{"tweets": "Vixe. Que \u201cbate\u00e7\u00e3o\u201d de cabe\u00e7a quando mais do nunca precisamos de lideran\u00e7a. N\u00e3o h\u00e1 vento bom para uma nau sem rumo. Hj \u00e9 o Dia Internacional da Democracia. Momento p/ estimular o surgimento de novas lideran\u00e7as. Renovar o Brasil passa por atrair gente correta, sens\u00edvel e inteligente p/ pol\u00edtica. O sistema democr\u00e1tico \u00e9 uma conquista, uma obra sempre em progresso e c/ desafios permanentes. Se o vizinho tem comida, ningu\u00e9m passa fome. Nas comunidades, a pandemia desencadeou um boom de solidariedade. Precisamos ampliar as vozes das favelas e quebradas que t\u00eam exemplos t\u00e3o potentes pra toda sociedade. @renatodatapop no @Estadao. https://t.co/SSwfVWxego Socorro Governos Federal, MT, MS!!! O Pantanal precisa de uma opera\u00e7\u00e3o de guerra. O Parque do Encontro das \u00c1guas j\u00e1 queimou 60% e n\u00e3o est\u00e1 sob controle. Os pantaneiros est\u00e3o apagando as chamas c/ as pr\u00f3prias m\u00e3os. Se n\u00e3o entrarem fortemente, perderemos ainda mais. Neymar \u00e9 orgulho do Brasil. Um dos melhores do mundo. Um cara especial. N\u00e3o tem racista nesse mundo que possa apagar seu talento, irm\u00e3o. E nem o de ningu\u00e9m. Racismo \u00e9 crime!  E a cada dia eu tento aprender um pouco mais sobre como ser um aliado na luta antirrascista. @neymarjr https://t.co/xYlXWDBHGF Papo com Thomas Piketty no @Estadao hj. O economista defende mais transpar\u00eancia pra diminuir a dist\u00e2ncia entre as pessoas e os governos. Pro franc\u00eas, o BR \u00e9 desigual demais pra conseguir se desenvolver. O pa\u00eds precisa de justi\u00e7a fiscal, diz o pesquisador. Piketty faz pensar. https://t.co/1MhAyDBKBD Fiquei indignado qdo ele foi preso, fiquei aliviado qdo ele foi solto. Ai quis entender melhor a hist\u00f3ria. #reconhecervozes #antiracismo https://t.co/Yalk9SvljV Importante iniciativa do @TSEjusb. Nao repasse not\u00edcias de proced\u00eancia duvidosa. Precisamos retomar o di\u00e1logo. Quem pensa diferente, n\u00e3o \u00e9 inimigo. E as fake news s\u00e3o o fermento da desnecess\u00e1ria polariza\u00e7\u00e3o. https://t.co/Q16zqKkPtF N\u00e3o d\u00e1 p/admitir fam\u00edlias brasileiras s/condi\u00e7\u00f5es m\u00ednimas de dignidade. Nunca deu. H\u00e1 consenso sobre a necessidade de viabilizar uma robusta rede de prote\u00e7\u00e3o social. Recomendo a leitura do artigo de Simon Schwarzman no @Estadao. https://t.co/MQORzrxIie #simplesassim @angelicaksy https://t.co/xm3A6E32ER Conquistas como a de Samantha Almeida devem ser enaltecidas. Mulheres negras ocupam s\u00f3 10,6% do quadro funcional das empresas.\n\nLeia mais em: https://t.co/6wUD4Uudeh @MariamDaychoum1 https://t.co/l4LMS0UqHP Estas not\u00edcias parecem assombra\u00e7\u00f5es do passado. Mas infelizmente ta rolando. Os pre\u00e7os da comida disparam \u2014 e n\u00f3s estamos falando aqui do arroz, do feij\u00e3o e da carne. N\u00e3o d\u00e1 pra brincar c/ o bafo quente do drag\u00e3o da infla\u00e7\u00e3o. https://t.co/fEmC52QPzT Nosso @pretozeze uma voz para ser ouvida, sempre. https://t.co/uUio7oYGD6 Parab\u00e9ns aos policiais do 39BPM de Belford Roxo que com sobriedade, carinho e compet\u00eancia salvaram o pequeno beb\u00ea. Gestos assim nos fazem acreditar que \u00e9 poss\u00edvel. https://t.co/aDCIqApl1t Quando os progressistas se atacam, quem faz gol \u00e9 o outro lado. \u00c9 isso. Cancelamento \u00e9 uma\natualiza\u00e7\u00e3o da velha patrulha ideol\u00f3gica. Pra @tabataamaralsp, Freud explica o fen\u00f4meno. Pequenas diferen\u00e7as est\u00e3o na raiz de grandes conflitos. Bom texto, Tabata. https://t.co/y2vlipLbGX \u201cAh, m\u00e3e, tu sabe, n\u00e9? A gente \u00e9 negro.\u201d C/esta frase dura e cheia de simbologia, daquelas q ecoam, q d\u00e3o aperto no peito e confirmam que a luta antirracista tem a cor de todos n\u00f3s. Ana Cristina Rosa passou a escrever na @folha. Voz potente q precisa ser ouvida c/ aten\u00e7\u00e3o. https://t.co/t4iHzG95Hu RT @ProSyn: Earlier this year, @LucianoHuck warned that inequality in #Brazil has begun to climb upward, threatening to wipe out much of th\u2026 Ou os governos se digitalizam ou perdem a conex\u00e3o com seus cidad\u00e3os, pondo em risco suas democracias.  O Brasil precisa criar as condi\u00e7\u00f5es pra universaliza\u00e7\u00e3o de uma identidade digital q inclua cada um e tds n\u00f3s. Mas estamos na contram\u00e3o disso, alerta hj @lemos_ronaldo na @folha. https://t.co/Sp06vldEyF Tenho amigos no L\u00edbano e na comunidade libanesa no Brasil, q vale dizer \u00e9 maior do q a popula\u00e7\u00e3o residente no pr\u00f3prio pa\u00eds do Oriente M\u00e9dio. E a comunidade esta se mobilizando p/ ajudar fam\u00edlias q perderam td na terr\u00edvel explos\u00e3o em Beirute. E n\u00f3s apoiamos a iniciativa solid\u00e1ria. https://t.co/ctFnQaGJT0 Obrigado Elcio ;)) https://t.co/IawdlHnzGq Os movimentos c\u00edvicos renovam a pol\u00edtica e p\u00f5em o sarrafo da \u00e9tica na altura correta. Uma convoca\u00e7\u00e3o geracional p/ reconhecer as vozes originais das causas democr\u00e1ticas. Sem telefone sem fio. E a\u00ed a diversidade \u00e9 muito bem-vinda. S\u00f3 assim p/ conectar as novas gera\u00e7\u00f5es \u00e0 pol\u00edtica. https://t.co/mIp9vMSD7Y Hj \u00e9 o Dia da Amaz\u00f4nia. Data p/celebrar, em primeiro lugar, os milh\u00f5es de brasileiros q vivem nesta regi\u00e3o t\u00e3o especial e q precisa ter + oportunidades econ\u00f4micas e sociais. Temos tudo p/ ser uma Pot\u00eancia Verde Global, aliando preserva\u00e7\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o. E a Amaz\u00f4nia faz a diferen\u00e7a. https://t.co/ASeU2jV58s Como diria Silvio Luiz...olho no lance. @TheLancet anuncia uma vacina eficiente p/ Covid-19. A esperan\u00e7a cresce p/ q a gnt supere as quest\u00f5es emergenciais de sa\u00fade do coronav\u00edrus, podendo, enfim, focar c/ responsabilidade nos desafios econ\u00f4micos e sociais do contexto p\u00f3s-pandemia Mt obrigado por todas as mensagens q estou recebendo ao longo do dia. Esta avalanche de carinho \u00e9 o melhor combust\u00edvel p/ seguir em frente tentando contribuir p/ q o mundo seja um lugar melhor p/ todos. E hj o meu dia \u00e9 deles e c/ eles; nossa fam\u00edlia. Agradecido e agradecendo. https://t.co/gv9PfrZzyj N\u00e3o da p/ jogar p/ torcida o tempo todo. N\u00e3o \u00e9 hora de terraplanismo. Vacinas v\u00e3o al\u00e9m da preven\u00e7\u00e3o pessoal. \u00c9 tb solidariedade. A ci\u00eancia faz sua parte ao produzir vacinas. O Estado garante o acesso. Se imunizar \u00e9 cidadania. Pensar em todos \u00e9 o melhor jeito de pensar em si. Meus parceiros Irina Bullara e @edumufarej do @RenovaBR mapeiam a luta feminina por + igualdade na @exame: no BR, 28,9MI de fam\u00edlias s\u00e3o chefiadas por mulheres. 11M s\u00e3o m\u00e3es solo. Ocupamos a posi\u00e7\u00e3o 92 do Ranking de Equidade de G\u00eanero do F\u00f3rum Econ\u00f4mico. https://t.co/P5ORGgOlq3 Hj o Brasil n\u00e3o lidera nenhuma agenda global. P/ mim, nosso desafio \u00e9 ser a maior Pot\u00eancia Verde do planeta, alinhando produ\u00e7\u00e3o e sustentabilidade. O mundo ruma p/ sustentabilidade, mas hoje seguimos na dire\u00e7\u00e3o contr\u00e1ria. Sugiro a leitura de  @PauloHartungES no @Estadao. https://t.co/Qx94HdPHP0 Em entrevista \u00e0 @folha, @abranches alerta p/ falta de vis\u00e3o de futuro das nossas lideran\u00e7as pol\u00edticas tradicionais. O desafio agora, segundo ele, \u00e9 construir um Brasil que seja vi\u00e1vel no s\u00e9culo 21. De acordo. E a\u00ed n\u00e3o tem zona de conforto. Ja quero ler o novo livro dele. E no fim quem sofre s\u00e3o as pessoas que precisam dos hospitais p\u00fablicos. Assim n\u00e3o d\u00e1. O Rio precisa de paz, efici\u00eancia e afeto. Usar viol\u00eancia pra impedir que uma not\u00edcia seja dada n\u00e3o \u00e9 solu\u00e7\u00e3o p/nada. Ningu\u00e9m tem nostalgia da velha pol\u00edtica, diz Giuliano de Empoli. Concordo. N\u00e3o precisa ser como era. A\u00ed a emenda sai pior do q o soneto. D\u00e1 p/subir o sarrafo. Fazer da democracia digital algo melhor do q um show populista. Concretizar ideias, trazer esperan\u00e7a e mobilidade social https://t.co/KqAwEcFVUK Buscar o crescimento inclusivo com metas claras e fact\u00edveis a partir de um plano integrado e inovador. \u00c9 poss\u00edvel. Com lideran\u00e7a e uma vis\u00e3o estadista. As propostas s\u00e3o de Arminio Fraga na @folha. Ta\u00ed um caminho das pedras bem realista. Obrigado a todos que estiveram comigo hj ao longo do @caldeiraodohuck. Uma honra e um privil\u00e9gio poder estar com todos vcs. RIP Chadwick Boseman. O ator q interpretou o her\u00f3i Pantera Negra. O filme o fez entrar p/ hist\u00f3ria como um libelo pop antirracista. Perda imposs\u00edvel de se ignorar p/ n\u00f3s q enxergamos a luta contra o preconceito racial como urgente. Rest in peace, King. Wakanda forever. https://t.co/aNkbZ7lhsK Precisa de ajuda? O Est\u00edmulo 2020 \u00e9 um fundo que juntou gente bacana da iniciativa privada pra apoiar pequenos neg\u00f3cios. J\u00e1 foram arrecadados mais de R$ 140 milh\u00f5es. Agora empreendedores de SP, RJ, MG e CE podem se inscrever na plataforma. \n\nhttps://t.co/LoaRuGW84Z https://t.co/GnrNhiM2SO H\u00e1 20 anos o destino me trouxe ao Rio. Foi nesta cidade e neste estado q constru\u00ed minha carreira e vivo c/ a minha fam\u00edlia. Uma tristeza v\u00ea-los t\u00e3o mal tratados e sofridos. Cariocas e fluminenses precisam reagir, n\u00e3o c/ armas ou manipula\u00e7\u00f5es. Mas com honestidade, corre\u00e7\u00e3o e amor. Hehehe...\u00e9 isso ai Vinicius, gostei de ver. E irm\u00e3o que respeita e cuida bem da irm\u00e3, vai respeitar e cuidar bem das mulheres ao longo da vida. \ud83d\ude09 https://t.co/uri40ZvDVt Para quem quiser assistir agora ao vivo; Webinar GAS Insper: Luciano Huck, Edu Lyra e Thiago Godoy https://t.co/qrmI04qPeq via @YouTube https://t.co/9fBDHCSNyB Imagens fortes, revoltantes.\nA luta antirracista \u00e9 de todas e de todos n\u00f3s, no Brasil e no mundo. https://t.co/XgzGC0kSjv Palmas p/o novo Fundeb aprovado pelo Congresso. Um avan\u00e7o e tanto p/educa\u00e7\u00e3o. O investimento por aluno/ano sobe de R$ 3,7 mil pra R$ 5,7 mil.  Agora \u00e9 fundamental ganhar efici\u00eancia na gest\u00e3o e qualidade na sala de aula p/ ampliar as oportunidades e combater a desigualdade. https://t.co/QhHE9hQv5X Ta\u00ed: n\u00e3o deve haver conflito entre produ\u00e7\u00e3o e preserva\u00e7\u00e3o. Um lit\u00edgio que pode ficar no passado. Nossa\nagroind\u00fastria vai crescer em meio \u00e0 pandemia, com avan\u00e7os sustent\u00e1veis e dando exemplo de responsabilidade ambiental. Brasil, pot\u00eancia verde global. Este \u00e9 o caminho. https://t.co/FmQFXnYOCt Livros e educa\u00e7\u00e3o andam juntos. E a educa\u00e7\u00e3o \u00e9 a + poderosa ferramenta p/ gerar oportunidades e combater desigualdades. A renova\u00e7\u00e3o pol\u00edtica precisa inovar. Por isso, essa proposta de mandato coletivo pra defesa dos livros me parece positiva. \u00c9 uma mistura ousada e inspiradora. https://t.co/a7X9xhHgQm Estava lendo agora cedo...das 30 maiores economias, o Brasil ter\u00e1 o sexto pior desempenho no bi\u00eanio 20/21, de acordo com o @FGVIBRE. Entre 18 na\u00e7\u00f5es, o pa\u00eds fica na frente apenas da Argentina no quesito competitividade, segundo a @CNI_br.  Falta norte, falta um sonho maior. Boa turma ativa e engajada se movimentam nas redes pra ajudar ind\u00edgenas da Amaz\u00f4nia atingidos pela Covid19. J\u00e1 arrecadaram quase R$ 1 milh\u00e3o. \u00c9 o exemplo que arrasta. \u00c9 a solidariedade mais contagiosa do que o v\u00edrus. \u00c9 a esperan\u00e7a em a\u00e7\u00f5es. https://t.co/AQwj6wZbDf Deixo meu carinho e conforto ao governador @FlavioDino e sua fam\u00edlia pelo falecimento de seu pai, S\u00e1lvio, mais uma v\u00edtima da trag\u00e9dia da Covid19 no Brasil. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb Quem deveria dar exemplo ao pa\u00eds amea\u00e7a de porrada um jornalista que apenas faz seu trabalho no domingo. Qdo poderia estar c/ a fam\u00edlia em casa. Tentar calar a imprensa \u00e9 buscar esconder o que \u00e9 de interesse p\u00fablico. Autorit\u00e1rio e nada democr\u00e1tico. Por que tanto nervosismo? Sempre soubemos q a Covid19 qdo chegasse aos povos ind\u00edgenas seria um massacre. Pois aconteceu: j\u00e1 foram 700 mortes (@ApibOficial). Mesmo c/ tds os alertas, ainda n\u00e3o h\u00e1 projeto p/ conter a doen\u00e7a nas tribos. Tentou-se at\u00e9 o absurdo de barrar M\u00e9dicos Sem Fronteira em aldeias. Ningu\u00e9m me contou, estive l\u00e1. \u00c9 desafio desenvolver a Amaz\u00f4nia c/ mais oportunidades p/ quem vive l\u00e1. Inova\u00e7\u00e3o e comunidades locais j\u00e1 se misturam. Agora \u00e9 construir pontes c/ os U$ 55tri na mesa p/ investimentos em biotecnologia. Brasil ruma p/ ser a maior Pot\u00eancia Verde global. https://t.co/VnYFEJ3CSH Nesta segunda-feira as 20h. Uma live eu &amp; @GabrielaPrioli. Pq n\u00e3o falar de pol\u00edtica? Sera ao vivo no meu Instagram (@lucianohuck) https://t.co/sgRc5bfhP5 Obrigado @elenalandau ;) https://t.co/NZsbawKOrW Adoro o Quem Quer Ser Um Milion\u00e1rio. O conhecimento \u00e9 libertador. E fico amarrad\u00e3o com as hist\u00f3rias dos desafiantes. Mais uma boa conversa. Da s\u00e9rie que estou fazendo com o intuito de jogar luz no debate pos-pandemia. https://t.co/WFxnUI98Kl \u00c9 gente bacana como a professora Rosiana Machado que renova a nossa esperan\u00e7a. Nesta pandemia, os professores e gestores de escolas publicas se superam nas tentativas de continuar ensinando seus alunos. Um trabalho de muito amor e compromisso. O pa\u00eds agradece e reconhece. https://t.co/BSJw5dlk1y Venho ouvindo e aprendendo p/ poder contribuir e fortalecer. Este manifesto tem as cores da cidadania. N\u00f3s brancos e privilegiados temos de somar na luta antirracista. H\u00e1 d\u00e9cadas, os movimentos negros militam nesta causa democr\u00e1tica, que se fortalece. https://t.co/2In7sPhiWi Faz pouco tempo, postei este v\u00eddeo. Tema grave: explora\u00e7\u00e3o sexual de crian\u00e7as e adolescentes. Desde ent\u00e3o, casos chocantes seguem horrorizando o Brasil. Mais do que nunca, precisamos entender e  enfrentar essas trag\u00e9dias. https://t.co/3TYsDphaaJ U\u00e9? Menos $ p/ educa\u00e7\u00e3o e sa\u00fade? Responsabilidade n\u00e3o \u00e9 insensibilidade. \u00d1 h\u00e1 teoria econ\u00f4mica modena q justifique isso. Temos de fazer + c/ os recursos existentes e ver como avan\u00e7ar c/ efici\u00eancia e afetividade. O poder de mexer c/ for\u00e7a no ponteiro da desigualdade \u00e9 do Estado. https://t.co/zYXfbgvv7l Faz todo sentido. Elei\u00e7\u00f5es \u00e9 muito mais sobre quem somos e p/ onde queremos ir do que a personifica\u00e7\u00e3o numa ou noutra lideran\u00e7a. N\u00e3o h\u00e1 salvadores da p\u00e1tria. Existe se conectar aos sentimentos e aos sonhos das pessoas. E depois ser capaz de tornar real esses desejos no dia a dia. https://t.co/wwSCpZ3krV Assinado. @coalizaonegra https://t.co/nRCyRJLl5P https://t.co/9Y7AbrWpZZ Fato. Uma voz sempre boa de se ouvir @pretozeze. https://t.co/67gWPdV3qh https://t.co/3smm7wKFrC Eu concordo. \u201cSem enfrentar o racismo, jamais superaremos a desigualdade econ\u00f4mica, a marginaliza\u00e7\u00e3o social, a opress\u00e3o e a viol\u00eancia...O protagonismo do movimento negro n\u00e3o exime brancos antiracistas da responsabilidade d participar dessa luta.\u201dOscar Vilhena Vieira hj na @folha Isso n\u00e3o \u00e9 legal. Criar impostos sobre livros, q hj s\u00e3o isentos de tributa\u00e7\u00e3o pela Constitui\u00e7\u00e3o, \u00e9 um desincento a leitura e por consequ\u00eancia a educa\u00e7\u00e3o. Temos \u00e9 de popularizar o acesso aos livros fisicos e digitais p/fazer do Brasil um pa\u00edses de leitores. Ler ilumina e liberta. https://t.co/MvgoVH5aRP \u00c9 daqui a pouco para quem quiser acompanhar. Nos vemos logo mais. Link: https://t.co/SvnTyM2qPj https://t.co/4o8iZ5ayXc Aos c\u00e9ticos que ainda considerem papo de sonh\u00e1tico o desafio de tornar o Brasil uma pot\u00eancia verde global, recomendo a reportagem sobre a pesquisa da @WRIBrasil  em parceira com a @ufrj. H\u00e1 2,8 trilh\u00f5es de raz\u00f5es pra se pensar diferente e apoiar o que pode dar certo. @Estadao. Desenvolvimento e preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente devem caminhar juntos pro Brasil se consolidar como um pot\u00eancia verde global em harmonia com uma agroind\u00fastria sustent\u00e1vel. Por isso, \u00f3tima not\u00edcia saber que a ind\u00fastria do Amazonas pulou na frente na sua recupera\u00e7\u00e3o p\u00f3s-pandemia. https://t.co/Rbao0MbDV8 Hoje Eduardo Campos completaria 55 anos. Um acidente a\u00e9reo abreviou sua vida. Uma perda. A partir de pernambucano ele ecoava uma mensagem p/ n\u00e3o desistirmos do Brasil. A pol\u00edtica pode at\u00e9 dividir democraticamente as opini\u00f5es, mas a vontade de melhorar o pa\u00eds deve nos unir. Com a\u00e7\u00f5es pautadas pelo bom senso, lideran\u00e7as que respeitam a ci\u00eancia e uma coordena\u00e7\u00e3o transparente os resultados aparecem. O sucesso do combate \u00e0 pandemia na Nova Zel\u00e2ndia ta\u00ed pro mundo ver e aplaudir. https://t.co/oVbFdg1yRL \u00c9 super\u00e1vel a percep\u00e7\u00e3o de lit\u00edgio entre agro e meio ambiente, entre desenvolvimento e preserva\u00e7\u00e3o. Mas pro BR ser uma pot\u00eancia verde em harmonia c/ uma agroind\u00fastria sustent\u00e1vel precisamos de uma pol\u00edtica externa q voe acima das ideologias e dentro da nossa tradi\u00e7\u00e3o diplom\u00e1tica. https://t.co/eN3J981eRs Para mim, ele \u00e9 \u201co cara\u201d; meu pai. Ponta firme, aquele que sempre est\u00e1 l\u00e1 qdo vc precisa. N\u00e3o se mete, da conselho. N\u00e3o julga, opina. Vibra com as conquistas e ajuda a levantar nos trope\u00e7os. Gosta da fam\u00edlia por\u2026 https://t.co/AZnhh0MDj7 Mais de 100 mil vidas perdidas pra Covid19. O @jornalnacional lembrou que a Constitui\u00e7\u00e3o no seu artigo 196 garante a todo cidad\u00e3o brasileiro direito \u00e0 sa\u00fade e todos os governantes t\u00eam a obriga\u00e7\u00e3o de proporcionar aos cidad\u00e3os este direito. https://t.co/SQI1NgUTP9 100 mil fam\u00edlias em luto. 100 mil saudades. Trag\u00e9dias evit\u00e1veis, pois s\u00e3o consequ\u00eancia do negacionismo e da incompet\u00eancia. Democracia requer responsabilidade. Cidadania exige respostas. Fica aqui meu carinho para todas e todos que est\u00e3o sofrendo. https://t.co/W4K6j43wuQ Nos deixou Dom Pedro Casald\u00e1liga. Quem me avisa \u00e9 @freire_roberto, q teve a oportunidade de conviver de perto c/ esse defensor dos povos ind\u00edgenas. Dom Pedro era uma lideran\u00e7a crist\u00e3 \u00e0 frente do seu tempo. Meus sentimentos. 100 mil fam\u00edlias em luto. 100 mil saudades. O n\u00famero choca + qdo a gnt pensa em cada vida perdida, uma a uma. Trag\u00e9dias evit\u00e1veis, consequ\u00eancia do negacionismo e incompet\u00eancia. Democracia requer responsabilidade. Cidadania exige respostas. Meu carinho a todos que est\u00e3o sofrendo. Querido @caetanoveloso, o anivers\u00e1rio \u00e9 seu, mas nos que ganhamos o presente. Sa\u00fade, sa\u00fade e mais sa\u00fade. \ud83e\udd70#CaetanoNoGloboplay Vergonha, tristeza e revolta. Foi o q senti qdo recebi este v\u00eddeo. Nele est\u00e1 tudo contra o que lutamos. Mateus foi corajoso e n\u00e3o baixou a cabe\u00e7a pro preconceito. Este v\u00eddeo \u00e9 revoltante. \u00c9 um dever como cidad\u00e3o denunci\u00e1-lo.\n#SomosTodosMateus #racismoecrime https://t.co/S3GOhXEPLJ Estamos ao vivo para quem quiser assistir. Dialogando. No canal da Liga do Agro no YouTube. https://t.co/sJerL8m5Qs Que boa iniciativa. Conex\u00e3o solid\u00e1ria Cear\u00e1 /Libano. Pesquisadores da Universidade Federal do Cear\u00e1 querem enviar 40 mil cm\u00b2 de  pele de til\u00e1pia pra atender  as v\u00edtimas da explos\u00e3o em Beirute. A pele do peixe age como curativo biol\u00f3gico cicatrizante.  \ud83d\udc4f\ud83c\udffbhttps://t.co/qkzBuYnaIC A Covid19 tirou a vida do cacique Aritana Yawalapiti, lideran\u00e7a do Alto Xingu.  Mais uma trag\u00e9dia pessoal numa trag\u00e9dia nacional. Logo ser\u00e3o 100 mil mortes no Brasil. \u00c9 inacredit\u00e1vel, pq poderiam ter sido evitadas. Se tivessemos encarado o virus c/ responsabilidade e coordena\u00e7\u00e3o. Muito triste. Meus sentimentos \u00e0s fam\u00edlias de luto pelas mortes em Beirute causadas p/ essa explos\u00e3o chocante. Tenho amigas e amigos de origem libanesa no Brasil e libaneses em Beirute. Hj h\u00e1 mais descendentes aqui do que libaneses vivendo l\u00e1. Por isso, o L\u00edbano tb \u00e9 aqui. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb Gra\u00e7as a Deus. Foi das primeiras coisa que pensei qdo recebi as imagens da explos\u00e3o. H\u00e1 2 anos estive a bordo, e lembrei que o local de atraca\u00e7\u00e3o n\u00e3o era distante da area da explos\u00e3o. Obrigado por compartilhar a informa\u00e7\u00e3o @marmilbr . \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/1vkmj2Skqb Entrando ao vivo agora: https://t.co/jN2e4H9AAX https://t.co/BfR65xCdHr O link correto: https://t.co/jN2e4H9AAX https://t.co/DRsTHjW0ed Para quem quiser acompanhar hj as 18:30h: https://t.co/ojj2HbTeuo https://t.co/QOoldeLfHI Uma boa semana a todos. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb Mt orgulhoso deste projeto. Mais de 980 filmes inscritos, 200 selecionados. Curta em Casa \u00e9 um projeto p/ a realiza\u00e7\u00e3o de filmes por profissionais do audiovisual das periferias de S\u00e3o Paulo. Uma parceria do @institutocriar , SPCINE e Projeto Paradiso. https://t.co/yHOkKRGkFh A conversa de hj \u00e9 com @peterdiamandis. Assim como foi com @harari_yuval, Michael Sandel, Esther Duflo, Nandan Nilekani e @tomfriedman, a ideia \u00e9 ouvir pensadores que possam iluminar o caminho p\u00f3s-pandemia. Al\u00e9m das ideologias e longe da polariza\u00e7\u00e3o. Espero que gostem. https://t.co/6ZsOWRwFlt Obrigado @PauloHartungES https://t.co/6ZjF6demdJ Di\u00e1logo \u00e9 a base de tudo. E a democracia ganha qdo o liberal @RodrigoMaia convida o progressista @felipeneto p/ conversar sobre o projeto de fake news. Temos msm q impulsionar novas vozes no debate p\u00fablico. Independente das ideologias e posicionamentos pol\u00edticos. https://t.co/7AeeQP9UZ6 Ai vai a conversa de hj c/ o @PeterDiamandis no @Estadao. Assim como nas conversas c/ Yuval Harari, Esther Duflo, Nandan Nilekani, Tom Friedman e Michael Sandel. A inten\u00e7\u00e3o \u00e9 ouvir pensadores q possam iluminar o caminho p\u00f3s-pandemia. Al\u00e9m das ideologias e longe da polariza\u00e7\u00e3o. https://t.co/e77FljbPma Hoje converso com o geneticista @PeterDiamandis no @Estadao. Papo amplo e otimista, mapeando as oportunidades do Brasil na realidade p\u00f3s-pandemia que acelera ainda mais a era da tecnologia exponencial. https://t.co/TIqXedqGuo Ta\u00ed um cara a ser ouvido com aten\u00e7\u00e3o. Eu tamb\u00e9m quero @pretozeze no @rodaviva. #pretozezenorodaviva https://t.co/dvvepFg0Aq E hoje \u00e9 dia da gente se unir pra aplaudir as professoras e os professores, que com coragem enfrentam a pandemia e procuram meios de continuar ensinando os estudantes. O melhor da Educa\u00e7\u00e3o \u00e9 o professor. #sextou https://t.co/MGeg23u6c7 A porta de sa\u00edda desta pandemia deve se abrir pro desafio de transformar o Brasil numa pot\u00eancia verde global com uma agroind\u00fastria sustent\u00e1vel, capaz de ajudar ainda mais a alimentar o mundo. O Congresso parece que decidiu aprofundar esse di\u00e1logo. \u00d3tima not\u00edcia. @Estadao. https://t.co/fw3XXL8x0T Vamos nos indignar sempre q houver injusti\u00e7a. Hj somos n\u00f3s o alvo das redes antissociais, q disseminam \u00f3dios. A quem interessa tanta mentira? Quem as promove? Quem financia rob\u00f4s e trolls? Maldizer quem pensa diferente, al\u00e9m de antidemocr\u00e1tico, \u00e9 covarde. Sa\u00edmos + fortes, por\u00e9m. Hoje quando acordei, este foi o primeiro video que eu recebi. Fiquei indignado, e quis entender melhor.\n\nAdorei de te conhecer, Lari! https://t.co/FzLtFBurVE Dia triste para o telejornalismo. Rodrigo Rodrigues \u00e9 uma das quase 90 mil v\u00edtimas da Covid19. O apresentador do @SporTV nos deixa aos 45 anos. Muito jovem e muito querido pelos colegas. Por negacionismo, demorou-se a apresentar um programa de ajuda ao com\u00e9rcio. A atua\u00e7\u00e3o descoordenada na pandemia vai atrasar a retomada econ\u00f4mica do pa\u00eds. Concordo com Carlos Jereissati Filho. https://t.co/nJtmNejfwu O debate p\u00e9 no ch\u00e3o sobre uma renda b\u00e1sica no Brasil que amplie a pot\u00eancia do Bolsa Fam\u00edlia ganha import\u00e2ncia estrat\u00e9gica na pandemia. @dannielduque da @FGV mostra os avan\u00e7os sociais do aux\u00edlio emergencial criado pelo Congresso no @valoreconomico de hoje. https://t.co/BsmiruPhBH Bom texto de @nizanguanaes9 hj na @folha. Tb ilumina q deveriamos ser \u201ca\u201d potencial verde do planeta. Recursos naturais e capacidade de produ\u00e7\u00e3o n\u00e3o nos faltam. Seguimos alimentando o mundo msm durante a pandemia. Mas estamos sendo  defenestrados pelas queimadas e discurso miope. https://t.co/XhObHRLOX4 Covardia, bullying, desrespeito...nada disso \u00e9 toler\u00e1vel. Felipe Neto \u00e9 voz corajosa nas redes. Goste-se ou n\u00e3o dele, temos de defender quem renova o debate p\u00fablico. Se nossa gera\u00e7\u00e3o quer deixar como legado 1 pa\u00eds + afetivo e eficiente, temos de participar+. #JuntosComFelipeNeto https://t.co/pDJ2JQJrBN Meninas Super Poderosas. Parab\u00e9ns as 5 pelo belo trabalho e reconhecimento. Em especial @adrianapretatt @feirapreta parceira de boas ideias. ;)) https://t.co/2T9RCrbPtw Eu e meus amados av\u00f3s Matilde e Maur\u00edcio. \u2764\ufe0f\nA hist\u00f3ria dos meus av\u00f3s maternos - os \u00fanicos que cheguei a conhecer - come\u00e7a na Europa, entre a Primeira e a Segunda Guerras Mundiais, uma \u00e9poca de turbul\u00eancia pol\u00edtica\u2026 https://t.co/G98ETzVT0A Eu e meus amados av\u00f3s Matilde e Maur\u00edcio. \nCom muita saudade os relembro hoje.  A hist\u00f3ria dos meus av\u00f3s maternos - os \u00fanicos que cheguei a conhecer - come\u00e7a na Europa, entre a Primeira e a Segunda Guerras Mundiais,\u2026 https://t.co/gAVP1WN197 P/ tornar o Brasil\numa Pot\u00eancia Verde mundial, temos d aliar o combate ao desmatamento ilegal c/ a amplia\u00e7\u00e3o de oportunidades p/ as comunidades da Amaz\u00f4nia. Preserva\u00e7\u00e3o e desenvolvimento econ\u00f4mico-social unidos como esperan\u00e7a e solu\u00e7\u00e3o. @PauloHartungES e Cristiano Teixeira @folha https://t.co/5jRecm59tw Bela iniciativa. Merecida homenagem. Durante a pandemia os professores tamb\u00e9m tem feito um esfor\u00e7o herc\u00faleo p/ que seus alunos sigam estudando. Na pr\u00f3xima sexta-feita, dia 31, bora aplaudir os professores, que tanto orgulham o Brasil. #aplaudaumprofessor https://t.co/JefSEbLFjP Ficou incr\u00edvel. Para assistir e votar nos curtas que vc mais gostar, acesse; https://t.co/4bsTgHhfU0 Lan\u00e7amos o projeto p/ a realiza\u00e7\u00e3o de filmes por profissionais do audiovisual das periferias de SP. Uma parceria do @institutocriar, @spcine_ e Projeto Paradiso.\nForam mais de 980 inscri\u00e7\u00f5es. 200 filmes selecionados. 3 mil reais para produ\u00e7\u00e3o de cada projeto escolhido. Qdo a Pandemia chegou e c/ ela o isolamento, voltamos nossos olhares p/ a periferia. E assim nasceu \u201cO Curta em Casa\u201d. Com o objetivo de mostrar a pandemia sob o ponto de vista da periferia de sp. D\u00eaem uma olhada nesta iniciativa da ag\u00eancia Lupa c/ o Google q simula um raio de moradores a partir do seu endere\u00e7o, p/ q vc visualize o q significaria se as 83 mil pessoas mortas pela Covid19 fossem seus vizinhos. Fa\u00e7a o teste. \u00c9 impressionante/ https://t.co/SxeX5jApCu Vozes potentes amplificam tamb\u00e9m a import\u00e2ncia deste 25 de julho, Dia Internacional da Mulher Negra e Latino-Americana e Caribenha. Bom texto de Djamila hj na @folha. \u00c9 preciso reconhecer, ouvir e fortalecer pra construir um Brasil com menos desigualdades e mais oportunidades. https://t.co/q1bMxOMZVF A nossa cren\u00e7a q o Brasil deveria apontar na dire\u00e7\u00e3o de se tornar a maior Pot\u00eancia Verde global ganha eco em vozes potentes. Iniciativas sustent\u00e1veis aliam preserva\u00e7\u00e3o c/ lucros e impulsionam o progresso. Este \u00e9 o caminho do crescimento com inclus\u00e3o social. https://t.co/qvlzXF4Obq Hj so parei agora para ler os jornais... o @Estadao traz um editorial que merece ser lido com cuidado e bom senso. https://t.co/dtpdESBuls Temos de sair da pandemia como um pa\u00eds + solid\u00e1rio e fraterno. Temos q fortalecer a cultura da doa\u00e7\u00e3o. A reforma tribut\u00e1ria \u00e9 uma boa oportunidade p/ isentar doa\u00e7\u00f5es ao 3\u00ba setor e elevar a tributa\u00e7\u00e3o de heran\u00e7as. O Brasil \u00e9 um dos raros pa\u00edses q ainda cobra imposto sobre doa\u00e7\u00f5es. https://t.co/4ZAnMg7URf \u00c9 muita inefici\u00eancia. A descoordena\u00e7\u00e3o no combate \u00e0 pandemia impediu que fossem usados at\u00e9 agora 71% do dinheiro emergencial previsto pra deter o avan\u00e7o do coronav\u00edrus. Em um pa\u00eds sem lideran\u00e7a, quem sofre mais \u00e9 o povo com menos acesso, recursos e op\u00e7\u00f5es. Triste. https://t.co/3fMkFySY9I Decis\u00f5es q levariam anos p/ serem tomadas, levaram dias. Assim o varejo e servi\u00e7os deram conta do recado na digitaliza\u00e7\u00e3o durante a pandemia. Agora falta o governo seguir o msm caminho p/ se tornar uma gde plataforma digital.  Ou continuar\u00e1 a n\u00e3o entregar servi\u00e7os de qualidade. https://t.co/6K2k6ahfcO Hoje Florestan Fernandes (1920-1995) completaria 100 anos. \u00c9 dos grandes pensadores do Brasil. Foi professor de v\u00e1rias lideran\u00e7as de destaque. Entre elas, @FHC. Acima das disputas ideol\u00f3gicas polarizadas, temos de ter respeito por quem interpretou o pa\u00eds com tanta seriedade. A solidariedade sendo mais contagiosa que o v\u00edrus. A sociedade civil mostrando a sua for\u00e7a. Em poucos meses dobramos as doa\u00e7\u00f5es do ano passado inteiro. J\u00e1 estamos em R$ 6BI, diz a @captacaoABCR no @ Estadao. Que sigamos + solid\u00e1rios e fraternos qdo este pesadelo da Covid19 passar https://t.co/THDdNcIY6s Muito bem colocado. https://t.co/YDbz3pllmg Grande dia. A C\u00e2mara aprovou o #NovoFundeb c/ + recursos p/ quem + precisa. Segundo o #TodosPelaEduca\u00e7\u00e3o, o valor anual por aluno saltar\u00e1 de 3,7 mil p/ 5,7 mil at\u00e9 26. Agora \u00e9 investir c/ efici\u00eancia p/ ter mais qualidade e gerar mais oportunidades. Ta\u00ed a miss\u00e3o da nossa gera\u00e7\u00e3o. O bom senso, intelig\u00eancia, sensibilidade social e experi\u00eancia de @PauloHartungES mais uma vez produz um boa analise do que estamos vivendo e para obde estamos indo. Recomendo a leitura. https://t.co/x0eTI8pTfU Ao som de Nelson Cavaquinho, o @RenovaBr manda a fita: pessoas comuns s\u00e3o pol\u00edticos incomuns pra fazer a democracia do Brasil avan\u00e7ar. Aperta o play e curte. https://t.co/xo9tVpDogT Por falta de dados, 1,38 milh\u00e3o de pequenos produtores rurais est\u00e3o sem acesso a linhas de cr\u00e9dito na pandemia. Mais uma prova de que os governos precisam se transformar em grandes plataformas digitais. Sem isso, com o tempo, perder\u00e3o a capacidade de governar. https://t.co/82J5SBG0IJ Meu papo com @tomfriedman e Michael Sandel rendeu um editorial bacana no @Estadao. Feliz em contribuir como cidad\u00e3o pro debate p\u00fablico do pa\u00eds. \u00c9 plantando ideias  progressistas que a gente colhe solu\u00e7\u00f5es inovadoras. https://t.co/4Onm4343ED Um Maracan\u00e3 lotado j\u00e1 \u00f1 \u00e9  suficiente p/ acomodar as v\u00edtimas da Covid19 no BR. A capacidade m\u00e1xima do estadio \u00e9 de \u201capenas\u201d 78838 pessoas. Se por aqui o fracasso foi estrondoso, a esperan\u00e7a vem de fora: vacina da Univ. de Oxford \u00e9 segura e imunizou\u00a0volunt\u00e1rios, revela @TheLancet. Te convido a ler meu artigo de hoje na @folha. https://t.co/bb4LBUjTFK O Brasil nasceu com o pensamento de que a riqueza viria da destrui\u00e7\u00e3o da natureza. Nossa maturidade se dar\u00e1 pela mentalidade oposta: a da pot\u00eancia verde, baseada na riqueza inclusiva e sustent\u00e1vel e na restaura\u00e7\u00e3o do meio ambiente. Te convido a ler meu artigo de hoje na @folha. https://t.co/kQvAP6I6Ph O debate sobre o novo Fundeb \u00e9 t\u00e3o fundamental quanto complexo pra evolu\u00e7\u00e3o da Educa\u00e7\u00e3o do pa\u00eds. Marcos Lisboa do @Insper qualifica essa discuss\u00e3o ao enfrentar tabus com argumentos racionais. Recomendo a leitura na @folha. https://t.co/XVgMPJRM2N Quer melhorar o seu dia? Aperte o play.\n\nElizangela que familia MARAVILHOSA voc\u00eas formam. Espero que esta ajuda venha em boa hora. #boasnoticias #ajudaluciano #ajudaguarana https://t.co/Z044rsZ4rr Lendo os jornais deste s\u00e1bado...Apoi\u00ada\u00adda na sociedade civil e na lideran\u00e7a de @PauloHartungES, a ha\u00adbi\u00adli\u00adda\u00adde pol\u00edti\u00adca promoveu a paz num estado con\u00adfla\u00adgra\u00addo. A capacidade de fechar acor\u00addos \u00e9 ine\u00adren\u00adte \u00e0 a\u00e7\u00e3o republicana. \u00c9 o q conta hoje Jo\u00e3o Gabriel de Lima no @Estadao. https://t.co/ro0sd7iqQx Lendo e pensando antes de ir dormir...O Brasil levou 4 meses pra chegar a 1 milh\u00e3o de infectados com a Covid19. Depois, em apenas 24 dias, o pa\u00eds registou 2 milh\u00f5es. A velocidade n\u00e3o diminui a gravidade dos fatos. N\u00e3o d\u00e1 p/ normalizar o anormal. Nem terceirizar responsabilidades. Hj foi um dia muito simb\u00f3lico. Dps de 4 meses, o @caldeiraodohuck voltou a contar hist\u00f3rias in\u00e9ditas no palco. Obrigado a todos q estiveram comigo hj a tarde. Aos poucos, a vida vai voltando. Ainda estamos muito longe do fim desta pandemia, por isso sigam tomando muito cuidado. Como enfrentar as inaceit\u00e1veis desigualdades do BR \u00e9 o q me motiva, como cidad\u00e3o, estar no debate p\u00fablico. Reformas estruturantes unem vis\u00f5es diferentes e interessam a tds q querem um pa\u00eds + justo.\u201dN\u00e3o h\u00e1 contradi\u00e7\u00e3o entre crescer e distribuir renda\u201d, diz Arm\u00ednio Fraga na  @VEJA https://t.co/oHytZtZoaR Mta gnt nos pergunta pq o @RenovaBR faz quest\u00e3o de formar alunos de diferentes ideologias. A miss\u00e3o \u00e9 qualificar futuras lideran\u00e7as e fortalecer a democracia. Por isso ampliamos a atua\u00e7\u00e3o e saltamos de 130 alunos formados em 2018 p/ 1.950 alunos e 410 cidades brasileiras em 2020. https://t.co/b2QK063Fry Ainda sobre bravas mulheres brasileiras, hj Elizeth Cardoso faria 100 anos. A cantora, eternizada como A Divina, inaugurou a Bossa Nova, gravando Chega de Saudade em 1958. Nascia ent\u00e3o uma das + importante marcas globais do BR. O jornalismo brasileiro est\u00e1 entre os melhores do mundo. E @camposmello \u00e9 um exemplo de postura profissional e compromisso com os fatos. Parab\u00e9ns a esta mulher corajosa. https://t.co/vCJt0FWPaF Flechar o mensageiro, n\u00e3o altera a mensagem. N\u00e3o tem o poder de mudar os fatos. S\u00f3 com dados cient\u00edficos vamos aproar Brasil no caminho de se tornar uma pot\u00eancia verde e consolidar nossa lideran\u00e7a mundial na agroind\u00fastria sustent\u00e1vel. https://t.co/vk4WOYguj4 O conhecimento emancipa e leva ao progresso. Equil\u00edbrio em pessoa, @tassoazevedo \u00e9 refer\u00eancia fundamental pra n\u00f3s que queremos um Brasil que se assuma como pot\u00eancia verde e consolide sua lideran\u00e7a global como agroind\u00fastria sustent\u00e1vel. No @valoreconomico, informa\u00e7\u00e3o precisa. https://t.co/rx0KILmVDY Enquanto o Brasil pode sofrer san\u00e7\u00f5es de governos europeus e investidores por causa da postura negacionista em rela\u00e7\u00e3o ao Meio Ambiente, @tomfriedman alerta q a crise da Covid19 \u00e9 s\u00f3 um ensaio pra maior pandemia que j\u00e1 enfrentamos: a mudan\u00e7a clim\u00e1tica. Fato ineg\u00e1vel. No @Estadao E mais...@Estadao https://t.co/ukogYdmyTf No p\u00f3s-pandemia, @tomfriedman v\u00ea uma explos\u00e3o de inova\u00e7\u00e3o que vai implodir a polariza\u00e7\u00e3o pol\u00edtica, com as economias se abrindo pra destrui\u00e7\u00e3o criativa que move o progresso. No @Estadao de hoje. https://t.co/clfhvyKreY Hoje no @Estadao converso com @tomfriedman. No papo, o colunista do @nytimes destaca que a pandemia despiu os governos que n\u00e3o estavam \u00e0 altura do desafio. Concordei: estamos nus no Brasil. https://t.co/WsKk15Ba1p Excelente artigo de @edumufarej. Recomendo a leitura. Propositivo e claro. S\u00f3 a educa\u00e7\u00e3o transforma.\nhttps://t.co/yK7UpOHiz6 \u201cCom a for\u00e7a de Deus, com a for\u00e7a do meu bra\u00e7o.\u201d #bravagente\n\nQuer melhorar o seu dia? Aperte o play. \ud83d\ude09\nObrigado @pretozeze. Vc \u00e9 demais @vinicius.isaac ! https://t.co/Rt6CMmTgWz O MEC anda p/ tr\u00e1s h\u00e1 1,5 ano. Educa\u00e7\u00e3o \u00e9 a ferramenta + poderosa no combate a desigualdades e amplia\u00e7\u00e3o d oportunidades. Um minist\u00e9rio q requer compet\u00eancia t\u00e9cnica, gest\u00e3o e di\u00e1logo. Espero q o novo ministro deixe suas cren\u00e7as e ideologias em casa e ajude a educa\u00e7\u00e3o a progredir. O Brasil tem tudo p/ ser uma pot\u00eancia verde, a maior agroind\u00fastria sustent\u00e1vel do planeta. Mas sentar com os maiores investidores do mundo e n\u00e3o ter propostas concretas, plano de execu\u00e7\u00e3o e contrapartidas na mesa \u00e9 jogar uma chance de ouro fora. Esta na hora de come\u00e7ar a acertar! Compartilhando o que ouvi, li e aprendi durante meu isolamento.\n\nAprendizados de uma quarentena. #potenciaverde https://t.co/OZGEy060D9 N\u00e3o vou fazer ironias. Muito menos iluminar rancores. O presidente do Brasil, goste dele ou n\u00e3o, testou positivo p/ Covid19. Isso \u00e9 grave. Nenhum cidad\u00e3o tem como se sentir seguro nestas condi\u00e7\u00f5es. O momento \u00e9 muito s\u00e9rio. E requer a empatia que cobramos dos outros. Muito se fala sobre o v\u00e1cuo de lideran\u00e7a atual. Mas quem procura acha. Ta\u00ed @PauloHartungES, lideran\u00e7a clara c/ an\u00e1lises precisas, propostas de a\u00e7\u00f5es respons\u00e1veis e esp\u00edrito p\u00fablico. Generoso e inteligente. Uma pessoa leal e experiente, p/ se ter por perto na busca de solu\u00e7\u00f5es. https://t.co/s13Uf8RZcY Doar \u00e9 um ato solid\u00e1rio e de consci\u00eancia c\u00edvica. Na pandemia, quem pode mais m, deve ajudar mais. E fortalecer a ci\u00eancia no Brasil \u00e9 fundamental. P/ progredir, temos de manter esse esp\u00edrito de doa\u00e7\u00e3o. Dias melhores s\u00f3 vir\u00e3o c/ mais engajamentos individuais em a\u00e7\u00f5es coletivas. https://t.co/siOYPb2ibK RIP Ennio Morricone. Um dos maiores nomes da ind\u00fastria do cinema mundial. Criador de trilhas inesquec\u00edveis. O maestro italiano tinha la\u00e7os profundos c/ o BR. Em 1970, gravou com Chico trecho de Morte e Vida Severina de Jo\u00e3o Cabral de Melo Neto. Obra-prima. https://t.co/pISCKghPA7 Renda b\u00e1sica \u00e9 dignidade antes de consumo. Mas, na real, sempre foi preconceito crer q quem tem mais merece consumir mais e quem tem menos se contenta c/ menos. Agora Havard estuda este preconceito de negar aos mais pobres a liberdade de ter acesso a + recursos. Em @Ancelmocom https://t.co/kSUu4kDcdF P/ o professor da @FGV Oscar Vilhena Vieira a pandemia imp\u00f5e aos governos transpar\u00eancia, compromisso c/ a ci\u00eancia e a\u00e7\u00f5es q protejam toda a popula\u00e7\u00e3o, especialmente os grupos + vulner\u00e1veis. Ningu\u00e9m deve ser deixado p/ tr\u00e1s, resume. Concordo. Em @folha. https://t.co/jpPnTrT9SN Muito obrigado a todos que estiveram comigo hj ao longo do @caldeiraodohuck. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb Sim, h\u00e1 um Brasil q avan\u00e7a msm na pandemia. Liderado por um deba\u00adte s\u00e9\u00adrio so\u00adbre nossos pro\u00adble\u00admas. E h\u00e1 tb uma socie\u00adda\u00adde ci\u00advil organizada aten\u00adta a isso. O au\u00adx\u00ed\u00adlio emergencial surgiu deste di\u00e1logo com o Congresso. Jo\u00e3o Gabriel de Lima ilumina bem hj no @Estadao. https://t.co/ikfpfy0jlL H\u00e1 20 anos apresento um programa de audit\u00f3rio. N\u00e3o \u00e9 a toa que chamo nossa plateia de \u201cfam\u00edlia da caldeiraodohuck\u201d, eles s\u00e3o a alma do programa, o term\u00f4metro que antecipa o que quem nos assiste de casa ir\u00e1 sentir.\u2026 https://t.co/TJ8zLvmw7i Qdo assunto \u00e9 educa\u00e7\u00e3o, sempre te ou\u00e7o. Bora conversar. Bora ouvir. https://t.co/sOz68mEUGt Falou e disse @pretozeze Uma vergonha a balada correndo solta nos bares do Leblon. https://t.co/lGRDB0gcdC Dona Maria Damasceno de 95 anos estava internada num hospital de campanha em Salvador. Estava. Ela j\u00e1 recebeu alta. A esperan\u00e7a nos fortalece. Vamos seguir nos cuidando porque o problema ainda n\u00e3o passou. Mas vai passar. Tenhamos f\u00e9. #Sextou https://t.co/TEwDDcGMr7 O MEC ganha nova chance de coordenar a Educa\u00e7\u00e3o. Arma + poderosa p/ combater desigualdades e\ndemocratizar oportunidades. Que a juventude do novo ministro traga modernidade e n\u00e3o inseguran\u00e7a. Que ele n\u00e3o fique mais realista que o rei ou preso a ideologias regressistas. Obrigado pela conversa, Luana. Ouvir para evoluir. Foi um papo muito importante para mim, e espero que ilumine caminhos para muito mais gente. https://t.co/uanGxbPtrg Ouvir para evoluir. Dialogar sempre.\n\nObrigado pela conversa @luanagenot. https://t.co/p5lFI9nGFv Iniciativas concretas como esta da Adidas por exemplo. Q se comprometeu a separar 30% das suas vagas p/ negros, investir U$20M nos proximos 4 anos em projetos antirracistas, al\u00e9m de 50 bolsas exclusivas para acelerar carreiras de profissionais negros. https://t.co/Usp3iWjYUO Mais diversidade amplia a efici\u00eancia das empresas. Traz resultados financeiros e estimula o bem-estar de tds. \u00c9preciso aumentar o n\u00famero de mulheres, negros e minorias nos cargos de lideran\u00e7a. Este \u00e9 um tema q precisa ser endere\u00e7ado c/iniciativas concretas q v\u00e3o al\u00e9m do discurso. https://t.co/XHiR3Mgawa A Amaz\u00f4nia, pode fazer do Brasil uma lideran\u00e7a global, nos colocar no caminho rumo a maior potencia verde do planeta.  Produ\u00e7\u00e3o e sustentabilidade. Mas n\u00e3o adianta campanha publicit\u00e1ria c/ a realidade em chamas. Recomendo o artigo de @PauloHartungES https://t.co/B40UnFG1xL Uma conversa com a mo\u00e7ambicana Gra\u00e7a Machel, ativista pelos direitos humanos, ex-mulher de Nelson Mandela. \u00c9 hoje as 10am. Para quem quiser acompanhar; https://t.co/ynnv3HMckB https://t.co/yQZGugYWgB Estamos em busca de boas hist\u00f3rias de \u201cpai e filho\u201d para contar no @caldeiraodohuck.\nSaudades, gratid\u00e3o, encontros e desencontros. Tem alguma hist\u00f3ria boa para me contar? Acesse o link; https://t.co/pTwxWPbNep \u00c9 rir pra n\u00e3o chorar. Veja o que acontece quando voc\u00ea une o texto de Ant\u00f4nio Prata e a dire\u00e7\u00e3o de Fernando Meireles com a atua\u00e7\u00e3o de um elenco estelar. Tudo isso num momento de piadas prontas. https://t.co/QLMRypy23v A solidariedade sendo mais contagiosa que o virus. Mais uma bel\u00edssima iniciativa que vi nascer. Mais uma boa semente plantada. E agora os frutos dependem de todos n\u00f3s. Se puder, contribua. https://t.co/hn73JM59Ou https://t.co/8ZeRaZoaaI O Brasil alimenta 1 bilh\u00e3o de pessoas/dia no planeta. Somos uma pot\u00eancia agr\u00edcola global. A inefici\u00eancia na gest\u00e3o da pandemia vai ficar caro d+. 60 mil mortos, n\u00e3o tem pre\u00e7o. Mas hj a China, nosso maior parceiro comercial, decidiu n\u00e3o importar + carne brasileira. Baita preju\u00edzo. https://t.co/hQzou2KGhe Qtas vezes nos chocamos c/ os n\u00fameros da viol\u00eancia no BR? Mtas vezes superiores a zonas de guerra. Em 2018, o F\u00f3rum Brasileiro de Seguran\u00e7a P\u00fablica registou 57.341 homic\u00eddios. A Covid19 em poucos meses j\u00e1 matou 57.658 brasileiros. Estamos errando no combate ao virus dsd o come\u00e7o. Isolados sim, desconectados n\u00e3o. Na nossa fam\u00edlia toda data festiva sempre foi uma boas desculpa para estarmos juntos, juntar os amigos, celebrar e agradecer. E com S\u00e3o Jo\u00e3o sempre foi assim. Desta vez, fomos s\u00f3 n\u00f3s\u2026 https://t.co/nnMLLnU6JB Obrigado a todos que estiveram comigo hoje durante o @caldeiraodohuck. Muito orgulhoso do nosso time que mesmo durante a pandemia esta conseguindo manter um programa quase todo in\u00e9dito e feito de casa. Enfim, acredito que a defesa da democracia tem de se orientar pela cultura de toler\u00e2ncia e da solidariedade, acima das paix\u00f5es ideol\u00f3gicas e das divis\u00f5es partid\u00e1rias. Vms parar de iluminar o que nos divide e valorizar o que nos une. Bom s\u00e1bados a todos. Fortalecer o contrato social democr\u00e1tico e a cidadania \u00e9 nosso ato de f\u00e9 numa vida comum. \u00c9 o que nos d\u00e1 identidade coletiva em meio \u00e0 diversidade que precisamos  respeitar. Apenas com um amplo di\u00e1logo vamos conseguir viabilizar juntos solu\u00e7\u00f5es eficientes e afetivas pra reduzir as m\u00faltiplas desigualdades que ancoram o Brasil no atraso. P/isso acontecer, as institui\u00e7\u00f5es democr\u00e1ticas precisam aprofundar os processos de digitaliza\u00e7\u00e3o, deixando p/ tr\u00e1s o passado anal\u00f3gico de inefici\u00eancia.\n\u00c9 hora de tb de aceitar q, por + s\u00e1bia q seja a pessoa, nenhuma lideran\u00e7a tem raz\u00e3o sempre e ningu\u00e9m possui o monop\u00f3lio do bem. Agora, quando o Brasil enfrenta uma crise de sa\u00fade, econ\u00f4mica, social e pol\u00edtica, a sociedade civil e os governos t\u00eam se abrir \u00e0 inova\u00e7\u00e3o e \u00e0 criatividade pra fazer esse contrato social funcionar plenamente. A hist\u00f3ria das democracias n\u00e3o tem fim. \u00c9 uma obra aberta, que experimenta todo dia novas emo\u00e7\u00f5es. O Brasil que o diga.\nMas \u00e9 o \u00fanico arranjo pol\u00edtico que d\u00e1 mais certo do que errado. A democracia \u00e9 tamb\u00e9m um contrato entre todos n\u00f3s, cidad\u00e3os, e as institui\u00e7\u00f5es. Nossa identidade como povo gira em torno da legitimidade desse contrato. \nAs institui\u00e7\u00f5es democr\u00e1ticas necessitam, por isso, se aperfei\u00e7oar constantemente, num processo de melhoramento cont\u00ednuo. O contrato social democr\u00e1tico nos permite viver juntos numa sociedade livre, dentro dos limites da Constitui\u00e7\u00e3o, c/ liberdade de imprensa, transpar\u00eancia, pluralidade e tendo a melhora da qualidade de vida de todos como norte. Sou curioso, gosto de prestar aten\u00e7\u00e3o nas pessoas, nas suas hist\u00f3rias, entender seus problemas, angustias e modestamente tentar buscar solu\u00e7\u00f5es q tragam alivio e felicidade. E n\u00e3o conhe\u00e7o nenhum outro sistema q valorize + o indiv\u00edduo q a democracia. Vou fazer uma reflex\u00e3o que comecei a apontar ontem no\n@direitosjaforum. Pe\u00e7o licen\u00e7a pra falar sobre democracia como cidad\u00e3o. Antes de mais nada, vejo a democracia como um contrato social feito entre n\u00f3s. E o n\u00f3s aqui somos os cidad\u00e3os. (segue o fio) O debate urgente sobre renda b\u00e1sica evolui pra posi\u00e7\u00f5es realistas, com o detalhamento de solu\u00e7\u00f5es respons\u00e1veis pra sua viabilidade. O artigo de @naerciomenezes no @valoreconomico de hoje \u00e9 um avan\u00e7o consistente. Leitura importante. https://t.co/ZxsGCqkE9j Outra homenagem bacana de hoje \u00e9 feita por @flaviaol \u00e0 Sueli Carneiro. A fil\u00f3sofa, escritora, ativista e refer\u00eancia do movimento de mulheres negras fez 70 anos.  Em 1988, ela fundou o @geledes, ong pioneira no combate ao racismo, ao machismo e \u00e0 desigualdade. https://t.co/4AypfSKruq Dia de desejar sa\u00fade e vida longa ao amado amigo @gilbertogil. E compartilhar a linda homenagem pelos seus 78 anos. Andar com f\u00e9 eu vou. https://t.co/CiutZUUjSL Somando ao movimento  #Juntos q ja veste amarelo. Mt boa a campanha da @folha em defesa da democracia. Entender nosso passado \u00e9 a melhor forma de construir nosso futuro. S/ democracia n\u00e3o existe imprensa livre e vice-versa. #useamarelo https://t.co/BERnEG9Dab Boa coluna de estreia na @folha de @GabrielaPrioli. A curiosidade somanda a iniciativa e capacidade de execu\u00e7\u00e3o podem mudar o mundo. E para apontar caminhos, precisamos come\u00e7ar fazendo as perguntas corretas. https://t.co/WsHvYlFyzj A pandemia n\u00e3o \u00e9 como carnaval tem dia para terminar. N\u00e3o vamos dar mole. Cuidem-se. Vai passar? vai. Mas ainda n\u00e3o passou. https://t.co/NN6JoHHaIL A mortalidade por Covid \u00e9 3X nas quebradas de S\u00e3o Paulo. Mt triste td isso. A desigualdade gritando at\u00e9 na letalidade. Quem n\u00e3o pode ficar em casa, tem menos acesso a servi\u00e7os medicos de qualidade, compartilha espa\u00e7os menores c/ + familiares. Esta sofrendo +. Injusto. https://t.co/r3e0w1Kt3z A viabilidade de uma renda b\u00e1sica - que apoio integralmente - enfrenta o dilema entre amadurecer propostas realistas e agir c/ urg\u00eancia p/ evitar a mis\u00e9ria de milh\u00f5es como consequ\u00eancia dos impactos econ\u00f4micos da pandemia. Excelente artigo, recomendo a leitura no @valoreconomico https://t.co/OcLI3Tem4w Uma imagem que vale mais que mil palavras. Hj \u00e9 o dia do santo das nossas festas juninas. Este ano, a alegria do S\u00e3o Jo\u00e3o ter\u00e1 de ser curtida em casa, com a fam\u00edlia. As dificuldades refor\u00e7am a f\u00e9, que move montanhas. Vai passar. https://t.co/kLnRYTiCCn Concordo c/ @PauloHartungES. Um pais q tem 30 milh\u00f5es de cidad\u00e3os s/ acesso a \u00e1gua tratada, e + de 100MI s/ acesso a saneamento b\u00e1sico,precisa priorizar esta agenda. Entre tantas outras, vivemos a desigualdade de saneamento. Por isso a import\u00e2ncia da vota\u00e7\u00e3o de amanh\u00e3 no senado. https://t.co/EJLecgHiB2 Vou ler. Obrigado https://t.co/rVucMV9qwY Como ja disse, sou a favor da Renda Basica. Seria a evolu\u00e7\u00e3o dos nossos programas de prote\u00e7\u00e3o social. Nada + justo. Esta rolando no movimento Renda B\u00e1sica que Queremos uma campanha p/ prorrogar o aux\u00edlio emergencial at\u00e9 dez. Planejando de onde sairiam os recursos, seria \u00f3timo. https://t.co/CE7gqfwRFT N\u00e3o estamos todos no mesmo barco. A pandemia iluminou como nunca nossas desigualdades. Sondagem do @IBOPE_In mostra q pandemia chegou em momentos \u2260s em cada comunidade do Rio. Ainda n\u00e3o h\u00e1 condi\u00e7\u00f5es de relaxar o isolamento, alerta Gilmar Azevedo da @ABRASCO. Concordo. https://t.co/4H0uLJlT8o Nosso caminho + potente seria na dire\u00e7\u00e3o de nos tornarmos refer\u00eancia e a maior pot\u00eancia verde do \ud83c\udf0e. O maior produtor mudial de alimentos, e simultaneamente, o maior protetor de florestas e biodiversidade. \u00c9 poss\u00edvel. Preserva\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o e desenvolvimento; juntos e misturados. https://t.co/i5WGCe8N9K Estava lendo q Campinas ir\u00e1 fechar novamente o com\u00e9rcio. Abriram ha 2 semanas e hj est\u00e3o c/leitos municipais de UTI 100% ocupados. A press\u00e3o \u00e9 grd, mas o cuidado tem d ser maior. Esta ansiedade vai deixando a solu\u00e7\u00e3o definitiva cada vez + longe. Aproveito a data p/ cumprimentar o senador @esuplicy pelos seus 79 anos. E feliz em ver suas ideias sobre a necess\u00e1ria \u201crenda m\u00ednima\u201d - q h\u00e1 d\u00e9cadas ele defende, ganhar corpo no debate p\u00fablico entre interlocutores capazes de apresentar solu\u00e7\u00f5es de viabilidade social e econ\u00f4mica. Pesquisa mostra q 7 milh\u00f5es d mulheres abandonaram o mercado de trabalho qdo come\u00e7ou a quarentena. 2Mi a + do q o n\u00famero d homens na msm situa\u00e7\u00e3o. Mulheres t\u00eam + dificuldades d se manter no mercado. A pandemia tornou td ainda mais. + igualdade de oportunidades \u00e9 + cidadania. https://t.co/Ls5S4copun \u00c9 pre\u00adci\u00adso tb cui\u00addar me\u00adlhor do SUS. O SUS \u00e9 um avan\u00ad\u00e7o civiliza\u00adt\u00f3\u00adrio q ti\u00adrou a sa\u00fa\u00adde da l\u00f3gica de mer\u00adca\u00addo ou do me\u00adro as\u00adsis\u00adten\u00adci\u00ada\u00adlis\u00admo e a al\u00ad\u00e7ou \u00e0 cate\u00adgo\u00adria de direito uni\u00adver\u00adsal. A pan\u00adde\u00admia evi\u00adden\u00adci\u00adou sua impor\u00adt\u00e2n\u00adcia. Conclui o @Estadao. E eu concordo. A pan\u00adde\u00admia atin\u00adgiu todos, mas uns foram mui\u00adto + afe\u00adta\u00addos do q outros. Pas\u00adsa da ho\u00adra d a na\u00e7\u00e3o olhar p/ seus mi\u00adlh\u00f5es d desvalidos e lu\u00adtar p/ redu\u00adzir a bru\u00adtal con\u00adcen\u00adtra\u00ad\u00e7\u00e3o d ren\u00adda q trava o desenvolvimen\u00adto no pa\u00eds. Defende o @Estadao. O tris\u00adte mar\u00adco aumen\u00adtar\u00e1 a coes\u00e3o da na\u00ad\u00e7\u00e3o ca\u00adso ti\u00adre\u00admos as li\u00ad\u00e7\u00f5es cor\u00adre\u00adtas des\u00adsa tra\u00adg\u00e9\u00addia e as transformemos em a\u00e7\u00e3o pol\u00edti\u00adca concreta. A so\u00adci\u00ade\u00adda\u00adde de\u00adve aumen\u00adtar o grau d exig\u00eancia na es\u00adco\u00adlha d seus governantes. Prop\u00f5e o @Estadao. Segundo o @Estadao, nada apa\u00adgar\u00e1 mem\u00f3ria das brasileiras e dos brasileiros o fa\u00adto de q, em apenas tr\u00eas me\u00adses de 2020, + de 50 mil cidad\u00e3s e cidad\u00e3os mor\u00adre\u00adram em de\u00adcor\u00adr\u00ean\u00adcia da Co\u00advid-19. P/ o @Estad\u00e3o, a me\u00adlhor for\u00adma d hon\u00adrar a mem\u00f3\u00adria dos mais d 50 mil mortos em de\u00adcor\u00adr\u00ean\u00adcia da Covid-19 \u00e9 tor\u00adnar o BR 1 pa\u00eds me\u00adnos desigual e + fra\u00adter\u00adno. 1 lu\u00adgar me\u00adlhor p/ se vi\u00adver. Empre\u00adsas quebra\u00addas po\u00adde\u00adr\u00e3o, eventualmen\u00adte, ser re\u00ader\u00adgui\u00addas. Ou\u00adtras tan\u00adtas se\u00adr\u00e3o cri\u00ada\u00addas pelas ne\u00adces\u00adsi\u00adda\u00addes im\u00adpos\u00adtas por 1 even\u00adto des\u00adsa mag\u00adni\u00adtu\u00adde. Em\u00adpre\u00adgos ser\u00e3o re\u00adcu\u00adpe\u00adra\u00addos. Au\u00adlas re\u00adto\u00adma\u00addas. O com\u00e9r\u00adcio j\u00e1 em fran\u00adco proces\u00adso de re\u00ada\u00adber\u00adtu\u00adra. Irretoc\u00e1vel o editorial do @Estadao de hj. Compartilho algumas passagens; Por + se\u00adve\u00adras que se\u00adjam, qua\u00adse to\u00addas as per\u00addas econ\u00f4micas oca\u00adsi\u00ado\u00adna\u00addas pe\u00adla pan\u00adde\u00admia po\u00adde\u00adr\u00e3o ser su\u00adpe\u00adra\u00addas + ce\u00addo ou + tar\u00adde, com mai\u00ador ou me\u00adnor grau de di\u00adfi\u00adcul\u00adda\u00adde. (segue o fio) https://t.co/yelp0wBUr6 Genial a campanha do governo neozeland\u00eas sobre os perigos da internet. O governo da Nova Zel\u00e2ndia esta dando v\u00e1rias li\u00e7\u00f5es ao mundo, come\u00e7ando pelo combate a Covid-19, que virou refer\u00eancia mundial. Salva de palmas a primeira ministra @jacindaardern \ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/RzVkoirSiH Passamos da triste marca de 50 mil mortes por Covid-19 no BR. N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 1 n\u00famero. S\u00e3o vidas e hist\u00f3rias pessoais e familiares interrompidas. M\u00e3es, pais, av\u00f3s, av\u00f4s, filhos e filhas \u2014 gente que partiu. Emocionante as falas de  @realwbonner e Renata Vasconcellos no @jornalnacional https://t.co/oIhmI26ShO \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/zZ0utgfSmp https://t.co/4WZqSsOCKM A desigualdade digital tamb\u00e9m \u00e9 cruel, ainda mais em um sociedade cada vez mais digitalizada. https://t.co/EJNfQos99x https://t.co/BKZgFJi2vg Ponto muito importante. A desigualdade de oportunidades \u00e9 cruel. https://t.co/2wiMqGFDN4 https://t.co/hsZOOJvauw https://t.co/KFKqaG95gy Leitura imprescind\u00edvel. A nova pesquisa do @i_locomotiva &amp; @CUFA_Brasil. N\u00fameros e ptos importantes. Somos um pa\u00eds de maioria negra, c/ cidad\u00e3os orgulhosos da sua cor. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb 119 milh\u00f5es de brasileiros a exigir + respeito e + oportunidades.  (segue o fio) https://t.co/uGz7JPVrqP S\u00e3o quase 50 mil mortes. Fora as subnotifica\u00e7\u00f5es. Todo meu carinho \u00e0s fam\u00edlias das v\u00edtimas. O inverno come\u00e7a amanh\u00e3. O frio aumenta as chances de prolifera\u00e7\u00e3o. A doen\u00e7a cresce no interior. Se cuide. Se puder, fique em casa. Na rua, use m\u00e1scara. A pandemia n\u00e3o \u00e9 como um feriado prolongado que termina no domingo. N\u00e3o acabou. Muitos estados relaxaram o isolamento, mas o Brasil tem mais de 1 milh\u00e3o de casos confirmados. Temos de seguir firmes. (segue abaixo) Impunidade criminal para desvios e excesso de san\u00e7\u00f5es que amea\u00e7am os bons gestores. Uma cruel combina\u00e7\u00e3o que est\u00e1 colocando vidas em risco. O pior do mundos; um sistema leve p/ o desonesto e pesado p/ o honesto. Vale a leitura de @DanielGoldber1 na @exame. https://t.co/LwxQT3C3h4 Que exemplo incr\u00edvel! Depois de ser a mais jovem mulher a ser homenageada com um pr\u00eamio Nobel, @Malala chegou l\u00e1. V\u00edtima da viol\u00eancia brutal dos Talib\u00e3s no Paquist\u00e3o por querer ter o direito a estudar, agora ela se formou numa das principais universidades do mundo. \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/3A8EXDWZdk Entrando agora ao vivo agora as 16h com @luizatrajano, Paulo Caffarelli e Wilson Poit. Ai vai o link; https://t.co/tckPezKtOd Sinceramente espero q o pa\u00eds n\u00e3o troque 6 por meia d\u00fazia no MEC. A mudan\u00e7a de dire\u00e7\u00e3o tem q ser profunda em rela\u00e7\u00e3o aos \u00faltimos 14 meses de uma gest\u00e3o desastrosa na Educa\u00e7\u00e3o. A nossa ferramenta + poderosa p/ gerar oportunidades e mobilidade social. N\u00e3o pode ser rifada de novo. A associa\u00e7\u00e3o de moradores da favela Porto de Areia acolhe cidad\u00e3os em situa\u00e7\u00e3o de risco em Carapicu\u00edba na Grande S\u00e3o Paulo. \u00c9 a solidariedade + contagiosa q o v\u00edrus. Na @folha. Se puder, fa\u00e7a algo por algu\u00e9m tamb\u00e9m. https://t.co/5C7HeNpLTi A Natura d\u00e1 exemplo de responsabilidade social ao anunciar que vai investir 800 milh\u00f5es de d\u00f3lares nos pr\u00f3ximos 10 anos em sustentabilidade. Show. Exemplo arrasta. @valoreconomico https://t.co/kcl6jzyzkv Fico feliz em saber. Tempos dif\u00edceis \u00e1 frente, e enormes desafios para nossa economia. O endosso de @PauloHartungES \u00e9 um bom come\u00e7o. https://t.co/7OAJBSbKGO Fernando Gabeira defenda a luta \u201camada\u201d. Genial, como sempre. https://t.co/idor25R4zI Os pa\u00edses q relaxaram o isolamento social decidiram s\u00f3 ap\u00f3s 1 aumento nos testes e uma queda acentuada nos n\u00fameros de casos. Em um pa\u00eds continental como o BR, \u00e9 importante analisar a situa\u00e7\u00e3o de cada cidade e estado. decis\u00f5es precipitadas, s/ ouvir a ci\u00eancia, s\u00e3o mt arriscadas. \u00c9 preciso consci\u00eancia, mostra @tabataamaralsp. Preocupa o fim da quarentena s/ o cen\u00e1rio e os mecanismos p/ dar seguran\u00e7a \u00e0 popula\u00e7\u00e3o. Precisamos de 1 plano transparente e dados confi\u00e1veis. Liderar \u00e9 tb nadar contra as correntezas das simplifica\u00e7\u00f5es desinformadas. https://t.co/pjiEczNbhy Na mesma pauta; Os nossos jovens negros t\u00eam de estar dentro das universidades pra ficar bem longe da mira da bala, diz M\u00e1rcia Lima, do @cebrap, na @folha. Pra professora da USP, a viol\u00eancia racial \u00e9 indicadora de desigualdade. Fato. https://t.co/62RMl3Ctx5 A professora defende que o racismo n\u00e3o \u00e9 um problema exclusivo dos negros \u2014 faz parte de uma agenda republicana brasileira. E mais uma vez concordo com ela. En\u00adxer\u00adgar \u00e9 bi\u00ado\u00adl\u00f3\u00adgi\u00adco. Ver \u00e9 op\u00ad\u00e7\u00e3o cul\u00adtu\u00adral. O BR \u00e9 1 pa\u00eds q insiste em n\u00e3o ver o seu racis\u00admo. Mas com discrimina\u00e7\u00e3o n\u00e3o h\u00e1 democracia. Concordo c/ @LiliaSchwarcz no @Estadao. https://t.co/mYyUpQDYGT Um projeto respons\u00e1vel de renda b\u00e1sica tem de fazer o melhor uso de recursos escassos. Pra isso, \u00e9 preciso enfrentar o Estado corporativista q perpetua privil\u00e9gios e a desigualdade social. No editorial da @folha. https://t.co/CbJBpkVRod A vida n\u00e3o \u00e9 filme e eles n\u00e3o entenderam. Radicais agem guiados por fantasias violentas e n\u00e3o aceitam os limites da realidade democr\u00e1tica. Fogos de artif\u00edcio servem pra celebrar. N\u00e3o pra atacar institui\u00e7\u00f5es. O STF merece respeito. Para aqueles que julgam como se esta fosse a sua grande contribui\u00e7\u00e3o \u00e0 democracia. https://t.co/32Mmu7UQOz Meu irm\u00e3o e minha m\u00e3e.\nMuito orgulho da nossa fam\u00edlia.\n@GROSTEINANDRADE no Instagram. \nVou assistir. Hoje as 14h.\nFam\u00edlia \u00e9 tudo de bom. https://t.co/l40l6saDsB Tamb\u00e9m no @Estadao, @Celso_Ming v\u00ea a pandemia am\u00adpli\u00adfi\u00adcar o de\u00adba\u00adte sobre a ren\u00adda b\u00e1sica. N\u00e3o \u00e9 mais s\u00f3 uma quest\u00e3o so\u00adci\u00adal, diz. O capi\u00adta\u00adlis\u00admo 4.0 quer pro\u00adpi\u00adciar um mer\u00adca\u00addo m\u00ed\u00adni\u00admo de con\u00adsu\u00admo ca\u00adpaz de dar sus\u00adten\u00adta\u00ad\u00e7\u00e3o \u00e0s em\u00adpre\u00adsas. Bom ponto. https://t.co/c5ka3uLwmx Mt bom artigo de Pedro Malan no @Estadao. Diz que a sociedade brasileira vem se expressando mais. E o que quer a maioria do Brasil. Respeito aos fatos. Coordena\u00e7\u00e3o. Di\u00e1logo franco. Vis\u00e3o plural. Numa palavra, democracia. https://t.co/1JZYayHaIs Marcos Lisboa do @Insper manda bem na @folha de hoje. Muito pode ser feito p/ melhorar a efic\u00e1cia da pol\u00edtica social, reduzir a pobreza e desestimular a informalidade. O sucesso depende de propostas criativas e detalhadas q atentem p/ a complexidade dos problemas. \u00c9 isso. https://t.co/OCCeyG3qgj \u201cUm mapa mundi q n\u00e3o inclua a utopia, nem vale a pena ser visto, pois deixa de fora o \u00fanico pa\u00eds onde a Humanidade est\u00e1 sempre aportando. E qdo a Humanidade chegar l\u00e1, olha p/ o horizonte e, ao avistar outro pa\u00eds melhor, parte. O progresso \u00e9 a realiza\u00e7\u00e3o de utopias.\u201d Oscar Wilde No final, revelei minha utopia: um governo + amoroso, capaz de tratar as pessoas com + carinho. \u00c9 disso q precisamos p/ voltar a sorrir. Pode parecer ing\u00eanuo. E \u00e9. Mas s/ sonhos e esperan\u00e7as n\u00e3o avan\u00e7amos. Na minha opini\u00e3o, as pessoas precisam voltar a ter esperan\u00e7a, a sonhar, a acreditar q a vida dos seus filhos ser\u00e1 melhor q as suas. No bate-papo, manifestei entusiasmo c/ a participa\u00e7\u00e3o de gente nova no debate pol\u00edtico, como @anitta e @felipeneto. \u00c9 sempre bom abrir o di\u00e1logo c/ pessoas q trazem outras perspectivas e est\u00e3o dispostas a aprender. Apanho dos extremos pol\u00edtico. Deixo a minha zona de conforto quando me posiciono e enfrento a polariza\u00e7\u00e3o. Mas est\u00e1 valendo. Pq as solu\u00e7\u00f5es n\u00e3o v\u00e3o vir por gera\u00e7\u00e3o espont\u00e2nea. Todos precisam participar. E como cidad\u00e3o c\u00e1 estou. O debate sobre renda b\u00e1sica domina a agenda global. Tenho conversado c/ pensadores q me ajudam a iluminar o caminho. Temos de endere\u00e7ar esta quest\u00e3o com efici\u00eancia e afeto no BR. Tem jeito. Todos concordamos com @esuplicy sobre a necessidade de viabilizar um projeto de renda b\u00e1sica universal sem abrir m\u00e3o da responsabilidade de debater e encontrar formas economicamente vi\u00e1veis e fiscalmente respons\u00e1veis. No bate-papo, ficou claro q a desigualdade \u00e9 o nosso maior problema. Todos temos q buscar juntos uma sa\u00edda estruturada p/\nessa injusti\u00e7a hist\u00f3rica. O 1% mais rico pode, deve e quer fazer muito + por esta causa. O quadro do BR \u00e9 s\u00e9rio e requer amplo di\u00e1logo. N\u00e3o \u00e9 o caso de fulanizar nada. Mas o momento do pa\u00eds \u00e9 angustiante.\nN\u00e3o \u00e9 hora de politicagem.Temos de pensar e debater com seriedade pol\u00edticas p\u00fablicas p/ salvar vidas e empregos nesta pandemia. Conversa excelente c/ @marinasilva, @gensantoscruz e @alessandromolon, em live do f\u00f3rum Direitos J\u00e1!, mediada p/ @fefoguimaraes. O q nos aproxima \u00e9 infinitamente maior do que o que nos separa. O momento exige mente aberta, foco e uni\u00e3o. Uma frente democr\u00e1tica representativa tem de ser o + ampla poss\u00edvel. @freire_roberto acerta ao defender a diversidade, uma unidade plural. https://t.co/0Hr7LxymAC Para quem quiser acompanhar ser\u00e1 hoje as 19h. https://t.co/XeJ2OqoVaO O 5G n\u00e3o \u00e9 comunista nem capitalista. \u00c9 uma tecnologia q tem de chegar logo. Politizar esse debate n\u00e3o ajuda. Governos devem se transformar em gdes plataformas digitais, se n\u00e3o correm o risco de n\u00e3o + governar. A inclus\u00e3o digital \u00e9 uma importante aliada no combate \u00e0 desigualdade. https://t.co/1CqoAgnO4z Enxergar solu\u00e7\u00f5es quando tudo parece ser problema \u00e9 uma forma eficiente de mobilizar. Por isso, curti muito esta inciativa do @Estadao de destacar 10 boas not\u00edcias da semana. E hj tem epis\u00f3dio in\u00e9dito do nosso notici\u00e1rio de Esperan\u00e7a e Boas Not\u00edcias. https://t.co/iwERBCIYyL Parab\u00e9ns pela iniciativa. E obrigado pelo convite. https://t.co/5nWlF4vUfN Aten\u00e7\u00e3o ao alerta da\n@CoiabAmazonia. A descoordena\u00e7\u00e3o no combate \u00e0 Covid-19 p\u00f5e em risco etnias inteiras. Povos ind\u00edgenas est\u00e3o amea\u00e7ados de desaparecer. https://t.co/CWSZFAtgdy Dia dos Namorados lembra a gente que toda forma de amar vale a pena. A linda hist\u00f3ria de Adriana e Alexon na @folha \u00e9 prova disso.  Feliz dia dos namorados a todos que amam algu\u00e9m. \ud83e\udd70 https://t.co/wAUdqGjg5G Desrespeitar a Constitui\u00e7\u00e3o \u00e9 balb\u00fardia. Muito bom ver as institui\u00e7\u00f5es democr\u00e1ticas do Brasil em a\u00e7\u00e3o. Freios e contrapesos garantindo a ordem constitucional. https://t.co/Ol0K9Nzngq O dia dos namorados. O nosso dia. O dia de agradecer o nosso encontro. O dia para celebrar nosso amor. Um amor a prova de isolamento. Que quanto mais juntos ficamos, mais tempo investimos na sua constru\u00e7\u00e3o, e cada\u2026 https://t.co/ncuF7DvdpC N\u00e3o d\u00e1 para engatar marcha \u00e0 r\u00e9 no Brasil em pleno 2020. Ainda mais quando se trata de educa\u00e7\u00e3o e forma\u00e7\u00e3o. Imp\u00f4r reitores bi\u00f4nicos atropela a autonomia universit\u00e1ria. Trata um assunto de Estado c/ ideologia antidemocr\u00e1tica. Ignora o poder transformador da Educa\u00e7\u00e3o. O debate sobre a viabilidade da renda b\u00e1sica ganha corpo. Bandeira hist\u00f3rica de @esuplicy, agora com mais densidade cr\u00edtica. Hoje na @folha Fernando Sch\u00fcler d\u00e1 sua contribui\u00e7\u00e3o. https://t.co/G8I2VtHTVv Obrigado Joao. Gostei muito. ;) https://t.co/H4IeUoP0H2 Meu Instagram \u00e9 todo seu @pretozeze. Amplificando vozes e mensagem muito importantes. https://t.co/S8B7T1g4KD Recomendo o artigo do professor Paulo Nassar e do jornalista Hamilton dos Santos na @folha. A verdade emancipa. A liberdade de imprensa \u00e9 fundamental p/ democracia e traz prosperidade p/ sociedade. https://t.co/iS3cIc9VQ7 https://t.co/kZYUFpPblV Neste feriado, @pretozeze ocupa meu Instagram com uma programa\u00e7\u00e3o poderosa. Como diz o PR da Cufa Global, \u00e9 preciso diminuir dist\u00e2ncias e somar esfor\u00e7os e saberes pra construir 1 mundo + justo e igualit\u00e1rio. Boto f\u00e9. Vai la dar uma olhada; @LucianoHuck no Instagram. Terminamos a conversa c/ a aposta de Ashton de que, no p\u00f3s-pandemia, a ind\u00fastria do entretenimento vai investir em conte\u00fados + leves, como as com\u00e9dias rom\u00e2nticas. Faz sentido: rir \u00e9 mesmo muito bom p/ sa\u00fade. Estamos alinhados sobre o futuro do servi\u00e7o p\u00fablico, q passa pela chave da tecnologia. Os governos q se mantiverem desconectados v\u00e3o perder a capacidade d governar. Concordei c/ ele e disse q a pandemia escancarou a desigualdade no Brasil. Temos mais d 30 milh\u00f5es d pessoas s/ acesso a \u00e1gua p/ lavar as m\u00e3os e se proteger do coronav\u00edrus. Ashton manifestou preocupa\u00e7\u00e3o c/ a falta d lideran\u00e7as capazes d promover a confian\u00e7a social e d reduzir a disparidade econ\u00f4mica no mundo. Outro tema q abordamos foi a viol\u00eancia sexual contra crian\u00e7as e adolescentes. @aplusk tem 2 iniciativas de combate a este crime terrivel. Que com intelig\u00eancia artificial, ajuda a identificar criminosos q postam an\u00fancios na internet p/ explorar a pornografia infantil. Segundo @aplusk, o distanciamento social, al\u00e9m d muita tristeza, desencadeou processos d inova\u00e7\u00e3o em \u00e1reas como telemedicina e educa\u00e7\u00e3o \u00e0 dist\u00e2ncia. No bate-papo, @aplusk contou sobre seu projeto #QuarantineWine, q j\u00e1 destinou 1,5 milh\u00e3o de d\u00f3lares em venda de vinho p/ recupera\u00e7\u00e3o d pacientes da Covid-19 e compra d equipamentos de prote\u00e7\u00e3o. Al\u00e9m de ator, Kutsher \u00e9 fundador d um fundo d investimentos q investe entre outras coisas, em solu\u00e7\u00f5es tecnol\u00f3gicas p/ quest\u00f5es sociais e d defesa dos direitos humanos. Papo \u00f3timo com Ashton Kutcher, o @aplusk, em live no canal da @BrazilatSV. Falamos sobre projetos d inova\u00e7\u00e3o, empreendedorismo e uso d tecnologias p/ a\u00e7\u00f5es sociais e combate \u00e0 pandemia. (+) https://t.co/Lv2LXitSGL Daqui a pouco, as 17:30h; uma conversa ao vivo com Ashton Kutsher @aplusk Quem quiser acompanhar; https://t.co/BU8HbLFic6 Minha solidariedade \u00e0 rep\u00f3rter Marina Ara\u00fajo, feita ref\u00e9m hj na @RedeGlobo. Episodio covarde, triste, deplor\u00e1vel. Espero q ela esteja bem. Uma barb\u00e1rie contra todos n\u00f3s da comunica\u00e7\u00e3o. Marina Ara\u00fajo representa a imprensa, que defende uma sociedade livre, pac\u00edfica e democr\u00e1tica. Conselho ajuda, exemplo arrasta.  Espero que esta iniciativa avance. https://t.co/P7dtPaQYSy Di\u00e1logos francos entre economistas como @bollemdb e Samuel Pess\u00f4a ajudam a construir uma proposta democr\u00e1tica, realista e vi\u00e1vel  de renda b\u00e1sica pro BR. \u00c9 poss\u00edvel. E \u00e9 necess\u00e1rio. https://t.co/gD1ERo9thL \u00c9 necess\u00e1rio e poss\u00edvel. @folha: Com qq nome q venha a ter, a transfer\u00eancia d recursos aos + carentes precisa ser preservada e, se poss\u00edvel, ampliada - c/ crit\u00e9rios transparentes, s/politicagem. Construida de maneira respons\u00e1vel e planejada. P/entender de onde vir\u00e3o os recursos. https://t.co/Kur7KPcrdJ Uma boa conversa ao vivo com Ashton Kutsher - @aplusk. Se vc quiser assistir ser\u00e1 no canal da @BrazilatSV. Mais infos na pagina do evento. ;) https://t.co/0fa5cwNQUB Para quem quiser assistir. https://t.co/BU8HbLFic6 https://t.co/zWPplwBRYH Exemplo arrasta. @olazaroramos manda o recado certo. Educa\u00e7\u00e3o \u00e9 solu\u00e7\u00e3o! https://t.co/uQTa8pu8gc Informa\u00e7\u00e3o \u00e9 a nova fonte de riqueza. Temos de nos mobilizar p/ impedir q ideologias reacion\u00e1rios distor\u00e7am ou neguem fatos no Brasil. Governo que sonega informa\u00e7\u00e3o aos cidad\u00e3os comete crime de responsabilidade. Ainda mais quando h\u00e1 vidas em risco. #pedaladassanit\u00e1rias https://t.co/VmJZJpPgdu Entender os fatos \u00e9 identificar suas causas e efeitos com precis\u00e3o. Na pandemia, a causa do baque na economia \u00e9 a doen\u00e7a. O efeito \u00e9 uma depress\u00e3o q vamos ter de superar juntos. Tentar culpar o isolamento pela crise econ\u00f4mica \u00e9 desumano. Ficar em casa agora \u00e9 salvar vidas. https://t.co/HBt9WtgBjh A pandemia escancarou a urg\u00eancia de viabilizar um aux\u00edlio permanente capaz de garantir dignidade aos + pobres. O movimento \u201cRenda B\u00e1sica que Queremos\u201d ataca a cruel desigualdade do BR com afeto e efici\u00eancia. Bora apoiar. @Estadao O Brasil \u00e9 historicamente racista, mas hj ocorre algo ainda mais grave. \u00c9 a primeira vez na Hist\u00f3ria em que o pa\u00eds sofre a amea\u00e7a de incorporar de maneira ativa o discurso da supremacia branca. Diz o professor da Universidade de Duke nos EUA Silvio de Almeida. @JornalOGlobo. Hj lendo a necess\u00e1ria entrevista de Silvio Luiz de Almeida sobre racismo estrutural me lembrei da grande dama do samba, Dona Ivone Lara: Negro \u00e9 a raiz da liberdade.  Pensadores negros s\u00e3o fundamentais pra entender o BR. https://t.co/kOeAYxmb8I #KatyNoCaldeir\u00e3o \u00e9 hoje Informa\u00e7\u00e3o precisa \u00e9 o q h\u00e1 de mais valioso. \u00c9 o novo petr\u00f3leo, dizem. Na pandemia, negar os fatos \u00e9 atentar contra o cidad\u00e3o e desconhecer a gravidade do problema. Ignorar um problema n\u00e3o resolve nada. Maquiar um problem\u00e3o n\u00e3o o torna menos problem\u00e1tico. Bem lembrado, @flaviaol. Esta turma \u00e9 pot\u00eancia. E fazem a diferen\u00e7a mt al\u00e9m de suas comunidades. O melhor \u00e9 q os 3 citados integram um vasto universo. Uma nova e importante gera\u00e7\u00e3o de lideran\u00e7as vinda das favelas ganha voz e relev\u00e2ncia. @raullsantiago @eurenesilva @BuubaAguiar https://t.co/KqSjAf85Vx Voc\u00ea sabia que 300 mil inscri\u00e7\u00f5es do ENEM ainda n\u00e3o foram pagas?\nBora ajudar a pagar esses boletos? Eu explico como no v\u00eddeo ;)\n\nE esse \u00e9 o link pra participar: https://t.co/ZdXr2OyxKM https://t.co/7hQUcC6JuG Vejo a cultura como prioridade nas sociedades democr\u00e1ticas. \u00c9 sin\u00f4nimo de criatividade, liberdade e inova\u00e7\u00e3o. No BR, o setor emprega diretamente 2 milh\u00f5es de pessoas. \u00c9 gente trabalhadora q perdeu o sustento. \u00c9 hora de ajudar e olhar com carinho pra quem faz arte e leva alegria. O Congresso aprovou ajuda emergencial p/ socorrer os trabalhadores da cultura na pandemia. \u00c9 a Lei Aldir Blanc, justa homenagem ao grande artista v\u00edtima da Covid-19. Vi muito questionamento se essa seria uma prioridade econ\u00f4mica no momento. \u00c9 sim. Oq temos agora \u00e9 o pior dos mundos. Continuamos a destruir a floresta e ainda somos pobres.\nN\u00e3o vms proteger a Amaz\u00f4nia c/ mis\u00e9ria, mas c/desenvolvimento q mantenha a floresta em p\u00e9. Sem cuidar dos 25 milh\u00f5es de cidad\u00e3os q l\u00e1 moram, n\u00e3o conseguiremos preservar a floresta. Solu\u00e7\u00f5es? Tem jeito sim. Na \u00e1rea 1, recuperar, apoiar e investir numa economia vibrante. Na 2, conter o desmatamento. Na 3, buscar ajuda internacional p/ desenvolver, mantendo a floresta em p\u00e9. E eu concordo. H\u00e1 3 Amaz\u00f4nias. \u00c1rea 1: desmatada . \u00c1rea 2: sob press\u00e3o. \u00c1rea 3: florestada. As abordagens na regi\u00e3o tem d levar em conta essas 3 realidades, segundo Beto Ver\u00edssimo do @Imazon no @valoreconomico de hj. No Dia Mundial do Meio Ambiente, a Amaz\u00f4nia vive uma tempestade perfeita agravada pela Covid. A crise \u00e9 tripla: ambiental, econ\u00f4mica e social.\n\u00c9 preciso reverter este cen\u00e1rio assombroso. O Brasil merece e pode ser a maior potencia verde do planeta. https://t.co/NOKi7q4YHZ Inacredit\u00e1vel. Tanto sofrimento e as trevas da corrup\u00e7\u00e3o seguem assombrando. TCU v\u00ea fraudes q somam 1/2 bilh\u00e3o em contratos mantidos e aditivados pelo gov. O sarrafo da \u00e9tica tem de subir ainda mais. A corrup\u00e7\u00e3o eleva a desigualdade e trava desenvolvimento. Ler a realidade por meio da ci\u00eancia \u00e9 a via segura pra superar esta pandemia. Os sinais est\u00e3o a\u00ed: relaxar isolamento significa aumentar casos. As pessoas precisam ficar em casa c/ 1 renda b\u00e1sica m\u00ednima q lhes garanta a dignidade. \u00d1 adianta tapar o sol c/ a peneira. Lindas fotos @Rafaelfreiiire \nParab\u00e9ns. Olhar apurado. https://t.co/Df6Ik2iRXk Concordo. https://t.co/bdOb0v64Yl Somos muitos, somos diferentes e estamos juntos. As boas ideias, amor, capacidade de fazer, olhar fraterno e a real preocupa\u00e7\u00e3o c/ todos, ir\u00e1 vencer o \u00f3dio e construir um Brasil mais afetivo e mais eficiente. Excelente texto de @carolinakotscho na @folha. #JUNTOS #gabinetedoamor https://t.co/c49wIreVsK E quem precisa de colo n\u00e3o pode ter vergonha de pedir. \u00c9 hora de solidariedade, de uni\u00e3o, de olhar \u00e0 nossa volta com afeto e responsabilidade. Aqueles q podem + t\u00eam a obriga\u00e7\u00e3o de agir, inovar e fazer +. Doutor @drauziovarella avalia comigo q o cen\u00e1rio econ\u00f4mico no p\u00f3s-pandemia ser\u00e1 ainda mais grave do q o contexto de agora. Por isso, governos e sociedade precisam se mobilizar, com todo mundo ajudando e sendo ajudado. Por entender a desigualdade social como a maior barreira pra transforma\u00e7\u00e3o do Brasil, defendemos o debate sobre uma renda b\u00e1sica universal capaz de garantir dignidade a todas as fam\u00edlias brasileiras. A desigualdade \u00e9 o problema hist\u00f3rico e estrutural do pa\u00eds a ser enfrentado j\u00e1 \u2014 porque abrevia vidas, extermina oportunidades e trava a justi\u00e7a social. Al\u00e9m da crise de Sa\u00fade, na live de hj com doutor @drauziovarella tratamos de outro desafio urgente do Brasil. E concordamos q a desigualdade social \u00e9 uma pandemia dentro da pandemia. E \u00e9 preocupante \u00e9 q as regras de distanciamento est\u00e3o sendo relaxadas numa conjuntura delicada de aumento do n\u00famero de casos. Temos que ter cuidado. Muitas dessas mortes poderiam ter sido evitadas com uma coordena\u00e7\u00e3o melhor entre as tr\u00eas esferas de governo. Perdemos muito tempo discutindo pol\u00edtica e n\u00e3o pol\u00edtica p\u00fablica. Fato. No dia em q o BR registra o triste recorde de 1349 mortes por Covid em 24h e chega a 32.548 casos oficiais fiz uma live com doutor @drauziovarella.    \nA situa\u00e7\u00e3o ainda \u00e9 grave. Visibilidade \u00e9 gente negra falando sobre gente negra e ensinando sobre negritude. #VidasNegrasImportam https://t.co/FtWcyDOCq0 J\u00e1 s\u00e3o mais de 31 mil mortos pela Covid no Brasil e o pico da doen\u00e7a ainda n\u00e3o chegou, dizem os especialistas. A Su\u00e9cia repensa sua postura mais relaxada. D\u00favidas sobre flexibilizar o isolamento v\u00e3o aumentar.  Informa\u00e7\u00e3o agora \u00e9 vital. Obrigado. Lista de quem seguir pra fazer a diferen\u00e7a. Aprendendo com @tiamaoficial. \n#BlackOutTuesday https://t.co/uTk3ccqnms Convite de quem entende. Bora, @thiamparo. #BlackOutTuesday https://t.co/otw3I4QLaB @Brunohenrique \u00e9 orgulho da Na\u00e7\u00e3o. Brasil em outro patamar. #BlackOutTuesday https://t.co/p0MgOl4ZFS \u201cA de\u00admo\u00adcra\u00adcia n\u00e3o \u00e9 um re\u00adgi\u00adme pron\u00adto e aca\u00adba\u00addo, nem per\u00adfei\u00adto, mas \u00e9 o me\u00adlhor j\u00e1 pro\u00addu\u00adzi\u00addo pe\u00adla hu\u00adma\u00adni\u00adda\u00adde. Fo\u00adra das lu\u00adzes de\u00admo\u00adcr\u00e1\u00adti\u00adcas, o que te\u00admos \u00e9 a escurid\u00e3o.\u201d @PauloHartungES no @Estadao #JUNTOS https://t.co/BmLzvKKbYt Vamos falar sobre o que mais importa? A nossa sa\u00fade.             Uma conversa com o doutor Drauzio. Espero todos vcs. E se tiverem perguntas, pf coloquem nos coment\u00e1rios. sitedrauziovarella https://t.co/NxXhbfMr0X Gol de placa de @evertonri. Dois craques @evertonri &amp; @Williamreis851. #capit\u00e3o @Flamengo. #JUNTOS https://t.co/KWrpIZ0rkb Somos dois. https://t.co/X7XgtacNCu Fato. Tempos de fortes emo\u00e7\u00f5es meu amigo @whindersson. https://t.co/0rP7z9yVs0 Na @folha: Celso Rocha de Barros, @NPTO, v\u00ea \u201cuma chance de curar ressentimentos e construir novas alian\u00e7as\u201d. \u201cPode ser o momento de se construir um novo programa de centro, q ainda \u00f1 existe.\u201d #JUNTOS https://t.co/sYEAqyiYnq @xicosa neste momento de escalada autorit\u00e1ria, diferen\u00e7as sobre pol\u00edtica econ\u00f4mica ficam em segundo plano. Importante a gente se unir numa frente ampla e diversa pela democracia brasileira, que tem a pluralidade como um dos seus pilares constitucionais. #JUNTOS https://t.co/EsCiSkV79w Salve salve dr.S\u00f3crates. #democraciacorinthiana https://t.co/lG6OHcmqng Uma conversa sobre o maior problema deste pa\u00eds: as nossas in\u00fameras desigualdades.\nPela primeira vez falando ao Brasil, a pr\u00eamio Nobel de economia de 2019, Esther Duflo. Vale a pena.\n\nConversa completa aqui: https://t.co/NR2OV6kekb https://t.co/nOfp2Gy8fk Compartilhe com Duflo q espero q daqui a duas d\u00e9cadas o legado da nossa gera\u00e7\u00e3o seja o de ter melhorado a vida de muita gente. Mas, p/ as boas ideias sa\u00edrem do papel, \u00e9 necess\u00e1rio torn\u00e1-las vi\u00e1veis. Este, p/ mim, o nosso maior desafio. \u201cQq sociedade q funcione bem ter\u00e1 um equil\u00edbrio entre liberdade de a\u00e7\u00f5es, de movimentos e de neg\u00f3cios, e um governo q ajude as pessoas a trabalharem juntas\u201d, pontuou Duflo. \n\u201cnem a desigualdade, nem a mudan\u00e7a clim\u00e1tica, nem a Covid-19 ser\u00e3o resolvidas sem a\u00e7\u00e3o coletiva\u201d. Fato. Duflo cr\u00ea q \u201cn\u00e3o h\u00e1 raz\u00e3o p/ q o mercado, por si s\u00f3, atinja o melhor resultado poss\u00edvel. E, portanto, sempre precisaremos de uma combina\u00e7\u00e3o de mercado e regulamenta\u00e7\u00e3o\u201d. \u201cO perigo \u00e9 assumir q existe s\u00f3 uma vers\u00e3o do capitalismo \u2014 e q, nessa \u00fanica vers\u00e3o, fica impl\u00edcita a ideia de um mercado completamente desregulado e q qualquer distin\u00e7\u00e3o disso seria uma forma menos pura do capitalismo\u201d, criticou Duflo. \u201cAs pessoas q recebem apoio n\u00e3o deixam de trabalhar.Isso inclui pa\u00edses latino-americanos de renda m\u00e9dia e h\u00e1 evid\u00eancias perfeitamente relevantes p/ o Brasil\u201d, garantiu Duflo. \nE segue \u201cter em mente os limites de se colocar a quest\u00e3o do capitalismo versus o n\u00e3o-capitalismo\u201d. Se  tiver renda universal, as pessoas v\u00e3o parar de trabalhar? A resposta, de acordo com Duflo, \u00e9 N\u00c3O, e isso \u00e9 comprovado em diversas experi\u00eancias \u2014 em pa\u00edses pobres, ricos ou de renda m\u00e9dia. P/ Duflo, a renda ultrab\u00e1sica universal n\u00e3o \u00e9 apenas a medida certa a ser tomada, mas tamb\u00e9m \u00e9 a maneira eficaz de transformar a sociedade. \u201cP/ muitos pa\u00edses, incluindo o Brasil, seria apropriado q essa pol\u00edtica fosse implementada o mais r\u00e1pido poss\u00edvel.\u201d \u201cSe voc\u00ea sabe que nunca morrer\u00e1 de fome, que sempre manter\u00e1 sua dignidade, voc\u00ea ter\u00e1 confian\u00e7a suficiente para sair e fazer coisas\u201d, prop\u00f4s Duflo. \u201cElas continuariam consumindo e, portanto, comprariam coisas de outras pessoas pobres. Isso evitaria a situa\u00e7\u00e3o q vemos em muitos pa\u00edses pobres, onde crises econ\u00f4micas tempor\u00e1rias devido \u00e0 quarentena se transformam numa enorme crise de demanda\u201d, detalhou Duflo. Duflo explicou q, se as pessoas mais pobres tivessem acesso \u00e0 \u201cRenda Ultrab\u00e1sica Universal\", pelo menos elas teriam a garantia de que n\u00e3o morreriam de fome e de que seriam capazes de alimentar seus filhos. Os + vulner\u00e1veis \u201cacabam caindo na \u2018armadilha da pobreza\u2019, q \u00e9 ficar pobre a ponto de n\u00e3o conseguir alimentar as crian\u00e7as adequadamente\u201d.\n\u201cSair dessa situa\u00e7\u00e3o \u00e9 realmente mt dif\u00edcil, devido a uma combina\u00e7\u00e3o de falta de esperan\u00e7a c/ o senso de dignidade perdido\u201d, observou Duflo. Duflo alerta q, na pandemia, as pessoas q est\u00e3o nas margens da pobreza extrema se afundam dramaticamente, pois as oportunidades desapareceram devido ao distanciamento social. \u201cQuando algu\u00e9m diz estar interessado em gerar crescimento econ\u00f4mico, essa pessoa deveria prestar aten\u00e7\u00e3o no tecido social e n\u00e3o o deixar explodir, pois, uma vez q este explode, vc perder\u00e1 inclusive toda a condi\u00e7\u00e3o p/ gerar crescimento\u201d, argumentou Duflo. Segundo Duflo, a trajet\u00f3ria do Brasil costuma levar a respostas populistas e, eventualmente, a pol\u00edticas econ\u00f4micas irrespons\u00e1veis, o q no final das contas interrompe o crescimento do pa\u00eds. Duflo afirmou q hist\u00f3ria do Brasil \u00e9 marcada por um crescimento muito r\u00e1pido, q, combinado com um enorme aumento das desigualdades, se torna socialmente e politicamente insuport\u00e1vel. Disse \u00e0 Duflo q a pandemia iluminou as enormes desigualdades do Brasil. Ponderei q somos um pa\u00eds com um enorme potencial, mas q, quando parece q vai decolar rumo a uma realidade mais justa, quase n\u00e3o sai do lugar. Hj no @Estadao converso com Esther Duflo, franco-americana q ganhou o Nobel de economia em 2019. E fala pela primeira vez ao Brasil. Aos 47 anos, a professora do MIT \u00e9 uma das + importantes pesquisadoras do mundo quando o tema \u00e9 combate \u00e0 desigualdade. \nhttps://t.co/OHxlEI5CIl https://t.co/M0AUUD8avB Leitura importante https://t.co/bjPU3pd1wV Muito obrigado a todos que estiveram comigo hj ao longo do @caldeiraodohuck. Um privil\u00e9gio enorme te-los sempre por perto e a tanto tempo. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83e\udd70 Os n\u00fameros de casos e \u00f3bitos seguem crescendo, e seguimos  sem um Ministro da Sa\u00fade. https://t.co/vFPZPF0TLV \u201cO racismo n\u00e3o esta piorando, ele esta sendo filmado.\u201d Will Smith Precisamos apoiar as favelas do Rio. A cidade partida, esta mais partida do que nunca. N\u00e3o esta na hora de relaxar o isolamento. Esta na hora de cuidar das comunidades. https://t.co/voS660QRBi Vamos juntos sonhar e fazer um Brasil que nos traga de volta a alegria e o orgulho de ser brasileiro. Queremos combater o \u00f3dio e a apatia c/ afeto, informa\u00e7\u00e3o, uni\u00e3o e esperan\u00e7a.\nEstamos juntos, e formamos uma frente ampla e diversa, suprapartid\u00e1ria, que valoriza a pol\u00edtica e trabalha p/ q a sociedade responda de maneira consciente e eficaz aos crimes e desmandos de qq governo. Somos mais de dois ter\u00e7os da popula\u00e7\u00e3o do Brasil e invocamos que partidos, seus l\u00edderes e candidatos agora deixem de lado projetos individuais de poder em favor de um projeto comum de pa\u00eds.\nCom ideias e opini\u00f5es diferentes comungamos dos mesmos princ\u00edpios \u00e9ticos e democr\u00e1ticos. Defendemos uma administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica reverente \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o, audaz no combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o e \u00e0 desigualdade, verdadeiramente comprometida\ncom a educa\u00e7\u00e3o, a seguran\u00e7a e a sa\u00fade da popula\u00e7\u00e3o. \nDefendemos um pa\u00eds mais desenvolvido, mais feliz\ne mais justo. E clamamos que lideran\u00e7as partid\u00e1rias, prefeitos, governadores, vereadores, deputados, senadores, procuradores e ju\u00edzes assumam a responsabilidade de unir a p\u00e1tria e resgatar nossa identidade como na\u00e7\u00e3o. Somos a maioria e exigimos que nossos representantes e lideran\u00e7as pol\u00edticas exer\u00e7am com afinco e dignidade seu papel diante da devastadora crise sanit\u00e1ria, pol\u00edtica e econ\u00f4mica que atravessa o pa\u00eds.\nSomos a maioria que apoia a independ\u00eancia dos poderes da Rep\u00fablica. Esquerda, centro e direita unidos para defender a lei, a ordem, a pol\u00edtica, a \u00e9tica, as fam\u00edlias, o voto, a ci\u00eancia, a verdade, o respeito e a valoriza\u00e7\u00e3o da diversidade, a liberdade de imprensa, a arte, a preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente e a responsabilidade na economia. Somos muitos. Somos cidad\u0101s, cidad\u00e3os, empresas, organiza\u00e7\u00f5es e institui\u00e7\u00f5es brasileiras e fazemos parte da maioria que defende a vida, a liberdade e a democracia.\nComo aconteceu no movimento Diretas J\u00e1, \u00e9 hora de deixar de lado velhas disputas em busca\ndo bem comum. Hora de agir. Estamos mobilizados pela democracia do Brasil e lan\u00e7amos hoje o manifesto #juntos, que compartilho aqui. Participe tamb\u00e9m: https://t.co/iPyKvNTSCx. Uma mensagem para n\u00f3s brasileiros, vinda do espa\u00e7o. O astronauta americano @astro_seal nos mandou hoje uma mensagem direto da Esta\u00e7\u00e3o Orbital Internacional. Ele \u00e9 o atual comandante da esta\u00e7\u00e3o e deve ficar no espa\u00e7o\u2026 https://t.co/HB4kmEombq \u201cIgnor\u00e2ncia se corrige, m\u00e1-f\u00e9, n\u00e3o\u201d, lembra o jornalista. Segundo @reinaldoazevedo, a verdade \u00e9 que as origens da prega\u00e7\u00e3o golpista, parte investigada no inqu\u00e9rito, est\u00e3o sendo exumadas. Direto e reto, @reinaldoazevedo manda muito bem hoje na @folha : \u201cEssa conversa de ilegalidade do inqu\u00e9rito [do STF que investiga fake news] \u00e9 papo furado\u201d. \u201cN\u00e3o h\u00e1 nada de errado com ele\u201d, conclui. Fernando Gabeira, em @Estad\u00e3o, certeiro: \u201cN\u00e3o in\u00adte\u00adres\u00adsa ago\u00adra sa\u00adber de quem \u00e9 a cul\u00adpa pe\u00adla mar\u00adcha do obs\u00adcu\u00adran\u00adtis\u00admo. \u00c9 pre\u00adci\u00adso de\u00adt\u00ea-la\u201d. Depende s\u00f3 de n\u00f3s, cidad\u00e3os, brecar o autoritarismo, mobilizando uma frente ampla democr\u00e1tica. https://t.co/NGn5YDy5Ng Gilberto Dimenstein nos deixou. Deixa um legado de responsabilidade social e rigor profissional. Foi um fiel devoto dos fatos. Sou da gera\u00e7\u00e3o que interpretou a hist\u00f3ria recente por interm\u00e9dio de seus artigos e opini\u00f5es. Todo meu carinho a fam\u00edlia, pessoalmente gostava muito dele. https://t.co/BWTPwKV8Uy A turma do @BrazilatSV tem promovido conversas muito interessantes. Vale a pena. https://t.co/MUHv4YFZCD \u201cIsso implica fortalecer o povo. N\u00e3o s\u00f3 quem est\u00e1 no Estado ou j\u00e1 tem poder. \u00c9 incorporar mais gente\u201d, detalhou @FHC. Pra terminar: \u201cNenhuma na\u00e7\u00e3o vai ser grande se o seu povo \u00e9 t\u00e3o sofrido e desigual com \u00e9 o nosso.\u201d Fato. @FHC explicou: \u201cN\u00e3o podemos aceitar como natural o grau de desigualdade que se naturalizou no Brasil, como se n\u00e3o fosse problema. \u00c9 problema\u201d.  Concluiu propondo fortalecer o Brasil como na\u00e7\u00e3o. Pra @FHC, precisamos tirar dessa trag\u00e9dia da Covid-19 li\u00e7\u00f5es pro futuro. \u201cTemos que olhar pra frente\u201d, incentivou, destacando como desafio n\u00famero 1 o combate \u00e0 desigualdade. \u201cTem de enfrentar essa quest\u00e3o.\u201d @FHC defendeu que quem dirige um pa\u00eds \u201cmuito desigual e divergente\u201d como o Brasil tem de conversar com a popula\u00e7\u00e3o de forma transparente. \u201cFalar sem dizer bobagens, explicando qual \u00e9 a pol\u00edtica.\u201d \u201cVejo agora o presidente xingar os governadores. Uma loucura. N\u00e3o tem sentido\u201d, avaliou @FHC. Ele sugeriu \u201ctratar como representantes do povo\u201d os governadores. \u201cQuem manda no Brasil \u00e9 o povo brasileiro.\u201d \u201cTodo mundo que tem responsabilidade deve medir as palavras\u201d, alertou @FHC. Por qu\u00ea? \u201cPorque as palavras pesam.\u201d E a palavra do presidente pesa muito, garantiu o ex-presidente. \u201cOs governos quando s\u00e3o fr\u00e1geis apelam a s\u00edmbolos de for\u00e7a\u201d, afirmou @FHC. Segundo ele, a militariza\u00e7\u00e3o do governo \u201cn\u00e3o \u00e9 sinal de fortaleza\u201d. \u201c\u00c9 fraqueza e falta de capacidade de se relacionar com a sociedade\u201d, analisou. @FHC apontou como o aspecto mais grave deste momento turbulento do Brasil \u201ca vis\u00e3o de mundo atrasada\u201d do governo federal. \u201cN\u00e3o \u00e9 de direita. N\u00e3o reconhece a ci\u00eancia\u201d, argumentou. @FHC se declarou \u201cperplexo\u201d com o v\u00eddeo da reuni\u00e3o ministerial do dia 22 de abril. \u201cNunca vi coisa igual. Falta rumo e foco, h\u00e1 uma desorganiza\u00e7\u00e3o mental\u201d, resumiu. Compartilho trechos da excelente live de @FHC no @JotaInfo. O ex-presidente criticou a polariza\u00e7\u00e3o. \u201cEnt\u00e3o quem t\u00e1 numa posi\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel perde, porque a cidadania t\u00e1 engalfinhada\u201d, disse. \u201c\u00c9 preciso baixar esse tom.\u201d \nhttps://t.co/PTuKb9jJu2 Concordo em g\u00eanero, numero e grau. As armas democr\u00e1ticas pra mudar o Brasil s\u00e3o educa\u00e7\u00e3o, cultura e ci\u00eancia. O conhecimento amplia oportunidades e torna o cidad\u00e3o livre para fazer escolhas. Acertou na mosca o presidente do TSE, @LRobertoBarroso. \u201cArmar o povo com Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Ci\u00eancia. A falta de educa\u00e7\u00e3o produz vidas menos iluminadas, trabalhadores menos produtivos, e um numero limitado de pessoas capazes de pensar criatividade um pais melhor e maior.\u201d disse o novo presidente do TSE @LRobertoBarroso Realista o artigo do professor @CMeloPolitica em @valoreconomico:  \u201cO futuro est\u00e1 em aberto e nada se far\u00e1 sem lideran\u00e7a facilitadora, efetiva e funcional. Quanto menor a compet\u00eancia, maior o conflito\u201d.  Fato. https://t.co/2O2xEQmiAO Tenho ouvido muito a frase \u201cestamos todos no mesmo barco\u201d. N\u00e3o \u00e9 verdade. Estamos no mesmo mar, mas os barcos s\u00e3o diferentes. As condi\u00e7\u00f5es de cada um pra enfrentar esse momento s\u00e3o bem diferentes. Se voc\u00ea puder, ajude algu\u00e9m. A solidariedade tem que ser + contagiosa que o v\u00edrus. https://t.co/skzYUrkSie \u00c9 comum ouvirmos que \u201ctodos estamos no mesmo barco\u201d durante a pandemia. Mas isso n\u00e3o \u00e9 verdade. Estamos no mesmo mar, mas os barcos n\u00e3o s\u00e3o iguais. As condi\u00e7\u00f5es que cada um tem para enfrentar esse momento s\u00e3o muito\u2026 https://t.co/FkI7pRObzQ Pedro, que privil\u00e9gio te-lo no palco do caldeiraodohuck. N\u00e3o s\u00f3 vc, mas todas as crian\u00e7as que hj dividiram o palco com vc. Vcs s\u00e3o incr\u00edveis. Um b\u00e1lsamo em meio a tudo isso que estamos vivendo. Obrigado.\nEspero que\u2026 https://t.co/bHkawkpKhZ @slpng_giants_pt claro que ajudo. Avisando ja ao @ronymeisler e tenho certeza que ele vai derrubar de imediato. Obrigado por avisar. E mais uma vez, parab\u00e9ns pela iniciativa. https://t.co/cfClQlkjAC Nas ruas a Covid j\u00e1 tinha causado quase 3 mil mortes e a doen\u00e7a crescia r\u00e1pido no BR. Enquanto nos pal\u00e1cios rolava um show de descaso c/ a sa\u00fade. Pontuado por falas desconectadas, grosseiras, com interesses pessoais, completamente alheias \u00e0s reais necessidades do pa\u00eds. Chocante. A m\u00e3e contando pro filho que o processo de ado\u00e7\u00e3o foi aprovado! \n\n\u00c9 ou n\u00e3o \u00e9 de alegrar a vida um v\u00eddeo desse? Todo amor e sorte do mundo pra essa fam\u00edlia! \ud83d\ude4f\u2764\ufe0f https://t.co/16qQxoyEgI Fatos...Ministros t\u00e9cnicos e competentes fritados em meio \u00e0 pandemia. Minist\u00e9rios aparelhados. Cloroquina no tratamento da doen\u00e7a sem amparo da ci\u00eancia. Um advogado criminalista como assessor especial da Sa\u00fade. O Brasil est\u00e1 descoordenado. Que tal um pouco de esperan\u00e7a e boas not\u00edcias?\n\nTerceira edi\u00e7\u00e3o do nosso notici\u00e1rio caseiro s\u00f3 com boas not\u00edcias. Espero que vcs gostem. ;) https://t.co/4DnQ11GTc4 Bel\u00edssima iniciativa. Necess\u00e1ria. Vamos seguir. Vamos apoiar. @slpng_giants_pt https://t.co/K61h3UYQf2 @slpng_giants_pt  Bel\u00edssima iniciativa. Necess\u00e1ria. Vamos seguir. Vamos apoiar. https://t.co/ylos2sAvkC Assustador. Duas das principais autoridades do pa\u00eds seguem frias na semana que vms chegar a 20 mil mortos. Sensibilidade zero. Nenhuma palavra de carinho c/ as fam\u00edlias v\u00edtimas da pandemia. Um preocupado c/ o tamanho do Estado. O outro c/ a tuba\u00edna. O Brasil est\u00e1 descoordenado. Bom senso. Boa not\u00edcia. https://t.co/92yDG2MQ25 Um Crime Entre N\u00f3s https://t.co/scFv9aLjAD Causa indigna\u00e7\u00e3o esse exterm\u00ednio de jovens pobres e negros nas comunidades pa\u00eds afora. N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 no Rio. Isso \u00e9 uma doen\u00e7a nacional que exige responsabilidade social de todos n\u00f3s em busca da cura. Uma tristeza. Causa revolta. Como se n\u00e3o bastasse toda tristeza devido \u00e0 pandemia, acontece agora essa trag\u00e9dia com Jo\u00e3o Pedro no Complexo do Salgueiro. O v\u00edrus da viol\u00eancia continua, no presente, a massacrar o futuro do Brasil. Banalizar o assassinato de um menino de 14 anos \u00e9 inaceit\u00e1vel. Dito popular: errar \u00e9 humano, assumir o erro \u00e9 divino. Sempre fiz isso, e vou seguir fazendo. \n@felipeneto passou verdade no @rodaviva ontem. Bonito de ver. N\u00e3o concordamos em tudo, claro, mas caminhamos juntos numa di\u00e1logo aberto e franco. Democr\u00e1tico. https://t.co/dFuK5TpPPL A onda de solidariedade tomando tamb\u00e9m o esporte brasileiro. A solidariedade deve ser mais contagiosa que o v\u00edrus. https://t.co/ZnSJ0XMQL0 No meio desse horror, brota uma enorme solidariedade. \u00c9 impressionante o n\u00famero de pessoas envolvidos em processos de socorro do pr\u00f3ximo. S\u00e3o palavras de Elie Horn, amigo de sempre, um l\u00edder da cultura da doa\u00e7\u00e3o. Na @folha. https://t.co/58KZ3Yx8oR Importante gestos que  desmobilizem a polariza\u00e7\u00e3o. Por isso enxergo valor em @MarceloFreixo buscar uma postura de converg\u00eancia. Fortalece a cidadania. Compartilho deste realismo. N\u00e3o \u00e9 hora de ideologias q/desmobilizam. \u00c9 hora de defesa da democracia e contra o autoritarismo. Mensagem important\u00edssima. https://t.co/aAp0tJKFZs Nandan v\u00ea a pandemia mudando mentalidades e fazendo o mundo  reconhecer que \u00e9 preciso cuidar da sa\u00fade p\u00fablica e das mudan\u00e7as clim\u00e1ticas. Sen\u00e3o todo o planeta estar\u00e1 em perigo.   https://t.co/ZmyMIhpcnB Agora na pandemia, milh\u00f5es de aux\u00edlios emergenciais foram pagos na \u00cdndia em 3 dias, s/ filas ou confus\u00e3o. O avan\u00e7o global da tecnologia \u00e9 a \u00fanica maneira de resolver os desafios do mundo, diz Nandan. Aproveitar a riqueza em vida pra fazer a diferen\u00e7a: esta tem sido sua filosofia A experi\u00eancia de inclus\u00e3o digital do pa\u00eds asi\u00e1tico \u00e9 um exemplo pro Brasil do uso eficiente da tecnologia pra combater a desigualdade social. Hj tds os indianos t\u00eam uma identidade vinculada a uma conta banc\u00e1ria. O governo pode assim transferir dinheiro diretamente pro cidad\u00e3o. https://t.co/6XGItjOdpE Hoje no @Estadao converso c/ o indiano Nandan  Nilekani, empreendedor e filantropo que liderou o maior processo de digitaliza\u00e7\u00e3o do mundo, com a emiss\u00e3o de 1,3 bilh\u00e3o de identidades digitais. https://t.co/HA0sKOZcB9 Esta crian\u00e7ada dos #pequenosgenios \u00e9 demais!!!! Salve, salve a educa\u00e7\u00e3o. Uma celebra\u00e7\u00e3o ao conhecimento. Entendendo e aprendendo com iniciativas que est\u00e3o dando certo no combate \u00e0 pandemia. A Alemanha \u00e9 um grande exemplo. https://t.co/ywOfTF1Ro5 Como venho dizendo ao longo da semana...#AdiaENEM Nelson Teich pediu demiss\u00e3o porque \u00e9 m\u00e9dico. Assim como Mandetta.M\u00e9dicos fazem juramento quando se formam. Prometem praticar a medicina com honestidade. E honestamente n\u00e3o h\u00e1 provas cient\u00edficas de que a cloroquina cure a covid-19. Esta \u00e9 a verdade acima das narrativas pol\u00edticas. Tem de questionar mesmo no STF. Esta MP 966 \u00e9 inconstitucional. N\u00e3o d\u00e1 pra isentar agentes p\u00fablicos de suas responsabilidades em erros cometidos na pandemia. Absurdo! https://t.co/4UfxPYpxC7 Na democracia, os \u00f3rg\u00e3os de controle t\u00eam papel fundamental. Por isso, \u00e9 muito bom ver o Tribunal de Contas da Uni\u00e3o se posicionar quando o governo tenta \u201cproteger o erro\u201d, como diz Jos\u00e9 M\u00facio O enfrentamento da pandemia n\u00e3o justifica qq medida de incentivo ao mal-feito. \u00c9 inconstitucional isentar agentes p\u00fablicos de suas responsabilidades. O sarrafo da \u00e9tica tem \u00e9 de subir e n\u00e3o descer. O governo publicou na calada da noite uma medida provis\u00f3ria que, na pr\u00e1tica, suspende o controle sobre os gastos p\u00fablicos. Esta MP 966 desestimula o bom gestor, segundo o presidente do TCU. \nhttps://t.co/kZKA2YNHVm Ana Julia, que bom que nos encontramos pelo caminho. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/BkrJq4r90S Por amor ao Brasil, espero que algum dia a gente amanhe\u00e7a num 13 de maio e olhe em volta enxergando uma sociedade mais justa e igualit\u00e1ria social e racialmente. Por enquanto, nada h\u00e1 pra agradecer nesta data. \u00c9 um dia de protesto por terem sido negras e negros largados \u00e0 pr\u00f3pria sorte depois de tr\u00eas s\u00e9culos de escravid\u00e3o. \u00c9 tamb\u00e9m uma lembran\u00e7a da nossa cruel heran\u00e7a escravocrata, que n\u00e3o pode jamais ser esquecida ou acobertada pelo mito da democracia racial. A verdade \u00e9 que o Estado brasileiro n\u00e3o tomou ent\u00e3o medidas pra integra\u00e7\u00e3o dos ex-escravos, expondo brasileiras e brasileiros \u00e0 fome, mis\u00e9ria e exclus\u00e3o social. N\u00e3o \u00e9 uma data, portanto, de celebra\u00e7\u00e3o. No dia 13 de maio de 1888, a princesa Isabel assinou a chamada Lei \u00c1urea. Uma aboli\u00e7\u00e3o apenas cartorial da escravid\u00e3o. Pois n\u00e3o significou liberdade pra negras e negros, que permaneceram sem acesso \u00e0 cidadania plena com o ato imperial. https://t.co/Wn6LVgPs5F Quando a gente comete uma injusti\u00e7a, a gente corrige a tempo. https://t.co/zD4H7sgn18 Estarei la. Tenho muito orgulho desta parceria de d\u00e9cadas. @CUFA_Brasil @celsoathayde https://t.co/a1dgHAOTaf Mais um coment\u00e1rio cir\u00fargico de @PauloHartungES. Analise corret\u00edssima. https://t.co/XFxgUKJZxL Assunto do dia...ENEM. https://t.co/mhVenYDcU0 Que tal um pouco de esperan\u00e7a e boas not\u00edcias?\n\nE voc\u00ea, o que aconteceu de bom na sua vida recentemente? Me conta pra gente colocar no pr\u00f3ximo jornal? :) https://t.co/SI7NWEW4Ao \u201cPensar as mudan\u00e7as e, sobretudo, faz\u00ea-las acontecer no mundo real exigem esfor\u00e7o coletivo, capacidade de articula\u00e7\u00e3o, coordena\u00e7\u00e3o, convencimento, e busca das converg\u00eancias poss\u00edveis\u201d, escreve Pedro Malan. Fato. https://t.co/S7IMRUDmmI Assim como na sa\u00fade, \u00e9 a ci\u00eancia q deve pautar as pol\u00edticas p\u00fablicas de educa\u00e7\u00e3o. P/ Viviane, as evid\u00eancia mostram q podemos sair dessa pandemia melhores do que entramos. Este \u00e9 o desafio. \u00c9 imperativo cuidar p/ q as desigualdades educacionais j\u00e1 inaceit\u00e1veis no Brasil n\u00e3o encontrem terreno p/ crescer nesta crise do coronav\u00edrus, alerta Viviane Senna. https://t.co/SEeU7hzwmo \u00c9 tudo por ela. A melhor M\u00e3e que nossos filhos poderiam ter. M\u00e3e com \u201cM\u201d mai\u00fasculo. Aquela que ama, cuida, protege, defende, ensina, corrige, educa, aprende, diverte, ri e chora, medita e dan\u00e7a, cai e levanta,\u2026 https://t.co/Zo819eOSV4 \u00c9 tudo por ela. A melhor M\u00e3e que nossos filhos poderiam ter. M\u00e3e com \u201cM\u201d mai\u00fasculo. Aquela que ama, cuida, protege, defende, ensina, corrige, educa, aprende, diverte, ri e chora, medita e dan\u00e7a, cai e levanta, e\u2026 https://t.co/UMziGTxjr6 Quem pode mais tem de ajudar mais. S\u00f3 apontar os erros das autoridades \u00e9 pouco. Temos que seguir nos articulando p/ chegar aonde o poder p\u00fablico falha.  \nA miss\u00e3o \u00e9 humanit\u00e1ria. \u00c9 auxiliar a garantir sa\u00fade, comida e renda as fam\u00edlias das comunidades nesta pandemia. Agora, os governos e a sociedade civil precisam se superar e se unir de forma ainda mais coordenada no Rio pra salvar o m\u00e1ximo de vidas nas favelas. \u00c9 menos disputa pol\u00edtica e mais a\u00e7\u00e3o solid\u00e1ria. Aconteceu. O coronav\u00edrus juntou a cidade partida numa \u00fanica crise sanit\u00e1ria s/ precedentes. Temos que agir.\nDa zona sul (Rocinha) \u00e0 zona norte (Complexo da Mar\u00e9), passando pelo zona oeste (Senador Camar\u00e1) a Covid-19 avan\u00e7a c/ rapidez nas comunidades cariocas. Esta \u00e9 minha m\u00e3e, Marta. Um orgulho enorme ser filho dela. Fisicamente \u00e9 f\u00e1cil de notar, somos parecidos. Meu esfor\u00e7o \u00e9 para ser parecido com ela em todo o resto; uma mulher inteligente, gentil, carinhosa, sempre\u2026 https://t.co/IVwuoPPyzh \u201cA crise aponta p/ a urg\u00eancia de superarmos problemas incompat\u00edveis c/ nossos tempos, como a falta de saneamento e a pobreza extrema\u201d, diz Eduardo Mufarej. \u201cprecisamos de gente respons\u00e1vel e qualificada ocupando as cadeiras de assembleias, c\u00e2maras, prefeituras e governos\u201d.  Fato. Muito bom artigo de @edumufarej na @exame.  Recomendo a leitura;\nhttps://t.co/OJVY1fELX9 Em tempos de tantas incertezas, ang\u00fastias e medo. Em tempos, tamb\u00e9m, de solidariedade e fraternidade. Esperamos vcs amanh\u00e3 as 18:30h aqui mesmo no Insta para um conversa cheia de esperan\u00e7a. @pefabiodemelo\u2026 https://t.co/nBtSIZxvhG Boa conversa. A Economia do Cuidado. @pretozeze @bollemdb @CUFA_Brasil https://t.co/1v3ZDjOdlO Entrando ao vivo: https://t.co/CaCZcu6utd quem quiser conversar, vai la. @JotaInfo Hoje as 18h. Para quem quiser acompanhar, ai vai o link: https://t.co/va7fo7kdRB @JotaInfo https://t.co/ev8CTKw7eF Se vc tem menos de 18 anos, assista!!!! Amanh\u00e3 \u00e9 o \u00faltimo dia para tirar o t\u00edtulo eleitoral. Tire. Da ate para tirar pela internet. https://t.co/pYmG6klcBW https://t.co/7ReW7BH7IE \u201cTemos de abrir caminhos nesta travessia da pandemia para investir mais na dignidade humana e no bem-estar coletivo, de modo socialmente inclusivo, economicamente sustent\u00e1vel e politicamente democr\u00e1tico.\u201d ilumina @PauloHartungES hj no @Estadao As composi\u00e7\u00f5es de Aldir deixam um legado art\u00edstico precioso. S\u00e3o um tesouro da cultura popular guardado na mem\u00f3ria afetiva do pa\u00eds.  Como na sua can\u00e7\u00e3o-s\u00edmbolo, o show de todo artista tem que continuar. O c\u00e9u ganhou um bamba. #RIPaldirblanc Nos momentos dif\u00edceis do pa\u00eds \u2014 como agora \u2014 resiste na alma brasileira uma esperan\u00e7a equilibrista.  Esta foi uma das li\u00e7\u00f5es do mestre Aldir Blanc, que partiu hoje. A esperan\u00e7a n\u00e3o h\u00e1 de ser inutilmente, eternizou o compositor de O B\u00eabado e o Equilibrista. Jornalistas empurrados, chutados e esmurrados. Um horror. Sem imprensa livre n\u00e3o h\u00e1 democracia. Uma nuvem escura tenta ofuscar o brilho da liberdade no Brasil. Por\u00e9m o sopro forte dos freios e contrapesos das institui\u00e7\u00f5es vai desanuviar o pa\u00eds. Querido Ryuju, foi um prazer enorme te conhecer. E atrav\u00e9s desta sua impressionante demonstra\u00e7\u00e3o de capacidade matem\u00e1tica no camarim dos Est\u00fadios Globo dps da nossa grava\u00e7\u00e3o, agrade\u00e7o a vc e a todas as crian\u00e7as que\u2026 https://t.co/7ge6wOdCHq Os povos ind\u00edgenas do Brasil correm o risco de ser dizimados pelo Covid19, trazido por invasores de suas terras. Lelia &amp; Sebasti\u00e3o Salgado , pedem aos 3 Poderes do Gov, uma a\u00e7\u00e3o imediata p/ proteger essa popula\u00e7\u00e3o. Assine e compartilhe.  https://t.co/S4aWI3jPch @2020Indigenas O Dia do Trabalhador nos convoca a agir, em especial nesta pandemia. Al\u00e9m de ser um desafio p/sa\u00fade, encurrala tb nossa economia num beco de incertezas, c/ sa\u00edda a ser encontrada ainda. Mas do q nunca, a mudan\u00e7a se chama emprego de qualidade, como mostra o bom artigo de @flaviaol https://t.co/ayLts12d7e 1 de maio. Dia do Trabalho.\nMas n\u00e3o ser\u00e1 uma homenagem ao trabalhador como todas as outras que ja vivemos. Este ano tudo est\u00e1 diferente.\nEstamos vivendo um momento da hist\u00f3ria quando sair para trabalhar pode\u2026 https://t.co/kfGMYv6glI Vem do campo a maior for\u00e7a da nossa economia. Por isso, aten\u00e7\u00e3o em Blairo Maggi hj no @Estadao.\n\u201cAcho totalmente equivocado e de m\u00e1-f\u00e9 ir contra o nosso maior parceiro comercial. Se n\u00e3o fosse a presen\u00e7a da China, a agricultura do Brasil n\u00e3o seria do tamanho que \u00e9.\u201d O mundo compra, cada vez mais, alimentos do Brasil. Mesmo na pandemia, h\u00e1 aumento da demanda externa e interesse em novos acordos comerciais.\nEm mar\u00e7o, o agro representou 48,3% das exporta\u00e7\u00f5es brasileiras. Na m\u00e9dia do primeiro tri, corresponde a 43,2% das vendas totais p/ fora. A Conab confirmou q o pa\u00eds colher\u00e1 a maior safra de sua hist\u00f3ria: 251,8 milh\u00f5es de tons de gr\u00e3os.\nAs exporta\u00e7\u00f5es agr\u00edcolas em mar\u00e7o de 2020 cresceram 13,3% comparadas com 2019.\nO Brasil ultrapassar\u00e1 os EUA na produ\u00e7\u00e3o de soja. No milho, ser\u00e3o superadas as 100 milh\u00f5es de tons. Para registro das poucas boas not\u00edcias que estamos tendo ultimamente; o agro enfrenta a pandemia dando um show de produtividade.  Parab\u00e9ns \u00e0s mulheres e aos homens do campo, que se superam nesta crise sanit\u00e1ria. O Brasil agradece. De uma boa conversa, surgiu a ideia. E agora, esta virando realidade.\nA iniciativa solidaria foi batizada de \u201cZap do Bem\u201d, liderada pelo meu amigo e parceiro de boas ideias Daniel Goldberg, trata-se de uma solu\u00e7\u00f5es\u2026 https://t.co/kDESIw9Es1 A linha brasileira est\u00e1 subindo com rapidez. Precisamos achatar esta curva ou o colapso da Sa\u00fade ser\u00e1 ainda mais grave. Por isso, quem pode, fique em casa. Que n\u00e3o pode, cuidado. Use m\u00e1scara. Respeite o distanciamento social. O inimigo \u00e9 um s\u00f3: o v\u00edrus. Preste com muita aten\u00e7\u00e3o na linha verde deste gr\u00e1fico. Ele mostra a evolu\u00e7\u00e3o das mortes di\u00e1rias por coronas no Brasil. Ela traz um alerta: estamos  na contram\u00e3o do resto do mundo. https://t.co/8FYgiqg7X8 #exemploarrasta https://t.co/oKpDIkhNf7 e quem quiser entender melhora a iniciativa ou fazer uma doa\u00e7\u00e3o.\nDa uma olhada no site; https://t.co/BI0TPq49dg De uma boa conversa surgiu a ideia; Desenvolver uma solu\u00e7\u00f5es de transfer\u00eancia de recursos doados pela sociedade civil p/ a popula\u00e7\u00e3o mais vulner\u00e1vel. Como 90% da popula\u00e7\u00e3o tem WhatsApp, pq n\u00e3o desenvolver uma ferramenta p/ fazer doa\u00e7\u00f5es e pagamentos pelo app? Deu certo. Agora, \u00e9 preciso honestidade intelectual pra assumir que n\u00e3o existem propostas definitivas sobre este tema. O di\u00e1logo deve estar ancorado num realismo que evite armadilhas ideol\u00f3gicas ing\u00eanuas  ou populistas. Sou a favor do aprofundamento do debate sobre a taxa\u00e7\u00e3o de grandes fortunas. E vejo na tributa\u00e7\u00e3o de grandes heran\u00e7as uma via mais eficiente pra essa discuss\u00e3o avan\u00e7ar no Brasil. Vale explicar melhor....temos, como sociedade, de encontrar as solu\u00e7\u00f5es democr\u00e1ticas pra que o 1% mais rico da popula\u00e7\u00e3o, que historicamente foi acusado de passividade em rela\u00e7\u00e3o as desigualdades sociais do pa\u00eds, se comprometa a fazer parte da solu\u00e7\u00e3o. https://t.co/LzrtHf3kEL Para quem quiser acompanhar hj as 19h: https://t.co/aUolAjToxO https://t.co/1EfkN3KGkX Certeiro e com o bom senso de sempre. https://t.co/NEOf1qoppU Excelente mensagem. \ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/1vywfstQOY \u00c8 isso, Elena. https://t.co/xBgqqon1eo Parte da conversa com o fil\u00f3sofo e professor de Harvard Michael Sandel esta no meu IGTV: https://t.co/OOMMinmnFR Isso j\u00e1 \u00e9 historicamente um problema no Brasil ap\u00f3s as f\u00e9rias escolares, ent\u00e3o imagine ao voltar dps de uma crise de sa\u00fade q gerou um isolamento de meses. \nE, + do q isso, haver\u00e1 uma enorme press\u00e3o familiar p/ q os jovens contribuam p/ a renda familiar, afetada pelo desemprego. Embora quase todos os estudantes no Brasil tenham um telefone celular, o nosso sistema de ensino p\u00fablico continua anal\u00f3gico. Al\u00e9m disso, provavelmente teremos um enorme problema de evas\u00e3o escolar. No caso da educa\u00e7\u00e3o, a ferramenta mais poderosa para gerar oportunidades e mobilidade social, a pandemia  tende a acentuar a diferen\u00e7a entre escolas p\u00fablicas e privadas. Mas que em outros, como a situa\u00e7\u00e3o das favelas, n\u00e3o \u00e9 trivial encontrar caminhos prontos e consistentes para apontar solu\u00e7\u00f5es. Estamos correndo o risco de esta pandemia ampliar ainda mais o fosso da desigualdade no Brasil. Pude constatar que, em alguns temas de grande import\u00e2ncia, como educa\u00e7\u00e3o, seguran\u00e7a p\u00fablica ou as reformas do Estado, a sociedade civil e o poder p\u00fablico j\u00e1 produziram muitas propostas e projetos de qualidade. Nos \u00faltimos anos, tenho ampliado minhas \u00e1reas de interesse em pol\u00edticas p\u00fablicas e venho garimpando boas id\u00e9ias em todo o pa\u00eds para quest\u00f5es que considero necess\u00e1rias. E qto \u00e0queles q n\u00e3o tiveram as mesmas oportunidades, como uma educa\u00e7\u00e3o universit\u00e1ria, e q n\u00e3o atingiram o sucesso, n\u00f3s dizemos q eles n\u00e3o se empenharam o suficiente e n\u00e3o fizeram por merecer algo melhor. \nEnt\u00e3o acho q precisamos questionar essa forma de pensar. por Michael Sandel As atitudes que temos em rela\u00e7\u00e3o ao sucesso s\u00e3o tais que aqueles que chegam ao topo acreditam que o fizeram por conta pr\u00f3pria e que n\u00e3o est\u00e3o em d\u00edvida com mais ningu\u00e9m. Eles, portanto, sentem que merecem. Se olharmos ao longo das \u00faltimas d\u00e9cadas da globaliza\u00e7\u00e3o, tem sido uma globaliza\u00e7\u00e3o muito orientada para o mercado. Isso criou vastas desigualdades. \nMas esse n\u00e3o \u00e9 o \u00fanico problema. N\u00e3o \u00e9 apenas o fato de que a maioria dos benef\u00edcios foi para aqueles que est\u00e3o no topo. As vozes mais respons\u00e1veis precisam encontrar uma maneira de lidar com essas profundas desigualdades para que possamos realmente dizer, e acreditar, que \u201cEstamos todos juntos nisso\". Precisamos repensar nossas sociedades e nossas economias para reconstruir um senso de genu\u00edna solidariedade, para que as vozes autorit\u00e1rias n\u00e3o sejam as \u00fanicas que expressam o sentimento de raiva, ressentimento e frustra\u00e7\u00e3o. Alguns de n\u00f3s podem trabalhar em casa. Outros est\u00e3o em contato f\u00edsico uns com os outros, precisam disso para sobreviver economicamente e s\u00e3o expostos de forma mais direta e imediata ao risco. O slogan \"Estamos todos juntos nisso\" soa vazio porque ele se insere no contexto de profundas desigualdades. N\u00e3o \u00e9 verdade que todos estamos nos sacrificando na mesma medida. Est\u00e1vamos experimentando, mesmo antes da pandemia, a perda da solidariedade. E, agora que a pandemia chegou, vemos que somos todos mutuamente dependentes. N\u00f3s somos contagiosos um para o outro. Hoje o @Estadao publica uma conversa minha com o fil\u00f3sofo e professor de Harvard Michael Sandel. Vou compartilhar trechos aqui. E aqui vai o link: https://t.co/ODhBWB0bBL https://t.co/Q9qLCcuks3 Vamos apoiar ainda mais empresas, a superar essa fase dif\u00edcil e preservarmos empregos e renda.  Se junte a n\u00f3s como doador ou inscreva sua empresa, se estiver precisando de ajuda. Fa\u00e7a parte. https://t.co/nOG2GCGfGS Inspirados pelos \u201cRelief Funds\u201d dos EUA, que j\u00e1 s\u00e3o quase 500 nesta crise. Reunimos um time de grandes executivos, empres\u00e1rios e empreendedores sociais, al\u00e9m de ONGs e empresas, para oferecer ajuda financeira e capacita\u00e7\u00e3o aos donos de neg\u00f3cios que lutam para sobreviver \u00e0 crise. Vamos apoiar os pequenos empreendedores do Brasil!\n\u201cEst\u00edmulo 2020\u201d \u00e9 a primeira iniciativa brasileira 100%, privada e sem fins lucrativos de socorro a pequenos e m\u00e9dios neg\u00f3cios afetados pela pandemia de COVID-19. https://t.co/9pxrK3reUM Infelizmente desponta uma crise pol\u00edtica, institucional e jur\u00eddica em meio a uma pandemia. E com o enorme desafio de encaramos o uma poss\u00edvel depress\u00e3o econ\u00f4mica pela frente. O momento \u00e9 grave e exige patriotismo, acima de qq diverg\u00eancia. Al\u00e9m disso, o Brasil deveria estar focado agora na supera\u00e7\u00e3o desta pandemia. Gastar tempo com polticagem, e ainda pior com interesses pessoais e n\u00e3o coletivos \u00e9 desperdi\u00e7ar oportunidade preciosas de salvar vidas. A saida de Moro gera uma enorme frustra\u00e7\u00e3o. Tudo indica que as mudan\u00e7as t\u00e3o defendidas pela popula\u00e7\u00e3o ficam adiadas. Em especial a agenda anticorrup\u00e7\u00e3o e o combate firme ao crime organizado e \u00e0s mil\u00edcias. \u201cEntre as micro e pequenas ind\u00fastrias, o Simpi levantou que 91% n\u00e3o est\u00e3o conseguindo acesso a cr\u00e9dito neste momento... apenas 3% conseguiram capital de giro novo, enquanto 4% est\u00e3o tendo recursos por meio de linhas de cr\u00e9dito q j\u00e1 tinham antes da chegada da crise\u201d Isso \u00e9 muito s\u00e9rio. Boa parte da nossa pot\u00eancia econ\u00f4mica esta no pequeno e m\u00e9dio empreendedor. Aprendi algo que n\u00e3o sabia. Por isso resolvi compartilhar. Se quiser saber tamb\u00e9m, ai vai o link: https://t.co/nqCweVGi02 \u00c9 urgente articular os meios p/fazer chegar a quem precisa, s/exce\u00e7\u00e3o, a renda m\u00ednima emergencial. \nGastar energia c/ qualquer agenda fora o socorro na crise sanit\u00e1ria \u00e9 perda de tempo. Al\u00e9m de ser desumano e nada inteligente. Ser invis\u00edvel num mundo conectado j\u00e1 \u00e9 cruel em condi\u00e7\u00f5es normais de temperatura e press\u00e3o. Em meio a uma pandemia ent\u00e3o \u00e9 algo injustific\u00e1vel. https://t.co/LAf4sTFSkg Para quem quiser assistir e participar, ao vivo as 3pm no canal da @exame https://t.co/EXStawbP4P Defender a ditadura promove a desordem e \u00e9 inconstitucional. S\u00f3 com democracia construiremos um pa\u00eds menos desigual e mais eficiente e afetivo. Neste momento, dever\u00edamos investir nosso tempo em salvar vidas e combater a pandemia e suas consequ\u00eancias. A n\u00f3s cabe exercitar mais do que nunca a cidadania, contribuindo p/ que a solidariedade seja mais contagiosa do que o v\u00edrus. Seguimos conectando doadores a quem precisa, construindo pontes, articulando iniciativas da sociedade civil e comunicando informa\u00e7\u00f5es de fontes confi\u00e1veis. Nada de misturar alhos com bugalhos. O papel dos prefeitos e governadores \u00e9 de enorme import\u00e2ncia na pandemia. Protagonismo necess\u00e1rio e justo. Uma li\u00e7\u00e3o de como ser eficiente e produtivo sem se descuidar do dia a dia da sociedade.   https://t.co/PaNHz7E94p Em meio \u00e0s not\u00edcias dif\u00edceis e dolorosas, vale celebrar as boas. O Brasil d\u00e1 show na produ\u00e7\u00e3o de alimentos de novo. Da agricultura familiar aos grandes produtores, o agroneg\u00f3cio faz hist\u00f3ria nesta pandemia. Boas hist\u00f3rias juntos. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0f #orei https://t.co/sUXtiIK8jZ Como brasileiro agrade\u00e7o o ministro Mandetta por sua atua\u00e7\u00e3o firme na Sa\u00fade. Por ter desempenhado seu papel ancorado na ci\u00eancia e nas evid\u00eancias. Compartilho do sentimento de milh\u00f5es de cidad\u00e3os dizendo muito obrigado por reconhecer seu bom senso e  dedica\u00e7\u00e3o. Muito boas reflex\u00f5es e analise. \nhttps://t.co/QvTflV3Vw4 Obrigado @rittner_daniel. https://t.co/XvwR82VqxM A pandemia nos atingiu enquanto alguns l\u00edderes flertam c/ o autoritarismo, negacionismo, terraplanismo, xenofobia, repress\u00e3o e tornam o debate pol\u00edtico um \u201cn\u00f3s contra eles\u201d.  Essa pandemia nos mostrou como o mundo est\u00e1 interconectado \u2014 uma onda l\u00e1 pode causar um tsunami aqui. A sociedade civil est\u00e1 se movimentando p/ q comida chegue na mesa dos mais afetados e a filantropia deu um salto \u2013 j\u00e1 doamos, em poucas semanas, mais do q no ano inteiro de 2019. Mas a situa\u00e7\u00e3o \u00e9 tr\u00e1gica, inclusive pq mts dessas pessoas n\u00e3o conseguem entender a gravidade dela. \u201cO governo brasileiro est\u00e1 enfrentando agora um dilema que a Cor\u00e9ia ou Taiwan enfrentaram dois meses antes. Se n\u00e3o usarmos esse poder de coopera\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 muito dif\u00edcil derrotar o v\u00edrus.\u201d \u201cA grande vantagem dos seres humanos sobre o v\u00edrus \u00e9 que podemos cooperar de formas que o v\u00edrus n\u00e3o consegue. Um v\u00edrus na China n\u00e3o pode dar conselhos a outro no Brasil sobre como infectar pessoas, mas m\u00e9dicos chineses podem ajudar muito colegas brasileiros.\u201d \u201cO futuro n\u00e3o est\u00e1 predeterminado. N\u00e3o h\u00e1 um roteiro \u00fanico de como lidar com a epidemia e a crise econ\u00f4mica. N\u00f3s \u2013 cidad\u00e3os e governos \u2013 teremos de tomar algumas decis\u00f5es muito importantes nos pr\u00f3ximos meses, que v\u00e3o mudar o mundo completamente. \u201cPara fazer as pessoas seguirem as orienta\u00e7\u00f5es, um povo motivado e educado \u00e9 muito mais forte do que um povo ignorante e policiado.\u201d Paises da Am\u00e9rica do Sul e Oriente M\u00e9dio \u00f1 ser\u00e3o capazes de lidar c/ essa dupla crise na sa\u00fade e economia, a menos q recebam ajuda dos pa\u00edses ricos. Nos \u00faltimos anos, as rela\u00e7\u00f5es entre pa\u00edses se deterioraram. E estamos pagando o pre\u00e7o. Espero q n\u00e3o seja tarde p/ reverter o curso. \u201cN\u00e3o posso prever o futuro pp ele ainda n\u00e3o foi escrito, mas isso depender\u00e1 das decis\u00f5es q tomamos hj no Brasil, e no mundo. A quest\u00e3o \u00e9 se enfrentamos esta crise como uma sociedade global, pela solidariedade e coopera\u00e7\u00e3o, ou se lidamos por meio do isolacionismo e concorr\u00eancia.\u201d \u201cPrecisamos entender que essa \u00e9 uma crise pol\u00edtica e n\u00e3o apenas de sa\u00fade. As grandes decis\u00f5es s\u00e3o, na verdade, pol\u00edticas. Entender isso depois que a pandemia passar ser\u00e1 como chegar ap\u00f3s o fim da festa \u2013 a \u00fanica coisa que restar\u00e1 ser\u00e1 lavar a lou\u00e7a suja.\u201d \u201cDevemos ter cuidado ao comparar nossa situa\u00e7\u00e3o com uma guerra. L\u00edderes ao redor do mundo est\u00e3o fazendo isso, mas \u00e9 perigoso, pois d\u00e1 \u00e0s pessoas a ideia de que h\u00e1 um inimigo \u2013 n\u00e3o apenas o v\u00edrus, mas um inimigo humano \u2013 a ser combatido. \u201c \u201cUma coisa muito importante \u00e9 que, nessa crise, nosso maior inimigo n\u00e3o \u00e9 o v\u00edrus, mas nossos pr\u00f3prios dem\u00f4nios interiores. \u00c9 o nosso \u00f3dio. \u00c9 a nossa gan\u00e2ncia. \u00c9 a nossa ignor\u00e2ncia.\u201d \u201cAlguns pol\u00edticos est\u00e3o usando a crise para pregar o \u00f3dio contra estrangeiros, o \u00f3dio \u00e0s minorias, dizendo que devemos nos preocupar apenas com n\u00f3s mesmos, fechando fronteiras e abandonando a democracia. Mas n\u00e3o precisa ser assim.\u201d Compartilho na sequencia alguns trechos de pensamentos e reflex\u00f5es de @harari_yuval duante nossa conversa ao longo da ultima semana.  https://t.co/T3q1Vq6Q8q \u201cN\u00e3o \u00e9 uma guerra. \u00c9 um tipo diferente de crise, e vc precisa pensar diferente. O principal n\u00e3o \u00e9 matar inimigos, \u00e9 cuidar das pessoas. Em uma guerra, os her\u00f3is s\u00e3o os soldados q avan\u00e7am c/ suas submetralhadoras. Na crise atual, os protagonistas s\u00e3o os profissionais de sa\u00fade.\u201d \u201cDevemos ter cuidado ao comparar nossa situa\u00e7\u00e3o com uma guerra. L\u00edderes ao redor do mundo est\u00e3o fazendo isso, mas \u00e9 perigoso, pois d\u00e1 \u00e0s pessoas a ideia de que h\u00e1 um inimigo \u2013 n\u00e3o apenas o v\u00edrus, mas um inimigo humano \u2013 a ser combatido. \u201c @harari_yuval durante nossa conversa. Venho falando da cultura de doa\u00e7\u00e3o, que a solidariedade deve ser mais contagiosa que o virus. O Ita\u00fa Unibanco anunciar\u00e1 uma doa\u00e7\u00e3o de R$ 1 bilh\u00e3o p/ o combate \u00e0 Covid-19. Ser\u00e1 a maior iniciativa filantr\u00f3pica j\u00e1 ocorrida no Brasil. Ganham a ci\u00eancia, a sa\u00fade p\u00fablica e todos n\u00f3s. https://t.co/T3q1Vq6Q8q https://t.co/yHLLXmUMvz https://t.co/8FfYlNcpY5 Uma conversa com @harari_yuval sobre tudo o q estamos vivendo. Um pensadores mais relevantes da atualidade. Fil\u00f3sofo, professor e historiador israelense. Vale a pena. https://t.co/RJo82q2ymX \u201cMinha fam\u00edlia tinha que parar de frequentar vel\u00f3rios, e come\u00e7ar a frequentar formaturas.\u201d Douglas, empreendedor social do Projeto Primeira Chance no Morro do Quarenta, S\u00e3o Gon\u00e7alo. Nascido e criado na comunidade. @caldeiraodohuck Gosto muito da l\u00f3gica que conselho ajuda, mas exemplo arrasta. A supera\u00e7\u00e3o desta pandemia requer esp\u00edrito p\u00fablico. L\u00edderes arrastam a sociedade com seus exemplos. https://t.co/EDOjUtkJbH Golpe.\nObrigado por esclarecer @agencialupa https://t.co/cXvsLSayRX https://t.co/b1Mvz7bLHJ Ilona tem toda raz\u00e3o. Encaramos o maior desafio da nossa gera\u00e7\u00e3o. E s\u00f3 sairemos desta crise se colocarmos em pr\u00e1tica o lema de n\u00e3o deixar ningu\u00e9m para tr\u00e1s. Fato. https://t.co/KHoHGHCIUG @IlonaSzaboC Gratid\u00e3o \u00e9 uma palavra insuficiente para agradecer tanta coragem. \u00c9 com exemplos de cidadania assim que o Brasil confirma: a solidariedada \u00e9 mais contagiosa do que o v\u00edrus. Obrigado, povo da sa\u00fade. M\u00e9dicas e m\u00e9dicos. Enfermeiras e enfermeiros. Auxiliares de enfermagem. Farmac\u00eauticas e farmac\u00eauticos. Turma da limpeza. trabalhadoras e trabalhadores do SUS e da rede privada q est\u00e3o mobilizados e enfrentam esta pandemia arriscando suas vidas por n\u00f3s. No dia mundial da sa\u00fade, precisamos agradecer, do fundo dos nossos cora\u00e7\u00f5es, a bravura das brasileiras e dos brasileiros que est\u00e3o na linha de frente desta batalha contra o coronav\u00edrus. \u00c9 preciso solidariedade e lideran\u00e7a pra vencer o coronav\u00edrus v\u00edrus. Justin Trudeau faz a parte dele. Uma lideran\u00e7a mundial a ser ouvida. https://t.co/mUKeKnuQ3d Fato. https://t.co/prSqrulQhf Se vc quer ajudar, e n\u00e3o sabe como, este \u00e9 um dos melhores caminhos. Muita gente s\u00e9ria e comprometida. Eu vi nascer em um grupo de WhatsApp. E tenho feito parte diariamente da organiza\u00e7\u00e3o. E esta funcionando. Garanto. https://t.co/7dJaDfAUsZ Tds os cantos deste pa\u00eds est\u00e3o precisando de SOLIDARIEDADE. Estou tentando ajudar onde posso.Uma das iniciativas que estou bem envolvido; \u00e9 a Uni\u00e3o Rio. Para ama esta cidade maravilhosa mas partida pela desigualdade, eu garanto que voce pode confiar neste movimento. Mais uma justa homenagem aos profissionais da sa\u00fade. Quem quiser participar, no tweet abaixo tem tudo. Parab\u00e9ns @Estadao https://t.co/5SHxmJYvN5 Ideologia e pol\u00edtica a parte. Estou ouvindo relatos de desespero e fome vindos das comunidades. Como sociedade civil, estamos engajados em uma gde rede de solidariedade. Q tem se mostrado c/ maior capacidade de execu\u00e7\u00e3o q o governo. O $ precisa chegar logo ao povo.  \u00c9 urgente. https://t.co/U53HHUkb2N Erro j\u00e1 corrigido. Recursos ser\u00e3o aportados para que ningu\u00e9m fique desassistido neste momento de incertezas e dificuldades. E nos pr\u00f3ximos dias a companhia se comprometeu a trazer a seus colaboradores um plano de apoio. O fato \u00e9 que se trata de uma empresa c/ menos de um ano de vida, q tamb\u00e9m foi afetada diretamente pela pandemia do\nCOVID-19, levando sua capacidade de operar p/ pr\u00f3xima de zero. Apesar das profundas incertezas concordo que isso n\u00e3o justifica a falta de apoio a seus colaboradores. Sobre a Alicerce Educa\u00e7\u00e3o: eu n\u00e3o participo da gest\u00e3o da empresa. Sou sim um entusiasta e um investidor. Tamb\u00e9m fui pego de surpresa pelas not\u00edcias a respeito da redu\u00e7\u00e3o do time da companhia e fui me inteirar da situa\u00e7\u00e3o. Importante. Tinha q ser repetido por todos. \nhttps://t.co/0ew21ok15f https://t.co/1OSQUFUvth A solidariedade deve ser mais contagiosa que o v\u00edrus. Se puder, fa\u00e7a o mesmo. #exemploarrasta prestando contas: o fundo solid\u00e1rio q levantamos entre nossa fam\u00edlia &amp; amigos ir\u00e1 doar + de \nR$ 1,5 milh\u00e3o nos pr\u00f3ximos dias. \nEstamos focados na rede de \nempreendedores sociais q atuam em favelas e comunidades, os quais conectamos ao longo dos \u00faltimos 20 anos rodando o pa\u00eds. Dona Ivalda, Dona Madalena, e Renata, queridas: que privil\u00e9gio poder contar a hist\u00f3ria da fam\u00edlia de voc\u00eas para milh\u00f5es de pessoas. Nos fez pensar, nos inspirou e nos emocionou. E mais uma vez, s\u00f3 a educa\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/9HVN3oLLQA Pacote importante p/ as pequenas e medias empresas. Agora o governo precisa mostrar capacidade de execu\u00e7\u00e3o. Conversa forte e que nos faz pensar. No caldeiraodohuck deste sabado vamos mergulhar na inspiradora hist\u00f3ria da Dona Ivalda e sua filha Renata. Da uma olhada neste trecho do nosso encontro. https://t.co/9sf6kscejS Para quem tamb\u00e9m quiser doar e n\u00e3o sabe como e para quem, abaixo o link de duas Iniciativas s\u00e9rias, comprometidas e transparentes, que est\u00e3o captando recursos. A Solidariedade deve ser mais contagiosa que o virus. \nhttps://t.co/Jl7EBUfcEh\nhttps://t.co/u4EXPrP0dB Que as pessoas pensem mais no pr\u00f3ximo, em especial, em um momento de tanta ang\u00fastia, incertezas e sofrimento. N\u00e3o estamos captando recursos, estamos doando recursos pr\u00f3prios, e mobilizando amigos e familiares. Se quiser e puder, fa\u00e7am o mesmo. https://t.co/skQeGXhuL3 Dery, isso \u00e9 golpe. Por favor nao caia nessa. https://t.co/aEbeUB2xjF E o Governo tem de mostrar agora sua capacidade de execu\u00e7\u00e3o.  \u00c9 urgente distribuir cestas b\u00e1sicas e transferir dinheiro pro bolso de quem precisa. Tudo isso para  \u201contem\u201d. Estamos a um passo do caos social. Nas comunidades Brasil a fora, mulheres e homens j\u00e1 deixam de comer pra alimentar seus filhos. Mas por enquanto, ainda t\u00eam de ficar em casa pra se proteger do coronav\u00edrus. Isso tamb\u00e9m \u00e9 fato. A sociedade precisa agir e fortalecer a solidariedade. A fome esta chegando antes da doen\u00e7a. N\u00e3o \u00e9 hora de guerra politica. Isso n\u00e3o \u00e9 um tu\u00edte com qualquer verniz ideol\u00f3gico. \u00c9 fato. A solidariedade deve ser mais contagiosa que o v\u00edrus. https://t.co/0l7m8wYari \u00c9 normal que haja diverg\u00eancias importantes em diversos campo, inclusive ideol\u00f3gicos e pol\u00edticos. Isso \u00e9 a democracia.\nOu\u00e7o e pondero as opini\u00f5es que diferem das minhas. Mas minhas convic\u00e7\u00f5es mais profundas n\u00e3o se abalam. Sempre gostei de empreender. Ao longo da vida tive, e tenho, um numero expressivo de s\u00f3cios, em especial fundadores das empresas nas quais investi. N\u00e3o seria razo\u00e1vel imaginar que todos pensassem da mesma forma sobre tudo. A l\u00f3gica da economia e dos neg\u00f3cios nesse momento, ou deixa os interesses materiais imediatos de lado e enxerga o coletivo de forma coerente com o que dizem a ci\u00eancia e os exemplos do passado, ou \u00e9 equivocada e desumana. O isolamento social nessa pandemia n\u00e3o \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o que est\u00e1 pra jogo. \u00c9 uma necessidade fundamentada na orienta\u00e7\u00e3o cient\u00edfica mais s\u00e9ria e rigorosa. Um privil\u00e9gio um pa\u00eds que pode contar com uma vis\u00e3o do mundo e da economia t\u00e3o l\u00facida, preparada e inteligente como a de Arminio Fraga. #rodaviva https://t.co/OgYSRSWfKA Uma conversa esclarecedora sobre coronav\u00edrus. Dra. Maegareth Dalcolmo, m\u00e9dica pneumologista e pesquisadora da Fiocruz. Consistente de um jeito que todo mundo entende. \n\nA conversa completa t\u00e1 no meu insta ou facebook. ;) https://t.co/wVNeaLjzeL Mensagem do dia: https://t.co/2UCe5YdewW Importante implantar um programa de renda minima p/ atravessarmos este trem fantasma q estamos vivendo, principalmente pq parcelas da popula\u00e7\u00e3o ir\u00e3o sofrer os impactos + do q outras. Concordo c/ todos os ptos colocados por Arminio Fraga &amp; Marcos Lisboa. https://t.co/qHcnWunchB Uma salva de palmas aos profissionais da sa\u00fade, que est\u00e3o se arriscando pelo bem estar de todos n\u00f3s...corpo medico, enfermagem, t\u00e9cnicos de enfermagem &amp; equipes de limpeza. #salvadepalmas #profissionaisdasaude\u2026 https://t.co/xb6aoJ7rdQ Vc se lembram do Douglas? Contamos a hist\u00f3ria dele no caldeiraodohuck, morador do Morro do Quarenta, em S\u00e3o Gon\u00e7alo, durante a grava\u00e7\u00e3o ele me disse a seguinte frase... (arraste a foto para o lado \u27a1\ufe0f) https://t.co/OJ51EVuJG3 Que venham mais exemplos como este; https://t.co/7laHIOaUdb S\u00e3o muitos exemplos de como podemos ajudar. Mas a principal forma j\u00e1 \u00e9 conhecida por todos n\u00f3s: para todos que puderem, FIQUEM EM CASA E AJUDEM A DESACELERAR O CORONAV\u00cdRUS. Precisamos de todos! #FiqueEmCasa #TodosContraoCorona O iFood anunciou a cria\u00e7\u00e3o de um fundo de um milh\u00e3o de reais para dar aux\u00edlio a entregadores que apresentarem sintomas do coronav\u00edrus e precisarem entrar em quarentena. A distribui\u00e7\u00e3o de recursos ser\u00e1 feita com aux\u00edlio da ong A\u00e7\u00e3o da Cidadania. O Google liberou gratuitamente at\u00e9 o in\u00edcio de julho a plataforma Hangouts Meet, um sistema de videoconfer\u00eancia que suporta reuni\u00f5es online com at\u00e9 250 pessoas simult\u00e2neas, para ajudar nos esfor\u00e7os de distanciamento social nas empresas. Os policiais da cidade de Preston, Iowa, est\u00e3o se oferecendo voluntariamente para ajudar todos os idosos da cidade em qualquer das suas necessidades, seja comprando rem\u00e9dios, fazendo supermercado ou qualquer atividade que coloque os idosos em risco de contamina\u00e7\u00e3o. Para diminuir os efeitos devastadores da pandemia no setor de restaurantes, em Nova York est\u00e3o sendo vendidos \u201cT\u00edtulos de Refei\u00e7\u00e3o\u201d, em que os consumidores pagam 75 d\u00f3lares em um voucher de 100 d\u00f3lares para ser usado no futuro, ap\u00f3s a normaliza\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os. A marca de luxo Louis Vuitton vai usar TODA SUA INSTALA\u00c7\u00c3O PRODUTIVA DE PERFUMES E COSM\u00c9TICOS para produzir grandes quantidades de \u00e1lcool gel e ajudar a aliviar o desabastecimento do mercado. A Uni\u00e3o Europ\u00e9ia criou um fundo emergencial de 168 MILH\u00d5ES DE EUROS para apoiar startups e outras iniciativas que desenvolvam solu\u00e7\u00f5es inteligentes para o combate ao v\u00edrus. O combate ao Coronavirus precisa ter participa\u00e7\u00e3o de todas as frentes da sociedade. Profissionais de sa\u00fade e cientistas est\u00e3o trabalhando duro para nos dar mais armas para combater o v\u00edrus, mas todos podemos apoiar. Segue a thread de exemplos de governos, empresas e pessoas. Covid19 \u00e9 um problema mas est\u00e1 nos dando uma li\u00e7\u00e3o. Ideologia n\u00e3o combate v\u00edrus. \u00c9 necess\u00e1ria uma articula\u00e7\u00e3o dos diversos n\u00edveis de gov, poderes e sociedade. Isso s\u00f3 acontece c/ o di\u00e1logo. E solidariedade. A maioria dos nossos problemas s\u00f3 pode ser enfrentada eficazmente assim. Somos todos mensageiros, e a mensagem tem que ser na linguagem certa para cada um. O importante \u00e9 que todos entendam que fazem parte do problema, e principalmente, da solu\u00e7\u00e3o. #familia #dandovalor #eva https://t.co/2uZyfgI2S3 Obvio que n\u00e3o s\u00f3 hoje, no sentido literal. Hoje, amanh\u00e3, depois...e depois. Enquanto as autoridades sugerirem isolamento social. Mensagem para aqueles que s\u00f3 veem \u00f3dio em tudo, estamos falando para o bem de sa\u00fade de todos. Independente das  ideologias e prefer\u00eancias politicas. https://t.co/MONKamrgxw Quem sai na rua hoje pode estar matando alguns idosos daqui a algumas semanas, e aumentando a probabilidade de virar desempregado mais pra frente. Previs\u00e3o da americana Goldman Sachs de hj \u00e9 de que metade da popula\u00e7\u00e3o americana pegue o coronav\u00edrus. \nO que significa recess\u00e3o econ\u00f4mica pela frente.\nO FED (banco central americano) cortou a taxa de juros a zero, e mesmo assim mercados est\u00e3o despencando. Temos que ajudar as pessoas a entenderem.\nA combina\u00e7\u00e3o de tempo de incuba\u00e7\u00e3o alto, com a capacidade de contamina\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m alta, \u00e9 explosiva.\nUma pessoa contaminada hj significa cerca de 20 contaminadas em algumas semanas. Assistam, importante: https://t.co/HASkUns2P5 Fato, de novo. https://t.co/FAbvgwTHz0 Fato. https://t.co/urLPPy9HDI #NowUnitedNoCaldeirao https://t.co/KbV94TIQtg Para os f\u00e3s do Now United @anygabrielly #NowUnitedNoCaldeirao https://t.co/RAiMaFaQfK Este gr\u00e1fico ilustra a varia\u00e7\u00e3o da capacidade de cont\u00e1gio do Covid19, com e sem precau\u00e7\u00f5es e limites de conv\u00edvio social. Compartilho para fique ainda mais clara a necessidade de cada um de n\u00f3s estarmos conscientes\u2026 https://t.co/HIW09R1lrE \u00d4 pa\u00eds bonito!!!\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0f em Divisa Bahia / Alagoas https://t.co/ebF3ApiJfF Um dia longo, mas lindo. Acordei no Rio, passei pela Bahia, cruzei o S\u00e3o Francisco e Alagoas, para dormir na Ilha do Ferro. caldeiraodohuck #caldeir\u00e3o20anos https://t.co/XaBCUIc4oZ Feliz anivers\u00e1rio meu filho amado.\n15 anos. Quem diria...o tempo esta mesmo voando. Tenho muito orgulho do homem que vc est\u00e1 se tornando. Espero poder contribuir cercando vc cada vez mais de refer\u00eancias e ideias\u2026 https://t.co/aiMDiRWsIE Tia Edna, aprendi tanto com a sra. Vc n\u00e3o imagina. Sai da sua casa, do seu projeto, com a sensa\u00e7\u00e3o de fa\u00e7o muito menos do que eu deveria. A senhora \u00e9 uma pot\u00eancia. Parabens por tudo. Desejo que Deus siga lhe\u2026 https://t.co/TiwrbWbtAO Obrigado \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/krokeCPPJB Contamos a hist\u00f3ria de um projeto que usa o Jiu Jitsu como ferramenta de est\u00edmulo para crian\u00e7as e jovens autistas. \ud83d\udc4a\ud83c\udffb https://t.co/IKeULu8BNy Amigos concordam e discordam. O respeito por vis\u00f5es, ideias e cren\u00e7as diferentes faz parte da amizade. O mundo \u00e9 bacana porque \u00e9 plural. Sem toler\u00e2ncia e di\u00e1logo, n\u00e3o rola democracia. O nosso desafio maior \u00e9 encontrar o que nos une apesar das diverg\u00eancias da vida. A @fundacaoestudar oferece bolsas de estudos p/ jovens talentos. Se vc tem o sonho de estudar em uma universidade de excel\u00eancia, no Brasil ou exterior, esta pode ser a sua chance: Inscreva-se j\u00e1! https://t.co/DcFgJALACy https://t.co/FYzhNWit21 Sobre o Corona Virus: precau\u00e7\u00f5es e bom senso; proteja a si, sua fam\u00edlia e sua comunidade. \nLave as m\u00e3os c/ frequencia, cumprimente s/ contato f\u00edsico, fique em casa quando estiver doente, informe-se c/ as autoridades de sa\u00fade. \nE deixe as m\u00e1scaras p/ os profissionais de sa\u00fade. Nosso bonde pesad\u00e3o de fim de carnaval. Pronto, acabou. Feliz ano ano. @caiocastro @joaovicente27 chay @thiaguinhocomth &amp; Joaquim ;)) \u2764\ufe0f https://t.co/tD23U4C5b4 Adorei esta ilustra\u00e7\u00e3o, representa muito do que acredito. Favela n\u00e3o \u00e9 car\u00eancia, favela \u00e9 pot\u00eancia. Educa\u00e7\u00e3o de qualidade, empreendedorismo, urbaniza\u00e7\u00e3o, cultura, sa\u00fade, tecnologia, oportunidades, acesso,\u2026 https://t.co/CXNVsjQWfV N\u00e3o basta ser pai, tem que participar. \u00c9 ou n\u00e3o \u00e9? \ud83e\udd70 https://t.co/mmRcv9xjXj https://t.co/DBRwBbOUTg Respeito \u00e9 a base de qualquer sociedade e pilar da democracia. Ati\u00e7ar a viol\u00eancia contra a mulher e atacar o jornalismo independente s\u00e3o desservi\u00e7os monstruosos. Meu apoio \u00e0 mulher e jornalista @camposmello Tenho evitado comentar declara\u00e7\u00f5es p\u00fablicas de quem quer q seja. Seja pq tor\u00e7o pelo Brasil, seja pq n\u00e3o quero alimentar fofocas e intrigas. Mas as fronteiras da dec\u00eancia foram ultrapassadas hj. Triste e revoltante ao mesmo tempo. Acabou de publicar uma foto https://t.co/pggibVKoOr Melhor companhia do mundo. Minha namorada, minha mulher, meu amor, minha vida @angelicaksy \u2764\ufe0f #valentines https://t.co/RWBVOWlnjz Muito honrado com o convite. Obrigado a @cvborgaocentral . Desde crian\u00e7a tenho o maior respeito e admira\u00e7\u00e3o pelo trabalho dos volunt\u00e1rios da CVB. S\u00e3o 111 anos no Brasil, com mais 60 mil volunt\u00e1rios por aqui. Um\u2026 https://t.co/cUvxlnB2cq Lembram desta linda imagem? Gracas as nossas \u201credes do bem\u201d localizamos o casal. ;)) O resultado; https://t.co/dXgv2CD5iq https://t.co/Ol4MxVwGzP Vale a leitura; https://t.co/crm4Lf3Cai https://t.co/iwCzKmqgP0 https://t.co/JaSiRGkpIN Queridas Suelen, J\u00e9ssica e Sara; muito feliz em v\u00ea-las juntas outra vez depois de 20 anos. A trag\u00e9dia familiar que as separou ficar\u00e1 no passado, e juntas novamente voc\u00eas escreveram cap\u00edtulos felizes para a hist\u00f3ria\u2026 https://t.co/yRVXp9yMPz Esta fam\u00edlia esta fazendo um bel\u00edssimo trabalho comunitario em Brumadinho, um ano depois da trag\u00e9dia, se vc quiser apoiar, ai vai o link: https://t.co/GVuPIR94jy O link do do site do @RenovaBR estava errado, \u00e9 https://t.co/QRtWNkuw2D agora sim; seja o candidato a Vereador ou Prefeito que vc gostaria de votar, inscreva-se para a nova turma do \u201cRenova Cidades\u201d. N\u00e3o importa sua ideologia, importa seu compromisso \u00e9tico e c/ a democracia. Boa, ja vai tarde. Seguimos  vigilantes, torcendo pelo Brasil e em defesa da democracia. \nhttps://t.co/8RBayfVUsz Sou brasileiro de fam\u00edlia judia. 6 milh\u00f5es de judeus morreram por causa do nazismo. O holocausto \u00e9 um fato hist\u00f3rico. Usar a Cultura p/ fazer revisionismo hist\u00f3rico \u00e9 perverso e violento. O v\u00eddeo do secret\u00e1rio Roberto Alvim \u00e9 criminoso. Revela  uma conduta autorit\u00e1ria inaceit\u00e1vel https://t.co/403aFrWPrn Caminhando juntos, sempre. Construindo mem\u00f3rias e atravessando pontes. #familia #recarregando #dandovalor https://t.co/r9HnuvQbpr Esta \u00e1rvore se chama Pwo Tree, no budismo ela \u00e9 sagrada. Pq era sob a sua sombra que Buda meditava. Esta cabe\u00e7a foi roubada do templo de Wat Mahathat na Tailandia, e deixada de lado para mais tarde ser transportada.\u2026 https://t.co/ng6tzKS9r3 RT @wef: 3 challenges for the future of Brazil - and the world. https://t.co/2vFJojB3iI @LucianoHuck #wef20 https://t.co/zpzUHdckvG Concordo em genero, numero e grau. https://t.co/YheBWcgMYv Pirei nesta imagem que vi no insta do @celsoathayde. \u00c9 importante curtir cenas assim em tempos de tanta raiva, quando tudo \u2014 e \u00e0s vezes quase nada \u2014 \u00e9 motivo pra dividir e separar. Pensar diferente, ser diferente,\u2026 https://t.co/mzKv5e1RDg Trecho do artigo do FHC no @jornaloglobo &amp; @estadao do ultimo domingo. Recomento a leitura. ;) https://t.co/Oag7bIahT6 Obrigado a todos os artistas que anualmente nos prestigiam no #caldeiraodeouro. Obrigado tamb\u00e9m a fam\u00edlia do caldeiraodohuck que escolhe os artistas mais queridos do ano. Um obrigadooooooo especial a @Oliveiraspaola\u2026 https://t.co/Bdvwm63k4W Fa\u00e7o coro. https://t.co/s5Ta3I0NkA https://t.co/vyHaW2hgyS Tchau 2019. Para sempre ser\u00e1 um ano que nossa fam\u00edlia ser\u00e1 grata. Pode chegar 2020, estamos prontos para vc. Que seja um ano de muita sa\u00fade, amor e di\u00e1logo. Chega de dividir, precisamos come\u00e7ar a somar, para juntos\u2026 https://t.co/KuoowEl1rD Vms aos fatos...\u00e9 criminoso quem atira bombas. Viol\u00eancia \u00e9 tb a falta absoluta de argumentos. Convivo c/ mts humoristas, mas n\u00e3o sou s\u00f3cio de nenhum. S\u00f3 h\u00e1 um jeito da verdade prevalecer \u00e0 mentira: viralizando os fatos. Juntos, a gente vence a fake news.https://t.co/JF81yNVIPB Mais importante que dar presentes, e estar presente. Nossa fam\u00edlia deseja um natal de paz, amor e dialogo a todas as fam\u00edlias do Brasil. O natal \u00e9 sempre uma boa oportunidade para celebrar o amor; o que nos une e os\u2026 https://t.co/ZbWG5bkKZu Muito bom artigo do Samuel Pessoas. Recomendo. https://t.co/pWF7iIh8m8 https://t.co/FWm8GPiewO #modoferias #ligado #recarregar em Planeta Terra https://t.co/YKA4bIGvgh Obrigado a todos pela visita. #selfies #thewall #breve caldeiraodohuck em S\u00e3o Bernardo do Campo, Brazil https://t.co/ppOXOfnrZ0 Quer ir r\u00e1pido, v\u00e1 sozinho.\nQuer ir longe, v\u00e1 em grupo.\nTv se faz com time.  Foram 2 semanas intensas de grava\u00e7\u00e3o, mas valeu muito a pena. Obrigado a todos. Tima\u00e7o. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb em Pavilh\u00e3o Vera Cruz https://t.co/YeoDQwMB7V N\u00e3o, s\u00f3 opini\u00e3o. Fato; enquanto a qualidade de ensino da escola do pobre, n\u00e3o for igual a escola do rico, n\u00e3o seremos um pais menos desigual. N\u00e3o estou falando desde ou daquele, nem de um ou outro governo, mt menos de ideologias, mas prioridades, e capacidade de execu\u00e7\u00e3o.  https://t.co/zgqrnLJXJu Gentileza, gera gentileza. ;) https://t.co/nASR2HUQ1F Artigo importante do @edumufarej sobre o @renovabr e a formatura da turma \u201cRenova Cidades\u201d no sabado passado: https://t.co/hNqHQeVLlr https://t.co/szZyN30pmN Quem quiser e puder apoiar o projeto \u201cPrimeira Chance\u201d do Douglas...aqui vai o link; https://t.co/AVO9w23ryt https://t.co/7PMmxRQ8pI Vale a pena https://t.co/bqbHu0Vx69 Olha o que rolou na \u00faltima ter\u00e7a-feira, e surpresa na sequ\u00eancia. O mundo precisa mais disso. https://t.co/eBcKlaGVx4 #medita\u00e7\u00e3o https://t.co/n0zrSOy312 Recomendo a leitura deste post do @RenovaBR ; https://t.co/tSeaXyOmFQ \u00c9 sobre isso que tenho falado por ai...de nada adianta um pa\u00eds eficiente, se ele n\u00e3o for afetivo. Precisamos de ambos. Precisamos, sim, cuidar das nossas contas, mas precisamos, tamb\u00e9m, cuidar das nossas pessoas. https://t.co/NwZ10MncFi P/ constar; sou a favor da execu\u00e7\u00e3o das decis\u00f5es criminais ap\u00f3s o 2\u00ba grau. Pq alinha o Brasil c/ o padr\u00e3o mundial da justi\u00e7a penal. Pq a impunidade e os incentivos errados fizeram disparar a corrup\u00e7\u00e3o e viol\u00eancia no pa\u00eds. E por entender q esta \u00e9 uma vontade leg\u00edtima da sociedade. Excelente artigo do @gabeiracombr   no @JornalOGlobo  https://t.co/9B2wKv43UV Esta foto que ilustra TED\u2019s, palestras e salas de aula mundo a fora quando o tema \u00e9 \u201cdesigualdades\u201d \u00e9 a realidade de Parais\u00f3polis. A favela que hoje chora seus mortos, que sairam para ir ao baile e n\u00e3o voltaram para\u2026 https://t.co/IepUH1rjdZ Entrando no ar em 10\u201d no @multishow com a Black das Blacks @magazineluiza Liga la!!!!!! Hoje em NYC foi o sepultamento do meu amigo Rabino Henry Sobel.\nO Rabino esteve presente em momentos muito importantes da minha vida; meu barmitzvah, nosso casamento, e em diversos momentos de felicidade e dor de\u2026 https://t.co/c9tSY2odST Ainda sobre o rabino... artigo importante @BrazilJournal  https://t.co/ZpnVDK7SC1 \u00c9 \u201cnois\u201d. Ontem no Morro da Provid\u00eancia com @pharrell @anitta &amp; @JRart. Celebra\u00e7\u00e3o dos 10 anos da casaamarelaprovidencia. Sabado que vem no caldeiraodohuck. Valeu comunidade. E espero que vcs gostem. https://t.co/sj1mTjcXlG Va em paz querido Gugu.\nTriste como amigo, triste como admirador, triste como colega, triste como telespectador. O Brasil perde um comunicador que escreveu cap\u00edtulos importantes da tv brasileira, que enxergava na\u2026 https://t.co/mSdGgnEJ6m Triste not\u00edcia. O rabino Henry Sobel esteve presente em momentos importante da minha vida. Se foi uma voz firme e potente na defesa dos direitos humanos no Brasil. Um homem de di\u00e1logo, construtor de pontes religiosas e ideologicas.  https://t.co/KMQdXXwhDK Always wellcome dear @harari_yuval. And please keep inspiring the world and challenging us about the future. https://t.co/nvCbyrXjPd No Dia da Consci\u00eancia Negra, abro minha redes sociais ao @adjunior_real https://t.co/p2QObEVRwh Expliquei para meus filhos...o papai \u00e9 como se fosse um youtuber que posta um video por semana, e no primeiro dia de postagem tem 30 milh\u00f5es de visualiza\u00e7\u00f5es. Agora eles entenderam. Papai bem na fita. ;)\u2026 https://t.co/kkZVq6fVsR Pensa em uma conversa boa. Gratid\u00e3o por estes momentos. yuval_noah_harari &amp; @gilbertogil \ud83d\ude4f\ud83c\udffb em Rio de Janeiro, Rio de Janeiro https://t.co/GOGjuIvNp8 Espero q a Bolivia, restabele\u00e7a a sua democracia; elei\u00e7\u00f5es livres, e livres de fraudes. O Estado Democr\u00e1tico de Direito deve ser respeitado. Repudio todas as manifesta\u00e7\u00f5es q v\u00e3o contra a democracia, daqueles q fraudam elei\u00e7\u00f5es ou dos q usam da for\u00e7a p/ depor um presidente. RT @freire_roberto: Penso que cada dia que passa nesse nosso Brasil do \u201cnos x eles\u201d o Luciano Huck cresce como alternativa democr\u00e1tica. Os\u2026 Rog\u00e9rio, que orgulho poder contar a sua hist\u00f3ria para o Brasil todo. Para mim a tv tem que inspirar, mostrar o que nosso pa\u00eds tem de melhor. E vc \u00e9 um lindo exemplo disso. O menino que mesmo com todas as\u2026 https://t.co/ZpyQvQ8DqV para que n\u00e3o haja mal entendidos, e para acabar com a maldade de plant\u00e3o. https://t.co/SVHQNbbAgj Valeuuuu https://t.co/zMyV3R3ccd Valeu Victor https://t.co/Q5WUSQy20f Valeuuuuu https://t.co/SH5ym9QagW Obrigado Marcos https://t.co/WsoR6U7f8r Liga o audio!!!!\nUma das hist\u00f3rias mais lindas e poeticas que ja contamos nestes quase 20 anos de Caldeir\u00e3o; \u201cO Menino da Luz\u201d. \u00c8 hoje. Espero todos vcs. caldeiraodohuck em Sidr\u00f4landia https://t.co/Cxuw30hq72 Uma das melhores coisas da vida s\u00e3o as mem\u00f3rias que vamos construindo. Hoje \u00e9 o dia dele, nosso Beni.\nEste n\u00e3o veio ao mundo a passeio. Algu\u00e9m que conseguiu nascer e renascer 3 vezes em 12 anos, n\u00e3o \u00e9 para qq um. Ja\u2026 https://t.co/NAPyHjqXlp https://t.co/vBAYUyAuDX Excelente artigo de @FHC no @Estadao  https://t.co/XN25ngQFRG Muito boa mesmo https://t.co/iUGK6dzSaK Hoje a est\u00e1tua de Padre Cicero comemora 50 anos. Todos os anos mais de 2,5 milh\u00f5es de brasileiros visitam a regi\u00e3o movidos pela f\u00e9. Uma regi\u00e3o linda do nosso pa\u00eds, que teve o privil\u00e9gio ser o cen\u00e1rio onde viveu o\u2026 https://t.co/CIoHkRBsHV Amor n\u00e3o se compra, n\u00e3o se vende,  nao se encontra por ai, nem se empresta, ele \u00e9 construido dia a dia, todos os dias. E o nosso, a gente vem cuidando a exatos 5340 dias.Todos os dias. Sabendo que \u00e9 o que temos de\u2026 https://t.co/swFWTeH9RI Fato. Obrigado por checarem. https://t.co/5MKjq6xMJt Come\u00e7ando agora em @Princeton a confer\u00eancia Amazonian Leapfrogging. Imperd\u00edvel! Live stream:\nhttps://t.co/WT8u6Obj1j #ActForTheAmazon @PrincetonPIIRS Como seria o mundo sem a Amaz\u00f4nia? Acompanhe esta discuss\u00e3o ao vivo direto de Princeton University: https://t.co/IqbtI5k3w3 Ponto muito importante levantado pelo Paulo Hartung; vale a leitura: https://t.co/B3r7DPVbwC eu. #felizdiadascrian\u00e7as https://t.co/YQE8PWzf4J Em companhia da crian\u00e7a de Madre de Deus (BA), desejo um feliz Dia das Crian\u00e7as a todos. Hj foi ao ar a \u201c\u00c1rvore dos Desejos\u201d, adoro este quadro do caldeiraodohuck, sinto que ali podemos iluminar o que tem de mais\u2026 https://t.co/MTzC0iDRSY passe as imagens para o lado...\nhttps://t.co/YbaTyaM2WG @acnurbrasil @unicefbrasil #diadascriancas https://t.co/VofbbTlry1 Moro na regi\u00e3o, conhe\u00e7o bem. E realmente Nao faz o menor sentido, o Washington Fajardo est\u00e1 cert\u00edssimo: https://t.co/JlbSHEJSyj saindo para dar uma volta com ela....\u2764\ufe0f em Jo\u00e1, Rio De Janeiro, Brazil https://t.co/mAZYUIojAO Agatha, tinha 8 anos, estava a caminho de casa na Favela da Fazendinha (RJ), morreu com um tiro nas costas. Uma tristeza. Me coloco no lugar da fam\u00edlia. Chuva de tiros n\u00e3o \u00e9 o caminho. (Voz de Danilo, tio da Agatha) @vozdacomunidade https://t.co/D3fD8nWepg Agatha, tinha 8 anos, estava a caminho de casa na Favela da Fazendinha (RJ), morreu com um tiro nas costas. Uma tristeza. Me coloco no lugar da fam\u00edlia. Chuva de tiros n\u00e3o \u00e9 o caminho. (Voz de Danilo, tio da Agatha) https://t.co/wzkr0uuANk Dona Selma, muuuuito feliz com a sua participa\u00e7\u00e3o no Quem Quem Ser Um Milion\u00e1rio. Espirituosa, inteligente, divertida, bem humorada....um prazer mesmo. E qdo eu for a Sobral vou passar na sua casa para tomar uma \u00e1gua\u2026 https://t.co/GJdRYa9DxN amo dona Selma!!!!! https://t.co/vnNX5xXCZO \u00c9 daqui a pouco....espero todos vcs!!!! caldeiraodohuck https://t.co/33bje8F5TM No Dia Internacional do Democracia, compartilho com muito orgulho a mensagem de boas vindas as novas 1.400 lideran\u00e7as - vindas de todos os cantos do Brasil, que pensam diferente, que vivem realidades diferentes, que\u2026 https://t.co/OoSJwmd0lW Valeu pelo coment\u00e1rio, e vc captou exatamente a nossa inten\u00e7\u00e3o. Abssss https://t.co/lF2ts1PQsd Liga agora no caldeiraodohuck, vamos contar a hist\u00f3ria do kondzilla @KondZilla. O cara que criou uma poderosa vitrine para a cultura das periferias do Brasil. Vale a pena. Liga l\u00e1. https://t.co/lK1MGVVulb Sobre o 7 de setembro, sobre o Brasil...em mais de 20 anos de tv, eu j\u00e1 viajei praticamente o Brasil inteiro.\nN\u00e3o s\u00f3 as capitais e cidades famosas. Falo do Brasil profundo. O Brasil de estrada de terra batida. De\u2026 https://t.co/l1TJtfe0PW https://t.co/Vy3BflkiCp Amor maior do mundo. \u2764\ufe0f E assim, encerramos as celebra\u00e7\u00f5es de mais um ano, agradecendo as milhares de mensagens. Muito obrigado, obrigado mesmo. Espero poder retribuir nesta vida a tanto carinho. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/yXkPOGfhUo Querida @tuany_nasciment e suas lindas bailarinas do projeto @NaPontadosPes do Morro do Adeus (RJ); poder contar um pouco da hist\u00f3ria, esfor\u00e7o e resili\u00eancia de vcs, foi um presente que a vida me deu. Vcs s\u00e3o a for\u00e7a\u2026 https://t.co/adxoCPW174 Um dos lugares mais bonitos que fui na vida; Canions do Viana, Bom Jesus do Piaui. Dias lindos e intensos, um mergulho no Brasil profundo participando do Rally dos @SertoesOficial. Breve no caldeiraodohuck em Piau\u00ed https://t.co/5ngJpPhgVx Hoje \u00e9 o Dia Nacional do Volunt\u00e1rio.\nAqui vai nossa singela homenagem. ;) https://t.co/REhCMoY6CW de maneira pr\u00f3-positiva, sem querem gerar pol\u00eamica, tentando contribuir com o debate sobre a Amaz\u00f4nia, compartilho meu artigo de opini\u00e3o publicado na folhadespaulo de hj. https://t.co/EH0NO9w49g Na @folha https://t.co/zOQHq6Zp21 Meu amado amigo @pefabiodemelo e querida Cris, que privilegio poder conecta-los. Poder mostrar o poder da palavra, a for\u00e7a da f\u00e9 e do amor. Juntos somos mais fortes, e juntos vamos seguir fazendo o bem. Muito\u2026 https://t.co/UJFUlkSZvh Amem \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/qPhVzTTL7A Obrigado Drica https://t.co/73QIgJbuNW rs...obrigado https://t.co/r76tpL0b1V Fatos. https://t.co/rO382RClEp Nossa turma de hj no #CriancaEsperanca no caldeiraodohuck @debranascimento ricardotozzireal @mateusolano arletesallesoficial @sampaio_carol _danilomesquita @bapazoficial @Lellezinha leandrofirmino.oficial\u2026 https://t.co/CwhR0JC2hB Uma cena com dezenas de significados; primeiro a pot\u00eancia das favelas - que apesar das in\u00fameras dificuldades estruturais, inefici\u00eancias, e at\u00e9 aus\u00eancia, dos servi\u00e7os p\u00fablicos, descontrole da viol\u00eancia, falta de\u2026 https://t.co/yPplsWEw1y Sebasti\u00e3o, parab\u00e9ns pela hist\u00f3rica conquista do seu filho.  Vem coroar a sua batalha e a for\u00e7a transformadora do esporte. Vc trouxe o badminton - um esporte ingl\u00eas t\u00e3o pouco conhecido no Brasil - para dentro da\u2026 https://t.co/7J57V09tXI Obrigado a toda fam\u00edlia da @anitta pela ajuda. Obrigado @anitta pela amizade e confian\u00e7a de sempre. Parab\u00e9ns pela bela hist\u00f3ria da fam\u00edlia. Vcs s\u00e3o a prova, que unidos somos mais fortes, que sim, a fam\u00edlia \u00e9 a base\u2026 https://t.co/6seJMAvfIF Valeu por todos os tweets sobre a @Anitta no #visitandoopassado #anittanocaldeirao Muito gratos, aben\u00e7oados e felizes...Beni esta de volta ao mar. Mas agora; ele e seu insepar\u00e1vel capacete. ;)) A linha que separada a felicidade do caos \u00e9 muito t\u00eanue, por isso, vamos refor\u00e7ar cada vez mais;\u2026 https://t.co/NN2vBOSUaw Recarregando as baterias. Ferias. Com ela tudo \u00e9 sempre bom. \u2764\ufe0f #dandovalor https://t.co/bvveZhe1YS Tia Lolo, sem palavras. Uma honra poder conhecer pessoas como vc. E um privilegio  poder usar a for\u00e7a da tv aberta para compartilhar sua historia, inspirar exponencialmente e multiplicar o impacto do bel\u00edssimo\u2026 https://t.co/8Xd8WhvM0e momentos da vida que n\u00e3o tem pre\u00e7o...\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffb #dandovalor #ferias #familia em Auchterarder https://t.co/ovix3d7P8R Dia de agradecer. Os caminhos para conectar, para fortalecer a espiritualidade s\u00e3o in\u00fameros. O prop\u00f3sito de todo rito religioso \u00e9 soprar espiritualidade em n\u00f3s. Toda pr\u00e1tica religiosa presta servi\u00e7o \u00e0 m\u00edstica, a vida\u2026 https://t.co/ZqImutugZe \u201cQuando vc \u00e9 egotista e mundano, vc quer ser servido. Quando vc expande sua consci\u00eancia e se espiritualiza, vc quer servir. \u00c9 simples assim.\u201d Come\u00e7aram as ferias...e com ela as boas leituras. Esta frase foi iluminada\u2026 https://t.co/HahDuvSh9F A gente nunca se planeja para sofrer um acidente.\n\u00c9 sempre quando a gente menos espera. Quando n\u00e3o devia acontecer. Quando estava tudo bem e, de repente, n\u00e3o est\u00e1 mais.\nNosso filho foi socorrido depois de sofrer um\u2026 https://t.co/LNSzqF7bOg Obrigado a todos pelas ora\u00e7\u00f5es e carinho. Estamos todos bem, e o Benicio se recuperando. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb Agradecemos as in\u00fameras manifesta\u00e7\u00f5es de carinho e f\u00e9. Estamos todos bem, e o Beni se recuperando. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb em Copacabana, Rio de Janeiro https://t.co/Md4ykHOtAI Tem algu\u00e9m acordado a esta hora? \ud83e\udd14 Quem estiver e quiser bater um papo vou estar na live do @thiago.nigro - o primo rico, no Instagram agora as 5:06am. Vai l\u00e1. Experi\u00eancia inesquec\u00edvel. Uma daquelas para levar para o resto da vida. Dias incr\u00edveis e intensos a bordo do navio Nash Comandante Montenegro, dias de muito aprendizado nesta Amaz\u00f4nia profunda. Experi\u00eancia\u2026 https://t.co/c8NKNUCnFl Projeto serio e bacana. Mais uma vez a parede do The Wall foi cruel, mas o projeto deles \u00e8 bem legal. https://t.co/AT5daQPm53 Neste s\u00e1bado no caldeiraodohuck uma das mat\u00e9rias mais legais que fizemos no \u00faltimos tempos. Espero todos vcs, e espero que gostem. Obrigado a @marmilbr pela confian\u00e7a. Obrigado a Flotilha do Amazonas. Obrigado a\u2026 https://t.co/hLuPD6ZFTm H\u00e1 15 anos todo dia 12 de junho eu agrade\u00e7o a vida, a Deus e ao destino por te-la colocado em meu caminho...esposa, m\u00e3e, parceira, amiga, divertida, inteligente, riso f\u00e1cil, boa de papo, linda, talentosa e al\u00e9m de\u2026 https://t.co/GbqdKJwqot Bigorna, adorei vc, sua fam\u00edlia e a sua cidade. Pirei na agua mineral com PH 10. Fora o amor de vcs pela Rural. Que sua caranga transformada os leve para os caminhos da felicidade. Fiquem com Deus. E agrade\u00e7a Ibir\u00e1\u2026 https://t.co/vt8JvWqQI1 A sabedoria de n\u00e3o se deixar levar pela vaidade, poder, dinheiro e fama. A for\u00e7a de liderar pelas ideias e ideais. A intelig\u00eancia de aprender com as experi\u00eancias vividas. A generosidade de usar a sua for\u00e7a para\u2026 https://t.co/EYPz6QOTBS A qualidade a mesa do @maderobrasil \u00e9 resultado de milhares de lindas hist\u00f3rias como esta. E pessoalmente tenho muito orgulho de fazer delas. Parab\u00e9ns Joilson!!!! https://t.co/0zzCsYDPjN Lilian, foi demais estar com vc na Coreia do Sul. Experi\u00eancia unica para todos n\u00f3s. Sua simplicidade somada a seu bom humor e intelig\u00eancia deu uma mistura incr\u00edvel. Que a vida lhe sorria mais e mais. Bjs para vc e\u2026 https://t.co/IChDuN1hKl Muito triste com as not\u00edcias de hj...deixo aqui todo meu carinho e conforto a fam\u00edlia do Gabriel e dos pilotos. Sobre o @gabriel_diniz_...o conheci no come\u00e7o deste ano; gente fina, divertido, bem humorado, sorriso\u2026 https://t.co/BdzVeRo5e0 P/ quem assistiu a hist\u00f3ria da Ana hj no The Wall e puder contribuir com a Vakinha, ai vai o link: https://t.co/RYSFQayaYa ARRASTE PARA O LADO, COMO SE VIRASSE AS P\u00c1GINAS. Artigo publicado hj no @estadao. Tema importante. #soeduca\u00e7\u00e3otransforma https://t.co/P19jhzCr6y T\u00f4 de volta aqui pra falar de um assunto superimportante e bacana.Voc\u00eas devem lembrar que uns dias atr\u00e1s eu comentei sobre um movimento chamado movimentobemmaior \nBom, s\u00f3 relembrando, essa iniciativa foi criada por\u2026 https://t.co/jSJk1cfEPB Quer ir r\u00e1pido, v\u00e1 sozinho. Quer ir longe, monte um time. No caldeiraodohuck, somos mais que um time, somos uma fam\u00edlia que tem o maior orgulho dos conte\u00fados que produzimos juntos. Pose no style \"capa de disco\" do\u2026 https://t.co/e02y5tq71a Mini-cora\u00e7\u00f5es. Cultura k-pop. Adorei. Adotei. Eu &amp; Joaquim, meu parceiro de viagem, visitando as escolas publicas da Coreia do Sul. \u2764 #soeduca\u00e7\u00e3otransforma em Seoul, South Korea - \uc11c\uc6b8 https://t.co/05WZvkn63p Registro de 3 semanas atr\u00e1s na companhia de professores e professoras da Escola Municipal Ind\u00edgena Nossa Senhora Auxiliadora em Alvar\u00e3es (AM). Todos os dias, fa\u00e7a chuva ou fa\u00e7a sol, eles navegam a bordo de pequenas\u2026 https://t.co/x10BIamris Ultimo dia de inscri\u00e7\u00f5es para o @RenovaBR sobre Cidades. Seja a pessoas q vc gostaria de eleger. Mulheres, negros, lideran\u00e7a comunitarias...inscrevam-se. Precisamos da sociedade representada. https://t.co/9aEqDViIK7 Coreia do Sul. Que pa\u00eds incr\u00edvel. A transforma\u00e7\u00e3o veio pela prioridade absoluta nos investimentos em educa\u00e7\u00e3o e a tecnologia. De uma na\u00e7\u00e3o subdesenvolvida a um dos pa\u00edses mais desenvolvidos do mundo em 40 anos. Belo\u2026 https://t.co/dQRPF7zE1z Excelente texto. Compartilho da mesma opini\u00e3o. \u201cSentado em sua cadeira de rodas, o general caminha melhor do que aqueles q o atacam.\u201d\nhttps://t.co/EfyCCuOoeS No dia das m\u00e3es compartilho a foto do protetor de tela do meu celular...ja que bem ou mal passamos o dia todo olhando para este aparelho, gosto de todo hora lembrar o que de fato importa na vida; o amor e nossa\u2026 https://t.co/c1TMXGif08 E esta \u00e9 a minha, que amo com todas as minhas for\u00e7as, admira\u00e7\u00e3o, respeito, amizade e boas risadas. Feliz Dia das M\u00e3es. \u2764\ufe0f https://t.co/yRUl6MAnF2 Obrigado a todos que estiveram comigo ao longo do Caldeir\u00e3o. Espero que vcs tenham gostado. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb caldeiraodohuck https://t.co/XS5iRU2Oso \u00c9 neste s\u00e1bado. Esta lindo. Espero todos vcs. #diadasmaes caldeiraodohuck https://t.co/OE5hjCmyv8 @SORRIRPARAVIDA que este pr\u00eamio multiplique o impacto de vcs \ud83d\ude4f\ud83c\udffb Obrigado Camila \ud83d\ude18\ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/WLO2sXhNEy Muuuuuuuito feliz com resultado do #TheWall de hj. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb Legal mesmo https://t.co/Va19mcTiKr \u00c9 neste s\u00e1bado....esta de roer as unhas rs #thewall caldeiraodohuck https://t.co/51XJRaTAJb Fiquei com dor de est\u00f4mago assistindo as imagens dos tanques do ex\u00e9rcito Venezuelano passando por cima da pessoas. O ex\u00e9rcito est\u00e1 l\u00e1 para defender seu povo e n\u00e3o ataca-lo. \u00c9 inaceit\u00e1vel em pleno s\u00e9culo XXI, em meio\u2026 https://t.co/cVUOBUxbNA Falou e disse Tia Lolo. #umportodosetodosporum caldeiraodohuck em Viam\u00e3o https://t.co/EX5D9zCwyx Excelente reflex\u00e3o institutopeninsula. Recebi em um grupo de whatsapp, assisti, me senti representado e compartilho. Aproveito para parabenizar, tamb\u00e9m, no \u201cDia da Educa\u00e7\u00e3o\u201d todas as organiza\u00e7\u00f5es da sociedade civil\u2026 https://t.co/goIzC1y86d Obrigado pela@reflex\u00e3o @carla_bit  https://t.co/PZwdJe1qLk Obrigado Tef\u00e9. Sem palavras. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0f em Tef\u00e9 https://t.co/TbmChrHTe8 Obrigado Tef\u00e9 (AM). \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/m73heVSV29 Ainda impactado com meus \u00faltimos dias na Amaz\u00f4nia...compartilho mais um pouco do que vivi.\nForam dias transformadores. Entender com o dedo no pulso, como vivem as comunidades ribeirinhas  do Rio Tef\u00e9 e Solim\u00f5es.\u2026 https://t.co/5SBxPsO7QG Paulinho e Professor Fernando, que felicidade que nossos caminhos se cruzaram. Em um momento t\u00e3o dif\u00edcil do mundo, onde uma avalanche de not\u00edcias tristes insiste em invadir nosso dia a dia, vcs s\u00e3o um alento. A prova\u2026 https://t.co/GlBVbY2WyJ \u00c9 neste s\u00e1bado...a estreia do \u201cGonga La Gonga\u201d, nova atra\u00e7\u00e3o do caldeiraodohuck. Espero que vcs gostem, ficou muito divertido. Na estreia cauareymond @IngridGuimaraes rodrigolombardi https://t.co/RdIqqUfn04 espero todos vcs, amanh\u00e3 no caldeiraodohuck. Ficou lindo. Obrigado @alokoficial \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/tju1wNKhxU Estamos atr\u00e1s de hist\u00f3rias de brasileiros em Israel! Vc conhece algum q mora por l\u00e1 e q tenha uma hist\u00f3ria boa? Ou est\u00e1 c/ saudade de algu\u00e9m por l\u00e1? Mande p/gente! \nhttps://t.co/vEkAx0DspH Concordo Ana https://t.co/U6K7Xdbh5k Amem. https://t.co/T2a8ds7yho \u00c9 isso https://t.co/hnrsK5Mi3R Combinado. Dps me fala se gostou https://t.co/EZtUToKUES Obrigado Rose https://t.co/vfOLzyupYK Valeu Jeff  https://t.co/QLoaF6mccU Valeu Daniele https://t.co/jgjogfWsBB Valeu Willyam https://t.co/ZmvA4z1qRI E para quem n\u00e3o assistiu ao Especial Inspira\u00e7\u00e3o ai vai o link, vale a pena; https://t.co/mQu1K4vJCm Para quem n\u00e3o pode assistir ontem, vale a pena conhecer melhor a Amanda https://t.co/bOSimhX9LT Nossa fam\u00edlia reunida para desejar uma Feliz P\u00e1scoa a todos. Independentemente das cren\u00e7as de cada um, vamos aproveitar o dia de hoje para celebrar o amor, uni\u00e3o, paz, fam\u00edlia, amizade,\u2026 https://t.co/n6eFnNaBcc Muito orgulhoso do Especial Inspira\u00e7\u00e3o que exibimos hj no caldeiraodohuck. Espero que vcs tenham gostado. Em um momento da hist\u00f3ria onde as trag\u00e9dias, injusti\u00e7as, m\u00e1s not\u00edcias e incertezas\u2026 https://t.co/uzsfR9S96i Muito orgulhoso do Especial Inspira\u00e7\u00e3o que exibimos hj no caldeiraodohuck. Espero que vcs tenham gostado. Em um momento da hist\u00f3ria onde as trag\u00e9dias, injusti\u00e7as, m\u00e1s not\u00edcias e incertezas\u2026 https://t.co/uSbJquwq6Z Todos bem vindos!!! https://t.co/GExJ1gT4Hy Obrigado por ter aceito o convite @andretrig https://t.co/xeEE8Nj5wJ Deixo meu carinho e conforto a fam\u00edlia do @SapaoOriginal! A potente cultura das comunidades perde um dos seus melhores expoentes! E seu lugar estar\u00e1 para sempre guardado no nosso bonde! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/YfCEkEDt6o Neste s\u00e1bado no caldeiraodohuck tem o #EspecialInspira\u00e7\u00e3o. Uma tarde para se inspirar. Espero todos vcs. https://t.co/FiWvgMLV15 No pr\u00f3ximo s\u00e1bado. @caldeiraodohuck #especialinspira\u00e7\u00e3o https://t.co/fPkEsNVLRY Assistam e cometem...vou estar por aqui lendo os coment\u00e1rios ao longo do dia e tb comentando. ;) Ainda sobre a semana passada...link do meu painel com o embaixadores da @brazil_conf em Harvard &amp; MIT: https://t.co/vDtxqSd0fb P/ quem tiver curiosidade este \u00e9 o link do meu painel semana passada na @BrazilatSV #bsv19 https://t.co/aBrhlrwb19 Valeuuuu https://t.co/OqKv045QlV \ud83d\udc40 https://t.co/diRAopcby3 Valeu Ricardo https://t.co/cYHB3Rlmqd Obrigado Eduarda. ;) https://t.co/6EnJSX8CRa Dona Zilda e Seu Helio, muito obrigado por me receber na casa de vcs. A sra \u00e9 daquelas pessoas aben\u00e7oadas, que pensa no pr\u00f3ximo antes de pensar em si. Uma alma pura e boa. Espero que q sra\u2026 https://t.co/OdWKrcFlyk \u00c9 neste s\u00e1bado com @dangerusswilson &amp; @ciara no caldeiraodohuck. Espero todos vcs. ;) bjs https://t.co/1PCRr5HcOo Breve no caldeiraodohuck #especialinspira\u00e7\u00e3o https://t.co/DdfXLLloOI Antes &amp; Depois do #latavelha de hj no caldeiraodohuck. Espero que vcs tenham curtido. Obrigado pela parceria bateriasmoura \n#bateriasmoura #moura\u00e9moura https://t.co/cuqePKjQHB Bem vindos ao @agora_movimento!Uma contribui\u00e7\u00e3o enorme para um movimento c\u00edvico que se prop\u00f5e a discutir um agenda para o pa\u00eds. Aberta a todos, e maior que as discuss\u00f5es ideologicas que trincaram a nossa sociedade. https://t.co/BGDGvxoUQ7 Obrigado querido amigo https://t.co/UDuK8Y5cr8 Kkkkkk https://t.co/nwCwn09Sx1 Sempre mega bem vindos!!! Foi demais!!! https://t.co/RCirorPbDe Para quem n\u00e3o assistiu ao @caldeiraodohuck ontem...ai vai o link: \nhttps://t.co/kp0edzgTP8 Bom dia Wow. Qta gente! \ud83d\ude31 Obrigado MG. Obrigado @vmfestival. Obrigado @alokoficial. Breve no caldeiraodohuck. ps: preparem os len\u00e7os rs em Belo Horizonte, Brazil https://t.co/geIbxrskdk Familia amada. Uma honra fazer parte da hist\u00f3ria de vcs, e um privil\u00e9gio esta amizade. Que Deus siga iluminando seus passos. Hj foi demais. Many tks. L em Est\u00fadios Globo https://t.co/f5omQmwRGg Primeiro lugar mundial nos TTs #SandyEJuniornoCaldeirao https://t.co/kbslm0uAaq #SandyEJuniorNoCaldeirao ;) \u00e9 hoje. daqui a pouco no caldeiraodohuck. Esperamos todos vcs. ;) https://t.co/qdq4T43GHB \u00c9 amanh\u00e3. Contagem regressiva para @SandyLeah &amp; @junior_lima no caldeiraodohuck #sandy&amp;juniornoCaldeirao https://t.co/OGcTJmGIZE \u00c9 amanh\u00e3. Contagem regressiva para @SandyLeah &amp; @junior_lima no caldeiraodohuck #sandy&amp;juniornoCaldeirao https://t.co/rOWAG3eFKK Como eu gosto de rodar este pa\u00eds. Cada canto uma prosa, cada canto um aprendizado. Obrigado dona Ilza &amp; seu Helio por terem me recebido t\u00e3o bem. Em breve no caldeiraodohuck. em Campo\u2026 https://t.co/xvMBpU6VCM Em meio a tantas not\u00edcias ruins, gosto de come\u00e7ar a semana com um olhar otimista sobre o mundo: https://t.co/Ok5tZmWVqg Uma das materias mais legais que fizemos nos \u00faltimos tempos: eu e @JRart na lua. No morro da Provid\u00eancia. N\u00e3o assistiu? Assista e me fale se gostou: https://t.co/nFzPzq2Xm6 https://t.co/chONnCb0Ae Obrigado Leo https://t.co/9fjfROdUxZ Esta lan\u00e7ado o #desafiodolixo. Ache um lugar sujo, limpe, registre e poste com a #desafiodolixo. Suba a imagem na pagina do caldeiraodohuck no Gshow. E a partir da semana q vem vms\u2026 https://t.co/w6rjM011T6 Valeu professor https://t.co/NYHMdjg1Jo Valeu Fernanda https://t.co/koSchSSHEj Hehehehe...boa Viz https://t.co/8II5BuM9rT sorry \ud83d\ude2c https://t.co/iX7xzgO1Xi Te mando um len\u00e7o rs https://t.co/Mg4atd0OoO Hehehe...valeu Julio https://t.co/t38oXT99b1 Valeu Aldineia https://t.co/V2hcXcfvWr Obrigado meu amigos queridos.\nA grava\u00e7\u00e3o hoje a tarde em est\u00fadio do caldeiraodohuck foi uma catarse.\nTenho certeza quem assistir ir\u00e1 sentir o mesmo. Tenho muita admira\u00e7\u00e3o, amizade, amor e\u2026 https://t.co/etYOjTsABj Sempre bem vindo general. Sua contribui\u00e7\u00e3o foi enorme. E precisamos mesmo \u00e9 de di\u00e1logo e ideias. Agrade\u00e7o a Vc, Jungmann e @IlonaSzaboC https://t.co/nAgWFNDIu1 O mundo gira, e eu rodo. Comecei a semana no interior do Paran\u00e1. O Brasil \u00e9 incr\u00edvel, cada canto uma surpresa. Obrigado pelo carinho Prudent\u00f3polis. em Prudent\u00f3polis, Parana, Brazil https://t.co/yxrdVVd1XS Como venho dizendo...a agenda positiva, os projetos importantes p/ o pa\u00eds, temos que apoiar. Independentemente das ideologias que est\u00e3o limitando o di\u00e1logo. https://t.co/iZGnMHEspK @caterign @FeMorceguinha No site do @caldeiraodohuck colocamos varias infos. Da uma olhada. ;) Um dos abra\u00e7os mais deliciosos que ja recebi. E o jeito mais curioso que algu\u00e9m ja \u201cme reconheceu\u201d.  Lili, que orgulho ter contado a sua hist\u00f3ria hoje no caldeiraodohuck. Mesmo sem\u2026 https://t.co/PUtIiPtWwi N\u00e3o devemos ser econ\u00f4micos, quando tratamos de admira\u00e7\u00e3o, respeito, carinho e amor. Neste quesito, nao vale deixar para amanh\u00e3 o que vc podemos fazer hj. \nPosto isso, compartilho esta\u2026 https://t.co/wrPY0aSVn0 \u00c9 neste s\u00e1bado. Estreia da nova temporada do #lardocelar e ficou muuuuuuito legal. Espero todos vcs. Bjs L caldeiraodohuck em Atibaia, Sao Paulo, Brazil https://t.co/btYUy7WUSC Mais um pouco da hist\u00f3ria do @maderobrasil. Cada vez que sai um filme novo, fico mais orgulhoso de fazer parte da constru\u00e7\u00e3o desta hist\u00f3ria. ;) \ud83c\udf54 https://t.co/BVTW9K0Cht Feliz anivers\u00e1rio meu irm\u00e3o @thiaguinhocomth. Presente que a vida me deu; nossos caminhos terem se cruzado com intensidade e qualidade. Amizade para a vida toda. Fique com Deus, e que q a\u2026 https://t.co/rhrCGL511P @HugoBonemer Valeu Hugo \u00c9 hoje, no caldeiraodohuck. Espero todos vcs. Esta bem legal. ;) https://t.co/AacGl96JXW Hoje \u00e9 o dia dele. O cara que h\u00e1 14 anos decidiu vir ao mundo para mudar tudo; me conectar para sempre com a mulher da minha vida, me ensinar que posso amar algu\u00e9m mais do que a mim mesmo,\u2026 https://t.co/ySf64i7d1Y Bloco dos cansados...rs Vcs lembram muito @angelicaksy &amp; @pefabiodemelo  \ud83d\ude2cBom carnaval a todos!!!! https://t.co/NYwrjhNOTw Bem vindos ao Brasil. Aproveitem. Wellcome to Brazil dear @ciara &amp; @dangerusswilson. Enjoy. https://t.co/w2r6HDySFX Obrigado pelo carinho, Atibaia.\nO dia por ai hoje foi incr\u00edvel.\nHist\u00f3ria inspiradora, que tenho certeza que nos far\u00e1 pensar e repensar. Bjs a todos. L caldeiraodohuck #lardocelar em\u2026 https://t.co/QqqHpaLKRf Hj tem grava\u00e7\u00e3o do Lar Doce Lar em Atibaia, quem quiser aparecer, ser\u00e1 bem vindo. Ser\u00e1 no Jardim III Centen\u00e1rio. At\u00e9 j\u00e1.... Irretoc\u00e1vel. @ladygaga &amp; Bradley Cooper \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/Dnnw0L97zA Jonas, vc \u00e9 um exemplo a ser seguido. A prova viva do poder transformador da educa\u00e7\u00e3o. Parabens. E fico muito orgulhoso de fazer parte da sua hist\u00f3ria, e agora, depois, ver o quanto vc\u2026 https://t.co/aWViHK2L9t Parte do bel\u00edssimo discurso do @rigoni_felipe ontem no congresso.\nA materializa\u00e7\u00e3o da nossa t\u00e3o necess\u00e1ria renova\u00e7\u00e3o pol\u00edtica. Mega orgulhosos. @RenovaBR @acreditobr @agora_movimento https://t.co/EnLT2v4wAN Dudu, hj vc me proporcionou um momento m\u00e1gico, muito especial mesmo. Um abra\u00e7o que valeu por mais de um milh\u00e3o de palavras. As coisas n\u00e3o acontecem por acaso, seu video chegou ao meu\u2026 https://t.co/FUlGdPc2VH Acabou de publicar uma foto https://t.co/AmkAzl7Tuv Inaceit\u00e1vel https://t.co/RtQ2BPWJeo As ultimas semanas foram t\u00e3o doloridas, que achamos que hoje dever\u00edamos abrir o programa de um maneira diferente, e assim foi...\ncaldeiraodohuck em Est\u00fadios Globo https://t.co/7hKN80p23l As ultimas semanas foram t\u00e3o doloridas, que achamos que hoje dever\u00edamos abrir o programa de um maneira diferente, e assim foi...\ncaldeiraodohuck em Est\u00fadios Globo https://t.co/k02ObqRlfK Ao vivo de SP, dps do Caldeir\u00e3o do Huck.... Hoje revisitamos a nossa visita a Fragata Liberal que estava em miss\u00e3o de paz no Libano. Gosto muito toda vez que embarcamos com a @marmilbr, sempre rolam boas hist\u00f3rias e um aprendizado\u2026 https://t.co/UD7QRzCzcO Muito boa a iniciativa, um jeito pr\u00e1tico de acompanhar e participar da pol\u00edtica brasileira. P/ ficar de olho em quem vc votou. Apartid\u00e1rio e eficiente. Baixe de gra\u00e7a o app @poderdovotoapp \nLink IOS: https://t.co/joBeujsyhN Link Android: https://t.co/VbKlksGhdR Minha eterna namorada, o amor da minha vida, a melhor companhia do mundo aqui ou em qq lugar do planeta. O dia dos namorados de hj \u00e9 nos EUA, mas ta valendo. Happy Valentines Day!!!!!\u2026 https://t.co/pdqej6XhH0 Dia intenso. Obrigado pelos in\u00fameros papos do dia. O mundo gira, e eu rodo. caldeiraodohuck #especialinspira\u00e7\u00e3o em Ponto Cacau Pireira, Amazonas, Brazil https://t.co/2ct7GeJ8Py Chocado e triste c/ o falecimento do jornalista Ricardo Boechat. Em um momento t\u00e3o delicado, o pa\u00eds perde uma potente voz na defesa da \u00e9tica. Deixo todo meu carinho a fam\u00edlia e aos colegas da Bandeirantes. Bem lembrado @ascanioseleme         O caminho passa por repensar nossas cidades. https://t.co/V1gkCI3DKr Muito triste tudo que vi hj pela manh\u00e3. Quem quiser e puder contribuir para amenizar a dor e as dificuldades dos moradores do Vidigal, Rocinha e Ch\u00e1cara do C\u00e9u, as lojas da @revistavoid\u2026 https://t.co/kPUe6F4otM Hoje no caldeiraodohuck. As hist\u00f3rias s\u00e3o lindas e inspiradoras. Vamos falar sobre refugiados, um assunto muito importante nos tempos atuais. Espero todos vcs. At\u00e9 daqui a pouco. ;) https://t.co/jen3PzuuVG Que boas energias iluminem os caminhos do pa\u00eds...a lama, a \u00e1gua, o fogo, a faca. Meu Deus. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb Rubro-negros, alvinegros, tricolores, colorados, bacalhaus, fog\u00f5es, verd\u00f5es, peixes, galos, le\u00f5es, raposas, esmeraldos, jacar\u00e9s, macacas, azul\u00f5es, celestes...todos juntos pelos meninos e\u2026 https://t.co/jUrAruA3Hu Excelente iniciativa. Cada vez mais temos que unir, dialogar, fazer a curadoria de boas ideias, solu\u00e7\u00f5es e cabe\u00e7as pensantes. https://t.co/iEjVKLKTRo Feliz anivers\u00e1rio meu irm\u00e3o neymarjr! Que a vida siga lhe sorrindo, vc sorrindo pela vida, e fazendo a alegria de tanta gente. Celebre mais esta volta ao sol, com a gente finice de\u2026 https://t.co/n9vfeVVFd2 Ferias X Fim das Ferias. De volta a labuta. Adoro. Ja estava com saudades. Vamos com tudo. https://t.co/HN0jn0BFpu Nossa turma do caldeiraodohuck junta de novo. Estava com saudades. Nossa primeira reuni\u00e3o de cria\u00e7\u00e3o do ano. Ideias nascendo. Ideias sendo lapidadas. E agora...s\u00f3 dependendo das historias\u2026 https://t.co/0GeR2AwYlD Boa hist\u00f3ria e reflex\u00e3o de Marcos Lisboa hj na Folha: https://t.co/jqi5qWUlsi Dona Didi e Katiana, foi um enorme prazer revisitar a historia de vcs. Em tempos t\u00e3o dif\u00edceis, inseguros e violentos na capital cearense, vcs s\u00e3o uma ilha de paz e esperan\u00e7a. Que a\u2026 https://t.co/T0pb1M8B1w @PauloRicardo Sempre mega bem vindo!!! Tenho muito orgulho dos movimentos c\u00edvicos dos quais participo ativamente; @agora_movimento &amp; renovabr.  Sobre o RenovaBR muita gente pergunta o que andam fazendo desde as elei\u00e7\u00f5es, ja\u2026 https://t.co/CKZ7xfTfLO -6\u00b0 \u2764\ufe0f https://t.co/KA88svmQjX Uma vez ja era inaceit\u00e1vel, duas \u00e9 uma insanidade. Em pleno s\u00e9culo XXI; intelig\u00eancia artificial, carros aut\u00f4nomos, a beira da explora\u00e7\u00e3o de min\u00e9rios no espa\u00e7o e nos vemos frente a mais\u2026 https://t.co/hSy0oBSkMc Uma vez ja era inaceit\u00e1vel, duas \u00e9 uma insanidade. Em pleno s\u00e9culo XXI; intelig\u00eancia artificial, carros aut\u00f4nomos, a beira da explora\u00e7\u00e3o de min\u00e9rios no espa\u00e7o e nos vemos frente a mais uma\u2026 https://t.co/2uHKKb8duD Mt triste assistir de novo uma tragedia que poderia ser evitada. Um absurdo, com a tecnologia dispon\u00edvel no sec XXI, este tipo de tragedia ainda acontecer. E pela segunda vez, em t\u00e3o pouco tempo. Deixo minha solidariedade a todos os moradores da Vila Ferteco em Brumadinho (MG). Saio inspirado e motivado depois de 3 dias em Davos no @WEFBookClub. \nEsta claro que tem muita gente mundo a fora a fim de pensar e dialogar sobre como fazer do mundo um lugar menos\u2026 https://t.co/lPpH6jwXvt Estou em Davos para o @wef e vou fazer uma live na minha pagina no Facebook em 10 min. Se alguem quiser conversar...vai l\u00e1. https://t.co/nhGGBSFSvL Cristina &amp; Reinaldo, que fam\u00edlia incr\u00edvel vcs constru\u00edram. Bel\u00edssimo exemplo, e que bom reencontrar vcs alguns anos depois, e ter certeza que apostamos nossas fichas na fam\u00edlia certa.\u2026 https://t.co/V9vti8rXCL A caminho do @WEFBookClub. Sigo na cruzada pelo aprendizado e conhecimento. Poder compartilhar ideias, ouvir e falar, em um ambiente como este, s\u00f3 vem a fortalecer a cren\u00e7a, que n\u00e3o\u2026 https://t.co/3auAV1ejxS Registro meu respeito e admira\u00e7\u00e3o pelo @Gen_VillasBoas.  Pela importante lideran\u00e7a enquanto comandou o ex\u00e9rcito brasileiro. Agrade\u00e7o ao @rafaelmedeirosfotografo, pelo registro do dia em que nos conhecemos, quando nasceu uma boa amizade, pela qual tenho enorme orgulho. https://t.co/8hnoLQvArQ O longa do meu irm\u00e3o @grosteinandrade foi selecionado p/ o @sundancefest. Aqui vai o link do \u201cmeet the artist\u201d dele: https://t.co/15F2BC3rUL Conselho ajuda, exemplo arrasta. Queremos criar filhos capazes de enxergar al\u00e9m dos pr\u00f3prios umbigos, dispostos a melhorar o mundo a sua volta. #ferias #dandovalor #mo\u00e7ambique\u2026 https://t.co/xFvI6hNyCo E com esta imagem dos nossos filhos correndo pelas lind\u00edssimas ilhas de Mo\u00e7ambique, nos despedimos deste lugar t\u00e3o especial. Terra de contrastes, paisagens de tirar o f\u00f4lego, um povo\u2026 https://t.co/rZD4n5FPwa Hoje estreia a segunda temporada do The Wall. Ficou muito legal. Espero que vcs curtam. Boas hist\u00f3rias e desafio emocionante. #caldeirao #thewall https://t.co/5GewU7n7Uh fam\u00edlia + ferias + Mo\u00e7ambique + drone + barco (o \u00fanico na praia) = este registro. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/LPiJMzaZ6C Boa reflex\u00e3o de @MatiasSpektor. Que os necess\u00e1rios projetos reformistas de Paulo Guedes e Sergio Moro n\u00e3o sirvam de cortina de fuma\u00e7a p/ poss\u00edveis retrocessos e equ\u00edvocos na politica externa t\u00e3o importante para o pa\u00eds. https://t.co/E6DELE9kOn Mercado Central. Vilankulo. Mo\u00e7ambique. #cadavezgostomaisdemo\u00e7ambique em Vilankulo, Inhambane, Mozambique https://t.co/7EsrmUQpxQ Uma boa not\u00edcia sempre vai bem. Parabens a ambos!!!! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/54Au8HE5M0 O jogo. E o time. Futebol, linguagem universal, que conecta em qq lugar do mundo. #nossosmeninos #dandovalor em Vilankulo, Inhambane, Mozambique https://t.co/p2quDz0ZWU Acabou de publicar uma foto https://t.co/dEjdjJ39LG O projeto de lei arrastava-se e foi preciso perdermos um relevante museu - Museu Nacional do Rio de Janeiro - para que a lei avan\u00e7asse. Agora a sociedade civil, tem mais um bom caminho p/ dar efici\u00eancia e fomentar a cultura de doa\u00e7\u00e3o no Brasil. https://t.co/QXrtDSy4Qy Boa iniciativa presidente @jairbolsonaro Os \u201cendowments\u201d s\u00e3o a resposta p/ a longevidade saud\u00e1vel de universidades, museus, a\u00e7\u00f5es sociais, fomento \u00e0 ci\u00eancia e etc. Qq a\u00e7\u00e3o onde o interesse p\u00fablico \u00e9 relevante mas q n\u00e3o consegue se viabilizar ou auto-financiar pode se beneficiar. Mo\u00e7ambique. J\u00e1 estava com saudades. Lugar especial. https://t.co/dtJJP3cXN1 Dobrando o Cabo da Boa Esperan\u00e7a. A hist\u00f3ria de todos n\u00f3s passa por aqui. ;) #ferias #dandovalor em Cape of Good Hope SPCA https://t.co/0z6C3yPneK E o 3\u00b0 lugar? #caldeiraodeouro https://t.co/r6xi2lBPNk Segue ai @raqueiroga....e o 6\u00b0 lugar? https://t.co/EYsguprHPz E vamos l\u00e1....come\u00e7ando pelo 10\u00b0 lugar. \ud83d\ude0e https://t.co/tBbS5ELeyN \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb @raqueiroga arrebentou!!!!\nDisse tudo!!! Incrivel!!!!\nObrigado @julianapaes Obrigado @mariruybarbosa \nObrigado a todos os artistas que nos prestigiaram no #caldeiraodeouro\u2026 https://t.co/ntHmezDRup \u00c9 hoje no caldeiraodohuck. Minhas queridas amigas @julianapaes &amp; @mariruybarbosa apresentam comigo nosso #caldeiraodeouro; as 10 m\u00fasicas mais queridas do ano que passou. ;) em Est\u00fadios Globo https://t.co/etkygKv7sm E l\u00e1 vamos n\u00f3s, de novo....como postei dias atr\u00e1s, antes do dilema do \u201cazul ou rosa\u201d, tor\u00e7o a favor do governo @jairbolsonaro, pq tor\u00e7o a favor do Brasil e respeito a democracia. E acho\u2026 https://t.co/Lajalte1oz E neste s\u00e1bado tem o #CaldeiraodeOuro. As 10 m\u00fasicas mas tocadas no playlist do caldeiraodohuck em 2018 ir\u00e3o embalar o nosso palco. Espero todos vcs. @IzaReal s\u00f3 para dar um gostinho do\u2026 https://t.co/UlWPROcSFp Rosa ou azul? \ud83e\udd14 Tanto faz. https://t.co/M3X6W1zZER Desejo sorte ao Presidente  @jairbolsonaro. Q Deus ilumine seu caminho. Q o senhor seja de fato um Presidente p/ todos. Q nos ajude a unir o pa\u00eds. E trabalhe incansavelmente para que o Brasil seja um pa\u00eds menos desigual no futuro. Que o ano novo seja cheio de sa\u00fade, paz, amor e di\u00e1logo. Dialogando resolvemos qq obst\u00e1culo, diferen\u00e7a, conflito. Dialogando achamos caminhos onde podemos caminhar juntos e na mesma\u2026 https://t.co/DCCGTxlyEo Excelente artigo do Paulo Hartung na Cruso\u00e9: https://t.co/ZzGZCgwXQx Feliz natal! Uma noite de paz e amor! S\u00e3o os votos da familia Ksyvickis Huck! Hohoho...\ud83c\udf84 https://t.co/xnInrsgNq4 Desejamos a todos um Feliz Natal!Com as boas energias das aguas de uma cachoeira que nos traz paz, renova\u00e7\u00e3o, pureza e vida.    \ud83c\udf84\ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/rS6bX0SD6a Abra\u00e7os falam direto ao cora\u00e7\u00e3o! Literalmente! Talvez voc\u00ea n\u00e3o saiba, mas um bom abra\u00e7o pode diminuir o estresse, regular a press\u00e3o arterial e at\u00e9 aumentar n\u00edveis de horm\u00f4nios respons\u00e1veis\u2026 https://t.co/kt6s2rIfzW Todo meu amor materializado em uma imagem rara. Juntos para a revista elaoglobo do @jornaloglobo. Celebrando a intelig\u00eancia, beleza, equil\u00edbrio, maternidade, maturidade e aprendizados de\u2026 https://t.co/Hb3tjBeKzl Mo\u00e7ambique foi uma experi\u00eancia inesquec\u00edvel.\nPor v\u00e1rios motivos, mas o principal deles, refor\u00e7a mais uma vez tudo o que vem me incomodando a tempos, o mundo esta cada vez mais desigual. As\u2026 https://t.co/4nHkNj7hX4 Let\u2019s foil. Melhor brinquedo dos \u00faltimos tempos. \ud83e\udd19\ud83c\udffb #ferias #esporte liftfoils https://t.co/nvoJX6hzBo Toda crian\u00e7a tem que poder brincar. Por isso, acredito muito nesta \u201ctecnologia social\u201d que o Alison &amp; Ana Paula desenvolveram. No caldeiraodohuck vcs v\u00e3o entender direito. \u00c9 lindo.\u2026 https://t.co/98ljx8Zhx7 \u00c9 neste s\u00e1bado no caldeiraodohuck. Nosso presente de natal para vc que me acompanha o ano todo. Espero que gostem. Fizemos com muito amor.  \u2764\ufe0f\ud83c\udf84 em Santana do Para\u00edso https://t.co/RH6WDJuWsV Banho e Tosa. #mode #ferias https://t.co/Fj5THUKDhJ Que mega orgulho!!!! Parab\u00e9ns @gabriel1medina!!! Mais do que merecido!!! Talento, foco, determina\u00e7\u00e3o, muito treino, f\u00e9, amor, fam\u00edlia, amigos, sorte...tudo junto e misturado. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83c\udfc6\ud83c\udfc4\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f wsl\u2026 https://t.co/7J0p0hAZ8E Adorei. Obrigado pela confian\u00e7a querida @giseleofficial. Na vida vamos construindo mem\u00f3rias, e as boas, qdo as reencontramos \u00e9 como se o tempo n\u00e3o tivesse passado. caldeiraodohuck https://t.co/gyIGciXV4F E ligamos nossa m\u00e1quina do tempo do caldeiraodohuck para @giseleofficial. \u00c9 neste s\u00e1bado. Ficou demais. Espero todos vcs. Obrigado pela confian\u00e7a querida amiga @giseleofficial. https://t.co/GSDfHHK5SE Valeu Ararangu\u00e1, Criciuma, Sang\u00e3o, Arroio do Silva e toda regi\u00e3o sul de SC. N\u00e3o sei como agradecer todo o carinho. Espero pode retribuir a altura. E promessa, \u00e9 d\u00edvida; hj pela manh\u00e3\u2026 https://t.co/Yv8BWCFr5Y Obrigado minhas queridas amigas @julianapaes &amp; @mariruybarbosa. Sempre mega hiper bem vindas. \ud83d\ude18 caldeiraodohuck #caldeiraodeouro em Est\u00fadios Globo https://t.co/fKQD6KPgd2 A elei\u00e7\u00e3o ja acabou, e tem gente que segue querendo que o pa\u00eds fique dividido. A hora \u00e9 de di\u00e1logo. Para quem ouviu o galo cantar, mas n\u00e3o sabe onde, e ja sai atirando pedras na web, esta\u2026 https://t.co/qFU5x0ZhXS Hj foi um dia especial. Eu &amp; @JRart na lua. Ela esta cravada no ponto mais alto do Morro da Provid\u00eancia, a primeira favela do Brasil. Faz parte da Casa Amarela. Bel\u00edssimo projeto social\u2026 https://t.co/xsntW3C38x N\u00e3o medimos esfor\u00e7os por um abra\u00e7o. E eu adoro contar estas hist\u00f3rias.                                Maria Alice &amp; Antonio; que juntos vcs possam escrever novos e lindos cap\u00edtulos da\u2026 https://t.co/WNfXsTMYWq E neste s\u00e1bado tem um #EncontrarAlguem muito, muito, muito bacana no caldeiraodohuck. Uma filha que batalhou por mais de 30 anos por um abra\u00e7o do pai. Ficou demais. Espero todos vcs.\u2026 https://t.co/wgBikO6OIR A caminho.... https://t.co/0J9qXlxwjK Neste natal vamos presentear quem a gente gosta com....LIVROS.\nTemos que fortalecer o universo das letras; editoras, livrarias, livreiros.\nO setor esta sofrendo, e se ele minguar, m\u00edngua\u2026 https://t.co/GIsKvP3Ud9 Chocado. \u00c9 muita crueldade. \ud83d\ude22 https://t.co/BkBl1eDDTA Valeu pelo convite @joaovicente27 @fabioporchat @emicida chico.bosco. Adorei o papo. #papodesegunda #gnt em S\u00e3o Paulo, Brazil https://t.co/uyzLMlIP97 Se puderem dar uma moral na vota\u00e7\u00e3o do Trof\u00e9u UOL de TV 2018, a turma aqui de casa agradece...\ud83d\ude2c ai vai o link: https://t.co/zHH14sEwPy Obrigado a todos que estivem com a gente se emocionado e divertindo com o #latavelha deste s\u00e1bado, para quem n\u00e3o viu ai vai o link:  https://t.co/6wo1XnyKYF caldeiraodohuck https://t.co/wtOPy4wiGf E amanh\u00e3 tem #latavelha no caldeiraodohuck. Espero todas voc\u00eas. Ficou muito divertido e emocionante. Imperd\u00edvel. Espero vcs. em Brumadinho MG - A Nossa Cidade https://t.co/pFf3t5Ms2p Hoje \u00e9 o dia dela; o amor da minha vida, mulher, esposa, parceira, m\u00e3e, gente fina, divertida, inteligente, linda de doer, talentosa, gata, gostosa, sens\u00edvel, amiga...\nFui ao dicion\u00e1rio\u2026 https://t.co/i0JvqSgrHO Ganhamos refor\u00e7os. Olhar altivo, pensamentos nobres. ;) em Chinhacanine, Gaza, Mozambique https://t.co/jGYAxuhbMk Uma boa gargalhada n\u00e3o tem pre\u00e7o. Ainda mais vindo de crian\u00e7as que tem t\u00e3o pouco, para n\u00e3o dizer, nada. Em uma regi\u00e3o dizimada pela AIDS nas \u00faltimas d\u00e9cadas, que fez nascer uma gera\u00e7\u00e3o de\u2026 https://t.co/vqBeqF4d7M Tenho o maior orgulho de fazer parte desta hist\u00f3ria. E s\u00e3o hist\u00f3rias como a do Pinguim que fazem do @maderobrasil este lugar t\u00e3o querido e desejado. \ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83c\udf54 https://t.co/KoPNARFkOm Ser\u00e1 que gentilmente vcs podem me dar uma for\u00e7a? Vota\u00e7\u00e3o de Melhor Apresentador no UOL. \ud83d\ude2c https://t.co/zHH14sEwPy A locomotiva. Na \u00fanica linha f\u00e9rrea de passageiros no Brasil; Belo Horizonte / Vit\u00f3ria. O mundo gira e a gente roda. ;)\ncaldeiraodohuck #umportodosetodosporum em Ipatinga https://t.co/oFKrHrkJrX Neste s\u00e1bado vamos ligar a m\u00e1quina do tempo do caldeiraodohuck com @maiaraemaraisa. Ficou lindo demais. Que hist\u00f3ria de vida legal. #visitandoopassado https://t.co/kkCBb4DmGK Formou. @thiaguinhocomth @rafaelzulu @joaovicente27 @SigaRodriguinho @CantorBelo @AlexandreCarlo_ no caldeiraodohuck em Est\u00fadios Globo https://t.co/BqAV7V0BnI Ta ai...@mariruybarbosa uma foto minha ainda crian\u00e7a, pelo Dia Mundial da Crian\u00e7a #worldschildrensday criado pela unicef. Tenho enorme respeito pela institui\u00e7\u00e3o e suas iniciativas pelo\u2026 https://t.co/S0oO8bcXDE Os dias foram inspiradores....Excelentes di\u00e1logos sobre inova\u00e7\u00e3o e futuro do Brasil, organizados pela @fundacaolemann em parceria com @stanford. #fellows #martincarnoy #dougready\u2026 https://t.co/xZlb1b4Of4 Canad\u00e1. Que pa\u00eds lindo, e muito muito muito civilizado. Uma boa refer\u00eancia para o mundo. \ud83c\udde8\ud83c\udde6 em Golden Ears Provincial Park https://t.co/rzTASOhEoJ Meninas, que maravilha a historia de vcs; talento, resili\u00eancia, for\u00e7a de vontade, bom humor, criatividade e muita vontade de dar certo. Empreendedoras para valer. Desejo que a vida sorria\u2026 https://t.co/IUdCS0pp2m Qdo vc sai do elevador e realiza que seu filho mais velho esta crescendo. Alcan\u00e7ou a m\u00e3e. \ud83d\ude0a\u2764\ufe0f Joaquim &amp; Angelica em Palo Alto, California https://t.co/vYsu1EDAsG Sempre bem vinda querida @giseleofficial.\nFicou muito legal. Em breve no caldeiraodohuck. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb em S\u00e3o Paulo, Brazil https://t.co/x2PLdQzeSQ E para quem n\u00e3o assistiu...ai vai o link: https://t.co/6Roh1PTXgW Rafa, um prazer poder contar a sua hist\u00f3ria no caldeiraodohuck. Seu talento  \u00e9 indiscut\u00edvel. Agora \u00e9 estudar muito e lapidar este dom. Que a vida lhe sorria sempre. E nunca mais deixe que\u2026 https://t.co/Rqug7N5wN1 P/quem n\u00e3o assistiu ontem no @caldeiraodohuck, recomendo; uma das hist\u00f3rias mais legais que j\u00e1 contamos.  https://t.co/nJw6kZtKFO J\u00f4, Que Deus aben\u00e7oe vc e toda a sua fam\u00edlia. Que vcs sigam com este lindo projeto, tenho certeza que hj vcs fizeram, e eu me incluo, muita gente refletir sobre suas pr\u00f3prias vidas. Pensar\u2026 https://t.co/hOqubhXMtg Pense em algu\u00e9m gente boa, amoroso, inteligente, bom de papo, capaz de fazer amigos, carinhoso que s\u00f3 ele, companheiro para qq parada, curioso como nunca vi, onde a coragem e a cautela\u2026 https://t.co/5Ywms2efX5 Como \u00e9 bom qdo uma ideia maluca, sai do papel e vira realidade. \u00c9 neste s\u00e1bado no caldeiraodohuck. Parabens luigicani, vc \u00e9 incr\u00edvel. Meses de produ\u00e7\u00e3o, centenas de profissionais\u2026 https://t.co/gWKKpkr0gt Partindo da premissa de apoiar as agendas positivas a favor do pa\u00eds e das boas pr\u00e1ticas, vigilante sempre e cr\u00edtico qdo necess\u00e1rio; vejo c/ bons olhos Sergio Moro como Ministro da Justi\u00e7a. Mais um passo importante na moraliza\u00e7\u00e3o do sistema e combate ao crime organizado. 14 anos de muito amor, felicidade, frutos, cumplicidade, parceria, amizade, sonhos, realiza\u00e7\u00f5es, aprendizado, gratid\u00e3o, obst\u00e1culos superados e boas gargalhadas. \u2764\ufe0f #30/10\u2026 https://t.co/Y5X6GnbUXg N\u00e3o vetei nada. N\u00e3o me colocaria neste papel no @agora_movimento, respeito a diversidade do grupo. N\u00e3o me sinto representado nesta elei\u00e7\u00e3o presidencial. Vms olhar p/ frente, pensar no pa\u00eds que gostariamos de viver. Independentemente de quem vencer, seremos a resist\u00eancia positiva. https://t.co/hIKl6emZwc este sorriso \u00e9 meu combust\u00edvel....\u2764\ufe0f       linda foto @pinogomes @celso_kamura &amp; @angelicaksy https://t.co/vseRmVjVEN mais uma vez... https://t.co/6XwTs3wxRL Hoje \u00e9 a celebra\u00e7\u00e3o do Dia do Aviador e da For\u00e7a A\u00e9rea Brasileira. Juntei imagens de momentos muito especiais que vivi a bordo de aeronaves de combate da fab_oficial. Tenho profundo\u2026 https://t.co/m25ogJyBcO Aos gestores e professores da Escola Municipal de Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica Professora Hebe de Almeida Leite Cardoso, em Novo Horizonte (SP); vcs s\u00e3o incr\u00edveis. Que trabalho bel\u00edssimo de resgate da\u2026 https://t.co/8pA6c6fDzD Caleidosc\u00f3pio. Hoje tive o prazer de conhecer Inhotim. Uma das iniciativas de arte &amp; cultura mais legais que j\u00e1 vi no mundo. Vale o passeio. Vale a visita. \ud83d\udc4f\ud83c\udffb em Instituto Museu Inhotim MG https://t.co/bPQ1QMsgg7 Artigo na \u00edntegra. renovabr @agora_movimento #juntospelarenova\u00e7\u00e3o https://t.co/Tr7RWaw2uS Artigo na \u00edntegra. https://t.co/RVdPe6OnPP A quem interessar, a \u00edntegra do artigo esta no meu facebook: https://t.co/5I3D0RmHXx ou no site da Folha;\u2026 https://t.co/W2jFKLJdOu Qdo a gente acorda, e o \u201ccontador\u201d do Facebook vira um numero redondo e relevante como este. Uma \u201ccomunidade do bem\u201d com 18.000.000 de pessoas. Milhares  com uma vis\u00e3o de mundo parecida, remando na mesma dire\u00e7\u00e3o. Muito obrigado pela confian\u00e7a e carinho de sempre. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/UpdqbLT2Wu Qdo a gente acorda, e o \u201ccontador\u201d do Facebook vira um numero redondo e relevante como este. Uma comunidade do bem com 18.000.000 de pessoas. Milhares de pessoas com uma vis\u00e3o de mundo\u2026 https://t.co/858r60qQrw Rafa, feliz dia das crian\u00e7as!!!! Foi demais poder fazer parte do seu sonho. E ajudar a se materializar. Foi um Lata Velha muito especial. Curta seu opala, mas mais importante que isso,\u2026 https://t.co/vUbUQBGVDs Eu. No s\u00e9culo passado. rs \ud83d\ude0a #felizdiadascriancas https://t.co/hFbXhoX3kQ Feliz dia das crian\u00e7as! Hoje \u00e9 dia de compartilhar amor e carinho! Hoje \u00e9 dia de pensar no futuro! Hoje \u00e9 dia celebrar as pr\u00f3ximas gera\u00e7\u00f5es! Hoje \u00e9 dia de refletir que n\u00f3s; como pais,\u2026 https://t.co/lRMAsyszCD Muito orgulhoso de todo processo desafiador do renovabr; do nascimento da ideia \u00e1 elei\u00e7\u00e3o de 16 lideran\u00e7as. Ciclo virtuoso e relevante. Boas sementes da verdadeira renova\u00e7\u00e3o pol\u00edtica est\u00e3o\u2026 https://t.co/sHc3ApeaEM Tamb\u00e9m orgulhoso de fazer parte deste movimento. Desta agenda inteligente e positiva. Parabens @agora_movimento #Repost @agora_movimento with get_repost\n\u30fb\u30fb\u30fb\nCome\u00e7amos a semana com boa\u2026 https://t.co/8Zw7hJ3e3p Muito orgulhoso de todo processo desafiador do renovabr; do nascimento da ideia \u00e1 elei\u00e7\u00e3o de 16 lideran\u00e7as. Ciclo virtuoso e relevante. Boas sementes da verdadeira renova\u00e7\u00e3o pol\u00edtica est\u00e3o\u2026 https://t.co/bIThRBS6dm Professora Maria Antonia, pode parecer que quem ganhou algo hoje foi a senhora. Mas garanto que n\u00f3s - eu &amp; todos que assistiram a sua hist\u00f3ria - ganhamos muito mais. Parab\u00e9ns pela\u2026 https://t.co/BHxvQ5eLGh Chegamos na reta final da elei\u00e7\u00e3o! Ainda est\u00e1 com d\u00favida sobre seus candidatos a Deputado ou Senador? Confere no https://t.co/2HgsH5cxqz\nD\u00e1 at\u00e9 pra fazer a colinha digital!! Ainda n\u00e3o sabe em quem votar para deputados e senadores? Acesse; https://t.co/CCs7qeDGxX e ache um candidato que pense como vc. https://t.co/CCs7qeDGxX https://t.co/DbarjMtr2e Qdo a gente ama mais do que a n\u00f3s mesmos! Orgulhoso demais!  \u2764\ufe0f           #Repost @angelicaksy with get_repost\n\u30fb\u30fb\u30fb\nComemorando hoje 30 anos do nosso #VoudeTaxi\ud83d\ude4f , esse taxi me levou para\u2026 https://t.co/2MuYoECSpr Ainda n\u00e3o sabe em quem votar para deputados e senadores? Acesse o temmeuvoto. Uma ferramenta para vc encontrar um candidato que pense como vc. Simples, f\u00e1cil e muito eficiente. #TemMeuVoto\u2026 https://t.co/SFXyBeEgGK Quando a generosidade de um amigo lhe ajuda a construir mem\u00f3rias para sempre!  When a friend's generosity helps you build memories forever! Tks  @kellyslater you rock \ud83e\udd18\ud83c\udffb em Lemoore,\u2026 https://t.co/IeH1KIQ7Ke Meu querido https://t.co/4OPYaPVVJn, agrade\u00e7o a Deus por ter me dado a oportunidade de ter um trabalho onde cruzo pessoas como vc. Voc\u00eas me fazem uma pessoa melhor a cada semana. Parabens meu\u2026 https://t.co/AfUUeMbPZv Gostei demais de contar a hist\u00f3ria do Bananinha, ter o Vladimir no programa, e surfar com @kellyslater!!!! @caldeiraodohuck A foto tirada, hoje a tarde, a caminho do aeroporto retrata bem o meu dia; intenso e cheio de energia. Fui parar em Sorriso (MT), atras de mais uma hist\u00f3ria daquelas que tenho enorme\u2026 https://t.co/BOtFj68hdb Ficou legal demais. Espero todos vcs, s\u00e1bado no #caldeirao https://t.co/O1sDeQaZbM Ja esta em cartaz \u201cO Que de Verdade Importa\u201d; alem do filme e mensagem serem excelentes, parte da bilheteria ser\u00e1 recertida a iniciativas como o Instituto Desiderata que atua na preven\u00e7\u00e3o e tratamento do c\u00e2ncer infantil. Va ao cinema, prestigie. https://t.co/GScKOnnsEb Caldeir\u00e3o desembarca em breve em Mo\u00e7ambique, na \u00c1frica. Se voc\u00ea conhece uma boa hist\u00f3ria por la, compartilhe comigo. No meu face: luciano huck. https://t.co/gMLUmUZbkl Feliz anivers\u00e1rio, minha filha amada. Amor maior que eu. \ud83c\udf82 foto: qdo sua filha chega da escola e vc esta tirando fotos publicitarias com um gigante como mauricionahas2, e em um \u00fanico clic\u2026 https://t.co/buybM2rKl5 Cada um vota como quer e em quer quiser, mas \u00e9 importante saber em quem vc esta votando.\nA plataforma https://t.co/RSlVWI7X53 j\u00e1 est\u00e1 no ar trazendo informa\u00e7\u00f5es sobre todos os candidatos a\u2026 https://t.co/XOCn4ah1fL Xand\u00e3o, vc \u00e9 uma grande figura. Qto carisma, qta \u201cgente finice\u201d.  Terminei o dia com a sensa\u00e7\u00e3o de miss\u00e3o cumprida. O dinossauro digital, ficou no passado. E espero, de cora\u00e7\u00e3o, que o\u2026 https://t.co/6hs2177VPX Turma boa. Roda boa. #hojeafesta\u00e9sua #hojeafesta\u00e9nossa em Arena Ol\u00edmpica Do Rio - Parque Ol\u00edmpico da Barra https://t.co/B47bHv2azR Acesse: https://t.co/CCs7qeDGxX https://t.co/PGAwrdftK8 Obrigado meus amados amigos  lucard &amp; Fausto. Pela amizade, generosidade e carinho de sempre. Celebrar e agradecer sempre. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83c\udf82 #aniversarioatrasado #familiasunidas em S\u00e3o Paulo, Brazil https://t.co/dM7OHFG6GO Imagens de uma testemunha em meio a um tiroteio em Miami agora a pouco.                                             Deve ser terr\u00edvel morar em um pa\u00eds, onde vc pode testemunhar tiroteios\u2026 https://t.co/OPsuHc19G1 Noite beneficente! Pensar no pr\u00f3ximo, \u00e9 o melhor jeito de pensar em si! em Copacabana Palace Hotel Rio De Janeiro https://t.co/Ew5WW39WTv Rosangela, Larissa e M\u00f4nica, muito obrigado pela confian\u00e7a. Foi emocionante acompanha-las voltando para casa. E parab\u00e9ns pelo belo servi\u00e7o prestado \u00e0 frente da Ilha da Trindade. Obrigado a\u2026 https://t.co/43TQLGNnGN Hoje tem. E \u00e9 daqui a pouco. ;) Espero todos vcs. https://t.co/QXnCgWbrnU Vc ja conhece o @TemMeuVoto? Fa\u00e7a o teste, experimente...vai te ajudar muito a encontrar candidatos (as) a deputado e senador que pensem como vc. https://t.co/CCs7qeDGxX ESTA NO AR. #TemMeuVoto a plataforma que vai te ajudar a encontrar um candidato a dep federal, estadual e senador que pense como voc\u00ea. O \u201ctinder\u201ddo voto. Fa\u00e7a o teste. Acesse.\u2026 https://t.co/RE2a2vDKbt Experimente. https://t.co/RSlVWI7X53 j\u00e1 est\u00e1 no ar. simples: basta responder a poucas perguntas e o vc encontra os candidatos que mais se aproximam das suas ideias. \nD\u00e1 at\u00e9 p/saber quem tem problemas c/a Justi\u00e7a! O que escrever na legenda quando vc surfa uma onda COM o @kellyslater na MESMA PRANCHA? kkkkkkk...nem sei. Tipo jogar bola com o Pel\u00e9, em um F1 com o Senna, um 21 com Michael Jordan...sei\u2026 https://t.co/WBoMkmrtJp Qdo um amigo te convida para surfar a onda que ele \u201cconstruiu\u201d. ;)\nTa ai um cara que gosto e admiro.   Tks a lot my dear friend @kellyslater. You are the one. \ud83c\udfc4\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f em Surf Ranch https://t.co/9ca2SHk6SK Um registro de como o dia de hoje terminou. Valeu adrianodesouza @gabriel1medina @toledo_filipe @silvanalimasurf #bananinha #vladseminstagram, turma do bem. Em breve no caldeiraodohuck em\u2026 https://t.co/bKhir4H7JB Querida Edilene, que prazer ter contato a sua hist\u00f3ria, que felicidade que nossos caminhos se cruzaram. Hist\u00f3rias como a sua, em um momento t\u00e3o delicado no Brasil, nos traz um sopro de\u2026 https://t.co/AqQqH2h5Nw Este post representa meu agradecimento a TODOS que me mandaram milhares de mensagens ao longo do dia; familia, amigos, familia do caldeiraodohuck, parceiros, gente do Brasil\u2026 https://t.co/jPr5uE77IK Para quem gosta de esportes aqu\u00e1ticos &amp; prancha...pirei no foil! To tipo crian\u00e7as quando ganha um brinquedo novo, e adora.\ud83c\udfc4\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f em Ilha Grande - Rio de Janeiro https://t.co/UrDIliRUMZ Pensa no melhor presente que eu poderia ganhar!!! Amada @alcione_marrom muito obrigado!!! Vc sabe o quanto gosto de vc!!! \ud83c\udf81 @angelicaksy \u2764\ufe0f https://t.co/3vUesQEdbj Gabriel, adorei poder contar a sua hist\u00f3ria e do seu Camaro. O #latavelha ficou muito bom. Boa sorte no seu caminho. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \ud83d\udc4a\ud83c\udffb caldeiraodohuck https://t.co/ScWKoDJtWN Conversa inspiradora com uma das cabe\u00e7as mais brilhantes do mundo em se tratando de futuro &amp; tecnologia. Ideais exponenciais. Abund\u00e2ncia. Um privil\u00e9gio poder tratar deste assuntos no\u2026 https://t.co/ZLCTSzko22 Separados na maternidade!!! Gringa &amp; Chewbacca!!! \ud83d\ude2c https://t.co/Mcmuxr4WAq Casal, vcs s\u00e3o demais. Super orgulhoso de ter contato a historia de vcs no #mandandobem de hj. Vcs s\u00e3o o retrado do que \u00e9 empreender, correr atr\u00e1s, batalhar por uma ideia, trabalhar por\u2026 https://t.co/15XE3YyBNF Temos, sim, que nos aproximar da pol\u00edtica. Independentemente das ideologias, cren\u00e7as, bandeiras. Precisamos de qualidade no debate, boas ideias, compromisso \u00e9tico, o verbo servir no tempo\u2026 https://t.co/qK6TdHiCl7 Conhe\u00e7am nossos candidatos no @Renova_BR. https://t.co/zYkmFDjMJ2 Muito orgulho desta iniciativa; @Renova_BR  https://t.co/KswkYv3EOO A elei\u00e7\u00e3o do Tinder pol\u00edtico https://t.co/07CEIxQlvO Otavio se foi. Gente boa, boa conversa, atencioso, preocupado com o Brasil e com o bom jornalismo. O pa\u00eds perde uma das suas melhores cabe\u00e7as pensantes. Far\u00e1 falta. Deixo todo meu carinho a fam\u00edlia. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/gJR6KZOOBp Ta valendo? \ud83e\udd14 https://t.co/1ssFKraoGe Obrigado aos alunos, professores,pais e gestores da Escola Municipal de Ensino Fundamental Santa Cuz em Nova Milano. Foi uma delicia estar com vcs, e o adorei o resultado. A \u201c\u00c1rvore dos\u2026 https://t.co/R4zuse1k31 Quem \u00e9 o volunt\u00e1rio misterioso????? #crian\u00e7aesperan\u00e7a caldeiraodohuck em Est\u00fadios Globo https://t.co/U9FBwcgu6f Mais um dia que me fez pensar....passei o dia na Catimba, em Curitiba. Por 20 anos o local foi o aterro sanit\u00e1rio da cidade, que virou lix\u00e3o. Ha 8 anos qdo fechou, tinha mais de 20\u2026 https://t.co/kCnRn3dzWT Um bom dia para relembrar um bom papo. Um daqueles dias que a gente n\u00e3o esquece. Para quem quiser a integra desta conversa com a aniversariante do dia;\u2026 https://t.co/FVnusrizq4 Happy birthday dear M.\nLove &amp; piece. Hope that life keep illuminating your path, and you keep illuminating the way of so many. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83c\udf82 #thequeen @madonna @angelicaksy https://t.co/gFRhW6fP3R Vamos celebrar a vida, o amor, nossos filhos e nossos pais. Dizer que amamos, olho no olho. Nao deixe para amanh\u00e3, o \u201ceu te amo\u201d de hj. Meu pai, nas f\u00e9rias com o filho e os netos, geral\u2026 https://t.co/NWsgRopA9Q Eu e eles; Eva, Beni e Joaquim. A raz\u00e3o de tudo. O amor maior que eu. Que virou minha vida para sempre. Obrigado @angelicaksy por tudo isso. \u2764\ufe0f #diadospais https://t.co/ldUHMz5ZNo ALTRU\u00cdSMO (s.m) significado:\n1. Aus\u00eancia de ego\u00edsmo; abnega\u00e7\u00e3o.\nAtitude que visa o bem-estar do pr\u00f3ximo, n\u00e3o tendo em considera\u00e7\u00e3o interesses particulares. 2. Dedica\u00e7\u00e3o desinteressada; ato\u2026 https://t.co/vIrWzBBeTZ Adorei este filme. No m\u00eas passado estive com meu amigo juniordurski na Fazenda @maderobrasil em Palmeira (PR) para conhecer a produ\u00e7\u00e3o de alfaces org\u00e2nicos. Pirei. Mais uma vez fiquei\u2026 https://t.co/mepbySWwMr Nossa ideia qdo concebemos o evento \u201cGovTech Brasil\u201d era colocar na pauta a discuss\u00e3o de uma agenda digital para o setor p\u00fablico. Miss\u00e3o cumprida. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/LNMHsnZ9Sy Nosso evento no JN. Vamos construir uma agenda digital para o setor p\u00fablico; https://t.co/O2tKM1CKOH Hoje abrimos nosso evento \u201cGovTech Brasil; construindo uma agenda digital para o setor p\u00fablico\u201d com a Cristiane. No final das contas tudo que estamos fazendo \u00e9 para tentar fazer a vida\u2026 https://t.co/aGc29ITefT Esta come\u00e7ando o nosso evento de GovTech.\nSe quiser acompanhar ao vivo...ai vai.\n\nhttps://t.co/DXM52Q0Ir4 https://t.co/xYNzAchvDI Fernando, valeu pela carta, valeu por compartilhar a historia do seu av\u00f4 e da Belina. Hist\u00f3ria linda. Foi um dos Lata Velhas mais legais que ja fizemos. Manda um beij\u00e3o p/ os seus av\u00f3s.\u2026 https://t.co/z4JgM1eNuC Na pr\u00f3xima seg e ter estaremos realizando este evento em SP. A tecnologia pode escalar a solu\u00e7\u00e3o de diversos problemas do Brasil, por isso estamos propondo a constru\u00e7\u00e3o de uma agenda\u2026 https://t.co/Hu8YFN6qFX Feliz anivers\u00e1rio querida @brumarquezine. Sa\u00fade, sa\u00fade e mais sa\u00fade. E boas gargalhadas. E siga sendo esta menina gente fina e talentosa. ;) \ud83c\udf82 https://t.co/7al3doFKJa Mam\u00e3e \u00e9 show. \ud83d\ude1c #fimdasferias #devoltaalabuta https://t.co/yPdBFnXcFR Chegou a hora de voltar para casa. Sempre bom, tamb\u00e9m. Partiu... #fimdasferias #familia #dandovalor \ud83d\udeeb https://t.co/FC20v0O8xw Vivendo e aprendendo. Qto mais me interesso pela pessoas, mais eu aprendo. Querido Alan, parab\u00e9ns pela sua hist\u00f3ria, e tenha certeza que vc esta transformando outras tantas com o seu\u2026 https://t.co/Yshrb9msmA nosso eclipse foi assim. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\ud83e\uddd8\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/SV4bQwx6j2 \u00c9 o vento levou... #ferias #gata #nomar https://t.co/7qLcGmPVFB Qto mais eu conhe\u00e7o o Madero, mais orgulho tenho e mais feliz eu fico por fazer parte deste sonho. Parabens a todos desta grande familia @maderobrasil que est\u00e3o escrevendo esta linda\u2026 https://t.co/27DXC45ppG Eu &amp; M\u00e3e Nildete. Que hist\u00f3ria! Que resili\u00eancia! Que vontade de melhorar o mundo! E que privil\u00e9gio poder fazer parte desta hist\u00f3ria e poder compartilhar com tanta gente. Inspira\u00e7\u00e3o na\u2026 https://t.co/tRrOIABOya \u00c9 hoje. Espero que vcs curtam. Comentem dps de assistir. At\u00e9 mais tarde. Bjs a todos caldeiraodohuck #umportodostodosporum #roraima #acnur #fraternidadesemfronteiras #salvador #m\u00e3enildete https://t.co/yoz0EMUr8p \u00c9 \u201cn\u00f3is\u201d no \ud83c\udde8\ud83c\udde6. Apenas um registro para compartilhar o qto bem impactados estamos com o Canad\u00e1. Que lugar civilizado. N\u00e3o \u00e9 os USA, n\u00e3o \u00e9 a Europa, n\u00e3o \u00e9 a America Latina...mas conseguiu\u2026 https://t.co/472FPiW7di Nada como um bom professor de ioga nas f\u00e9rias. \ud83e\uddd8\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude1c em Vancouver, British Columbia https://t.co/xX8jea7oUU Esta foi uma das fam\u00edlias Nenets que nos acolheu na Siberia. Foi uma experi\u00eancia inesquec\u00edvel. E uma das li\u00e7\u00f5es, das mais simples e ao mesmo tempo das mais potentes que ficou desta\u2026 https://t.co/pSNCUMMAFW Muito orgulho do nosso time! Amigos queridos, parceiros de boas ideias, colegas de trabalho competent\u00edssimo! Rodamos o mundo, sem limites de fronteiras, para contar uma boa hist\u00f3ria!\u2026 https://t.co/EAqtSlMFf8 \u00c9 s\u00e1bado no caldeiraodohuck. Confesso que estou ansioso para exibir esta mat\u00e9ria. ;) em Moscow, Russia https://t.co/oPSXFzE9Bg \u2764\ufe0f#voguebrasil #choveunaminhahorta https://t.co/ci7IddPzi6 S\u00e1bado que vem o Murilo volta para seguir na busca do R$ 1Milh\u00e3o no desafio do Quem Quer Ser Um Milion\u00e1rio! caldeiraodohuck https://t.co/p0UrSDn8Ig \u00c9 \u201cnois\u201d. #ferias #dandovalor #\u2764\ufe0f valeu @brunogagliasso &amp; @leo_fuchs pelo chap\u00e9u kkkkk em Kauai https://t.co/wOijqkJ9OJ Importante \ud83d\udc46\ud83c\udffbrenovabr https://t.co/ImqtHkxdZm Uma das belezas do esporte, \u00e9 que a vit\u00f3ria nunca \u00e9 uma certeza. Mas o desafio, e como o encaramos, isso sim, nos faz orgulhosos ou n\u00e3o.\nA nossa sele\u00e7\u00e3o deixou Copa do Mundo com\u2026 https://t.co/qlOxdqHzLm sempre existe um caminho alternativo. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/Os7Rhvx0pC Nossa torcida organizada!!!!Vamooooooo!!!! #rumoaohexa em Los Angeles, California https://t.co/GwuL05dKK1 Feliz anivers\u00e1rio amiga querida @mariruybarbosa. Que o tempo siga potencializando o seu talento &amp; \u201cgente finice\u201d. #marina23 \ud83c\udf82 https://t.co/BJQF1UIQCB Amor maior que eu \u2764\ufe0f #dandovalor #familia #minhaprincesa em Rio de Janeiro, Rio de Janeiro https://t.co/OYMc9MCpUn Camale\u00e3o #latavelha caldeiraodohuck em Rio de Janeiro, Rio de Janeiro https://t.co/m08FRikGe6 Video completo do recorde batido por @vini11Oficial no #oDominador no caldeiraodohuck \ud83c\udfc6 https://t.co/sACxIwnFeX Ai siiiiiim. @vini11Oficial \u00e9 o novo recordista do #oDominador no caldeiraodohuck fora que o moleque \u00e9 gente boa no mais alto grau. ;) em Est\u00fadios Globo https://t.co/4XyROFm7yM Tite me representa. Paix\u00e3o, seriedade, envolvimento, comprometimento, profissionalismo e entrega total. E vcs foram guerreiros neymarjr @marcelom12 thiagosilva_33 @willianborges88\u2026 https://t.co/Z7KK4OaVIX Escrevi uma mat\u00e9ria para jornal \u201cO Globo\u201d deste domingo: https://t.co/C5YyKO8BA3 Turma boa na noite de bodas de prata.\u2026 https://t.co/wzIXy0ysCm Neste \u00faltimo ano conheci muita gente incr\u00edvel,\u2026 https://t.co/zMTobInyf9 RT @caldeiraodohuck: \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d @neymarjr - e toda a popula\u00e7\u00e3o brasileira - choram ao rever casa da inf\u00e2ncia no #VisitandooPassado. Veja onde tudo\u2026 P/quem n\u00e3o assistiu o #VisitandoOPassado com @neymarjr  no @caldeiraodohuck, ai vai o link:  https://t.co/2C2IROeBaU https://t.co/XaclIv0dNU Meus irm\u00e3os; que momento \u00fanico receber todos vcs\u2026 https://t.co/7B4r549vUz Familia Santos. MUITO obrigado pela confian\u00e7a e\u2026 https://t.co/N6ht7qcx7z \u00c9 no pr\u00f3ximo s\u00e1bado. Esta muito especial. Muito\u2026 https://t.co/uOuwUuc1JF Para as f\u00e3s de @real_liam_payne! Espero que vcs\u2026 https://t.co/szhcGcwB3w Muito simb\u00f3lico. #renova\u00e7\u00e3o #movimentosc\u00edvicos https://t.co/YJ91b3qnVc Foram dias intensos em Boa Vista, Roraima. Nosso\u2026 https://t.co/lc3m1FYBO1 Para quem n\u00e3o assistiu ao caldeiraodohuck, em\u2026 https://t.co/9SCRQZOjye Amamos vc mais que tudo @angelicaksy. Feliz Dia das M\u00e3es.  Melhor\u2026 https://t.co/54flC9uDWz Eu &amp; minha M\u00e3e. Minha M\u00e3e &amp; Eu. Amor, orgulho e admira\u00e7\u00e3o infinitas.\u2026 https://t.co/LCnytzycx9 Dona Nene &amp; Edinalva foi um privil\u00e9gio poder contar a hist\u00f3ria de\u2026 https://t.co/2P8SFMcM4T O mundo gira e eu rodo. Um privil\u00e9gio poder conhecer de perto este\u2026 https://t.co/nFzyvpWovX O The Wall no caldeiraodohuck de hj foi demais. Fiquei feliz da vida com o\u2026 https://t.co/m4sxOMsWgj P/ mim os Empreendedores Sociais s\u00e3o vozes potentes e que devem cada vez mais serem ouvidas. A Folha e Funda\u00e7\u00e3o Schwab realizam um pr\u00eamio importante neste universo. Se vc atua na sua comunidade, bairro, cidade...inscreva-se: \nhttps://t.co/SB0Mb12IRF Hoje \u00e9 o dia deste amigo querido. Parab\u00e9ns Fausto. Admira\u00e7\u00e3o enorme, amizade\u2026 https://t.co/rWj9IIBRhm Foi demais contar a hist\u00f3ria de vcs. Espero muito que o neg\u00f3cio de vcs prospere, e siga trazendo\u2026 https://t.co/sU5xZdKyOo Me junto a Lilia Cabral e @fbbreal, e aplaudo de p\u00e9!!!! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb Hj minha amada @angelicaksy\u2026 https://t.co/H3yg91TucI Eu &amp; Beni. #filhocriativo #dandovalor https://t.co/k4nyTjmJA3 Meu dia foi muito especial. O povo desde pa\u00eds \u00e9 demais. Qto mais eu ando, mais gente incr\u00edvel eu\u2026 https://t.co/vv9S9l3LE1 Isso \u00e9 parte do Brasil profundo. D\u00eaem uma olhada no meu Stories, p/ entender esta cena. Tapando\u2026 https://t.co/RL4v4DQlQU Hoje \u00e9 o \u201cDia da Terra\u201d. Dia da nossa nave m\u00e3e. Vamos cuidar e proteg\u00ea-la, a sa\u00fade dela depende\u2026 https://t.co/oEaAEE2UQg Para quem assistiu ao caldeiraodohuck...obrigado pela companhia e pelos milhares de\u2026 https://t.co/eQ2FN8HBIU Apoie esta causa. Fiquei triste, que eles zeraram no desafio contra a parede; o The Wall. Ja fiz a primeira doa\u00e7\u00e3o. https://t.co/Qi5DLjOv5W Um dos passos mais importantes rumo ao Brasil que acredito, o Brasil do futuro, o Brasil mais\u2026 https://t.co/dCt4WSADYt \u201cN\u00f3is\u201d \u2764\ufe0f em Caraguatal, Sao Paulo, Brazil https://t.co/HJpJ2fsXxL Ver a dona Wilma sorrido de novo....n\u00e3o tem pre\u00e7o. Foi demais. Um bj a toda familia. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2026 https://t.co/Klwdw2kwGk Gosto demais qdo tem #lardocelar!!!! E esta s\u00e1bado tem estreia da nova temporada!!! Espero\u2026 https://t.co/IHLknY8t3a Tenho muito orgulho do \u201cEspecial Inspira\u00e7\u00e3o\u201d. O programa \u00e9 resultado do trabalho muita gente, e\u2026 https://t.co/l8LrChPVkA Adorei q vcs foram, sempre mega bem vindos https://t.co/wgyvT7oW7V To aqui @Rene_Silva_RJ. Lendo tudo https://t.co/UHXBsfSsqv \u00c9 neste s\u00e1bado. Espero todos vcs. Vamos celebrar os 18 anos do caldeiraodohuck fo jeito que a\u2026 https://t.co/Vu25O0qVfW Meus anfitri\u00f5es nestes \u00faltimos dias. Experimentar de t\u00e3o perto a vida de um dos \u00faltimos povos\u2026 https://t.co/coOhkdVYX1 Em mais de 20 anos de tv, uma das cenas mais bonitas que vi em minha vida. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb #caldeir\u00e3onasib\u00e9ria https://t.co/mez7ERc0BZ Uma das experi\u00eancias de vida mais incr\u00edveis que ja vivi nestes mais de 20 de anos produzindo\u2026 https://t.co/EhjCWtqGl4 Sobre a Promo\u00e7\u00e3o Casa Nova com Tudo Pronto para Torcer da Coca Cola, onde vc concorre a 10 casa novinhas...o link correto \u00e9: https://t.co/Np9uVv4wFB N\u00e3o se produz bom conte\u00fado sem equipe. Sou muito grato ao time que temos no caldeiraodohuck.\u2026 https://t.co/fLOzfVCglP - 24\u00b0C!!! \ud83d\ude31\u2744\ufe0f                            Nunca vesti tanta roupa na vida!!!\nO casado ganhei do\u2026 https://t.co/baMcBgToMy O rio congelado. E o navio nele. Pressa para que? #caldeir\u00e3onasiberia em Salekhard https://t.co/nsILzNoL48 Na moita. \ud83d\ude0e em Yamalo-Nenets Autonomous Okrug https://t.co/UvI4N7AWex 10 casas novinhas!!!! Vc pode assistir a Copa em uma casa nova p/ receber sua fam\u00edlia &amp; amigo. \nT\u00e1 no ar a Promo\u00e7\u00e3o Casa Nova com Tudo Pronto Coca-Cola.\nPara participar \u00e9 s\u00f3 juntar suas tampinhas ou lacres e\ncadastrar os c\u00f3digos no https://t.co/ErBuSYgCxa.\nParticipe!!! https://t.co/uUAR2or5zS #siberia #russia #caldeir\u00e3o #longedecasa em Yamalo-Nenets Autonomous Okrug https://t.co/QXg4yJYTZ0 Feliz P\u00e1scoa a todos! Vamos aproveitar as datas simb\u00f3licas para celebrar o amor. S\u00e3o os votos da\u2026 https://t.co/emVJ7yN5kt saindo com ela....#pascoa #pesach \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/PW3hGsvnAn Feliz P\u00e1scoa a todos! N\u00e3o importa a sua cren\u00e7a, importa a sua f\u00e9! Os rios correm todos para o\u2026 https://t.co/V6qWInxL80 Dona Marinete, adorei ter contado a sua hist\u00f3ria hj no Lata Velha. E seu Gurgel G15 ficou\u2026 https://t.co/bfseX8UB33 A cada novo video que o juniordurski me manda contando parte da hist\u00f3ria que vem construindo o\u2026 https://t.co/YtA0N15bJ6 Gosto demais do Mandando Bem. O empreendedorismo \u00e9 parte da transforma\u00e7\u00e3o que o Brasil tanto\u2026 https://t.co/wZ0rZca4Tc A Cidade Maravilhosa, a Cidade Partida de Zuenir, a Cidade Ferida. A viol\u00eancia, o terrorismo, pq\u2026 https://t.co/1LUB88Lg8R Respeito m\u00e1ximo; Professor Klaus Schwab, fundador do worldeconomicforum. Algu\u00e9m capaz de juntar\u2026 https://t.co/KTxYmAY6HZ \ud83d\ude4f\ud83c\udffb obrigado https://t.co/MDqmGpKf0F Obrigado Agnes https://t.co/kBsuPbJYZ8 Acabou de publicar uma foto em Est\u00fadios Globo https://t.co/Z3L7J8g1hJ Hehehehe...boa Gabriela https://t.co/yHRQKxyut1 Kkkkkkkk tb fico nervoso https://t.co/h0WP1KIJcV Li tudo. Todas as mensagens sobre o #thewall e ja esta nos TTs. Valeu valeu Hj \u00e9 o dia desta cara, que nasceu \u201contem\u201d e ja esta quase do meu tamanho. Como um sopro la se\u2026 https://t.co/9xgmibKqNN #diainternacionaldamulher \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udc67\ud83c\udffc https://t.co/IMfX1lBB6V Obrigado professor Itamar por compartilhar sua hist\u00f3ria! E parabens for\u00e7a de vontade e\u2026 https://t.co/bGQkbj1eHI Um lado. O outro. 476 selfies depois...o \u00faltimo da fila. #semprebemvindos #caldeiraodohuck em\u2026 https://t.co/pUjHejIpUb Boa semana a todos!!! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb Respeito. Salve salve Nelson. Salve salve Zeca. #regina\ud83c\udf82 https://t.co/3h2f08Xr7B Como ja compartilhei aqui antes...sou cliente fiel, s\u00f3cio e entusiasta do @maderobrasil! Estes\u2026 https://t.co/chZt4emT5c Gentilizela gera gentileza. @astro_seal - Chris Cassidy, retribuindo a visita a Ana Paula. O\u2026 https://t.co/tjK42mx4Su Ufa! Agora os cariocas ja podem sair de casa e andar tranquilos pelas ruas da cidade! \ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/ti83Ejq0Xr Uma das boas cabe\u00e7as que conheci nestas andan\u00e7as pela renova\u00e7\u00e3o pol\u00edtica no Brasil @humbertolaudare com a gente no @agora_movimento https://t.co/2gVliPFEYK https://t.co/nBBLHWXNeP Muito feliz que o destino fez a hist\u00f3ria desta fam\u00edlia cruzar nosso caminho. Muitas reflex\u00f5es\u2026 https://t.co/asMpQNAZHN S\u00f3 posso agradecer tamanha confian\u00e7a. E garanto q seja onde eu estiver, jamais vou ficar na zona de conforto. https://t.co/kJNyORoxOX Obrigado pela carta. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/B0e84xnc6C Equil\u00edbrio https://t.co/7N6pTUNTRr P/ n\u00e3o assistiu na tv...ai vai. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udda5\ud83d\udcde\ud83d\udcfa\ud83d\udcf1@caldeiraodohuck https://t.co/QXXbrYS1yk Recebi agora do juniordurski e resolvi compartilhar. O video ficou muito legal. N\u00e3o faz muito\u2026 https://t.co/nuAREfVmIR Danilo como foi bom te reencontrar! Como foi bom ver que o seu suor e sua batalha seguem gerando\u2026 https://t.co/qCHRZ3i8JR E viva a fam\u00edlia Sangalo Cady!!!!! Que enorme alegria!!!! Sa\u00fade, sa\u00fade e mais sa\u00fade!!! Meninas\u2026 https://t.co/gJoZRZRoaz Fim das f\u00e9rias! #devoltapracasa #devoltaaotrabalho #belaadormecida #3filhos em Le Bon March\u00e9\u2026 https://t.co/WvG2SuDuPj Feliz anivers\u00e1rio irm\u00e3o! Que a vida continue lhe sorrindo! E que vc siga sendo este cara do bem,\u2026 https://t.co/iIfZUn9lM1 Partiu \ud83c\udf82 neymarjr!!!! #fimdasferias #diretoriaemfesta em Paris, France https://t.co/v47YFS5inr Como foi bom revisitar a hist\u00f3ria do vilarejo de \u201cCaldeir\u00e3o\u201d em PE! Como foi bom reencontrar a\u2026 https://t.co/JPxWkCTjya Hj vms apresentar a tds, a primeira turma de bolsistas do Renova BR. Boas cabe\u00e7as de td o Brasil, comprometidos c/ a necess\u00e1ria renova\u00e7\u00e3o pol\u00edtica. Eles ir\u00e3o participar do programa de forma\u00e7\u00e3o e acelera\u00e7\u00e3o. P/quem quiser assistir ao vivo, ai vai o link:\n\nhttps://t.co/aOcanpaR3M M\u00e3e &amp; Sogra paparazzi. Mais uma das fotos que salvamos no \u201cgrupo da fam\u00edlia\u201d. \ud83d\ude1c\u2764\ufe0f #fotoroubada\u2026 https://t.co/xpCDXjEA23 Adorei ter contato a hist\u00f3ria que vcs viveram no caldeiraodohuck de hj. Um ato her\u00f3ico que\u2026 https://t.co/DCol9KKPTT Como j\u00e1 disse algumas vezes; acredito e apoio os movimentos c\u00edvicos como uma poderosa ferramenta\u2026 https://t.co/TrPsrQ5QmV O RenovaBR entra em campo https://t.co/s3UUnBsZAN Hj foi dia homenagear uma das mulheres mais maravilhosa que ja conheci; Tia Socorro. Que\u2026 https://t.co/DlxX0WlCBG \ud83d\ude4d\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f- meu filho, tem dever p/ fazer nas f\u00e9rias! \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc66- n\u00e3aaaaaaaaao!  #ferias #dandovalor https://t.co/zNfbDyQ9LZ - meu filho, tem dever p/ fazer nas f\u00e9rias!\u2026 https://t.co/zNfbDyQ9LZ Ferias c/ as crian\u00e7as da nisso...rs #ferias #dandovalor #jojotodynho em Abu Dhabi, United Arab\u2026 https://t.co/O9lpLyk6ul A foto diz tudo...Dona G\u00ea adorei te reencontrar no caldeiraodohuck e saber que o empurr\u00e3ozinho\u2026 https://t.co/bFD93nzB9S Areia do deserto. https://t.co/zElBQYCcL7 Eu &amp; ela. \u2764\ufe0f #deserto #dandovalor em Hamim, Ab\u016b Z\u0327Aby, United Arab Emirates https://t.co/NHR4DjqIdU Familia &amp; camelos no deserto. Lugar lindo. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb #ferias #dandovalor em Emirate of Abu Dhabi https://t.co/AZACqDpBnt Bem legal a ideia, contem comigo. Twittolandia, se gostarem da ideia; votem e compartilhem. ;) https://t.co/VJ0uq3gLWH Um falc\u00e3o esperando sua hora para entrar na pista. Os detalhes est\u00e3o no Stories.\u2026 https://t.co/Q99JvafYWx Vcs arrebentaram queridos luansantana @anitta @negodoborel @simoneesimaria @MariliaMReal\u2026 https://t.co/n1p6tk1xD1 Foi muito bom come\u00e7ar o ano no caldeiraodohuck plantando \u00e1rvores e sonhos. Parabens Felix pela\u2026 https://t.co/KoO3l2OyYK \u00c9 amanh\u00e3 no \u201cCaldeir\u00e3o de Ouro\u201d! A foto diz tudo....me diverti a valer com as gatas, talentosas,\u2026 https://t.co/BWxTtz4dmd nosso bonde \u00e9 valente \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udc6f\u200d\u2640\ufe0f#sobreontemanoite https://t.co/M3ePYoEeGb Entramos 2018...dan\u00e7ando. Quem dan\u00e7a os males espanta. Turma boa d+. #felizanonovo #quevenha2018\u2026 https://t.co/5A2uyqVpD9 Feliz 2018! Que seja um ano cheio de sa\u00fade e realiza\u00e7\u00f5es, s\u00e3o os votos da nossa fam\u00edlia! \u2764\ufe0f\ud83c\udf8a\ud83e\udd42 https://t.co/WDdKh1HwNY Cauby &amp; Alegria; o casal de Pav\u00f5es que temos em casa, procriaram. Mas....mam\u00e3e Alegria,\u2026 https://t.co/4g5IifmFDW Ho ho ho...e ele veio. FELIZ NATAL A TODOS. \ud83c\udf84 em Rio de Janeiro, Rio de Janeiro https://t.co/moU0iKjPsO Com esta imagem; eu e nossos meninos no Muro das Lamenta\u00e7\u00f5es em Jerusalem agradecendo,\u2026 https://t.co/Vg71zba3Sj T\u00eat\u00ea &amp; Mocinho, foi uma longa viagem at\u00e9 encontrar vcs. Mas valeu cada minuto, cada km. Obrigado\u2026 https://t.co/CVj8S1QzXV #israel #terrasanta #murodaslamentacoes #conexaodivina #boasnergias #agradecersempre #dandovalor\u2026 https://t.co/jZf5kMeqMw \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 #terrasanta #\u05d7\u05d5\u05d4 \u05e0\u05d2\u05d9\u05dc\u05d4 em Jerusalem, Israel https://t.co/kgs9D8vy67 Ela no Muro das Lamenta\u00e7\u00f5es. Lugar aben\u00e7oado. Pedimos por todos. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb #israel #dandovalor em\u2026 https://t.co/MEjrqcZNqB Especiarias #mercado \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 em Mahane Yehuda Market https://t.co/UNMXKl6F1U Mar Morto. A hist\u00f3ria da nossa civiliza\u00e7\u00e3o moderna passa por aqui. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb em Judaean Desert https://t.co/cAYMGJUsOL Saindo para jantar com ela. \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffb #terrasanta em Jerusalem, Israel https://t.co/uhaurZMIcf Isto \u00e9 um absurdo. @ahickmann estamos com vc e sua fam\u00edlia. https://t.co/IHwnbAFHoz Encerro o domingo com esta imagem que n\u00e3o me sai da cabe\u00e7a. Nossos dias no Maranh\u00e3o nesta semana\u2026 https://t.co/9wwDACSn89 Meu querido amigo @kaka....parabens pela linda carreira dentro dos campos, e pela enorme\u2026 https://t.co/3fFmE67xbi Que orgulho desta fam\u00edlia. Que exemplo lindo. Que bom que o destino fez esta hist\u00f3ria cruzar\u2026 https://t.co/lgw9HA0gbZ O prazer que tenho em estar, pensar, criar, escrever, produzir, viajar, bater papo, dar risadas\u2026 https://t.co/jqnQh9Al2K Hoje em Bacuri (MA). Muito, muito, muito obrigado pelo carinho. Fomos t\u00e3o longe da casa, mas\u2026 https://t.co/7dvM5gewm8 kkkkk...ontem foi engra\u00e7ado . Est\u00e1vamos na estrada no interior do Maranh\u00e3o e nos deparamos com\u2026 https://t.co/ArYcT1Arum Dia longo, mas muito bacana. \u00c9 \u201cnois\u201d no Centro de Lan\u00e7amento Aeroespacial em Alcantara.\u2026 https://t.co/2TCc0gKmzH Hoje \u00e9 o \u201cDia do Marinheiro\u201d. Dia mais importante no calend\u00e1rio da Marinha do Brasil. Sou um\u2026 https://t.co/xLAsxfQtYK Dia de assistir a filhota no ballet. Dia de dar valor ao que mais importa. Dia de babar. rs \u2764\ufe0f https://t.co/4X8k7iikkD Alguma cenas do caldeiraodohuck de hj....curti o programa, espero que vc tb tenham gostado.\u2026 https://t.co/3kOHTivAri Fazer um live no Face? Vms. To indo la. Kkkkk...tinha esquecido da nossa participa\u00e7\u00e3o com @Lhassum. Adorando rever. #telaquente Obrigado Dona Luci &amp; Seu Antonio por compartilhar a hist\u00f3ria de vcs, e tenho certeza que hj vcs\u2026 https://t.co/FMcsbGJecI Hoje \u00e9 o dia dela. N\u00e3o sei nem por onde come\u00e7ar. Ta ai uma mulher que mudou minha vida. Meu\u2026 https://t.co/ebWv1DL7u9 Obrigado pela compreens\u00e3o, Carlos. https://t.co/2V9CZKI2Kw Julia, Michard &amp; filhos; que o significado do nome da ca\u00e7ula de vcs, Felicidade, invada com\u2026 https://t.co/D2LUgAXDrC Adorei elas. Scheila, Mara &amp; Lara. 3 irm\u00e3s, m\u00e3e da Guin\u00e9-Bissau, lindas e com uma enorme\u2026 https://t.co/afAqizNXVr Salve Nelson Mandela. \ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/S1jGJnYxFE Foi otimo ter contato da historia de vcs. Espero, de cora\u00e7\u00e3o, que este tenha sido de fato uma\u2026 https://t.co/U75KKbAUWu \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/SizbxPdl1r Fiquei muito feliz em conhece-la tb. https://t.co/cXrajI8zPl Obrigado Robson. \u00c9 um limite muito delicado mesmo. Nao podemos julgar. https://t.co/UaoU8Xbp4T Amem https://t.co/XSw9WzUbLM Obrigado Dalvanira \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/eJjTG86ECV #crian\u00e7asnocontrole #caldeir\u00e3o #unicef A todos que curtem @luansantana deem uma olhada neste encontro in\u00e9dito. Ficou muito legal. https://t.co/GAMdcP4Jy2 @caldeiraodohuck Hoje \u00e9 o \u00faltimo dia de inscri\u00e7\u00f5es. Se vc, seu filho, marido, primo, amigo, vizinho,\u2026 https://t.co/XvUDtGjauN Momento roubado da patroa hj nos bastidores do Doming\u00e3o, do meu amado amigo Fausto Silva. \u2764\ufe0f\u2026 https://t.co/lExGacXYfj Casal, foi demais ter contato a hist\u00f3ria de vcs. E estou t\u00e3o feliz que este sonho maluco deu\u2026 https://t.co/nmPoyAD3E3 #luannocaldeirao #caldeir\u00e3o \u00c9 neste s\u00e1bado! Ficou muito muito muito bacana! Mega opera\u00e7\u00e3o! Espero que vcs curtam!\u2026 https://t.co/up21pibN3M Obrigado https://t.co/d2Ytc5CXTc Me diverti com esta turma hj no #latavelha. Espero que vcs tenham curtido tb. P/quem n\u00e3o\u2026 https://t.co/3acWn4g4Hs \u00c9 hj. No caldeiraodohuck. As 16h. Espero todos vcs. Esta muito divertido. Nos vms mais tarde.\u2026 https://t.co/FCqL9woktV Boa leitura: https://t.co/Ms5zjYQwtp Hj \u00e9 o dia deste cara. 10 anos de um amor maior que eu. Meu parceiro para qq coisa. Muito de\u2026 https://t.co/Vpm44IFRDW No set de filmagem com a vov\u00f3!!! \u2764\ufe0f https://t.co/B4VMx6fJGH Meu irm\u00e3o @grosteinandrade esta filmando seu longa-metragem em NYC. E o protagonista \u00e9 o\u2026 https://t.co/QwvpjbUZ5f Trabalho em equipe. Adorei. Em breve no caldeiraodohuck #Endemol #globo #magazineLuiza #thewall\u2026 https://t.co/WBO90li3aG H\u00e1 exatos 13 anos, dia 30 de outubro de 2004, ganhei o melhor presente que a vida me deu;\u2026 https://t.co/HutWUNIV26 Fa\u00e7a a sua doa\u00e7\u00e3o! O Teleton \u00e9 um projeto s\u00e9rio. A AACD faz um trabalho maravilhoso e de extrema\u2026 https://t.co/dGCxy3EiR6 Dona Nana! Foi um prazer enorme te conheceram! Que Deus siga iluminando seu caminho! E que vc\u2026 https://t.co/voHayuP4iZ Nosso turma de hj cedo. \ud83c\udfa4 \n@angelicaksy @mariruybarbosa @brumarquezine marixioficial\u2026 https://t.co/1C0iASkEl2 Fam\u00edlia Sangalo. Foi demais. #visitandopassado caldeiraodohuck em Est\u00fadios Globo https://t.co/h6RCUobiVY Obrigado @ivetesangalo, Dito, Cintia, Ricardo, Carol...foi um privil\u00e9gio poder contar mais um\u2026 https://t.co/hMw63684gr \u00c9 neste s\u00e1bado, @ivetesangalo no #visitandoopassado. Esta incr\u00edvel. Ja pode ir separando o\u2026 https://t.co/S5BalL08wF Valeu corinthians. Valeu Fiel. Valeu fabio.carille. Foi uma noite muito especial. #tim\u00e3o\u2026 https://t.co/R3c3qUhKWO Obrigado Moacir. https://t.co/2XkQvl4Q4n Super obrigado a todos pela companhia hj ao longo do #caldeir\u00e3o. Valeu mesmo. E espero que vcs\u2026 https://t.co/wKP5sdY8Fu \u00c8 isso ai https://t.co/1bxru5veg4 Obrigado Josefa tb curti muito https://t.co/nKBrs7ZKos Valeu Maxuel!!!!! https://t.co/8Rimi8wGrs Boa. Valeu Fernando https://t.co/kcmpm3kTeM Opa Ankara; capital da Turquia. Tks To por aqui!!!!! \u00c9 \u201cn\u00f3is\u201d. Feliz Dia das Crian\u00e7as a todas as crian\u00e7as do Brasil. #diadascriancas https://t.co/DggbKfp67Y Dia das Crian\u00e7as. E elas crescendo. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb em Ilha Grande - Rio de Janeiro https://t.co/bVOJCAyI7l Just Dance! #familia #dandovalor #mulheresdaminhavida https://t.co/NvZlrkTgX1 Jabuticaba. https://t.co/76Wvf04sIo Tambem gostei demais. Mulher iluminada. Causa animal como miss\u00e3o de vida. Como \u00e9 bom poder usar\u2026 https://t.co/mSHn9Mnsdm Casais!!!!! #casorio #marinaexandy https://t.co/rT9EmXFaEJ \u00c9 nois!!! neymarjr @DaniAlvesD2 #casorio https://t.co/JhDBsyKCpp Na paleta!!! Meu amor @angelicaksy!!! \u2764\ufe0f https://t.co/0JeVA9Y3YU E viva os noivos!!!! Cas\u00f3rio lindo!!! Que vcs sejam muito felizes!!! @mariruybarbosa &amp;\u2026 https://t.co/vz6afdctX0 \ud83d\ude31 https://t.co/RrPBgUk12T Meu Deus! \ud83d\ude31 #sabado #caldeir\u00e3o https://t.co/4yM9sBnLet Adorei @shawnmendes no #caldeir\u00e3o. Moleque talentoso e gente boa. Espero que vcs tb tenham\u2026 https://t.co/9WXfCG2FH4 Valeu Twittol\u00e2ndia!!! Vcs s\u00e3o imbat\u00edveis!!! #ShawnNoCaldeirao https://t.co/kXyxAFAewB Tb gostei muito https://t.co/Gu4YwHU8Bg rs...venha https://t.co/OtqqIbqOOh \u00c9 agora!!! @ShawnMendes no #Caldeirao #ShawnMendesNoCaldeirao \u00c9 hoje!!!!! @shawnmendes no caldeiraodohuck #shawnmendesnocaldeirao https://t.co/n37ab2muAn \u00c9 neste s\u00e1bado!!!! @shawnmendes exclusivo no palco do #caldeir\u00e3o!!! Ficou muito legal!!! Espero\u2026 https://t.co/UFOnb6VOxk Hehehehe..que bom que vcs curtiram https://t.co/612d5GZTuA Feliz q tds curtiram. Parab\u00e9ns pelo lindo trabalho @vozdacomunidade https://t.co/kuFJg3XTJh Hoje \u00e9 o dia dela. Uma princesa que chegou h\u00e1 5 anos para iluminar nossas vidas. Amor maior que\u2026 https://t.co/G7JlyN9Smu Me diverti hj com vcs @MarceloAdnet @kefera @emicida! Em breve no #adnight! Parabens Adnet! Sou\u2026 https://t.co/pkANVvoLzs Luana, Adilson &amp; Gilv\u00e2nia; que finalmente juntos possam escrever um novo e lindo cap\u00edtulo da\u2026 https://t.co/50QftXeu32 Bom desafio \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/Sgwhn1yw0c Tb gosto muito Rodrigo. Valeu https://t.co/0pmFAQakWI \u2764\ufe0f https://t.co/m8zD4ZIArG rs https://t.co/u7BUPeqaSC Muito bacana mesmo https://t.co/FahNIMIkXp #MPM #LucianoHuckapresentador #HugoGlossInstagram #LucianoHuckTV retweetem!!! Please!!! Twittol\u00e2ndia! To por aqui! Qq coisa, s\u00f3 falar! Feliz anivers\u00e1rio querido amigo @ronaldo \ud83c\udf82 Tudo de melhor. E o que n\u00e3o nos faltam s\u00e3o boas\u2026 https://t.co/Rr1fk7tItm Adorei @hugogloss hehehhe #MPN + #hugoglossInstagram #MPN + #lucianohuckApresentador s\u00f3\u2026 https://t.co/LSG3jFrgOa O astronauta Chris Cassidy que esteve comigo na NASA para o #caldeir\u00e3o ha poucos meses, esta\u2026 https://t.co/476f4PJP4p Toc, toc, toc...tem algu\u00e9m ai? \ud83d\ude31E tinha gente na porta da loja de noivas que gravamos hj cedo em\u2026 https://t.co/tCLaDM8Xrp Qdo tudo come\u00e7ou....ha 31 anos esta campanha lan\u00e7ava o SOS Mata Atlantica (sosma). Hj tenho\u2026 https://t.co/iViMGXMTew Prefiro Sigmund Freud ao juiz Waldemar Cl\u00e1udio de Carvalho. https://t.co/hVqJWZaePa Opa...olha quem vai estar no caldeiraodohuck muito em breve. Tks for coming @shawnmendes, always\u2026 https://t.co/g3WaKQyaq3 Visita boa de @aliciakeys. Relax no ultimo dia de Brasil dps de um show lindo, relevante, cheio\u2026 https://t.co/snrMJBhndC Mais de 20 anos se passaram desde que o mestre Zuenir Ventura escreveu....e a \"Cidade\u2026 https://t.co/qYhCdrluDB A @pabllovittar arrebentou no #RockinRio2018 \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb Deixo meu carinho a familia do Marcelo Rezende! #rip #marcelorezende \ud83d\ude4f\ud83c\udffb Oie! Partiu Live no Facebook? To indo la. Nossa amiga inoxid\u00e1vel esta de anivers\u00e1rio hj! Parabens amiga querida @cadieckmann\u2026 https://t.co/0g8Bqq6lXD Noite incr\u00edvel! Parabens de novo rodolfomedina @robbymedina &amp; toda a tuma! #rockinrio #eufui\u2026 https://t.co/tqa0zhv0kW \u00c9 \"n\u00f3is\". Que impressionante o @rockinrio. Lindo, organizado, civilizado, divertido. D\u00e1 orgulho\u2026 https://t.co/z8AJDhW4ku Ficou t\u00e3o legal! Espero que vcs curtam! Vai ao ar no pr\u00f3ximo s\u00e1bado! #felizesparasempre #caldeir\u00e3o https://t.co/9sxuBb80Ic Parabens meu amigo querido @rafaelzulu! Feliz anivers\u00e1rio! Que vc siga sendo este cara do bem!\u2026 https://t.co/xdpcjqXyVj Que not\u00edcia maravilhosa querida Veta! Muito feliz por vcs 5! Bjs na familia toda! Saude saude e\u2026 https://t.co/EGCbAGl0Wt Se puderem votar, agrade\u00e7o. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/D9LnoYgR60 #LucianoHuckTV #MPN Orgulho master blaster mega. Lembram da hist\u00f3ria da Katiana, que contamos ha 3 semanas no\u2026 https://t.co/3vrXt6kBlx Orgulho master blaster mega. Lembram da hist\u00f3ria da Katiana, que contamos ha 3 semanas no\u2026 https://t.co/npc6CkZTNQ #MPN #LucianoHuckTV retwittem pf \ud83d\ude4f\ud83c\udffb Meus filhos v\u00e3o pirar se eu ganhar o \"Meus Pr\u00eamio Nick\", se puderem ajudar, agrade\u00e7o; retwittem  #MPN #LucianoHuckTV Isso ja vale voto!!!!!! Valeu a todos que estiveram comigo ao longo do #caldeir\u00e3o de hj. E p/ quem n\u00e3o pode assistir na\u2026 https://t.co/YpuuwfuZHC #ajudaluciano #paradarmoralemcasa #papaivaibombar #meusfilhosv\u00e3oamar         https://t.co/D9LnoYgR60 https://t.co/JF0MVC41w7 Paraquita Bay em Britsh Virgin Islands antes &amp; depois do Irma \ud83d\ude31 em Paraquita Bay https://t.co/LDklQeAQtt \u00c9 hoje. Q momento incr\u00edvel. A grava\u00e7\u00e3o foi uma catarse. Vale a pena assistir. #chacrinha\u2026 https://t.co/3FJz56xBUX Ontem passei parte do meu dia no institutocriar, me faz um bem enorme estar por l\u00e1 e ver como a\u2026 https://t.co/wuhPpiFipX J\u00e1 votei no #MPN! https://t.co/Hb6I1MBe74 #LucianoHuckTV Que tal ganhar R$ 1 MILH\u00c3O? heheheh...est\u00e1 de volta a \"Promo\u00e7\u00e3o Caldeir\u00e3o Yp\u00ea\"! Al\u00e9m do MILH\u00c3O\u2026 https://t.co/C0PA8B46gD Obrigado, obrigado, obrigado a todos meus amigos!!! E obrigado, obrigado e obrigado a todos que\u2026 https://t.co/NcmspDBpzj Obrigado por tudo. Sempre. Te amo. Adorei meu dia. \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/TH3SNv5Gz9 Obrigado meus amigos queridos pelas mensagens. E obrigado a todos que mandaram milhares de\u2026 https://t.co/KxKUhnKWE0 Ja sei...que tal falarmos ao vivo? Live no Facebook....fui. Encontramos la em 3,2,1 To lendo tudo \ud83c\udf82 Qtas mensagens legais. Muito obrigado. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb Obrigado a minha fam\u00edlia. \u2764\ufe0f Obrigado a meus amigos amados que participaram @cadieckmann\u2026 https://t.co/lZli1jxmjz Oi?????? https://t.co/7pEPmVLGKm P/ quem n\u00e3o assistiu o #umportodosetodosporum ontem no #caldeir\u00e3o, vale a pena, hist\u00f3ria incr\u00edvel: \nhttps://t.co/Qerb4eoofK Este esporte \u00e9 muito especial. E Cumbuco, ent\u00e3o, \u00e9 incr\u00edvel para o Kite. Estava com saudades de\u2026 https://t.co/n9ANyVCuZy Katiana, querida, foi uma honra e orgulho poder contar a sua hist\u00f3ria. Dona Maria, amei a\u2026 https://t.co/sU4No4tjBA Querem falar ao vivo agora? Entao vms....vou fazer um live no Face. Fui.... face: lucianohuck rs https://t.co/8f8I8fhy2K Concordo 100% https://t.co/QJ4EOsbS26 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/Hu3xrzSHtD Obrigado Ulysses https://t.co/3ZC08vYvux rs https://t.co/dXhS4xEBOx Elas que me fazem feliz ;) https://t.co/HtWSZGjqHV \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/gZy2Kl6Gt6 To aqui, assistindo o pgm em Fortaleza https://t.co/oi6nA5Yisu Que bom Janaina https://t.co/8zgDrEdRE7 Obrigado Sheila https://t.co/FYHtlHO82r \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/hya44bfyrr \ud83d\ude09 https://t.co/kuN9sRduUE Arte transforma https://t.co/XfxeUge9mc Concordo total!!!! https://t.co/DLcaPj63f4 Ser\u00e1 bem-vinda https://t.co/omfK2oUocE concreto no coqueiral \ud83e\udd14 em Fortaleza, Brazil https://t.co/4dIZvE4l1a Nossas florestas e seus povos s\u00e3o uma das nossas maiores riquezas. Me assustaria a falta de bom\u2026 https://t.co/joxYjotpCC Semana passada assistimos o novo filme do Daniel Rezende. O Vladimir Brichta como o palha\u00e7o\u2026 https://t.co/Up2mHpb3Nz Despejo meu carinho sobre as fam\u00edlias que sofrem neste momento com as trag\u00e9dias no Rio Xingu no Par\u00e1 e na Bahia. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/EDKgNTUncy Valeu Cear\u00e1. Valeu Fortaleza. \u00c9 bom estar aqui de novo. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb valeu pela foto rafaraoh em\u2026 https://t.co/LRr6M2uprS Eu e uma constela\u00e7\u00e3o de celebridades!!!! Sandy, Michael, Eddie, Rei, R10, Tim &amp; Elvis!!! Uau!!!\u2026 https://t.co/KRwr7rxLxf Meninas vcs arrebentaram na #arvoredosdesejos. E muito obrigado a todos que estiverem comigo ao\u2026 https://t.co/Dqd8P6hrSV Em setembro o Brasil encerra a sua relevante e bem sucedida participa\u00e7\u00e3o na miss\u00e3o de paz da ONU\u2026 https://t.co/DGD1YbWf8u Recomendo a conversa do Bial c/ a Ilona Szab\u00f3, Tabata Amaral e Alessandra Orofino, neste Brasil eu acredito: https://t.co/9SSPRiZVo8 Acabou de publicar uma foto https://t.co/ELT95U1ffg Boa conversa com @jack, sempre inspirador. Great chat with @jack, always inspiring. Tks, bro. Good to see you again. \ud83d\udc4a\ud83c\udffb https://t.co/ZZCze8IJuQ Tenho tanto orgulho deles, que todos os dias me sinto no dia dos pais. Amor infinito. N\u00f3s\u2026 https://t.co/dlUgcXPyvj Eu e ele. Algumas semanas atras...rs #sqn Hj \u00e9 o dia dele. Feliz Dia dos Pais ao meu pai amado e\u2026 https://t.co/tEYr6WcpBc Seu Ilto, mulher &amp; filha. E seu TL que estava concretado dentro da garagem....kkkkk Adorei esta\u2026 https://t.co/m5MyZ0J4ly Estamos NO AR!!! Venha!!!!! Te espero!!!! Bjs L #caldeir\u00e3o Viva @pretagil \u2764\ufe0f\ud83c\udf82 @ Rio de Janeiro, Brazil https://t.co/J76mCb0cvL Partiu @pretagil \ud83c\udf82\u2764\ufe0f https://t.co/TPai0DecY6 Eu estou nesta foto! Onde? \ud83d\ude31#ondeestawally #ondeestou @ Betim https://t.co/x6zsETI4pJ P/ quem n\u00e3o conseguiu assistir na programa\u00e7\u00e3o a esta que foi uma das hist\u00f3rias mais lindas que ja contamos:  https://t.co/AbVOg9yp0q https://t.co/qfq2IxU4xg Ser\u00e1 bem-vinda https://t.co/omfK2oUocE Feliz que vc curtiu Fatima https://t.co/GeD55RJD0E Conselho ajuda e exemplo arrasta, ne? https://t.co/jMRODmtATi \u00c9 isso mesmo Julia. https://t.co/ZBurqeFsAm \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/3N0eotjxIh Valeu Werlon https://t.co/gTAD8mnrpV Ou pode acessar tamb\u00e9m pelo site: https://t.co/RAMUvQFtf4 #caldeir\u00e3o Para quem n\u00e3o pode assistir a hist\u00f3ria da Tia Socorro na programa\u00e7\u00e3o, ai vai o link da Globo Play: https://t.co/AbVOg9yp0q #Caldeir\u00e3o RT @caldeiraodohuck: Uma bela hist\u00f3ria. Uma enorme inspira\u00e7\u00e3o. #ParaSempreTiaSocorro https://t.co/GbwwbOVKkJ Foram dias incr\u00edveis! Descanse em paz, o seu merecido descanso, e fique tranquila que eu,\u2026 https://t.co/ZcEPE7TmO0 Deus escreve certo, por linhas tortas. O chamado precoce da minha amada Tia Socorro n\u00e3o era o\u2026 https://t.co/JFmM3ENnWc Acabou de publicar uma foto https://t.co/iQsaGVhlCF Obrigado, Cear\u00e1!!!! Sempre!!!! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb @ Bom Jardim https://t.co/fOengbWnHH Olhem isso. Uma das hist\u00f3rias mais lindas que j\u00e1 contei na vida. \u00c9 neste sabado.\u2026 https://t.co/hppIw2dsNJ Meu dia em Fortaleza, como sempre que veio a esta terra linda, foi incr\u00edvel e inspirador.\u2026 https://t.co/tTgD6XWkQ1 Valeu Paulo https://t.co/v89ncVYvgZ Manda um bjaoooo para ela, Jilll https://t.co/DCIUE93GDl Tb curti demais Helen https://t.co/kcu6US3ISH Que bom Cris https://t.co/kqqsGmTARL Kkkkkk https://t.co/d7FtqsV3xk Valeu Mary bjao https://t.co/E2a9fb80L2 Obrigado Paulo. Abs https://t.co/q4pWWFhnct \ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\ude80 https://t.co/9YWOXPGbel Valeu Michele bjs https://t.co/qv29dI69a4 Obrigado Jeane https://t.co/Nxrdsdd31Q Tks a lot Chris. It was a lifetime experience https://t.co/dXfQAGD8hx Kkkkkkkk https://t.co/0lvILH7lM3 Obrigado \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/CZWhEUcF8y Que bom que vc curtiu Allany https://t.co/FlMK62TpeD Foi uma realiza\u00e7\u00e3o enorme poder levar a Ana Paula a NASA para entregar sua carta pessoalmente!\u2026 https://t.co/cbI9TzMifc Da Rocinha para a NASA. Da NASA para mundo. Ana Paula, querida, que vc siga esta menina doce,\u2026 https://t.co/vuMVCB3ntZ Hora de voltar para casa. Baterias recarregadas. Com ela descanso, namoro, dou risada, converso,\u2026 https://t.co/XTdH6j6vYz \u00c9 hoje. Ficou demais. Espero que vcs curtam. #NASA #caldeir\u00e3o #caldeir\u00e3onoespa\u00e7o #houston\u2026 https://t.co/04FBbwMidA Tem algu\u00e9m q vc gostaria de fazer as pazes? Ou um segredo q gostaria de revelar para algu\u00e9m? Manda no link abaixo. https://t.co/MLkySrqO27 Hehehe...adorei. Ai puxei do stories. #ferias @ London, United Kingdom https://t.co/KxLGktJx8T Sempre que o amor pelos animais faz parte do tempero do #caldeir\u00e3o, eu gosto. Meninas, adorei\u2026 https://t.co/3RuHuSfymj Isso sim \u00e9 algu\u00e9m a frente do seu tempo...rs Meus amados av\u00f3s, Seu Maur\u00edcio &amp; Dona Matilde, em\u2026 https://t.co/I2tLSojI5a Minhas gatas. #ferias @ Port de Bonifacio https://t.co/oy1GR4TM6b Parabens pela vit\u00f3ria em Jay Bay @toledo_filipe!!! Arrebentou!!!\ud83c\udfc4\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udfc6 #wsl https://t.co/nzQoDbImpZ \u00c9 \"n\u00f3is\". \u2764\ufe0f #ferias #dandovalor #olhaoinstastorie rs https://t.co/AaS0SRTtB2 P/quem n\u00e3o pode assistir ao #caldeir\u00e3o na programa\u00e7\u00e3o, ai vai o link: https://t.co/swjG3jhvM7 Sou suspeito, pq adoro o #vistandoopassado.\nMas foi muito especial poder contar uma parte\u2026 https://t.co/uJ2rGUkdhO Um pa\u00eds bem encaminhado pode at\u00e9 celebrar suas datas festivas ao som de Daft Punk. J\u00e1 alguns,\u2026 https://t.co/NvQXdKScCT Nossa turma. #ferias #dandovalor @ Venezia, Italia https://t.co/9JklJSuDdU Feliz anivers\u00e1rio amiga querida @claudialeitte. Sa\u00fade sa\u00fade sa\u00fade! \ud83c\udf82 https://t.co/0uzMQei7NX Ser\u00e1? rs #ferias #dandovalor https://t.co/haoNQ8UdJx Ser\u00e1? rs #ferias #dandovalor https://t.co/oiTFvx23Cl Abs Rene https://t.co/RPot2TqJoO Hehehe que bom bjs https://t.co/hUFmARjRdD Foi mesmo https://t.co/tjNZYU1a3N Tb pirei. As linhas do Corcel eram lindas. https://t.co/5SSxSS97KQ Hehehe valeu pelo convite https://t.co/dWnQVMtTln Estou adorando fazer tb https://t.co/8IrOeQ1kcT Kkkkkkk bjs Allany https://t.co/iUKXyWAp69 Foi mesmo. https://t.co/4zUDClm4Gc Adorei o #latavelha de hj. E vamos celebrar as boas historias, os bons personagens, os bons\u2026 https://t.co/x4uP7TT0jN Tia Socorro se foi. Tristeza enorme. Despejo todo meu carinho e amor em seus filhos. Publiquei\u2026 https://t.co/PRSct1zWsP #ferias #dandovalor @ Belvedere Museum https://t.co/u0J0cEU7QJ N\u00e3o resisti...puxei do insta stories para c\u00e1. Ela n\u00e3o existe. Kkkkkkk \u2764\ufe0f #tremdoterror\u2026 https://t.co/PAZR3uYgJv Muito obrigado a todos, sempre. \u00daltimo s\u00e1bado bombou geral. #caldeir\u00e3o \ud83d\ude4f\ud83c\udffb not\u00edcia publicada em\u2026 https://t.co/RcEuG8tt2m Valeu Leandrinho! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb E p/quem n\u00e3o assistiu na programa\u00e7\u00e3o: https://t.co/x62QnCSGKC https://t.co/WtiUhGruEy Tb adoro apresentar https://t.co/bhdbMymgah Foi demais estar com vcs. Leandrinho que a vida lhe sorria cada vez mais, vc \u00e9 um moleque sangue\u2026 https://t.co/pSo9VKAgdQ Valeu Catita https://t.co/h301YRwYgB \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/hKz6WTM6mv Obrigado Adriana. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/wApYDOlbbp \u00c9 isso ai https://t.co/ubasttqDcI Leandrinho \u00e9 demais. Merece tudo. E @neymarjr, generoso como sempre.  https://t.co/v47WR42BQ4 Espero todos vcs! O programa esta bem legal, espero que vcs curtam! #caldeir\u00e3o #sabado #3:30 https://t.co/G0s3GzIcTv Novo membro da fam\u00edlia!!! 45 dias de vida e tem cara de senhor...nosso Benjamin Button\u2026 https://t.co/iFAyKOPk8U Dia mais longo do ano...rs. Mas fechamos com chave de ouro. Adorei o #idadedatela de hj. Espero\u2026 https://t.co/1o06aNnIbJ Foi uma honra poder falar, e principalmente ser ouvido, em um evento deste porte. E o melhor foi\u2026 https://t.co/bn2xf1aldL Parabens amigo querido @gilbertogil! Sa\u00fade sa\u00fade e mais sa\u00fade!!!!! \ud83c\udf82 #75 #gilbertogil @ Rio de\u2026 https://t.co/DQsTAItm0S Parabens Capita!!!!! Feliz anivers\u00e1rio!!!! \u00c9 nois!!!! #diretoria #amizade #s\u00f3faltougabriel @ Rio\u2026 https://t.co/C10i2luQXV Obrigado https://t.co/JIvbnF9rqc Rs que bom Suelen https://t.co/JvCxUavrHf \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/KSi3WS8299 Valeu Rodrigo https://t.co/ymifA6Au0s P/ quem n\u00e3o pode assistir ao #lardocelar na tv, ai vai o link: https://t.co/ATxOCU76Wa Danilo, foi uma maravilha poder contar sua hist\u00f3ria! Um exemplo para as pessoas acreditarem que\u2026 https://t.co/mkguFsmbAs Sempre bem vinda na mistura do caldeiraodohuck querida @anitta https://t.co/eHmBuLl72m Just posted a photo https://t.co/eHmBuLl72m Kkkkk....se vc estiver muito estressado, ai vai uma ideia. Vou dar esta ideia em casa, nossos\u2026 https://t.co/aTQxTBVCZJ Bel\u00edssima conversa entre @pbial e meu irm\u00e3o @grosteinandrade ; papo l\u00facido, sensato,\u2026 https://t.co/9I3bHw7auf No ar em 3, 2, 1...ao vivo no GShow. #idadedatela com @pretagil &amp; thaynaraog @ Central Globo De\u2026 https://t.co/WCruohCemG Hj acordei com uma cara meio estranha. Acho que foi a barba que esqueci de fazer. rs #latavelha\u2026 https://t.co/ny2za4OfUN O mundo gira e a gente roda. Valeu pelo carinho; Chapec\u00f3, Planalto Alegre e regi\u00e3o. Lugar lindo\u2026 https://t.co/846SQdTjU8 Parab\u00e9ns amiga querida e amada @EuFernandaSouza!!!!! Sa\u00fade sa\u00fade e mais sa\u00fade, o resto a gente\u2026 https://t.co/n9doOe8LIJ #bike #ilhagrande #dandovalor @ Ilha Grande https://t.co/UC6GxrEkvF #bike #ilhagrande #feriado #dandovalor https://t.co/9aoEMOpYDA Sempre mega bem vindo, Gustavo!!! #caldeir\u00e3o #mandandobem https://t.co/V5c9cJLrM3 Adorei ter contado sua hist\u00f3ria Ana Paula. Agora quero ver vc voando ainda mais alto. Acredite\u2026 https://t.co/JrVQRSKZ6H Eu &amp; ela. #feriado #tranca https://t.co/TBKZ6I32DM P/ quem n\u00e3o assistiu na programa\u00e7\u00e3o a mat\u00e9ria que exibimos no #Caldeir\u00e3o no L\u00edbano c/ a #marinhadobrasil: https://t.co/omFvHzdJzq Minha namorada! Para sempre! \u2764#diadosnamorados https://t.co/FV0fWqXW1T Abracos Luiz e Melisse  https://t.co/7H9HdwWTQu Chama-se Quest https://t.co/rwSJMffuQq Respondido Elaine https://t.co/56UgkRGzUu Tb tenho orgulho Rosi https://t.co/j9CM2q6djQ Rs isso \u00e9 bom \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/212MLVhS08 Eles merecem Ana https://t.co/H6cUxPvrx7 As hist\u00f3rias sob as fardas s\u00e3o incr\u00edveis  https://t.co/aM0kZJYs0l Cada viagem que nem sei rs https://t.co/A6zstPlpaW \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/ksST6aAt7f Obrigado Jocelaine. Da um trabalh\u00e3o mas vale a pena https://t.co/aAQIpOJpnb Obrigado Fernanda https://t.co/NvpBRmWyIJ Boa sorte!!!!! E parabens!!!! https://t.co/uSFsguDfbH Nosso barco, nossa alma. Valeu a todos. #marinhadobrasil #caldeir\u00e3o @ Programa Caldeir\u00e3o Do Huck https://t.co/dCdLRCZboz Parte da tripula\u00e7\u00e3o da Fragata Liberal. Nesta foto vcs representam as mais de 240 hist\u00f3rias a\u2026 https://t.co/A01H8V0Y7o Obrigado a Marinha do Brasil. Obrigado a tripula\u00e7\u00e3o da Fragata Liberal. Obrigado as fam\u00edlias dos\u2026 https://t.co/6flm5dkttw \u00c9 hoje!!!!!! Uma das mat\u00e9rias mais legais que ja fizemos!!!! Espero todos vcs!!!! #caldeir\u00e3o\u2026 https://t.co/YJCLmtqci3 Estacionamento de foguete. \ud83d\ude1c Hehehe.... #NASA #caldeir\u00e3o @ NASA - Johnson Space Center in\u2026 https://t.co/PFXFaRZp9e Capa do nosso novo album; Rumo q Marte. \ud83d\ude1c #equipepikadasgalaxias #caldeir\u00e3o\u2026 https://t.co/S03vhh9MaM Mars Rover. Este \u00e9 o ve\u00edculo que vai a marte em 2030. #NASA #caldeir\u00e3o @ NASA - Johnson Space\u2026 https://t.co/MQVA2rX5SF Roupa espacial. #NASA #caldeir\u00e3o @ NASA Neutral Buoyancy Laboratory https://t.co/lYnw6U7gS4 Hotel. #caldeir\u00e3o #houston #nasa https://t.co/AHgLQdobUm Valeu valeu valeu @Oliveiraspaola @Fernanda_Gentil camilaqueiroz @mateusolano @raqueiroga\u2026 https://t.co/aXFvVWP25f P/quem \u00f1 assistiu ao #Caldeir\u00e3o na programa\u00e7\u00e3o, ai vai o link:  https://t.co/YmC4QsSJJv Capa do nosso novo album. rs Equipe mais pika das gal\u00e1xias com o refor\u00e7o do @pefabiodemelo &amp; Tia\u2026 https://t.co/9qsfj7CgBE Partiu fazer um live no facebook? Fui... (https://t.co/drJ0RYBMFl) Total vibe de vov\u00f3  https://t.co/VJSNZnjmw1 \ud83d\ude18 https://t.co/DC9KLCq94E Valeu Henrique. Tb gostei dela https://t.co/TpFSZyDH1P Dei risada com vcs @SandyLeah @fecastanhari &amp; @juliococielo Sempre bem vindos!!!! #caldeir\u00e3o @\u2026 https://t.co/hS1eKuhNVo Casal, adorei contar a hist\u00f3ria de amor de vcs!!! Desejo a vcs, toda a felicidade do mundo. Vcs\u2026 https://t.co/74XQyERPDs \u00c9 hoje. E mais cedo, pq tem final da Champions League no meio do programa. #caldeir\u00e3o https://t.co/jl3YT32qhF Hj tem um pouco de Brasil na final feminina do wsl em Fiji. @tatiwest que nasceu no Brasil, mas\u2026 https://t.co/o44w8zlHDA Kkkkk...ficou bem engra\u00e7ado. Valeu @SandyLeah @juliococielo @fecastanhari Sabado no #caldeir\u00e3o https://t.co/Od954nZlOI Agora temos + canal  aberto c/ quem quiser contar uma hist\u00f3ria, compartilhar um sonho e etc... https://t.co/xnAeQiYAiB La vem mais um hit da querida amiga @anitta #paradinha https://t.co/TPXtg9VgGs Vai come\u00e7ar. Ao vivo no Globo Play &amp; Gshow. \"Nois\" Na Idade da Tela. Estreia j\u00e1 j\u00e1. Vai l\u00e1, e\u2026 https://t.co/AFoLP7tdGG \u00c9 hoje!!!! #caldeir\u00e3onaidadedatela https://t.co/aEZsZClETM Hoje tem estr\u00e9ia; \"Caldeir\u00e3o Na Idade da Tela\". Um programa so na web. Vc pode assistir e\u2026 https://t.co/URfXkSqyCt P/ quem \u00f1 assistiu na tv, ai vai o link do #Caldeirao de hj: https://t.co/UFzLCAKc79 Hj quero agradecer a todos pessoalmente...partiu um live no Facebook? Vamos la? https://t.co/drJ0RYBMFl Esta mulher siria \u00e9 incr\u00edvel; uma for\u00e7a enorme, serenidade e amor. Ex-professora, casada, 5\u2026 https://t.co/2jHuJIkCCI Seu Khalil &amp; filhos! Gostei demais de ter contado a hist\u00f3ria desta fam\u00edlia! Me sinto t\u00e3o bem!\u2026 https://t.co/KdpBpQWfes Valeu Claudio https://t.co/DACfW6heG2 Tb pirei nesta hist\u00f3ria  https://t.co/EcgPuSclsf Obrigado querido Joao \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/md5aBYAH6a Que bom Maely https://t.co/oFfpQA8Ksd Tb fui pesquisar Renato kkkk https://t.co/kaO7EoBV6l Valeu Beatriz. Tb estou adorando fazer https://t.co/0qkI2ghMwz rs tb nao sabia esta https://t.co/ock0PEPbpC Valeu Daiana bjao https://t.co/ZbceULBAfy Lora, atenta, esperando a bola. Vai ser bonita assim l\u00e1 longe.... https://t.co/3toV3ppINH Feliz anivers\u00e1rio querida amiga @ivetesangalo! Sa\u00fade, Sa\u00fade e mais sa\u00fade! Super bj na fam\u00edlia\u2026 https://t.co/gfIhU9q8SP \u00c9 neste s\u00e1bado! Um dos programas mais legais que ja produzimos nos \u00faltimos tempos. Espero vcs e\u2026 https://t.co/bfqtpou60r O mundo gira, e \"n\u00f3is\" roda. Em Palmas (TO). Hist\u00f3ria incr\u00edvel. Em breve no #caldeir\u00e3o. ;) @\u2026 https://t.co/gVz3w6uZr8 Ed Sheeran. \ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/dnhdyR6YWS Isso \u00e9 surreal! A que pontos chegamos: uma \"flecha perdida\"! A inefici\u00eancia da seguran\u00e7a publica\u2026 https://t.co/O3OZQblnfi Devidamente emoldurada. Linda foto. Linda modelo. rs valeu @revistawowmag brunnorangel ma.feitosa https://t.co/wmbEglgmSf https://t.co/1tGnLb0U85 #n\u00e3ofa\u00e7ocaradepaisagem #fatos #nadaaesconder A tds q se interessaram tanto pelo tribunal s/lei da web, sobre se apaguei ou \u00f1 fotos da minha timeline. Respondi no meu Face. #vmsaosfatos Tabatinga t\u00f4 na \u00e1rea. Como gosto deste interior de SP; produtivo, civilizado, bonito e um povo\u2026 https://t.co/dbF0Pjjgpm Eba...agora tem as novidades da picme.natural  no sigazonasul ; barrinhas de frutas e os chips\u2026 https://t.co/iJe4xFwme7 Todos nos ne? https://t.co/V5UBdPgZd3 Hehehe boa https://t.co/Sm0tiLFvvp Parabens Leo!!! \ud83c\udf82 https://t.co/JrDnquL4Ik Mega rs https://t.co/8xiuFLrApb Realmente @davidblaine n\u00e3o \u00e9 deste planeta....kkkk \ud83d\ude31 @giseleofficial &amp; tombrady vcs s\u00e3o\u2026 https://t.co/GqOxrwCnZ0 Total https://t.co/d1C1QjooBT \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/fkn93NDAKE Ta meio louco mesmo Julia \ud83d\ude31 https://t.co/cnChknv41B Kkkkkk https://t.co/NN1CbgogN0 \u2764 https://t.co/SnP0aiPVtZ Se inscreve no site Pacheco. E parabens pelo empreededorismo. \ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/cB0ofuF0nO Valeu Geeh https://t.co/nyN869DPSb Bj marcia https://t.co/bJt9lUTAk9 Oie  https://t.co/8MsHH2dFlW Kkkkkk https://t.co/NW4Zgwp2Yy Hj nao, tem uma materia bem legal com a @giseleofficial  https://t.co/YgPeHXHOdk \ud83d\ude2c https://t.co/ehZJr02fM5 Rs...verdade. Venhaaaaa https://t.co/IwB5gAuvUf To adorando tb https://t.co/p4VDdV2ioq Oi Joelma https://t.co/SrPLkIXhkT \ud83d\ude31 https://t.co/yiYp5xYV8W \u00c9 so se inscrever https://t.co/EP4DtFWymu \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/DPWihswuae Venha Paulo rs https://t.co/6RKXqlJWJ5 Chocado tb, Diego. Rs https://t.co/mpG48cx3r9 \u00c9 hoje! Eba! Tem mais um epis\u00f3dio do \"Quem Quer Ser Um Milion\u00e1rio\" e @davidblaine na casa de\u2026 https://t.co/bdEdHxTsBP Esta \u00e9 a Fabbi Silva. Ela desafia todas as estat\u00edsticas e nos faz acreditar no improv\u00e1vel ao\u2026 https://t.co/IllNfGInEQ \u00c9 neste s\u00e1bado!!! @giseleofficial &amp; tombrady com @davidblaine exclusivo no #caldeir\u00e3o. Ficou\u2026 https://t.co/7eYevGodpj Querido amigo de sempre @pefabiodemelo;  parceiro de boas id\u00e9ias, boas conversas, boas\u2026 https://t.co/nVZNKRMgPX Longe de casa! Adoro Bel\u00e9m! Adoro o Par\u00e1! O povo acolhedor! Comida boa e lugar lindo! Tivemos 2\u2026 https://t.co/ECamTr821h Ser m\u00e3e \u00e9 amor, entrega e dedica\u00e7\u00e3o acima de qq coisa, e com ela tenho visto isso todos os dias\u2026 https://t.co/1DwN2uEq8i Remexendo nos albuns da casa da minha av\u00f3! Minha m\u00e3e! S\u00f3 no estilo! Feliz Dia das M\u00e3es! \u2764 https://t.co/zWVc7SmBLD Estar e ouvir os desejos das crian\u00e7as foi m\u00e1gico. Gostei demais. Espero que vcs tenham gostado\u2026 https://t.co/ELPIePpdMK Foi gratificante demais fazer quadro!!!! Que crian\u00e7ada maravilhosa!!! Cuidar do nosso futuro!!!\u2026 https://t.co/SP7MPQNALz Valeu sempre Raquel https://t.co/1GE7EJ65lh Rs...te mando um len\u00e7o https://t.co/3Bg4bjO6fQ Tb pirei neste menino https://t.co/pAg5iyvoyu \ud83d\ude4c\ud83c\udffb https://t.co/TFTrNTdkFA Amem https://t.co/TiXwJlECtN \ud83d\ude18 https://t.co/smln9KS4Fp Curti demais fazer este quadro tb https://t.co/5BSjfvWNyc Valeu Mari https://t.co/Fh9NjE7I24 Rs...obrigado https://t.co/ZLkhX6EAxA Ludico, simples, bonito mesmo https://t.co/jduEUUzNxt Bom demais https://t.co/RJTtjVWpU1 Foi um prazer enorme para mim. https://t.co/zhKjGp32bd Obrigado Cris https://t.co/KmJ6TYlQVz \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/i93RgHHXVy Tb adorei Sy https://t.co/JFpA3ssAR1 Obrigado Eddy https://t.co/cRb6aFA8um Obrigado Roberto \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/F2ut5haOQ0 Oi Heitor rs https://t.co/lVpzWVy9N2 Vai come\u00e7ar agora https://t.co/72kEoE9aB0 Fiquei tocado pela resposta dela tb https://t.co/Sx4sN3MuJY \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/YYX9cQEvR4 Amem! Tudo de bom para a sua familia tb. https://t.co/Pxkl5eYdZd Hehehe...bem vindo https://t.co/6bGd4NDgcT Obrigado, Ana https://t.co/AiUq3yJsK0 To na \u00e1rea!!!! Neste s\u00e1bado, tem mais uma estreia no #caldeir\u00e3o; \"A \u00c1rvore dos Desejos\". Espero que vcs curtam.\u2026 https://t.co/l7xXXhXe1g Meu dia de hj. #rocinha #caldeir\u00e3o @ Rocinha - Sao Conrado https://t.co/0ddWPGCmd0 Tarde mega divertida. @SandyLeah @juliococielo @fecastanhari super obrigado. #breve #caldeir\u00e3o https://t.co/vppOzZNGZQ \u00c9 n\u00f3is!!!!! O t\u00edtulo de hj, me lembrou a primeira vez que fui ao est\u00e1dio na minha vida; saindo\u2026 https://t.co/A16LO0OzLK P/ quem n\u00e3o assistiu ao #caldeir\u00e3o c/ a estreia do #quemquerserummilion\u00e1rio na programa\u00e7\u00e3o, ai vai o link: https://t.co/Jb8nF1s7EW Partiu fazer um live no Facebook....vai la na minha pagina (lucianohuck) e vamos falar ao vivo. Fui.... Boa Samira!!!! https://t.co/DTdlEpaioF Claro rs https://t.co/yImDW2kOb2 Nasceu...rs. Espero que vcs tenham curtido a estreia do #quemquerserummilionario! Inscrevam-se e\u2026 https://t.co/BEZP8awvW9 Oi \ud83d\ude1c https://t.co/4KUDsuTliB Hehehe...adorei https://t.co/agCbpJ8LiB Estou aqui tb rs https://t.co/a2vKSmNyda Estamos NO AR!!! #caldeir\u00e3o \u00c9 coisa de muito amor envolvido! #amizade #dandovalor https://t.co/7JTfEjY0lt Gravamos dentro da catedral, na saida esta surpresa. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb @ Catedral S\u00e3o Jo\u00e3o Batista, Santa Cruz\u2026 https://t.co/ol8RTZRT9x Hoje chegamos de mansinho, mas juntou um tanto de gente. rs Valeu pelo carinho de sempre.\u2026 https://t.co/sEvgM3zyLd Kkkkkk...adorei esta chamada. #quemquerserummilionario #whowanttobeamilionaire #caldeir\u00e3o https://t.co/1ElttKzs2j Estreia no pr\u00f3ximo s\u00e1bado! Espero que vcs curtam! #quemquerserummilionario\u2026 https://t.co/qthMXogTnB Homenagem a Rita Cadilac &amp; cia. Lembrando dos tempos que assistia ao \"Cassino do Chacrinha\" na\u2026 https://t.co/ycUys8lD2H Com o Rei e nossa madrinha querida @ANAMARIABRAGA!!! Foi uma tarde divertida e emocionante!\u2026 https://t.co/6Rjo2W0BQi \u00c9 n\u00f3is! Se liga no terno de paet\u00eas Kkkkk Patroa @angelicaksy linda linda #chacrinha #100anos @\u2026 https://t.co/tMBTyhDSgW Neste pr\u00f3ximo s\u00e1bado estreia o \"Quem Quer Ser Um Milion\u00e1rio\" no #caldeir\u00e3o. Foi muito bacana\u2026 https://t.co/tpbS2ctamH Tenho descoberto lugares lindos pedalando por ai. #bike #trilhas #dandovalor @ Saco do Mamangu\u00e1,\u2026 https://t.co/kGpb9awIAT Que figura a sobrinha do Mow!!!! Kkkkk Para quem n\u00e3o assistiu o #latavelha do Mow &amp; seu fusca\u2026 https://t.co/MjK0E5UwkM Eu &amp; ela. \u2764 #feriado #dandovalor #caminhandopelacidade @ Paraty - RJ https://t.co/f6lEZeeuxp Fez mesmo...rs Victor Maia \u00e9 competente https://t.co/1Kncl7AdMv Claro que sim rs https://t.co/QjWFts0XhQ \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/U0YNB5BXWI Tb achei Eugenio! O Mauricio foi super merecedor https://t.co/AVEXarg4q5 Obrigado Teresa bjs https://t.co/dySc6MIIWL Ficou demais mesmo. Pirei jo fusca tb https://t.co/CxBHAtgjmS Curtindo #luannocaldeir\u00e3o! Amigo @luansantana vc tem mais uma f\u00e3 aqui em casa! #latavelha\u2026 https://t.co/lJqFcTi65o Ficou top mesmo https://t.co/xSN3mbeoBj Parabens Ana Clara \ud83c\udf82 https://t.co/mNBDfcpiU7 Volta ja ja rs https://t.co/9bMI7xsS1W Sim sim sim....t\u00f4 por aqui tb. \u00c9 neste s\u00e1bado! Espero todos vcs! Esta bem legal! #luansantana #caldeir\u00e3o #latavelha https://t.co/l1xbcOqykR Mais uma...miss\u00e3o cumprida. T\u00e1 na lata. Valeu equipe mega pika das gal\u00e1xias. Amigos queridos &amp;\u2026 https://t.co/Ye6ghtYSMb \u00c9 nois. Valeu pelo carinho &amp; recep\u00e7\u00e3o de sempre neymarjr #barcelona #diretoria @ Barcelona, Spain https://t.co/CXf7bvxyOw #quemquerserummilionario #whowanttobeamilionaire #caldeir\u00e3o #yp\u00ea #breve https://t.co/98BBFVfjvI Obrigado a todos que estiveram ligados no #caldeir\u00e3o no \u00faltimo s\u00e1bado. S\u00e1bado que vem tem mais.\u2026 https://t.co/bbdPO9JlJD Domingo chuvoso sem ter o q fazer....da nisso. kkk se apropriando dos brinquedos das crian\u00e7as. \ud83d\ude2c\u2026 https://t.co/w9GVat9fXA Abracao https://t.co/9aI4CtArtz Louco nela tb https://t.co/CoA9q405Go Tambem adoro fazer https://t.co/pmwn8SofEB Que bom ne? \ud83d\udc4a\ud83c\udffb https://t.co/TsZo9J9Dxp Rs https://t.co/TxtDSP3kpC Que familia maravilhosa! Querida Fabiana -  @Fkarla - preciso da sua av\u00f3 para sempre rs, estou\u2026 https://t.co/NhL2Go0P1T Kkkkkk....vai e volta https://t.co/fDsqlovUn5 O #caldeirao no ar, to na area #visitandopassado #tonaarea \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb #tata&amp;peFabio #ladynight https://t.co/F8WenOIZF3 \u00c9 nesta s\u00e1bado!!! Espero todos vcs!!! Bjao L https://t.co/ZkRcbvZVjf A pessoa sair p/ pedalar com o celular...da nisso. rs #feriado #dandovalor @ Vila Dois Rios -\u2026 https://t.co/im90khctYg Hoje recebi a Ordem do M\u00e9rito Militar, a mais elevada distin\u00e7\u00e3o honor\u00edfica de Ex\u00e9rcito\u2026 https://t.co/FVGjPJHE5x Em homenagem ao \"Dia do \u00cdndio\" relembro um dos momentos mais especiais que j\u00e1 vivi, minha visita\u2026 https://t.co/swNHDe1ijg Adorei ver o casal junto hj nos bastidores do #caldeir\u00e3o. Jade &amp; @luansantana sempre bem vindos.\u2026 https://t.co/4gsEee0O2z Cen\u00e1rio novo! Quase pronto! Estreia no pr\u00f3ximo s\u00e1bado! Ficou lindo e confort\u00e1vel! #caldeir\u00e3o https://t.co/QYUG6ZG7uK #felizpascoa #regimeamanh\u00e3 @ Rio de Janeiro, Brazil https://t.co/9G4jcZ2dJr Eu adoro o #mandandobem! O Brasil \u00e9 dos empreendedores! Parabens Cleusa, adorei contar sua\u2026 https://t.co/auzoKQPWqO Valeu Flavia https://t.co/52VfWH3nCN A que pontos chegamos....kkkk https://t.co/9ETpHGFadI Sempre mega bem vindo meu amigo querido @joaovicente27! Ri alto com vc hj! #precisa-se #caldeir\u00e3o https://t.co/Qch8rZDrkS Ele \u00e8 engracado demais https://t.co/EolaLKJUpD Tambem to rindo....ridiculo eu kkkkk https://t.co/H7Y5gYE3fi Que bom que vc curtiu https://t.co/umDnPYJSp2 Valeu valeu!!!! Bjs https://t.co/XnWlZMYyWd Foi incrivel mesmo!!! https://t.co/48ERf7LuGY Twittol\u00e2ndia!!!! T\u00f4 por aqui!!!! #caldeir\u00e3o Contem sempre comigo!!!!! https://t.co/0u0njVW3ic \u00c9 neste s\u00e1bado. Esta bem legal. Espero todos vcs. #caldeir\u00e3o https://t.co/nSR25v35Ad SP!!!! #caldeir\u00e3o @ S\u00e3o Paulo, Brazil https://t.co/LhJgqTOEgy A pessoa cortando o cabelo, faz um facetime com a esposa, e aparece esta maravilha. Pela amor de\u2026 https://t.co/FcrTa5Qj0J \u00c9 \"nois\" de ursinho. rs #caldeirao @ Ita\u00fa De Minas, Minas Gerais, Brazil https://t.co/Fh7e9itr8u Falei para vcs....rs #visitandoopassado #caldeir\u00e3o https://t.co/Gk6ddKhqmS Meu amigo querido de tantos e tantos anos, e tantas e tantas hist\u00f3rias juntos alexandrepires_\u2026 https://t.co/tqz39XZUhv Esta \u00e9 a Alcione Albanesi, foi ela quem me contou que no sert\u00e3o de Pernambuco existia um\u2026 https://t.co/Ft5bXRX8V5 Eu e a J\u00e9ssica na casa dela. Esta menina ainda vai muito mais longe do que j\u00e1 foi. E n\u00e3o estou\u2026 https://t.co/tmZ7DCu15T Seu Z\u00e9, ja estou com saudades de todos vcs. Fui t\u00e3o bem recebido. Ouvi tantas boas hist\u00f3rias.\u2026 https://t.co/tclu8GzuxK O #caldeir\u00e3o ter ido ao vilarejo Caldeir\u00e3o em Pernambuco foi uma das coisas mais legais,\u2026 https://t.co/wJGVN84qbN \u00c9 daqui a pouco. E para quem n\u00e3o assistiu a primeira parte da mat\u00e9ria sobre o vilarejo de\u2026 https://t.co/GSDC5QWPFK Admira\u00e7\u00e3o &amp; amizade!!!! Sou f\u00e3!!!! #brazilconference #harvard @ Harvard Business School https://t.co/EqbbxGZpij Ficou lindo. E \u00e9 neste s\u00e1bado no #caldeir\u00e3o. Espero todos vcs. Bjs L https://t.co/rGOPL2YSxb H\u00e1 30 anos, ainda crian\u00e7a, ela come\u00e7ava uma carreira de muito sucesso. Conquistas enormes,\u2026 https://t.co/xDxetorTmw Estou feliz. Esta foto \u00e9 o registro de um momento muito especial; esta \u00e9 Dona Vanilda. A conheci\u2026 https://t.co/u1AwxdMqdV Muito Obrigado / Tks a lot @giseleofficial &amp; tombrady foi incr\u00edvel tudo o que rolou na tarde de\u2026 https://t.co/PKmEivBynJ Partiu Boston! #caldeir\u00e3o #brazilconference @ Aeroporto Internacional do Rio de Janeiro - Gale\u00e3o\u2026 https://t.co/Zk2y32Od1d \u00c9 isso. https://t.co/RtoXZS5724 Feliz aniversario querido amigo @pefabiodemelo! Um homem de Deus t\u00e3o conectado ao dia a dia das\u2026 https://t.co/AlcNxfICZk Fala se os nossos meninos n\u00e3o est\u00e3o a cara do pai? \ud83d\ude1c#dandovalor #domingoemcasa @ Rio de Janeiro,\u2026 https://t.co/gxkVc6VXoR \ud83d\udc4f\ud83c\udffb Salva de palmas para a Tia Socorro &amp; para todos os homenageados na primeira edi\u00e7\u00e3o do\u2026 https://t.co/kZyJ7ERDPR Mais um registro dos meus dias em #caldeir\u00e3o. Foi inesquec\u00edvel. https://t.co/eEovRmXhPU Mais um registro do Caldeir\u00e3o descobrindo Caldeir\u00e3o. O final desta hist\u00f3ria ficou demais. Semana\u2026 https://t.co/bGSdkOmPXJ O Caldeir\u00e3o foi a Caldeir\u00e3o. Experi\u00eancia inesquec\u00edvel. Semana q vem o desfecho desta hist\u00f3ria.\u2026 https://t.co/UE3J64iUei Valeu Diogo. Tamo junto https://t.co/8D7iY0Kr0v Obrigado Andreia bjs https://t.co/Fa2tnjCT8B Vc entendeu tudo, Rose!  https://t.co/il4R9WG26L Valeu valeu #especialinspira\u00e7\u00e3o https://t.co/tafDwcK330 Valeu Mariza!!!! https://t.co/0ZdwApy0S0 Estamos NO AR. #especialinspira\u00e7\u00e3o #caldeir\u00e3o https://t.co/GpjSyorHku Obrigado Nebuloso #especialinspira\u00e7\u00e3o https://t.co/Vl8FiIL2GV Obrigado #especialinspira\u00e7\u00e3o https://t.co/4as4ZGJmH4 Historia muito especial mesmo #especialinspira\u00e7\u00e3o https://t.co/KC6C0zIAcL Que bom Rene. Abrindo a cabe\u00e7a #especialinspira\u00e7\u00e3o https://t.co/lFe9M9xsPM Rs #especialinspira\u00e7\u00e3o https://t.co/4LNZYw8CcB Concordo #especialinspira\u00e7\u00e3o https://t.co/uwH4A0zInI To na \u00e1rea \ud83d\udc4d\ud83c\udffb #especialinspira\u00e7\u00e3o NO AR #especialinspira\u00e7ao #caldeir\u00e3o Hj \u00e9 seu dia querida amiga @anitta!!!! Sa\u00fade, sa\u00fade, sa\u00fade!!! Parabens!!! Adoro vc!!!! \ud83c\udf82 https://t.co/d5oLBY5v8e Bom dia a todos! Partiu SP! #caldeir\u00e3o \"The XX\" na area. #thexxnocaldeirao #caldeirao @ Programa Caldeir\u00e3o Do Huck https://t.co/7BdEasynZU Que maravilha ver esta sele\u00e7\u00e3o jogar!!!! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb #SelecaoBrasileira #tite Amanh\u00e3, dia 29, das 08 \u00e0s 10 da manh\u00e3, mais de mil pessoas estar\u00e3o no posto 2 na Praia de\u2026 https://t.co/mWYwOKMhCT \u00c9 \"n\u00f3is\" no #fantastico!!! Valeu Poliana!!! Foi divertido, e desejo boa sorte a Luzia, Wilson &amp;\u2026 https://t.co/RHfsBdkX1l Adorei ter contado a historia da familia do Angelo, Renato &amp; Suzana. Que inspire outras fam\u00edlias\u2026 https://t.co/8BLPSaIeby tweetol\u00e2ndia! Muito obrigado por terem estado com a gente durante o #caldeir\u00e3o de hj! Bjs a todos!!!!! \u00c9 neste s\u00e1bado!!!! Espero todos vcs!!!! #caldeir\u00e3o https://t.co/AofIHB2lgK O Caldeir\u00e3o vai a Boston...algu\u00e9m ai c/saudade de casa? Alguem quer uma carona p/ voltar? Alguma hist\u00f3ria divertida?\nhttps://t.co/7knuGgTTNq Hj a grava\u00e7\u00e3o do nosso \"Especial Inspira\u00e7\u00e3o\" foi incr\u00edvel. Ansioso para colocar no ar e\u2026 https://t.co/S36j5F7gvP Meu dia de hj foi incr\u00edvel. Este Brasil profundo \u00e9 \u00fanico, um aprendizado. Apresento seu Z\u00e9 da\u2026 https://t.co/escxHxoMwB Obrigado twittolandia! Hj vcs foram demais! Audi\u00eancia meeeeega! #caldeirao Oi turma! Bjao a todos! https://t.co/vcbZarnMI2 Tb adorei https://t.co/HZiipTG3Qd Tarso \u00e9 pika!!!! https://t.co/O8PJdYLCJL Isso. Kkkkkk https://t.co/6UOC10kwLR Mancha! O destino fez a nossas hist\u00f3rias se cruzarem! Fiquei muito feliz em contar a sua\u2026 https://t.co/bCjzdS84ct Era do @raqueiroga kkkkk https://t.co/3dScrMPDIN Valeu Joao https://t.co/IqvDHlwTub Hehehe...fiquei com pena dos bichinho. rs https://t.co/gKiqezYhy6 Curti demais, tb. S\u00f3 queria que a roleta tivesse muitiplicado ainda mais o $. ;))) https://t.co/sQnQrVQYhW Eu adoro Recife. Adoro Pernambuco. https://t.co/o6faOwnX1y Ai siiiim https://t.co/UJRycDsOZ2 Obrigado Joa https://t.co/6iIpCvS96Q Valeu Claudia https://t.co/HwtvvSwOxa Eu tb https://t.co/LUkg2e7aPz #caldeir\u00e3o no ar na tv. Eu ao vivo aqui no twitter. Qq coisa, s\u00f3 falar.  #tonaarea #toporaqui S\u00e1bado, #caldeir\u00e3o no ar na tv. Eu ao vivo aqui no twitter. Qq coisa, s\u00f3 falar.  #tonaarea Neste s\u00e1bado tem um #caldeir\u00e3o bem bacana mesmo. Um dos melhores das \u00faltimas levas. Espero que\u2026 https://t.co/TYqzw0eAhH #riodaspedras #mandandobem #caldeir\u00e3o @ Rio das Pedras Comunidade https://t.co/NXnE14FGYy https://t.co/I1wSvJtChf Este menino chama-se Joaquim. E precisa da sua doa\u00e7\u00e3o, se vc puder, \u00e9 claro. N\u00e3o adianta s\u00f3\u2026 https://t.co/whMesgpbvf Vc \u00e9 bom de conhecimentos gerais? Quer ganhar at\u00e9 R$ 1milh\u00e3o? Ent\u00e3o inscreva-se\n\"Quem Quer Ser Um Milion\u00e1rio?\"  https://t.co/LEevf6hgu6 Voltando para casa. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb #miss\u00e3ocumprida #saudades #semfiltro https://t.co/RekqDOtSQT Esta senhora \u00e9 uma professora. Tinha uma vida boa e pacata na S\u00edria; marido, 5 filhos, passeios\u2026 https://t.co/QlHRLz4baU Nossa equipe pika das galaxias em um campo de refugiados na fronteira do Libano com a S\u00edria! Uma\u2026 https://t.co/zIlz0o3xSF Agora tenho um relacionamento s\u00e9rio no Libano! \ud83d\ude1c\u2764 #caldeir\u00e3o #libano @ Barr Eli\u00e2s, B\u00e9qaa, Lebanon https://t.co/KkpnmlnsxS Onde estou neste domingo. #caldeir\u00e3o #libano #orientemedio #refugiados #siria @ Sultan Yaacoub https://t.co/nZFVIlHK7B Para quem n\u00e3o pode assitir ao #mandandobem na programa\u00e7\u00e3o, ai vai o link:  https://t.co/KnAQWSNEKk #caldeir\u00e3o #caldeir\u00e3o #marinhadobrasil #libano #longedecasa #ONU #miss\u00e3odepaz #fragataliberal @ Port of Beirut https://t.co/AfimywzwGD Viva os empreendedores do Brasil. Viva as milhares de \"Donas G\u00eas\" que seguem na batalha,\u2026 https://t.co/X8whJnKGYr Pelo menos a capa do nosso album ja esta feita! Agora s\u00f3 falta aprender a tocar, cantar e\u2026 https://t.co/F6jajRL77J Hj \u00e9 o dia dele! Parabens meu amigo de f\u00e9, irm\u00e3o camarada @thiaguinhocomth! \ud83c\udf82 #diretoria https://t.co/ffZ2WcXazl E neste s\u00e1bado tem #caldeir\u00e3o com estreia da nova temporada do #mandandobem. E muito mais.\u2026 https://t.co/aBi0SanKGd Very well received here. Nice dinner and intersting and clever chat with @saadhariri. #libano #primeiroministro Muito bem recebido por aqui. Jantar e papo mega interessante com @saadhariri.  #libano #primeiroministro https://t.co/e57cuoFAAR Nossa turma pika das galaxias. #caldeirao #libano @ Beirut, Lebanon https://t.co/xUhuYVkYZo Valeu @joaovicente27!!! Como sempre muito divertido!!! E estava com saudades!!! #caldeir\u00e3o @ Rio\u2026 https://t.co/Al9CeL7CWV Hoje \u00e9 o dia dele. H\u00e1 12 anos come\u00e7ou esta rela\u00e7\u00e3o de amor, que vem transformando a minha vida\u2026 https://t.co/c9I9xeCziu Que este \"Dia Internacional da Mulher\" seja mais um passo importante rumo a uma sociedade onde\u2026 https://t.co/katTFEsk1T \u00c9 \"n\u00f3is\" no Oriente M\u00e9dio. #caldeir\u00e3o #ONU https://t.co/pHRjurEW7Z E viva a minha sogra!!!! Feliz anivers\u00e1rio Dona Angelina!!!! \ud83c\udf82\u2764 https://t.co/n9cb4pry37 Obrigado a todos que estiveram com a gente ao longo do #caldeir\u00e3o de hj. Muito obrigado tb ao\u2026 https://t.co/AGVEVksSt2 Uma sombra. #m\u00e3osaobra #recarregando @ Angra dos Reis. Rio de Janeiro https://t.co/BDzj8B2OUf Ent\u00e3o....rs https://t.co/CJeFngUe50 Espero todos vcs no s\u00e1bado...esta bem legal. A partir desta semana, come\u00e7am todas as estreias\u2026 https://t.co/m4rszS27Qo ta ai uma pessoa que nossa fam\u00edlia ama. sempre boas conversas, boas reflex\u00f5es e boas risadas.\u2026 https://t.co/sJozMCSu4R Meu sogro n\u00e3o sai da minha cabe\u00e7a. \ud83e\udd14 rs https://t.co/9nolQhTi4a Minha foli\u00e3. #carnaval https://t.co/aVBd6UAdS1 Este \u00e9 o nosso carnaval. rs Eu e minha foli\u00e3 @angelicaksy. E obrigado a todos que estiveram com\u2026 https://t.co/PH22eMld47 Amanh\u00e3!!!! Espero todos vcs!!!! Ficou muito divertido!!!! #caldeir\u00e3o #musadocarnaval https://t.co/3nOsIeODvL O professor brasileiro Wemerson da Silva Nogueira est\u00e1 entre os finalistas do Global Teacher Prize, o Pr\u00eamio Nobel da Educa\u00e7\u00e3o.Vale U$1M! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb kkkkkk #amaurynotanoar #don'tstopitnow\ud83c\udfbc #tanoar https://t.co/ZcacLHsZTR Bom dia a todos! E uma boa semana! Dona Vanilda te admiro tanto que nem sei....um banho de \u00e9tica, solidariedade e amor.  Espero que\u2026 https://t.co/UbrDgl0BDt Neste s\u00e1bado, espero todos vcs. Esta bem divertido. E dona Vanilda \u00e9 inacredit\u00e1vel. Mulher\u2026 https://t.co/pzoorcNA1i Ah...o jeito mais f\u00e1cil de me contar, e fazendo um post no meu face: lucianohuck #mandandobem #caldeir\u00e3o O pr\u00f3ximo Mandando Bem, vai ser em um sal\u00e3o de beleza. Conhece algu\u00e9m com uma hist\u00f3ria legal, e q precise de um empurr\u00e3o, me conta. Ao vivo no Insta em 3,2,1 Que lindo encontro. Curtam muito uma a outra a partir de hj. Feliz que ter participado de tudo\u2026 https://t.co/difjrkOctF Ivonete...adorei vc demais. Muito feliz que nossos caminhos se cruzaram. #caldeir\u00e3o #umabra\u00e7o\u2026 https://t.co/hHaUkKKLD2 So entrar no site...facil  https://t.co/lj0GjpyYld Rs...bjao Cristiane \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/4kJ73PWLeG Daqui a pouco vou fazer um ao vivo no Insta! Bele? Valeu professor https://t.co/RHmDZoUHiG Aqui \u00e9 tudo de verdade https://t.co/fb6KJNNorL Ir a plateia \u00e9 de graca, so marcar. Sera bem vindo https://t.co/Wn0w9VsFDv Alo Romero https://t.co/3hPtrVwyFC Tambem adoro esta historia. https://t.co/uJUJ5pgbkP Valeu valeu https://t.co/hUxwoAKlKY Bjs a todos https://t.co/RcjPV5xijn Oi. \ud83d\ude01 https://t.co/AX9xoHRDw6 Boa tarde a todos https://t.co/QOAB8BisaK Oi twittolandia! Qq coisa, to por aqui. ;)) #tonaarea #toaqui Hehehe...sempre bem vindo querido @cortezrafa. Tb adoro vc. https://t.co/XqRlFdDM6J Trilha Transcarioca...um sonho antigo da sociedade civil que agora sai do papel de maneira\u2026 https://t.co/AElx7ahlw3 Espero todos vcs amanh\u00e3, esta bem legal. #caldeir\u00e3o https://t.co/u3SEUC9ZrE No Caldeir\u00e3aaaaaao....@MaiconR3\n_danilomesquita @johnnyvitors @nicolasprattes Sempre bem vindos.\u2026 https://t.co/CgOiVTaBRL Em nome dos alunos, familiares, educadores e dire\u00e7\u00e3o do institutocriar, dou as boas vindas a\u2026 https://t.co/F3K7lpZd7w Parabens @MarceloAdnet @omarciusmelhem e equipe!!! #tanoar \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb #tanoar As crian\u00e7as invadiram a banheira da m\u00e3e, e m\u00e3e invadiu a brincadeira das crian\u00e7as....kkkk. Na\u2026 https://t.co/f7lgP6suwV Que jogo! tombrady \u00e9 um monstro! Merece todos os recordes que vem quebrando! Congrats tombrady!\u2026 https://t.co/5AE1qbYL17 Que jogo! tombrady \u00e9 um monstro! Merece todos os recordes que vem quebrando! Congrats tombrady!\u2026 https://t.co/Z6ExXuTCJ7 Que jogo. #SuperBowl2017 #LetsGoPats Feliz aniversario amigo querido neymarjr! Que Deus continue iluminando, e vc sempre este cara\u2026 https://t.co/ZlWkDvagMZ Foi demais rever a materia do Haiti, e principalmente, saber o que aconteceu na vida de cada um\u2026 https://t.co/gsKUfQVnjQ Valeu @hugogloss kkk Para quem n\u00e3o viu o Revira Viral com Ludmila e \"o forninho caiu\" no\u2026 https://t.co/ohnRDFLYAv E valeu a todos que estiveram com a gente ao longo do Caldeir\u00e3o de hj...e quem n\u00e3o assistiu na\u2026 https://t.co/06gvHidw7A Dedico o #caldeir\u00e3o de hoje a ele. Foram muitos anos correndo pelo nosso estudio. Muitas\u2026 https://t.co/E22kTsYLSE Wow. Uau. #\u00e9nois #\u00e9meu #hehehe #\u2764 https://t.co/bybehCIRcn Muito Obrigado. Tks a lot. https://t.co/fFu4niJGS5 Qto mais conhe\u00e7o, mais respeito. The more I know, the more respect. Tks for all @kellyslater.\u2026 https://t.co/J7sz2MTXj9 Pipeline agora a pouco...tava lindo. #swell #northshore #oahu @ Pipeline, North Shore Oahu, Hawaii https://t.co/xm0UpctPev Pipeline agora a pouco...tava lindo. #swell #hawai #northshore @ Pipeline, North Shore Oahu, Hawaii https://t.co/C6iaB345We Esporte do dia...surf. Pangar\u00e9 master, mas \"nois\" tenta. \ud83d\ude1c\ud83c\udfc4 #ferias #recarregando #dandovalor\u2026 https://t.co/iAPWSFrYkr Mais um...surf de canoa havaiana. Tks Scooter. Tks Kaime. \ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83d\ude1c\ud83c\udfc4 #ferias #recarregando #esporte\u2026 https://t.co/SkCwRiYdhA Muito obrigado a todos que estiveram com a gente durante o #caldeirao de hj! Rolou muita\u2026 https://t.co/zl9SVtUXtQ Hj estreou o Revira Viral, ficou bem engra\u00e7ado:  https://t.co/MkFsR8triC #caldeir\u00e3o #reviraviral Dia de praia. M\u00e3os a obra. Cabana &amp; vulc\u00e3o. #meninos #familia #recarregando #ferias #dandovalor\u2026 https://t.co/P728nelpYC Just posted a video @ Hanalei Bay https://t.co/lDGtTgFN5m Huuuum...rs #ferias #dandovalor #nadaparafazer #fazendonada #recarregando #joaquimfotografo @\u2026 https://t.co/FOcZZlNg2s Sem filtros. Natureza pura. #baleias #dandovalor #recarregando https://t.co/MJ4DaayqDr Valeu a todos que estiveram com a gente durante o #caldeiraodeouro! Foi demais! Obrigado a todos\u2026 https://t.co/znfiPwh1d8 #Caldeir\u00e3oDeOuro bombando nos tt's Obrigado a todos To esperando todos vcs. Vamos abrir o ano com o p\u00e9 direito. S\u00e1bado, tem #caldeir\u00e3o, melhor\u2026 https://t.co/lQDeE9mGKF Ainda sobre a virada....nossa tropa deseja um feliz 2017!  #diretoria #amizade https://t.co/I03mNQTssp Ainda sobre ontem a noite ou seria agora pela manh\u00e3...rs e terminou assim...mar, boas energias.\u2026 https://t.co/VuddHLtTuj Prontos para a festan\u00e7a! Que venha 2017! Feliz ano a todos! \ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83e\udd42 @ Angra dos Reis, Rio de\u2026 https://t.co/uur6Qx1bvG Fechar o ano no #caldeir\u00e3o juntando estas duas lindas hist\u00f3rias foi demais. Obrigado\u2026 https://t.co/XRtKGJfJ0F Golfinhos...centenas deles. Boas energias a todos. #adeus2016 #quevenha2017 #dandovalor #ferias https://t.co/sRDVtCJDzo 4 dos albuns que mais ouvi na vida. #RIP #georgemichael https://t.co/k4r9wCZ87L Ho, ho, ho....Feliz natal! Que seja uma noite de paz e felicidade, para celebrar a vida, estar\u2026 https://t.co/LaJFzQ8VZ2 Hj \u00e9 o dia dele. Parabens amigo querido @gabriel1medina. Moleque sangue bom, talentoso, educado,\u2026 https://t.co/ThRYFNXXem Orgulho enorme deste time. Passamos o ano todo juntos; pensando, criando, escrevendo,\u2026 https://t.co/GYjnipaKvj Valeu @brumarquezine @tatawerneck @whindersson! Me diverti demais com vcs! Obrigado por terem\u2026 https://t.co/VhJftoQ8cW Bom demais! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/x8lLwPVNcj https://t.co/kYXJBd8Mwd Bombando nos TTs.\nMuito obrigado tweetol\u00e2ndia!!!! https://t.co/Csvi3N3a6f Que bom. Obrigado. Bjs https://t.co/6N11D4ce9N Berenice dan\u00e7ando o Tchan!!! #\u00e9otchan #caldeir\u00e3o https://t.co/mUAz2IWPbD Gostei rs #caldeir\u00e3o https://t.co/R04VvpK0xT Tamb\u00e9m  #caldeir\u00e3o https://t.co/2Oc65FvPXz Todos dan\u00e7aram kkkkk #caldeir\u00e3o https://t.co/nW5Iiu3dUn Dona Vilma, feliz em ve-la feliz! Parabens pela luta para juntar seus 19 irm\u00e3os para uma ceia de\u2026 https://t.co/kJgJ7iju7C Que saudades de vcs! Foi hist\u00f3rico! Deu vontade de quero mais! Voltem logo! #\u00e9otchan #caldeir\u00e3o\u2026 https://t.co/dS1wkTg27r Valeu a todo elenco do #saltibum, vcs foram demais. Que turma boa. Parabens @bchateaubriand!\u2026 https://t.co/C2zyZjAuAP To por aqui, hein!!!! #caldeir\u00e3o #caldeir\u00e3o #saltibum #\u00e9otchan \u00c9 tanta admira\u00e7\u00e3o, tanto respeito, tanto carinho...que nem sei. J\u00f4, guardo cada uma das nossas\u2026 https://t.co/sQg8tYyObd Adorei esta iniciativa. Pequenos gestos que podem fazer uma enorme\u2026 https://t.co/rXcwiI9LRt Farol de M\u00e3e Lu\u00edza. Natal. #caldeir\u00e3o @ M\u00e3e Lu\u00edza https://t.co/k0RnAmHFfv Farol de M\u00e3e Lu\u00edza. Natal. #caldeir\u00e3o @ M\u00e3e Lu\u00edza https://t.co/0zu9N8X0pm Momento lindo e inspirador hj na grava\u00e7\u00e3o do #caldeir\u00e3o. O incr\u00edvel Nick Vujicic (@nickvujicic)\u2026 https://t.co/Skuv8g9yYa Parabens querido Silvio Santos. Sa\u00fade, sa\u00fade e mais sa\u00fade. Feliz anivers\u00e1rio. \ud83c\udf82 https://t.co/v0BX7g0uwn Juntos pela primeira vez depois de 16 anos, \"\u00c9 o Tchan\" no #caldeir\u00e3o. \u00c9 no pr\u00f3ximo s\u00e1bado.\u2026 https://t.co/yKDB8PMfjR No dia 22 de Dezembro vai rolar um desafio entre ou meus irm\u00e3os @neymarjr e @robinho \nVai estar\u2026 https://t.co/UzpgQsNgby A caminho dos Estudios Globo....tr\u00e2nsito que nem sei....solu\u00e7\u00e3o: se joga no VLT. Ai sim. Partiu\u2026 https://t.co/ghexWkbSFj Tirei um retrato do Seu Gaudino. Um retrado de como os valores \u00e9ticos no Brasil deveriam ser.\u2026 https://t.co/2JsXX80rb6 Fam\u00edlias como a do Seu Gaudino justificam tudo; o enorme trabalho que da produzir programas como\u2026 https://t.co/XjOtmuI8bu Esta frase tb me marcou https://t.co/tSiveFA5bg Tamo junto https://t.co/mubSsf2He5 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/gF9A85JOhs Ele \u00e9 um g\u00eanio https://t.co/NU9VHbSSbm Hehehe...valeu querida @Tatawerneck  https://t.co/cIoGBHAfV8 Este quadro \u00e9 demais. Adoro. https://t.co/GO6C5usrRH Rs...e eu em Recife https://t.co/PjdCHjjnKs Na site, tem tudo bjs https://t.co/HhyufTJU9V To aqui! Conectado! Qq coisa, s\u00f3 falar #conectadocaldeir\u00e3o #toaqui #conectado #caldeir\u00e3o \u00c9 sempre bom demais receber este meu irm\u00e3o, amigo de f\u00e9, na mistura do #caldeirao. Sempre bem\u2026 https://t.co/yzTjjT3mhB Familia #saltibum! \u00c9 muito bom fazer amigos quando estamos trabalhando! \u00c9 muito bom mesmo sendo\u2026 https://t.co/noj7RszWWD Twitol\u00e2ndia, qq coisa to aqui, conectado. RT @thiaguinhocomth: Aeeeeee!!! COLOCA NO Caldeir\u00e3o do @lucianohuck Meu irm\u00e3o!!!!! Ficou demais nossa mat\u00e9ria hoje!!!\u2026 https://t.co/HgFhcBS\u2026 Foram dias incr\u00edveis de kite em Maracaipe. Recomendo. Partiu Recife. Partiu #caldeir\u00e3o. Valeu\u2026 https://t.co/X7ubhMYDB1 Pirei nas imagens. Meu amigo querido @geninhosimonett fez estas imagens pica das galaxias,\u2026 https://t.co/j15OBJbBzt Eta esporte bom. #kite #brisas #pernambuco @ Pontal de Maraca\u00edpe https://t.co/z3Ccl0s1he Algu\u00e9m a\u00ed tem uma hist\u00f3ria de amor incr\u00edvel para indicar pro Lata Velha em Recife? Se sim, pf, posta no meu Facebook (lucianohuck). Bjs L N\u00e3o canso de assistir e ouvir esta can\u00e7\u00e3o. Coisa linda. #finaldeanonoCaldeir\u00e3o https://t.co/ZNQ8vmMcFD O que foi @luansantana cantando com a talentosa @ahnaoaninha, a musica \"Trem Bala\" composta por\u2026 https://t.co/9Q0vBW1tC2 Ficou linda demais a musica da Ana Vilela e @luansantana \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb #caldeir\u00e3o Hj \u00e9 o dia dela. Amor da minha vida. M\u00e3e dos nossos filhos. Parceira para a vida toda.\u2026 https://t.co/FhN35ziheu Tira um selfie comigo? Claro. \ud83d\ude31 @ Programa Caldeir\u00e3o Do Huck https://t.co/WKdbDUAcjV Pelas fam\u00edlias, pelos amigos, pelo futebol, pelo esporte. Que tristeza. Que trag\u00e9gia. https://t.co/HKICfvUgwC Precisamos turbinar a cultura da doa\u00e7\u00e3o no Brasil, isso pode fazer uma enorme diferen\u00e7a. \u00c9\u2026 https://t.co/HSXKmrkedv Que tristeza, que trag\u00e9dia! #chapecoense Direto do espa\u00e7o para o Cristo Redentor. O astronauta Chris Cassidy, no Rio dps de 6 meses no\u2026 https://t.co/OtknfXKVNi Obrigado a todos. Por tantas mensagens. Valeu mesmo. O casal agradece. #caldeir\u00e3o\u2026 https://t.co/LkZ39mVPH2 Vou fazer um \"live\" no Facebook. Ao vivo aqui de casa. Agora. Se quiser, vai la no meu face: luciano huck Kkkkkkk #caldeir\u00e3o https://t.co/Z8iyB5sdrW Tb adoro fazer #caldeir\u00e3o https://t.co/Qx9y1wVAXD Kkkkk...37 anos depois: Helen Mara &amp; @angelicaksy #visitandoopassado #caldeir\u00e3o @ Tv Globo https://t.co/csitD3GJl4 Muito orgulho da hist\u00f3ria, carreira e a mulher maravilhosa que ela \u00e9. #visitandoopassado\u2026 https://t.co/2ZlKR3puAW \ud83d\ude4f\ud83c\udffb #caldeir\u00e3o https://t.co/wq8tdX8r5n Hehehe #caldeir\u00e3o https://t.co/MrB4PcDDXx Valeu valeu #caldeir\u00e3o https://t.co/pyhexez2bl Eu tb rs #caldeir\u00e3o https://t.co/p8nIo74EXb Caldeir\u00e3o no ar e eu aqui #caldeir\u00e3o Valeu valeu hehehe https://t.co/z5M3TBzMRB T\u00f4 na \u00e1rea. Qq coisa, s\u00f3 escrever.... A vida como ela \u00e9. Cabe a n\u00f3s ajudar a transformar. #caju #afroreggae #centrocultural\u2026 https://t.co/yZouQ5RCX2 \u00c9 hoje. Feliz, emocionado e honrado com a homenagem que estou recebendo do Grupo Cultural\u2026 https://t.co/JaiNdICeao Hoje acordei me sentido um gigante. rs Quinto estado, sexta cidade em 5 dias. Para uma semana ta\u2026 https://t.co/VoHfW39Gq3 Papo com a familia #cocacola. Valeu pela acolhida. Foi \u00f3timo. Adorei. @ Rio de Janeiro, Brazil https://t.co/CRmr19cHKJ Valeu Amparo. Valeu pelo carinho. 4\u00aa cidade, 3\u00ba estado em 3 dias. \ud83d\ude05 #caixeiroviajante #yp\u00ea\u2026 https://t.co/Giz58DFvaZ E l\u00e1 vamos n\u00f3s...terceiro estado em 3 dias nesta semana. \ud83d\ude05 Valeu valeu!!!!! https://t.co/ftWlZXTokU Valeu Fortaleza. Meu dia foi muito especial. Volto em breve, prometo. Adoro o Cear\u00e1. Sem\u2026 https://t.co/HPjJgkRNI9 #ceara #fortaleza #omundogiraeeurodo @ Serviluz https://t.co/fzTOE3LjlW Capa do nosso disco...kkkk Fortaleza, t\u00f4 na \u00e1rea. Indo gravar na Rua M\u00e1rio Filho, 1010\nNovo\u2026 https://t.co/lF2mx1H9So Bom dia, Fortaleza! T\u00f4 na \u00e1rea! Daqui a pouco vou estar gravando na\nRua M\u00e1rio Filho, 1010\nNovo Mondubim. Apare\u00e7am. Bjs L Viatura atacada, helicoptero derrubado...a cidade n\u00e3o era maravilhosa? Que tristeza que d\u00e1! E para quem n\u00e3o assistiu ao #caldeir\u00e3o na programa\u00e7\u00e3o Globo, ai v\u00e3o os links de todos os\u2026 https://t.co/EL2pIOSq3T Ah...vou fazer um live no Facebook agora. Anima? S\u00f3 entrar na minha pagina la. Bjs e ate ja Muuuuuito obrigado a todos que assistiram ao #caldeir\u00e3o de hj. E fizeram tweets a respeito!!! #caldeir\u00e3o #latavelha #praiagrande Valeu Tanja! Valeu Seu Luiz! Valeu Dona Vera! E daqui para frente, cuidem da rela\u00e7\u00e3o de vcs, pai\u2026 https://t.co/OehlspdZHF \u00c9 neste s\u00e1bado!!!! O #caldeir\u00e3o esta bem legal!!! No #latavelha, a hist\u00f3ria foi se transformando\u2026 https://t.co/fdJ2hUqWE4 Just posted a photo https://t.co/CjoAktFgHR Se vc quiser participar do mutir\u00e3o do #umportodosetodosporum, aqui vai o endereco do projeto\u2026 https://t.co/x0hoUQ3DMn Fiquei super feliz e lisonjeado com a homenagem do Afroreggae. Somos parceiros a muitos anos,\u2026 https://t.co/2zUJ5cOl3I Como sempre...rolo de rir com o #adnight. Parabens @MarceloAdnet &amp; cia!!!! Ota, amigo querido! Valeu por emprestar sua bancada s\u00f3 hj. Nos divertimos. Bjaooooo https://t.co/5Xw98ov4LQ Nossa vers\u00e3o #Andyiscoming #andyestachegando!!!! Kkkkk #videoshow https://t.co/KNl1mVMEjb Twittolandia!!! Passei o dia enfiado no est\u00fadio e nem consegui agradecer as milhares de mensagens do hj durante o #videoshow. Mt obrigado. \ud83d\ude18 Alguem quer mandar algum recado ao vivo aqui no #videoshow? Hehehe Voltando para casa! Bye bye NYC! Amanh\u00e3 \"\u00e9 n\u00f3is\" no #videoshow ao vivo! \u2764\ufe0f@angelicaksy @ John F.\u2026 https://t.co/tRmA7odemC Aos empreendedores de plant\u00e3o, recomendo o livro do @prof_malhotra. Trata-se de um prof de Harvard que admiro muito. https://t.co/30dUdSpLF9 Jogou muito este ano. Merece. #tmj https://t.co/JXCr4z0zdk \u00daltimos dias de vota\u00e7\u00e3o do Pr\u00eamio Extra de Tv, estou correndo em uma das categorias, se vcs\u2026 https://t.co/Mx9qOOFx4U \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb @soujorge arrebentando em NYC. Ingressos esgotados, gringalhada pagando pau e no palco\u2026 https://t.co/LF5SL1xvU1 Valeu, turma!!! Sempre!!!! https://t.co/3jw0Opn9M7 Dona Maria da Penha brilhou hj no #caldeir\u00e3o!!!! Valeu @wesleysafadao por topar sempre a id\u00e9ias\u2026 https://t.co/DfVnFmLW3h Eu &amp; Johan no AquaRio. Adorei ter feito esta mat\u00e9ria, ter contato estas hist\u00f3rias! #caldeir\u00e3o\u2026 https://t.co/r99KVyiKK3 Gastei todo meu ingles...rs Papo com super diretor Oliver Stone em frente a 5000 pessoas no HSM\u2026 https://t.co/15noh6FqQR A minha semana come\u00e7ou no Sul. Carlos Barbosa, t\u00f4 na \u00e1rea. To tipo caixeiro viajante. Mas \u00e9 um\u2026 https://t.co/6KlNEKF2FG Hoje a festa \u00e9 sua, hoje a festa \u00e9 nossa.....demos risada com esta turma!!!!! #acabouoano @\u2026 https://t.co/EbfXgdvAVc Decidi agora, vou fazer um \"ao vivo\" no meu facebook (lucianohuck)...vai la e falamos \"live\". Daqui 10 min. Muito obrigado a esta mont\u00e3o de gente, que esteve comigo durante o #caldeir\u00e3o Em um momento em que o Brasil esta vivendo um momento t\u00e3o delicado da sua hist\u00f3ria pol\u00edtica,\u2026 https://t.co/zv73ZQaLtL \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/cHk2h21ZGq \u00c9 agora https://t.co/x2x28vQUCn Obrigado Ana \ud83d\ude18 https://t.co/JppbeiL6j3 Kkkkkk https://t.co/W8tqyFbma1 Valeu Sandra https://t.co/DuWzc92mN1 Sorry. Rs \ud83d\ude2c https://t.co/YwkEzLNkTv \u00c9 agora...#visitandoopassado com o @pefabiodemelo!!! #caldeirao Adoro o #saltibum. E ainda mais com uma visita bacanuda como esta, sempre bem vindo querido\u2026 https://t.co/vDYT898DVK Qq coisa, to aqui...conectado. Adorei a Paola Oliveira e o Pedro Safa no #caldeirao. Dei risadas Ja fiz a minha doa\u00e7\u00e3o. E vc? Contribua; afinal s\u00e3o duas intelig\u00eancias s\u00e9rias e confi\u00e1veis\u2026 https://t.co/mmMBBpdJkf Cleverson Carlos anunciando que hj tem @pefabiodemelo no #caldeir\u00e3o kkkkkkk Vai ser d+. Espero\u2026 https://t.co/6IH3STB0cs A querida amiga @ivetesangalo \u00e9 muito ponta firme. Hj no lindo show que fez em Salvador em prol\u2026 https://t.co/UMoqil1gyc Incrivel...@MarceloAdnet rimando \u00e9 um monstro! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb #adnight Hoje \u00e9 o dia desta cara! Nosso filho amado! Meu parceiro de papos, gargalhadas e aventuras!\u2026 https://t.co/1nAmhKkKmG Seu Gaudino, viajar este Brasil inteiro, ir t\u00e3o longe de casa, s\u00f3 vale a pena, por ter o\u2026 https://t.co/eWKTng4U4j Ainda sobre o evento da #perdig\u00e3o na semana passada...a iniciativa \u00e9 muito boa e estou feliz em\u2026 https://t.co/KL9bHknp5W Parte da diretoria reunida. Com cara de gal\u00e3. rs Sempre juntos @thiaguinhocomth &amp;\u2026 https://t.co/4PoAT3G9Pe 12, doze, uma d\u00fazia, d\u00e9cimo segundo, duod\u00e9cimo, 3X4, XII....de muito amor, admira\u00e7\u00e3o, parceria e\u2026 https://t.co/kSTorobowm E para quem n\u00e3o assistiu ao #caldeir\u00e3o de hj na programa\u00e7\u00e3o, ai vai o link:\u2026 https://t.co/3ezbPalUSV To aqui, ao vivo, na twittolandia! Qq coisa, so falar. Vou assistir. Certo. Me amarro nesta turma, e como olham o mundo! #quemundo\u00e9esse #globonews https://t.co/Nt0Y26gnwp Nossa turma reunida. Amo este time. Fod\u00e1sticos. Que venha 2017. #caldeir\u00e3o #sinapses #ideias\u2026 https://t.co/rENF3CkMfI Visita especial hj na grava\u00e7\u00e3o do #caldeir\u00e3o, sempre bem vinda @Oliveiraspaola! Vai ficar bem\u2026 https://t.co/WJjLI2uoXa Valeu Cama\u00e7ari!!! Foi intenso!!! Bjao a todos!!!! L @ Cama\u00e7ari - Bahia, Centro https://t.co/Zid5n5KzJK L\u00e1 vem o Pr\u00eamio Extra de Televis\u00e3o, e estou indicado como \"Melhor Apresentador\", se vcs puderem votar...agrade\u00e7o.\ud83d\ude2c https://t.co/9RZjgTQ4hg Vc acha que este macaco esta com um semblante de felicidade? Ele \u00e9 um dos 1300 moradores do\u2026 https://t.co/Tayaw3ymYo E para quem n\u00e3o assistiu ao lindo &amp; inspirador #umportodosetodosporum, ai vai o link tb:\u2026 https://t.co/FGLv5qSDrl Para quem n\u00e3o assistiu ao #saltibum na programa\u00e7ao, ai vai o link: https://t.co/R8S6g3FzNk @ CEFAN\u2026 https://t.co/hf3nWycokZ E come\u00e7ou o #saltibum!!!! Plataforma de 5 metros, masculina. #caldeir\u00e3o Salva de palmas para Dona Jurema &amp; toda a sua fam\u00edlia!!!! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\u2026 https://t.co/wk5DXuzDJY Dennis so nao passou nas cidades que tem horario eleitoral https://t.co/sEajaClkbn Valeu Pedro https://t.co/QX1DUcJh5z Historia linda mesmo https://t.co/elqSn6bZpR Estou MUITO bem acompanhado; Dona Jurema &amp; o respeitado Yann Arthus Bertrand, diretor do\u2026 https://t.co/iDFw94Nu4C Bj rs https://t.co/POqeaHyUKx Para quem estiver assistindo ao #caldeir\u00e3o, qq coisa, estou por aqui, conectado tb. Ta? Visita ilustre no #saltibum! Bem vinda sempre querida @Fernanda_Gentil! @ CEFAN - Centro de\u2026 https://t.co/0EGLAYhitQ Ai esta...meu amigo @Mariano_MeM \"inteiro\". rs Ontem ele bateu a cabe\u00e7a nos treinos do\u2026 https://t.co/eEbuGSBMKS Que lua. Sem filtro da janela do nosso quarto. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/eWfSU4BnKy Ai vai a \u00edntegra do #caldeir\u00e3o de hj: https://t.co/AjfkSL3Upx Bruno Chateaubriand assume lideran\u00e7a do ranking masculino do 'Saltibum'; veja todos os saltos https://t.co/xc8Oe5o2vl 'Saltibum': roxos na perna de Carol Barcellos s\u00e3o destacados na redes;  https://t.co/gyND4CMMHe \"Ao Mestre com Carinho' estreia no 'Caldeir\u00e3o' com homenagem no Dia do Professor https://t.co/BjKHJ9d8NJ Obrigado e parabens a todos os alunos do Col\u00e9gio Estadual Oscar Batista de S\u00e3o Jo\u00e3o do Paraiso,\u2026 https://t.co/9sMgRY9v4H Obrigado, querido J\u00f4!!! Adoramos!!!! https://t.co/vnwsHCR9Iu Dando risada com o #adnight! Boa @MarceloAdnet @oceara @Lhassum @marcoluque \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb Hj tem \"n\u00f3is\" no Programa do J\u00f4! Conversa boa! At\u00e9 mais tarde! Bjs a todos! https://t.co/UuzYkDiNiz Resolvi postar esta imagem hj, para lembrar que no Haiti hj n\u00e3o \u00e9 o dia das crian\u00e7as, mas\u2026 https://t.co/tpDJw1q1y0 Feliz Dia das Crian\u00e7as! Qdo meu pai ou minha m\u00e3e - n\u00e3o sei bem ao certo quem tirou esta chapa,\u2026 https://t.co/CxkgADP8vL \u00c9 \"n\u00f3is\" com o amado J\u00f4! Sempre muito bom estar com ele! E nunca tinhamos tido um papo os 3 na\u2026 https://t.co/pN1SC3t1kz Nada como pensar fora da caixa! \ud83d\udca1 #praiagrande #SP #latavelha #caldeir\u00e3o @ Praia Grande https://t.co/8awnzeMP3z Muito bom!!!! Kkkkkk https://t.co/m2C7LAFG3e Eu e minha pequena. Amor maior do mundo. #familia #dandovalor @ S\u00e3o Bento Sorocaba https://t.co/EYVwPma64Q Valeu a todos que estiveram com a gente, durante o #caldeir\u00e3o de hj! Espero que tenham curtido!\u2026 https://t.co/aZQB0l5WDn Adorei contar sua hist\u00f3ria Paulinho. Tamo junto. Sa\u00fade, sa\u00fade, sa\u00fade. E a vc que esta lendo este\u2026 https://t.co/aA1QY6Nms3 Hj fui visitar o oibere no @manualdomundo! Me amarro no criativo trabalho dele! @ Butant\u00e3 https://t.co/vsgQZ8hd2w Muito triste pelo Haiti Amanh\u00e3 estreia o #saltibum! Espero vcs! Em SP as 2pm, no resto do Brasil as 3:30pm. https://t.co/xGroZJUqyO Amanh\u00e3 tem estreia do #saltibum. Esta muito legal! #caldeir\u00e3o Adoro vcs @antoniotabet @gduvivier @iansbf! Papo bom como sempre! Boas risadas! Boas id\u00e9ias! https://t.co/M71LvSwDVt Esta \u00e9 a Mariana, ela tinha apenas 13 anos. Hoje Deus a levou. Mari estava, h\u00e1 6 meses, a espera\u2026 https://t.co/Zskv3izaIg Nesta manh\u00e3 fria &amp; chuvosa de domingo, quem quiser conferir o #caldeir\u00e3o de ontem...ai vai o\u2026 https://t.co/fRaefrnHDh Meu caro @Rene_Silva_RJ. Estou por perto p/ o q der e vier. Queremos explica\u00e7\u00f5es e todo o equipamento de volta e intacto. https://t.co/V0yXQe6i6A Soube q o @Rene_Silva_RJ da #vozdacomunidade foi arbitrariamente preso durante uma reportagem no #complexodoalem\u00e3o. Um absurdo. Um aperitivo do #saltibum q estreia na semana q vem! \ud83e\udd18\ud83c\udffb https://t.co/dzArA0RMp3 rs...muita gente ta como eu hj, aqui no twitter. Bjs a todos Boa...quem quiser bater um papo abre na minha p\u00e1gina no Face. To indo la. Chuva, frio, sob as cobertas...e o #caldeirao ja terminou...ja sei vou fazer um Facetime ao vivo O #caldeir\u00e3o hj foi mais cedo, agora estou com abstin\u00eancia. rs x 2 Tem algu\u00e9m ai?rs Viva os noivos! Que vcs sejam muito felizes! Valeu por compartilhar este momento com todos n\u00f3s!\u2026 https://t.co/xQF1MCjRzj Hj o #caldeirao \u00e9 mais cedo, vai come\u00e7ar em 10min!!!!! Al\u00f4 galera de Paci\u00eancia (RJ)...t\u00f4 chegando!!!! #caldeir\u00e3o #umportodosetodosporum Obrigado pela confian\u00e7a. Vcs tornaram nossas comunidades sociais nesta for\u00e7a de multiplica\u00e7\u00e3o de valores positivos. https://t.co/J2jzEvAq7o Encontro ilustre. Sou f\u00e3 d+. Sempre bem vindo @danieldias88. \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb @ CEFAN - Centro de Educacao\u2026 https://t.co/rAjUupinor Tu-tu-bar\u00e3o!!!!! #caldeir\u00e3o https://t.co/rsubpawXhh Este projeto \u00e9 D+! https://t.co/ZA62xf2f0j #perolasnegras #vivario #esporte #inclus\u00e3o E tanto amor em uma foto s\u00f3, que nem sei.    Hj \u00e9 anivers\u00e1rio da nossa princesa. Estas duas\u2026 https://t.co/QVN7NEYsgD Qtas gente estava com a gente hj! \ud83d\ude31Valeu mesmo pela companhia e carinho! Estamos juntos, sempre!\u2026 https://t.co/2yu5N43OCT #justi\u00e7a \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb Boa @MarceloAdnet! Dei risada! Parabens! Muito bom! #adnight Mega obrigado a esta mega \"comunidade do bem\" pela confian\u00e7a &amp; carinho. Contem sempre comigo.\u2026 https://t.co/WFMdLXs8g4 Assistimos #StrangerThings em uma tacada s\u00f3, bom demais. \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb Bom...que me envolvo e curto tudo que a turma da picme.natural esta fazendo \u00e9 fato. Eu vi nascer\u2026 https://t.co/4Bphihrf5K Vc \u00e9 bem louco...kkkkk https://t.co/3nm3BqSFev Foi d+ ter podido contar estas hist\u00f3rias no #caldeir\u00e3o ao longo das #Paralimpiadas2016 #paratodos #isso\u00e9ouro https://t.co/YtmS22DDbT Parabens ao CPB. Parabens a todos os atletas paral\u00edmpicos. Foi uma maravilha de evento. Um\u2026 https://t.co/tL5glHToqA Valeu a tds q estiveram c/a gnt durante o #caldeir\u00e3o. p/ quem n\u00e3o assistiu, o link: https://t.co/YT48CrRUUk https://t.co/EMqMF1zlnq Agora sim....PARABENS nossa amada amiga @cadieckmann! Sa\u00fade, sa\u00fade, sa\u00fade! E muito muito muito\u2026 https://t.co/sj5dDADczV Muito muito muito muito triste. Despejo todo meu carinho na esposa, crian\u00e7as e fam\u00edlia. Meu\u2026 https://t.co/zamEVOpvoA Valeu Wagner Moura. Valeu Andrucha Waddington (andruchaw). Foi uma honra recebe-los hj no\u2026 https://t.co/Hhtmf6i51B \u00c9 \"n\u00f3is\"; Andrucha Waddington, Wagner Mouta e eu com a 13\u00ba turma do institutocriar. O papo foi\u2026 https://t.co/3n3AwiQyrV Me diverti com vc thaynaraog! Papo muito bom! Sempre bem vinda! #caldeir\u00e3o @ S\u00e3o Paulo, Brazil https://t.co/NFXW8Gvnn6 \u00c9 \"n\u00f3is\" indo ao cinema. Pr\u00e9-estreia de \"O Sil\u00eancio do C\u00e9u\". Film\u00e3o. Vale assistir. @ Rio de\u2026 https://t.co/mRWZ5t1skG Orgulhoso do impacto e relevante trabalho feito no @institutocriar, se puder assista este video e compartilhe https://t.co/oTx2KoZipE valeu! Os \"cuecas\". Bem vindos: Mariano, Naldo Benny, Pedro Scooby, Diego Salles, Bruno Chateaubriand,\u2026 https://t.co/vS4sK6dPgo As \"minas\". Bem vindas: Sheila Carvalho, Lexa, Ma\u00edra Charken, Talytha Pugliese, Marcela Fetter,\u2026 https://t.co/C3iCcZOPNk Felicidades para nosso @rafaelzulu! Tamo junto irm\u00e3o, sempre! #diretoriaemfesta #bololo @ Rio de\u2026 https://t.co/3JhInqPKAz Para quem n\u00e3o assistiu na tv...ai vai: https://t.co/jbQevHuWRL E para quem n\u00e3o assistiu o #caldeir\u00e3o na programa\u00e7\u00e3o, ai vai o link: ttp://glo.bo/2cfwFO5 https://t.co/duEvbgmXee Sem d\u00favida um dos Latas Velhas mais divertidos e engra\u00e7ados da hist\u00f3ria!!!! Rolei de rir!!!\u2026 https://t.co/9p0DFtmOeg Que hist\u00f3ria de vida, que astral, que super-atleta!!!! alanfonteles_oficial sou seu f\u00e3!!!!\u2026 https://t.co/ViIp9VLNhh Que moral...#LataVelhaFifthHarmony em primeiro lugar nos TTs mundiais!!!! \ud83e\udd18\ud83c\udffb Sempre bem vindo querido amigo @luansantana!!!! E espero que vcs tenham curtido!!!! #caldeir\u00e3o\u2026 https://t.co/4hw4U1F2Kw Daqui a pouquinho tem #caldeir\u00e3o! Hj esta bem divertido! Espero vcs! Bjs a todos! https://t.co/M0OCNj1wFL Orgulhoso de todos os atletas paralimpicos. Orgulhoso em receber em nosso pa\u00eds estes super atletas e este super evento #JogosParalimpicos Feliz em ver meu tweet na abertura dos #JogosParalimpicos #ChamaParalimpica https://t.co/7hLKniAxKR Ano passado eu fiquei muito feliz em entregar pessoalmente uma casa + R$ 500 mil. E la vamos n\u00f3s\u2026 https://t.co/guOPFLUKBN Valeu amigos queridos pelos posts e mensagens. \ud83c\udf82\ud83d\ude18 https://t.co/WjxAZioG51 Admirado @danieldias88! Siga inspirando futuros cidad\u00e3os como o peq. Bernardo! #chamaParalimpica #caldeir\u00e3oparatodos https://t.co/61CNlmWme0 Melhor anivers\u00e1rio imposs\u00edvel! Minha raz\u00e3o! Meu amor! Minha vida! #dandovalor https://t.co/1IpzCoY2KT Pirei no #lardocelar de hj. Espero q vcs tb tenham curtido. Jonas, meu amigo, contar uma\u2026 https://t.co/RE6JiJY2oz Admirado @danieldias88! Inspirando futuros cidad\u00e3os como o pequeno Bernardo! #caldeir\u00e3oparatodos #paralimpiadas2016 https://t.co/IZpMs7nzpt Twittol\u00e2ndia! Obrigado por todas as mensagens de parabens! Contem comigo sempre! Gd bj a todos! \ud83c\udf82\u2764\ufe0f Obrigado pelo carinho!\nObrigado pelas lindas mensagens!\nObrigado, obrigado, obrigado!\nO dia\u2026 https://t.co/j80qMlPjf9 Neste s\u00e1bado...hehehe. Vai ser divertido. Espero todos vcs. #caldeir\u00e3o https://t.co/fnfU6L4y6k Valeu picme.natural. Adorei. Vcs est\u00e3o mandando bem. E contem comigo. #alimenta\u00e7aosaudavel\u2026 https://t.co/iAoroZ3Zj7 Dando risada com @MarceloAdnet &amp; Cau\u00e3!!! rs \ud83d\udc4f\ud83c\udffb #adnight \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb #sele\u00e7\u00e3o #jogarammuito #tite Um dia muito especial. Prazer em conhece-la dona Aparecida. #brasilprofundo #caldeir\u00e3o\u2026 https://t.co/DTcJeM1Tw1 Hj foi a formatura da 12\u00b0 turma do institutocriar. Mega orgulhoso dos alunos, educadores e\u2026 https://t.co/X6j4YVNsVb Para quem n\u00e3o conseguiu assistir ao #caldeir\u00e3o na programa\u00e7\u00e3o da redeglobo, ai vai o link:\u2026 https://t.co/5UdAp1E0kU Valeu Bom Bom! Foi um prazer contar a sua hist\u00f3ria! E espero que tudo melhore cada vez mais,\u2026 https://t.co/U84skMRpco Estou no ar no #caldeir\u00e3o, mas conectado por aqui. Qq coisa, s\u00f3 falar. Hj tem. Espero vcs mais tarde no #caldeir\u00e3o. Espero que curtam. At\u00e9 mais. Bjs https://t.co/QrncNTv7pR Boa sorte querido @marceloadnet0! Merda! E vai com tudo! E nada melhor do que estrear com o\u2026 https://t.co/M4zQnhyBMh Dei risada com as meninas. Super talentosas e r\u00e1pidas no gatilho. Sempre bem vindas @mariliaofc\u2026 https://t.co/xB195NrCp6 Valeu pela visita querido @luansantana, sempre mega bem vindo. Dia produtivo. Adorei. #caldeir\u00e3o\u2026 https://t.co/Lbv1CRBJt7 E ta chegando...Paralimpiadas. Nossos Super Her\u00f3is est\u00e3o a caminho do Rio. Eu e nosso \"usain\u2026 https://t.co/K7RrlrHBxD \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb #justi\u00e7a #miniserie #globo Para quem n\u00e3o assistiu ao #caldeir\u00e3o ao vivo na programa\u00e7\u00e3o da redeglobo, ai vai o link:\u2026 https://t.co/uo8F7xoi9k E ainda sobre o #caldeir\u00e3o de hj...valeu e parabens Thiago Braz!!!! Ouro merecido!!! Recorde\u2026 https://t.co/BOB7FjCpWH Ainda sobre o #caldeir\u00e3o de hj. Obrigado chefe Massimo Botura. Obrigado David Hertz e parabens\u2026 https://t.co/42vtQ3rrg4 Se liga na pratada que nosso atleta de ouro Isaquias Queiroz bateu hj nos bastidores do\u2026 https://t.co/50Snx4VKWt T\u00e3o feliz que nem sei! Molecada de ouro! Neymar de ouro! #neymar #sele\u00e7\u00e3odeouro #chupaalemanha @\u2026 https://t.co/ocqJhMSr7o Hoje tem #caldeir\u00e3o ao vivo. E mais cedo. 2pm. To esperando todos vcs. At\u00e9 j\u00e1. Bjs https://t.co/Q6LRnoqqon Muito obrigado pelo convite querido @ryanseacrest, foi divertido participar do seu programa na\u2026 https://t.co/cqI85tMkXF Ao vivo na NBC com @ryanseacrest. Tarde da noite, mas foi \u00f3timo. Falar em ingl\u00eas ao vivo na tv\u2026 https://t.co/ZbjAaHfQCv Nossa medalhista de ouro Rafaela Silva no Vou de Taxi hj cedo. Pr\u00f3ximo s\u00e1bado no #caldeir\u00e3o. Bom\u2026 https://t.co/UjmMhXEkJH Orgulho master mega. O poder do esporte. Parabens Robson Concei\u00e7\u00e3o. Parabens Thiago Braz.\u2026 https://t.co/Z6dltkrsXF \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb Parabens, Thiago Braz!!! E que honra poder compartilhar este momento t\u00e3o\u2026 https://t.co/QxnkFl371l O maior presente que a vida me deu foi \"ser pai\" nesta familia que estamos construindo eu e\u2026 https://t.co/cOxUD4lLzr \u00c9 n\u00f3is no Parque Ol\u00edmpico. #nata\u00e7\u00e3o #vaithiago #timebrasil @ Cidade Ol\u00edmpica - Parque Ol\u00edmpico 2016 https://t.co/miaWa1KugO Olha quem eu cruzei no Boulevard Ol\u00edmpico...hehehe. O oursooficial esta curtindo este dia mais\u2026 https://t.co/zYET4XGubZ \"N\u00f3is\" no Museu do Amanh\u00e3 hj cedo. Que lugar lindo. Que museu bem montado. Vale a visita. Para\u2026 https://t.co/ZRg3av4z2w Da at\u00e9 diferen\u00e7a de temperatura l\u00e1 no alto e aqui embaixo. Valeu @tiagosplitter.\u2026 https://t.co/WavIWZ6Ker Hugo Caldeirano. N\u00e3o deu, mas foi incrivel. \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb #tenisdemesa \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb #rafaelasilva #rea\u00e7\u00e3o #esporte #transforma\u00e7\u00e3o #timebrasil #rio2016 https://t.co/f720nAeIab #rafaelasilva \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb Parabens Preeeeeeta. Montagem de fotos...para dizer q amo vc @pretagil, feliz aniversario!!!\u2026 https://t.co/ZIAEP6qSTH Mais uma vez agradecendo a todos que estiveram com a gente no ao vivo do \u00faltimo s\u00e1bado. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\u2026 https://t.co/6cYDALo4th Bom dia, boa semana, que Deus ilumine a todos! Bjs Foi D+ https://t.co/1Qhh2PaSuX Brasil X M\u00e9xico. Maracanazinho. Vai Brasil!!!! #eusoutimebrasil #rio2016 https://t.co/azELuu2XpV Os bastidores de @Anitta ontem na abertura olimpica, que passamos hj no #caldeir\u00e3o: https://t.co/gJWuOMkKMn Para quem n\u00e3o assistiu o #caldeir\u00e3o de hj ao vivo na programa\u00e7\u00e3o da redeglobo ai vai o link:\u2026 https://t.co/rzsmscWuO4 Sempre bem vinda!!! https://t.co/aIdX5qTDUg Vou fazer agora um live no Facebook. Quem quiser vai la. Bjs Obrigado a todos que estavamo comigo durante o #caldeirao. Hj foi mais curto, mas foi bacana. Valeu @anitta Valeu @calabresadani Valeu a todos que estiveram comigo durante o #caldeir\u00e3o de\u2026 https://t.co/kSPZoPEN6q E hj tem #caldeir\u00e3o ao vivo!!!! 5pm!!! Espero todos vcs!!! Bjao e at\u00e9 mais tarde!!! https://t.co/cM8QvHLxUT Que noite especial. Foi lindo demais. Parabens a todos os envolvidos, parabens aos atletas,\u2026 https://t.co/DYU8D34WuT Emo\u00e7\u00e3o \u00fanica. Carregar a tocha, no dia da abertura ol\u00edmpica, na cidade onde moro e acompanhado\u2026 https://t.co/SPEASy8Fv9 Cheguei em casa. De volta a cidade ol\u00edmpica. E ainda ganhei de presente do #timebrasil esta\u2026 https://t.co/hGoNxd6pG2 Hi cedo no treino dos Patriots. Meus meninos piraram. Valeu Tom &amp; @giseleofficial sempre mega\u2026 https://t.co/lzoEAe65NG Tirei esta foto no laborat\u00f3rio de rob\u00f3tica do MIT. Eu e um leopardo robo. Muito impressionante.\u2026 https://t.co/iPGQttmLJ1 E ai, vamos fazer joaninhas? #flagra #museudaciencia #ferias #dandovalor https://t.co/Ey9AzRPNSr Este \u00e9 um gente boa de alto gabarito. E canta muito. Tks @dfrankenreiter for all the kindness.\u2026 https://t.co/rY7RiZhFce Vamos nos movimentar pelas crian\u00e7as do Brasil. Vc se movimenta, n\u00e3o precisa gastar nem R$1,00 e\u2026 https://t.co/sRRw8FOfPc Obrigado a tds q estiveram comigo durante o #caldeir\u00e3o, e p/quem n\u00e3o assistiu na tv: https://t.co/atK6KlfRn6 https://t.co/Q5nLxn6X1I Faltam 8 dias!!!!! Querido @otacosta, amanh\u00e3 \u00e9 com vc!!! #timebrasil #eusoutimebrasil #rio2016 https://t.co/I9q8xMBAOB Tipo final da tarde, dps de uma andada de kite, de bem com a vida...ah...tira uma selfie para\u2026 https://t.co/sj6VIHGwOs Foi um gde prazer te conhecer, Seu Joaquim. E seu carro ficou lindo. Boas serestas e sa\u00fade. Bjs\u2026 https://t.co/gkZi2hdNfs Dona Lilia &amp; Dona Neusa, adorei a visita! Sempre bem vindas! Nossas vovoglers! Conectadas!\u2026 https://t.co/4pSzEhCa9y Este #latavelha esta muito bacana, espero que vcs curtam. #caldeir\u00e3o #s\u00e1bado #latavelha @\u2026 https://t.co/iTpqc06AKK Visitas ilustres hj no est\u00fadio do #caldeir\u00e3o. Amigas queridas e de longa data @taisdeverdade &amp;\u2026 https://t.co/laQiSh9Bim Valeu Pernambuco. Valeu Recife. Valeu Ibira. N\u00e3o sei nem como agradecer tanto carinho. Fiquem\u2026 https://t.co/CtBZho1Oiu Ibura, n\u00e3o Ubura. Sorry. rs Bom dia Recife...t\u00f4 na \u00e1rea!!! Entrega do #lardocelar em Ubura, UR2. Quem quiser aparecer, ser\u00e1 bem vindo. Estou a caminho. #caldeir\u00e3o Para quem n\u00e3o conseguiu assistir ao #caldeir\u00e3o no Haiti na programa\u00e7\u00e3o da Globo, ai vai o link: https://t.co/uMXsQJiOxa Vou entrar ao vivo agora no Facebook se alguem quiser bater papo, vamos la...lucianohuck no Face Obrigado pelos tweets. To lendo TUDO!!! #caldeir\u00e3onohaiti Muito obrigado a todos que nos receberam com tanto carinho no Brabat 23\u00ba; homens e mulheres que\u2026 https://t.co/r6pCJD7e89 Caldeir\u00e3o no Haiti, come\u00e7ando em 3,2,1. NO AR. #caldeir\u00e3onohaiti Hehehe...@thiagopereira adorei nossa entrevista sub-aquatica. Daqui a pouco tem mais. #caldeir\u00e3o\u2026 https://t.co/Rnzdtqffzo \u00c9 hoje!!!! Espero todos vcs!!! Bjao @ Haiti https://t.co/L3yjUzeSTf Bom dia a todos. Que seja um lindo s\u00e1bado.  #semfiltro https://t.co/wKjyG53fkk Minha querida amiga @SandyLeah, sempre mega bem vinda!!! Breve no #caldeir\u00e3o @ Tv Globo https://t.co/2xYRw1633l Chegando p/ gravar. Vou colocar os bastidores no meu snap: lucianohuck01. D\u00eaem uma olhada. Kkkkkkk....#caldeir\u00e3o #haiti https://t.co/G2VGIK3t5v Ansioso para que vcs assistam. Neste s\u00e1bado no #caldeir\u00e3o. #haiti https://t.co/J53p6Z9tkX Hoje tem Caldeir\u00e3o. \u00c9, Caldeir\u00e3o na Malha\u00e7\u00e3o. Com uma vers\u00e3o da m\u00fasica das Olimp\u00edadas, n\u00e9\u2026 https://t.co/L8MG6NE8xP Adivinha onde estou gravando hj? rs #caldeir\u00e3o https://t.co/1mcwx09CM8 #haiti #caldeir\u00e3o #pr\u00f3ximos\u00e1bado @ Haiti https://t.co/hleCrASvMF Confesso que estou mega ansioso para exibir o resultado da nossa vaigem ao Hait\u00ed. #pr\u00f3ximos\u00e1bado\u2026 https://t.co/sDRZZ3NoNv Hj com a turma da Unicef. Valeu pelo convite, e mais uma vez parabens pelo belo e relevante\u2026 https://t.co/LyPlnrSVaQ Base Area de Santa Cruz. Este ano o hangar do zepelin completa 80 anos. Lugar lindo &amp; hist\u00f3rico.\u2026 https://t.co/tfuBn6F87X \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb #portugal Goooooool. Torcendo para Portugal!!!!!!! Eu &amp; meu amigo Matheus no metro de Tokyo! Moleque sangue bom demais! Me diverti a valer! Espero\u2026 https://t.co/glGbEs8GwD rs #FifthHarmonyNoCaldeiraodenovo Hehehe...sou louco nela. Me divirto. Muito. \u2764\ufe0f https://t.co/gnWP9Y9FYF Hj cedo cruzamos com um pav\u00e3o. Aprendi a admirar esta ave, gra\u00e7as a meu amigo querido\u2026 https://t.co/vnm7wPZi9a Choveu na minha horta! \ud83d\ude1c https://t.co/wIf3Ov08Qm Bastidores do #caldeir\u00e3o!!!! @ Central Globo De Produ\u00e7\u00f5es https://t.co/ttBf55F7fd Hj na coluna de Cristina Padiglione no Estad\u00e3o. A for\u00e7a do #fifthharmony \ud83e\udd18\ud83c\udffb\u2026 https://t.co/0wlVMqirje A menos de 30 dias para o inicio da primeira disputa olimpica no Rio de Janeiro, vamos abra\u00e7ar o\u2026 https://t.co/3iAdy46SvT Ah...tem bastidores do #FifthHarmonyNoCaldeirao no meu snapchat: lucianohuck01 \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb Alcione &amp; m\u00e3es no #crian\u00e7aesperan\u00e7a AO VIVO no #Periscope: Ao vivo do carro....#fifthharmonynocaldeir\u00e3o https://t.co/dFTObQmWtA E seguimos nos TT's. Valeu a todos!!! https://t.co/UFGD76aelQ Para quem n\u00e3o assistiu na programa\u00e7\u00e3o ai vai o link do #fifthharmonynocaldeirao\u2026 https://t.co/YGeFaB73TJ Valeu #fifthharmony!!! #caldeir\u00e3o @ Tv Globo https://t.co/is3tkUIWjW Obrigado a todos. Foi incr\u00edvel. #fifthharmonynocaldeirao Daqui a pouco tem mais, dps do jogo da\u2026 https://t.co/bZUl92hb5j Gostaram do #FifthHarmonyNoCaldeirao? Eu adorei. \ud83e\udd18\ud83c\udffb #FifthHarmonyNoCaldeirao https://t.co/bLQ2w8ZBFY E amanh\u00e3 tem #FifthHarmonyNoCaldeirao https://t.co/vWobztxo0k Meus amigos queridos da pdfoficial est\u00e3o lan\u00e7ando seu primeiro filme. Vale a pena. Intelig\u00eancia\u2026 https://t.co/l611qO7Lb1 Sabado tem Fifth Harmony AO VIVO no palco do Caldeir\u00e3o. Espero todos vcs. \ud83d\ude1c\u2026 https://t.co/PT8s1PynSn Lindo filme de Marcelo Mesquita. Mega recomendo; \"Paratodos\". Um olhar corajoso e inspirador\u2026 https://t.co/GEnv1wj1Fq E p/quem n\u00e3o assistiu ao #caldeir\u00e3o na programa\u00e7\u00e3o, ai vai o link: https://t.co/LdCIW85RBC  ah...o\u2026 https://t.co/bdNygEeNTK Como foi bom ter tido o privil\u00e9gio de contar a historia de Isabelle e sua familia da Republica\u2026 https://t.co/19JiJtcwS3 \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb #caldeir\u00e3o https://t.co/D1p0jbC9dx Obrigado, eu tb adorei contar esta historia #caldeir\u00e3o https://t.co/ZGm2r4nznj Muitos, muitos, muitos coment\u00e1rios sobre o #caldeir\u00e3o de hj. Muito obrigado. Bjs a todos Alo turma...@SemprecomTHI @DVDTHiaguinho @Thiaguinho_QSF @FcThiago_Andre @fcoaindabem...hj tem @thiaguinhocomth no #caldeir\u00e3o Amanh\u00e3 tem!!!! Hehehe...espero vcs https://t.co/Mi3mgHvd3f Opa...#malha\u00e7\u00e3o na \u00e1rea. Foi um prazer estar com vcs e mais uma vez participar. Valeu! @ Central\u2026 https://t.co/4nqnDdRDoF Com uma roupinha discreta! Rs @ Tv Globo https://t.co/3jrAtMvnjR Visita ilustre nos bastidores do #caldeir\u00e3o, o governador do Colorado Jonh Hicknlooper -\u2026 https://t.co/qs6mFIW5Gt O cara nem cabe na foto...kkkk Valeu @evandro34537950 &amp; @pedro.souberg pela acolhida!\u2026 https://t.co/5sGEnQOfZ0 Hj cedo em Restiga. Valeu pelo carinho que fui recebido. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb #casadasopa #crian\u00e7aesperan\u00e7a @ Casa\u2026 https://t.co/npU5k9ogIt Tite!!!! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb Tem que participar #dandovalor #crian\u00e7as #familia #canela #alpenpark https://t.co/xquhjPws9B Ficou muito bacana: @gabrielmedinaaa surfando a onda artificial do @kellyslater  https://t.co/pX25zFuRl6 Para quem nao assistiu na programa\u00e7\u00e3o...ai vai o link do #caldeir\u00e3o de hj: https://t.co/vRIIiQFXaC Kkkkkkkk....ela chegou. #familia @ Gramado https://t.co/UYI0zWTPTs Ficou bom demais #caldeir\u00e3o https://t.co/LRZTZsSYmP Tambem adorei #caldeir\u00e3o https://t.co/ekZefwo35K Parabens Julinho. Que este gesto de grandeza de Victor &amp; Leo lhe abra muitas portas na vida.\u2026 https://t.co/TWiEwm39Kh \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/KTYx75hM0s Fiquei impressionado com a capacidade, bom gosto e talento de @victoreleo na produ\u00e7\u00e3o e arranjo da musica do Julinho. #caldeir\u00e3o Valeu familia Santos. Foi uma del\u00edcia contar um pouco da historia de vcs. #caldeir\u00e3o @ Central\u2026 https://t.co/yuGdgE6s3J Estamos NO AR! #caldeir\u00e3o Hj tem @gabriel1medina &amp; @kellyslater exclusivo no #caldeir\u00e3o. O Gabriel surfando a onda\u2026 https://t.co/298zbne0sW \u00c9 nois &amp; @tiagoiorc. Jantar em Gramado. Gente fina, do bem. #estrelas #serragaucha @ Gramado -\u2026 https://t.co/zVpJUWVxW0 Partiu jantar em Gramado. Patroa gata. #estrelas #serragaucha @ Gramado - Serra Ga\u00facha/RS https://t.co/wA2JqsU57t Amanh\u00e3 tem @gabrielmedinaaa surfando a onda do @kellyslater exclusivo no #caldeir\u00e3o https://t.co/SqdnSgUWDL Hj eu acordei com a cara meio amassada. #latavelha #caldeir\u00e3o #diamantina #MG @ Diamantina,\u2026 https://t.co/3ADUHwuf9a Valeu tb @jade_fbarbosa @lorrane_gym @carolynewinche letticiastephanie danyhipolito. Papo muito\u2026 https://t.co/FjVM1Hgmsi Hj fiz uma visita ao ape das meninas da equipe brasuca feminina de Ginastica Artistica. Papo\u2026 https://t.co/EsJ6BWgNjx Live ao vivo no Facebook...vamos? Na minha pagina: Luciano Huck Vergonhoso. #CopaAmericaCentenario Minha namorada. Meu amor. Feliz Dia dos Namorados a todos que amam. #diadosnorados #12/06 https://t.co/pK3oQUhNUt P/ quem n\u00e3o assistiu na programa\u00e7\u00e3o, ai vai o link: \nhttps://t.co/72I3o8bkYE ficou d+ #encontraralguem #caldeir\u00e3o https://t.co/Uu2JnytPwG Como foi bom poder ter contato esta hist\u00f3ria! Obrigado pela confian\u00e7a; Sheila &amp; Clovis! O amor\u2026 https://t.co/RmJHZRDsR6 \"Quem bom abracar seu cora\u00e7ao de perto, pai\" Gabriel #encontraralguem Kkkkk https://t.co/SdIBfhjdFk \u00c9 agora...estava ansioso para exibir este #encontraralguem que gravamos no Jap\u00e3o. Espero que curtam. Tamb\u00e9m aplaudo \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb #caldeir\u00e3o https://t.co/lx9JZLsWoK Estamos NO AR!!! #caldeir\u00e3o Hj tem Jap\u00e3o no #caldeir\u00e3o. Imagina um casal juntos ha 18 anos, casado ha 13 anos, com 2\u2026 https://t.co/VoNNDGHhH7 18 anos juntos, casados ha 13 anos, 2 filhos...e nunca se viram!!!!!! Hj no #caldeir\u00e3o!!!! Hj perdemos o My Boy! Parte da hist\u00f3ria dos programas de audit\u00f3rio da tv brasileira! Parte da\u2026 https://t.co/iUuULWFxUk E agora mandando um #MichaelJackson. @Anitta pegando pesado. \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb #musicaboaaovivo #multishow Bel\u00edssima musica @Anitta! Arrebentou! Sou seu f\u00e3! #musicaboaaovivo #multishow Hj na colunapatriciakogut. Valeu. Televis\u00e3o \u00e9 feita em equipe. \u00c9 muito bom ter o trabalho e\u2026 https://t.co/V8GVD530nU Valeu S\u00e3o Jo\u00e3o do Paraiso, foi demais estar ai hoje. Juntos vamos contar uma linda hist\u00f3ria, e\u2026 https://t.co/FD9fAGKUhf Foi bacana mesmo. Obrigado a todos que assistiram e compartilharam. #jeitinhobrasileiro\u2026 https://t.co/mYYV1DKb5L Link no O Globo https://t.co/OG5HwHPBZ2 Escrevi um artigo para o \"O Globo\" durante a minha visita ao Haiti nesta semana q passou: https://t.co/YCJ41QV8Yx Para quem n\u00e3o assistiu ao #caldeir\u00e3o na programa\u00e7\u00e3o, ai vai o link: https://t.co/qMLVTsWq3X O\u2026 https://t.co/DMJgCT6L9P Valeu, por todos os comentarios sobre o debate sobre Etica, tb fiquei contente c/o resultado #caldeir\u00e3o https://t.co/A2PLdb0mUI Muito bom ter a liberdade para propor um debate sobre \u00e9tica com o Prof Michel Sandel, Helena\u2026 https://t.co/FqFTJnegGk Valeu, Teresa #caldeir\u00e3o https://t.co/T8lsFJIWm1 Tambem adorei te feito. Papo importante. #caldeir\u00e3o https://t.co/9sTfHiE3AY \u00c9 n\u00f3is no Velho Chico!!! #lardocelar #caldeir\u00e3o @ Canyon do Xing\u00f3 - Rio S\u00e3o Francisco https://t.co/JwkxfMeM1W Como foi bom poder contar esta hist\u00f3ria! O #lardocelar esta de volta! Eba! #caldeir\u00e3o @ Olhos\u2026 https://t.co/qw8yyEK7W8 Agora a patroa amada @angelicaksy na estreia da nova temporada do #lardocelar. Hj ta press\u00e3o. Hehehe... #caldeir\u00e3o https://t.co/wFa7c2mr4e Minha amada @ANAMARIABRAGA no #lardocelar. Muito obrigado. #caldeir\u00e3o https://t.co/kQQpUrEk1u Come\u00e7ou o #lardocelar eba Estamos NO AR. Qq coisa, estou por aqui #caldeir\u00e3o Nosso respeito e admira\u00e7\u00e3o a um dos maiores e mais atuantes atletas da hist\u00f3ria do esporte.\u2026 https://t.co/MnjEpga0YP \"N\u00f3is\" no blindado das Na\u00e7\u00f5es Unidas em Cit\u00e9 Soleil, Haiti. Estou atras, analisando a chuva q\u2026 https://t.co/fuYidLhjhJ Ai @micheltelo...a crian\u00e7ada do Haiti est\u00e1 com vc na ponta da lingua. #aiseeitepego #haiti\u2026 https://t.co/ceVbJ2LiJu Este lugar \u00e9 dureza. Nunca vi mis\u00e9ria assim. #citesoleil #haiti #caldeir\u00e3o #semfiltro @ Port of\u2026 https://t.co/dk1xsspwl0 Tem muita coisa dos bastidores da viagem ao Haiti...no meu Snap. Da uma olhada l\u00e1: lucianohuck\u2026 https://t.co/MnKnDZP3uu Hoje meu dia foi muito especial. Tive o privil\u00e9gio de entender de perto um pouco mais sobre o\u2026 https://t.co/U4IUp8LHVV Hehehe...achei mais um lugar para abastecer meu estoque de picmenatural na Drogaria Discover no\u2026 https://t.co/Aqw8PtwjSP To por aqui, hein? rs Neste s\u00e1bado - por causa da final da Champions League - o #caldeir\u00e3o come\u00e7a mais cedo; 2pm. Espero todos vcs. https://t.co/Ic1pAH0OTD Recebi esta foto da turma das baterias Moura e adorei. A cidade de Belo Jardim assistindo ao\u2026 https://t.co/rvUBFR62NY Agradecer, sempre. Come\u00e7ando uma semana aben\u00e7oada com a sensibilidade, intelig\u00eancia, sabedoria e\u2026 https://t.co/giFQrPMV74 P/quem \u00f1 pode assistir ao #caldeir\u00e3o na programa\u00e7\u00e3o da Globo, ai vai o link: https://t.co/vExixRfnYd O burrico foi show de bola...kkkk #caldeir\u00e3o https://t.co/vxriMv4VeX \ud83d\udc4a\ud83c\udffb #caldeir\u00e3o https://t.co/zsDalkxaXz Rs...ja mostrei #caldeir\u00e3o https://t.co/V1b9QrHi3a Valeu, Evert!!! #caldeir\u00e3o https://t.co/AfMUdUgUOx Espero que vcs tenham curtido o #caldeir\u00e3o de hj!!!! Seu Luiz da Pitomba e sra! Adorei contar a hist\u00f3ria de vcs. E espero que curtam o carro\u2026 https://t.co/HgOdmlZjIp Come\u00e7ando agora o #latavelha!!!! Ademir Galeno \u00e9 sucesso. \ud83d\ude1c #caldeir\u00e3o #voudetaxi https://t.co/1ZSpW13JKx To na \u00e1rea!!! https://t.co/6JZxyfhFmu Neste s\u00e1bado tem um #caldeir\u00e3o saindo no capricho. Espero todos vcs e espero tb que vcs curtam.\u2026 https://t.co/QrjcosjJ5F Voando de volta de Tokyo. Wifi a bordo. Ai sim....\ud83d\ude0e Tudo por um bom take. Silveira rock's. \ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb #caldeir\u00e3o #jap\u00e3o https://t.co/8bCnRKVvZP Just posted a photo https://t.co/8bCnRKVvZP O templo budista da boa \u00e1gua. Construido h\u00e1 mais de 1300 anos. Lugar incr\u00edvel. #goodvibes #jap\u00e3o\u2026 https://t.co/n2MzurqlsS Nosso time pica das galaxias no Jap\u00e3o. Ficou show. Ansioso para colocar no ar. #breve #caldeir\u00e3o\u2026 https://t.co/1XnGANWoD9 Direto de Tokyo #caldeir\u00e3o https://t.co/Ibn1WsY8Pq Tb tomei um susto #caldeir\u00e3o https://t.co/t4AKLVGdOU rs historias da vida real #caldeir\u00e3o https://t.co/VQovo0kc4F Amem #caldeir\u00e3o https://t.co/u8hd7FLHI1 Concordo em genero numero e grau #caldeir\u00e3o https://t.co/qWvik8EQp5 Obrigado, Lilian. #caldeir\u00e3o https://t.co/QnVPVZ9PFL Valeu!!!!! #caldeir\u00e3o https://t.co/ndCWgtr6sW rs #caldeir\u00e3o https://t.co/6kR7PJRAue Como foi bom ter tido o privil\u00e9gio de poder contar esta hist\u00f3ria. Que vcs duas sigam com este\u2026 https://t.co/amfPb6QaKT Valeu!!! \ud83d\ude1c #caldeir\u00e3o https://t.co/f3vgsGGjrT A mim tb.  #caldeir\u00e3o https://t.co/NPXVnGDIhI Valeu pela vista @MineirinhoSurf. Sou seu f\u00e3. Qto a vc Fera meus aplausos \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb #caldeir\u00e3o #qdovcmenosespera https://t.co/PWvcayh5M0 To aqui, hein? Qq coisa, \u00e9 s\u00f3 falar. Rs Alo twittolandia! Da uma olhada no que tem no #caldeir\u00e3o de amanh\u00e3, espero que vcs curtam. https://t.co/LarIq74Pr0 No Gale\u00e3o cruzei com a molecada da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira de Futebol sub 20. Sigam geral. S\u00f3 tem\u2026 https://t.co/V6r73qYWTP Hj durante a grava\u00e7\u00e3o com o professor Michael Sandel para o #caldeir\u00e3o. Foi muito bacana,\u2026 https://t.co/cQXNGemzCT \u00c9 n\u00f3is com os gente-fina de primeira grandeza @gduvivier &amp; @fabioporchat em casa. Boas risadas,\u2026 https://t.co/Kd2TZBrFIz Beijo de Dia das M\u00e3es. #dandovalor #partedafamilia #cachorrada #amor https://t.co/8BBQEKOGSr Feliz Dia das M\u00e3es a todas as m\u00e3es deste imenso pa\u00eds! Nesta foto estou eu e a minha amada m\u00e3e\u2026 https://t.co/pWqCQdngMd para quem n\u00e3o pode assistir ao #caldeir\u00e3o na programa\u00e7\u00e3o da Globo, ai vai o link:\nhttps://t.co/P3pam55V09 Muito obrigado a todos. #caldeir\u00e3o https://t.co/MtXeWfr5v8 Queridos negonatonicacio, Regina e Eduardo, uma honra e um aprendizado poder amplificar a voz\u2026 https://t.co/mMR0ED1pJf Viva @negonato13  #caldeir\u00e3o https://t.co/xZ9mVu8T1C \u00c9 isso.  #caldeir\u00e3o https://t.co/TQKuRnXqkv #negonato #caldeir\u00e3o #diadasm\u00e3es T\u00f4 na \u00e1rea! \ud83d\ude0e \u00c9 nois. @ Orla Piranhas https://t.co/B8I4B1K0Ys Peguei o barco do Santo de #velhochico emprestado. Hehehe...embarca\u00e7\u00e3o de 1930. #caldeir\u00e3o @\u2026 https://t.co/fVfL6AK6BK Esse filme foi um \"presente\". P/quem tem filhos \u00e9 quase obriga\u00e7\u00e3o. \nhttps://t.co/pQwQ96e9F2 #OCome\u00e7oDaVida\nhttps://t.co/sY5isgEXoA Bom dia a todos! Bom dia Olho d'Agua do Casado (AL), estou chegando ai. Apare\u00e7am na grava\u00e7\u00e3o do #lardocelar \ud83d\udc4d\ud83c\udffb Longe de casa. Tenis de copo....kkkkk #pelobrasil #caldeir\u00e3o #rios\u00e3ofrancisco @ Orla Piranhas https://t.co/xSJxs3kHCX Visita ilustre hj no camarim. O gente fina no mais alto grau @mineirinhosurf &amp; sua dign\u00edssima\u2026 https://t.co/jwVK4VUnaS Muito gratificante come\u00e7ar o dia com uma \"nota 10\" publicada em uma coluna sobre televis\u00e3o que\u2026 https://t.co/u1kiXfuBRT Visita hj no produ\u00e7\u00e3o do #caldeir\u00e3o @rezende_evil. Ele bomba aqui em casa com os meninos.\u2026 https://t.co/Xkznmj2UZU conseguimos fazer algo na piscina com o @thiagopereira que ele nunca havia feito....hehehe. O\u2026 https://t.co/dKEtgiFs0J Assisti ao trailer do filme da hist\u00f3ria do Jose Aldo. Muito bom. Quero assistir. Parabens @zeloreto!!! Boa iniciativa....os atletas haitianos do P\u00e9rolas Negras est\u00e3o fazendo uma campanha p/ a constru\u00e7\u00e3o do seu campo: https://t.co/D5lnSs5aNx Ah...p/ quem \u00f1 assistiu ao #caldeir\u00e3o na programa\u00e7\u00e3o, ai vai o link:  Twitter: https://t.co/0XWQf1PIWj Que honra poder amplificar hist\u00f3rias como esta! Parabens e obrigado pela confian\u00e7a queridos\u2026 https://t.co/0nyWeHPzLh \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb @paulafernandes7 &amp; Milho Cozinho! Adorei, obrigado. #caldeir\u00e3o #milhocozido @\u2026 https://t.co/yfinCdStSC #vaimilho #milhocozido #caldeir\u00e3o Vapabu\u00e7u, vapabu\u00e7u, vapabu\u00e7u!!!!!!!!! \ud83d\ude2c \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude2c @LucasRanngel. Obrigado pela visita. #caldeir\u00e3o https://t.co/J9Z3gp785y Misturei os \"lucas\". \ud83d\ude2c valeu querido @LucasRanngel. sempre bem vindo. te sigo  #TochaOl\u00edmpica #Rio2016 #Isso\u00c9Ouro https://t.co/6i7M78PADU Sorry @LucasRanngel !!!!! Amigo @lucaslucco vc sera bem vindo no trailer, mas desta vez troquei os \"lucas\" \ud83d\ude2c Valeu @lucaslucco! Trailer do @OUrsoOficial entregue! vms encontrar nessa viagem. #TochaOl\u00edmpica #Rio2016 #Isso\u00c9Ouro https://t.co/L4xNlpvEm8 O @LucasRanngel esta no #caldeir\u00e3o...hehehe Estamos chegando. #caldeir\u00e3o esta NO AR!!! Ademir Galeno \u00e9 sucesso. \ud83d\ude1c #caldeir\u00e3o @ S\u00e3o Paulo, Brazil https://t.co/y90m7wKRdd Fam\u00edlia Biel na \u00e1rea! @biel mega bem vindo, e parabens pelo sucesso. Valeu Sergio, Anne e\u2026 https://t.co/xAaYdYcuZG Mesmo com sinal ruim...to tentando. https://t.co/VPed5QJiSZ Que bom!!!! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb tb acontece isso comigo #caldeir\u00e3o https://t.co/zAUolfhvpj Valeu!!! Giovanni #caldeir\u00e3o https://t.co/zu0MNb2O0j Muuuuuuito obrigado a todos q acompanharam o #caldeir\u00e3o de hj. Tentei postar um video, mas n\u00e3o ta rolando. Cheguei atrasado ao twitter hj, pq estamos na serra, e o sinal \u00e9 muito ruim por aqui. P/ n\u00e3o me irritar, prefiro nem tentar postar algo. rs Adorei fazer este #visitandoopassado. Parabens dona Maria &amp; seu Camilo pela linda hist\u00f3ria de\u2026 https://t.co/QvW48KihfD Bela hist\u00f3ria de Dieiverson e @fernandoflife. #Isso\u00c9Ouro. merecem a honra de conduzir a #TochaOl\u00edmpica #Rio2016 https://t.co/HqQX0V4Um7 Parabens, Julia. \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb #caldeir\u00e3o #lacredobem #inspira\u00e7\u00e3o https://t.co/VsXaePbCzy Eu &amp; Ela. \u2764\ufe0f #feriado #recarregando #dandovalor https://t.co/c7jc37JjR2 \u00c9 nois de novo...hj com arthur_zanetti. O cara \u00e9 um gigante. #timebrasil #caldeir\u00e3o @ S\u00e3o\u2026 https://t.co/GaIH0rhJR5 \u00c9 nois de novo...hj com arthur_zanetti. O cara \u00e9 um gigante. #timebrasil #caldeir\u00e3o @ S\u00e3o\u2026 https://t.co/zbEHZuW0FQ Valeu a todos que nos acompanharam no #naidadedatela #caldeir\u00e3o Valeu @eufernandasouza\u2026 https://t.co/EXZUKpypey Vamos ao vivo. Em 3,2,1\nhttps://t.co/ZYDowVA1rv #caldeiraonaidadedatela Ta querendo fazer as pazes c/ a namorada(o)? Vamos te ajudar. 23h ao vivo no https://t.co/sBvwlCessW c/ hashtag #caldeiraonaidadedatela #naidadedatela https://t.co/vNh5RNAAO8 twittol\u00e2ndia, hj as 23h no https://t.co/sBvwlCessW vamos estrear o #naidadedatela ao vivo. Espero vcs. \u00c9 n\u00f3is. Olha ai o Velho Chico de verdade. Que lugar lindo. #caldeir\u00e3o @ C\u00e2nion do Rio S\u00e3o\u2026 https://t.co/o8j6XYBKRt Eu na casa do Capit\u00e3o Rosa na primeira fase de Velho Chico. Hj a casa de Santo. Lugar lindo.\u2026 https://t.co/zjuxvQtoiO Lembram da incr\u00edvel iristangsingtkd que participou do #umportodosetodosporum? Ela ja esta na\u2026 https://t.co/z16zzWu1bS Valeu turma. Foi tenso, mas muito bacana te-los na estreia da nova temporada dos #pendurados.\u2026 https://t.co/AkB905yn8v Valeu. Tb adorei.  #caldeir\u00e3o https://t.co/rzdEqxdN0E #valeu #caldeir\u00e3o #idadedatela https://t.co/27GVkQUMzX https://t.co/uOGoK4ytb9 Feliz com esse encontro da Jana\u00edna e @LuanSantana. Foi divertido. E os dois v\u00e3o conduzir a #TochaOl\u00edmpica. Valeu #cocacola #caldeir\u00e3o #f\u00e3s Tambem adorei. rs #caldeir\u00e3o https://t.co/cfchmhq8sg estou por aqui twittol\u00e2ndia!!!!! minha irm\u00e3 @PretaGil. Amo vc. #caldeir\u00e3o #pendurados Atletas. Das piscinas; Thiago Pereira &amp; Gustavo Borges. Da raias da canoagem paral\u00edmpica ;\u2026 https://t.co/Xrqrih9RDo Valeu pela vista @lucasranngel....kkkkk Foi divertido. #caldeir\u00e3o #ajudaluciano @ Tv Globo https://t.co/Suufxoaa3N Obrigado a tds q estiveram c/ a gente no #caldeir\u00e3o do \u00faltimo s\u00e1bado. Bombou mesmo. Valeu @DanielKastro https://t.co/GKOxnosuec Muito bom! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb #quemundo\u00e9esse #globonews https://t.co/t1L1irjJ2X Obrigado a tds q estiveram comigo durante o Caldeir\u00e3o, e quem n\u00e3o pode assistir na programa\u00e7\u00e3o, ai vai o link: https://t.co/xumigtMo86 Tb pirei. Ficou linda. @marquestarso &amp; a turma da oficina arrebentaram #caldeir\u00e3o https://t.co/C5a119x8Cy Eu que agrade\u00e7o todos vcs, todos os s\u00e1bados me fazendo companhia. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb #caldeir\u00e3o https://t.co/8RXQusMhNv O povo em Imb\u00e9 de Minas foi mega hiper carinhoso. Super obrigado. #caldeir\u00e3o https://t.co/GEY9rbL5vA \u00c9 \"n\u00f3is\". #latavelha #adoro #pois\u00e9 #ficamosnaestrada #caldeir\u00e3o @ Caratinga City https://t.co/UtfTDPjg5L Tb reparei. rs Adoro fazer o #latavelha #caldeir\u00e3o https://t.co/KyDa5FokYe Kkkkkk verdade #caldeir\u00e3o https://t.co/6yZb0n3dTG Quer participar das cerim\u00f4nias ol\u00edmpicas no Rio como volunt\u00e1rio? https://t.co/cLEYX8ziDo Conectado!!!! #caldeir\u00e3o https://t.co/uDdFxipwJ7 Sempre bem vindo, @JJAfroReggae  #caldeir\u00e3o https://t.co/NvSDOfiFKQ Valeu, Gustavo. Tb adoro poder colocar conteudos assim na mistura do s\u00e1bado a tarde. #caldeir\u00e3o https://t.co/j4ILNerhHq Ai sim. Rs #caldeir\u00e3o https://t.co/c7Tk1bJXp3 \u00c9 s\u00f3 querer. Da uma pesquisada no universo das feiras de ci\u00eancias \ud83d\udc4d\ud83c\udffb #caldeir\u00e3o https://t.co/C77ab6Qs4V Sayuri \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb #jovensinventores #caldeir\u00e3o #itau https://t.co/TdoC768fKo \u00c9 isso ai  #caldeir\u00e3o https://t.co/ZG4IKdTNrM Eu tb Lorena #caldeir\u00e3o https://t.co/drT0S7VcIC Ainda da tempo, Jonatas. rs  #caldeir\u00e3o https://t.co/AvJp8CfTZJ #diamundialdasboasa\u00e7\u00f5es #caldeir\u00e3o Come\u00e7ando em 3,2,1....NO AR #caldeir\u00e3o \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb #estrelas #10anos Cheguei. Conectado. E vms assim at\u00e9 o final do dia. Hehehe...assistindo os 10 anos de #estrelas. Muito bom. \ud83d\udc4f\ud83c\udffb Tiro meu chap\u00e9u para a Space X, pousaram um foguete no mar. \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/rCaTE9secx Amanh\u00e3 tem #caldeir\u00e3o. E assim como na semana passada, vou estar ao vivo aqui no twitter durante o programa. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/S2n35BV67O Vc quer assistir a um show da banda Magic! exclusiva p/ vc + 100 amigos? Ai vai o caminho das pedras: https://t.co/tk8FNNLQOg Hehehe...valeu @MarceloAdnet &amp; @omarciusmelhem. Foi mt bacana estar com vcs no #TaNoAr https://t.co/a4avqtsExW Dica de leitura p/  EMPREENDEDORES...@Prof_malhotra lan\u00e7ando + um livro. Ele j\u00e1 me ajudou mt, uma cabe\u00e7a brilhante. https://t.co/g8SJUi2217 Evereste? Nada. Itabirito, MG. Olha eu l\u00e1 no topo! E a semana esta s\u00f3 come\u00e7ando. @ Ouro Preto-Mg https://t.co/F9xak83fq4 P/ quem n\u00e3o assistiu hj na tv, ai vai o link: https://t.co/BlabXk9WRx #fabianacarla #nelsonfreitas\u2026 https://t.co/OkhagbzERk Twittol\u00e2ndia! Obrigado pela companhia durante o #caldeir\u00e3o de hj. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/aHppqgoTkN Valeu querido Iris &amp; Diego. Foi uma honra pode contar a hist\u00f3ria de vcs no #carnaval de hj.\u2026 https://t.co/cgJKUzY7hq KKKKK...tb rachei o bico #safad\u00e3onocaldeir\u00e3o #caldeir\u00e3o https://t.co/XK1pU3dfoY Valeu @lucasranngel, e tds q compartilharam o #ajudaluciano. rs Vai ter que \"rebolar\" p/ter o trailer reformado. \ud83d\ude1c https://t.co/iAneOx9tks Valeu, mesmo. Esporte faz a diferen\u00e7a mesmo #caldeir\u00e3o https://t.co/mlrNz9vRpN Hist\u00f3ria incr\u00edvel mesmo! Uma excelente estreia para a nova temporada do #umportodosetodosporum #caldeir\u00e3o https://t.co/nfPsN5UL3C #umportodosetodosporum #caldeir\u00e3o #vaisafad\u00e3onocaldeir\u00e3o Foi divertido mesmo. Adoro isso. #caldeir\u00e3o https://t.co/JfxLlIOLhz \u00c9 no pr\u00f3ximo bloco. Ele vai dar show. #caldeir\u00e3o https://t.co/eNGEQZxkwZ Rs...agora s\u00f3 depende da performace do @LucasRanngel no palco do #caldeir\u00e3o https://t.co/wj8XSbFOps Agora eu entendi o #AjudaLuciano do @LucasRanngel!!! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb Se vc quiser participar das cerim\u00f4nias de abertura ou encerramento das Olimpiadas do Rio. https://t.co/wLtr2uZiby Kkkkk #carloshenrique #caldeir\u00e3odafama #caldeir\u00e3o RT @RedeGlobo: O @WesleySafadao adverte: hoje \u00e9 dia de esquentar o #Caldeir\u00e3o! https://t.co/WOsPSe9beH https://t.co/QiQ15mUnVP Hehehe...valeu, Olga #caldeir\u00e3o https://t.co/ODTjt0Z6Dt A participacao do Safad\u00e3o ficou MUITO divertira. Daqui q pouco #caldeir\u00e3o https://t.co/JwwLdvBmxW E o programa esta no ar. Estou por aqui. Qq coment\u00e1rio...s\u00f3 escrever aqui #caldeir\u00e3o Olha a chamada do #caldeir\u00e3o de amanh\u00e3. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/yNroQpreC7 @oTiagoAndrade vai voltar em breve \ud83d\udc4d\ud83c\udffb Testando um app novo do twitter...hehehehe. Vou estar kd vez mais por aqui. https://t.co/f2lU7bDix6 Amanh\u00e3 tem #caldeir\u00e3o! Vou estar aqui durante o programa ao vivo, ta? #caldeir\u00e3o Hj no final da tarde gravei com Marcus D'almeida - mv_dalmeida. 18 anos e o nome mais promissor\u2026 https://t.co/5c5dLafOxz Canoagem paral\u00edmpica na area.  Dupla de responda. \ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb  Dieiverson Perin &amp; Fernando\u2026 https://t.co/gExLzMVCUI Hj foi s\u00f3 sucesso. De volta ao #caldeir\u00e3o @wesleysafadao. NO AR no pr\u00f3ximo s\u00e1bado. Ficou bacana\u2026 https://t.co/AUS62p3oLR Sobre hj a tarde...meu querido amigo @luansantana nos bastidores do #caldeir\u00e3o. Foi mega\u2026 https://t.co/7dDhl2uEF0 Chegando nos Estudios Globo. Hj \u00e9 dia de grava\u00e7\u00e3o. Adoro. Mando not\u00edcias. #caldeir\u00e3o https://t.co/MXFNN2zfQY Feliz p\u00e1scoa a todos! Aproveite o dia de hj para esta com quem vc ama! #dandovalor #pascoa https://t.co/uP6CBhswa9 Twittol\u00e2ndia! Obrigado pelos tweets! E para quem n\u00e3o assistiu na programa\u00e7\u00e3o da @redeglobo #caldeir\u00e3o https://t.co/bm4tzwiImb Obrigado a todos que estiverem com a gente hj durante o #caldeir\u00e3o. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude18 Sandrinho; que hist\u00f3ria\u2026 https://t.co/6vxwCtJdde Obrigado querida @glendakozlowski  https://t.co/Qyy5by3yAI Neste s\u00e1bado tem estreia no #caldeir\u00e3o. Espero todos vcs e espero, tb, que vcs curtam. Bjs a todos. https://t.co/NHwZtuC7w2 Estamos atr\u00e1s de boas hist\u00f3rias de brasileiros em BARCELONA, vc sabe de alguma? Compartilhe c/ a gente no site: \nhttps://t.co/n7xKWFskTm Obrigado Regina. #reginarito #odia https://t.co/IZHr08LYrm Cada vez que me aproximo mais do MASP - Museu de Arte de S\u00e3o Paulo - mais impressionado eu fico.\u2026 https://t.co/6G7va63DL0 Hj em BH. Foi muito bacana. O futuro do Brasil estar\u00e1 nas m\u00e3os desta molecada. Investir neles \u00e9\u2026 https://t.co/jrmU2GzD7i Breve no #caldeir\u00e3o @paulafernandes7 no #voudetaxi Ficou bem bacana. A hist\u00f3ria de vida dela, da\u2026 https://t.co/zR4hRomVoo Para quem n\u00e3o viu @BruMarquezine no #caldeir\u00e3o ontem...ai vai o link: https://t.co/YlhNgz1Okc Valeu @brumarquezine &amp; familia toda. Vcs s\u00e3o incr\u00edveis. Adorei entender melhor a hist\u00f3ria de\u2026 https://t.co/fRiBFr9l5i #BrunaMarquezine #caldeir\u00e3o #vistandoopassado Mais uma boa inven\u00e7\u00e3o! Parabens trio! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb #jovensinventores #caldeir\u00e3o #itau @ Central Globo De\u2026 https://t.co/Ew9E5aoUVB Esdras parabens pela iniciativa, cren\u00e7a, dedica\u00e7\u00e3o, sensibilidade e por ai vai. E para quem\u2026 https://t.co/hnBICRw4kd Orgulhoso de ver o @institutocriar no \"Como Ser\u00e1?\" c/ Sandra Anemberg. Endossa o trab. s\u00e9rio dos \u00faltimos 12 anos. \nhttps://t.co/i2SG7VHM7i Just posted a photo https://t.co/rG8gc5Wz9C Valeu querida @brumarquezine! Foi muito bacana vc no #caldeir\u00e3o! Breve geral vai assistir! \ud83e\udd18\ud83c\udffb @\u2026 https://t.co/GSDWvvpsXG Bom dia a todos! Partiu #pedal. https://t.co/va9acKHGJT Bom dia! Boa semana a todos! #empaz #pelobrasil #pelademocracia #medidascontracorrup\u00e7\u00e3o #serrepresentado #embuscadeboasnot\u00edcias https://t.co/0btOo5toBE Valeu ao nosso time = equipe + amigos + parceria de boas ideias + trampo + dedica\u00e7\u00e3o + boas\u2026 https://t.co/5Cle24jW7R P/ quem \u00f1 assistiu na programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo, ai vai o link do #caldeir\u00e3o https://t.co/LQhhdh2mFK Valeu! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/Wygw9aUkaQ Valeu #gigantesdosamba. Parabens Marcelo, pela linda musica que vc compos. Espero que vc tenha\u2026 https://t.co/pxI6MM8DZ1 Parabens pela hist\u00f3ria e pela luta Erika &amp; Hugo. Inspirador. #caldeir\u00e3o #mandandobem #setor2,5\u2026 https://t.co/maLUopVM34 Daqui a pouco tem #caldeir\u00e3o. Espero todos vcs. 3:30pm. #jovensinventores #mandandobem\u2026 https://t.co/fKCbBZIrPz Valeu Itaborai. Valeu Porto das Caixas. Valeu Iris Tang Sing. Valeu Diego Ribeiro. #breve\u2026 https://t.co/XzYwDeHxBg Just posted a video @ Itabora\u00ed https://t.co/bQQRpniZ8p Feliz aniversario meu amigo querido @thiaguinhocomth. Tamo junto, vc sabe. Siga sendo este\u2026 https://t.co/ULEDYfNlM4 Just posted a photo https://t.co/cXJqAJPWQa Hj \u00e9 anivers\u00e1rio deste cara que mudou minha vida para sempre. Parabens, filho. Te amo.\u2026 https://t.co/XDhvSM3EoJ \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb#diainternacionaldamulher  #igualdade #respeito #amor #gratid\u00e3o https://t.co/Scxgg5KB4k Doming\u00e3o em casa. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb @ Rio de Janeiro, Brazil https://t.co/oJto5UUZ6r Para quem n\u00e3o pode assistir a nossa homenagem ao #diainternacionaldamulher ai vai: https://t.co/Ffm00bWRCQ Twittol\u00e2ndia! P/quem \u00f1 pode assistir ao #caldeir\u00e3o na programa\u00e7\u00e3o da @RedeGlobo ai vai o link: https://t.co/PB5iCoefN4 Obrigado dra Luislinda. Obrigado Rosa. Que privil\u00e9gio poder amplificar a hist\u00f3ria de vcs. Que\u2026 https://t.co/fjD6rN2YLI Valeu Sheik!!! @10emerson10 #flamengo #caldeir\u00e3o #oselias https://t.co/GTWgUV6mba A luta n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil. Parabens Elias pela historia de vida. Andrew tem muito orgulho de vc e n\u00f3s\u2026 https://t.co/00hY8xSdKZ Este \u00e9 sangue bom demais. Um prazer poder contar parte da sua hist\u00f3ria no #caldeir\u00e3o. Valeu,\u2026 https://t.co/X8CHiPiOcM Parabens, Gabriel! Que moleque especial! Muito orgulho de poder dar vitrine para esta turma\u2026 https://t.co/FdUQSEKGza Querida @fernanda_gentil, sempre mega bem vinda a mistura do #caldeir\u00e3o. Inteligente,\u2026 https://t.co/UOVp7kBDtA Achei picme.natural no emporiostamaria, agora sim. Eba. https://t.co/BXW2lo2JOC Meu querido amigo @tgmartins lan\u00e7ando musica nova. \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\u2026 https://t.co/sFStzVh2j1 Valeu pelo carinho. #imb\u00e9deminas #latavelha #caldeir\u00e3o @ Imb\u00e9 de Minas https://t.co/KknZV7uNjY Hj na coluna de Monica Bergamo na Folha. Amanh\u00e3 estreia no #caldeir\u00e3o. Espero que vcs curtam.\u2026 https://t.co/Q3tnkImmw6 E o Belo veio!!!! Kkkkkk...\nValeu alexandrepires_ #luiscarlos @cantorbelo #gigantesdosamba\u2026 https://t.co/oRVXxUoZyI Enquanto isso...em Orlando. Final de domingo divertido c/ @angelicaksy @claudialeitte\u2026 https://t.co/Q98hHXnTW6 P/quem \u00f1 assistiu ao #caldeir\u00e3o na programa\u00e7\u00e3o da Globo, assista e compartilhe se gostar. \ud83d\ude01 https://t.co/OS0Tl3xMdX https://t.co/qllBK76IcZ Valeu omarciusmelhem @ingridguimaraes @omarcosveras @marcoluque @mariarmellini &amp; Paulo Silvino\u2026 https://t.co/mc0DWQQokR Valeu a todos que assistiram, curtiram &amp; compartilharam o #latavelha de hj. E como \u00e9 bom poder\u2026 https://t.co/sconQa9JnH Bom dia, Mickey Mouse. Parque abrindo. #caldeir\u00e3onadisney @ Disney's Hollywood Studios https://t.co/syOIXse512 Esta \u00e9 a Lola. Hj ela nos deixou. Quando eu ganhei uma namorada para a vida toda h\u00e1 13 anos, hj\u2026 https://t.co/Fly8HpB8TC A brasucada n\u00e3o falha jamais. Mega hiper duper obrigadosempre. #caldeir\u00e3onadisney #orlando\u2026 https://t.co/VIvMI0bBBC Just posted a photo https://t.co/Uy0KKf26VT Ent\u00e3o....rs #noitedospiratas #navio #disney (no snap os detalhes....rs lucianohuck01) https://t.co/AcH3b6fsad Estou no Snap. Este dias estou \"de arroz\" acompanhando as grava\u00e7\u00f5es do Estrelas no navio da Disney...compartilhando. https://t.co/vMMZiEVfGs Semana q vem o #caldeir\u00e3o vai aterrissar em ORLANDO. Dia 26/02 as 2pm / Lake Eola Amphitheater - em Downtown Orlando. + infos no face. Twittol\u00e2ndia! Valeu pela companhia ao longo do #caldeir\u00e3o de hj. Para quem n\u00e3o viu, ai vai o link: https://t.co/eRh7sRpvq4 Gooooooooooool #tim\u00e3o Pirei na hist\u00f3ria da Iris Tang Sing, uma das maiores promessas de medalhas nas Olimpiadas do\u2026 https://t.co/bhHyhNBk88 Victor Hugo &amp; Gabriel. Ecos do carnaval. #campogrande #mendanha #caldeir\u00e3o https://t.co/qfJ5Yq8jBm Feliz ano novo! Agora come\u00e7ou o ano para valer! \ud83d\ude1c https://t.co/1jQLceDXc9 Twittol\u00e2ndia! P/quem n\u00e3o pode assistir ao #caldeir\u00e3o na tv, ai vai o link; ta bem legal. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/uh3YHkyi4m https://t.co/9FkdMSIcFK Valeu seltonmello por abrilhantar o #caldeir\u00e3o de hj. \ud83e\udd18\ud83c\udffb E mais uma vez parabens pelo lindo\u2026 https://t.co/PUpkA80vnc Valeu querida @anitta!!! Vc \u00e9 parceira!!!! Feliz pela f\u00e3 e por quem se divertiu em casa\u2026 https://t.co/Of9aaTnwpO Kkkkkk....@euanitta esta gatinha!!!! #presen\u00e7adeanitta #caldeir\u00e3o @ Central Globo De Produ\u00e7\u00f5es https://t.co/Q4gbF2DLLD #presen\u00e7adeanitta #caldeir\u00e3o Valeu pelo \"regalo\" turma da picme.natural!!!!! A caixinha ficou show, e os produtos sem igual.\u2026 https://t.co/oTQstIRkVy O dia come\u00e7ou na Pedra Bonita e terminou na Praia da Joatinga. \ud83d\ude0e #altinho #cidademaravilhosa @\u2026 https://t.co/SaTf7Og14e \u2764\ufe0f https://t.co/ZskLsktpSv Divers\u00e3o garantida. @angelicaksy @brumarquezine @thiaguinhocomth @eufernandasouza @hugogloss\u2026 https://t.co/fEy7vsiwfs E o pneu furou. Fim do treino. De volta ao carnaval. \ud83d\ude2c https://t.co/iOCN8uGzFY Almo\u00e7o em 3 tempos. Valeu kevinsansao, bela garoupa. #churrascodepeixe #pescasub @ Rio de\u2026 https://t.co/AuEPOMU4Zu Bruno Mars, Beyonce &amp; Cold Play arrebentaram no intervalo do #superbowl. \u00c9 impressionante a\u2026 https://t.co/IFxSogAtiZ \ud83d\udc4d\ud83c\udffb para agradecer a todos que nos acompanharam hi durante p #caldeir\u00e3o. Super mega obrigado\u2026 https://t.co/b05ucqApJF Parabens irm\u00e3o! \ud83d\udc4a\ud83c\udffb Que vc siga sendo este cara iluminado; dentro e fora de campo! Abra\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/r2fLS5n4SA #set #perdig\u00e3o @ Rio de Janeiro, Brazil https://t.co/JZAq1PXQxw Visitas ilustres. O gente boa e mega ultra talentoso seltonmello pela 1\u00aa vez no #caldeir\u00e3o. E o\u2026 https://t.co/ZLPqohPkgf cara de \"boa noite\". Rs #melhoramigodohomem https://t.co/wDOWDmjgv6 #tanoar \u00e9 muito bom. Kkkkkk adoro \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb @marceloadnet0 &amp; omarciusmelhem https://t.co/HUErskEvhm Primeiro dia de trampo, p\u00f3s-f\u00e9rias. N\u00e3o poderia ser melhor. Risadas garantidas, ou seu $ de\u2026 https://t.co/VmnJaSYZGA #homesweethome #cidademaravilhosa #100% #recharged https://t.co/AwOqo8feeo Valeu @julianaalvesiam sambou muito. Valeu @calabresadani, Ancelmo Goes, @andreolifelipe\u2026 https://t.co/Elt1exTJyI Parabens a Musa do Carnaval 2016 do Grupo Especial de SP; Michelle Silva. Parabens a Unidos do\u2026 https://t.co/Fiy5ZJ034S Eu acredito mesmo nesta tv com \"calda longa\", que deixa um rastro de coisas positivas. \u00c9 muito\u2026 https://t.co/IgpbC8k5ui Partiu jantar com a patroa. #ferias #finalzinho https://t.co/rsLdw2c44g Novos esportes, s\u00e3o sempre novas descobertas. Hoje experimentei mais um: hiking. Andei, andei,\u2026 https://t.co/Ux5wNtuWWb Samuca estava com saudades de vc e da sua familia. Foi muito bom ve-lo feliz e progredindo. E em\u2026 https://t.co/ByGjTktV5M Valeu amiga querida afilhada do cora\u00e7\u00e3o @eufernandasouza! Sempre bem vinda! Linda sempre! E\u2026 https://t.co/Yh6IpgPLH7 Mais um epis\u00f3dio do #heroiporumdia. Mais uma linda historia. E desta vez ainda acabou em\u2026 https://t.co/PHERn1Gxfg Valeu querida amiga @claudialeitte. Sempre mega bem vinda a mistura do #caldeir\u00e3o. Bjs https://t.co/Xm5l2UwApg Estamos atras de boas hist\u00f3rias em Orlando, se vc tem uma ou sabe de alguma, me conta. \ud83d\ude0e #caldeir\u00e3oemorlando https://t.co/RiUoD0Mokz Querida, que tal um role no shopping? \ud83d\ude0e #ferias https://t.co/VWC3V82Qqt N\u00e3o esta f\u00e1cil para ningu\u00e9m. \ud83d\ude0e#tedhomeless https://t.co/v9IIDgXFmj Dudu vc \u00e9 um talento. Fora da caixa. Que vc e todos os que participaram do #peneira sejam muito\u2026 https://t.co/qyQCGGjBw0 Valeu querido amigo @TiagoLeifert. Sou seu f\u00e3. #caldeir\u00e3o Muito bom poder contar as hist\u00f3rias do #heroiporumdia. Vcs gostaram desta nova serie do\u2026 https://t.co/ytAe8gLLUS E olha como terminou nossa grava\u00e7\u00e3o em Cordeiro. Zzzzzzzzz....rs #lucaslucconocaldeir\u00e3o\u2026 https://t.co/cvx8wwH01Q Um p\u00e9 de @lucaslucco no #caldeir\u00e3o. Valeu, amigo. Foi show. Espero que a Lorrana tenha curtido.\u2026 https://t.co/ejlAvXt4Ie Valeu @neymarjr neymarpai_ &amp; familia, pela carinhosa acolhida de sempre. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb @ Barcelona, Spain https://t.co/azaBrrGkyv Usamos o pr\u00e9dio de rebatedor. Ai deu esta luz ai embaixo. Hehehe.... https://t.co/uyAbiEr2bq \u00c9 n\u00f3is! #f\u00e9rias #recarregando #familia #choveunaminhahorta \ud83d\ude0e https://t.co/rlFovYi0Qv O clipe de #BichoBurro, da @bandadonica dirigido por #VincentCassel, j\u00e1 est\u00e1 no ar. Assista ao\u2026 https://t.co/lpPfENhKxK O homem que caiu na terra. #rip #davidbowie https://t.co/d2ZevwbQwV O caminho deles se cruzaram, na hora certa, no lugar certo. Parabens pela atitude Gileadi. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2026 https://t.co/9rlR3oyHcZ #heroiporumdia #caldeir\u00e3o Eu, Socrates Santana &amp; Matheus Bastos. Foi um privil\u00e9gio poder contar esta hist\u00f3ria no\u2026 https://t.co/7KO4J9myZs Separados na maternidade!!!!!! \ud83d\ude1c https://t.co/yy2I734ekV As mulheres da minha vida. #amormaiordomundo #dandovalor #ferias https://t.co/nlCwvFAgGu Que venha 2016! #familia #amigos #dandovalor #bomdemais #amor https://t.co/rU73otcIy3 E para quem n\u00e3o assistiu na hora do #caldeir\u00e3o...ai vai o link: https://t.co/MH80X6fQZq Que venha 2016! #familia #amigos #dandovalor #bomdemais #amor https://t.co/L07DfWIlCP Desejamos que 2016 seja um doce ano, cheio de saude e coisas boas. Feliz ano a todas as fam\u00edlias do Brasil. #2016 https://t.co/1UgUHZU3dk Obrigado a todos que estiverem com a gente durante o #caldeir\u00e3o de hj. \u00c9 um privil\u00e9gio que\u2026 https://t.co/jZ01Ef9zcA Wanya, Beto &amp; eu. Que hist\u00f3ria linda. O poder transformador da m\u00fasica, da oportunidade, da\u2026 https://t.co/hztMYQeXSj Valeu a todos os oper\u00e1rios que est\u00e3o construindo o parque ol\u00edmpico, e participaram do #caldeir\u00e3o\u2026 https://t.co/gRmCUTAjUL Gosto muito do Montaroyos cantando. #TheVoiceBrasil Valeu pela resenha @thiaguinhocomth @neymarjr @brunorezende1. #diretoria #natal #amigos #dandovalor https://t.co/vnc5kXXV88 Adorei. @TocaLulu arrebentou. #TheVoiceBrasil #TheVoiceBrasil Valeu kevinsansao &amp; Yuri. O almo\u00e7o de natal ficou o bicho com o presente que vcs pescaram. 9kg de\u2026 https://t.co/T5HC9NnLwf #feliznavidad #merrychristmas #feliznatal https://t.co/gpLmKWi9p8 \"Nois\" &amp; Papai Noel! Feliz natal a todos s\u00e3o os votos da nossa fam\u00edlia para todas as fam\u00edlias do\u2026 https://t.co/uPIMTWTWkf Um feliz natal a todas as fam\u00edlias do Brasil. Que seja um dia cheio de amor, compreens\u00e3o,\u2026 https://t.co/RsbGMNbkMl parte da nossa competente, gente boa, alto astral, divertida &amp; trabalhadora equipe do #caldeir\u00e3o.\u2026 https://t.co/WjcEbMIPiL Saindo de casa...meu \"kit\" para n\u00e3o comer bobagem ao longo do dia: suco de abacaxi com ch\u00e1,\u2026 https://t.co/jJ9omfzb2Q O bom de ser parceiro da Gillette \u00e9 que os presentes s\u00e3o sempre classe demais. Me sentindo meio\u2026 https://t.co/mIujoR2xgC Familia Tel\u00f3 adorei te-los no #caldeir\u00e3o de hj. Valeu @micheltelo, espero q vc tenha curtido. E\u2026 https://t.co/WTLLVfAuf2 Para quem n\u00e3o pode assistir ao #caldeir\u00e3o ao vivo hj, ai vai o link: \nhttps://t.co/6N2DcaDXrE \u00c9 nois. Com  os queridos @marceloadnet0, o revolucion\u00e1rio, e omarciusmelhem hj cedo nos Estudios\u2026 https://t.co/7mpcKxoPSM Para quem gosta de esporte...emocionante https://t.co/XZUdb9T8wU Virei \"official stories\" no SNAPCHAT!!! Isso quer dizer que se vc \"buscar\" meu nome por la, vai\u2026 https://t.co/2rHNN6bi5G #eusoutimebrasil #rio2016 #esporte #saude #oportunidade #transforma\u00e7\u00e3o https://t.co/rJfmV3QjOd #brasiliantsunami #wsl Mineirinho campe\u00e3o do mundo! \u00c9 Brasil de novo! Que gera\u00e7\u00e3o! Hist\u00f3rico! Parabens, Adriano! Vc fez\u2026 https://t.co/Wg5DYPYMfT Tanta merda acontecendo no Brasil...e ainda querem atrapalhar nosso dia a dia. Para que esta\u2026 https://t.co/GAromFWF9z Parceiro de boas id\u00e9ias. Meu amigo querido Bruno Rocha, arrebentou com o seu impag\u00e1vel e\u2026 https://t.co/OBTjeHDmI8 \u00c9 n\u00f3is @thiaguinhocomth! \u00c9 amizade para valer, \u00e9 preto no branco. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb #caldeir\u00e3o https://t.co/a7oHF3QsZd Querida @calabresadani, rolo de rir com vc. \u00d4ooooo mulher r\u00e1pida e espirituosa. Lacrou geral.\u2026 https://t.co/K4vImOZIFB Valeu pela visita @camiqueirozreal! Arrebentou! #caldeir\u00e3o @ Projac https://t.co/EqKUutT65q \u00c9 n\u00f3is! Eu &amp; Nego do Borel! Adoro a m\u00fasica dele! Sobra carisma! #caldeir\u00e3o @ Projac https://t.co/IhEcYkP8Jo judo na \u00e1rea. tb sou f\u00e3. #soutimebrasil #timebrasil #rio2016 @ Projac https://t.co/F4zx8NmuoZ Com a turma do atletismo. Estes voam baixo; maratona para 2:10m, 100m abaixo de 12seg...incrivel.\u2026 https://t.co/0TfE3c5qb5 No evento da Globo para o #timebrasil. Com as meninas da Ginastica Art\u00edstica. #soutimebrasil\u2026 https://t.co/sxmUGPUZ5v Parabens massafera! Merecid\u00edssimo! https://t.co/8OzaYKiu6A Parabens @eumassafera! Merecid\u00edssimo! #melhoresdoano #faustao To gostando da brincadeira. Valeu @kitepointrio @kitepointrio #kite #hoje #barra @ Rio de\u2026 https://t.co/DNyJxWF9K9 Muito muito muito obrigado a todos q estiveram com a gente durante o #caldeir\u00e3o de hj. Quem\u2026 https://t.co/EM4u9b0iyD Agora precisamos arrumar um namorado para Edionatam!!!!! #umnamoradoparaedionatam #umnamoradoparadanila #LucasLucconoCaldeirao #danilaquercasar To na \u00e1rea. Lendo tudo aqui na twittolandia. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb Longe de casa. Para\u00edba. Gosto desta terra. #caldeir\u00e3o https://t.co/6Q84lKc77r Concordo. E isso vale para tudo na vida... https://t.co/Xo9Ff1A6SU Nada mais aflitivo que ficar trancado em um porta-malas. N\u00e3o gostei. rs #hoje #gravacao\u2026 https://t.co/YEpzJFbUrp lucianohuck01 - Meu SNAP! \ud83d\ude0e espero vcs por la. https://t.co/HfXR4lwHss Xiiii....acho que vai amassar! Acho que vai doer! rs Valeu @felipetitto Valeu Lourdes.\u2026 https://t.co/ZxRYR3Dq9a Bonito e po\u00e9tico este novo filme com o Lazaro Ramos. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb Ai vai o trailer...\u2026 https://t.co/Fp4nqZG7nc Adorei a visita queridos Manoel, Maria Eduarda &amp; Alisson. Desejo muita felicidade a vcs e suas\u2026 https://t.co/1ACnkPQYd3 Eu &amp; minha @angelicaksy. #domingo #bahia @ Praia Do Forte - Mata De S\u00e3o Jo\u00e3o - Ba https://t.co/h3WFcgGUFp Partiu KiteSurf....viciei? Hehehe... Para quem n\u00e3o pode assistir ao #caldeir\u00e3o de ontem, ai vai o link: https://t.co/37UWvqvK9i bjs e bom domingo Sim, sim, sim...meu celular naufragou no mar da Bahia. E perdi todas as fotos recentes. Sniff,\u2026 https://t.co/pFPVDunjrC Dica de leitura: devorei em 2 dias o livro do @jjafroreggae. Muito bacana. Uma fotografia real de\u2026 https://t.co/obm67qYmjf Aprender um esporte novo, \u00e9 muito bom. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb Valeu @kitepointrio pequenodokiteesportes @ Barra Do\u2026 https://t.co/zUAlQXJb4Y Lugar lindo demais. Valeu @pequenodokitesportes. #kite #esporte @ Barra Do Jacu\u00edpe https://t.co/XddRFbLQYZ #kite #barradojacuipe #pequenodokite #dandovalor #lugarlindo #\ud83d\ude4f\ud83c\udffb @ Barra Do Jacu\u00edpe https://t.co/v2bG13Kfr2 #DoisAmigosUmSeculoDeMusica, de @caetanoveloso e @gilbertogil, dispon\u00edvel nas principais plataformas digitais! \ud83d\udc49\ud83c\udffehttps://t.co/MBNQPafusY. Teresina, Piaui!!!! Muuuuuuuuuito obrigado pelo carinho!!!!! Muuuuuuito mesmo!!!! Me sinto em\u2026 https://t.co/UNSRVoDAMC Eu &amp; Orquestra Sinfonica de Teresina. Foi lindo. Obrigado ao maestro Aurelio Mello e aos m\u00fasicos.\u2026 https://t.co/34A8ki6ra6 Teresina...t\u00f4 na area. E quem quiser acompanhar a grava\u00e7\u00e3o do #umportodosetodosporum ser\u00e1 bem\u2026 https://t.co/YROYf2KX3m O #diadedoar \u00e9 uma campanha global. Come\u00e7ou em 2012, nos Estados Unidos, com o nome de\u2026 https://t.co/NAgOcz9ueu Hj \u00e9 o dia dela. Te amo @angelicaksy. \u2764\ufe0f\ud83c\udf82\ud83c\udf89\ud83d\ude4f\ud83c\udffb #parabens #saude #dandovalor #familia #tudo #juntos\u2026 https://t.co/DH3J8m96eL Este dia foi bacana....mega explosao. Foi no \u00faltimo dia, a \u00faltima gravacao q fizemos na Argentina.\u2026 https://t.co/6h4eqUtLum A pedidos...rs @angelicaksy &amp; as Spice Girls de Curicica! Arrebentaram meninas! Hehehe.... #caldeir\u00e3o\u2026 https://t.co/poGwsv6CFd Valeu a todos q estiveram com a gente hj durante o #caldeir\u00e3o. E valeu a este grupo mega gente boa;\u2026 https://t.co/mgD3gwtDgy #finaldesafiados #caldeir\u00e3o Amanh\u00e3 tem. Eba. Espero todos vcs. 3:30pm #caldeir\u00e3o #desafiados https://t.co/w3fPN6EJqZ Meu momento \"pinto no lixo\". N\u00e3o sei nem dizer....o qto sou louco nestes dois. Ganhei o dia. \ud83d\ude1c\u2026 https://t.co/Es9KF8YMwH Contem comigo! https://t.co/aniBkhayYB Pedalei hj cedo...cheguei com fooooome. E adorei a novidade. \u00c9 bem gostoso e 100% natural. Agora a\u2026 https://t.co/2TE1cIu0nr Adorei ter participado. Obrigado pelo convite, Bianca. #oficioemcena #globonews @ Central Globo De\u2026 https://t.co/HxEHTW7NtZ Valeu pelos coment\u00e1rios. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb #oficioemcena #globonews Hj as 23:30h na Globo News. Participei do programa \"Of\u00edcio em Cena\" https://t.co/zllmgRg3uX Al\u00e9m de bom de bola, gente boa no mais alto grau. Valeu pelo papo ticoeliasoficial. #caldeir\u00e3o #tim\u00e3o\u2026 https://t.co/ay1Aascf15 Pode contar sempre. Ainda mais em uma causa como esta. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/mNHMTi7QJJ O Hospital Pedi\u00e1trico Martag\u00e3o Gesteira em Salvador, precisa de ajuda. @ivetesangalo vai cantar\u2026 https://t.co/vE7O3XYSsw Que chocolate. Vamos ao segundo set? rs Para quem n\u00e3o pode assistir na tv, ai vai o link: https://t.co/0fUnZvR3jN #Caldeirao Super Obrigado a todos q estiveram com a gente durante o #caldeir\u00e3o de hj. E mega hiper duper\u2026 https://t.co/w8J6BUZbSq Kkkkkkk #bruna&amp;tatanocaldeir\u00e3o @Rene_Silva_RJ to na area!!! Twittol\u00e2ndia, daqui a pouco tem #desafiados no #caldeir\u00e3o. Esta bem legal. Bjs a todos. https://t.co/ycoHXYmQFP Twittolandia. Amanh\u00e3 tem #caldeir\u00e3o. Esta bem legal. Espero todos vcs. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/c6MFuGCY40 Amanh\u00e3 no #caldeir\u00e3o tem @brumarquezine &amp; @tatawerneck. Esta bem engra\u00e7ado. Hehehe...espero todos vcs. https://t.co/SpTO1fLlNE #\u00e9campe\u00e3o #hexa #tim\u00e3o #\ud83c\udf89 Pelas ruas de SP. Equipe pica das galaxias. #caldeir\u00e3o @ S\u00e3o Paulo, Brazil https://t.co/A61ctyYaeQ #osgemeos #poesia #ajudaralguemn\u00e3oimportaaquem #mariana #valedoriodoce https://t.co/AIYF3tUCmK Dps de um loooongo dia...NADA melhor que chegar em casa, e curtir a tropa. Id\u00e9ia e imagem by Joaquim.\u2026 https://t.co/RvXSz8Q3zS Na fronteira. Santana do Livramento &amp; Rivera. Brasil &amp; Uruguay. #caldeir\u00e3o https://t.co/hegfTDU9ER Foi uma honra recebe-los. Parte importante da cena hip hop reunida no palco do #caldeir\u00e3o. O poder\u2026 https://t.co/ZEVh7WIEWw O Catraca Livre esta lan\u00e7ando o Natal da Educa\u00e7\u00e3o, + de 1M de cursos online de gra\u00e7a....https://t.co/Kj3nvb4vn2 A @sosma quer conhecer sua hist\u00f3ria. Conte pra eles o que voc\u00ea faz pelo meio ambiente. Saiba como participar: https://t.co/Hn2b2xMAun O \"Instituto M\u00e3es SemNome\" nasceu da necessidade da troca de experi\u00eancias com outras m\u00e3es que\u2026 https://t.co/29tJ0D2OVZ P/ quem \u00f1 pode assistir ao #caldeir\u00e3o ontem, ai vai o link: https://t.co/bG1Jn8wukz ou baixe o app da Globo Play, que vale a pena. ;) Valeu a todos aqui na twittolandia pelos tweets sobre o #caldeirao de hj. Li quase tudo. Bjs a todos. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb Seu Ant\u00f3nio foi prazer ENORME contar a sua hist\u00f3ria e a do azul\u00e3o no #latavelha de hj. E muito\u2026 https://t.co/NlVHYxWUj8 Uma tristeza n\u00e3o \"anula\" a outra. Sim, queremos paz em Paris e no mundo. Atentados contra inocentes\u2026 https://t.co/zDMUaUrUNf Paz. S\u00f3 isso. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb pelas fam\u00edlias que est\u00e3o sofrendo neste momento. https://t.co/Dlfw6ydTm3 Eu &amp; @lucaslucco. Valeu parceiro, vc \u00e9 gente fina demais. Sempre bem vindo. #caldeir\u00e3o @ Cordeiro,\u2026 https://t.co/pQ4O5kKxlm Meu pequeno cientista. No banheiro (\"laborat\u00f3rio\") aqui de casa. #globodamorte #manualdomundo\u2026 https://t.co/xffL7KLgj9 Quer participar do mutir\u00e3o do #umportodosetodosporum? Adoraia q vc participasse! Qq tipo de\u2026 https://t.co/t90PMxiQIo Longe de casa. Piaui, to na \u00e1rea. Teresina, to aqui. \ud83d\ude1c #caldeir\u00e3o #umportodosetodosporum @ Ponte\u2026 https://t.co/igb4t1wIJv Queridas @tatawerneck &amp; @brumarquezine! Foi uma delicia estar hj com vcs! Valeu mesmo! Juntas vcs s\u00e3o\u2026 https://t.co/nzbIMzWLwt Obrigado a coluna \"Retratos da Vida\" do jornal Extra. \ud83d\ude1c #familh\u00e3o #caldeir\u00e3o #nestle @ Central Globo\u2026 https://t.co/TgqocB8xao Para quem n\u00e3o pode assistir o #caldeir\u00e3o na hora do pgm, ai vai o link:\nhttps://t.co/Fm2OUaLQHF: Estou concorrendo + uma X ao #PremioExtraDeTelevisao, se puderem votar no apresentador q vos fala...agrade\u00e7o mt. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb \nhttps://t.co/dKNYGklE0o E valeu a turma do #desafiados, arrebentaram de novo. daniellacicarelli &amp; @raphaelviana1 vcs sairam\u2026 https://t.co/r54OHpQ6AF Foi um enorme prazer contar a historia desta familia no #encontraralguem de hj. Obrigado pela\u2026 https://t.co/5hUakON1Wa Amanh\u00e3 tem #caldeir\u00e3o. Espero vcs as 3:30pm. At\u00e9. Um bj a todos. L https://t.co/RriaiqRGqk Al\u00f4 Paraiba, al\u00f4 Jo\u00e3o Pessoa. T\u00f4 na \u00e1rea. #caldeir\u00e3o @ Jo\u00e3o Pessoa, Brazil https://t.co/crtIvLgT5U Bom dia! Partiu....Paraiba. Um salve a todos os oper\u00e1rios que est\u00e3o trabalhando nas obras ol\u00edmpicas. Hj foi show. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb #rio2016\u2026 https://t.co/UIfjwXU82i Em 4 de novembro de 1900, um delegado nominou em um documento p\u00fablico oficial a comunidade da\u2026 https://t.co/4dEhNBFdMp Eu &amp; patroa @angelicaksy. #festadobeni #ciencias https://t.co/Qwb9z7Jzl1 #caldeidosc\u00f3pio https://t.co/L9Eq9sNzkp #somostodostais #sempre #somostodosiguais Me tira do eixo este tipo de idiotice, falta de car\u00e1ter,\u2026 https://t.co/ZzvVo1ZuKF Sei q \u00e9 ciscar para dentro, mas vale a pena dar uma olhada no Globo Play (app), comecei a usar ontem: https://t.co/5j4dI2NlP2 P/ quem n\u00e3o viu Demi Lovato, Desafiados &amp; o Um Por Todos e Todos Por Um no #caldeir\u00e3o na tv, ai vai o link: https://t.co/IJV3gKurOc \ud83d\udc4d\ud83c\udffb Obrigado twittolandia! Vcs arrebentaram hj! #DemiNoCaldeirao #Caldeirao #UmPorTodosETodosPorUm #desafiadosdocaldeirao Uma salva de palmas para dona Vanilda. Que mulher. Que hist\u00f3ria. Que inspira\u00e7\u00e3o. O Brasil precisa de\u2026 https://t.co/JgJCQIKU1h Uma salva de palmas para dona Vanilda. Que mulher. Que hist\u00f3ria. Que inspira\u00e7\u00e3o. O Brasil precisa de\u2026 https://t.co/WAmtQk2Jg0 O poder de Demi. O poder dos f\u00e3s brasileiros. Primeiro lugar nos TTs mundiais: #deminocaldeir\u00e3o https://t.co/iUA4tDzZak #DemiNoCaldeirao Daqui a pouco tem @ddlovato no palco #caldeir\u00e3o. Logo dps do #estrelas. Abrindo o programa. As\u2026 https://t.co/8z0aU6b7Ue O dia q n\u00e3o termina...rs. Acordei no Rio, fui a POA, fui para Taquara, gravei #umportodosetodosporum,\u2026 https://t.co/dq1JbkKnub Muito obtigado a todos q compareceram hj a entrega do #umportodosetodosporum em Taquar\u00e1 (RS). Bjs a\u2026 https://t.co/RX2bfPsw1K Bom dia RS. To chegando. Entrega de #umportodosetodosporum em Taquara, no bairro de Santa Maria. Apare\u00e7am. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb #caldeir\u00e3o N\u00e3o percam @ddlovato no #caldeir\u00e3o. Ta demais. #proximosabado #come\u00e7odoprograma #3:40pm #deminocaldeir\u00e3o https://t.co/3IG2zjUxTw Visita ao institutocriar, foi uma delicia. Parabens aos educadores, aos alunos, a dire\u00e7\u00e3o. Manh\u00e3\u2026 https://t.co/MTdc4lQthi Que talento. Sob press\u00e3o \u00e9 um monstro. Qta compet\u00eancia. Ultimo minuto de bateria, foi buscar um\u2026 https://t.co/X3gBQisW4S A Danila quer arrumar um namorado. E vamos ajuda-la nesta miss\u00e3o no #caldeir\u00e3o. Curtiu? Ta a fim? https://t.co/avdrOAnGSe Ainda sobre as imagens que fiz com o drone ontem....ja descobri quem eram os escaladores. \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\u2026 https://t.co/kAguh1Fdhl Estou concorrendo ao Pr\u00eamio Extra de Televis\u00e3o, se vcs puderem dar uma moral ao amigo aqui, agrade\u00e7o muito \ud83d\ude1c: https://t.co/OPyrWUvRNX Muito obrigado a todos q estiveram com a gente durante o #caldeir\u00e3o de hj. Obrigado mesmo. E para\u2026 https://t.co/xoBdJKTl4A Estamos no AR. Esperando todos vcs. #caldeir\u00e3o #luansantana #faMILH\u00c3O #desafiados https://t.co/ab2LqC7CRX Mais uma...agora foto. #cidademaravilhosa #drone #coragem @ Pedra da G\u00e1vea https://t.co/SiEzzOFTf1 Hj cedo...capturei esta cena. Cidade Maravilhosa. E que esporte lindo, t\u00e9cnico e corajoso. Quem s\u00e3o\u2026 https://t.co/9S3wIqPyHG Opa. Hey mundo em SP...hj tem show do amigo querido @thiaguinhocomth. Vale a pena. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/R3iXyw36l3 E ele voltou. Hehehe...valeu dronestore. Daqui a pouco posto as imagens. \ud83d\ude0e @ S\u00e3o Sebasti\u00e3o Do Rio De\u2026 https://t.co/41IV4KMDz9 E tenho maior orgulho de fazer parte deste time. #COB #rio2016 https://t.co/WAbOKTXAsD Faltam 286 dias. Ontem visitei o Comite Organizador e a Empresa Olimpica, fiquei muito impressionado\u2026 https://t.co/IgLv1excI3 Estamos atras de um #latavelha na cidade do Rio de Janeiro. To rodando a cidade. Tem uma boa historia? Manda via whatsapp p/ 021996814638 AO VIVO no #Periscope https://t.co/2y78DLjb10 Sabe quem sera o personagem do Lata-Velha q vamos gravar hj? N\u00e3o? Nem eu. Decidimos colocar nas m\u00e3os\u2026 https://t.co/vC24dqnTbA Valeu @ddlovato, tks a lot. Incr\u00edvel ve-la cantando no palco do #caldeir\u00e3o. Obrigado a todos os f\u00e3s\u2026 https://t.co/aZDS1tSu7v E no pr\u00f3ximo s\u00e1bado tem mais #desafiados. Eba. #caldeir\u00e3o https://t.co/BvxpZAgFgm E o futuro chegou. N\u00e3o esta exatamente como Marty McFly encontrou e nem como nos gostariamos.\u2026 https://t.co/CCfHKeqHDw Vir de SP, s\u00f3 para dar um trato no telhado do amigo que tava mega descabelado \u00e9 firmeza total.\u2026 https://t.co/mN5Y7Rhr00 Hoje Dona Matilde nos deixou. Vou morrer de saudades, V\u00f3. Um turbilh\u00e3o de lembran\u00e7as da minha\u2026 https://t.co/NbtQ3Ea4rf Para quem n\u00e3o conseguiu assistir ao #caldeir\u00e3o na tv, aqui vai o link: http://t.co/SoQU0zuMLW Adriano foi uma honra contar a historia do seu opala 73. E celebrar a lembran\u00e7a do seu pai, Lineu.\u2026 https://t.co/6qZbnciWtF Meio descabelado neste final de s\u00e1bado...PE\u00c7O SEU VOTO...kkkkkk. Fui indicado mais uma vez ao Pr\u00eamio\u2026 https://t.co/yr9ORtTSCs Valeu @rafaelzulu @guilhermeleicam @raphaelviana1 rodriguesnando, arrebentaram na estreia do\u2026 https://t.co/42w3hCL6DS De olho no Picasso. #moma #nyc https://t.co/BKrsbRX2kF Just posted a video @ Buenos Aires, Argentina https://t.co/ZN7dhmib18 Hj eu acordei com a cara meio amassada. #bomdia https://t.co/aYuqvJTydp Onde esta @angelicaksy? \ud83d\ude0e https://t.co/d47Q6DLpsa Qq assunto relacionado a economia compartilhada me interessa. Ent\u00e3o vou compartilhar um servi\u00e7o\u2026 https://t.co/meye3KvhsD Eu &amp; ela. Ela &amp; eu. \u00c9 n\u00f3is. Jantando fora com a patroa. https://t.co/9mMaJ0WXYr Um carregamento de pr\u00e9dios. \ud83d\ude0e https://t.co/TVU5k1tPdh Um carregamento de pr\u00e9dios. \ud83d\ude0e https://t.co/3p7LyA0Xky Feliz dia das crian\u00e7as! Na foto...eu h\u00e1 algumas semanas...hehehe. Pelo fone da para ter uma id\u00e9ia do\u2026 https://t.co/N21DFGT3Ev Adorei ter contato a hist\u00f3ria da Julia, Enzo e Humberto hj no #caldeir\u00e3o. Valeu tb @calabresadani,\u2026 https://t.co/FjHHDKEbC2 Se vc quiser participar do mutir\u00e3o do #umportodosetodosporum com uma mensagem de video, uma doa\u00e7ao,\u2026 https://t.co/kk0RB5warx Checar para gravar no interior do Rio Grande do Sul, entrar na sala de aula de uma escola p\u00fablica e\u2026 https://t.co/94dKffbOIL Hj. Bastidores das filmagens de #atequeasortenossepare3 no palco do #caldeir\u00e3o. Foi divertido. \u00c9 s\u00f3\u2026 https://t.co/2zr5QGcrZ0 Eu gosto de apoiar pessoas e iniciativas para o bem, como o Project Everyone, que t\u00eam o objetivo\u2026 https://t.co/F7wUJwzUSL Valeu a turma do jornal Valor Econ\u00f4mico e a todos que lotaram o evento. Foi um prazer estar com todos\u2026 https://t.co/FIAfFWqc9n Se vc n\u00e3o conseguiu assistir ao #caldeir\u00e3o ontem, ai vai o link para ver na web: http://t.co/4QmFrdm73q Meus parabens a todas as debutantes de Feira de Santana. Foi uma honra contar a historia de vcs.\u2026 https://t.co/ahjXSRnPUf #rodrigosimasnocaldeir\u00e3o Cantando com Fernando &amp; Sorocaba. Adorei. \u2764\ufe0f #estelas https://t.co/RaxFCDnvBo Hj tem. Eba. 3:45pm. Logo dps do Estrelas. Espero todos vcs. #caldeir\u00e3o #nocapricho https://t.co/7tcMHNj1AM Voltando para casa. Aqui Pernambuco, ali Cear\u00e1. #latavelha #caldeir\u00e3o #longedecasa @ Crato, Ceara https://t.co/A1yLpFuWv8 Eu. Agora a pouco em Exu (PE). Terra de Luiz Gonzaga. #latavelha #caldeir\u00e3o #longedecasa @ Exu,\u2026 https://t.co/BZccdKaYYw Estava com saudades do #TheVoiceBrasil. #RIP #caiocesar #JN Momento velhinho do UP! Decolei do Rio e aterrisei em S\u00e3o Jer\u00f4nimo (RS)! @ Charquedas https://t.co/tAAKHbC06G Eu no snap: lucianohuck01 \ud83d\ude0e https://t.co/LPsgSedFLO A-ha...em breve no #caldeir\u00e3o. Ficou divertido. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb @ Belmond Copacabana Palace https://t.co/afgsGVvik5 Aproveitando o Dia Nacional do Doador de Org\u00e3os....ser um doador \u00e9 ajudar gente com o Paulo. Que a\u2026 https://t.co/vsZ9vphRdn Hj \u00e9 o Dia Nacional do Doador de \u00d3rg\u00e3os.Temos q ajudar nesta miss\u00e3o. Saiba como: https://t.co/XIzShTt5qp . Postei uns videos do backstage da Rihanna no snap: lucianohuck01 \u00c9 n\u00f3is e o Sam Smith. #RIR @ Palco Mundo - Rock in Rio 2015 https://t.co/LbIAOxYjEM \u00c9 n\u00f3is no #RIR! #rihanna \ud83d\ude1c @ Rock in Rio https://t.co/rS01o4cUnS Bastidores Rihana. Boas energias antes de entrar no palco mundo. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb #RIR #rihanna @ Rock in Rio - Eu\u2026 https://t.co/jiy7Wkbjug Viva os noivos! Que vcs sejam muito felizes! Obrigado @srta_iozzi &amp; @otacosta, vcs foram incr\u00edveis!\u2026 https://t.co/5ozDdybbl4 E viva a Rosinha. Que mulher incr\u00edvel. Que energia boa. Que atleta. O Brasil que da orgulho. A\u2026 https://t.co/xJMGuWHBl7 Kkkkkk....muito bom. https://t.co/uZuzlojj4a Que comercial lindo. Incrivel. Parabens a toda turma do @itau. Orgulho de fazer parte deste time. #leiaparaumacrianca Kkkkkk...pq eu estou rid\u00edculo assim? Te conto amanh\u00e3 no #caldeir\u00e3o. Espero todos vcs, o programa esta\u2026 https://t.co/uLNUOluuZZ Dica para levar a crian\u00e7ada...ULTIMO FINAL DE SEMANA no Rio de Janeiro!!! Levem seus  filhos pra\u2026 https://t.co/e2DD2Ji5Uq Uau. #VerdadesSecretas Tem integrante nova na fam\u00edlia. #aindasemnome #fofuricepura #dandovaloraspequenascoisas https://t.co/uMk1GayuDz Na tosa. Com o querido @celso_kamura. \ud83d\udc29 https://t.co/d0in2za9Wh Elenco feminino dos #desafiados, elas v\u00e3o arrebentar; @Gabyleda daniellacicarelli @mjmariajoana\u2026 https://t.co/QxN6te0RWz Agora formou. @neymarjr bem vindo ao time. Embaixador de respeito. \ud83d\udc4a\ud83c\udffb #melhorqueontem #gillette https://t.co/k0ib42Vw0p No jardim de casa...chance enorme de virar caipirinha. \ud83d\ude0e https://t.co/CylcLzsEDp AO VIVO no #Periscope: #bomdia #obrigado https://t.co/CF6DIfDctW Parabens a @vejasp pelos 30 anos. Uma das melhores curadorias de personagens, restaurantes, bares,\u2026 https://t.co/EYDDa7PUTD Fan page oficial do Kiss dando moral ao #latavelha \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/W4xOTqVDD5 Ent\u00e3o t\u00e1....olha a cesta de produtos que aterrisou hj aqui em casa. \ud83d\ude31 Celebrando o novo quadro do\u2026 https://t.co/vd6oIQHoQG Muito obrigado pela companhia durante o #caldeir\u00e3o de hj. \u00c9 um prazer enorme e uma honra poder contar\u2026 https://t.co/hkgRLW6PoI Parabens meu querido amigo @tgmartins! Vc \u00e9 um moleque sangue bom, do bem. Tamo junto, sempre! Feliz\u2026 https://t.co/5bRS1ypYXA Bom papo sempre....Iber\u00ea e seu @manualdomundo!!!!! https://t.co/5NeVzaHgW4 Hj a tarde as coisas esquentaram por aqui! \ud83d\ude0e #embreve #desafiados #caldeir\u00e3o #voltandoparacasa https://t.co/Rr3RMNnclQ Servi\u00e7o entregue. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb  Miss\u00e3o cumprida com louvor.  Obrigado a nossa fod\u00e1stica equipe do #caldeir\u00e3o,\u2026 https://t.co/3OQuZt6cAY #palermo #buenoaires #caldeir\u00e3o #desafiados #argentina @ Barrio De Palermo , Buenos Aires Argentina https://t.co/XMNwjlw9G5 O dif\u00edcil foi descer. \ud83d\ude0e https://t.co/tiCUjlmxnU Vista a\u00e9rea. Direto do nosso set na #argentina. #desafiados #caldeir\u00e3o https://t.co/E9V6rwqXNO Hj \u00e9 aniversario dela!!! Viva!!!! Ela \u00e9 parte da nossa fam\u00edlia!!!! Parabens amada @cadieckmann!!!! https://t.co/nG0GInuIUu Mais um dia mega produtivo aqui na Argentina. Esta turma \u00e9 especial. Breve no #caldeir\u00e3o #desafiados\u2026 https://t.co/6At3K8X7B5 Bom dia e boa semana a todos. Come\u00e7ando os trabalhos em uma base militar argentina. #caldeir\u00e3o\u2026 https://t.co/f1Gwpqcly6 Os brasileiros mundo a fora, n\u00e3o falham jamais. Foi uma linda manh\u00e3 em Buenos Aires. Boas hist\u00f3rias.\u2026 https://t.co/BbJSQJ2u1J Vcs foram incriveis. Muito obrigado. #caldeir\u00e3oembuenosaires #hablahuck https://t.co/WMstcEdser Bom dia brasucada em Buenos Aires, a caminho da Plaza Republica Del Uruguay em frente ao monumento General Artigas. #caldeir\u00e3o #apare\u00e7am Valeu pelas mensagens twittolandia!!!!\ud83d\ude1c Ah...mais uma coisa, deem uma olhada no video acima. Vc participa do #caldeir\u00e3o, sem sair de casa e\u2026 https://t.co/q8L9EVMmDr Vista do nosso quarto \"ao vivo\" de Buenos Aires....so para lembrar que AMANH\u00c3 domingo vamos estar\u2026 https://t.co/sETGE5AZgt AO VIVO no #Periscope: Obrigado a todos #caldeir\u00e3o https://t.co/oAkyti2NfJ Valeu a todos pela companhia durante o #caldeir\u00e3o de hj. Vcs s\u00e3o incr\u00edveis. Valeu @jupaesoficial, o\u2026 https://t.co/FWFyeXDUdV Equipe &amp; elenco mega pica das gal\u00e1xias. #desafiados #caldeir\u00e3o #argentina #breve daniellacicarelli\u2026 https://t.co/Y9MP25gOa4 Se vc \u00e9 brasuca, mora ou esta em Buenos Aires e tem uma boa hist\u00f3ria para contar, uma saudade para\u2026 https://t.co/VKXcDs3o8r Valeu a todos. Dia lindo hj em Buenos Aires. Gravamos muito. Morto com farofa. Mas foi muito bom. O\u2026 https://t.co/kwFrMKb0j5 E a turma segue na miss\u00e3o na terra de Messi. Gravando no centro. #desafiados #caldeir\u00e3o\u2026 https://t.co/C7wvKqAB6V Buenos dias. Buenos Aires. #semfiltro #caldeir\u00e3o #argentina #desafiados @ Puerto de Olivos https://t.co/Ld0z3WJXGF Parte da nossa equipe mega pica das galaxias. Ainda vou fazer uma com todos juntos. #amigos\u2026 https://t.co/8J1hLuxezW A turma do meninos. #caldeir\u00e3o #desafiados #argentina @guilhermeleicam @rafaelzulu rodriguesnando\u2026 https://t.co/orf4EULpsy Que \"merda\" este tal de c\u00f4co! rs \nMuito bom o video; bom texto, boa reflex\u00e3o. \nhttp://t.co/IZFDpTlHdf Ah...o Pulsa\u00e7\u00e3o vai ter uma nova temporada no #caldeir\u00e3o. Quer participar? http://t.co/uP8FtC9Waw Bom dia a todos. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb #argentina #desafiados #caldeir\u00e3o Partiu Buenos Aires. #desafiadosdocaldeir\u00e3o #caldeir\u00e3o https://t.co/fMhHQPYLDt #domingo #pipoca https://t.co/SgQG1knDxa Para quem n\u00e3o pode assistir na tv, ai vai link do #caldeir\u00e3o de hj: http://t.co/kRSULuUXz4 Daqui a pouco tem #caldeir\u00e3o. Hj mais cedo pq as 17h tem amistoso da sele\u00e7\u00e3o. Espero todos vcs. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/T6fz8hJJ5L Valeu pela visita querido amigo Rodrigo. Brilhou no #caldeir\u00e3o e esta arrebentando em\u2026 https://t.co/I3aCEzW78X No camarim. E ai? Com que roupa eu vou? #caldeir\u00e3o #estudiosglobo @ Projac https://t.co/dAyfK6GSmF Ficou bacana. So na careta. rs #ultimacareta no barbear! #gillette #flexball https://t.co/gfiScMzaf8 Pedalando nas Paineiras. Olha a cena q me deparo. De um lado para n\u00e3o esquecermos das nossas origens,\u2026 https://t.co/q1wzstaoRv Obrigado aos amigos e as milhares de mensagens que recebi hj ao longo do dia. Foi um banho de\u2026 https://t.co/phCEge9ouF Pedalando...rumo ao Cristo. Assim come\u00e7ou meu dia. Obrigado pelas inumeras mensagens que estou\u2026 https://t.co/nf5h21KcTE A mala adestrada. Kkkkk...valeu @raqueiroga #feiradesantana #bahia #caldeir\u00e3o https://t.co/S5ot91IZ95 N\u00e3o sei nem como agradecer tamanho carinho e parceria todos s\u00e1bados. Hj foi muito bom ter tanta gente\u2026 https://t.co/ghjeH7H8lZ Estes moleques s\u00e3o muito casca grossa. #orgulho #caldeir\u00e3o #soletrando #final #desafiodoscampe\u00f5es https://t.co/DVDwwp1A3X Daqui a pouco no #caldeir\u00e3o a hist\u00f3ria do Seu Pedro das Gerais. Queremos dar\nprotagonismo aos \"her\u00f3is\u2026 https://t.co/oIUWsVytyr Just posted a photo https://t.co/oIUWsVytyr Meus 2 amigos queridos Jos\u00e9 Luiz Madeira &amp; Marcelo Serpa anunciaram esta semana a sa\u00edda de ambos do\u2026 https://t.co/wWyPHwomrK A careta do dia...rs N\u00e3o \u00e9 mesmo @gabriel1medina #ultimacareta https://t.co/ifdVUN53Lx O resultado. #latavelha #caldeir\u00e3o #efeitosespeciais #castor https://t.co/dxhrG6MKos Minha manh\u00e3 foi assim....hehehe. #latavelha #caldeir\u00e3o #campinas #efeitosespeciais #castor #\ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/rxDdjPMegS Na porta de casa. Uau. #borboleta https://t.co/G9PIsNLuFK V\u00e3o come\u00e7ar as inscri\u00e7\u00f5es para o Torrecopos 2016. Se vc \u00e9 bom no empilhamento esportivo de copos.\u2026 https://t.co/iolbfvVICd Boa noite a todos. \"Modelito\" de segunda. #estiloovelha #caldeir\u00e3o https://t.co/6ArITxtxPC Ir assistir a musical da nisso...parte 2 https://t.co/CBZg4jvsPa Ir assistir a musical da nisso... https://t.co/XAvxs7Dk6B Muit\u00edssimo obrigado por todos os coment\u00e1rios sobre o #caldeir\u00e3o de hj. E valeu mesmo pela companhia\u2026 https://t.co/K8BmWZhW4q Valeu meu querido amigo @lopesjoca. Adoro fazer o #mandandobem. O empreendedorismo pode levar as\u2026 https://t.co/O5JxPdJRd3 Adorei a ideia. Bel\u00edssima sacada ronymeisler. #reserva #vejario #maracana https://t.co/mpne7QoWbS Conhe\u00e7o este cara! #grafite #SP #voudetaxi #caldeir\u00e3o https://t.co/cM7h3AWU5m Hj aterrisamos em #sapopemba #SP. Valeu pelo carinho de todos. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb #caldeir\u00e3o https://t.co/9s9qn8joxK Algu\u00e9m ai brigou com o namorado ou namorada e quer uma ajuda para fazer as pazes? Quero ajudar. #caldeir\u00e3o http://t.co/YQihROufln Muito bom trabalhar com gente talentosa, bem humorada e inteligente. Valeu @geninhosimonett\u2026 https://t.co/PpZlMeDlCf #somostodosTimeBrasil #rio2016 #ciclismodeestrada #eventoteste https://t.co/Gag1WnjhAO E o comboio passou aqui na frente de casa. Esporte \u00e9 bom demais: praticar e assistir. Fran\u00e7a na\u2026 https://t.co/xplJVTTmEo Direto do mes\u00e3o do #crian\u00e7aesperan\u00e7a #caldeir\u00e3oaovivo bjs a todos e MUITO obrigada pela companhia hj\u2026 https://t.co/5W1YNR9NjY Uma salva de palmas para dona Adaltiva. \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb #crian\u00e7aesperan\u00e7a #caldeir\u00e3oaovivo https://t.co/JNX213mZc2 #caldeir\u00e3oaovivo #crian\u00e7aesperan\u00e7a https://t.co/Zld8NXuXs3 Ao vivo do nosso palco com o gente  boa gusttavolima. #caldeir\u00e3oaovivo #crian\u00e7aesperan\u00e7a https://t.co/EvKVHQGZjG Subindo para o estudio. #caldeir\u00e3o ao vivo. A roupa esta boa? To esperando todos vcs.\u2026 https://t.co/mTH5ICBjrS AO VIVO no #Periscope: Ao vivo do carro....a caminho do #caldeir\u00e3o https://t.co/wEgKBlOvn9 Nosso amigo \"o urso\". rs turma boa no Copa @karenjonz @lucasranngel @brumarquezine @rafaavitti\u2026 https://t.co/LZ3kmKhM3N O #caldeir\u00e3o vai aterrisar na Argentina. Se vc tem uma boa hist\u00f3ria com \"los hermanos\", se vc esta\u2026 https://t.co/AzcEmZTQmo E minha tarde foi assim. Sub-14 Cruzeiro Esporte Clube. Valeu a todos na Toca. Valeu comiss\u00e3o\u2026 https://t.co/88tqweiySV Meu dia hj come\u00e7ou assim...em BH. Valeu a todos alunos pelo carinho. #caldeir\u00e3o https://t.co/qiOLbMQeMf Em BH. Almo\u00e7o no Xaputi com o gente boa do @j_baptista81 #caldeir\u00e3o https://t.co/w23Gt8qqyc Meu maior presente \u00e9 ter tempo para viver cada minuto do crescimento deste trio. Amor maior do mundo.\u2026 https://t.co/tRpknAjDkp Ser filho dele \u00e9 um dos melhores presentes que a vida me deu. Ponta firme para qq parada. Obrigado\u2026 https://t.co/yVAt7ckY5o Para agradecer o carinho e a companhia hj durante o #caldeir\u00e3o, um salve para todos na porta do meu\u2026 https://t.co/GtJlLmLIWX #anaclaranocaldeir\u00e3o Para quem gosta de animais...vale a pena; ja tinha ouvido falar muito bem, hj em SP, quis conhecer\u2026 https://t.co/qgDKSKLoJx O mundo gira e eu rodo. Adoro viajar pelo Brasil, em cada canto uma surpresa. A de hoje...a Palestina\u2026 https://t.co/DBsNnxXxXz 20 anos de amizade! Valeu pela visita alexandrepires_  \ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb #caldeir\u00e3o https://t.co/Eo0x2IZffs Os Gemeos em exposi\u00e7\u00e3o a c\u00e9u aberto ontem a noite na Times Square, NYC. Obras da dupla brasuca em\u2026 https://t.co/51xK7nXHGF A capa do nosso disco. rs Banda, ops, equipe fodastica, que toca afinado. #latavelha #tramanda\u00ed #imb\u00e9\u2026 https://t.co/9Msl4jgNZf Valeu pela visita queridos Lazaro Ramos, Leandra Leal, Dira Paes &amp; @flaviocanto. E foi dada a largada\u2026 https://t.co/sJMN0YMbU0 #LarDoceLarEspecial Um prazer te-lo conhecido prof Hamilton &amp; fam\u00edlia. @16lucassilva sua atitude foi louv\u00e1vel, parabens.\u2026 https://t.co/KZSn97Ynef Quer ganhar R$ 1,5milh\u00e3o em pr\u00eamios? http://t.co/4kjDFOvPpv Hj tem @16lucassilva na volta do #lardocelar ao #caldeir\u00e3o. Uma historia de gratid\u00e3o. Ficou demais.\u2026 https://t.co/nEqNluJUjN 2 meses dps...o reencontro. como \u00e9 bom poder voltar a andar de bicleta. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\ude1c\u2026 https://t.co/PibWEARnNG New York? Que nada...Uberl\u00e2ndia. Cheguei. Entrega do #umportodosetodosporum. Todos convidados. Vamos\u2026 https://t.co/rm2DyImqqE Agora tb no Snapchat. \ud83d\ude1c em: lucianohuck01 https://t.co/aeNfPbCQLT Bairro do Roger, Jo\u00e3o Pessoa, Paraiba. Adorei minha manh\u00e3 com as bailarinas. #crian\u00e7aesperan\u00e7a\u2026 https://t.co/12hIAKXvTU Oooooh...la em casa. #linda #juntos #sempre #revistaclaudia https://t.co/mqXBQMirMJ AO VIVO no #Periscope: #caldeir\u00e3o #paraiba #joaopessoa https://t.co/cc1hqoDBwW AO VIVO no #Periscope https://t.co/grHd3vNsyc H\u00e1 duas semana no final do #quinquilharia refiz esta minha foto de inf\u00e2ncia...ficou rid\u00edculo...rs Se\u2026 https://t.co/v6du2Vg6A2 Fim das f\u00e9rias. Fim do detox digital. Amanh\u00e3 de volta a labuta. Cabe\u00e7a fresca, cara limpa e cabe\u00e7a\u2026 https://t.co/0co5h2YHKS Sobre os Jogos Panamericanos...pela 1\u00aa vez desde 1967 o Brasil fica a frente de Cuba pelos Ouros! Nos\u2026 https://t.co/Xqo6pIqGgi Valeu queridos @caiocastanheira canitv. Sempre mega bem vindos. #caldeir\u00e3o https://t.co/ygHSO4WeFG Valeu a todo q o estiveram com a gente durante o #caldeir\u00e3o de hj! O #latavelha foi show! #soletrando\u2026 https://t.co/fWOwgr0Xek #ferias #detoxdigital https://t.co/Pe3lcvV3SB Sempre mega hiper bem vinda. Bjs a familia Leitte por completo. #Repost claudialeitte with\u2026 https://t.co/4BbYNifc4v Muito obrigado a todos que me fizeram companhia hj durante o #caldeir\u00e3o. N\u00e3o vou cansar nunca de\u2026 https://t.co/9gFgpsGibO Tamb\u00e9m adoro o quadro. E estou feliz que esta de volta a mistura do #caldeir\u00e3o. Valeu\u2026 https://t.co/1cwFbBm76Y Depois. Kkkkkkkkkk....como o tempo estraga o ser humano. Valeu pela companhia de hj durante o\u2026 https://t.co/nCbtvRBPMP E para quem n\u00e3o conseguiu assistir ao #caldeir\u00e3o de na tv. Ai vai o link: http://t.co/lYIUzYkWnD\u2026 https://t.co/w0ldBigI4n Antes. #quinquilharia #caldeir\u00e3o https://t.co/c3Homx3lqX Cada vez que a turma do Itau me manda novos emojis desta campanha, eu compartilho. \ud83d\udc4d\ud83c\udffb Eu adorei a\u2026 https://t.co/5vi8m2f4HN Esta claro. Agora deixem @majucoutinho trabalhar e viver em paz. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/sqpM6MKPDm Ontem fiquei s/ celular...um milagre. rs N\u00e3o consegui agradecer a tds q me fizeram cia durante o #caldeir\u00e3o;obrigado. http://t.co/OFPAQFV71m A pessoa compra um livro para ler nas f\u00e9rias. E descobre no meio da leitura, que \"falta um peda\u00e7o\".\u2026 https://t.co/0lnLszuDs1 Obrigado pelo carinho...Bom Jesus de Goias. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb #caldeir\u00e3o #lardocelar https://t.co/3Hqn1sKbht Boas noticias s\u00e3o sempre bem vindas....@DanielKastro http://t.co/4eRJF4TBue Bom dia a todos! Acordar com uma nota 10 para um quadro do #caldeir\u00e3o que foi uma del\u00edcia de fazer, \u00e9\u2026 https://t.co/XfOjh8pcza \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb#verdadessecretas #AnaLuciaTorre #CamilaQueiroz Valeu Bom Jesus de Goias. Foi incr\u00edvel passar o dia por ai. Muito obrigado pelo carinho. Sempre.\u2026 https://t.co/UCNTMZ0pVy Ao vivo do aeroporto de Itumbiara (GO). https://t.co/F8CWzeokCx AO VIVO no #Periscope https://t.co/e2tEOOrNxx Para quem n\u00e3o vi na tv, ai vai....\nhttp://t.co/szHCNHcPSc \nhttp://t.co/bzKYDBOndI Obrigado a todos que nos acompanharam hj na final de #saltibum. \n#caldeir\u00e3o Ansioso. Amanh\u00e3 tem a final do #saltibum no #caldeir\u00e3o. Espero todos vcs, e espero que vcs curtam.\u2026 https://t.co/CCCccHbN82 Concordo em n\u00famero, g\u00eanero e grau. https://t.co/QvkYiiMeJL Cada vez que eu recebo as varia\u00e7\u00f5es do meu emoji, me divirto. E compartilho. rs Na verdade a turma do\u2026 https://t.co/a09M2mRoIw Amizade. \u00c9tica. Amor. Respeito. Diversidade. Valores que constroem uma cultura de paz. \nhttp://t.co/sBWIE6ASee #caminhodapaz Refor\u00e7ando o convite...Uberl\u00e2ndia (MG) e regi\u00e3o...a partir de amanh\u00e3 estamos reunindo quem quiser\u2026 https://t.co/6Nt71NRsR7 Direto de Uberl\u00e2ndia (MG), estamos come\u00e7ando hj o multir\u00e3o do #umportodosetodosporum, se vc quiser\u2026 https://t.co/UYcPBSbbBs Benza Deus. Chegar em casa e dar de cara com tudo isso tb chegando do trabalho. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u2764\ufe0f\ud83d\ude1c https://t.co/59ZyXOsnyT Valeu Corn\u00e9lio Proc\u00f3pio (PR). Vcs foram muito carinhosos comigo pelas ruas de cidade hj a tarde.\u2026 https://t.co/52kJV4UXQv Esta parada \u00e9 um absurdo. Inaceit\u00e1vel. O mundo deve se mobilizar.\u2026 https://t.co/uNQoncd1kV Alguem sabe como eu salvo um video do instagram para o rolo de camera? #socorrodigital #falteinestaaula Hehehe...adoro pastel. #feira #pacaembu #sp #dandovaloraspequenascoisas \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/Vga45bcBFS Ta ai, @Ancelmocom....hehehe \u201c@Ancelmocom: Luciano Huck vira emoji. http://t.co/UZ6denHLvz\u201d http://t.co/cFFRp5G7S1 Orgulhoso do resultado deste video feito pelos alunos do @institutocriar p/ o Ita\u00fa. Deem uma olhada...\nhttps://t.co/wxT3aIYmIu Queridos @mia_mello &amp; @fabioporchat sempre mega hiper super bem vindos ao #caldeir\u00e3o. Foi muito\u2026 https://t.co/FMuOaATTP5 Valeu a todos que hj deram vida, alegria, carinho e humor as gravacoes do #caldeir\u00e3o hj a tarde nos\u2026 https://t.co/BxWrM7YkhY Valeu a tds pela companhia o #caldeir\u00e3o de hj....p/ quem n\u00e3o assistiu, ai v\u00e3o os links: http://t.co/yrZqGsbYqA \nhttp://t.co/jg4UWgOSo2 AO VIVO no #Periscope https://t.co/Q2U2M1f5pq Semanas atras, antes do acidente, eu &amp; @angelicaksy tinhamos gravado um \"Vou de Taxi, especial Dia\u2026 https://t.co/wi7LqpZJNI Esta semana come\u00e7ou a campanha da Nissan. Gostei do resultado. Filmado pelo amigo querido @andruchaw  https://t.co/SIfZm7ZRCY\" Como \u00e9 bom te-la na minha vida. Feliz dia do namorados a todos que amam e s\u00e3o amados. \u2764\ufe0f\u2026 https://t.co/VFtkxzXJQg Como \u00e9 bom voltar ao est\u00fadio! Nos vemos no pr\u00f3ximo s\u00e1bado! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb #caldeir\u00e3o #como\u00e9bom https://t.co/fWveACyP0G LIVE on #Periscope: De volta...em casa  https://t.co/elzxD818qo LIVE on #Periscope: De volta ao estudio. #caldeir\u00e3o https://t.co/5i1TEoiGHE Como \u00e9 bom estar aqui...para poder dizer que amamos quem de fato amamos.\nComo \u00e9 bom esta aqui...para\u2026 https://t.co/cUklYAOvce Acabei de publicar uma foto https://t.co/gcddPQaGpb Que lugar lindo. #drone #semfiltro #pantanal #bonitopornatureza #caiman #estrelas https://t.co/qBFQ1Dm41Z P/quem n\u00e3o assistiu ao Um Por Todos e Todos Por Um durante o #caldeir\u00e3o de hj, ai vai o link: http://t.co/ZSCxNEnHcu Valeu. Bjs a Todos L Valeu Zeca. Valeu Lona na Lua. Valeu Yunus. Valeu Stomp. Valeu a todo elenco do Saltibum. Valeu a\u2026 https://t.co/rVeWqg5p4A Minha pantaneira. \ud83d\ude0e #estrelasnopantanal #caiman #quepaislindo https://t.co/62UBd49rZu De arroz, so acompanhando a patroa nas grava\u00e7\u00f5es do #estrelasnopantanal, sobra tempo...da nisso. rs https://t.co/ir5ISL3aEi Pantanal. Que lugar lindo. #semfiltro #caiman https://t.co/hZbYQmXh55 Fiquei com o estomago embrulhado com mais esta morte est\u00fapida....na Lagoa Rodrigo de Freitas no Rio\u2026 https://t.co/Qjri6T9JH8 LIVE on #Periscope https://t.co/VhBTW4Cx3I LIVE on #Periscope https://t.co/tWEMMMGu4l Ainda no institutocriar...com Luiz Severiano Ribeiro dando boas vindas ao nosso novo parceiro na\u2026 https://t.co/gQqr6yKuJS Hj passei a manh\u00e3 no institutocriar. \u00c9 bom demais. Adoro o astral, alunos, educadores...faz valer a\u2026 https://t.co/X9H6Og2JhT LIVE on #Periscope: #institutocriar https://t.co/wLPiDxJdds LIVE on #Periscope https://t.co/3HA1SiE8AU Ter o esfor\u00e7o e dedica\u00e7\u00e3o de um trabalho reconhecido por quem tem cr\u00e9dito \u00e9 gratificante. Valeu\u2026 https://t.co/5VAKuZxJ4u Para come\u00e7ar a semana...uma dica de leitura para as crian\u00e7as, este livro escrito para jornalista\u2026 https://t.co/At5zHWer49 Arrebentou @toledo_filipe! Parabens! O Brasil, sua familia e quem curte esporte esta mega orgulhoso\u2026 https://t.co/RlzPNTfZNY Sobre ontem a noite....esta vai para o porta-retrato. \ud83d\ude0e @gabriel1medina @kellyslater\u2026 https://t.co/jvaJhS0D5Q LIVE on #Periscope: #caldeir\u00e3o #coment\u00e1rios #dizai https://t.co/q7F6NZryMT Vou entrar agora no Periscope para comentar o #caldeir\u00e3o de hj. Baixa o App e me segue ali, \u00e9 de gra\u00e7a e divertido. \ud83d\ude1c Aproveito para agradecer MUITO a todos que estiveram comigo hj durante o #caldeir\u00e3o: no estudio e em\u2026 https://t.co/CJB3cdfOLt Adorei contar as hist\u00f3rias do \"Cegos Angolanos\" no #caldeir\u00e3o de hj. Que turma bacana, batalhadora,\u2026 https://t.co/xuT5ZaeMMI Hj cedo no WSL na Barra. Para quem gosta de esporte...2 lendas do surf; @kellyslater &amp; Joj\u00f3 de\u2026 https://t.co/Kx0UR8Spqg LIVE on #Periscope https://t.co/NdWCLWfJgw E viva do noivos!!! #preta&amp;rodrigo #pretacasou https://t.co/my39aHkykN Mais uma boa iniciativa da \"Brasil Foundation\". Para quem curte este tipo de evento beneficente, mega\u2026 https://t.co/LSgfOimRMi Feliz Dia das M\u00e3es, a todas as m\u00e3es deste enorme Brasil! Esta \u00e9 minha querida e amada...foto de\u2026 https://t.co/t80D8pLgC8 Como amanh\u00e3 \u00e9 Dia das M\u00e3es...Achei oportuno compartilhar o link do trailer do filme \"1000 Dias\". Vale a pena. https://t.co/1Xh8aAwpgm E mais, para quem n\u00e3o assistiu a linda e exclusiva apresenta\u00e7\u00e3o do Imagine Dragons hj no #caldeir\u00e3o, vale a pena: http://t.co/PLeEXerA2I Para quem n\u00e3o assistiu ao #saltibum hj no #caldeir\u00e3o, ai vai... http://t.co/6NU1wBsBsa Para quem n\u00e3o pode assistir ao Encontrar Algu\u00e9m hj durante o #caldeir\u00e3o, ai vai o link: http://t.co/XHRcxyQViQ Foi uma del\u00edcia ter contado a hist\u00f3ria da #donalourdes &amp; #webber no #encontraralguem de hj. Prazer\u2026 https://t.co/AhyBg6BgDu Hehehe...valeu Gominho! https://t.co/uRj8YfzUL1 No #caldeir\u00e3o o gente fina e talentoso @gabriel1medina. Boa sorte na etapa brasuca do circuito na\u2026 https://t.co/AuCX0rssGR O #saltibum esta no ar. Adoro. \ud83d\ude0e https://t.co/iymcfNMFK2 Daqui a pouco no #caldeir\u00e3o: #saltibum q esta bem bacana, e uma mat\u00e9ria linda em homenagem ao Dia das M\u00e3es. \u00c9 logo dps do #estrelas. De volta a terrinha. Ai que saudades da Marginal. \ud83d\ude0e https://t.co/2WxP3QRV0v LIVE on #Periscope https://t.co/r4WCv9ZerR Vou entrar agora \"ao vivo\" no Periscope. :)))\nNos vemos la. A @sosma promove o Viva a Mata no Rio de Janeiro de 09 a 17/05.  A programa\u00e7\u00e3o est\u00e1 bem legal! Saiba mais: http://t.co/JLEMcHQcYk Muito obrigado a todos os brasileiros que apareceram hj pela manh\u00e3 no Pier de Santa M\u00f4nica aqui em\u2026 https://t.co/rvgGlkGHNd LIVE on #Periscope: #caldeiraoemLA https://t.co/jKEDrMuwRM A caminho do pier... #caldeiraoemLA https://t.co/EhRrg0AI7N Daqui a pouco estou chegando ao Pier de Santa Monica. Tem alguem ai? O nosso bonde em LA. @akirasun5 bobburnquist @geninhosimonett @pedromodesta @zesilveiran\u00e3oteminsta\u2026 https://t.co/AIJmDktoRb #caldeiraoemLA #venice https://t.co/WnX3BU907K Acabei de publicar uma foto https://t.co/XFjoWKdoHJ LIVE on #Periscope https://t.co/9KTa9a0p4N LIVE on #Periscope: #caldeir\u00e3oemlosangeles https://t.co/gXjFImJHIx LIVE on #Periscope https://t.co/m2sC5N7qLe O #caldeir\u00e3o esta em Los Angeles. Se vc esta por aqui e tem uma boa hist\u00f3ria para nos contar, um\u2026 https://t.co/PL5u0SAGIE Kkkkk...nossa turma hj a tarde gravando em Los Angeles. Tipo banda de rock lan\u00e7ando novo album. \ud83d\ude0e\u2026 https://t.co/gK7UlVIPD7 LIVE on #Periscope https://t.co/3S0UGogZwc Depois de uma pedalada incr\u00edvel, a pessoa chega ao mirante da estrada Petr\u00f3polis/Teres\u00f3polis na Serra\u2026 https://t.co/WMwHuofe5y Nas cidades em que nao passou o #VisitandoOPassado com Luan Santana:  http://t.co/P3bkexB2Pt  #LuanSantanaNoCaldeirao LIVE on #Periscope: Agradecendo a todos pos-Caldeir\u00e3o https://t.co/IJFCRQTa2z A todos...MUITO obrigado pela companhia no #caldeir\u00e3o de hj. Obrigado tb pelos coment\u00e1rios e\u2026 https://t.co/Zioc29Hw1i Bombando nos tt's. E na quantidade de gente ligada no #caldeir\u00e3o . Muito obrigado a todos. https://t.co/jtmQP5xzWg Kkkkkk....a professora n\u00e3o entendeu a poesia da resposta. \ud83d\ude0e por falar em \"aquecimento global\" hj tem\u2026 https://t.co/i9jazqx7I7 \"N\u00e3o existe paz enquanto existir pobreza\"\n\"O empreendedorismo \u00e9 uma solu\u00e7\u00e3o mais eficaz do que\u2026 https://t.co/ZwRdxcOntx LIVE on #Periscope https://t.co/M7JCDnakJS Muito obrigado a todos que hj abrilhantaram as grava\u00e7\u00f5es do #caldeir\u00e3o. Tamo junto. Bjao L https://t.co/dMiA9zdVbO Por falar em #caldeir\u00e3o...fort\u00edssimas emo\u00e7\u00f5es com o tb gente boa @luansantana, no pr\u00f3ximo s\u00e1bado.\u2026 https://t.co/KwkKmuqdzp Bastidores do #caldeir\u00e3o hj a tarde. Visita ilustre. O sangue bom @gabriel1medina. Valeu Gabriel! \ud83d\udc4a https://t.co/vaoc82ZUv7 LIVE on #Periscope https://t.co/UGleqVnJTY LIVE on #Periscope https://t.co/hlV8LFOZmA O #superstar teve um papel importante na festa do 50 anos da Globo; revelou a banda Malta, que fez uma das melhores interpreta\u00e7\u00f5es da noite. Nosso querido amigo @andremarques79 vai abrir uma filial da sua boutique de carnes no Leblon, Rio. E\u2026 https://t.co/X6KpMhga05 Para quem n\u00e3o pode assistir ao #caldeir\u00e3o de hj, ai v\u00e3o os links. http://t.co/0BUIAy5vkm #latavelha\nhttp://t.co/hGc0rwl6bn #saltibum Valeu a todos que nos acompanharam hj no #caldeir\u00e3o. Obrigado mesmo. Um bj especial ao Seu Bala &amp;\u2026 https://t.co/pn4lVwybe6 LIVE on #Periscope https://t.co/8X8T6eeqID Obrigado a todos que ficaram aqui hj comentando comigo o programa. Vou entrar agora no Periscope para agradecer pessoalmente. #caldeir\u00e3o Valeu a galera que esta compartilhando com tudo no twitter. #saltibum em primeiro lugar nos TT's https://t.co/P4KPrhX7zi Primeiro lugar nos TT's Brasil. #Saltibum \ud83d\ude0e Pirei no resultado da transforma\u00e7\u00e3o do #latavelha de hj. Obrigado querido @marquestarso. Espero q vcs\u2026 https://t.co/497HaQGBbT #tonygagaNoCaldeir\u00e3odoHuck #seubala&amp;solange #latavelha @mar_bordallo @angelicaksy obrigado, Ma Daqui a pouco! 3:30pm! #caldeir\u00e3o! to aqui esperando vcs...\ud83d\ude0e https://t.co/LkGbpoVFxh LIVE on #Periscope https://t.co/RVX62nav8w Hist\u00f3rico. Parabens @realwbonner e toda a equipe do JN pela s\u00e9rie dos \"50 anos de Jornalismo\", e em\u2026 https://t.co/k1pPReELU6 Que festa linda. #globo50anos #orgulhoso https://t.co/N7oyXirrb5 Hj visitei o QG do Facebook &amp; Instagram no Brasil. Adorei esta sala, bem louco. O mundo sob\u2026 https://t.co/6yKtC044VK Hj perdemos um dos caras que mais contribuiu para a hist\u00f3ria de sucesso da tv no Brasil, um boa gente\u2026 https://t.co/JjgBwbZKnn Hist\u00f3ria linda. 15 crian\u00e7as cegas angolanas foram mandadas para o Brasil  ha 15 anos. A hist\u00f3ria e o\u2026 https://t.co/Ma8w7t6Rpz LIVE on #Periscope https://t.co/ux1TEb9jzC Gola\u00e7o. #craque #neymar #iniesta #barcelona https://t.co/3KpWIzdrRQ Eu. Hj no final da tarde. Barra da Tijuca. Eita esporte bom. Valeu @kitepointrio. #kite\u2026 https://t.co/Mq4OJOfroA O #caldeir\u00e3o est\u00e1 indo p/ Los Angeles. \u00a0Se voc\u00ea conhece algu\u00e9m c/ uma boa hist\u00f3ria p/ contar por la, pf, mande! \ud83d\ude0e http://t.co/OAPPl3YfSS Eu sei q \u00e9 jornal de ontem...que o mundo ja fez...mas n\u00e3o aguento, isso \u00e9 muito divertido. Domingo na\u2026 https://t.co/td4LP49Srn Ah...e para quem n\u00e3o assistiu ao segundo epis\u00f3dio do Saltibum, ai vai: http://t.co/3nrv5NydVx P/ quem n\u00e3o pode assistir ontem a entrevista da Tom Brady, marido de Gisele Bundchen, no #caldeir\u00e3o...ai vai o link: http://t.co/2VgUdqg2yR Corrente do bem...nunca \u00e9 demais. Este menino de 11 anos precisa de ajuda. Precisa de um transplante\u2026 https://t.co/SAxGFQxHHM Adoro esta camera lenta na galera! Cada sorriso! Obrigado de novo! Bjs a todos! https://t.co/NelvMzbX92 Valeu Rio Bonito! Foi incr\u00edvel estar ai com vcs hoje pela manh\u00e3! Obrigado pelo enorme carinho! Espero\u2026 https://t.co/zsuyRykPmc Hj o STOMP fez uma linda e emocionante participa\u00e7\u00e3o nas grava\u00e7\u00f5es do #caldeir\u00e3o. Obrigado Marivaldo e\u2026 https://t.co/07mXRBzSzN http://t.co/aLK1wHmaLX\n\n\u00c9 amanh\u00e3! No #caldeir\u00e3o! O programa inteiro esta bem legal! Espero todos! \ud83d\ude0e#tombradynocaldeir\u00e3o LIVE on #Periscope https://t.co/8hZVyyRTuK Alo Rio Bonito (RJ) cheguei. Entrega do #umportodosetodosporum quem quiser aparecer sera bem vindo. Na Avenida 7 de Maio. At\u00e9 j\u00e1.... \ud83d\udc4d #ficatanoar \ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83d\ude0e\ud83d\udc4a\ud83c\udf3b\ud83d\ude1c https://t.co/JLRxze6Kkm LIVE on #Periscope https://t.co/keTuGPgfeO Brasileiro e aos 21 anos entrar para lista das 100 pessoas mais influentes do mundo pela lista da\u2026 https://t.co/aJQ56S7SS7 H\u00e1 15 anos. Primeira mat\u00e9ria com @giseleofficial para o #caldeir\u00e3o. S\u00e1bado que vem tem ela e o\u2026 https://t.co/Fj1mcWmfKN Valeu a todos que estiveram hj no estudio do #caldeir\u00e3o e valeu, tb, aos f\u00e3s do @imaginedragons que\u2026 https://t.co/688OvuA7DT Aqui nos bastidores do #caldeir\u00e3o recebendo a banda @imaginedragons. Em breve no programa. \ud83d\ude0e https://t.co/3a3gUu2Y2f LIVE on #Periscope https://t.co/sQVLMrf6CG LIVE on #Periscope https://t.co/tQCQOYyI6v Hehehe...parabens @andreeditor!!!! #caldeir\u00e3o #redatordom\u00eas https://t.co/FLLrxwXwBm LIVE on #Periscope https://t.co/40XWEXNka7 LIVE on #Periscope https://t.co/1kr3X6i9ql Meu encontro com Stan Lee em Boston; 93 anos, g\u00eanio, figura, bom humor... Deem uma olhada  #gillette #osvingadores http://t.co/x1uLBqvoT5 LIVE on #Periscope https://t.co/fMXFpD6YYx LIVE on #Periscope https://t.co/h9MMBJxX4o Dei uma mudada no visual...hehehe #latavelha #caldeir\u00e3o https://t.co/RQtf9JuvZd Para encarar a semana q vai come\u00e7ar...rs https://t.co/Gyh2MqrkY7 Idem o Saltibum...quem perdeu a estreia ai vai o link: http://t.co/bAfsAtaMeI Para quem n\u00e3o assistiu Bastille no #caldeir\u00e3o, ai vai o link: http://t.co/JNuxdfddvR Hoje. #saltibum #caldeir\u00e3o https://t.co/1inQCDDwZU Daqui a pouco tem #bastilenocaldeir\u00e3o. Aos f\u00e3s da banda em SP, infelizmente em fun\u00e7\u00e3o do jogo do\u2026 https://t.co/LiXqz2BJdt Por isso, a banda Bastile n\u00e3o estava na vers\u00e3o do programa em SP, infelizmente. Mas daqui a pouco vai estar no site do #caldeir\u00e3o. A todos que assistiram ao #caldeir\u00e3o em SP, em fun\u00e7\u00e3o do jogo do Corinthians o programa entrou fora do hor\u00e1rio e menor. To adorando o tal do Periscope. A vida fica ao vivo mesmo. Fiz varias transmissoes estes ultimos\u2026 https://t.co/CpDFrnhNu2 LIVE on #Periscope: #voltandoparacasa #bundadefora #rs https://t.co/r24U6YFSS5 A pessoa passa 3 dias em Boston gravando feito um alucinado - excelentes mat\u00e9rias, diga-se de\u2026 https://t.co/IxEpEINbxk Com cara de poucos amigos, acho que o Homem de Ferro n\u00e3o gostou muito do meu abracinho fofo..rs\u2026 https://t.co/JsQu0BALpm Este \u00e9 uma lenda viva. Aos 93 anos, Stan Lee. O criador do Homem-Aranha, Thor, Homem de Ferro, X-man,\u2026 https://t.co/lbh9zOuTmd LIVE on #Periscope: #caldeir\u00e3oemboston #stanlee #gillette https://t.co/5dsLF6jyr1 LIVE on #Periscope: #caldeir\u00e3oemboston #stanlee #gillette #osvingadores https://t.co/3v3CXjCFtL LIVE on #Periscope https://t.co/gVA04NLJdI LIVE on #Periscope: #entregadepizza #caldeiraoemboston https://t.co/LfrqcKUTKN Em breve. #tombradynocaldeir\u00e3o https://t.co/lEmoawTIpI Ainda em Boston....papo incr\u00edvel com Tom Brady. Maior astro do futebol americano e marido de\u2026 https://t.co/96pJ1dXE2X LIVE on #Periscope: #tombradynocaldeir\u00e3o https://t.co/nAsfYAne12 Em Harvard com Renan, Tabata, Henrique &amp; Larissa. Todos brasileiros. Todos estudantes. Todos\u2026 https://t.co/PnU8OQMjSq Comecei a usar hj o Periscope. Bem louco. Vc \"pluga\" a sua vida \"ao vivo\" de onde estiver, acabei de\u2026 https://t.co/EkobnUCHlk LIVE on #Periscope https://t.co/fZOynZPaO2 E olha a quantidade de gente! Sem palavras para agradecer todos os brasileiros que apareceram hj cedo\u2026 https://t.co/qfwY5qnrW7 Nosso \"estudio\" amanh\u00e3 aqui em BOSTON...kkkkk Os brasileiros que quiserem aparecer para contar uma\u2026 https://t.co/sFNc5juod4 Adoro listas. E qdo s\u00e3o bem feitas, fica muito bacana. Olha esta lista de 21 fotos \"estranhas\". Dei risada....\n\nhttp://t.co/NaSuSQFp8Q Acabei de publicar uma foto https://t.co/82ZQwkknvX Valeu querido @gabriel1medina pelo carinho com a Ana Clara. Vc \u00e9 um moleque muito especial, vc e toda\u2026 https://t.co/HVz03mSw0B Valeu Ana Clara. Valeu @gabriel1medina. Valeu Feed Truck. Valeu Zez\u00e9 &amp; Luciano. Valeu dona Maria.\u2026 https://t.co/gfhjLyyyuT Acabei de publicar uma foto https://t.co/ddtRD3a0fd Daqui a pouquinho no #caldeir\u00e3o de hj, uma hist\u00f3ria que nasceu aqui....nas redes sociais do bem.\u2026 https://t.co/72Qs1Gc8LB Chag Sameach! Feliz p\u00e1scoa a todos! https://t.co/XQ0uOpoAW6 Come\u00e7ando a gravar um Vou de Taxi pelas ruas de SP, algu\u00e9m quer uma carona? Tem alguma boa historia\u2026 https://t.co/vbgTOmAJIZ Desce a lenha....kkkkkkk https://t.co/peCNKXLhEa Valeu a todos que estiveram hj nas grava\u00e7\u00f5es do #caldeir\u00e3o. Sempre mega bem vindos. Bjs a todos L https://t.co/qmsPpMfBzU Super obrigado a todos pela companhia durante o #caldeir\u00e3o de hj.\n\u00c9 um privilegio ter tanta gente por\u2026 https://t.co/1QkBd61k9g Nos bastidores do #caldeir\u00e3o a banda Bastille (bastilledan). As musicas s\u00e3o boas demais. Breve no\u2026 https://t.co/MNQcoaVm7C Adorei. #latavelha #novatemporada #estreiaemabril https://t.co/7jnY7wHuhC Nossa tropa de elite do #saltibum. Estreia em abril. #caldeir\u00e3o https://t.co/NO4TLWzRVs Ainda sobre ontem a noite...a divertida visita do casal luapio &amp; @pedroscooby #saltibum #caldeir\u00e3o https://t.co/CA5R9eSi9X Sobre as ontem a noite...com o meu amigo querido @tgmartins. #saltibum #caldeir\u00e3o https://t.co/ALxv2obm2S #rio2016 #timebrasil https://t.co/6ogt8KUFhg Foi dada a largada...boa semana a todos! \ud83d\udc4d https://t.co/UdvuUVU8OQ Clayton Conservani &amp; equipe arrebentaram no #planetaextremo de hj. Excelente programa. Mega aventura.\u2026 https://t.co/ynlihVCNgQ Valeu a toda equipe TIM &amp; engenharia da Tv Globo que viabilzaram, geraram e exibiram o primeiro\u2026 https://t.co/5A9XNNr2IV No \"Dia Mundial da \u00c1gua\" achei bacana compartilhar este link. Um jeito mega simples de economizar \u00e1gua. http://t.co/qStKlRJrUf Valeu massafera &amp; familia. #grazinocaldeir\u00e3o #visitandoopassado https://t.co/qoaNAySLlj Bombou. Primeiro lugar nos TT's. Valeu a todos que me fizeram companhia durante o Caldeir\u00e3o de hj. E\u2026 https://t.co/c1YvuyDfBt #GraziNoCaldeirao Estamos NO AR! #caldeir\u00e3o #grazinocaldeir\u00e3o #netolxnocaldeir\u00e3o #acerteodesenho https://t.co/TO155MtP8v Daqui a pouco tem Grazi no #caldeir\u00e3o. E programa esta no capricho, espero que vcs curtam. E qq\u2026 https://t.co/lqpbVDPlPl Que familia bacana. Estavam todos otimos no #saltibum. Em breve no #caldeir\u00e3o. Valeu queridos\u2026 https://t.co/C94EElAcwn Boa meninas...kkkkkk (via @andreeditor) https://t.co/rLpCLWwf1s \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f muito bom! Parabens Caco &amp; equipe! https://t.co/RglFXE35Y3 A gente fina, futura mam\u00e3e @fernanda_gentil nos bastidores do #saltibum. E na batidas das suas\u2026 https://t.co/kRc3TgwmNm Acabei de publicar uma foto https://t.co/bgqRBo1Nq8 Querido @andremarques79, a carne \u00e9 sua, mas eu assinei...hehehe #churras https://t.co/zKdJz76BMl Dona Fatima foi um enorme prazer conhece-la. Ao Rei Roberto Carlos agrade\u00e7o a confian\u00e7a de sempre,\u2026 https://t.co/HGYed9bMYF Amanh\u00e3 tem um #caldeir\u00e3o cheio de divers\u00e3o e forte emo\u00e7\u00f5es com o Rei Roberto Carlos \ud83d\ude0e espero todos\u2026 https://t.co/EfmAutuPkh \u00d4ooo...l\u00e1 em casa. \ud83d\ude0e belissima edi\u00e7\u00e3o da #revistajp da querida joycepascowitch https://t.co/3sFSYBlyDm Comemora\u00e7\u00f5es dos 15 anos do #caldeir\u00e3o, se vc tem algum pedido q seja f\u00e1cil e divertido de resolver, manda p/gente: http://t.co/0QALlpo1xd Come\u00e7ando minha manh\u00e3 de forma inspiradora...com a Fabiana &amp; @jjafroreggae #afroreggae #mudamundo https://t.co/7w8A5ALgaJ Valeu a todos que participaram das grava\u00e7\u00f5es de hj do #caldeir\u00e3o. Vcs foram incr\u00edveis. \ud83d\udc4f bjs a todos https://t.co/KDAYPkLBze Afli\u00e7\u00e3o grau m\u00e1ximo. rs Molde para disfarce, feito pela talentosa turma dos efeitos especiais.\u2026 https://t.co/fIfH6MiRBF Ela minha seguran\u00e7a...em todos os sentidos! @angelicaksy chico_salgado https://t.co/nQ8CpAAqNF http://t.co/w0bHbxGDZT \nMe amarro no Bob. Ele se filmando, ensinando a molecada a \"fazer\" um skate. Muito bom. \ud83d\udc4a Minha m\u00e3e chegou em casa com saudades de mim. \ud83d\ude0e https://t.co/mPOWQSKEa7 Boa m\u00e3e, boa filha, boa esposa, boa companheira, boa profissional, boa cidad\u00e3, boa chefe, boa\u2026 https://t.co/t1TqqD6KqD Dona Nivalda &amp; Gleice; historia linda! Bem vindo pequeno Arthur! #caldeir\u00e3o #diainternacionaldamulher https://t.co/7bEA3TshbA Obrigado a inigual\u00e1vel @naomicampbell! Bombando no #mandandobem #caldeir\u00e3o https://t.co/9RExgUaTAX Hoje tem #caldeir\u00e3o! E esta no capricho; tem #torrecopos, tem Naomi Campbell, tem homenagem ao Dia\u2026 https://t.co/TvbYJ8PkbP Elenco das meninas do #saltibum. Vai ser disputado! @ana_carol_dias yannalavigne @erikajanuza\u2026 https://t.co/dd4GiHnuOo Vai come\u00e7ar! Saltibum 2015! @felipetitto @simasrodrigo jesusluz pretojack @jonatasfaro\u2026 https://t.co/13oyxDKmSo Barra do Pojuca, Camara\u00e7ari, Bahia. To na \u00e1rea. Indo para a entrega de mais um #umportodosetodosporum\u2026 https://t.co/QhJVfNiT7i Em Salvador com @netolxoficial, o \"Gordinho Gostoso\", rs. Que figura. Breve no #caldeir\u00e3o https://t.co/opU05lAB55 Churras time! Adoro! Final de semana pilotando a churrasqueira! Valeu pela faca familia #tramontina! \ud83d\ude0e https://t.co/IgF0UXJTZH #casamentoThieF\u00ea #casamentoThiEFe Daqui a pouco come\u00e7a o #caldeir\u00e3o! O dia do noivo thbarbosa e da noiva @eufernandasouza e imagens\u2026 https://t.co/pzeDI7gW9p Muito obrigado Coruripe, muito obrigado Alagoas pelo enorme carinho. Meu dia por ai hj foi incr\u00edvel.\u2026 https://t.co/K2PmhWbY0y Na casa do seu Aguinaldo hj a tarde. #coruripe #alagoas \ud83d\ude0e https://t.co/r9djE5yyr6 Placar aqui em casa: @lucianohuck; 3 azul e preto X @angelicaksy; 1 azul e preto &amp; 2 branco e dourado.\ud83d\ude0e https://t.co/9bvBHk1DZj Uau! #ipeamarelo #coruripe #alagoas #latavelha https://t.co/thT7qP7MK7 Ontem o dia foi t\u00e3o corrido que n\u00e3o consegui postar nada...ent\u00e3o ai vai, atendendo a pedidos:\u2026 https://t.co/c1aZE6KRk2 Coruripe, Alagoas, to na \u00e1rea. Partiu Lata Velha. Quem quiser aparecer ser\u00e1 bem vindo. A caminho do\u2026 https://t.co/80C3LHP7A7 E viva os noivos!!!! #casamento #f\u00eaeth https://t.co/mpdDcSEhg7 Partiu cas\u00f3rio!! #casamento #f\u00eaeth https://t.co/lE9DFN9LQ5 Partiu cas\u00f3rio!! #casamento #f\u00eaeth https://t.co/lE9DFNrmHD \u00c9 hj o dia....#casamento #TH&amp;Fe https://t.co/N8WcewfWlq Tempo de agradecer tambem as empresas que desde a pedra fundamental acreditaram no sonho do\u2026 https://t.co/cYduTuofdl Tempo de agradecer as empresas que acreditam na transforma\u00e7\u00e3o e poder do Terceiro Setor. Bem vida,\u2026 https://t.co/wu34vBLTEe Valeu a todos que hj estiverem nas grava\u00e7\u00f5es do #caldeir\u00e3o nos Estudios Globo. Foi divertido. \ud83d\udc4d https://t.co/Z0kKLVqRTb Sem boas parcerias, a transforma\u00e7\u00e3o no Terceiro Setor fica muito mais dif\u00edcil. Microsoft seja muito\u2026 http://t.co/YGZ9zoM2KQ Ainda sobre o lindo dia de hj. Onde o Recreio e a Macumba se encontram. #cidademaravilhosa http://t.co/vqjQtMuVEO E sol se foi.....dia lindo. E amannh\u00e3 come\u00e7a o ano...rs #cidademaravilhosa http://t.co/IZh5CgbPMM Obrigado a todos pela companhia durante o #caldeir\u00e3o de hj! Um privil\u00e9gio ter tanta gente conectada\u2026 http://t.co/2FgaXDsf8O Amanh\u00e3 tem! Eba! Espero todos vcs! Compartilhei a integra da chamada no meu face.\u2026 http://t.co/Bck8w7rQMZ Nossa comiss\u00e3o de frente nota 10 da Unidos Aqui De Casa; @angelicaksy @cadieckmann massafera\u2026 http://t.co/STi1FD7MMD Kkkkkkk....\u00e9 impagavel. Vale a pena assistir na integra. Fiquei muito f\u00e3 dela. Publiquei no Face se\u2026 http://t.co/E62FEFQ13G Dia movimentado no estudio do #caldeir\u00e3o . Foi muito divertido. Sempre bem vindos... @lopesjoca\u2026 http://t.co/aStpiAC4vD gola\u00e7o! #tim\u00e3o So tem maluco....kkkkkk (via Cafonalha) http://t.co/EcZuKzv4PG Quem \u00e9 a mulher + incr\u00edvel da sua vida? No Dia Internacional da Mulher, a sua homenagem pode passar no #caldeir\u00e3o.\nhttp://t.co/cTvOZvvGjP Come\u00e7ando a semana muito bem.Barra do Pujuca. Cama\u00e7ari. Bahia. #umportodosetodosporum #caldeir\u00e3o http://t.co/GBHmKjRvJs Vai com tudo, querida @pretagil!!!!!! \ud83d\ude18 http://t.co/oyCtXBs7oT Para divertir a madrugada....kkkk Cada um tem \"barriga de tanquinho\"  que merece, ou melhor, que\u2026 http://t.co/KEeUpEHkmd Kkkkkk...n\u00e3o conhe\u00e7o a fofa da menina. Mas que figura. Sinal do tempos. rs (via cafonalha) http://t.co/CElVdACchu Direto da Comunidade do Jacarezinho. #rio #mandandobem #caldeir\u00e3o http://t.co/znEvBFbIHv Ainda sobre ontem a noite...baile de m\u00e1scaras. rs #vogue #carnaval http://t.co/1IFBWVsHER Kkkkkkkkkkk....navio do Rei. Obrigado pelo carinho de sempre. http://t.co/GHdvrXgCrx Valeu @dodysirena pela amizade e parceria de sempre. Valeu Roberto pela amizade e confian\u00e7a. http://t.co/pMsk5kjEjG Esse cara \u00e9 ele. Adoro o rei. Breve no #caldeir\u00e3o: Roberto Carlos! http://t.co/L2EhA0gPEx #soldadodormindonoJN De volta a labuta. Estudio E. Projac. #caldeir\u00e3o http://t.co/yXnFMSXEck N\u00e3o aguentei....kkkkk. A patroa angelicaksy trocou de aparelho celular. Compartilho a troca de\u2026 http://t.co/WOlzx9U4sA Se tivesse com a caixa dos dvds desta temporada do \"Felizes Para Sempre?\", assistiria f\u00e1cil mais uns 3 episodios s\u00f3 hj. #FelizesParaSempre Este \"half time show\" do #superbowl \u00e9 inacridit\u00e1vel em mat\u00e9ria de produ\u00e7\u00e3o. Que loucura. Katy Perry\u2026 http://t.co/DZhqBq7xcg Ta valendo! #pats #superbowl http://t.co/4W1wWMfn52 Vai come\u00e7ar! #superbowl http://t.co/CeJYNSMFMa Daqui q pouquinho tem #caldeir\u00e3o. Saindo no capricho. Espero todos vcs. \ud83d\udc4d bjs a todos http://t.co/FJDiSbwcfV As f\u00e9rias ja acabaram...mas as lembran\u00e7am ficam. Surfando as montanhas. #etacoisaboa #esporte #semfiltro http://t.co/iuba0YX2Tu De volta ao batente. Fim das f\u00e9rias. #bateriasrecarregadas #vamoscomtudo #cabe\u00e7afresca http://t.co/oYFxJ9Pgvg #euemeuamigorodo #adoro #caldeirao #mandemmais\n#flipagram criado com o flipagram. Veja o v\u00eddeo\u2026 http://t.co/avzUYp3uxl Valeu a todos pela companhia durante o #caldeir\u00e3o de hj! E obrigado pelos coment\u00e1rios! Deixo como\u2026 http://t.co/IcOSvK3F7W Viva Jeber! Q figura! Adoro os personagens que cruzo por este pa\u00eds a fora. #caldeir\u00e3o #perdeujeber\u2026 http://t.co/npSTGgVV9S #ferias #cabe\u00e7afresca #adoroestarisada http://t.co/fKgHCdAphX Nota 10 merecida para a patroa. Estrelas em Noronha. Saiu na pkogut no O Globo. http://t.co/0CUn91sCNu As \"amizades\" sinceras com os rodos Brasil a fora come\u00e7am a pipocar...rs Subam suas fotos tb no site\u2026 http://t.co/Jh5aSKIIAL As \"amizades\" sinceras com os rodos Brasil a fora come\u00e7am a pipocar...rs Subam suas fotos tb no site\u2026 http://t.co/ssvNbhHjHQ Saindo para jantar com a esposa gata...fui. \ud83d\ude0e #ferias #cabe\u00e7afresca http://t.co/5mYo8RDjR7 Valeu a todos pela companhia e coment\u00e1rios sobre o #caldeir\u00e3o de hj! E mandem suas fotos \"Eu e Meu\u2026 http://t.co/8KPsV9IkUc Valeu a todos pela companhia e coment\u00e1rios sobre o #caldeir\u00e3o de hj! E mandem suas fotos \"Eu e Meu\u2026 http://t.co/Qd2FNC61ck E ele levitou.  #ferias #cabe\u00e7afresca http://t.co/hgMmCzspH4 Hoje tem! Eba! Um #caldeir\u00e3o saindo no capricho! Espero todos vcs, e espero que vcs curtam!\u2026 http://t.co/Czzo0eKiEq Esperando pacientemente a patroa provar roupas na loja. #ferias #cabe\u00e7afresca http://t.co/tS6ftrpinM Surreal esta execu\u00e7\u00e3o de um brasileiro na Indon\u00e9sia em pleno sec XXI. Parece coisa medieval. #indignado #clemencia Da s\u00e9rie....ver\u00e3o \"fresquinho\".....kkkkkk http://t.co/ISMBr05qlk Este calor n\u00e3o ta f\u00e1cil para ningu\u00e9m....kkkkk http://t.co/XuN2j4OJ5n #ferias #cabe\u00e7afresca #recarregando #nossaturma #amormaiordomundo http://t.co/zSIHmOiafl Rid\u00edculo...kkkkk @raqueiroga mesmo nas suas f\u00e9rias lembrou do amigo aqui. \ud83d\ude0e http://t.co/7qhT8qHXNg Para quem curtiu a camiseta do programa de hj....\u2026 http://t.co/9Wkc52fNdY Daqui a pouquinho....tem #caldeir\u00e3o espero todos vcs!!!!! \ud83d\udc4d http://t.co/oNYDo5eXLg Noite especial. Vou dormir feliz. #ferias http://t.co/wK9vURaHHL Noite mais do que especial...familia incrivel. Nos divertimos. angelicaksy patriciaabravanel\u2026 http://t.co/Io8qW4FZOh Tomando um refresco com a gente no almoco. rs #ferias http://t.co/XoBAr2imjX Esta foto de Mario Testino diz muita coisa. #jesuischarlie #violenciasemsentido http://t.co/IvSOa9MESF Soverteria. #ferias http://t.co/F62V6QzN1N E \"n\u00f3is\"! #ferias http://t.co/0r0ibpmvqW Do outra ela chega...#ferias #semfiltro http://t.co/YVZZKxk2MK De um lado ele se vai.... #ferias http://t.co/RhL8ZgDf2y Obrigado a todos que assistiram,  comentaram e compartilharam comigo durante o #caldeir\u00e3o de hj. O\u2026 http://t.co/nx2g5Bnznt Amor da minha vida....desde 2004!!!! #2015 http://t.co/vlZXj1kftE Amor da minha vida....desde 2004!!!! #2015 http://t.co/pwp29UrrWT Partiu 2015!!!! A night vai come\u00e7ar....hehehehehe http://t.co/dHpnNfb3UN Que venha 2015! Mais um ano rumo a maturidade, equilibrio e felicidade! Dando valor ao que realmente\u2026 http://t.co/fVXBf85UO4 Pepeu + Claudia + Lui arrebentaram. #TheVoiceBR Prontos para ceia. Passando para desejar um Feliz Natal a todas as fam\u00edlias deste imenso Brasil.\u2026 http://t.co/k7pd2OUpkf E o peru ja esta no forno, daqui a pouco mando mais not\u00edcias.....sobre a minha aventura culin\u00e1ria\u2026 http://t.co/RSINt5wuvy E viva o Rei. O tempo passa e ele canta cada vez melhor. #RC #rei http://t.co/EpDkE5Pato Pensar em todos \u00e9 o melhor jeito de pensar em si. Hj \u00e9 o dia da inagura\u00e7\u00e3o do\u2026 http://t.co/itYaLxO0Md F\u00e9rias....finalmente. Primeiro dia, esporte novo. Gostei demais. Valeu @kitepointrio bobrezinski http://t.co/aKaG6OVHeH Ficou lind\u00e3o. Presente de natal do #caldeir\u00e3o pela paz, pelo amor, pela compreens\u00e3o.... http://t.co/fqnw08Mb1A E ter tb juntos no palco do #caldeir\u00e3o @caetanoveloso &amp; @chayleao foi incr\u00edvel. http://t.co/FjKhxwPoox Valeu te-las juntas no palco do #caldeir\u00e3o! Todos curtiram! #ivete&amp;claudianocaldeir\u00e3o http://t.co/Z3F6VOBJm9 #chay&amp;caetanonocaldeirao #le\u00e3ozinho #ChaySuedeNoCaldeirao Hj tem. O #caldeir\u00e3o vai sair no capricho. Nosso especial de natal. Espero todos vcs. 16h na Globo. http://t.co/fSKzcUM2OL Que orgulho! @gabriel1medina arrebentou! Dia hist\u00f3rico p/ surf brasileiro e p/ o surf mundial!\u2026 http://t.co/YfsjxNfOuR Kit da noite; #pipemaster + #duplaidentidade \ud83d\udc4d\ud83c\udfc4 #medinacampe\u00e3o http://t.co/fNpsN3LvTp E o cara fez hist\u00f3ria. @gabriel1medina entrou para a categoria \"fora de s\u00e9rie\", onde muito poucos\u2026 http://t.co/xEvJ7zGBp8 #VaiMedina e segue escrevendo hist\u00f3ria....agora falta pouco!!!! Fazendo hist\u00f3ria. #vaigabriel #asp #pipemaster http://t.co/2qF6Q1NtHJ Vai rolar. Hoje tem. @gabriel1medina na agua as 17:05 hor\u00e1rio de DF direto de Pineline. #vaimedina\u2026 http://t.co/IOmuvfjMio No pr\u00f3ximo s\u00e1bado um #caldeir\u00e3o especial de natal, que esta muito bacana. Espero todos vcs. \ud83d\udc4d https://t.co/O2zJLdcWOF Meu dia de hj. \ud83d\udc4d Feliz Natal a todos. Ho ho ho agora entre n\u00f3s...o Papai Noel poderia lan\u00e7ar uma\u2026 http://t.co/Iv1EqTfyBM Eu e o pequeno grande surfista de titanzinho (CE) Davi Souza mandando boas energias para o maior\u2026 http://t.co/glOv0HSfOt Hj nos camarins dps do #caldeir\u00e3o. Lais Souza merece todo nosso apoio e carinho.   Vou estar com ela\u2026 http://t.co/nGgvLKjQJw Ao vivo do \"break\" comercial. Voltamos em 1 minutos...to te esperando. #caldeir\u00e3o #aovivo http://t.co/Ij2oTDt8Z1 Em 4 minutos...NO AR ao vivo #caldeir\u00e3o #aovivo http://t.co/DXSdXJ7B0U Divertido Ashton na Ellen. ;) http://t.co/3JIua9SLcS Molecada gente boa e talentosa. No ar o 1o EP da @bandadonica! http://t.co/x7nbzyWzjb #D\u00f4nica\u2026 http://t.co/m3h4M6I80k Hj a tarde no estudio do #caldeir\u00e3o com Rodrigo Santoro, serrado  Marcello Novaes @isabelifontana1 &amp;\u2026 http://t.co/covreybgeZ \"Achei uma \u00f3tima solu\u00e7\u00e3o para n\u00e3o ficar olhando o celular a cada minuto.\" http://t.co/xGRiv0l7zr Opa...acho que estava meio pesado. rs http://t.co/mahvENi1RR Turma boa. Hj cedo na grava\u00e7\u00e3o @roichman @raqueiroga @lysandrokapila @andreeditor @guitome\u2026 http://t.co/tfbGVpmnCR Parte da nossa equipe amada e competente que fazem o #caldeir\u00e3o! Adoro ter esta turma por perto.\u2026 http://t.co/myLvGtGEdx Valeu pela presen\u00e7a queridos @marceloadnet0 &amp; @raqueiroga! Tamo junto! #caldeir\u00e3odeouro http://t.co/N10PS7J5P6 Pablo...digo @flaviaalereal &amp; Jorge Fernando...qual \u00e9 a m\u00fasica? rs #caldeir\u00e3odeouro http://t.co/C5DuPXyqhu Boa solu\u00e7\u00e3o para o tr\u00e2nsito no Rio. O problema \u00e9 vaga para estacionar. \ud83d\ude0e http://t.co/iGYG1Gl30r Bastidores do #caldeir\u00e3o eu &amp; a talentosa e fofa @melmaia07 ;))) http://t.co/o6khBgf9pO Dia bacanudo no estudio do #caldeir\u00e3o. Valeu @ivetesangalo. Valeu @claudialeitte. Foi incr\u00edvel.\u2026 http://t.co/iZKw5TcMmD Direto do palco do #caldeir\u00e3o @ivetesangalo &amp; @claudialeitte cantando e dando boas risadas juntas no\u2026 http://t.co/GNFyIAbNOo Opa. Agora sim....os Jetsons est\u00e3o mesmo chegando.\n\nhttps://t.co/sXNOZMAYsV Sempre bem vindos a nossa grava\u00e7\u00e3o de estudio...bjs a todos. #caldeir\u00e3o http://t.co/UPXcQPmpkX Dia de estudio...muito obrigado a todos que est\u00e3o por aqui hj. Sempre bem vindos. #caldeir\u00e3o #projac http://t.co/34HYcazl9O Estamos juntos nessa @alexatala para espalhar que gastronomia \u00e9 cultura sim! N\u00e3o tem nada que una mais\u2026 http://t.co/3cIYqWR3cM #vaicomtudoMedina Isso sim \u00e9 um n\u00f3....rs chama a mam\u00e3e angelicaksy para salvar!!!! http://t.co/GjykcY2Be1 Obrigado a todos pela companhia e carinho hj durante o #caldeir\u00e3o. Adoro s\u00e1bados. ;))) semana q vem\u2026 http://t.co/c9l4qswHCI N\u00e3o aguentei....kkkkkk Roubaram a vaca!!!!! http://t.co/L9uSqH8Ta0 ;)) http://t.co/Lpq1nFM9ly Mais uma da bentostore hehehe http://t.co/voKxcmGYu8 http://t.co/LExiI5nsPa Adoro a bentostore. Jeitos charmosos &amp; inteligentes de carregar alimentos por ai. E descobri que da\u2026 http://t.co/XsbvnY0TJW Da s\u00e9rie....boas id\u00e9ias. \ud83d\udc4d http://t.co/R3ThPdJWpe Da s\u00e9rie....boas id\u00e9ias. \ud83d\udc4d http://t.co/6b2Dk6pylm Obrigado pelas dicas....bom dia a todos. ;) @Gominho Vou tentar esta tecnica...rs abs Ja dei block no administrador, mas n\u00e3o rola. Mais alguma sugest\u00e3o? O whatsap precisa pensar nisso, n\u00e9? Alguem sabe como bloquear os chatos e inconvinientes que insistem em adicionar quem n\u00e3o quer em grupos chatos de whatsapp? Ajuda... O #diadedoar inspira a filantropia pessoal e encoraja doa\u00e7\u00f5es maiores, melhores e mais inteligentes\u2026 http://t.co/2uyeG7BtRi Dicas para o ver\u00e3o...rs Boa id\u00e9ia. O len\u00e7ou de baixo, com elastico, de esteira de praia. Nao entra\u2026 http://t.co/yQXjHoA73z Dia mega produtico e bacaba em Foz. Valeu pelas fotos @sigaminhamusica. #umportodosetodosporum #caldeir\u00e3o http://t.co/P1injAusDr Valeu Foz do Igua\u00e7u. Valeu Paran\u00e1. Vcs sempre t\u00e3o carinhosos comigo. \ud83d\ude4f #umportodosetodosporum #caldeir\u00e3o http://t.co/0gGaiQ2RS1 Huuuum...alguma coisa n\u00e3o caiu bem. ;) #piadasemgraca #n\u00e3oresiti http://t.co/ONvH6K2R4L Ao vivo de Itaipu. #caldeir\u00e3o #umportodosetodosporum #parana http://t.co/LyYKss8dyi Direto da Usina Hidreletrica de Itaipu. Com rapha_prado @rodrigothome @matosalexandre @sigaminhamusica\u2026 http://t.co/71QjW6LZsU Al\u00f4 Foz do Igua\u00e7u. Estamos na \u00e1rea. Amanh\u00e3 tem grava\u00e7\u00e3o da entrega do #umportodosetodosporum. Quem\u2026 http://t.co/Ijgi1c0FXN Panoramica do set. Hora de fazer os offs. #centrum #sprayfilmes http://t.co/cC3sU66CDN A mensagem \u00e9 boa. Vamos ficar espertos. #artederua http://t.co/yWkoiw6zh3 Come\u00e7ando a semana...trabalhando juntos. Sempre bacana. #semfiltros com a ajuda da luz de Flavio\u2026 http://t.co/8n4l2Ive8N Arrebentou @cadieckmann! Parabens Amora! #fantastico #euamavatanto http://t.co/scszCT84iK Adoramos vc por perto paulalavigne!!! Sempre mega bem vindos!!!! Valeu @pretinhodaserra Feij\u00e3o,\u2026 http://t.co/1wmVpG0pYa Churrasco de responsa em casa. Adoramos esta turma. Com @andremarques79 @pbcarnes http://t.co/A297EKeMRn Parabens querido amigo, irm\u00e3o camarada rubarrichello pela vit\u00f3ria. Dudu, Fefo, Silvana, sua fam\u00edlia,\u2026 http://t.co/vW7eYKy4Ro E o glamour do anivers\u00e1rio????? Kkkkk....n\u00e3o basta ser m\u00e3e, tem que escravizar. Terminando o dia....na\u2026 http://t.co/TmGEJrzGDI Hj vai ter jantar especial. Crian\u00e7as fazendo a massa com o vov\u00f4. #finaldesemana #familia #nadaigual http://t.co/IFruOsOWc8 Obrigado a todos pela companhia neste s\u00e1bado a tarde. Vcs arrebentaram. Sempre juntos, e contem\u2026 http://t.co/hYzRz6Yfh7 #samucasdog #latavelha #caldeir\u00e3o Estamos no ar!!!!! #caldeir\u00e3o Ontem foi um dia corrido, nao consegui me conectar. Ent\u00e3o...#ripchaves http://t.co/eFYYN4P7AZ Espero que vcs curtam!\nhttp://t.co/msd4KrCjC3 http://t.co/VowaKiHwz2 Espero que vcs curtam!!!\nhttp://t.co/msd4KrCjC3 http://t.co/LM0sbcIhor Filho de peixe, peixinho \u00e9...\nBoa m\u00fasica Tom Veloso tomlveloso\nMiguel Guimar\u00e3es @MiguelGGoes\nZ\u00e9 Ibarra\u2026 http://t.co/RPYxPlD27L Hj estreia o filme \"Boa Sorte\" de Carol Jabor. E RECOMENDO com letras mai\u00fasculas. O filme \u00e9 excelente.\u2026 http://t.co/vS6pJ2zVLm Valeu a todos que foram hj ao est\u00fadio do #caldeir\u00e3o. Foi divertido. Sempre bem vindos. http://t.co/OnKhD9BTfz \"Ao vivo\" dos bastidores do #caldeir\u00e3o, a presen\u00e7a ilustre do querido @caetanoveloso de \"surpresa\"\u2026 http://t.co/fBBKxluHV3 Fomos ao teatro assistir \"T\u00f4 Gr\u00e1vida\", pe\u00e7a dos queridos @ferrod &amp; Paulinho Vilhena, muito divertida e\u2026 http://t.co/x5OjItifBA @PasquimMichel bem vindo abs Sigo lendo...valeu pelos tweets. Tem muita gente bacana neste mund\u00e3o. Bjs a todos. Kkkk...sera dado. Ai Vit\u00e3o. \u201c@MaizaMars: @LucianoHuck Bjos pro seus produtores barbudos ... \u2764\u201d @Edmund_S_G Que \u00e9 isso? Ta maluco? Encaminhando a sua foto montagem para as autoridades competentes. Lugar de racista \u00e9 na cadeia. Valeu por todos os tweets. Lendo tudo aqui. #umportodosetodosporum #aquidauana Chove por aqui...eu &amp; meu amigo rodo. Selfie para agradecer muito a companhia e o carinho de todos\u2026 http://t.co/OWcjlXjJuK Na banca de jornal em Frankfurt. revistatrip em vers\u00e3o alem\u00e3. Tirou onda. ;) http://t.co/Nfdzuccone Pedido do meu parceiro thbarbosa n\u00e3o \u00e9 pedido, \u00e9 ordem. Ta compartilhado. \ud83d\udc4d http://t.co/faV7zGnkAO Um pr\u00e9dio c/ 400 carros \"na prateleira\".Tudo automatizado. Parece filme de fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica.\u2026 http://t.co/hbXyDukiPs Obrigado. Ter um trabalho reconhecido e elogiado \u00e9 sempre bacana. ;))) #retratosdavida #jornalextra http://t.co/30OHU6s7Ib Na esta\u00e7\u00e3o de trem em Berlin. #caldeir\u00e3onaalemanha http://t.co/iZB8NFaeet Nossa equipe mega blaster master no muro do Berlin....@andreeditor @clalopes81 @akirasun5\u2026 http://t.co/Sm1lYJeEWk Muito, muito obrigado a todos os brasileiros que atenderam ao nosso chamado e apareceram hj cedo na\u2026 http://t.co/zrTT12LOwh Brasucada na Alemanha...to na \u00e1rea. A caminho de Berlim. E louco para ouvir boas hist\u00f3rias. \ud83d\udc4d Nos\u2026 http://t.co/8GHydZVSSV Bom dia e boa semana a todos. ;)) Ta na Alemanha? Quer contar sua hist\u00f3ria? Ent\u00e3o nos encontramos em Berlim, quarta (19/11) na \u201cSiegess\u00e4ule\u201d na rotat\u00f3ria \u201cGrosser Stern\u201d. \ud83d\udc4d Parabens p/ o querido amigo realwbonner nos bastidores da grava\u00e7\u00e3o da mensagem de final de ano da\u2026 http://t.co/twv7xuSFGt \u00c9 sempre um enorme prazer produzir um programa com carinho e muito trabalho, e receber este carinho de\u2026 http://t.co/hsMN8LLNxq Valeu Mario Chady. Foi um prazer estar com vc no palco Endeavor hj a tarde em SP. Belo evento.\u2026 http://t.co/Xc1CQ0vvul Que tal um Chay com bolachas ao cair da tarde? Hehehe...@chayleao http://t.co/gXS1YhYpCg Orlandia, Morro Agudo...estamos na area. ;) #caldeir\u00e3o Nossa equipe de sacoleiros...quer dizer....do #caldeir\u00e3o \ud83d\ude0e grava\u00e7\u00e3o divertida na Ponte da Amizade.\u2026 http://t.co/XWLeczHWiP \"Ao vivo\" da Ponte da Amizade Brasil / Paraguay. Inacredit\u00e1vel o movimento. #caldeir\u00e3o\u2026 http://t.co/drdKwGewWh Para fechar o dia.....kkkkkkk boa noite a todos. Adorei @kpmarcia http://t.co/M9wWc2DPNm Minha manh\u00e3 foi classe! Eu &amp; o gente fina @gabriel1medina em Maresias. Nasce mais uma heroi do esporte\u2026 http://t.co/KCZZ3TR9ST Pirei com esta imagem. Galera assistindo ao Mandando Bem contando a historia do sustentacapao ontem no\u2026 http://t.co/k9S7AIoOqg Se fosse uma dupla de tenis, acho que eu afundaria o time. Na churrasqueira funcionou. ;)) Valeu, Guga. http://t.co/gxuUG65Hfv Agradecimento em video pela companhia de hj. Valeu mesmo. Bjs a todos #caldeir\u00e3o http://t.co/cKMf1aCee5 #caldeir\u00e3o liga a tv.... http://t.co/qxnmCbBqJb Tudo pronto....daqui a pouco #caldeir\u00e3o no ar logo depois do #estrelas.  Hj esta no capricho. ;))) At\u00e9\u2026 http://t.co/IXoEsiI8Ot Muito divertido o filme de @reginacase. Vale o ingresso. Boas risadas. Um bom programa para um sabado\u2026 http://t.co/ZEJurkHeKf Valeu a todos que vieram hj me fazer companhia na grava\u00e7\u00e3o do #caldeir\u00e3o. Sempre mega hiper bem\u2026 http://t.co/LqRP8uwRch Valeu, Aquidauna. Valeu MS. \u00c9 sempre muito bom estar por aqui....trabalhando ou passeando. Volto em\u2026 http://t.co/WpBBhQZCDF N\u00f3is capota mas num breca....tamo ai rodando o Brasil de novo. Gravando no Rio Aquidauna, MS. Lugar\u2026 http://t.co/8jTgLW2rOT Uma coisa eu garanto....de rotina a gente n\u00e3o pode reclamar. Equipe mega pica das galaxias. ;)))\u2026 http://t.co/vSTzF5bO67 Aquidauna...cheguei. Indo para a grava\u00e7\u00e3o, quem quiser aparecer....ser\u00e1 em Nova Aquidauna. #caldeir\u00e3o http://t.co/nb9cdMTrgi Aquidauna (MS) to chegando...espero vcs na entrega do #umportodosetodosporum #caldeir\u00e3o Daqui a pouco to ai. ;)) Quer fazer um curso de 1h de programa\u00e7\u00e3o GRATIS com direito a certificado? Acesse  \nhttp://t.co/yG7ztyPy1w. #Eupossoprogramar. Present\u00e3o. Adorei. Uma bike G\u00f6ricke, original e restaurada. #quinquilharia #valeuOLX http://t.co/0xhSirbd9N N\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 o \"Xou da Xuxa\". Sou eu come\u00e7ando a semana aterrissando em S\u00e3o Thom\u00e9 das Letras. #latavelha\u2026 http://t.co/sHuIPj5bBr Antes tarde do que nunca....nossa homenagem aos 25 anos do belo trabalho realizado por\u2026 http://t.co/SiJV57klkN Doming\u00e3o tentando pescar o almo\u00e7o, at\u00e9 agora....vamos ter que nos contentar com uma saladinha. ;)) E\u2026 http://t.co/FrDHPaK3u6 Obrigado a todos pela companhia hj durante o #caldeir\u00e3o e pelos inumeros coment\u00e1rios, posts e afins.\u2026 http://t.co/geLnWT2j2i Jantar em Noronha! Turma boa! #estrelas #noronha http://t.co/DxyFa4cWld Segurando vela na lua de mel dos amigos! Hehehe...viva os noivos; @junior_lima &amp; M\u00f4nica. #noronha http://t.co/PjHkC3GG7I Sobre ontem a noite....jantar na praia. Que venham os pr\u00f3ximos 10 anos. ;) #noronha #casamento #10anos\u2026 http://t.co/knTES7aP99 Lugar lindo. #noronha #estrelas http://t.co/M7fwrrdS2m Em Fernando de Noronha com o gente fina do @chayleao. Moleque sangue bom. #noronha #estrelas http://t.co/1downjkOEt E la s\u00e3o v\u00e3o 10 anos, 3 filhos, 520 programas de tv, muitos aprendizados, mais maturidade, boas\u2026 http://t.co/QI6fandM2h Neste mesmo instante h\u00e1 10 anos eu estava prestes a dar o passo mais acertado da minha vida: casar com\u2026 http://t.co/uRX07VADpi Camisetas do Projeto Tamar na #usehuck. Alem de bacanuda, contribuir com o projeto, tamb\u00e9m vale como\u2026 http://t.co/c0Tam88KJK Hoje \u00e9 o dia nacional do livro. Ent\u00e3o compartilho este link onde tem livros gr\u00e1tis para baixar.\nhttps://t.co/DpIZWMSxUc Reta final da vota\u00e7\u00e3o do Pr\u00eamio Extra de Tv. Se puderem dar uma for\u00e7a ao apresentador q vos escreve, agrade\u00e7o.\nhttp://t.co/5Hck9t7Met Ficou bem legal, Bruno Pesca! #inspire https://t.co/KsvqRtXcho Valeu...de novo. #caldeir\u00e3o http://t.co/QReCDBDW6W Valeu...#caldeir\u00e3o http://t.co/bEWOFEeupv Valeu a todos que foram hj ao est\u00fadio do #caldeir\u00e3o. Sempre bem vindos. Nos vemos s\u00e1bado. Bjs L http://t.co/hV4xezeXyG Valeu a todos que foram hj ao est\u00fadio do #caldeir\u00e3o. Sempre bem vindos. Nos vemos s\u00e1bado. Bjs L http://t.co/Sps3D6SGNM Campeonato mundial de \"narebas\"! Final; eu X Emerson Fittipaldi. Hehehe....bastidores do #caldeir\u00e3o http://t.co/z2Z77f8XhX Valeu Fortaleza. Valeu Ceara. #caldeir\u00e3o http://t.co/8Vg02AnxOJ Valeu Fortaleza. Foi uma maravilha come\u00e7ar a semana aqui com vcs. Valeu pelo enorme carinho. Bjs a\u2026 http://t.co/A9dKw5wqWn Para vc que gosta de mulheres que dizem sim &amp; boa m\u00fasica. Ta a\u00ed a solu\u00e7\u00e3o para os seus problemas. \ud83d\ude0e http://t.co/78ZVNu2wV1 Foi dada a largada...boa semana a todos. Partiu Cear\u00e1. #caldeir\u00e3o 2.000.000 cravados. Uma comunidade do bem aqui no Insta. Valeu pela confian\u00e7a, parceria e carinho.\u2026 http://t.co/qRCEyfXgYK A imagem destas gaivotas sobrevoando aqui em cima de casa, ficou parecendo um protetor de tela. rs Mas\u2026 http://t.co/sGhCdwV885 Bom voto a todos amanh\u00e3. http://t.co/5yitDgD8bK Direto do palco do #caldeir\u00e3o com Bruno &amp; Marrone, Thaime &amp; Thiago e Edson &amp; Hudson. Me diverti.\u2026 http://t.co/f0c1rriLsj Hj tem #ruimderoda no #caldeir\u00e3o. Ta de rolar de rir. Espero vcs. Ah...o programa come\u00e7a mais cedo:\u2026 http://t.co/hk8CD7IwzR Acho que o #A\u00e9cioT\u00e1MandandoBemNoDebate e voc\u00ea? Veja a rea\u00e7\u00e3o ao encontro em tempo real no @g1 e vote http://t.co/OppJNuaBvD Passando para dar um al\u00f4 no estudio, para o cara que ira comandar o debate mais decisivo da hist\u00f3ria\u2026 http://t.co/b2U26y48qW Agora sim...rumo aos 250.000 espectadores na primeira semana de exibi\u00e7\u00e3o. Nada melhor que um bom boca\u2026 http://t.co/gq0hMojMGW Agora sim...rumo aos 250.000 espectadores na primeira semana de exibi\u00e7\u00e3o. Na melhor que um bom boca a\u2026 http://t.co/uozFO9zFTC Rumos aos 250.000 expectadores na primeira semana de exibi\u00e7\u00e3o. Nada melhor que o boca a boca. Que tal\u2026 http://t.co/1y3aJRb1d0 Clip novo dos meus queridos amigos, parceiros de longu\u00edssima data Jota Quest!!! Curtam e compartilhem: https://t.co/FPF65otIrw Hj comecei meu dia em Campinas. Lagoa do Taquaral. Parece foto \"de \u00e9poca\" rs #encontraralguem #caldeir\u00e3o http://t.co/60D8qRo50I Valeu pelo convite querida  beneditazerbini, a festaaue vai bombar. ;)) http://t.co/vY4rWpfWHo Tr\u00e2nsito insuport\u00e1vel. 2h de Curicica at\u00e9 a Ipanema. N\u00e3o existe.... Meu amigo e parceiro de aventuras...@bobburnquist ! \ud83d\udc4a #skatelife\nhttps://t.co/8OpScFvrxs Area verde. Preserve esta \u00e1rea. #cap\u00e3o #caldeir\u00e3o http://t.co/0sP4SHvTsd Boteco. #cap\u00e3o #caldeir\u00e3o http://t.co/wAS5VwiYB7 Sinuca de bico. #cap\u00e3o #caldeir\u00e3o http://t.co/1Jsmyudl18 Cap\u00e3o \u00e9 tim\u00e3o. #caldeir\u00e3o http://t.co/MALiFoB0eI \u00c1sia? Jap\u00e3o? Bengala? Nada...Cap\u00e3o. Me amarrei nas pinturas. ;) #caldeir\u00e3o http://t.co/RKoBGHCI1T \"Ao vivo\" direto do Cap\u00e3o Rodondo, ZS, SP. Quebrada paulista cheia de arte, cultura e at\u00e9 gastronomia.\u2026 http://t.co/BsH2D78Spk Foi dada a largada....boa semana a todos. Opa...Bia j\u00e1 no #caldeir\u00e3o Eu aqui de novo...agradecendo as mais de 50.0000 pessoas q ja foram assistir \"Na Quebrada\" neste\u2026 http://t.co/kkmzrOcSyh Turma, se puderem votar \"ni mim\" no Pr\u00eamio Extra de Tv, agrade\u00e7o muito. \ud83d\ude0e http://t.co/YOuvpQHr4Z Que tal um cineminha hj a noite? ;) Ai vai a lista de todos os cinemas onde esta em cartaz \"Na Quebrada\". http://t.co/9m7k8L9Hkg Valeu a todos pelo carinho e companhia no #caldeir\u00e3o de hj...e aproveito para fazer um convite: que\u2026 http://t.co/4hqe12Nq8q Isso foi hoje. Aquidauna, MS. Parece o cen\u00e1rio do \"Cars\". #umportodosetodosporum #caldeir\u00e3o http://t.co/OXyk4O1NMg Semana ecl\u00e9tica. Isso foi ontem.... http://t.co/i1jjBHUkp0 Feliz Dia do Professor. Professor \u00e9 profiss\u00e3o, que merece respeito e reconhecimento. Educador \u00e9\u2026 http://t.co/MpMFUbyn6U \u201c@neymarjr: Nesta quinta dia 16, estr\u00e9ia o filme \"NA QUEBRADA\" .. N\u00e3o percam \nhttp://t.co/KOUpZx3gRC\u201d Falta 1 dia!!!! Esta chegando o dia...\u00e9 amanh\u00e3. #naquebrada nos cinemas do Brasil todo. Depois queria ouvir opini\u00f5es e\u2026 http://t.co/N6uOrsDc6i Valeu, parceiro! ;) \u201c@neymarjr: Nesta quinta dia 16, estr\u00e9ia o filme \"NA QUEBRADA\" .. N\u00e3o percam \nhttp://t.co/KOUpZx3gRC\u201d Esta chegando o dia...faltam 2 dias. Estreia dia 16. Esperamos todos vcs no cinema. #naquebrada http://t.co/NzvwSr2T0f Pr\u00e9-estreia do \"Na Quebrada\" na mostra Coperifa - Cinema na Laje.\nDia 16, pr\u00f3xima quinta, nos cinemas.\u2026 http://t.co/sXTZRLaEr3 Olha como tempo estraga \"n\u00f3is\", eu h\u00e1 algumas semanas...rs #felizdiadascrian\u00e7as http://t.co/Edigg3u6fi Boa cr\u00f4nica de Barbara Gancia na Folha sobre o lan\u00e7amento do \"Na Quebrada\" http://t.co/I3iEQm8Otb Excelente texto do Paulo Lima na \"Isto \u00c9\" sobre o filme \"Na Quebrada\". \nMsm envolvido, me ajudou a lapidar opini\u00f5es. http://t.co/mnbiTLuoHh Vlw a tds pelos tweets sobre o #caldeirao . Eu adoro fazer o Um Por Todos\u2026.e espero q vcs tenham gostado.E o Acerte o Desenho, vcs gostam? Bota a caixola para funcionar. ;)) http://t.co/l3ZpU8IsC9 P/ quem gosta de boas ondas, esporte, praia...gostei desta tribo q esta produzindo bom conteudo de surf: Surforama\nhttps://t.co/FbHkZ1VCdK Segue a vota\u00e7\u00e3o do Pr\u00eamio Extra de Tv, estou concorrendo na categoria \"apresentador\", se puderem votar agrade\u00e7o. ;)))\nhttp://t.co/YOuvpQHr4Z Adoro este programa. #thevoicebrasil Dia ecl\u00e9tico...rs depois de Ana Maria Braga, o gente boa do varejaoanderson17. O cara n\u00e3o passa na\u2026 http://t.co/hn7unayGVf Carinha de um focinho do outro....eu e o Louro, obvio. rs #maisvc #aovivo http://t.co/Ns2zJxOABj Ao vivo no \"Mais Voc\u00ea\". ;)) #frontback @frontbackapp http://t.co/5tDBT9nf3p Acordo menino!!!! Chegando ao estudio do \"Mais Voc\u00ea\"!!! Sono....zzzz feliz em encontrar\u2026 http://t.co/GvIEMkEKB8 Direto do Estudio E, Estudios Globo....com @brunodobem Marrone @thaemetet thiagotet Edson &amp; Hudson\u2026 http://t.co/iZv7NZi5vz Direto do estudio E, Estudios Globo. #caldeir\u00e3o http://t.co/7MoPugupac Pr\u00e9-estreia em SP do #naquebrada com @manobrownof , Ice Blue e o protagonista do filme Jorge Dias. dia\u2026 http://t.co/X5wwgIXjZz Meu amigo Bruno Pesca se aventurando mais uma iniciativa transformadora. J\u00e1 gostei. Confere ai...\n\nhttps://t.co/hnkXs7xs0F A turma do sub-11 do Corinthians. Que molecada talentosa. Foi show. #tim\u00e3o #peneira #caldeir\u00e3o http://t.co/fstIuybu5A Solo sagrado. Parque S\u00e3o Jorge. #tim\u00e3o #peneira #caldeir\u00e3o http://t.co/cnE3cFmwQr Tudo azul. Tudo rolando super bem. Cidade Tiradentes, ZL, SP. #peneira #caldeir\u00e3o http://t.co/3PBYB27SMF Come\u00e7ando a semana em Cidade Tiradentes. #caldeir\u00e3o #peneira #zonaleste #quebradas http://t.co/PIBl8gwaOT Pr\u00e9-estreia do \"Na Quebrada\" no Festival do Rio. Mega orgulhoso. Mega mesmo. Espero que vcs possam\u2026 http://t.co/Bcv20PYUJb Td mundo vai votar amanh\u00e3, mas se vc puder votar hj tb....Pr\u00eamio Extra de Tv, e vote no apresentador q vos escreve. \ud83d\udc4a http://t.co/YOuvpQHr4Z \ud83d\udc4d obrigado a todos pela companhia durante o #caldeir\u00e3o de hj. Estamos juntos. E semana q vem tem\u2026 http://t.co/W9fDIuzGHi Gente, estou concorrendo a Melhor Apresentador no Pr\u00eamio Extra de TV, se vcs puderem dar uma for\u00e7a agrade\u00e7o mto. \nhttp://t.co/wKaRBxYhN5 Gravando em casa SP. Adoro \"jogar\" em casa. Valeu a todos. #caldeir\u00e3o #latavelha http://t.co/uLwq9R4j7n Boa noite a todos. bjs Que porra \u00e9 esta de bigode falando merda. Realmente o \u00f3rg\u00e3o excretor do Levy Fidelix \u00e9 a boca. #DebateNaGlobo Hj teve papo bom com Guga. Gente fina nivel faixa preta. Breve no #caldeir\u00e3o http://t.co/2YPSdWlxPX Valeu Ribeir\u00e3o Preto pelo carinho durante a grava\u00e7\u00e3o de hj do #umportodosetodosporum. Vcs foram\u2026 http://t.co/dlhM24peGu Ribeir\u00e3o Preto to na \u00e1rea! Gravando em um belo canavial, e na sequencia entrega do\u2026 http://t.co/GtPbJcqteP Estudio do #caldeir\u00e3o. S\u00e1bado no ar. At\u00e9. Bjs a todos http://t.co/6HMSru0ojo #caldeir\u00e3o #estudioE nos vemos sabado!!!!!! #frontback @frontbackapp http://t.co/cTsgmRbu5C Bonde da @eufernandasouza! Nos divertimos! #meupassadonaomecondena http://t.co/fUx9lXVE1Y Boa mat\u00e9ria. Dia 16, estreia #naquebrada http://t.co/BP3JUUn3ff Super mega hiper obrigado por todos os tweets sobre o #caldeir\u00e3o de hj! Bjs a todos. Troca de casais. rs #frontback #festinhaeva http://t.co/YHcrkxoGfe Troca de casais. rs #frontback http://t.co/CVNjQLUE57 \u00c9 n\u00f3is na casa de uma f\u00e3 do @luansantana. Ficou divertido. Breve no #caldeir\u00e3o #frontback http://t.co/2reL5ffbbo \u00c9 n\u00f3is na casa de uma f\u00e3 do @luansantana. Ficou divertido. Breve no #caldeir\u00e3o #frontback http://t.co/q6DuekUdr3 N\u00e3o tinha outro lugar para se esconder no quarto da Thais, f\u00e3 do @luansantana. Fazer o q. #caldeir\u00e3o http://t.co/BTenWFsiKC Foto q tirei ontem em casa...minha 2 princesas, as mulheres da minha vida, passando batom. rs Parabens\u2026 http://t.co/OhUxftAeaf Fa\u00e7o parte deste #timebrasil Valeu COB pelo convite. Me sinto honrado em apoiar nossos atletas rumo\u2026 http://t.co/4qjNen1gNP Partiu #globodeouro #viva http://t.co/aBdxio3ccj #shanatov\u00e1 http://t.co/WeJ9IgPoi0 Grava\u00e7\u00e3o #ruimderoda. Dando risada com as trapalhadas ao volante de @anitta_oficial araujovivianne\u2026 http://t.co/gSCRPSCIsS Hj \u00e9 dia de #ruimderoda! Me divirto! \u00c9 incr\u00edvel como os carros sobrevivem, a turma dirige muito mal!\u2026 http://t.co/Lrqod1FhCQ #hucknews estreando com uma errata....rs Muita gente falando q o barco come\u00e7ou a ser desmontado no\u2026 http://t.co/vK3oYT3odF Lembra daquele iate que encalhou na Praia da Reserva, RJ, na semana passada? Olha o q o mar j\u00e1 fez com\u2026 http://t.co/rsHoHNEB8i #tim\u00e3o!!!! De virada \u00e9 mais gostoso!!!! Porrrrrrrrrrr@!!!!!!! Valeu sterblitch &amp; @raqueiroga! Demos muitas boas risadas! Qto talento! #poderosocastiga http://t.co/lFKFLKTGyR #poderosocastiga #frontback @frontbackapp http://t.co/GPGQwHf72s Obrigado a todos pela companhia hj a tarde durante o #caldeir\u00e3o. #tamojunto L http://t.co/A17icR6eJW Adorei Lala, Pedro e familia toda. E o fusca vai ficar classe. ;))) #latavelha #caldeir\u00e3o #frontback http://t.co/dGIdkeZuBL #entragadepizzaSP #estilinguedogeber"}