{"tweets": "Galatasaray Futbol Tak\u0131m\u0131\u2019n\u0131n 2020-2021 Sezonu UEFA Avrupa Ligi \u0130kinci \u00d6n Eleme Turu\u2019nda Azerbaycan temsilcisi Neft\u00e7i Bak\u00fc ile deplasmanda oynayaca\u011f\u0131 ma\u00e7\u0131n medya program\u0131 belli oldu.\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/UhAEEueuGo https://t.co/tdhT2QvgqN Teknik direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Fatih Terim ve futbolcular\u0131m\u0131z\u0131n ayak tenisi kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131ndan ne\u015feli anlar\u0131n tamam\u0131 Galatasaray Mobil Uygulamas\u0131\u2019nda.\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/r7WkDSLYFj https://t.co/P7lhE4w99n G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/cEFGvA2Yhp RT @GSVoleybol1905: Galatasaray HDI Sigorta Erkek Voleybol Tak\u0131m\u0131m\u0131z, Axa Sigorta Efeler Ligi'nde yeni sezonun ilk ma\u00e7\u0131n\u0131 Arkas Spor deplas\u2026 Gen\u00e7lik ve Spor Bakan\u0131m\u0131z Dr. Mehmet Muharrem Kasapo\u011flu, T\u00fcrk futbolunun ve Galatasaray\u0131m\u0131z\u0131n efsanesi Metin Oktay'\u0131, vefat\u0131n\u0131n 29. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde Topkap\u0131 Kozlu Mezarl\u0131\u011f\u0131\u2019ndaki kabri ba\u015f\u0131nda and\u0131. https://t.co/MW62QsMOQ4 \u0130kinci Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Abdurrahim Albayrak'tan g\u00fcndeme dair a\u00e7\u0131klamalar\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/iag9JKWePN https://t.co/gRzT0Z6uI4 T\u00fcrk futbolunun ve Galatasaray'\u0131n unutulmaz oyuncular\u0131ndan Ta\u00e7s\u0131z Kral lakapl\u0131 Metin Oktay, vefat\u0131n\u0131n 29. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde Topkap\u0131 Kozlu Mezarl\u0131\u011f\u0131\u2019ndaki kabri ba\u015f\u0131nda an\u0131ld\u0131.\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/YPzwITym4u https://t.co/poKKWMKAic \u0130dman Raporu | 13 Eyl\u00fcl Pazar\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/HYJxCQvOXW https://t.co/OD4Of6yyPg \ud83d\udcf8\ud83d\udcaa https://t.co/v28u6jioAM \ud83d\udcf8 Aslanlar\u0131m\u0131z\u0131n bug\u00fcnk\u00fc antrenman\u0131ndan kareler. \ud83e\udd81 https://t.co/uZgTZX2Ah8 RT @GalatasaraySK: \ud83d\udc51 T\u00fcrk futbolunun ve Galatasaray'\u0131n unutulmaz golc\u00fcs\u00fc, b\u00fcy\u00fck efsanesi Ta\u00e7s\u0131z Kral Metin Oktay'\u0131 vefat\u0131n\u0131n 29. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fc\u2026 #TekA\u015fk\u0131yd\u0131GALATASARAY https://t.co/QFhD0GOzUr \ud83d\udc51 T\u00fcrk futbolunun ve Galatasaray'\u0131n unutulmaz golc\u00fcs\u00fc, b\u00fcy\u00fck efsanesi Ta\u00e7s\u0131z Kral Metin Oktay'\u0131 vefat\u0131n\u0131n 29. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde sevgi, sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yoruz. https://t.co/6LcqL0KT1E \ud83d\udc4a B\u0130Z\u0130M TAKIM! \ud83e\uddff https://t.co/7WTNRCNlNv \ud83d\udcac Fatih Terim: \u201c\u0130lk ma\u00e7lar hep zordur. Kazand\u0131\u011f\u0131m\u0131z i\u00e7in mutluyum. \u00dc\u00e7 puan ile ba\u015flamak \u00f6nemli. B\u00fct\u00fcn ma\u00e7 boyunca oyunun hakimiydik.\u201d\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/wSTJJCfqez https://t.co/6Lv0zlFIcU \ud83d\udcac Omar Elabdellaoui: \"Adaptasyon sorunu ya\u015famad\u0131m\" https://t.co/OpwPBHDpou \ud83d\udcac Taylan Antalyal\u0131: \"Her g\u00fcn kendimi geli\u015ftirmeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131yorum\" https://t.co/c9hiaUowtD \ud83d\udcac Christian Luyindama: \"\u00c7ok \u00e7al\u0131\u015f\u0131p daha \u00e7ok keyif vermeliyiz\" https://t.co/Oq1vjOdhZO RT @GSStore: Haydi Avrupa! \n#G\u00fcc\u00fcm\u00fczSizsiniz \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b\nSizin i\u00e7in hafta sonuna \u00f6zel\nYURT DI\u015eI S\u0130PAR\u0130\u015eLER\u0130N\u0130ZDE KARGO \u00dcCRETS\u0130Z!\n\n\ud83d\uded2https://t.co/IfM5\u2026 \ud83d\udcf8 https://t.co/w3mNfdQEhZ \ud83d\udcf8 #Galatasaray - Gaziantep FK ma\u00e7\u0131n\u0131n ikinci yar\u0131s\u0131ndan kareler... #GSvGFK https://t.co/OQ1DXn0hZ9 \u26bd\ufe0f 2020-2021 S\u00fcper Lig Sezonuna \u00fc\u00e7 puan ile ba\u015flad\u0131k! \ud83d\udcaa\n\n#Galatasaray 3 - 1 Gaziantep FK #GSvGFK https://t.co/kf4EiqUT0n 90' Ma\u00e7\u0131n sonuna 4 dakika eklendi. #GSvGFK 87' Falcao yerini Diagne'ye b\u0131rakt\u0131. #GSvGFK 79' Emre K\u0131l\u0131n\u00e7 sakatlanarak oyundan \u00e7\u0131kt\u0131. Yerine Jimmy Durmaz oyunda. #GSvGFK 78' Tak\u0131m\u0131m\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren oyuncu Younes Belhanda oldu. #GSvGFK 65' Tak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi! \n\nArda Turan yerini Babel'e, Luyindama yerini Donk'a, Soso yerini \u00d6mer Bayram'a b\u0131rakt\u0131. 53' #Galatasaray 3 - 1 Gaziantep FK #GSvGFK \ud83d\udcf8 https://t.co/WHfiiqDNV9 \ud83d\udcf8 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131ndan kareler... #GSvGFK https://t.co/HOOal4vl4m 45' \u0130kinci yar\u0131 ba\u015flad\u0131! #Sald\u0131rGalatasaray #GSvGFK \ud83d\udcf8 \u26bd\ufe0f FALCAAAOOOOOO! \ud83d\udc05 @FALCAO #GSvGFK https://t.co/qvr5my7BXk \ud83d\ude4f @Emreeklnc54 https://t.co/crAud7eSm6 \ud83d\udcf8 \u26bd\ufe0f #Galatasaray formas\u0131yla \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131 ilk S\u00fcper Lig ma\u00e7\u0131nda \u00e7ekti\u011fi ilk \u015futta gol\u00fcn\u00fc bulan Emre K\u0131l\u0131n\u00e7 ve tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n gol sevinci! #GSvGFK https://t.co/E8CNyUKwJU \ud83d\udcf8 \u26bd\ufe0f Sekizinci dakikada @FALCAO'nun aya\u011f\u0131ndan buldu\u011fumuz golle 1-0 \u00f6ne ge\u00e7tik! #GSvGFK https://t.co/xqkfclQgDZ \u0130lk Yar\u0131 Sonucu: #Galatasaray 3 - 0 Gaziantep FK #GSvGFK https://t.co/kSIlpbIEMH \u26bd\ufe0f 40\u2019 Soso\u2019nun pas\u0131nda Falcao kendisinin ikinci, tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc gol\u00fcn\u00fc att\u0131. #GSvGFK \u23f1 40\u2019\n\n\u26bd\ufe0f GOOOOOOOOOOOLLLL!! \ud83d\udcaa\n\nTA\u00c7SIZ KRAL MET\u0130N OKTAY!\n\nGalatasaray 3-0 Gaziantep FK #GSvGFK https://t.co/AVae2ReDy8 34\u2019 Belhanda\u2019n\u0131n nefis pas\u0131nda kaleciyle kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya kalan Soso ile gole \u00e7ok yakla\u015ft\u0131k! Fark\u0131 \u00fc\u00e7e \u00e7\u0131karan gol\u00fc bulamad\u0131k. #GSVGFK \u26bd\ufe0f 28\u2019 Falcao\u2019nun pas\u0131nda topla bulu\u015fan Emre K\u0131l\u0131n\u00e7 fark\u0131 ikiye \u00e7\u0131karan gol\u00fcm\u00fcz\u00fc att\u0131! \ud83d\udcaa #GSvGFK \u23f1 28\u2019\n\n\u26bd\ufe0f GOOOOOOOOOOOLLLL!! \ud83d\udcaa\n\nTA\u00c7SIZ KRAL MET\u0130N OKTAY!\n\nGalatasaray 2-0 Gaziantep FK #GSvGFK https://t.co/UpH7gSzX6z \u23f1 8\u2019\n\n\u26bd\ufe0f GOOOOOOOOOOOLLLL!! \ud83d\udcaa\n\nTA\u00c7SIZ KRAL MET\u0130N OKTAY!\n\nGalatasaray 1-0 Gaziantep FK #GSvGFK https://t.co/9nIpjKhu1j \u23f1 7\u2019\n\nLehimize penalt\u0131 karar\u0131 veriliyor! #GSvGFK \u23f1 1\u2019\n\nMa\u00e7 ba\u015flad\u0131! #Sald\u0131rGALATASARAY #GSvGFK \ud83d\udcf8 Aslanlar\u0131m\u0131z kar\u015f\u0131la\u015fma \u00f6ncesinde \u0131s\u0131n\u0131yor. \ud83d\udd25 #GSvGFK https://t.co/jNatVFk7cR RT @Galatasaray_TTA: \ud83d\udcf8 Stad\u0131m\u0131z kar\u015f\u0131la\u015fmaya haz\u0131r. #GSvGFK https://t.co/cdNcoFVZAS Yedeklerimiz: Okan, \u015eener, Babel, Linnes, Donk, \u00d6mer, Jimmy, Emin, Ali Yavuz, Diagne #GSvGFK \ud83d\udce2 Gaziantep FK kar\u015f\u0131s\u0131nda ilk 11\u2019imiz #GSvGFK \ud83d\udc47 https://t.co/9S9cejvFuk \ud83d\udce2 Tak\u0131m\u0131m\u0131z bu ak\u015fam par\u00e7al\u0131 forma, beyaz \u015fort ve k\u0131rm\u0131z\u0131 kon\u00e7 ile sahaya \u00e7\u0131kacak. Kalecimiz ise ye\u015fil forma giyecek. #GSvGFK https://t.co/vQW4kufCtd VavaCarsGalatasaray kodu ile arabas\u0131n\u0131 VavaCars\u2019a satan ilk taraftar\u0131m\u0131za imzal\u0131 forma, sonraki 10 taraftar\u0131m\u0131za\n\n250TL de\u011ferinde GS Store hediye \u00e7eki veriyoruz! Yapman gereken @VavaCarsTurkiye \u2018yi takip edip, yorumlara 2 arkada\u015f\u0131n\u0131 etiketlemek! https://t.co/geBY6sxZns COVID-19 testi pozitif \u00e7\u0131kan Be\u015fikta\u015f Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Say\u0131n Sergen Yal\u00e7\u0131n'a ge\u00e7mi\u015f olsun dileklerimizi iletiyor, sa\u011fl\u0131\u011f\u0131na bir an \u00f6nce kavu\u015fmas\u0131n\u0131 temenni ediyoruz https://t.co/ZibFAghXhE G\u00fcn\u00fcn Gol\u00fc | Gheorghe Hagi \u26bd\ufe0f\n\nGalatasaray-Monaco (12.09.2000) \nhttps://t.co/TjhvbOzbUG RT @Galatasaray_TTA: Galatasaray\u0131m\u0131z\u0131n, S\u00fcper Lig 2020-2021 sezonunun ilk haftas\u0131nda oynayaca\u011f\u0131 Gaziantep m\u00fccadelesi \u00f6ncesinde Ali Sami Yen\u2026 RT @GalatasaraySK: #Bug\u00fcnG\u00fcnlerdenGALATASARAY \ud83d\udcaa\n\n\ud83c\udfc6 S\u00fcper Lig 2020-2021 Sezonu\n\ud83d\uddd3 1. Hafta\n\ud83c\udd9a Gaziantep FK\n\ud83d\udcc6 12.09.2020\n\u23f0 20.00\n\ud83c\udfdf Ali Sami Yen\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/2ENmhOzxaB #Bug\u00fcnG\u00fcnlerdenGALATASARAY \ud83d\udcaa\n\n\ud83c\udfc6 S\u00fcper Lig 2020-2021 Sezonu\n\ud83d\uddd3 1. Hafta\n\ud83c\udd9a Gaziantep FK\n\ud83d\udcc6 12.09.2020\n\u23f0 20.00\n\ud83c\udfdf Ali Sami Yen Spor Kompleksi T\u00fcrk Telekom Stadyumu\n\ud83d\udcf2 #GSvGFK https://t.co/3pfTPVoVV5 \u0130dman Raporu | 11 Eyl\u00fcl Cuma\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/k9d3PMethi https://t.co/rZu1F6ANnU \ud83d\udcf8 \ud83d\udcaa https://t.co/MBYqfJ4Unh \ud83d\udcf8 Gaziantep FK kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131n\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131 tamamland\u0131. \u2705 https://t.co/KUybPm0tmZ RT @GSStore: Haydi Avrupa! #G\u00fcc\u00fcm\u00fczSizsiniz\nSizin i\u00e7in hafta sonuna \u00f6zel \nYURT DI\u015eI S\u0130PAR\u0130\u015eLER\u0130N\u0130ZDE KARGO \u00dcCRETS\u0130Z!\n\n\ud83d\uded2 https://t.co/IfM50E\u2026 \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 Van'\u0131n \u00c7atak il\u00e7esinde ger\u00e7ekle\u015ftirilen ter\u00f6r operasyonunda \u015fehit olan askerlerimize Allah'tan rahmet, yaral\u0131 askerimize acil \u015fifalar diliyoruz. Milletimizin ba\u015f\u0131 sa\u011f olsun. https://t.co/twx8avGOu9 \ud83e\udd81 @PetrolOfisi @SosyalLig\u2019i indirip kadronuzu kurun, son model 1 otomobil, 42 adet cep telefonu, 126 adet saat ve 1 milyon TL yak\u0131t kazanma f\u0131rsat\u0131 yakalay\u0131n!\n\nPlay Store: https://t.co/srRFNi9vwX\nApp Store: https://t.co/kA8E1PCUOP https://t.co/oxuejs9Jq5 T\u00fcrk futbolunun ve kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz\u00fcn efsane oyuncular\u0131ndan Ta\u00e7s\u0131z Kral Metin Oktay vefat\u0131n\u0131n 29. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde Topkap\u0131 Kozlu Mezarl\u0131\u011f\u0131\u2019ndaki kabri ba\u015f\u0131nda an\u0131lacak.\n\nAnma t\u00f6reni 13 Eyl\u00fcl 2020 Pazar sabah\u0131 saat 11.00\u2019de ger\u00e7ekle\u015ftirilecek. https://t.co/YZFeZs9qAr #GSDestek paketliler sezona haftal\u0131k 1 GB hediyesi ile ba\u015fl\u0131yor! Sosyal medyada ge\u00e7erli 3 GB ve her galibiyetimizde g\u00fcnl\u00fck 1 GB kazanmak i\u00e7in hemen GS12 yaz\u0131p 2200 g\u00f6ndererek ayl\u0131k 12 TL\u2019ye #Turkcell Aslan paketini al, sezon co\u015fkusunu ya\u015farken hediye internetin de tad\u0131n\u0131 \u00e7\u0131kar! https://t.co/7Qeq7QUVPP Profesyonel futbolcumuz Celil Y\u00fcksel\u2019in transferi konusunda Adanaspor Spor Etkinlikleri \u0130\u015fletmecili\u011fi ve Ticaret A.\u015e ile anla\u015fmaya var\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r. Yap\u0131lan anla\u015fmaya g\u00f6re Adanaspor Spor Etkinlikleri \u0130\u015fletmecili\u011fi ve Ticaret A.\u015e. \u015eirketimize net 900.000 TL transfer bedeli \u00f6deyecektir. https://t.co/1N9Y6EHPYj G\u00fcndem de\u011fi\u015ftirmeye y\u00f6nelik planl\u0131 sald\u0131r\u0131lar hakk\u0131nda https://t.co/KULOXfZeC1 RT @GSBasketbol: \ud83d\udccd Gloria Cup hakk\u0131nda bilgilendirme\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/2W6cSL50cs https://t.co/AQoaqNdnPa G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/lchtVqNEWe RT @GSBasketbol: \ud83d\udccd A Erkek Basketbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z i\u00e7in yap\u0131lan COVID-19 test sonu\u00e7lar\u0131 hakk\u0131nda bilgilendirme \n\n\ud83d\udd17 https://t.co/rPfC2276BT http\u2026 Ryan Donk, 1905 Galatasarayl\u0131 Y\u00f6netici ve \u0130\u015f \u0130nsanlar\u0131 Derne\u011fi taraf\u0131ndan y\u0131l\u0131n sporcusu \u00f6d\u00fcl\u00fcne lay\u0131k g\u00f6r\u00fcld\u00fc. \n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/dnYZI6DIdq https://t.co/k2NHgy3TTy \ud83d\udcf8 https://t.co/mZNM9Hwxn4 \ud83d\udcf8 \u26bd\ufe0f Galatasaray Futbol Tak\u0131m\u0131, 2020-2021 S\u00fcper Lig Sezonu birinci haftas\u0131nda Gaziantep FK ile oynayaca\u011f\u0131 ma\u00e7\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131na bug\u00fcn yapt\u0131\u011f\u0131 antrenmanla devam etti.\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/KNj4PTHO6X https://t.co/ZSHSCWmLEu \ud83d\udcf8 Yeni transferimiz Oghenekaro Peter Etebo, antrenman\u0131n ilk b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde tak\u0131mla birlikte \u00e7al\u0131\u015fmalara kat\u0131ld\u0131. https://t.co/HjxtcRzLt1 #GSMobile\u2019dan tak\u0131m\u0131na g\u00f6n\u00fcl veren Galatasarayl\u0131lara Rakipsiz tarifeler! Siz de hemen Rakipsiz tarifelere gelin, hem Galatasaray\u0131m\u0131za destek olun hem de uygun fiyata bol internetin keyfini \u00e7\u0131kar\u0131n!  #GSMobile\u2019a hemen ba\u015fvurmak i\u00e7in; https://t.co/6pVcZY8xHs https://t.co/gUUCFQ1VkS G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/YRiQnaYh9A RT @Galatasaray_TTA: \ud83d\udcf8 Yeni transferimiz @etebo_karo, Galatasaray Stadyum M\u00fczesi'ni ziyaret etti. \ud83c\udfdf\ufe0f https://t.co/UB53zEtNGs Oghenekaro Etebo'yu tan\u0131yal\u0131m \n\n\ud83d\udd17 https://t.co/NeExWBcsdK https://t.co/WQyOyeWK1q \ud83e\uddff https://t.co/vahxARvuKk \ud83d\udcfa Galatasaray'a transfer olan Etebo: \"B\u00f6yle b\u00fcy\u00fck bir kul\u00fcbe geldi\u011fim i\u00e7in \u00e7ok mutluyum.\"\n\n\ud83d\udc47 https://t.co/gZOFL90CpQ \ud83d\udcf8 https://t.co/LlSaYBtXCT \ud83d\udcfa Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz'den Oghenekaro Etebo transferine dair a\u00e7\u0131klamalar\n\n\ud83d\udc47 https://t.co/tfp739GAT1 \ud83d\udc8a Oghenekaro Etebo, sponsor hastanemiz Liv Hospital Ulus\u2019ta sa\u011fl\u0131k kontrol\u00fcnden ge\u00e7ti. \u2705 https://t.co/nrr0qqwQkf Galatasaray'a ho\u015f geldin @etebo_karo! \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b https://t.co/jEVCNCnqUf Menajer \u00fccretleriyle ilgili as\u0131ls\u0131z haberler hakk\u0131nda https://t.co/xyHIXeKImQ \u0130dman Raporu | 9 Eyl\u00fcl \u00c7ar\u015famba\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/A4sedn8h7V https://t.co/fQkEaWcCTG Te\u015fekk\u00fcrler Adem B\u00fcy\u00fck! https://t.co/SsEC1QxXe5 \ud83d\udce2 Profesyonel Futbolcumuz Adem B\u00fcy\u00fck ile \u015eirketimiz aras\u0131ndaki s\u00f6zle\u015fme kar\u015f\u0131l\u0131kl\u0131 olarak sona erdirilmi\u015ftir. Buna g\u00f6re oyuncu \u015eirketimize 2.010.508 TL tutar\u0131ndaki bedeli, kar\u015f\u0131l\u0131kl\u0131 sona erdirme tazminat\u0131 olarak \u00f6deyecektir. https://t.co/ubdo2PVevx \ud83e\udde4 https://t.co/XuaEwrEueF \ud83d\udcf8 Aslanlar\u0131m\u0131z\u0131n bug\u00fcnk\u00fc antrenman\u0131ndan kareler. \ud83d\udcaa https://t.co/htgWtYpkf5 1905 Galatasarayl\u0131 Y\u00f6netici ve \u0130\u015f \u0130nsanlar\u0131 Derne\u011fi\u2019nin (GSY\u0130AD) gelenekselle\u015fen \u201cGalatasaray\u2019da Y\u0131l\u0131n Sporcusu\u201d \u00f6d\u00fcl t\u00f6reni 10 Eyl\u00fcl 2020 Per\u015fembe g\u00fcn\u00fc Ali Sami Yen Spor Kompleksi T\u00fcrk Telekom Stadyumu'nda ger\u00e7ekle\u015ftirilecek.\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/rheuCZna58 https://t.co/Oz3ouB76et \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 \u0130dlib harekat b\u00f6lgesinde g\u00f6revi esnas\u0131nda rahats\u0131zlanarak \u015fehit olan Tu\u011fgeneral Sezgin Erdo\u011fan'a Allah'tan rahmet, kederli ailelerine ve y\u00fcce milletimize ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 dileriz. https://t.co/kF2Pd1HAEN S\u00fcper Lig 2020-2021 Sezonu 1. haftas\u0131nda, 12 Eyl\u00fcl Cumartesi g\u00fcn\u00fc saat 20.00'de oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Gaziantep FK ma\u00e7\u0131n\u0131 hakem Bahattin \u015eim\u015fek y\u00f6netecek. https://t.co/WRE6KszGsf G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/pIlQh0lzfF \u0130dman Raporu | 8 Eyl\u00fcl Sal\u0131\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/h9yRovV4u9 https://t.co/NMgdS6DANK Malatya\u2019n\u0131n P\u00fct\u00fcrge il\u00e7esinde meydana gelen ve \u00e7evre illerde de hissedilen depremin can ve mal kayb\u0131na sebep olmamas\u0131n\u0131 diliyor, sars\u0131nt\u0131dan etkilenen t\u00fcm vatanda\u015flar\u0131m\u0131za ge\u00e7mi\u015f olsun dileklerimizi iletiyoruz. #deprem https://t.co/Ya1LLOo2tk \ud83d\udcf8 Bug\u00fcnk\u00fc antrenmandan kareler. \ud83d\udcaa https://t.co/S74aZ8IacO G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/QlAXulKk1J \u0130dman Raporu | 7 Eyl\u00fcl Pazartesi\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/tHiAVTooj0 https://t.co/AdGBURVgAf \ud83d\udcf8 https://t.co/y1ll0c2uUy \ud83d\udcf8 Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z, 2020-2021 S\u00fcper Lig Sezonu birinci haftas\u0131nda Gaziantep FK ile oynayaca\u011f\u0131 ma\u00e7 \u00f6ncesi haz\u0131rl\u0131klar\u0131na bug\u00fcn yapt\u0131\u011f\u0131 \u00e7ift antrenmanla devam etti.\u00a0\ud83d\udcaa https://t.co/cKulGpOXQX Profesyonel Futbolcu Oghenekaro Peter Etebo'nun Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcze ge\u00e7ici transferi konusunda Futbolcu ve Kul\u00fcb\u00fc Stoke City FC ile resmi g\u00f6r\u00fc\u015fmelere ba\u015flanm\u0131\u015ft\u0131r. https://t.co/BHZFwCanMn \ud83d\udc40\n\nGalatasaray Mobil Uygulamas\u0131\u2019n\u0131 indir ve bildirimlerini a\u00e7may\u0131 unutma. \n\n\ud83d\ude09\ud83d\udc49 https://t.co/ltgMzMFl1u #SeninleyizHerYerdeyiz G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/zCaTmj6Uns RT @GSVoleybol1905: Ma\u00e7 Sonucu: Galatasaray HDI Sigorta 3-0 Sistem9 Ye\u015filyurt https://t.co/hZx5wKFxEE RT @GSBasketbol: \ud83d\udea8\u2063\ud83d\udca8\ud83d\udd90\ufe0f\n\u2063\nJohnathan Williams (@Iam_J3) Galatasaray Do\u011fa Sigorta'da!\u2063\n\u2063\n25 ya\u015f\u0131ndaki Birle\u015fik Amerikal\u0131 uzunla s\u00f6zle\u015fme imzal\u2026 RT @GSBasketbol: Something on the way! \ud83d\udea8\ud83d\udc40\n\n#FightAsOne \ud83d\udfe1\ud83d\udd34 https://t.co/01bOgdmkEn Kazand\u0131\u011f\u0131 kupalarla T\u00fcrkiye'ye ilkleri ya\u015fatan Galatasaray\u0131m\u0131z, UEFA Avrupa Ligi ve UEFA S\u00fcper Kupa zaferlerinin 20. y\u0131l\u0131nda #Avrupan\u0131nFatihi internet sitesiyle b\u00fcy\u00fck zaferlerini an\u0131yor.\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/XLgrJ2us5g https://t.co/4F3zUvv3c4 Transfer haberleri hakk\u0131nda https://t.co/yvDglQf0b6 RT @GSVoleybol1905: \u0130yi ki do\u011fdun Ataman G\u00fcneyligil! \ud83c\udf82 https://t.co/Qaz4gTSU2U G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/Hb0YUPq5s8 \"Hey karda\u015f!\" \ud83d\udc4b\n\nGalatasaray Resmi Mobil Uygulamas\u0131\u2019n\u0131 indirmek i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/r7WkDSLYFj https://t.co/esdzt8Y00F \ud83c\udfa6 Omar Elabdellaoui'nin Florya\u2019daki ilk gecesinden \u00e7ok \u00f6zel anlar\u0131n tamam\u0131 Galatasaray Resmi Mobil Uygulamas\u0131'nda yay\u0131nda! \u2705\n\nTamam\u0131n\u0131 izlemek i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/r7WkDSLYFj https://t.co/miBG11aX8s G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/YMAK4M2EFP \u201cMister, Maestro, Grande...\u201d\n\nDo\u011fum g\u00fcn\u00fcnde \u0130mparator\u2019a b\u00fcy\u00fck s\u00fcrpriz!\n\nGalatasaray Mobil Uygulamada \ud83d\udc49 https://t.co/pgRZnrsPsN #SeninleyizHerYerdeyiz \ud83d\udce2 S\u00fcper Lig 2020 - 2021 sezonu i\u00e7in VIP koltuk veya kombine sat\u0131n alan taraftarlar\u0131m\u0131z, S\u00fcper Lig'in 2021-2022 sezonunun ilk yar\u0131s\u0131n\u0131n sonuna dek ma\u00e7lar\u0131 seyretme hakk\u0131na sahip olacakt\u0131r.\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/dYwblLMCo2 https://t.co/adyrUR9q7i Futbol A Tak\u0131m\u0131 teknik ve idari ekibimiz hakk\u0131nda https://t.co/C2FkIibR2J \u0130dman Raporu | 4 Eyl\u00fcl Cuma\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/JxCD1qx9IL https://t.co/zOp5PmJ37X Teknik direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Fatih Terim\u2019in do\u011fum g\u00fcn\u00fc, antrenman \u00f6ncesi teknik heyetimiz, oyuncular\u0131m\u0131z ve Florya Metin Oktay Tesisleri \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131n\u0131n da kat\u0131l\u0131m\u0131yla birlikte kutland\u0131.\u00a0\ud83c\udf82 https://t.co/xiQPhUKb3E \ud83d\udcf8 https://t.co/csjF95quSR \ud83d\udcf8 Aslanlar\u0131m\u0131z\u0131n bug\u00fcnk\u00fc antrenman\u0131ndan kareler. \ud83e\udd81 https://t.co/g6rNV4mmrt G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/1ln5Nx77ry 6 Eyl\u00fcl Pazar g\u00fcn\u00fc saat 23.59\u2019a kadar aktif kalacak olan web sitesi arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla taraftarlar\u0131m\u0131z, bu unutulmaz zaferlerin 20. y\u0131l\u0131 an\u0131s\u0131na hat\u0131ra bileti veya hat\u0131ra \u00fcr\u00fcnlerine sahip olabilirler.\n\nhttps://t.co/XLgrJ2us5g Kazand\u0131\u011f\u0131 kupalarla T\u00fcrkiye'ye ilkleri ya\u015fatan Galatasaray\u0131m\u0131z, UEFA Avrupa Ligi ve UEFA S\u00fcper Kupa zaferlerinin 20. y\u0131l\u0131nda #Avrupan\u0131nFatihi internet sitesiyle b\u00fcy\u00fck zaferlerini an\u0131yor. https://t.co/OwbGyyDPph #\u0130yikiDo\u011fdun\u0130mparator https://t.co/94amFGoRY7 \ud83c\udfa6 \u00d6ZET | Galatasaray 1-1 Hatayspor\n\n\ud83d\udc47 https://t.co/oL4OZPCD9m RT @GSTV: \ud83d\udcfa Galatasaray-Hatayspor haz\u0131rl\u0131k kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131n\u0131n tamam\u0131 saat 20.45'ten itibaren @GSTV'de. \ud83d\udcf8 https://t.co/RIrFo5OgXi \ud83d\udcf8 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ikinci yar\u0131s\u0131ndan kareler. https://t.co/FpSLPjH7Zr Ma\u00e7 sonucu: Galatasaray 1 - 1 Hatayspor 67'\n\nGalatasaray 1 - 1 Hatayspor 46'\n\n\u00c7\u0131kan oyuncu Donk, yerine giren oyuncu Luyindama. 46'\n\nKar\u015f\u0131la\u015fmada ikinci yar\u0131 ba\u015flad\u0131. \ud83d\udcf8 https://t.co/qrcbZhrDPh \ud83d\udcf8 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131ndan kareler. https://t.co/F9jQXhh3nr \u0130lk yar\u0131 sonucu: Galatasaray 1 - 0 Hatayspor 32'\n\nGOL! Arda Turan! \u26bd\nAsist: Saracchi\n\nGalatasaray 1 - 0 Hatayspor Bilgilendirme \ud83d\udc47 https://t.co/ggJW1c6hBE \u23f1 1'\n\nKar\u015f\u0131la\u015fma ba\u015flad\u0131! Yedeklerimiz: Okan, Berk, Ahmet, Adem, Luyindama, O\u011fulcan, Kerem, Jimmy, Emre Ta\u015fdemir, Atalay, Yunus, Jesse \ud83d\udce2 Hatayspor kar\u015f\u0131s\u0131nda ilk 1\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3\u2019imiz. \ud83d\udc47 https://t.co/ngusJNeRMf \u26bd Haz\u0131rl\u0131k Ma\u00e7\u0131\n\ud83c\udd9a Hatayspor\n\ud83d\udcc6 03.09.2020\n\u23f0 17.00\n\ud83d\udcfa D-Smart | Spor Smart\n\ud83c\udfdf Ali Sami Yen Spor Kompleksi T\u00fcrk Telekom Stadyumu https://t.co/uXlbPY4An3 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/IGDUoQLsBb \u0130dman Raporu | 2 Eyl\u00fcl \u00c7ar\u015famba\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/a9oav9lXjH https://t.co/VQdp1tOWHu RT @keremakturkoglu: Terden s\u0131r\u0131ls\u0131klam bir forma,trib\u00fcnlerde mest olmu\u015f taraftar\u0131m\u0131z,sahada kald\u0131r\u0131lmay\u0131 bekleyen bir kupa. Var bir hayali\u2026 \ud83d\udcf8 Yeni transferimiz Kerem Akt\u00fcrko\u011flu, tak\u0131mla birlikte ilk antrenman\u0131na \u00e7\u0131kt\u0131. \ud83e\udd81 https://t.co/TwYhxha03L \ud83d\udcf8 Aslanlar\u0131m\u0131z\u0131n bug\u00fcnk\u00fc antrenman\u0131ndan kareler. \ud83e\udd81 https://t.co/oYUwpMKpKu RT @Galatasaray_TTA: Yeni transferimiz @keremakturkoglu, Galatasaray Stadyum M\u00fczesi'ni ziyaret etti. \ud83e\udd81\ud83c\udfdf\ufe0f https://t.co/RpLZsDUibW \ud83e\uddff @keremakturkoglu https://t.co/0cyn5rIokK \ud83d\udcf8 https://t.co/dOmJL39Q5z \ud83d\udc8a Kerem Akt\u00fcrko\u011flu, sponsor hastanemiz Liv Hospital Ulus\u2019ta sa\u011fl\u0131k kontrol\u00fcnden ge\u00e7ti. \u2705 https://t.co/1oMiRIZoun \ud83d\udcfa Galatasaray'a transfer olan Kerem Akt\u00fcrko\u011flu: \"Hayallerimi ger\u00e7ekle\u015ftirdim.\"\n\n\ud83d\udc47 https://t.co/YAL6KNuYNA \ud83d\udcfa Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz'den Kerem Akt\u00fcrko\u011flu transferine dair a\u00e7\u0131klamalar\n\n\ud83d\udc47 https://t.co/KuDdVCtIcj Galatasaray'a ho\u015f geldin @keremakturkoglu! \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b https://t.co/GLBgmPYkGu G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/qgJl9ooXCa RT @GSStore: Dijital d\u00fcnyan\u0131n aslanlar\u0131 art\u0131k size daha yak\u0131n! \nNike i\u015fbirli\u011fi ile \u00fcretilmi\u015f espor tak\u0131m\u0131m\u0131za \u00f6zel \u00fcr\u00fcnler https://t.co/IfM\u2026 12 Eyl\u00fcl saat 19.05\u2019e kadar uygulama i\u00e7inden en \u00e7ok arkada\u015f\u0131n\u0131 davet edip \u00fcye yapana t\u00fcm tak\u0131mdan imzal\u0131 ma\u00e7 formas\u0131 hediye. \ud83d\ude0d\n\nGalatasaray Mobil Uygulamas\u0131\u2019n\u0131 hemen indirin! #SeninleyizHerYerdeyiz \ud83d\udc49 https://t.co/LzUIjZUvmF https://t.co/jJGy51jEl3 RT @GSBasketbol: Florya'da duygusal bir g\u00fcn... Cennet Abla'ya veda ettik. \ud83d\udc9b\u2665\ufe0f https://t.co/4IyZtvNX7L \ud83d\udce2 Galatasaray, sadece T\u00fcrkiye'de de\u011fil Avrupa'da da ses getirecek yeni ba\u015far\u0131lar\u0131n ilk ad\u0131mlar\u0131n\u0131 atmak i\u00e7in yola \u00e7\u0131karken, 2020-2021 sezonu s\u0131n\u0131rl\u0131 say\u0131da VIP koltu\u011fu 2019-2020 VIP kombine sahiplerine \u00f6zel sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kt\u0131.\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/U5kNfwuSqU https://t.co/ieGVG75tPp G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/wbB3UfX2qv 2020-2021 Sezonu S\u00fcper Lig ilk 4 hafta program\u0131 belli oldu. \ud83d\uddd3 https://t.co/D0DR5kXoO5 S\u00fcper Lig ekiplerinden Kas\u0131mpa\u015fa ile tak\u0131m\u0131m\u0131z aras\u0131nda Ali Sami Yen Spor Kompleksi T\u00fcrk Telekom Stadyumu'nda 5 Eyl\u00fcl Cumartesi g\u00fcn\u00fc oynanmas\u0131 planlanan haz\u0131rl\u0131k kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131 iptal edilmi\u015ftir. https://t.co/5LqDV3d5VO \u00d6ZET | Galatasaray 2-0 \u00dcmraniyespor\n\n\ud83d\udc47 https://t.co/Nzddv4J0bD Galatasaray 2-0 \u00dcmraniyespor\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/UlDkqFSYBa \ud83d\udcf8 https://t.co/4iD2ZFMK36 \ud83d\udcf8 Falcao ve \u00d6mer Bayram\u2019\u0131n golleriyle 2-0 kazand\u0131\u011f\u0131m\u0131z \u00dcmraniyespor kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131ndan kareler. https://t.co/dSpOp6ajPF Ma\u00e7 sonucu: Galatasaray 2 - 0 \u00dcmraniyespor 80'\n\nGOL! \u00d6mer Bayram! \u26bd\n\nGalatasaray 2 - 0 \u00dcmraniyespor 46\u2019\n\nKar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ikinci yar\u0131s\u0131 ba\u015flad\u0131.\n\nGalatasaray 1 - 0 \u00dcmraniyespor\n\n\u0130kinci yar\u0131 kadromuz \ud83d\udc47 https://t.co/AlnSLlGgEh \u0130lk yar\u0131 sonucu: Galatasaray 1 - 0 \u00dcmraniyespor 6'\n\nGOL! Radamel Falcao! \u26bd\n\nGalatasaray 1 - 0 \u00dcmraniyespor \u00dcmraniyespor kar\u015f\u0131s\u0131nda ilk 11\u2019imiz \ud83d\udc47 https://t.co/GpYhOV5wiG UEFA Avrupa Ligi'ndeki rakibimiz Neft\u00e7i PFK\u2019y\u0131 tan\u0131yal\u0131m\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/JkO3YF7L5W Az\u0259rbayCAN\u2019da g\u00f6r\u00fc\u015f\u0259rik. Yax\u015f\u0131 oynayan qalib g\u0259lsin. \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddff https://t.co/Jta4vxNFk8 \ud83d\udce2 UEFA @EuropaLeague'nde rakibimiz karde\u015f \u00fclke Azerbaycan temsilcisi @PFC_Neftchi oldu. \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddff #UEL https://t.co/I5QwPQ3wvM RT @Galatasaray_TTA: Hasret sona eriyor! \ud83d\ude07\n\nMuhte\u015fem Galatasaray taraftar\u0131yla tekrar bulu\u015fmak i\u00e7in g\u00fcn say\u0131yoruz. \u23f3 UEFA Avrupa Ligi'nde bug\u00fcn saat 14.00\u2019te \u00e7ekilecek kuralarda, a\u015fa\u011f\u0131daki tak\u0131mlardan birisi rakibimiz olacak \ud83d\udc47\n\n1\ufe0f\u20e3 Neft\u00e7i \n2\ufe0f\u20e3 Lokomotiv Tiflis\n3\ufe0f\u20e3 Maccabi Haifa-Zeljeznicar galibi \n\n#UEL https://t.co/ubmO3ih4ba \ud83d\udcf8 B\u00fcy\u00fck Galatasaray taraftar\u0131, s\u0131n\u0131rl\u0131 say\u0131da sat\u0131\u015fa sunulan kombinelere yo\u011fun ilgi g\u00f6steriyor. \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b https://t.co/3LDD5ViTAI \ud83d\udce2 2020-2021 futbol sezonunun s\u0131n\u0131rl\u0131 say\u0131da kombineleri, https://t.co/E42K7o20SN ve Ali Sami Yen Spor Kompleksi T\u00fcrk Telekom Stadyumu kombine sat\u0131\u015f ofislerimizden 2019-2020 kombine sahiplerine \u00f6ncelikli olarak sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kt\u0131. \ud83c\udfab\n\nSat\u0131n almak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/dYwblLMCo2 https://t.co/wTV94QrcBw G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/A31NZPaT50 \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 2020 CEV U19 Gen\u00e7 K\u0131zlar Avrupa Voleybol \u015eampiyonas\u0131 finalinde S\u0131rbistan'\u0131 3-2 yenen 19 Ya\u015f Alt\u0131 Gen\u00e7 K\u0131z Milli Tak\u0131m\u0131m\u0131z, Avrupa \u015eampiyonu oldu. Tebrikler k\u0131zlar! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/nQ0Juds8cC RT @GSStore: Ma\u011fazalara gidemedim diyenlerdensen, https://t.co/IfM50EvBGU sadece bir t\u0131k uza\u011f\u0131nda!\r \rHemen https://t.co/IfM50EvBGU\u2019a t\u0131kla,\u2026 \u0130dman Raporu | 30 A\u011fustos Pazar\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/keiVieSdHw https://t.co/bE4smvATNV Antrenman \u00f6ncesi, Adem B\u00fcy\u00fck\u2019\u00fcn do\u011fum g\u00fcn\u00fc kutland\u0131.\u00a0\ud83c\udf82 https://t.co/mv7kuOOdES \ud83d\udcf8 https://t.co/QBvNKXMfTf \ud83d\udcf8 Aslanlar\u0131m\u0131z\u0131n bug\u00fcnk\u00fc antrenman\u0131ndan kareler. \ud83e\udd81 https://t.co/mEKo2ubrJR RT @GSStore: B\u00fcy\u00fck Galatasaray taraftar\u0131 g\u00fcc\u00fcn\u00fc g\u00f6stermeye devam ediyor! \ud83d\udcaa\nTe\u015fekk\u00fcrler Galatasaray ailesi! #G\u00fcc\u00fcm\u00fczSizsiniz \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b https://t.co\u2026 RT @GSStore: B\u00fcy\u00fck Galatasaray taraftar\u0131 g\u00fcc\u00fcn\u00fc g\u00f6stermeye devam ediyor! \ud83d\udcaa\nTe\u015fekk\u00fcrler Galatasaray ailesi! #G\u00fcc\u00fcm\u00fczSizsiniz \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b https://t.co\u2026 Erzurumspor Kul\u00fcb\u00fc'nde COVID-19 testi pozitif \u00e7\u0131kan iki futbolcuya ge\u00e7mi\u015f olsun diliyor, sa\u011fl\u0131klar\u0131na bir an \u00f6nce kavu\u015fmalar\u0131n\u0131 temenni ediyoruz. https://t.co/uudTtceMFo \ud83c\udfa6 Scott Piri: \u201c\u0130stanbul\u2019u seviyorum, Galatasaray\u2019\u0131 seviyorum. Buras\u0131 benim ikinci evim gibi...\u201d\n\nVideonunun tamam\u0131n\u0131 izlemek i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/UZWkV8IQjX https://t.co/16LXw5FmC0 RT @TK_TR: \u2708\ufe0f\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\nGazi Mustafa Kemal Atat\u00fcrk ba\u015fta olmak \u00fczere t\u00fcm kahramanlar\u0131m\u0131z\u0131 sayg\u0131, rahmet ve minnetle an\u0131yoruz.\n\n#30A\u011fustosZaferBayra\u2026 RT @GSBasketbol: #30AgustosZaferBayrami \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 https://t.co/qN15e2bgzg \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 https://t.co/SV5fggKuVh \u0130yi ki do\u011fdun Adem B\u00fcy\u00fck! \ud83c\udf82 https://t.co/88NXwm3Qfv G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/KZT3xRgt4j \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 B\u00fcy\u00fck Taarruz Zaferi\u2019nin 98. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde ba\u015fta Gazi Mustafa Kemal Atat\u00fcrk ve silah arkada\u015flar\u0131 olmak \u00fczere ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131k m\u00fccadelemizin t\u00fcm kahramanlar\u0131n\u0131 sayg\u0131, minnet ve rahmetle an\u0131yoruz.\n\n#30A\u011fustosZaferBayram\u0131 kutlu olsun! https://t.co/eJoITYpRzJ RT @GSVoleybol1905: 2020 CEV U19 Gen\u00e7 K\u0131zlar Avrupa Voleybol \u015eampiyonas\u0131 yar\u0131 final ma\u00e7\u0131nda Belarus\u2019u 3-1 ma\u011flup ederek ad\u0131n\u0131 finale yazd\u0131r\u2026 RT @GSStore: https://t.co/IfM50EvBGU ve ma\u011fazalar\u0131m\u0131zdan ald\u0131\u011f\u0131n \u00fcr\u00fcnler ile foto\u011fraf\u0131n\u0131 \u00e7ek, #G\u00fcc\u00fcm\u00fczSizsiniz hashtagi ile profilinde payl\u2026 RT @GSStore: #G\u00fcc\u00fcm\u00fczSizsiniz! \ud83e\udd1d\nhttps://t.co/IfM50EvBGU ve t\u00fcm ma\u011fazalar\u0131m\u0131zda\n3 al 2 \u00f6de f\u0131rsat\u0131 ile tak\u0131m\u0131na destek ol. \nS\u0130Z VARSANIZ B\u0130\u2026 RT @GSStore: Muhte\u015fem taraftarlar\u0131m\u0131z ma\u011fazalar\u0131m\u0131zda sosyal mesafe kurallar\u0131na uyarak g\u00fcc\u00fcn\u00fc g\u00f6stermeye devam ediyor! \ud83d\udcaa#G\u00fcc\u00fcm\u00fczSizsiniz ht\u2026 \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 A\u011fr\u0131'da ter\u00f6ristlerle \u00e7\u0131kan \u00e7at\u0131\u015fma sonucu \u015fehit olan iki askerimize Allah'tan rahmet, kederli ailelerine ve y\u00fcce milletimize ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 dileriz. https://t.co/p99JkTh6Dx Hafta sonu omuz omuza ma\u011fazalara! \ud83d\udc49 https://t.co/S8wvUOdrCn\n\n#G\u00fcc\u00fcm\u00fczSizsiniz \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b https://t.co/C0rAQBr1Qt \u0130dman Raporu | 29 A\u011fustos Cumartesi\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/85PXtv0ONY https://t.co/Z4ldkA9iCY \ud83d\udcf8\ud83d\udcaa https://t.co/F82ytVEsAU \ud83d\udcf8 Aslanlar\u0131m\u0131z\u0131n bug\u00fcnk\u00fc antrenman\u0131ndan kareler. \ud83e\udd81 https://t.co/mtpLLoOr9K G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/1SsJOzgyPF \ud83c\udfa6 1-0 galibiyetimizle sonu\u00e7lanan \u0130stanbulspor ma\u00e7\u0131ndan \u00f6zel g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler ve kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n \u00f6zeti i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/B5ApFWgIso https://t.co/H515p7wfUo #SeninleyizHerYerdeyiz diyen milyonlarca Galatasarayl\u0131 i\u00e7in her g\u00fcn Galatasaray'\u0131 ya\u015fama zaman\u0131! \n\n\ud83d\udcf2 Galatasaray resmi mobil uygulamas\u0131n\u0131 indirmek i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/LzUIjZUvmF https://t.co/E1SofU01ro \ud83d\udcf8 https://t.co/7gOj90WGC0 \ud83d\udcf8 https://t.co/rih26VAyvX \u26bd\ufe0f Galatasaray Futbol Tak\u0131m\u0131, 2020-2021 sezonu \u00f6ncesi ilk haz\u0131rl\u0131k ma\u00e7\u0131nda TFF 1. Lig ekiplerinden \u0130stanbulspor ile kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131. Tak\u0131m\u0131m\u0131z m\u00fccadeleden Mbaye Diagne\u2019nin 21. dakikada att\u0131\u011f\u0131 golle 1-0 galip ayr\u0131ld\u0131.\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/IO3PMpmcxV https://t.co/sqG1cGQI2F Ma\u00e7 sonucu: Galatasaray 1 - 0 \u0130stanbulspor \u0130kinci yar\u0131 kadromuz \ud83d\udc47\n\n51 Berk \n2 \u015eener\n5 Ahmet\n7 Adem\n9 Falcao\n10 Belhanda\n14 Linnes\n15 Donk\n17 O\u011fulcan\n19 \u00d6mer\n21 Jimmy \u26bd\ufe0f Kar\u015f\u0131la\u015fmada ikinci yar\u0131 ba\u015flad\u0131...\n\nGalatasaray 1 - 0 \u0130stanbulspor Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz'den camiam\u0131za \u00e7a\u011fr\u0131... \n\n#G\u00fcc\u00fcm\u00fczSizsiniz \ud83d\udcaa https://t.co/8KDU74qyQR \u0130lk yar\u0131 sonucu: Galatasaray 1 - 0 \u0130stanbulspor 21' Asist Emre K\u0131l\u0131n\u00e7, gol Diagne!\n\nGalatasaray 1 - 0 \u0130stanbulspor \u0130stanbulspor kar\u015f\u0131s\u0131nda ilk 11\u2019imiz \ud83d\udc47\n\n34 Okan\n11 Babel\n27 Luyindama\n28 Elabdellaoui\n36 Saracchi\n45 Marcao\n48 Taylan\n54 Emre K\u0131l\u0131n\u00e7\n66 Arda\n89 Feghouli\n90 Diagne RT @GSStore: #G\u00fcc\u00fcm\u00fczSizsiniz! \nHafta sonu t\u00fcm ASLANLARI ma\u011fazalar\u0131m\u0131za bekliyoruz! \nS\u0130Z VARSANIZ B\u0130Z VARIZ! https://t.co/WfgXsRsCsh \ud83c\udfdf S\u00fcper Lig 2020-2021 sezonu VIP koltuklar\u0131, 2019-2020 VIP kombine sahiplerine \u00f6zel s\u0131n\u0131rl\u0131 say\u0131da sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131k\u0131yor.\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/bU7qZJ8KYd https://t.co/olPM7NGC3e G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/UQLQg0NB9k \u0130dman Raporu | 27 A\u011fustos Per\u015fembe\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/BHKmFCybHr https://t.co/otmYEZhAXb \ud83d\udcf8 \u26bd\ufe0f Aslanlar\u0131m\u0131z, 2020-2021 sezonu haz\u0131rl\u0131klar\u0131 kapsam\u0131nda bug\u00fcn bir antrenman yapt\u0131. https://t.co/6td2HhBFg7 Tak\u0131m\u0131m\u0131z ayn\u0131 g\u00fcn S\u00fcper Lig\u2019in yeni ekiplerinden Hatayspor ile kar\u015f\u0131la\u015facak. Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n S\u00fcper Lig\u2019in birinci haftas\u0131nda Gaziantep FK ile kar\u015f\u0131la\u015facak olmas\u0131ndan \u00f6t\u00fcr\u00fc iki kul\u00fcb\u00fcn ortak karar\u0131 neticesinde Gaziantep ekibi ile 3 Eyl\u00fcl 2020 Per\u015fembe g\u00fcn\u00fc oynanmas\u0131 planlanan haz\u0131rl\u0131k ma\u00e7\u0131 iptal edildi. https://t.co/ayPIpSfodQ HER ZAMAN HER YERDE HEP B\u0130RL\u0130KTE! \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b\n\n\ud83c\udfab S\u00fcper Lig 2020-2021 sezonu kombineleri, 2019-2020 kombine sahiplerine \u00f6zel s\u0131n\u0131rl\u0131 say\u0131da sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131k\u0131yor.\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/hfdbUtDC9k https://t.co/BurPrYbNhx G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/GgHtsreLvv \u0130kinci Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Abdurrahim Albayrak, S\u00fcper Lig 2020 - 2021 Sezonu fikst\u00fcr \u00e7ekimi sonras\u0131 a\u00e7\u0131klamalarda bulundu.\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/uBCxt7chXK https://t.co/ax6LiDYkQP \ud83d\udcc5 Galatasaray\u0131m\u0131z\u0131n, S\u00fcper Lig 2020-2021 Sezonu ilk yar\u0131 fikst\u00fcr\u00fcn\u00fc a\u015fa\u011f\u0131daki adreslerden indirebilirsiniz. \ud83d\udc47\n\n\ud83d\udcf1 \ud83d\udc49 Mobil: https://t.co/VmV0fLhJMZ\n\ud83d\udcbb \ud83d\udc49 Masa\u00fcst\u00fc: https://t.co/gU2SkaxYKI https://t.co/BuqqQuKRx8 \u26bd\ufe0f Galatasaray\u0131m\u0131z, 2020-2021 Sezonu'nun ilk haftas\u0131nda Gaziantep FK a\u011f\u0131rlayacak. \u0130dman Raporu | 26 A\u011fustos \u00c7ar\u015famba\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/jjlJLHEAH1 https://t.co/zrRb5XnNjh \ud83d\udcf8 \u26bd\ufe0f Aslanlar\u0131m\u0131z, 2020-2021 sezonu haz\u0131rl\u0131klar\u0131 kapsam\u0131nda bug\u00fcn \u00e7ift antrenman yapt\u0131. https://t.co/VfYZZ728pZ Herkes r\u00fctbesini bilecek! \ud83d\udcaa https://t.co/ppbnw6h5oI https://t.co/gKaUZYrKbG Erzurumspor Kul\u00fcb\u00fc\u2019nde COVID-19 testi pozitif \u00e7\u0131kan futbolcuya ge\u00e7mi\u015f olsun dileklerimizi iletiyor, en k\u0131sa s\u00fcrede sa\u011fl\u0131\u011f\u0131na kavu\u015fmas\u0131n\u0131 temenni ediyoruz. https://t.co/y0C4XMuQte G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/FUWXiYQ36z \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 Hakkari ve Mersin\u2019de \u015fehit olan iki askerimize Allah'tan rahmet, kederli aileleri ve y\u00fcce milletimize ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 dileriz. https://t.co/2YDj9bUXns RT @GSBasketbol: Sen sar\u0131yla k\u0131rm\u0131z\u0131! \ud83d\udfe1\ud83d\udd34\n\nYeni sezon haz\u0131rl\u0131klar\u0131m\u0131z devam ediyor \u231b\ufe0f\n\n#FightAsOne \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b https://t.co/sWjhuKXL83 Erzurumspor Kul\u00fcb\u00fc\u2019nde COVID-19 testi pozitif \u00e7\u0131kan Arturo Mina\u2019ya ge\u00e7mi\u015f olsun dileklerimizi iletiyor, en k\u0131sa s\u00fcrede sa\u011fl\u0131\u011f\u0131na kavu\u015fmas\u0131n\u0131 temenni ediyoruz. https://t.co/69FXlEjqSu FAT\u0130H ALTAYLI DENEN ZAT HAKKINDA https://t.co/lmCzpXrySf G\u00f6ztepe Spor Kul\u00fcb\u00fc'nde COVID-19 testi pozitif \u00e7\u0131kan futbolcuya ge\u00e7mi\u015f olsun dileklerimizi iletiyor, en k\u0131sa s\u00fcrede sa\u011fl\u0131\u011f\u0131na kavu\u015fmas\u0131n\u0131 temenni ediyoruz. https://t.co/E0zHBJ3uVh Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n geni\u015f \u00f6zetini resmi YouTube kanal\u0131m\u0131zdan izlemek i\u00e7in \ud83d\udc47 https://t.co/D54GHte8Hj Tarihte Bug\u00fcn | Galatasaray, \u015eampiyonlar Ligi \u015fampiyonu Real Madrid'i 2-1 yenerek Avrupa'n\u0131n en b\u00fcy\u00fc\u011f\u00fc oluyor! #GStb https://t.co/5WlxpAXNjP G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/VXOrHpOOPZ \ud83d\udcf8\ud83d\udcaa https://t.co/NxhY1WqNNu \ud83e\udd81 Tak\u0131m\u0131m\u0131z, 2020-2021 sezonu haz\u0131rl\u0131klar\u0131 kapsam\u0131nda bug\u00fcn 19 Ya\u015f Alt\u0131 Tak\u0131m\u0131m\u0131z ile antrenman ma\u00e7\u0131 yapt\u0131. Kar\u015f\u0131la\u015fma Falcao, Arda Turan, Emre K\u0131l\u0131n\u00e7, Emin Bayram ve Diagne'nin(2) golleriyle 6-2'lik galibiyetimizle sonu\u00e7land\u0131. \n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/j37PHZ0K5D https://t.co/KBjKIcF5Cl Fenerbah\u00e7e Spor Kul\u00fcb\u00fc'nde COVID-19 testi pozitif \u00e7\u0131kan futbolcuya ge\u00e7mi\u015f olsun dileklerimizi iletiyor, en k\u0131sa s\u00fcrede sa\u011fl\u0131\u011f\u0131na kavu\u015fmas\u0131n\u0131 temenni ediyoruz. https://t.co/BdvpPAjs06 Unutulmaz oyuncumuz #MetinKurt\u2019u vefat\u0131n\u0131n sekizinci y\u0131l\u0131nda sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yoruz. https://t.co/oprWeUmkX4 Futbol A Tak\u0131m\u0131m\u0131z, saat 11.00'de Florya Metin Oktay Tesisleri'nde U19 tak\u0131m\u0131m\u0131za kar\u015f\u0131 ma\u00e7 yapacakt\u0131r. Bug\u00fcn saat 11.00'de haz\u0131rl\u0131k ma\u00e7\u0131 yapmay\u0131 planlad\u0131\u011f\u0131m\u0131z Ey\u00fcpspor'da bir oyuncunun COVID-19 testinin pozitif \u00e7\u0131kmas\u0131 sonucu, m\u00fcsabaka iptal edilmi\u015ftir. Ey\u00fcpspor camias\u0131na ge\u00e7mi\u015f olsun dileklerimizi iletiyoruz https://t.co/RCZ3yTzsPz G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/Ed42pK6y0H \u0130dman Raporu | 23 A\u011fustos Pazar\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/nN3mMpMrUs https://t.co/Qs2wXbA4qK \ud83d\udcf8\ud83d\udcaa https://t.co/Bw9KletOyN \ud83e\udd81 Aslanlar\u0131m\u0131z, 2020-2021 sezonu haz\u0131rl\u0131klar\u0131 kapsam\u0131nda bug\u00fcn \u00e7ift antrenman yapt\u0131. \ud83d\udcf8 https://t.co/dSMs4dwvAR \ud83d\udcf2 Galatasaray ile ilgili t\u00fcm \u00f6zel i\u00e7erikler art\u0131k bir t\u0131k uza\u011f\u0131nda! #SeninleyizHerYerdeyiz \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b\n\nGalatasaray Resmi Mobil Uygulamas\u0131\u2019n\u0131 indirmek i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/LzUIjZUvmF https://t.co/qu6zliNBwl \ud83d\ude05\n\n#SeninleyizHerYerdeyiz\n\nGalatasaray Resmi Mobil Uygulamas\u0131\u2019n\u0131 indirmek i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/LzUIjZUvmF https://t.co/yb8wc8zlDP \u0130yi ki do\u011fdun @Emreeklnc54! \ud83c\udf82 https://t.co/thbvbz920X #Giresun\u2019da meydana gelen sel felaketinde \u015fehit d\u00fc\u015fen askerimize ve hayat\u0131n\u0131 kaybeden vatanda\u015flar\u0131m\u0131za Allah'tan rahmet, yak\u0131nlar\u0131na ba\u015f sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diler, kay\u0131plar\u0131m\u0131z\u0131n bir an \u00f6nce bulunmas\u0131n\u0131 temenni ederiz. https://t.co/KCjOWkvSBP G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/8SngTUMmSB Galatasaray Resmi Mobil Uygulamas\u0131\u2019n\u0131 indirmek i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/LzUIjZUvmF https://t.co/54U9dLO9MR Bir d\u00f6nem kul\u00fcb\u00fcm\u00fczde altyap\u0131 sorumlulu\u011fu g\u00f6revini \u00fcstlenen de\u011ferli futbol adam\u0131 Tamer G\u00fcney'in vefat haberini \u00fcz\u00fcnt\u00fcyle \u00f6\u011frenmi\u015f bulunmaktay\u0131z. Merhuma Allah'tan rahmet, ailesine, sevenlerine ve T\u00fcrk futbol camias\u0131na ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyoruz. https://t.co/uMEhzI8JiE \ud83d\udcfd\ufe0f  Arda Turan\u2019\u0131n Florya\u2019daki ilk gecesinden \u00e7ok \u00f6zel anlar\u0131n tamam\u0131 Galatasaray Resmi Mobil Uygulamas\u0131'nda yay\u0131nda! \u2705\n\n\u0130zlemek i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/xBGTE3HJ9N https://t.co/Kd1KXDNsqi \u0130dman Raporu | 22 A\u011fustos Cumartesi\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/VR0qXkbfUF https://t.co/nsglrisPFc \ud83d\udcf8\ud83d\udcaa https://t.co/rbHJW8j5vo \ud83d\udcf8 Aslanlar\u0131m\u0131z\u0131n bug\u00fcnk\u00fc antrenman\u0131ndan kareler. \ud83e\udd81 https://t.co/e2u8A8VmLE A\u011fustos Ay\u0131 Ola\u011fan Divan Kurulu Toplant\u0131s\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirildi\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/cylscccVnO https://t.co/rqaRjabYd4 \ud83e\udd47 Galatasaray Resmi Mobil Uygulamas\u0131 T\u00fcrkiye\u2019de yay\u0131na \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131 ilk g\u00fcnde, indirilen t\u00fcm uygulamalar aras\u0131nda 1. s\u0131rada yer ald\u0131!\n\nTe\u015fekk\u00fcrler b\u00fcy\u00fck Galatasaray taraftar\u0131! \ud83d\udc4f\ud83d\udcaa #SeninleyizHerYerdeyiz https://t.co/Kqkbucwu06 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/aCeISnjgby \u0130dman Raporu | 21 A\u011fustos Cuma\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6pWqPIQR8j https://t.co/lRN4SNMKjB Galatasaray'a tekrar ho\u015f geldin Scott Piri \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b\n\nScott Piri, futbol tak\u0131m\u0131m\u0131zda performans uzman\u0131 olarak g\u00f6reve ba\u015flam\u0131\u015ft\u0131r.\n\nDaha \u00f6nce 2011-2014 y\u0131llar\u0131 aras\u0131nda da teknik ekibimizde g\u00f6rev alan Scott Piri'ye kul\u00fcb\u00fcm\u00fcze tekrar ho\u015f geldin diyor, ba\u015far\u0131lar diliyoruz. https://t.co/k4WUe74cN1 \ud83d\udcf8\ud83d\udcaa https://t.co/wnqIWZ5EeR \ud83d\udcf8 Aslanlar\u0131m\u0131z\u0131n bug\u00fcnk\u00fc antrenman\u0131ndan kareler. \ud83e\udd81 https://t.co/qkxKR0rHr8 \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 Fatih Gemisi'nin Karadeniz'de yapt\u0131\u011f\u0131 sondaj \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 neticesinde ke\u015ffedilen do\u011falgaz rezervinin \u00fclkemiz ve milletimiz i\u00e7in hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 dileriz. \ud83d\uddd3\ufe0f Futbol tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n 2020-2021 sezonu \u00f6ncesi haz\u0131rl\u0131k ma\u00e7\u0131 program\u0131 belli oldu.\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/SOJTrDfp2m https://t.co/7qJ0GpOg1V Kapal\u0131 trib\u00fcn l\u00fctfen sakin olal\u0131m! https://t.co/NgzKMtfXB1 \ud83d\udcf2 \u0130lklerin ve enlerin kul\u00fcb\u00fc #Galatasaray'\u0131n mobil uygulamas\u0131 T\u00fcrkiye'de de yay\u0131nda! \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\n\n#SeninleyizHerYerdeyiz diyen milyonlarca Galatasarayl\u0131 i\u00e7in her g\u00fcn Galatasaray'\u0131 ya\u015fama zaman\u0131! \ud83d\ude0d\n\nUygulamay\u0131 indirmek i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/LzUIjZUvmF https://t.co/SYROaZNIRn G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/Fsv5mbY8b6 \u0130dman Raporu | 20 A\u011fustos Per\u015fembe\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/o7nyhg0sIf https://t.co/6aXMvFjscf \ud83d\udcf8\ud83d\udcaa https://t.co/R2CBmzd9OW \ud83d\udcf8 Aslanlar\u0131m\u0131z\u0131n bug\u00fcnk\u00fc antrenman\u0131ndan kareler. \ud83e\udd81 https://t.co/RsRgFm81kD \ud83d\udd25 Haz\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z? \u23f3\n\n#SeninleyizHerYerdeyiz https://t.co/GtUa3W07oZ \ud83d\udc8a Oyuncumuz Christian Luyindama, sponsor hastanemiz Liv Hospital Ulus\u2019ta sa\u011fl\u0131k kontrol\u00fcnden ge\u00e7ti. \u2705 https://t.co/PuSgpE5yki G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/zPtrg0katP \u0130dman Raporu | 19 A\u011fustos \u00c7ar\u015famba\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/D1qFg3LInN https://t.co/s6b3i9MgWa Yeni transferimiz Omar Elabdellaoui tak\u0131mla birlikte ilk antrenman\u0131na \u00e7\u0131kt\u0131. \ud83d\udcaa https://t.co/WpVPxYEA6U \ud83d\udcf8\ud83d\udcaa https://t.co/2n97IR3cju \ud83d\udcf8 Aslanlar\u0131m\u0131z\u0131n bug\u00fcnk\u00fc antrenman\u0131ndan kareler. \ud83e\udd81 https://t.co/mpJhYZ2fDQ Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz'den g\u00fcndeme dair a\u00e7\u0131klamalar\n\n\ud83d\udc47 https://t.co/ZOtcJcYSrh Galatasaray HDI Sigorta Erkek Voleybol Tak\u0131m\u0131m\u0131zda yeni oyuncular\u0131m\u0131z\u0131n ve s\u00f6zle\u015fme uzatan voleybolcular\u0131m\u0131z\u0131n imza t\u00f6reni ger\u00e7ekle\u015ftirildi.\n\n\ud83d\udc47 https://t.co/gotF4eUtsT G\u00f6r\u00fclen l\u00fczum \u00fczerine a\u00e7\u0131klama https://t.co/iHQ9IjVdSy \ud83d\udd34\ud83d\udcfa Galatasaray HDI Sigorta Erkek Voleybol Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n yeni transferlerinin imza t\u00f6reni\n\nCanl\u0131 izlemek i\u00e7in \ud83d\udc47 https://t.co/7qOCMeHg1p Galatasaray HDI Sigorta Erkek Voleybol Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n yeni transferlerinin imza t\u00f6reni, Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz'in de kat\u0131l\u0131m\u0131yla bug\u00fcn saat 14.00'te @GSTV, https://t.co/CcRxUlqT0E ve YouTube kanal\u0131m\u0131zdan canl\u0131 yay\u0131nlanacakt\u0131r. https://t.co/C5M0Z5Mn54 A\u011fustos ay\u0131 Divan Kurulu Toplant\u0131s\u0131\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/FltpmwsZV7 https://t.co/xYagkiciTL \u201cFikri h\u00fcr, irfan\u0131 h\u00fcr, vicdan\u0131 h\u00fcr\u201d \u015fair, Galatasaray Spor Kul\u00fcb\u00fc\u2019n\u00fcn Hami Ba\u015fkan\u0131, T\u00fcrk Edebiyat\u0131\u2019n\u0131n unutulmaz ismi Tevfik Fikret\u2019i aram\u0131zdan ayr\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131n 105. y\u0131l\u0131nda sayg\u0131yla an\u0131yoruz. https://t.co/JXL5J1CWUM G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/iDaumQzSwz RT @GSBasketbol: New season \u23f3\ud83d\ude24\n\n#FightAsOne \ud83d\udfe1\ud83d\udd34 https://t.co/Pl8XmssKqD Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz'den g\u00fcndeme dair a\u00e7\u0131klamalar\n\n\ud83d\udc47 https://t.co/kvGHhYvrFM Galatasaray HDI Sigorta Kad\u0131n Voleybol Tak\u0131m\u0131m\u0131zda yeni oyuncular\u0131m\u0131z\u0131n ve s\u00f6zle\u015fme uzatan voleybolcular\u0131m\u0131z\u0131n imza t\u00f6reni ger\u00e7ekle\u015ftirildi.\n\n\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/5qUHLOkXnA Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Say\u0131n Recep Tayyip Erdo\u011fan, Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz\u2019i \u00c7engelk\u00f6y\u2019deki Vahdettin K\u00f6\u015fk\u00fc'nde kabul etti.\n\nG\u00f6r\u00fc\u015fme 17 A\u011fustos tarihinde ger\u00e7ekle\u015fti.\n\nBa\u015fkan\u0131m\u0131z g\u00f6r\u00fc\u015fmede Say\u0131n Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131za 53 numaral\u0131 Galatasaray formas\u0131n\u0131 takdim etti. https://t.co/DJDmNWqDpG Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz\u2019in g\u00fcndeme dair yapt\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klamalar\u0131 @GSTV, https://t.co/CcRxUlqT0E ve YouTube kanal\u0131m\u0131zdan canl\u0131 takip edebilirsiniz. https://t.co/v7Odw37VwL Galatasaray HDI Sigorta Kad\u0131n Voleybol Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n yeni transferlerinin imza t\u00f6reni\n\nCanl\u0131 yay\u0131n\u0131 izlemek i\u00e7in \ud83d\udc47 https://t.co/LTqMxemkCS Galatasaray HDI Sigorta Kad\u0131n Voleybol Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n yeni transferlerinin imza t\u00f6reni, Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz'in de kat\u0131l\u0131m\u0131yla bug\u00fcn saat 14.00'te @GSTV, https://t.co/CcRxUlqT0E ve YouTube kanal\u0131m\u0131zdan canl\u0131 yay\u0131nlanacakt\u0131r. https://t.co/Rwg8MrDUpx Futbol A Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n Covid-19 test sonu\u00e7lar\u0131 hakk\u0131nda https://t.co/zomHNaE4aN G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/tthp21WGEd \ud83d\udc49 @OmarEla14 https://t.co/nmQMibeEdL \ud83d\udcf8 https://t.co/ObnpYVjYax \ud83d\udcfa Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz ve yeni transferimiz Omar Elabdellaoui'den a\u00e7\u0131klamalar\n\n\ud83d\udc47 https://t.co/aRJTkF1qGz \ud83d\udc8a Yeni transferimiz Omar Elabdellaoui, sponsor hastanemiz Liv Hospital Ulus\u2019ta sa\u011fl\u0131k kontrol\u00fcnden ge\u00e7ti. \u2705 https://t.co/RgZv0dRzO0 \"Omar Elabdellaoui...\n\nBelki s\u00f6ylemesi zor ama \u00f6\u011frenecek, akl\u0131n\u0131zda tutacak ve asla unutmayacaks\u0131n\u0131z.\"\n\nHo\u015f geldin Omar Elabdellaoui! \ud83d\udc4a https://t.co/kTdAmHZlon \u270d\ufe0f \ud83e\udd14 https://t.co/LT8iMkDmFQ \ud83d\udcfa Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz'den g\u00fcndeme dair a\u00e7\u0131klamalar\n\n\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/ypZaTrL73d Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz ile Magdeburger Sigorta aras\u0131nda imzalanan forma s\u0131rt sponsorlu\u011fu anla\u015fmas\u0131n\u0131n imza t\u00f6reni, Ali Sami Yen Spor Kompleksi T\u00fcrk Telekom Stadyumu'nda ger\u00e7ekle\u015ftirildi.\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/MhycJrEvAz https://t.co/QgLJ8I3AR4 \ud83d\udd34 \ud83d\udcfa Galatasaray &amp; Magdeburger Sigorta sponsorluk anla\u015fmas\u0131 imza t\u00f6reni\n\nCanl\u0131 yay\u0131n\u0131 izlemek i\u00e7in \ud83d\udc47 https://t.co/8IW0T6tn37 Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz ile Magdeburger Sigorta aras\u0131nda yap\u0131lan futbol tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n forma s\u0131rt sponsorlu\u011fu anla\u015fmas\u0131n\u0131n bas\u0131n lansman\u0131, Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz'in de kat\u0131l\u0131m\u0131yla bug\u00fcn saat 13.30\u2019da @GSTV, https://t.co/CcRxUlqT0E ve YouTube kanal\u0131m\u0131zdan canl\u0131 yay\u0131nlanacakt\u0131r. https://t.co/AnMMz2sHfw RT @GSBasketbol: #Saray\u0131nSultanlar\u0131 yeni sezona haz\u0131rlan\u0131yor! \ud83d\udc51\ud83d\udcaa \ud83d\udfe1\ud83d\udd34\n\n\ud83d\udcf2 Tak\u0131mlar\u0131m\u0131za dair \u00f6zel i\u00e7eriklere ula\u015fabilece\u011finiz uygulamam\u0131z \u00e7ok\u2026 RT @GSBasketbol: .@EuroLeagueWomen 2020-21 sezonunda B grubunda m\u00fccadele edece\u011fiz! \ud83d\udfe1\ud83d\udd34 \ud83d\udc40\n\n\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa UMMC Ekaterinburg\n\ud83c\udded\ud83c\uddfa Sopron Basket\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Bourges B\u2026 \ud83e\udd81 Aslanlar\u0131m\u0131z\u0131n bug\u00fcnk\u00fc antrenman\u0131ndan kareler. \ud83d\udcaa https://t.co/r2ifz5b7hb G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/D1GMWyMzMd Marmara Depremi\u2019nde hayat\u0131n\u0131 kaybeden t\u00fcm vatanda\u015flar\u0131m\u0131za bir kez daha Allah\u2019tan rahmet, yak\u0131nlar\u0131na ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 dileriz. #17A\u011fustos1999 https://t.co/FTILz6L2FW \u0130dman Raporu | 16 A\u011fustos Pazar\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/VQUfIpnFNT https://t.co/Zb90MEZf0U \ud83d\udcf8\ud83d\udcaa https://t.co/L2U4Ms7Onm \ud83e\udd81 Aslanlar\u0131m\u0131z, 2020-2021 sezonu haz\u0131rl\u0131klar\u0131 kapsam\u0131nda bug\u00fcn \u00e7ift antrenman yapt\u0131. \ud83d\udcf8 https://t.co/P1kk63ExHd Futbol A Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n Covid-19 test sonu\u00e7lar\u0131 hakk\u0131nda https://t.co/jx4NxYVAC5 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/ZEzcKERWZc \u0130dman Raporu | 15 A\u011fustos Cumartesi\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/RTPi7Yy0Di https://t.co/A8xkX0LLXO Yeni transferimiz Fatih \u00d6zt\u00fcrk, tak\u0131mla beraber ilk antrenman\u0131na \u00e7\u0131kt\u0131. \ud83e\udde4 https://t.co/HwBtFiEHac \ud83d\udcf8\ud83e\udd81 https://t.co/C3VOkDx3zx \ud83e\udd81 Aslanlar\u0131m\u0131z, g\u00fcn\u00fc \u00e7ift antrenmanla tamamlad\u0131. \ud83d\udcaa https://t.co/1B1JxK0lD5 T\u00fcrkiye'nin en b\u00fcy\u00fc\u011f\u00fcne ho\u015f geldin Fatih \u00d6zt\u00fcrk! https://t.co/jG6CmfVfiV \ud83d\udcf8 https://t.co/roluUai17A \ud83d\udcfa \u0130kinci ba\u015fkan\u0131m\u0131z Abdurrahim Albayrak ve yeni transferimiz Fatih \u00d6zt\u00fcrk'ten a\u00e7\u0131klamalar\n\n\ud83d\udc47 https://t.co/I5VwycuOCE \ud83d\udc8a Yeni transferimiz Fatih \u00d6zt\u00fcrk, sponsor hastanemiz Liv Hospital Ulus\u2019ta sa\u011fl\u0131k kontrol\u00fcnden ge\u00e7ti. \u2705 https://t.co/iXEUnAm1cY Profesyonel futbolcu Fatih \u00d6zt\u00fcrk ile 2020-2021 ve 2021-2022 sezonlar\u0131 i\u00e7in anla\u015fmaya var\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r. Yap\u0131lan anla\u015fma gere\u011fi \u015firketimiz futbolcuya her bir sezon i\u00e7in net 4.000.000 TL tutar\u0131nda sabit transfer \u00fccreti \u00f6deyecektir. https://t.co/cqpRqXC4Pc Profesyonel Futbolcu Omar Elabdellaoui'nin kul\u00fcb\u00fcm\u00fcze transferi konusunda futbolcu ile resmi g\u00f6r\u00fc\u015fmelere ba\u015flanm\u0131\u015ft\u0131r. https://t.co/EsNJSRKg2D \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f \ud83e\udd14 https://t.co/ZrT7QOHPco G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/55n9iv7F18 \u0130dman Raporu | 14 A\u011fustos Cuma\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/jzPiuArJNP https://t.co/fTGxQcUrdt \ud83d\udcf8\ud83e\udd81 https://t.co/Fx0UUdXnYS \ud83e\udd81 Aslanlar\u0131m\u0131z\u0131n bug\u00fcnk\u00fc antrenman\u0131ndan kareler. \ud83d\udcaa https://t.co/h5sh5GZfuz \ud83d\udcf8 https://t.co/Ht52Yw7vXg Kul\u00fcb\u00fcm\u00fczle 1 y\u0131ll\u0131k yeni s\u00f6zle\u015fme imzalayan Hollandal\u0131 futbolcumuz Ryan Donk, imza t\u00f6reninin ard\u0131ndan Galatasaray Televizyonu\u2019na a\u00e7\u0131klamalarda bulundu.\n\n\ud83d\udc47 https://t.co/MIrQrbJwHl \ud83d\udcf8 https://t.co/ArMtACi6oJ \ud83d\udcfa Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz, \u0130kinci Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Abdurrahim Albayrak ve Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131m\u0131z Yusuf G\u00fcnay'\u0131n, Ryan Donk'un s\u00f6zle\u015fme uzatmas\u0131na dair yapt\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klamalar. \n\n\ud83d\udc47 https://t.co/j6jKmSnsdq Profesyonel futbolcumuz Ryan Henk Donk\u2019un s\u00f6zle\u015fmesi 2020-2021 futbol sezonu i\u00e7in uzat\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r.\n\nBuna g\u00f6re futbolcuya 2020-2021 sezonu i\u00e7in net 515.750 Euro sabit transfer \u00fccreti \u00f6denecektir. https://t.co/540VbBUjRn Yeni sezon... \n\nO bizimle devam! \n\n\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\n\n@Ryan_Donk18 https://t.co/U0piNd5Rri Cumhuriyet Halk Partisi milletvekillerinden olu\u015fan bir heyet Ba\u015fkan\u0131m\u0131za ge\u00e7mi\u015f olsun ziyaretinde bulundu.\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/z25gYJMrw8 https://t.co/GFkVmrJNu3 RT @GSDergi: Galatasaray Dergisi\u2019nin 201. say\u0131s\u0131 GS Store\u2019larda sat\u0131\u015fta\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/RRFDyjhFr3 https://t.co/JIwW8QCYUJ Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz\u00fcn akademik orta\u011f\u0131 olan \u0130svi\u00e7re merkezli \u00fcst d\u00fczey uluslararas\u0131 e\u011fitim kurumu, The Football Business Academy\u2019sinin 7. ve 8. d\u00f6nem ba\u015fvurular\u0131 devam etmektedir. \n\nBa\u015fvuru detaylar\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenmek i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/0Dekqm2ogm https://t.co/9zfagQv0Ma Trabzonspor Kul\u00fcb\u00fc'nde COVID-19 testi pozitif \u00e7\u0131kan futbolcuya ge\u00e7mi\u015f olsun dileklerimizi iletiyor, en k\u0131sa s\u00fcrede sa\u011fl\u0131\u011f\u0131na kavu\u015fmas\u0131n\u0131 temenni ediyoruz. https://t.co/dGteb7M28f Futbol A Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n Covid-19 test sonu\u00e7lar\u0131 hakk\u0131nda https://t.co/SdRD1bFkDB Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz ile sigorta d\u00fcnyas\u0131n\u0131n k\u00f6kl\u00fc markas\u0131 Magdeburger Sigorta aras\u0131nda yap\u0131lan forma s\u0131rt sponsorlu\u011fu anla\u015fmas\u0131n\u0131n bas\u0131n lansman\u0131, 17 A\u011fustos Pazartesi g\u00fcn\u00fc yap\u0131lacakt\u0131r.\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/kb4TyZAe2x https://t.co/2C5PuIIdhc G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/CsUDOpufa8 Fenerbah\u00e7e Spor Kul\u00fcb\u00fc\u2019nde COVID-19 testi pozitif \u00e7\u0131kan futbolcu ve teknik ekip personeline acil \u015fifalar diliyor, bir an \u00f6nce sa\u011fl\u0131klar\u0131na kavu\u015fmalar\u0131n\u0131 temenni ediyoruz. https://t.co/ypi4IJjXTN \ud83d\udcf8 Futbol tak\u0131m\u0131m\u0131zda dokuz futbolcumuz bug\u00fcn sponsor hastanemiz Liv Hospital Ulus'ta yeni sezon haz\u0131rl\u0131klar\u0131 \u00f6ncesi sa\u011fl\u0131k kontrollerinden ge\u00e7ti.\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/iYFVXQ6W8Q https://t.co/e1dUgI8F9Y \u0130dman Raporu | 13 A\u011fustos Per\u015fembe\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/dY7zdsB31g https://t.co/6ggJyA5tWN \ud83d\udcf8\ud83e\udd81 https://t.co/F6brTjKQUw \ud83d\udcf8 Aslanlar\u0131m\u0131z, 2020-2021 sezonu haz\u0131rl\u0131klar\u0131 kapsam\u0131ndaki \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131na bug\u00fcn Florya Metin Oktay Tesisleri\u2019nde yapt\u0131\u011f\u0131 \u00e7ift antrenmanla devam etti. \ud83d\udcaa https://t.co/O4tYPBeC76 RT @GSBasketbol: #Saray\u0131nSultanlar\u0131'nda oyuncular\u0131m\u0131z\u0131n yeni sezon forma numaralar\u0131 belli oldu! \ud83d\udfe1\ud83d\udd34\ud83d\udd22 https://t.co/EzSKh5WDKX Yeni sezonda yard\u0131mc\u0131 antren\u00f6r olarak g\u00f6rev yapacak olan Albert Riera'dan a\u00e7\u0131klamalar \n\n\u25b6\ufe0f\ud83d\udc47 https://t.co/mlYaRfI99x Bug\u00fcn itibariyle \u00f6ncelikle yurt d\u0131\u015f\u0131ndan ula\u015f\u0131labilecek olan uygulamay\u0131, \u00e7ok yak\u0131n s\u00fcre i\u00e7inde T\u00fcrkiye\u2019deki taraftarlar\u0131m\u0131z da indirilebilecek.\n\nUygulamay\u0131 indirmek i\u00e7in \ud83d\udc47\n\nAppStore: https://t.co/k6A1DqCGcQ\n\nGoogle Play: https://t.co/q9Bv3OMa8m \ud83d\udcf1 \u0130lklerin ve enlerin kul\u00fcb\u00fc #Galatasaray, milyonlarca taraftar\u0131na \u00e7ok daha yak\u0131n olabilmek i\u00e7in mobil uygulamas\u0131n\u0131 hayata ge\u00e7iriyor. https://t.co/OxUZh1FJPj Sa\u011f aya\u011f\u0131na sayfalarca roman yaz\u0131l\u0131r ama roman \"O bir solakt\u0131...\" diye biter! \n\n#D\u00fcnyaSolaklarG\u00fcn\u00fc https://t.co/U4AXaHfb4Q @GSVoleybol1905 \ud83e\udd14 T\u00fcrk futbolunun unutulmaz isimlerinden olan Be\u015fikta\u015f Jimnastik Kul\u00fcb\u00fc Onursal Ba\u015fkan\u0131 S\u00fcleyman Seba'y\u0131, vefat\u0131n\u0131n 6. y\u0131l\u0131nda sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yoruz. https://t.co/GJUIxYbsTL G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/gdzAkHXXLJ Say\u0131n Fahri Okan B\u00f6ke\u2019nin istifas\u0131 hakk\u0131nda https://t.co/qLuFPlQW3w \u270d\ufe0f Profesyonel futbolcumuz Abdussamed Karnucu'nun s\u00f6zle\u015fmesi 2022-2023 sezonu sonuna kadar uzat\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r. https://t.co/cJZVI365Jy RT @Emreeklnc54: B\u00fcy\u00fck Galatasaray camias\u0131na kat\u0131ld\u0131\u011f\u0131m i\u00e7in olduk\u00e7a mutlu ve gururluyum. Galatasaray\u2019a lay\u0131k olabilmek ad\u0131na \u00e7ok \u00e7al\u0131\u015f\u0131p t\u2026 \ud83d\udcf8 Futbol tak\u0131m\u0131m\u0131zda on futbolcumuz bug\u00fcn sponsor hastanemiz Liv Hospital Ulus'ta yeni sezon haz\u0131rl\u0131klar\u0131 \u00f6ncesi sa\u011fl\u0131k kontrollerinden ge\u00e7ti.\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/yxG7cdPqzi https://t.co/ibZ03qVXcN \u0130dman Raporu | 12 A\u011fustos \u00c7ar\u015famba\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/wryPW6xFgW https://t.co/WpfWE0I2rd Yeni transferlerimiz bug\u00fcn ger\u00e7ekle\u015ftirilen antrenmanda tak\u0131mla birlikte \u00e7al\u0131\u015fmalara kat\u0131ld\u0131. \u2705 https://t.co/UiKiHI5LVI \ud83e\udd81 Aslanlar\u0131m\u0131z, 2020-2021 sezonu haz\u0131rl\u0131klar\u0131 kapsam\u0131ndaki \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131na bug\u00fcn Florya Metin Oktay Tesisleri\u2019nde ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fi \u00e7ift antrenmanla ba\u015flad\u0131. \ud83d\udcaa https://t.co/6Sx4CyWTAw RT @Emreeklnc54: Hayallerin ger\u00e7e\u011fe d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fc\u011f\u00fc yerdeyim, merhaba @GalatasaraySK \ud83d\udc9b\u2764\ufe0f #Cimbom\u00c7a\u011f\u0131rYeter https://t.co/oO9gGompqb RT @Galatasaray_TTA: Yeni transferimiz Emre K\u0131l\u0131n\u00e7 evimizde! \ud83e\udd81\ud83c\udfdf\ufe0f https://t.co/HSjxHYvw2u \ud83d\udcf8 #Cimbom\u00c7a\u011f\u0131rYeter https://t.co/87xmuGALmR \ud83d\udcfa Galatasaray'a transfer olan Emre K\u0131l\u0131n\u00e7: \"Dik duru\u015fumu korudum.\" #Cimbom\u00c7a\u011f\u0131rYeter\n\n\ud83d\udc47 https://t.co/DjE72QhHBF \ud83d\udcf8 https://t.co/ES1UKDE6hK \ud83d\udcfa Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz, \u0130kinci Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Abdurrahim Albayrak, Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131lar\u0131m\u0131z Yusuf G\u00fcnay ve Kaan Kan\u00e7al'\u0131n Emre K\u0131l\u0131n\u00e7 transferine dair a\u00e7\u0131klamalar\u0131... #Cimbom\u00c7a\u011f\u0131rYeter\n\n\ud83d\udc47 https://t.co/4EYDfrpT9W Galatasaray'a tekrar ho\u015f geldin @11RIERA11 \n\nGalatasaray formas\u0131n\u0131 2011-2014 y\u0131llar\u0131 aras\u0131nda giyen Albert Riera, futbol tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n yeni sezon planlamas\u0131nda teknik direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Fatih Terim\u2019in yard\u0131mc\u0131 antren\u00f6r ekibinde yer alacak.\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/dA6Cga3Hvb https://t.co/J7Ww03M8zp \ud83d\udc8a Emre K\u0131l\u0131n\u00e7, sponsor hastanemiz Liv Hospital Ulus\u2019ta sa\u011fl\u0131k kontrol\u00fcnden ge\u00e7ti. \u2705 https://t.co/NwaFCBU1yO Hayallerin ger\u00e7ekle\u015fti\u011fi yere ho\u015f geldin Galatasarayl\u0131 Emre! #Cimbom\u00c7a\u011f\u0131rYeter\n\n@Emreeklnc54 \u270d\ufe0f\u27a1\ufe0f\ud83e\udd81 https://t.co/DvesF0Lv5l \u0130kinci kez Kul\u00fcpler Birli\u011fi Ba\u015fkan\u0131 se\u00e7ilen Say\u0131n Mehmet Sepil'e g\u00f6revinde ba\u015far\u0131lar diler, bu se\u00e7imin T\u00fcrk futboluna hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 temenni ederiz. https://t.co/fauUorCDHH Bazen... \n\nHayat her \u015fey de\u011fildir!\n\n\u23f3 https://t.co/5lrI3tOHtK \ud83c\udfb6 \ud83e\udd14 https://t.co/zUtVG91gpm G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/DaMwcUUlpU Sen yokken bir \u015feyler de\u011fi\u015fmi\u015f de\u011fil mi? @CglynOgulcan \n\n\u2b50\u2b50\u2b50 \u27a1\ufe0f \u2b50\u2b50\u2b50\u2b50 https://t.co/rZKEsqMelQ RT @CglynOgulcan: Merhaba T\u00fcrkiye\u2019nin ilk ve tek d\u00f6rt y\u0131ld\u0131zl\u0131 camias\u0131 ! \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f @GalatasaraySK https://t.co/etSr09wgyT RT @Galatasaray_TTA: Yeni transferimiz evimizde! \ud83d\udc4d\u2705 https://t.co/L36O5O51iB RT @Galatasaray_TTA: \ud83d\udcf8 O\u011fulcan \u00c7a\u011flayan, Galatasaray Stadyum M\u00fczesi'ni ziyaret ederek e\u015fsiz kupalar\u0131m\u0131z\u0131 inceledi. https://t.co/fUYdEPVKR1 \ud83d\udcf8 https://t.co/lpVQuoh3wO \ud83e\uddff https://t.co/Z3lgAGcNeg \ud83d\udcfa Yeni transferimiz O\u011fulcan \u00c7a\u011flayan: \"Biz s\u00f6z verdi\u011fimiz zaman s\u00f6z\u00fcm\u00fcz\u00fc tutar\u0131z. Herkesin de\u011ferleri vard\u0131r benim i\u00e7in de bu de\u011ferler \u00e7ok \u00f6nemli.\" \n\n\ud83d\udc47 https://t.co/ztNZbKIHey \ud83d\udcfa Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz'den O\u011fulcan \u00c7a\u011flayan transferine dair a\u00e7\u0131klamalar\n\n\ud83d\udc47 https://t.co/Aoabg9GoRo \ud83d\udc8a O\u011fulcan \u00c7a\u011flayan, sponsor hastanemiz Liv Hospital Ulus\u2019ta sa\u011fl\u0131k kontrol\u00fcnden ge\u00e7ti. \u2705 https://t.co/EurLmiryf7 Ho\u015f geldin @CglynOgulcan \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b https://t.co/FmB4wuEiBt \ud83d\udcfa Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz'den g\u00fcndeme dair a\u00e7\u0131klamalar\n\n\ud83d\udc47 https://t.co/yFDDFwYicx \ud83d\udcf8 https://t.co/A3sVaVqrqQ \ud83d\udcfa Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz ile d\u00fcnyaca \u00fcnl\u00fc ara\u00e7 kiralama firmas\u0131 SIXT rent a car aras\u0131ndaki sponsorluk anla\u015fmas\u0131 imza t\u00f6reni ger\u00e7ekle\u015ftirildi.\n\n\ud83d\udc47 https://t.co/rikDEi8lKP \ud83d\udc4b\ud83c\udffb \ud83e\udd14 https://t.co/nBfljctgsS \ud83d\udd34 \ud83d\udcfa Galatasaray &amp; SIXT rent a car sponsorluk anla\u015fmas\u0131 imza t\u00f6reni\n\nCanl\u0131 yay\u0131n\u0131 izlemek i\u00e7in \ud83d\udc47 https://t.co/bQHzm8QYyN Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz ile @sixtturkiye aras\u0131nda yap\u0131lan futbol tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n forma g\u00f6\u011f\u00fcs sponsorlu\u011fu anla\u015fmas\u0131n\u0131n bas\u0131n lansman\u0131, Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz'in de kat\u0131l\u0131m\u0131yla bug\u00fcn saat 14.00'te @GSTV, https://t.co/CcRxUlqT0E ve YouTube kanal\u0131m\u0131zdan canl\u0131 yay\u0131nlanacakt\u0131r. https://t.co/CTd4EoAqIf G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/Q0PZQUlr1G RT @GSBasketbol: Tecr\u00fcbe\ud83d\udd22, oyun zekas\u0131\ud83e\udde0 ve kadife bilekler\ud83c\udfaf... \n\nBrock Motum yeni sezonda formam\u0131z\u0131 giyecek!\n\n#FightAsOne \ud83d\udfe1\ud83d\udd34 @brockm12 http\u2026 RT @GSBasketbol: \ud83e\udd29 \n\nBrock Motum (@brockm12) Galatasaray Do\u011fa Sigorta'da! \ud83d\udd8b\ufe0f\n\nAvustralyal\u0131 uzun forvetle 1+1 y\u0131ll\u0131k s\u00f6zle\u015fme imzalad\u0131k!\n\nDe\u2026 RT @GSBasketbol: We will, we will... \ud83d\udca5\ud83d\udc4a https://t.co/9jZ2WmJI1C Hem 20 TL de\u011ferinde ho\u015f geldin hediyesi hem de \u00f6nc\u00fc yat\u0131r\u0131mc\u0131 g\u00fcnlerinde %66'ya varan daha fazla kazanma f\u0131rsat\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmay\u0131n:\n\nDetaylar \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/UaspATC9n1 \ud83d\udc4c\ud83c\udffb https://t.co/U7w3sie48k #WorldLionDay \ud83e\udd81 https://t.co/Hyo6mH03t9 \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 Hakkari Y\u00fcksekova\u2019da z\u0131rhl\u0131 polis arac\u0131n\u0131n devrilmesi sonucu \u015fehit olan polis memurlar\u0131m\u0131za Allah'tan rahmet, kederli aileleri ve y\u00fcce milletimize ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131, yaral\u0131 askerlerimize acil \u015fifalar dileriz. https://t.co/YsvFwC1bFx Spor spikeri Emre G\u00f6nl\u00fc\u015fen'in vefat haberini derin bir \u00fcz\u00fcnt\u00fc ile \u00f6\u011frenmi\u015f bulunuyoruz. Emre G\u00f6nl\u00fc\u015fen'e Allah'tan rahmet, kederli ailesine, sevenlerine ve T\u00fcrk spor camias\u0131na ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyoruz. https://t.co/XPrLIaf2Nq RT @GSKKurek: Gen\u00e7ler T\u00fcrkiye Kupas\u0131 K\u00fcrek Yar\u0131\u015flar\u0131\u2019na Galatasaray damgas\u0131\nhttps://t.co/oTlaT0NDnR https://t.co/QKOftkutt7 RT @GSKKurek: Gen\u00e7ler T\u00fcrkiye Kupas\u0131 K\u00fcrek Yar\u0131\u015flar\u0131\u2019nda Y\u0131ld\u0131z Erkek Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n \u015fampiyonlu\u011funun ard\u0131ndan Gen\u00e7 Erkek ve Gen\u00e7 K\u0131z K\u00fcrek Tak\u2026 G\u00fcn\u00fcn Gol\u00fc | Super Mario Jardel \u26bd\n\nSt. Gallen-Galatasaray (09.08.2000) https://t.co/3U3Efal6CE G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/QnDLNxqvrf Sporda cinsiyet\u00e7ili\u011fe yer yoktur. Sporun her bran\u015f\u0131 #Kad\u0131naYak\u0131\u015f\u0131r. https://t.co/8Wlzo4lGex G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/ntc0AKP4Ii \u0130ttifak Holding Konyaspor Kul\u00fcb\u00fc Se\u00e7imli Ola\u011fan Genel Kurul Toplant\u0131s\u0131'nda yeniden ba\u015fkan se\u00e7ilen Say\u0131n Hilmi Kulluk'u kutlar, bu se\u00e7imin T\u00fcrk Sporu'na hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 dileriz. https://t.co/pgEvRWlVLI Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz\u00fcn 2019/2020 UEFA Finansal Fair Play y\u00fck\u00fcml\u00fcl\u00fcklerine ili\u015fkin a\u00e7\u0131klama https://t.co/BGaplRYZ2C Profesyonel futbolcumuz Ali Yavuz Kol\u2019un s\u00f6zle\u015fmesi 2023-2024 sezonu sonuna kadar uzat\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r. https://t.co/McKqGI63xB Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz ile d\u00fcnyaca \u00fcnl\u00fc ara\u00e7 kiralama firmas\u0131 SIXT rent a car aras\u0131nda yap\u0131lan futbol tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n forma g\u00f6\u011f\u00fcs sponsorlu\u011fu anla\u015fmas\u0131n\u0131n bas\u0131n lansman\u0131, 11 A\u011fustos Sal\u0131 g\u00fcn\u00fc Ali Sami Yen Spor Kompleksi'nde ger\u00e7ekle\u015ftirilecek.\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/NuRjAtKhBN https://t.co/Sh2Ym1qN42 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/ON4SiPrIyV \ud83d\udc8a Arda Turan, sponsorumuz hastanemiz Liv Hospital Ulus\u2019ta sa\u011fl\u0131k kontrol\u00fcnden ge\u00e7ti. \u2705 https://t.co/C7s2QcVXxc Asl\u0131nda i\u015fin \u00f6z\u00fc \u00e7ok basit...\n\nBen Galatasarayl\u0131y\u0131m ve Galatasaray\u2019\u0131 seviyorum...\n\n@ArdaTuran https://t.co/5MFAhmgbNv G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/XJ5HD4P6hh \ud83d\udcfa Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz'den g\u00fcndeme dair a\u00e7\u0131klamalar \ud83d\udc47 \n\nhttps://t.co/WxKqicymKv \ud83d\udcfa Yuvas\u0131na geri d\u00f6nen @ArdaTuran'\u0131n transferi sonras\u0131nda yapt\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klamalar\u0131n tamam\u0131 YouTube kanal\u0131m\u0131zda. \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/cMPzZu2VED \ud83d\udcac @ArdaTuran: \"Galatasaray\u2019\u0131n evlad\u0131 Arda\u2019y\u0131 herkese g\u00f6sterece\u011fim\"\n\nDetaylar: https://t.co/PviwrZcJGe https://t.co/UDoJEbQ3Ry \ud83d\udcfa Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz'in Arda Turan transferine dair yapt\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klamalar\u0131n tamam\u0131n\u0131 YouTube kanal\u0131m\u0131zda izleyebilirsiniz. \ud83d\udc47 \n\nhttps://t.co/a7hFLwR0Tc \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"Galatasaray Spor Kul\u00fcb\u00fc, Galatasaray Camias\u0131 \u00e7ok b\u00fcy\u00fck bir camiad\u0131r. Kucaklay\u0131c\u0131d\u0131r, affedicidir. Birliktelik, beraberlik ruhu i\u00e7inde d\u00fcnyan\u0131n en b\u00fcy\u00fck kul\u00fcplerinden biri olmu\u015ftur. Bizi ya\u015fatan ruh da budur. Arda da bu ruhun par\u00e7alar\u0131ndan biridir.\" \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"Bizlere \u015fampiyonluk ya\u015fatm\u0131\u015f teknik direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz\u00fcn riyasetinde, onun taleplerini ciddiye al\u0131r\u0131z. Arda da teknik heyetimizin istedi\u011fi oyunculardan biriydi. Bizim de niyetimiz ile uyu\u015ftu. Kendisine yuvana ho\u015f geldin Arda diyorum.\" \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"Biraz gecikmeli de olsa yuvaya d\u00f6nd\u00fc. Ta\u015flar yerli yerine oturdu, su akt\u0131 ve yolunu buldu. Do\u011fru \u015fekilde, do\u011fru usullerle, teknik heyetimizin talebi do\u011frultusunda oldu. Biz teknik heyetimizin taleplerini \u00e7ok ciddiye al\u0131r\u0131z.\" Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz: \"Arda Turan'\u0131n imzas\u0131 bir transfer imzas\u0131 de\u011fil, yuvas\u0131na geri d\u00f6n\u00fc\u015f imzas\u0131. Arda, bu yuvada yeti\u015fmi\u015f bir karde\u015fimiz, de\u011ferli bir sporcu, T\u00fcrkiye'yi ve T\u00fcrk sporunu ba\u015far\u0131yla temsil etmi\u015f bir insan.\"\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/kebsZpvI4z https://t.co/o36d1IxDBl Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz, profesyonel futbolcu Arda Turan'\u0131n transferi i\u00e7in anla\u015fma sa\u011flad\u0131. #YuvanaHo\u015fgeldinArda \n\n\ud83d\udd17 https://t.co/yy3B54wcyQ https://t.co/06Z7eVkCRT RT @ArdaTuran: \u00c7ocukluk a\u015fk\u0131ms\u0131n, sen ilk g\u00f6z a\u011fr\u0131ms\u0131n... \u2764\ufe0f https://t.co/9LdncNStmd #YuvanaHo\u015fgeldinArda @ArdaTuran https://t.co/9aeXI0cY7X \ud83c\udfc6 T\u00fcrk sporunun \u00f6nc\u00fcs\u00fc Galatasaray\u0131m\u0131z\u0131n, kupalar\u0131n\u0131n yer ald\u0131\u011f\u0131 \u015fanl\u0131 m\u00fczesi sanal ortamda ziyaret\u00e7ilerini bekliyor.\n\nUygulamay\u0131 indir, tarihimizde yolculu\u011fa ba\u015fla! \ud83d\udc47\n\nAppStore: https://t.co/SaJEoUErAS\n\nGoogle Play: https://t.co/pSiTlDHuoX https://t.co/d7vugxS3lU Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz, ticari modelindeki globalle\u015fme \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 \u00e7er\u00e7evesinde Londra merkezli Capital Sports Media firmas\u0131yla anla\u015fmaya vard\u0131.\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/kQcYOTGq47 https://t.co/HQRZnb3i3R G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/qNe9mLV0et RT @GSBasketbol: \u26a1 \u00c7abuk ayaklar, g\u00fc\u00e7l\u00fc bir fizik \ud83d\udcaa ve oyunu havada oynama becerisi... \u2708\ufe0f\n\n@hankymckspanky \ud83d\udd28\n\n#FightAsOne \ud83d\udfe1\ud83d\udd34 https://t.co/b\u2026 RT @GSBasketbol: \u26a1\n\nZach Hankins (@hankymckspanky) Galatasaray Do\u011fa Sigorta'da! \ud83d\udd8b\ufe0f\n\n24 ya\u015f\u0131ndaki Birle\u015fik Amerikal\u0131 uzun ile s\u00f6zle\u015fme imzal\u2026 RT @GSBasketbol: \u26a1\u26a1\u26a1 https://t.co/1E0zinshlm Malatya\u2019n\u0131n P\u00fct\u00fcrge il\u00e7esinde meydana gelen ve \u00e7evre illerle b\u00f6lgelerde de hissedilen depremin can ve mal kayb\u0131na sebep olmamas\u0131n\u0131 diliyor, sars\u0131nt\u0131dan etkilenen t\u00fcm vatanda\u015flar\u0131m\u0131za ge\u00e7mi\u015f olsun dileklerimizi iletiyoruz. #deprem https://t.co/0aphd0UyMd Tarihte bug\u00fcn | Galatasarayl\u0131 Fatih, futbolculuk kariyerini noktalad\u0131. (4 A\u011fustos 1985) https://t.co/vFXEFkEGHA G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/CiTItrTJyv G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/Oowjijzvpk G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/vpb3JfpsSy Te\u015fekk\u00fcrler Maicon Roque! \n\n\ud83d\udd17 https://t.co/YazLC97OSS https://t.co/qquDQeKrwS Profesyonel futbolcumuz Maicon Pereira Roque i\u00e7in Al Nassr Saudi Club ile net 1.430.000 Euro transfer bedeli kar\u015f\u0131l\u0131\u011f\u0131nda anla\u015fmaya var\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r. https://t.co/Lr9LloWnjI Transfer d\u00f6neminde yap\u0131lan uydurma haberler hakk\u0131nda https://t.co/keRARAGO1N Galatasaray Lisesi Gururumuzdur https://t.co/JKvIIUZLZP G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/rBPCkik9Dn \ud83d\udcfa Gheorghe Hagi'nin Galatasaray'da Att\u0131\u011f\u0131 Birbirinden G\u00fczel Goller \u26bd\n\n\ud83d\udc47  \n\nhttps://t.co/aeOYLRwFNx Karpatlar\u0131n Maradonas\u0131, Comandante, b\u00fcy\u00fck usta, efsanemiz... \n\n\u270d\ufe0f Gheorghe Hagi, 24 y\u0131l \u00f6nce bug\u00fcn kendisini Galatasarayl\u0131 yapan imzay\u0131 atarak unutulmayacak bir tarihi ser\u00fcvenin ilk ad\u0131m\u0131n\u0131 att\u0131.\n\n\ud83d\udde3 I love you Hagi... I love you Hagi... https://t.co/e73LFck5fT Dayan\u0131\u015fma duygusunun peki\u015fti\u011fi, dini ve milli de\u011ferlerimizin en \u00f6nemli unsurlar\u0131ndan olan payla\u015fman\u0131n \u00f6n plana \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131 #KurbanBayram\u0131\u2019n\u0131n, \u00fclkemize, camiam\u0131za ve t\u00fcm \u0130slam alemine hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 temenni ediyor; huzur, sa\u011fl\u0131k ve mutluluk dolu bir bayram diliyoruz. https://t.co/Anj6YZ1ml7 36 y\u0131ll\u0131k hasretine son vererek S\u00fcper Lig'e y\u00fckselme ba\u015far\u0131s\u0131 g\u00f6steren Fatih Karag\u00fcmr\u00fck Spor Kul\u00fcb\u00fc'n\u00fc tebrik ederiz.\n\nHo\u015f geldin @karagumruk_sk https://t.co/aeKczJYzYp Galatasaray kariyerin boyunca verdi\u011fin katk\u0131lardan dolay\u0131 te\u015fekk\u00fcrler. \n\nBundan sonraki kariyerinde ba\u015far\u0131lar @marianof25! \ud83d\udc4b https://t.co/W1bZvuIySi \u0130yi ki do\u011fdun \u00dcmit Davala! \ud83c\udf82 https://t.co/8VsHbm7Hze G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/NLRVcrJ1Y7 \ud83e\udd81 @FALCAO https://t.co/q1x5x7hOSF https://t.co/eOABINtB3m Kurucumuz Ali Sami Yen, kabri ba\u015f\u0131nda dualarla an\u0131ld\u0131ktan sonra Be\u015fikta\u015f Jimnastik Kul\u00fcb\u00fc Onursal Ba\u015fkan\u0131 S\u00fcleyman Seba'n\u0131n kabrine de ziyarette bulunuldu ve merhum ba\u015fkan Seba'n\u0131n kabri ba\u015f\u0131nda dualar edildi. https://t.co/ZnColORVkD Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz\u00fcn kurucusu ve 1 numaral\u0131 \u00fcyesi Ali Sami Yen, vefat\u0131n\u0131n 69. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde Ferik\u00f6y\u2019deki mezar\u0131 ba\u015f\u0131nda d\u00fczenlenen t\u00f6renle an\u0131ld\u0131.\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/vXu6qd7Ukx https://t.co/pcK4GmWcLH \u0130lkeleri ve de\u011ferlerini sonsuza dek savunup, nesilden nesile aktaraca\u011f\u0131m\u0131z \u00f6l\u00fcms\u00fcz kurucumuz, 1 numaral\u0131 \u00fcyemiz, ilk ba\u015fkan\u0131m\u0131z Ali Sami Yen'i \u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fcn 69. y\u0131l\u0131nda sevgi, sayg\u0131, minnet ve rahmetle an\u0131yoruz. https://t.co/rfnzegbrD4 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/usEyBFyyVl Y\u00f6netim Kurulumuzun ola\u011fan haftal\u0131k toplant\u0131s\u0131 Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz'in ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131nda ger\u00e7ekle\u015ftirildi. Bayram \u00f6ncesi ger\u00e7ekle\u015ftirilen ve toplant\u0131 g\u00fcndemine dair konular\u0131n ele al\u0131nd\u0131\u011f\u0131 y\u00f6netim kurulu toplant\u0131s\u0131 sonras\u0131nda Ba\u015fkan\u0131m\u0131z, y\u00f6netim kurulu \u00fcyelerimizle bayramla\u015ft\u0131. https://t.co/fRZtGfnA0N RT @GSStore: GALATASARAY\u2019a adanm\u0131\u015f hayatlar! \n\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f\n\n\ud83d\uded2 https://t.co/oau4lgU3hP https://t.co/jbYWF5P18x Covid-19 pandemisi nedeniyle kan ba\u011f\u0131\u015flar\u0131nda b\u00fcy\u00fck d\u00fc\u015f\u00fc\u015f ya\u015fanan bu g\u00fcnlerde kan stoklar\u0131n\u0131n s\u00fcreklili\u011fi i\u00e7in 1 \u00fcnite kan ba\u011f\u0131\u015f\u0131 yaparak, 3 ki\u015finin hayat\u0131n\u0131n kurtulmas\u0131na vesile olabilirsiniz.\n\nHaydi; iyilik a\u015fk\u0131na, kan ba\u011f\u0131\u015f\u0131na!\n\nDetayl\u0131 bilgi i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/ssnSYqCfQi https://t.co/NNZGYOTNdz Bilgilendirme | Ali Sami Yen\u2019i Anma T\u00f6reni\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/hANCf3NP4A https://t.co/22tDsEEQBL G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/t7pHNLOTJ8 \ud83d\udcfa Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz ile SIXT rent a car ve Magdeburger Sigorta aras\u0131nda sponsorluk anla\u015fmas\u0131 imzaland\u0131. \u270d\ufe0f\n\nBa\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz ve \u0130kinci Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Abdurrahim Albayrak, sponsorluk anla\u015fmas\u0131na dair a\u00e7\u0131klamalarda bulundu.\n\n\ud83d\udc47\nhttps://t.co/z81WTIKMOv Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz\u00fcn, yeni sezonda forma s\u0131rt sponsoru sigorta d\u00fcnyas\u0131n\u0131n k\u00f6kl\u00fc firmas\u0131 Magdeburger oldu.\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/M0lYdJnSWW https://t.co/l9SLClrgJh Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz, forma g\u00f6\u011f\u00fcs sponsorlu\u011fu i\u00e7in d\u00fcnyaca \u00fcnl\u00fc ara\u00e7 kiralama firmas\u0131 SIXT rent a car ile anla\u015fma imzalad\u0131.\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/yzItsG8kfy https://t.co/jEumfUIxrP \u0130yi ki do\u011fdun Okan Kocuk! \ud83c\udf82 https://t.co/h2NyArX7tw \u0130yi ki do\u011fdun @omerbayram19_! \ud83c\udf82 https://t.co/32hgibpVgL Muhte\u015fem taraftar\u0131m\u0131z\u0131n, tak\u0131m\u0131m\u0131zla bulu\u015fmas\u0131n\u0131 yans\u0131tan yeni sezonda giyece\u011fimiz par\u00e7al\u0131 formam\u0131z ve b\u00fcy\u00fck Galatasaray taraftar\u0131n\u0131n karanl\u0131kta yakt\u0131\u011f\u0131 me\u015faleden esinlenilerek tasarlanan yeni deplasman formam\u0131z \u015fimdi sat\u0131\u015fta!\n\n\ud83d\uded2 \ud83d\udc49 https://t.co/10gjw4BPft https://t.co/JtsFL3K49n Par\u00e7al\u0131n\u0131n tutkusu \ud83d\udc9b\u2764\ufe0f\n\nMuhte\u015fem taraftar\u0131m\u0131z\u0131n ate\u015fi \ud83d\udd25\ud83d\udc4a\n\n2020 - 2021 sezonunda giyece\u011fimiz i\u00e7 saha ve deplasman formalar\u0131m\u0131z sat\u0131\u015fta.\n\n\ud83d\uded2 \ud83d\udc49 https://t.co/10gjw4BPft https://t.co/wdbXUrhYQF Mersin'in Mut il\u00e7esinde meydana gelen kaza sonucu \u015fehit olan askerlerimize Allah'tan rahmet, kederli aileleri ve y\u00fcce milletimize ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131, yaral\u0131 askerlerimize acil \u015fifalar dileriz. https://t.co/5ygkMixua6 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/1vJGCGbILa RT @8Selcukinan: B\u00f6ylesi de\u011ferli insanlar\u0131n hayat\u0131nda yer alabildi\u011fim, onlar\u0131n kalbine dokunabildi\u011fim i\u00e7in \u00e7ok mutluyum. D\u00f6n\u00fcp bakt\u0131\u011f\u0131mda,\u2026 Ba\u015far\u0131larla dolu futbolculuk kariyerine noktay\u0131 koyan Sel\u00e7uk \u0130nan; Galatasaray Stadyum M\u00fczesi'ni ziyaret etti, T\u00fcrk Telekom Stadyumu'nda son kez ye\u015fil sahaya \u00e7\u0131kt\u0131 ve birlikte forma giydi\u011fi tak\u0131m arkada\u015flar\u0131n\u0131n s\u00fcrpriz mesajlar\u0131n\u0131 izledi...\n\n#KaptanaVeda\n\n\ud83d\udcfa\ud83d\udc47 https://t.co/yetKl4hp6x 9 y\u0131l, 14 kupa, unutulmaz goller ve an\u0131lar...\n\nBirlikte forma giydi\u011fi tak\u0131m arkada\u015flar\u0131ndan #KaptanaVeda...\n\n\ud83d\udcfa\ud83d\udc47\nhttps://t.co/UvGlYhyMXx G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/Knsmz4lb69 Galatasaray Divan Kurulu Temmuz Ay\u0131 Toplant\u0131s\u0131, COVID-19 pandemisi sebebiyle telekonferans yoluyla ger\u00e7ekle\u015ftirildi.\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/ZWG3uyyj6X https://t.co/VzrjmFPI3W Galatasaray golleri att\u0131 #Turkcell \u015eampiyon paketliler GB\u2019lar\u0131 kapt\u0131! \n\nA\u011fustos 2019 - Temmuz 2020 aras\u0131nda Galatasaray\u2019\u0131m\u0131z\u0131n att\u0131\u011f\u0131 gol ve ald\u0131\u011f\u0131 galibiyetlerden \u015eampiyon paketliler tam 33GB kazand\u0131! \n\nSen de tak\u0131m\u0131na destek olmak i\u00e7in 9 TL\u2019ye GS9 yaz 2200\u2019a g\u00f6nder! https://t.co/NPe0HqtUL3 RT @GSBasketbol: Top hakimiyeti, crossover, \u015fut ve g\u00f6steri\u015fli paslar... Daryl Macon \ud83d\udd25\ud83c\udfc0\ud83d\udca8\n\n@_dmacon4\n\n#FightAsOne \ud83d\udfe1\ud83d\udd34 https://t.co/78HFYGihXe G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/54KPSlouEk \ud83c\udf99\ufe0f Teknik Direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Fatih Terim'den a\u00e7\u0131klamalar #ANTvGS\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/b1nup4i6kQ https://t.co/48AusQooHh \ud83c\udf99\ufe0f Ryan Donk: \u201cTalihsiz bir pandemi d\u00f6nemi ge\u00e7irdik\u201d #ANTvGS\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/odd8Zm72Wb https://t.co/3jIViMJYjs \ud83c\udf99\ufe0f Marcao: \"Pandemi s\u00fcrecinin ard\u0131ndan beklemedi\u011fimiz bir oyun ortaya \u00e7\u0131kt\u0131\" #ANTvGS\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/o3MAT7U0Xc https://t.co/A9O3Ly4r9r \ud83c\udf99\ufe0f Marcelo Saracchi: \u201cTaraftarlar\u0131m\u0131z\u0131 bir nebze de olsa bu ma\u00e7la birlikte mutlu etmek istiyorduk. Bu sene \u00e7ok \u00fczd\u00fck onlar\u0131. Ba\u015faramad\u0131k ne yaz\u0131k ki...\u201d #ANTvGS\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/UMPppKqb5D https://t.co/X1R3Yl9Wxb \ud83d\udcf8 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ikinci devresinden kareler. #ANTvGS https://t.co/QKBN2UYJpM Ma\u00e7 sonucu: Fraport TAV Antalyaspor 2-2 Galatasaray #ANTvGS https://t.co/J34gXX9QiY \u23f1 90+2\u2019\n\nFraport TAV Antalyaspor 2-2 Galatasaray #ANTvGS Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ikinci devresinin sonuna 5 dakika ilave edildi. #ANTvGS \u23f1 87\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi. #ANTvGS https://t.co/jt7Z90g6qL \u23f1 87\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi. #ANTvGS https://t.co/KJ6ud5GLo5 \u23f1 68\u2019\n\nKar\u015f\u0131la\u015fmada su molas\u0131 verildi. #ANTvGS Belhanda'n\u0131n penalt\u0131dan att\u0131\u011f\u0131 golle kar\u015f\u0131la\u015fmada 2-1 \u00fcst\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fc yakalad\u0131k! #ANTvGS https://t.co/A6CgajQ7TM \u26bd GOOOOOOOOOOOOOOOOOOLL!! GOOOOOOLLL!\n\n\u23f1 65\u2019\n\n\ud83d\udc4d Belhanda\n\nFraport TAV Antalyaspor 1-2 Galatasaray #ANTvGS https://t.co/cJ9HLei8ig Adem B\u00fcy\u00fck presle topu kap\u0131p ara pas\u0131yla Saracchi'yi g\u00f6rd\u00fc; Saracchi, dar a\u00e7\u0131dan \u015futunu kaleye g\u00f6nderip gol\u00fcn\u00fc att\u0131! Kar\u015f\u0131la\u015fmada durum 1-1 #ANTvGS https://t.co/4BLPA1UFMq \u26bd GOOOOOOLL GOOOOOOOLL!!\n\n\u23f1 58\u2019\n\n\ud83d\udc4a Saracchi\n\nFraport TAV Antalyaspor 1-1 Galatasaray #ANTvGS https://t.co/MexzGsyAwR \u23f1 57\u2019\n\nBelhanda'n\u0131n pas\u0131nda topla bulu\u015fan Marcao'nun ceza sahas\u0131 yay\u0131 \u00fczerinden kaleye g\u00f6nderdi\u011fi \u015fut, kalenin \u00fcst\u00fcnden auta \u00e7\u0131kt\u0131. #ANTvGS \ud83d\udd14\n\n\u23f1 46\u2019\n\nKar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ikinci devresi ba\u015flad\u0131! #Sald\u0131rGALATASARAY #ANTvGS \ud83d\udcf8 #ANTvGS https://t.co/UnhArzKl2H \ud83d\udcf8 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131ndan kareler. #ANTvGS https://t.co/Lu5EWjFgih \u0130lk yar\u0131 sonucu: Fraport TAV Antalyaspor 1-0 Galatasaray #ANTvGS https://t.co/OPQUeWwEvT Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131n\u0131n sonuna 4 dakika ilave edildi. #ANTvGS \u23f1 42\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren oyuncu Linnes. #ANTvGS \u23f1 23\u2019\n\nM\u00fccadelede su molas\u0131 verildi. #ANTvGS \u23f1 19\u2019\n\nFraport TAV Antalyaspor 1-0 Galatasaray #ANTvGS \u23f1 4\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi. #ANTvGS https://t.co/zA6HjDoQDB \ud83d\udd14\n\n\u23f1 1\u2019\n\nMa\u00e7 ba\u015flad\u0131! #Sald\u0131rGALATASARAY #ANTvGS \ud83d\udcf8 Kar\u015f\u0131la\u015fma \u00f6ncesi \u0131s\u0131nmaday\u0131z. \ud83d\udd25 #ANTvGS https://t.co/cqZLuRiQmr Yedeklerimiz: Berk, \u015eener, Ahmet, Yunus, \u00d6mer, Jimmy, Jesse, Atalay, Emin #ANTvGS \ud83d\udce2 Fraport TAV Antalyaspor kar\u015f\u0131s\u0131nda ilk 11'imiz! \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b1\u20e31\u20e3 #ANTvGS https://t.co/EEDh3ZtUXm \ud83d\udc51 46 y\u0131l \u00f6nce, Galatasaray'a ilk imzas\u0131n\u0131 atan \u0130mparator @fatihterim, futbolculuk ve teknik direkt\u00f6rl\u00fck kariyerinde bu ak\u015fam 900. kez Galatasaray i\u00e7in sahaya \u00e7\u0131k\u0131yor. #Terim900 https://t.co/jT2iJGblR6 RT @GSBasketbol: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 From Little Rock, Arkansas...\n\nDaryl Macon (@_dmacon4) Galatasaray Do\u011fa Sigorta'da! \ud83d\udd8b\ufe0f\n\n24 ya\u015f\u0131ndaki Birle\u015fik Amerikal\u0131\u2026 RT @GSBasketbol: \ud83c\udf0e\u23f1\ufe0f\ud83d\udccd https://t.co/AmPvW9nLCy \ud83d\udce2 Tak\u0131m\u0131m\u0131z bu ak\u015fam par\u00e7al\u0131 forma, k\u0131rm\u0131z\u0131 \u015fort ve k\u0131rm\u0131z\u0131 kon\u00e7 ile sahaya \u00e7\u0131kacak. Kalecimiz ise ye\u015fil forma giyecek. #ANTvGS https://t.co/I3RTnhkfZW Aslanlar sahada, ma\u00e7\u0131n co\u015fkusu @bilyoner\u2019de! \n\nHemen oyna \ud83d\udc49https://t.co/nNpxRB50Zb  \ud83d\udcaa\ud83e\udd81 https://t.co/3OwpklQArw RT @GalatasaraySK: #Bug\u00fcnG\u00fcnlerdenGALATASARAY\n\n\ud83c\udfc6 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu\n\ud83d\uddd3 34. Hafta\n\ud83c\udd9a Fraport TAV Antalyaspor\n\ud83d\udcc6 24.07.2020\n\u23f0 21.00\n\ud83c\udfdf A\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/tdSdcesi9V #Bug\u00fcnG\u00fcnlerdenGALATASARAY\n\n\ud83c\udfc6 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu\n\ud83d\uddd3 34. Hafta\n\ud83c\udd9a Fraport TAV Antalyaspor\n\ud83d\udcc6 24.07.2020\n\u23f0 21.00\n\ud83c\udfdf Antalya Stadyumu\n\ud83d\udcf2 #ANTvGS https://t.co/g2nEqKnOBw \"Kad\u0131na \u015eiddete Dur De\" projesinin bas\u0131n toplant\u0131s\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirildi.\n\nGalatasaray Spor Kul\u00fcb\u00fc olarak \"Kad\u0131na Kar\u015f\u0131 \u015eiddete Dur De\" \u00e7al\u0131\u015fma grubuna katk\u0131 sa\u011flamaktan gurur duymaktay\u0131z.\n\nDetaylar https://t.co/jepydGQ8Nw https://t.co/77KcZTUu5V \ud83d\udce2 Fraport TAV Antalyaspor ma\u00e7\u0131n\u0131n kamp kadrosu\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/9prKG0zmc1 https://t.co/GoIiFi6xHW Tak\u0131m\u0131m\u0131z, kafilemizin kamp yapt\u0131\u011f\u0131 Sueno Hotels Deluxe Belek\u2019in sahiplerinden olan ve ge\u00e7ti\u011fimiz aylarda elim bir trafik kazas\u0131nda kaybetti\u011fimiz, kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz\u00fcn 17799 sicil numaral\u0131 \u00fcyesi Onur Korkmaz i\u00e7in haz\u0131rlanan pankart\u0131n \u00f6n\u00fcnde ailesi ile foto\u011fraf vererek Korkmaz\u2019\u0131 and\u0131. https://t.co/F9Mhzv7yn3 \ud83d\udcf8 Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z, yar\u0131n ak\u015fam saat 21.00'de deplasmanda oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Fraport TAV Antalyaspor ma\u00e7\u0131n\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131 tamamlayarak kampa girdi. https://t.co/RFvvE48AXV \ud83d\udcf8 https://t.co/YSB5tqI50m \ud83d\udcf8 Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z, sponsorumuz @TK_TR'n\u0131n \u00f6zel u\u00e7u\u015fuyla Antalya'ya ula\u015ft\u0131. https://t.co/g65KgJs0Rc Futbol A Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n Covid-19 test sonu\u00e7lar\u0131 hakk\u0131nda https://t.co/6XecfofxkC G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/YOvMQ23N98 Bilgilendirme https://t.co/RaFujDExEM Temmuz Ay\u0131 Divan Kurulu Toplant\u0131s\u0131\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/MNnopqFzuY https://t.co/NyNPjyhS3V \u0130dman Raporu | 22 Temmuz \u00c7ar\u015famba\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/phb6a3s6qe Galatasaray'daki son antrenman\u0131na \u00e7\u0131kan Brezilyal\u0131 futbolcumuz Mariano, idman sonras\u0131nda tak\u0131m arkada\u015flar\u0131 ve teknik heyetimizle vedala\u015ft\u0131.\n\nEmeklerin i\u00e7in te\u015fekk\u00fcrler. Yolun a\u00e7\u0131k olsun Mariano! \ud83d\udc4b \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/eZX2hhd7Ap \ud83d\udcf8 Tak\u0131m\u0131m\u0131z, 24 Temmuz Cuma g\u00fcn\u00fc saat 21.00'de oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Fraport TAV Antalyaspor ma\u00e7\u0131n\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131 bug\u00fcn ger\u00e7ekle\u015ftirilen idmanla s\u00fcrd\u00fcrd\u00fc. https://t.co/2tVov9s6VG RT @GSBasketbol: RJ Hunter, Galatasaray Do\u011fa Sigorta'da! \ud83d\udd8b\ufe0f\n\n26 ya\u015f\u0131ndaki Birle\u015fik Amerikal\u0131 \u015fut\u00f6r guard ile s\u00f6zle\u015fme imzalad\u0131k!\n\nDetaylar\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/HvUqWYtgZM Fanatik Gazetesi'nde yer alan ger\u00e7ek d\u0131\u015f\u0131 haberler hakk\u0131nda https://t.co/oIgsaz8tmE \u0130dman Raporu | 21 Temmuz Sal\u0131\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/GaBoJzG00N Kaptan\u0131m\u0131z Sel\u00e7uk \u0130nan, bug\u00fcn ger\u00e7ekle\u015ftirilen antrenman sonras\u0131nda tak\u0131m arkada\u015flar\u0131 ve teknik ekibimizle vedala\u015farak aktif futbolculuk kariyerini noktalad\u0131.\n\nYolun a\u00e7\u0131k olsun kaptan... \n\nGalatasaray'a katt\u0131klar\u0131n ve emeklerin i\u00e7in te\u015fekk\u00fcrler! \ud83d\ude4f https://t.co/Ca7fFBpK0u \ud83d\udcf8 Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z, S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu'nun 34. haftas\u0131nda oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Fraport TAV Antalyaspor ma\u00e7\u0131n\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131na ba\u015flad\u0131. https://t.co/wmoSTpZgeT Sabah Gazetesi'nde yer alan manip\u00fclatif, ger\u00e7ek d\u0131\u015f\u0131 haber hakk\u0131nda https://t.co/MeT6UnLRvj #P\u0131narG\u00fcltekin... Gen\u00e7li\u011finin bahar\u0131nda, vah\u015fice ya\u015famdan kopar\u0131lan bir kad\u0131n daha!\n\n\u015eiddete maruz kalan ad\u0131n\u0131 sayamad\u0131\u011f\u0131m\u0131z binlerce kad\u0131n\u0131m\u0131z i\u00e7in susmayal\u0131m. \n\nG\u00fcl\u00fc\u015fleri solmas\u0131n, hayalleri yar\u0131m kalmas\u0131n, ac\u0131mas\u0131zca hayattan kopar\u0131lmas\u0131n...\n\n#Kad\u0131na\u015fiddeteDURde! \u270b https://t.co/mMmxsYUJI9 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/2RODH81pGK \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 Hakkari'nin \u00c7ukurca il\u00e7esinde d\u00fczenlenen ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131nda \u015fehit olan askerlerimize Allah'tan rahmet, aileleri ve y\u00fcce milletimize ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 dileriz. https://t.co/LOKnPxnZ66 \ud83d\udcf8 G\u00f6ztepe ma\u00e7\u0131n\u0131n karesi sizce hangisi? \ud83e\udd14\n\nSe\u00e7imini yap!\ud83d\udc47 #GSvG\u00d6Z https://t.co/E1dz7lwlKz G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/bIUXft4qlg Dereceye giren sporculara \u00f6d\u00fclleri Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131m\u0131z Yusuf G\u00fcnay, Y\u00f6netim Kurulu \u00dcyemiz Dilek Kutlu ve eski Ba\u015fkan\u0131m\u0131z merhum \u00d6zhan Canayd\u0131n'\u0131n o\u011flu Murat Canayd\u0131n taraf\u0131ndan verildi. https://t.co/UExPG3IjlD T\u00fcrk sporunun unutulmaz isimlerinden, eski Ba\u015fkan\u0131m\u0131z \u00d6zhan Canayd\u0131n an\u0131s\u0131na \u0130stanbul Atl\u0131 Spor Kul\u00fcb\u00fc Maslak Binicilik Tesisleri\u2019nde d\u00fczenlenen \u00d6zhan Canayd\u0131n Kad\u0131n Biniciler \u015eampiyonas\u0131 tamamland\u0131. https://t.co/GlHIABNUXH \u0130yi ki do\u011fdun Jean Michael Seri! \ud83c\udf82 https://t.co/0EZ2xslQZj G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/wrOQGaAba1 Kaptan\u0131m\u0131z @8Selcukinan, sezon sonu profesyonel futbolculuk kariyerine nokta koyaca\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131.\n\nGalatasaray'a katt\u0131klar\u0131n ve emeklerin i\u00e7in te\u015fekk\u00fcrler b\u00fcy\u00fck kaptan! \ud83d\ude4f\n\n\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 Lig \u015eampiyonlu\u011fu\n\n\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 T\u00fcrkiye Kupas\u0131\n\n\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 T\u00fcrkiye S\u00fcper Kupa\nhttps://t.co/zLSArq3WLq \ud83c\udf99\ufe0f Teknik Direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Fatih Terim'den a\u00e7\u0131klamalar #GSvG\u00d6Z\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/pALDRMQnVh https://t.co/dkPT6hOYry \ud83c\udf99\ufe0f Jean Michael Seri: \"Galibiyet kendimize g\u00fcven a\u00e7\u0131s\u0131ndan \u00f6nemliydi\" #GSvG\u00d6Z\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/kumE9vIDWe https://t.co/eZlZ8KNiQH \ud83c\udf99\ufe0f Marcelo Saracchi: \u201cBug\u00fcnk\u00fc 3 puan \u00e7ok \u00f6nemliydi\u201d #GSvG\u00d6Z\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/r2VyNE73lc https://t.co/errdVhqDcn \ud83c\udf99\ufe0f Okan Kocuk: \"Her antrenman ve her ma\u00e7 kendimi geli\u015ftirmeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131yorum\" #GSvG\u00d6Z \n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/0tnA7J1koE https://t.co/2Tp3vypjgT \ud83d\ude80 F\u00fczeyi g\u00f6nderdi, par\u00e7al\u0131 ile ilk gol\u00fcn\u00fc att\u0131!\n\nTebrikler Saracchi! \ud83d\udc4f\ud83d\udcaa https://t.co/2q6VGBYaZ1 \ud83e\udd81 @yunusakgun17, S\u00fcper Lig'deki ilk gol\u00fcn\u00fc kaydetti!\n\nTebrikler Yunus Akg\u00fcn! \ud83d\udc4f \ud83d\udcaa https://t.co/0MuIgegZxQ \ud83d\udcf8 #GSvG\u00d6Z https://t.co/1cwdgD0fYx \ud83d\udcf8 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ikinci devresinden kareler... #GSvG\u00d6Z https://t.co/ZnjGW7oFrL \ud83d\udcaa\ud83d\udc4f #GSvG\u00d6Z https://t.co/WnKnB8Ekzy Ma\u00e7 sonucu: Galatasaray 3-1 G\u00f6ztepe #GSvG\u00d6Z https://t.co/ijdXFb6gRN \u26bd GOOOOOOOLL! GOOOOOOOOOLLL! GOOOOOOOOOOLLL!\n\n\u23f1 90+7\u2019\n\n\ud83d\udc4a Yunus Akg\u00fcn\n\nGalatasaray 3-1 G\u00f6ztepe #GSvG\u00d6Z https://t.co/u2aATWjqRU \u23f1 90+5\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi. #GSvG\u00d6Z https://t.co/0jKinW8U4J \u23f1 90+3\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi. #GSvG\u00d6Z https://t.co/uAJsk5CqGn Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ikinci devresinin sonuna 6 dakika ilave edildi. #GSvG\u00d6Z \u23f1 90\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi. #GSvG\u00d6Z https://t.co/AxkRGXbHTU \u23f1 90\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi. #GSvG\u00d6Z https://t.co/gAoTDnKtcg \u23f1 89\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi. #GSvG\u00d6Z https://t.co/b8HhxbzA0n \ud83c\udfaf Emre Akbaba, frikikten m\u00fcthi\u015f bir gole imza atarak tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131 2-1 \u00f6ne ge\u00e7irdi! #GSvG\u00d6Z https://t.co/yauUhyDRO8 \u26bd GOOOOOOOOOLLLL!! GOOOOLL! GOOOOOOLL!\n\n\u23f1 81\u2019\n\n\ud83d\ude80 Emre Akbaba\n\nGalatasaray 2-1 G\u00f6ztepe #GSvG\u00d6Z https://t.co/W2yqqGPeGG \u23f1 77\u2019\n\nGalatasaray 1-1 G\u00f6ztepe #GSvG\u00d6Z Gol karar\u0131, VAR incelemesinin ard\u0131ndan iptal edildi.\n\nGalatasaray 1-0 G\u00f6ztepe #GSvG\u00d6Z https://t.co/GHqXXOiReC \u23f1 65\u2019\n\nGalatasaray 1-1 G\u00f6ztepe #GSvG\u00d6Z \ud83d\ude80 Uzak mesafeden topu kaleye g\u00f6nderen Saracchi, m\u00fcthi\u015f bir gole imza atarak tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131 1-0 \u00f6ne ge\u00e7iren gol\u00fc kaydetti. #GSvG\u00d6Z https://t.co/JLVBxcsN0p \u26bd GOOOOOOOLL! GOOOOOOOOOLLL! GOOOOOOL!\n\n\u23f1 60\u2019\n\n\ud83c\udfaf Saracchi\n\nGalatasaray 1-0 G\u00f6ztepe #GSvG\u00d6Z https://t.co/pc7tQ3Azmf \ud83d\udd14 \n\n\u23f1 46\u2019\n\nKar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ikinci devresi ba\u015flad\u0131! #Sald\u0131rGALATASARAY #GSvG\u00d6Z \ud83d\udcf8 #GSvG\u00d6Z https://t.co/psxhbDm9iv \ud83d\udcf8 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131ndan kareler... #GSvG\u00d6Z https://t.co/guRCABCSUq \u0130lk yar\u0131 sonucu: Galatasaray 0-0 G\u00f6ztepe #GSvG\u00d6Z https://t.co/YMdYSA0HkT Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131n\u0131n sonuna 3 dakika eklendi. #GSvG\u00d6Z \u23f1 35\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren oyuncu Donk. #GSvG\u00d6Z \u23f1 30\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren oyuncu Marcao. #GSvG\u00d6Z VAR incelemesi sonras\u0131 pozisyonu izleyen hakem, gol karar\u0131 iptal etti. #GSvG\u00d6Z \n\nGalatasaray 0-0 G\u00f6ztepe https://t.co/WE0CUWzIxc \u26bd GOOOOOOOLL! GOOOOOOOOOLLL!\n\n\u23f1 22\u2019\n\n\ud83d\udc4a Adem B\u00fcy\u00fck\n\nGalatasaray 1-0 G\u00f6ztepe #GSvG\u00d6Z https://t.co/ebsow1eqHk \u23f1\ufe0f 17'\n\nFeghouli'nin ak\u0131l dolu pas\u0131nda ceza sahas\u0131 i\u00e7inde topla bulu\u015fan Emre Akbaba topu bekletmeden kaleye g\u00f6nderdi, top az farkla d\u0131\u015far\u0131ya gitti. #GSvG\u00d6Z \u23f1 4\u2019\n\nSeri, serbest vuru\u015ftan topu ceza sahas\u0131na ortalad\u0131; kaleye y\u00f6nelen topu kaleci son anda tokatlayarak kornere \u00e7eldi. #GSvG\u00d6Z \ud83d\udd14 \n\n\u23f1 1\u2019 \n\nMa\u00e7 ba\u015flad\u0131! #Sald\u0131rGALATASARAY #GSvG\u00d6Z #kad\u0131na\u015fiddeteDURDE \u270b https://t.co/BasHGaPeOX \ud83d\udcf8 Tak\u0131m\u0131m\u0131z kar\u015f\u0131la\u015fma \u00f6ncesi \u0131s\u0131nmada... \ud83d\udd25 #GSvG\u00d6Z https://t.co/wVE56V8Kcb Yedeklerimiz: Berk, \u015eener, Ahmet, Sel\u00e7uk, Linnes, Yunus, Jimmy, Jesse, Emin, Taylan #GSvG\u00d6Z \ud83d\udce2 G\u00f6ztepe kar\u015f\u0131s\u0131nda ilk 11'imiz! \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b1\u20e31\u20e3 #GSvG\u00d6Z https://t.co/ISunDgY9pl TFF 1. Lig'den, S\u00fcper Lig'e y\u00fckselen BB Erzurumspor'u ba\u015far\u0131s\u0131ndan dolay\u0131 tebrik ederiz. https://t.co/202TqqPbG5 Ana sponsorumuz Terra Pizza\u2019dan efsane taraftar\u0131m\u0131z i\u00e7in bol lezzetli efsane bir men\u00fc! 2 orta boy pizza ve 1 lt. i\u00e7ecek yaln\u0131zca 39,99 TL\u2019den ba\u015flayan fiyatlarla. \ud83c\udf55 \ud83e\udd81 #GELBERABEROLSUN\n\nSipari\u015flerin i\u00e7in:\n\n\ud83d\udcde 44 44 500\n\n\ud83d\udcbb https://t.co/Y2hP5VV5gI\n\n\ud83d\udcf1 Terra Pizza mobil uygulama https://t.co/3NZqNf4sUz \ud83d\udce2 Tak\u0131m\u0131m\u0131z bu ak\u015fam par\u00e7al\u0131 forma, siyah \u015fort ve siyah kon\u00e7 ile sahaya \u00e7\u0131kacak. Kalecimiz ise ye\u015fil forma giyecek. #GSvG\u00d6Z https://t.co/Refd4gFtGJ Aslanlar sahada, ma\u00e7\u0131n co\u015fkusu @bilyoner\u2019de! \n\nHemen oyna \ud83d\udc49 https://t.co/xFNUyela2w \ud83d\udcaa\ud83e\udd81 https://t.co/G8sjad2TK1 RT @GalatasaraySK: #Bug\u00fcnG\u00fcnlerdenGALATASARAY\n\n\ud83c\udfc6 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu\n\ud83d\uddd3 33. Hafta\n\ud83c\udd9a G\u00f6ztepe\n\ud83d\udcc6 18.07.2020\n\u23f0 21.00\n\ud83c\udfdf Ali Sami Yen Spor\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/lRdLsfIDo4 #Bug\u00fcnG\u00fcnlerdenGALATASARAY\n\n\ud83c\udfc6 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu\n\ud83d\uddd3 33. Hafta\n\ud83c\udd9a G\u00f6ztepe\n\ud83d\udcc6 18.07.2020\n\u23f0 21.00\n\ud83c\udfdf Ali Sami Yen Spor Kompleksi T\u00fcrk Telekom Stadyumu\n\ud83d\udcf2 #GSvG\u00d6Z https://t.co/8kypQ2ASLJ RT @GSStore: Nike \u00fcr\u00fcnlerinde dev f\u0131rsat! Gece 00.00\u2019dan sabah 10.00\u2019a kadar %50 indirim f\u0131rsat\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rma! #GSStore\n\n\ud83d\uded2 https://t.co/N8xKI3\u2026 Bir k\u0131s\u0131m medyada \u00e7\u0131kan yalan haberler hakk\u0131nda https://t.co/6G5OHRllFh \ud83d\udcf8 Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z, yar\u0131n saham\u0131zda oynayaca\u011f\u0131m\u0131z G\u00f6ztepe kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131n\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131 tamamlad\u0131. https://t.co/9ZAwCKA46q Kad\u0131na kar\u015f\u0131 \u015fiddetin bahanesi, mazereti olmaz!\n\n#kad\u0131na\u015fiddeteDURDE! \u270b https://t.co/Y7kNFD7okX RT @GSBasketbol: Prepare for take-off... \ud83d\udeeb\n\nAlex Hamilton is here! \ud83d\udd28\ud83d\udc88\n\n#WelcomeAlex #FightAsOne \ud83d\udfe1\ud83d\udd34\n\n@ahamilton0 https://t.co/jd8Ate2pjd RT @GSBasketbol: Alex Hamilton, Galatasaray Do\u011fa Sigorta'da! \ud83d\udd8b\ufe0f\n\n26 ya\u015f\u0131ndaki Birle\u015fik Amerikal\u0131 guard ile 1+1 y\u0131ll\u0131k s\u00f6zle\u015fme imzalad\u0131k!\u2026 RT @GSBasketbol: \ud83d\udc40\u23f3 https://t.co/QbtxBPIDa4 RT @Galatasaray_TTA: Galatasaray\u0131m\u0131z\u0131n 2019-2020 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu 33. haftas\u0131nda 18 Temmuz 2020 Cumartesi g\u00fcn\u00fc G\u00f6ztepe\u2019yi konuk\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/96fXaNNQOd Futbol A Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n Covid-19 test sonu\u00e7lar\u0131 hakk\u0131nda https://t.co/oijwgwpoKf S\u00f6zc\u00fc Gazetesi'nde yer alan yalan haber hakk\u0131nda https://t.co/R0mgxwf6lS RT @GSBasketbol: Galatasaray Do\u011fa Sigorta Erkek Basketbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z 2020-2021 sezonu i\u00e7in yerli oyuncu rotasyonunu tamamlad\u0131. \u2705\ud83d\udcdc\ud83c\udfc0\n\n#FightAs\u2026 \u0130dman Raporu | 16 Temmuz Per\u015fembe\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/vBLZ9OCMZU \ud83d\udcf8 Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z, G\u00f6ztepe kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131n\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyor. https://t.co/2jC1hE2n0c \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 Van'\u0131n Geva\u015f il\u00e7esinde ke\u015fif u\u00e7a\u011f\u0131m\u0131z\u0131n d\u00fc\u015fmesi ve Siirt'in Pervari il\u00e7esinde d\u00fczenlenen operasyon s\u0131ras\u0131nda \u00e7\u0131kan \u00e7at\u0131\u015fma sonucu \u015fehit olan emniyet mensuplar\u0131m\u0131za Allah'tan rahmet, kederli aileleri ile y\u00fcce milletimize ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131, yaral\u0131lar\u0131m\u0131za acil \u015fifalar diliyoruz. https://t.co/IF2V85DS5G \u0130dman Raporu | 15 Temmuz \u00c7ar\u015famba\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/NJEVI4NJ77 \ud83d\udcf8 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu'nun 33. haftas\u0131nda oynayaca\u011f\u0131m\u0131z G\u00f6ztepe kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131n\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131 bug\u00fcn ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz antrenmanla s\u00fcrd\u00fcrd\u00fck. https://t.co/3tes1KUUBp RT @GSBasketbol: Basketball Champions League 2020-2021 sezonunda A grubunda m\u00fccadele edece\u011fiz! \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 @CB1939Canarias\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 @sigstrasbourg\n\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u2026 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu 33. haftas\u0131nda, 18 Temmuz Cumartesi g\u00fcn\u00fc saat 21.00'de oynayaca\u011f\u0131m\u0131z G\u00f6ztepe ma\u00e7\u0131n\u0131 hakem Koray Gen\u00e7erler y\u00f6netecek. https://t.co/ZCvtjBz1ye G\u00fcc\u00fcn\u00fc Kafa Topu 2 sahas\u0131nda g\u00f6sterme s\u0131ras\u0131 sende! Kafa Topu 2'de \u015fanl\u0131 taraftar\u0131m\u0131za yak\u0131\u015f\u0131r birbirinden \u00f6zel teklifler, bir hafta boyunca indirime girdi!\n\nGalatasaray'\u0131m\u0131z\u0131 Kafa Topu 2 sahas\u0131nda temsil etmek i\u00e7in hemen indir! https://t.co/4Kr17BsOWd https://t.co/YLKMKuQOkO G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 https://t.co/kUb5eAY8wE \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 15 Temmuz hain darbe giri\u015fimine kar\u015f\u0131, vatan\u0131m\u0131z\u0131n birlik ve beraberli\u011fi i\u00e7in g\u00f6zlerini bile k\u0131rpmadan ya\u015famlar\u0131n\u0131 feda eden \u015fehitlerimizi, Demokrasi ve Milli Birlik G\u00fcn\u00fc'nde bir kez daha rahmetle an\u0131yor, gazilerimize minnetlerimizi sunuyoruz. https://t.co/GXCjief6Za \ud83d\udcac Kul\u00fcb\u00fcm\u00fczle olan s\u00f6zle\u015fmesini yenileyen Ertu\u011frul Erdo\u011fan geride kalan iki sezonu ve gelecek planlar\u0131n\u0131 de\u011ferlendirdi.\n\n\ud83d\udde3\ufe0f \"Hep birlikte, kald\u0131\u011f\u0131m\u0131z yerden devam!\" https://t.co/VcWmELABux Ba\u015fantren\u00f6r\u00fcm\u00fcz Ertu\u011frul Erdo\u011fan ile 1+1 y\u0131ll\u0131k yeni s\u00f6zle\u015fme imzaland\u0131 \ud83d\udd8b\ufe0f\n\nYeniden ho\u015f geldin, @CoachErtugrul! \ud83d\udfe1\ud83d\udd34\n\nDetaylar \ud83d\udd17 https://t.co/TkLjIo7h8a https://t.co/iuzXVZUuVN \ud83d\udce2 Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n, 17 Temmuz Cuma g\u00fcn\u00fc oynayaca\u011f\u0131 G\u00f6ztepe kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131, 18 Temmuz Cumartesi g\u00fcn\u00fc saat 21.00'e al\u0131nm\u0131\u015ft\u0131r. Yabanc\u0131 s\u0131n\u0131rlamas\u0131n\u0131n iptali hakk\u0131nda https://t.co/rrXKzxjfxN \u0130dman Raporu | 14 Temmuz Sal\u0131\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/9AWcAeJxKy \ud83d\udcf8 Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z, 17 Temmuz Cuma g\u00fcn\u00fc saat 21.00'de oynayaca\u011f\u0131m\u0131z G\u00f6ztepe ma\u00e7\u0131n\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131na ba\u015flad\u0131. https://t.co/SenAizeytw \u0130yi ki do\u011fdun @JesseSekidika! \ud83c\udf82 https://t.co/lwA2Gj9rVm G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/E6CCQOkYN4 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/aVb1WwgnF2 \ud83c\udf99\ufe0f Teknik Direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Fatih Terim\u2019den a\u00e7\u0131klamalar #ANKvGS\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/AqnrXwBNjw https://t.co/jKy5i1Ssa8 \ud83c\udf99\ufe0f Emin Bayram: \u201cHatam\u0131n telafisini burada uzun y\u0131llar kalarak yapaca\u011f\u0131m\u201d #ANKvGS\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/TcYg8bTraT https://t.co/j0GLd8Xqdl \ud83c\udf99\ufe0f Martin Linnes: \"Son iki haftada mutlak galibiyet almam\u0131z gerekiyor\"\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/oyGeoOq98c https://t.co/c8BdQDAHum Mariano ma\u00e7\u0131n sona ermesinin ard\u0131ndan sar\u0131 kart g\u00f6rd\u00fc. #ANKvGS Ma\u00e7 sonucu: Ankarag\u00fcc\u00fc 1-0 Galatasaray #ANKvGS https://t.co/SZ4d8bVoh6 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n sonuna 5 dakika uzatma ilave edildi. #ANKvGS \u23f1 90\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi #ANKvGS https://t.co/u9GhqAkCh1 \u23f1 90\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi #ANKvGS https://t.co/P3npPqA74t \u23f1 87\u2019\n\nTeknik direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Fatih Terim sar\u0131 kart g\u00f6rd\u00fc. #ANKvGS \u23f1 87\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren oyuncu Saracchi. #ANKvGS \u23f1 77\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi #ANKvGS https://t.co/qvEDF3Yghd \u23f1 77\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi #ANKvGS https://t.co/wYpjHMpeeA \u23f1 77\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi #ANKvGS https://t.co/LfGvytldLS \u23f1 62\u2019\n\nAnkarag\u00fcc\u00fc 1-0 Galatasaray #ANKvGS \u23f1 57\u2019\n\n\u00d6mer Bayram frikikten m\u00fcthi\u015f vurdu, top direkten oyun alan\u0131na geri d\u00f6nd\u00fc. #ANKvGS \u23f1 54\u2019\n\n\u00d6mer Bayram\u2019\u0131n ceza sahas\u0131na ortalad\u0131\u011f\u0131 topta Belhanda ceza sahas\u0131 i\u00e7inde topu kaleye g\u00f6nderdi, top az farkla d\u0131\u015far\u0131ya gitti. #ANKvGS \ud83d\udd14 \n\n\u23f1 46\u2019\n\nKar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ikinci devresi ba\u015flad\u0131! #Sald\u0131rGALATASARAY #ANKvGS TFF 1. Lig'de bitime bir hafta kala S\u00fcper Lig'e y\u00fckselmeyi garantileyen Hatayspor'u ba\u015far\u0131s\u0131ndan dolay\u0131 tebrik ederiz. https://t.co/KrLrclIyzD \ud83d\udcf8 #ANKvGS https://t.co/NXMwZ5Np2Q \ud83d\udcf8 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131ndan kareler... #ANKvGS https://t.co/hJs1GyABVH \u0130lk yar\u0131 sonucu: Ankarag\u00fcc\u00fc 0-0 Galatasaray #ANKvGS https://t.co/pkCK4Av1pO Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131n\u0131n sonuna 2 dakika ilave edildi. #ANKvGS \u23f1 34\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren oyuncu Marcao. #ANKvGS \u23f1 25\u2019\n\nKar\u015f\u0131la\u015fmada su molas\u0131 verildi. #ANKvGS \u23f1 17\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren oyuncu Belhanda. #ANKvGS \ud83d\udd14\n\n\u23f1 1\u2019\n\nMa\u00e7 ba\u015flad\u0131! #Sald\u0131rGALATASARAY #ANKvGS \ud83d\udcf8 Kar\u015f\u0131la\u015fma \u00f6ncesi \u0131s\u0131nmaday\u0131z. \ud83d\udd25 #ANKvGS https://t.co/3nO56386K7 Yedeklerimiz: Berk, \u015eener, Ahmet, Sel\u00e7uk, Yunus, Jimmy, Mariano, Jesse #ANKvGS \ud83d\udce2 Ankarag\u00fcc\u00fc kar\u015f\u0131s\u0131nda ilk 11'imiz! \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b1\u20e31\u20e3 #ANKvGS https://t.co/aGSA0orvyx \ud83d\udce2 Tak\u0131m\u0131m\u0131z bu ak\u015fam par\u00e7al\u0131 forma, k\u0131rm\u0131z\u0131 \u015fort ve k\u0131rm\u0131z\u0131 kon\u00e7 ile sahaya \u00e7\u0131kacak. Kalecimiz ise ye\u015fil forma giyecek. #ANKvGS https://t.co/IkXuPFjP3t Aslanlar sahada, ma\u00e7\u0131n co\u015fkusu @bilyoner\u2019de!\n\nHemen oyna \ud83d\udc49 https://t.co/o6ZIXQnROf \ud83d\udcaa\ud83e\udd81 https://t.co/NVw93AWKwN RT @GalatasaraySK: #Bug\u00fcnG\u00fcnlerdenGALATASARAY\n\n\ud83c\udfc6 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu\n\ud83d\uddd3 32. Hafta\n\ud83c\udd9a Ankarag\u00fcc\u00fc\n\ud83d\udcc6 12.07.2020\n\u23f0 18.30\n\ud83c\udfdf Eryaman Stadyu\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/jyCiDGKR86 #Bug\u00fcnG\u00fcnlerdenGALATASARAY\n\n\ud83c\udfc6 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu\n\ud83d\uddd3 32. Hafta\n\ud83c\udd9a Ankarag\u00fcc\u00fc\n\ud83d\udcc6 12.07.2020\n\u23f0 18.30\n\ud83c\udfdf Eryaman Stadyumu\n\ud83d\udcf2 #ANKvGS https://t.co/J5sb2gDDBS \ud83d\udcf8 https://t.co/61sCoSBdPy \ud83d\udccd Tak\u0131m\u0131m\u0131z, yar\u0131n oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Ankarag\u00fcc\u00fc ma\u00e7\u0131 i\u00e7in Ankara'da... https://t.co/oBHHPSoylF RT @GSBasketbol: \u0130\u015fte kar\u015f\u0131n\u0131zda #Saray\u0131nSultanlar\u0131'n\u0131n 2020-2021 sezonu kadrosu! \ud83c\udfc0\ud83d\udca8 \n\n#GetLoud \ud83d\udde3\ufe0f https://t.co/NYGhmcUSle RT @GSBasketbol: Galatasaray Kad\u0131n Basketbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z 2020-2021 sezonu kadrosunu tamamlad\u0131! \ud83d\udcdc\u2714\ufe0f\ud83c\udfc0\n\n#Saray\u0131nSultanlar\u0131 \ud83d\udc51\n\nDetaylar: \ud83d\udd17 https:\u2026 \u2708\ufe0f Tak\u0131m\u0131m\u0131z, bug\u00fcn saat 16.00'da sponsorumuz @TK_TR'n\u0131n \u00f6zel u\u00e7u\u015fuyla Ankara'ya gidecek.\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/KIMaETZF04 \ud83d\udce2 Ankarag\u00fcc\u00fc ma\u00e7\u0131 kamp kadrosu https://t.co/k7mBAjcAcH \ud83d\udcf8 Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z, yar\u0131n saat 18.30'da deplasmanda oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Ankarag\u00fcc\u00fc ma\u00e7\u0131n\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131 tamamlad\u0131. https://t.co/lnvnUDbLgf G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/O1MrRw0Fe8 Futbol A Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n Covid-19 test sonu\u00e7lar\u0131 hakk\u0131nda https://t.co/QY5MDYgG0B \u0130mza t\u00f6reni Y\u00f6netim Kurulu \u00dcyelerimiz Dorukhan Acar ve \u0130lber Aydemir ile Galatasaray Sportif A.\u015e. Y\u00f6netim Kurulu \u00dcyemiz Oytun \u00d6zer'in kat\u0131l\u0131m\u0131yla ger\u00e7ekle\u015fti. https://t.co/9y3JBQCYkM Galatasaray Kad\u0131n Basketbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z'da, ge\u00e7ti\u011fimiz iki sezonda ba\u015fantren\u00f6rl\u00fck g\u00f6revini \u00fcstlenen Efe G\u00fcven ile 1 y\u0131ll\u0131k yeni s\u00f6zle\u015fme imzaland\u0131. \u2712\ufe0f\n\nhttps://t.co/qo2iNRg2UZ https://t.co/TQw8TpEpGD \u0130dman Raporu | 10 Temmuz Cuma\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/RSQG1KRMNn \ud83d\udcf8 Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n bug\u00fcnk\u00fc antrenman\u0131ndan kareler... https://t.co/GZBRTR8WCh G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/7eKc1IKDvq Medical Park Sa\u011fl\u0131k Raporu: Florin Andone https://t.co/dJsd7F4PUd \u2018Sekidika\u2019ya 2 farkl\u0131 \u00fccret\u2019 ba\u015fl\u0131kl\u0131 yalan haber hakk\u0131nda https://t.co/6cz5rG36yt Yabanc\u0131 s\u0131n\u0131rlamas\u0131 karar\u0131 hakk\u0131nda https://t.co/gqcat9SGVz Sakarya'n\u0131n Ta\u015fk\u0131s\u0131\u011f\u0131 k\u00f6y\u00fcnde, havai fi\u015fek fabrikas\u0131na ait malzemeleri ta\u015f\u0131yan kamyonda meydana gelen patlamada \u015fehit olan askerlerimize Allah'tan rahmet, yaral\u0131lar\u0131m\u0131za acil \u015fifalar ve y\u00fcce milletimize ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 dileriz. https://t.co/e5vxMJlWeh S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu 32. haftas\u0131nda, 12 Temmuz Pazar g\u00fcn\u00fc saat 18.30'da deplasmanda oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Ankarag\u00fcc\u00fc ma\u00e7\u0131n\u0131 hakem Atilla Karao\u011flan y\u00f6netecek. https://t.co/A88EzdzsMN G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/e3jEFf97cF \ud83c\udf99\ufe0f Teknik Direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Fatih Terim'den a\u00e7\u0131klamalar #ALNvGS\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/x7kSvROt5Z https://t.co/lnAcbeViJZ \ud83c\udf99\ufe0f Taylan Antalyal\u0131: \"\u00c7ok \u00fczg\u00fcn\u00fcz, taraftarlar\u0131m\u0131zdan \u00f6z\u00fcr diliyoruz\" #ALNvGS\n\nhttps://t.co/LJKu0XKqSP https://t.co/10TnzshcpH \ud83c\udf99\ufe0f Adem B\u00fcy\u00fck: \"Taraftarlar\u0131m\u0131zdan, camiam\u0131zdan \u00f6z\u00fcr dileriz\" #ALNvGS\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/rIhY166XU3 https://t.co/K0oCDgS6BQ Ma\u00e7 sonucu: Aytemiz Alanyaspor 4-1 Galatasaray #ALNvGS https://t.co/ACGMaSMXzP \u23f1 90+5\u2019\n\nAytemiz Alanyaspor 4-1 Galatasaray #ALNvGS Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ikinci devresinin sonuna 5 dakika ilave edildi. #ALNvGS \u23f1 90+1\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren oyuncu Belhanda #ALNvGS \u23f1 89\u2019\n\nAytemiz Alanyaspor 3-1 Galatasaray #ALNvGS \u23f1 80\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi. #ALNvGS https://t.co/s2jMQwW98i \u23f1 80\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi. #ALNvGS https://t.co/1hicik1pIk \u23f1 74\u2019\n\nBelhanda\u2019n\u0131n enfes ortas\u0131nda Adem B\u00fcy\u00fck topa kafay\u0131 vurdu, top direkten oyun alan\u0131na geri d\u00f6nd\u00fc! #ALNvGS \u23f1 69\u2019\n\nAdem B\u00fcy\u00fck\u2019\u00fcn gol\u00fc ofsayt gerek\u00e7esiyle de\u011fer kazanmad\u0131. #ALNvGS \u23f1 59\u2019\n\n\u00d6mer Bayram\u2019\u0131n aya\u011f\u0131n\u0131n i\u00e7iyle kaleye g\u00f6nderdi\u011fi \u015fut az farkla auta gitti. #ALNvGS \u23f1 51\u2019\n\nAdem\u2019in enfes pas\u0131nda topla bulu\u015fan Belhanda \u015futunu att\u0131, kaleci kornere \u00e7eldi. #ALNvGS \ud83d\udd14 \n\n\u23f1 46\u2019\n\nKar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ikinci devresi ba\u015flad\u0131! #Sald\u0131rGALATASARAY #ALNvGS \ud83d\udcf8 #ALNvGS https://t.co/c3TUqoO6mP \ud83d\udcf8 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131ndan kareler. #ALNvGS https://t.co/GHg0bgBxO1 \u0130lk yar\u0131 sonucu: Aytemiz Alanyaspor 2-1 Galatasaray #ALNvGS https://t.co/5UjcKY479E \u26bd GOOOOOOOOOLLLLLLLL!\n\n\u23f1 45+4\u2019\n\n\ud83d\udc4a Adem B\u00fcy\u00fck\n\nAytemiz Alanyaspor 2-1 Galatasaray #ALNvGS https://t.co/rEZAVEpcM1 \u23f1 45+3\u2019\n\nAytemiz Alanyaspor 2-0 Galatasaray #ALNvGS Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131na 3 dakika ilave edildi. #ALNvGS \u23f1 44\u2019\n\nAytemiz Alanyaspor 1-0 Galatasaray #ALNvGS \u23f1 20\u2019\n\n\u00d6mer Bayram\u2019\u0131n pas\u0131nda topla bulu\u015fan Emre Akbaba bekletmeden vurdu, top az farkla d\u0131\u015far\u0131ya gitti. #ALNvGS \ud83d\udd14\n\n\u23f1 1\u2019\n\nMa\u00e7 ba\u015flad\u0131! #Sald\u0131rGALATASARAY #ALNvGS \ud83d\udcaf Younes Belhanda, bug\u00fcn Galatasaray formas\u0131yla 100. resmi ma\u00e7\u0131na \u00e7\u0131kacak. https://t.co/6Dt9gn6okK \ud83d\udd25 Kar\u015f\u0131la\u015fma \u00f6ncesi \u0131s\u0131nmaday\u0131z... #ALNvGS https://t.co/5osj0WxInA Yedeklerimiz: Berk, \u015eener, Ahmet, Sel\u00e7uk, Yunus, Jimmy, Jesse, Emin #ALNvGS \ud83d\udce2 Aytemiz Alanyaspor kar\u015f\u0131s\u0131nda ilk 11'imiz! \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b1\u20e31\u20e3 #ALNvGS https://t.co/Hm7J5XiMAa \ud83d\udce2 Tak\u0131m\u0131m\u0131z bu ak\u015fam par\u00e7al\u0131 forma, k\u0131rm\u0131z\u0131 \u015fort ve k\u0131rm\u0131z\u0131 kon\u00e7 ile sahaya \u00e7\u0131kacak. Kalecimiz ise gri forma giyecek. #ALNvGS https://t.co/F6BfkskR2L Milliyet Gazetesi'nde yer alan yalan haber hakk\u0131nda https://t.co/tVXHaCG6eS Aslanlar sahada, ma\u00e7\u0131n co\u015fkusu @bilyoner\u2019de!\n\nHemen oyna \ud83d\udc49 https://t.co/aZI75RNa9m\ud83d\udcaa\ud83e\udd81 https://t.co/wjvMEpmsIa RT @GalatasaraySK: #Bug\u00fcnG\u00fcnlerdenGALATASARAY\n\n\ud83c\udfc6 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu\n\ud83d\uddd3 31. Hafta\n\ud83c\udd9a Aytemiz Alanyaspor\n\ud83d\udcc6 08.07.2020\n\u23f0 21.00\n\ud83c\udfdf Bah\u00e7e\u015f\u2026 46 y\u0131l \u00f6nce bug\u00fcn... @fatihterim Galatasaray\u2019da! https://t.co/86S6ei7c9A G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/wMacQIbwO2 #Bug\u00fcnG\u00fcnlerdenGALATASARAY\n\n\ud83c\udfc6 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu\n\ud83d\uddd3 31. Hafta\n\ud83c\udd9a Aytemiz Alanyaspor\n\ud83d\udcc6 08.07.2020\n\u23f0 21.00\n\ud83c\udfdf Bah\u00e7e\u015fehir Okullar\u0131 Stadyumu\n\ud83d\udcf2 #ALNvGS https://t.co/cCySHy4XHz \ud83d\udcf8 https://t.co/rWYPmZKRQk \ud83d\udccd Tak\u0131m\u0131m\u0131z, yar\u0131n oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Aytemiz Alanyaspor kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131 i\u00e7in Alanya'da... https://t.co/kpcfAHSTVG \u2708\ufe0f Tak\u0131m\u0131m\u0131z, sponsorumuz @TK_TR'n\u0131n \u00f6zel u\u00e7u\u015fuyla Gazipa\u015fa - Alanya Havaliman\u0131'na ula\u015ft\u0131. https://t.co/kJGZ2EXPoc Tak\u0131m\u0131m\u0131z, bug\u00fcn saat 16.00'da sponsorumuz @TK_TR'n\u0131n \u00f6zel u\u00e7u\u015fuyla Alanya'ya gidecek.\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/PaRtRPDyzr Aytemiz Alanyaspor ma\u00e7\u0131 kamp kadrosu https://t.co/qPt2fnsTki \ud83d\udcf8 Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z, yar\u0131n saat 21.00'de deplasmanda oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Aytemiz Alanyaspor ma\u00e7\u0131n\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131 tamamlad\u0131. https://t.co/eCYdrbPTTa \u0130yi ki do\u011fdun @yunusakgun17! \ud83c\udf82 https://t.co/Bt7H3OXKDG Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz\u00fcn efsanesi, unutulmaz kalecimiz, teknik direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz, T\u00fcrk futbolunun Berlin Panteri, Grand Cour'un T\u00fcrkay'\u0131, Turgay \u015eeren'i; aram\u0131zdan ayr\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131n d\u00f6rd\u00fcnc\u00fc y\u0131l\u0131nda, sevgi, sayg\u0131, minnet ve rahmetle an\u0131yoruz. https://t.co/i44ZG424QH Futbol A Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n Covid-19 test sonu\u00e7lar\u0131 hakk\u0131nda https://t.co/NK4u6TOfVe G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/RgokW4lzC3 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu 31. haftas\u0131nda, 8 Temmuz \u00c7ar\u015famba g\u00fcn\u00fc saat 21.00'de deplasmanda oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Aytemiz Alanyaspor ma\u00e7\u0131n\u0131 hakem Mete Kalkavan y\u00f6netecek. https://t.co/xKRe4vBXLH G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/u0atJQWrdm \ud83c\udf99\ufe0f Teknik Direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Fatih Terim'den a\u00e7\u0131klamalar #GSvTS\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/vT083qXtEm https://t.co/DM6Smr7vph \ud83c\udf99\ufe0f Marcao: \u201cGalatasaray pes etmez\u201d #GSvTS\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/hvYyuQC2KF https://t.co/gEwkpUgf3w \ud83c\udf99\ufe0f Seri: Ne yaz\u0131k ki i\u015fler yolunda gitmedi #GSvTS\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/kqlcUqFnZe https://t.co/MEl72koLU3 Ma\u00e7 sonucu: Galatasaray 1-3 Trabzonspor #GSvTS https://t.co/BqFzMIWsOf \u23f1 90+5\u2019\n\nGalatasaray 1-3 Trabzonspor #GSvTS \u23f1 90+3\u2019\n\n\u26bd Seri\n\nGalatasaray 1-2 Trabzonspor #GSvTS Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n sonuna 5 dakika ilave edildi. #GSvTS \u23f1 83\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi\u2026 #GSvTS https://t.co/ayxiE4Co3d \u23f1 77\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi\u2026 #GSvTS https://t.co/6qr3EStGaO \u23f1 77\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi\u2026 #GSvTS https://t.co/sJrOxkJna7 \u23f1 70\u2019\n\nGalatasaray 0-2 Trabzonspor #GSvTS \u23f1 46\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi #GSvTS https://t.co/pvdd80TDtn \u23f1 46\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi #GSvTS https://t.co/pPwEUoIbtG \ud83d\udd14\n\n\u23f1 46\u2019\n\nKar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ikinci devresi ba\u015flad\u0131! #Sald\u0131rGALATASARAY #GSvTS \ud83d\udcf8 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131ndan kareler... #GSvTS https://t.co/R2RKnP0RgP \u0130lk yar\u0131 sonucu: Galatasaray 0 - 1 Trabzonspor #GSvTS https://t.co/Ut3cutSWGZ Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131n\u0131n sonuna 6 dakika ilave edildi. #GSvTS \u23f1 41\u2019 \n\nGalatasaray 0-1 Trabzonspor. #GSvTS \u23f1 40\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren oyuncu Donk. #GSvTS \u23f1 32\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda k\u0131rm\u0131z\u0131 kart g\u00f6ren oyuncu Feghouli. #GSvTS \u23f1 18\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren oyuncu Saracchi. #GSvTS \u23f1 17\u2019\n\nMariano\u2019nun uzun pas\u0131nda Emre Akbaba topu kovalad\u0131... Savunman\u0131n m\u00fcdahalesinde top kornere \u00e7\u0131kt\u0131. #GSvTS \u23f1 10\u2019\n\nEmre Akbaba, Feghouli\u2019nin pas\u0131nda ceza sahas\u0131 i\u00e7inde topla bulu\u015ftu, rakibini ekarte edip tekrar Feghouli\u2019ye pas\u0131n\u0131 g\u00f6nderdi. Feghouli\u2019nin \u015futu \u00fcstten auta gitti. #GSvTS \ud83d\udd14\n\n\u23f1 1\u2019 \n\nMa\u00e7 ba\u015flad\u0131! #Sald\u0131rGALATASARAY #GSvTS \ud83d\udcf8 Aslanlar\u0131m\u0131z, kar\u015f\u0131la\u015fma \u00f6ncesi \u0131s\u0131nmada... \ud83d\udd25 #GSvTS https://t.co/8E8XXu5fep Yedeklerimiz: Berk, \u015eener, Ahmet, Sel\u00e7uk, Linnes, Yunus, Jimmy, Jesse, Emin #GSvTS \ud83d\udce2 Trabzonspor kar\u015f\u0131s\u0131nda ilk 11'imiz! \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b 1\u20e31\u20e3 #GSvTS https://t.co/qYqSBSVE1R \ud83d\udce2 Tak\u0131m\u0131m\u0131z bu ak\u015fam par\u00e7al\u0131 forma, siyah \u015fort ve siyah kon\u00e7 ile sahaya \u00e7\u0131kacak. Kalecimiz ise ye\u015fil forma giyecek. #GSvTS https://t.co/LwlBvCtKMt Aslanlar sahada, ma\u00e7\u0131n co\u015fkusu @bilyoner\u2019de!\n\nHemen oyna \ud83d\udc49 https://t.co/dnlVHOnnUo \ud83d\udcaa\ud83e\udd81 https://t.co/bGt3HqFJGP RT @GalatasaraySK: #HerZamanHerYerde\n\n#Bug\u00fcnG\u00fcnlerdenGALATASARAY \ud83d\udcaa\n\n#BEN23RS\u0130Z\n\n\ud83c\udfc6 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu\n\ud83d\uddd3 30. Hafta\n\ud83c\udd9a Trabzonspor\n\ud83d\udcc6 0\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/b72KKB5Ac3 #HerZamanHerYerde\n\n#Bug\u00fcnG\u00fcnlerdenGALATASARAY \ud83d\udcaa\n\n#BEN23RS\u0130Z\n\n\ud83c\udfc6 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu\n\ud83d\uddd3 30. Hafta\n\ud83c\udd9a Trabzonspor\n\ud83d\udcc6 05.07.2020\n\u23f0 21.00\n\ud83c\udfdf Ali Sami Yen Spor Kompleksi T\u00fcrk Telekom Stadyumu\n\ud83d\udcf2 #GSvTS https://t.co/p4YuBlG2nl \u0130dman Raporu | 4 Temmuz Cumartesi\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/yo69PlYG7I \ud83d\udcf8 Aslanlar\u0131m\u0131z, yar\u0131n oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Trabzonspor ma\u00e7\u0131n\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131 tamamlayarak Florya Metin Oktay Tesisleri'nde kampa girdi. https://t.co/1732UKfn83 \ud83c\udf2a Kiral\u0131k s\u00f6zle\u015fmesi biten @henryconyekuru, teknik heyetimiz ve tak\u0131m arkada\u015flar\u0131yla vedala\u015ft\u0131. Yolun a\u00e7\u0131k olsun \ud83d\udc4b\ud83c\udffb https://t.co/YwKpz6Ony4 RT @Galatasaray_TTA: \u2705 Trabzonspor kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131 \u00f6ncesinde stad\u0131m\u0131zda yap\u0131lan dezenfekte \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 tamamland\u0131. \ud83c\udfdf https://t.co/FhL9Kzm47Q Futbol A Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n Covid-19 test sonu\u00e7lar\u0131 hakk\u0131nda https://t.co/TKQ7jTov4z #Turkcell Aslan Paketli taraftara, Falcao imzal\u0131 forma hediye! Yar\u0131\u015fmaya kat\u0131lmak i\u00e7in BiP Sar\u0131 K\u0131rm\u0131z\u0131 Destek kanal\u0131n\u0131 takip edip bug\u00fcn kanaldan sorulacak soruyu ka\u00e7\u0131rma! \n\nForma kazanma f\u0131rsat\u0131 ve sosyal medyada ge\u00e7erli 3GB internet i\u00e7in 12TL\u2019ye GS12 yaz 2200\u2019a g\u00f6nder! https://t.co/AeVp0doJNw G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/CTlbz2v80p D\u00fcnyan\u0131n \u00f6nde gelen i\u015f d\u00fcnyas\u0131 dergilerinden Fortune\u2019un, T\u00fcrkiye\u2019nin en b\u00fcy\u00fck 500 \u015firketini a\u00e7\u0131klad\u0131\u011f\u0131 listede Galatasaray, T\u00fcrkiye'nin en b\u00fcy\u00fck spor kul\u00fcb\u00fc olarak yer ald\u0131.\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/z4sUe1BjnL https://t.co/8wJpxlyDWa Sakarya'n\u0131n Hendek il\u00e7esinde havai fi\u015fek fabrikas\u0131nda meydana gelen patlamada ya\u015fam\u0131n\u0131 yitiren vatanda\u015flar\u0131m\u0131za Allah'tan rahmet, yaral\u0131lar\u0131m\u0131za acil \u015fifalar diliyoruz. T\u00fcrk sinemas\u0131n\u0131n usta ismi, g\u00fclen ve g\u00fcld\u00fcren y\u00fcz\u00fcyle g\u00f6n\u00fcllerimizde taht kuran #KemalSunal'\u0131 aram\u0131zdan ayr\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131n 20. y\u0131l\u0131nda sevgi, sayg\u0131, \u00f6zlem ve rahmetle an\u0131yoruz. https://t.co/R1sDZhT7wG \u0130dman Raporu | 3 Temmuz Cuma\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/UmmefTSbV3 https://t.co/rnMZH6G4r9 \ud83d\udcf8 Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z, Trabzonspor ma\u00e7\u0131n\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyor. https://t.co/j3q7KzcpMN G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/kW7lQBwJJd \ud83e\udd4b #\u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3057\u305f @YutoNagatomo5 \ud83d\ude4f \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 https://t.co/NnOXO0jHgD Henry Onyekuru'nun s\u00f6zle\u015fme durumu hakk\u0131nda https://t.co/RxI4EFMz5P @1_Muslera_25 \ud83e\uddff \u0130dman Raporu | 2 Temmuz Per\u015fembe\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/MqNoxsxcrO https://t.co/SZNKTsTp12 RT @YutoNagatomo5: @GalatasaraySK Hayat\u0131m\u0131n sonuna kadar kalbim hep\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f \u0130le olacak her \u015fey i\u00e7in \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ederim... \ud83d\udcf8 Aslanlar\u0131m\u0131z, Trabzonspor ma\u00e7\u0131n\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131 bu sabah ger\u00e7ekle\u015ftirilen antrenmanla s\u00fcrd\u00fcrd\u00fc. https://t.co/gA69SvNAH0 \ud83e\udd4b Galatasaray\u2019daki son antrenman\u0131 \u00f6ncesi Yuto Nagatomo \ud83d\udc4b \ud83d\ude22 \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 https://t.co/IidKR3vMkl G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/PHgDSK1ILB \ud83c\udfc6 T\u00fcrk sporunun \u00f6nc\u00fcs\u00fc Galatasaray\u0131m\u0131z\u0131n, kupalar\u0131n\u0131n yer ald\u0131\u011f\u0131 \u015fanl\u0131 m\u00fczesi sanal ortamda ziyaret\u00e7ilerini bekliyor.\n\nM\u00fcze sanal, destek ger\u00e7ek \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b\n\nUygulamay\u0131 indir, tarihimizde yolculu\u011fa ba\u015fla! \ud83d\udc47\n\nAppStore: https://t.co/SaJEoUErAS\n\nGoogle Play: https://t.co/pSiTlDHuoX https://t.co/d7vugxS3lU \u0130dman Raporu | 1 Temmuz \u00c7ar\u015famba\n\nhttps://t.co/JTyvgc80Hg \ud83d\udcf8 Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z, S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu'nun 30. haftas\u0131nda 5 Temmuz Pazar g\u00fcn\u00fc evimizde oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Trabzonspor ma\u00e7\u0131n\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131na ba\u015flad\u0131. https://t.co/IOkIAywsJt Medical Park Sa\u011fl\u0131k Raporu: Mario Lemina https://t.co/3f2DSqHhE8 RT @GSVoleybol1905: Galatasaray ve T\u00fcrk voleybolunun unutulmaz ismi, b\u00fcy\u00fck kaptan Paidar Demir'i vefat\u0131n\u0131n 14. y\u0131l\u0131nda sayg\u0131, sevgi ve rahm\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/YzLpA6FPCe \ud83d\udcfa Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz ve y\u00f6netim kurulu \u00fcyelerimiz, T\u00fcrk Telekom Stadyumu'nda bir araya gelerek y\u00f6netim kurulu toplant\u0131s\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdi. Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz, toplant\u0131 \u00f6ncesinde g\u00fcndeme dair a\u00e7\u0131klamalarda bulundu.\n\n\ud83d\udc47\nhttps://t.co/rAeFLCResq S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu 30. haftas\u0131nda, 5 Temmuz Pazar g\u00fcn\u00fc saat 21.00'de evimizde oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Trabzonspor ma\u00e7\u0131n\u0131 hakem C\u00fcneyt \u00c7ak\u0131r y\u00f6netecek. https://t.co/BChRwLVwbZ RT @beINSPORTS_TR: \ud83d\udcfa Korsan yay\u0131nlar\u0131 izlemek, sevdi\u011fimiz oyunculara, destekledi\u011fimiz kul\u00fcplere ve t\u00fcm spor faaliyetlerine zarar verir. Spo\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/QPAI9MMKQH \ud83d\udcf8 Ba\u015fak\u015fehir FK ma\u00e7\u0131n\u0131n karesi sizce hangisi? \ud83e\udd14\n\nSe\u00e7imini yap!\ud83d\udc47 #B\u015eKvGS https://t.co/ickYy7ob2D Tarihte Bug\u00fcn | 29 Haziran 1935... Ulu \u00d6nder Gazi Mustafa Kemal Atat\u00fcrk, Galatasaray futas\u0131nda #GStb \ud83d\udd19\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/pVLdiiWwbk https://t.co/C7XfUOzWnU Galatasaray Spor Kul\u00fcb\u00fc\u2019n\u00fc ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fcyle ili\u015fkilendirmeye \u00e7al\u0131\u015fan hadsizler bilmelidir ki Galatasaray, Ulu \u00d6nderimiz Mustafa Kemal Atat\u00fcrk\u2019\u00fcn kurdu\u011fu Cumhuriyetin, temel de\u011fer ve ilkelerinin y\u0131lmaz bek\u00e7isi olmaya devam edecektir. ... olay\u0131n sorumlular\u0131 hakk\u0131nda su\u00e7 duyurusunda bulunularak, hukuk ve ceza davalar\u0131 a\u00e7\u0131lmak \u00fczere gerekli i\u015flemler ba\u015flat\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r. S\u00f6z konusu yay\u0131n\u0131 yapan ki\u015fi ve sorumlular\u0131n tamam\u0131n\u0131n gazete ile ili\u015fkileri kesilinceye kadar FANAT\u0130K gazetesi ve internet sitesi \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131n\u0131n, Galatasaray Spor Kul\u00fcb\u00fc\u2019ne ait t\u00fcm tesislere giri\u015fi/etkinliklere kat\u0131l\u0131m\u0131 yasaklanm\u0131\u015f olup... Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz\u00fcn bir ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc ile ili\u015fkilendirilmesi HA\u0130NL\u0130KT\u0130R! https://t.co/GRTGs3R1ri G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/etwntMK0ke \ud83c\udf99\ufe0f Teknik Direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Fatih Terim'den a\u00e7\u0131klamalar #B\u015eKvGS\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/VyT2zVdaa3 https://t.co/3CQZc2F9bK \ud83c\udf99\ufe0f Emin Bayram: \u201cBana bu \u015fans\u0131 verdi\u011fi i\u00e7in hocama te\u015fekk\u00fcr ediyorum\u201d #B\u015eKvGS\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/fmqwfZvShE https://t.co/x8377UmV0L \ud83c\udf99\ufe0f \u00d6mer Bayram: \u201cHer ma\u00e7 bizim i\u00e7in bir final\u201d #B\u015eKvGS\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/Ap55MAaryq https://t.co/6YUvc50R1x \ud83c\udf99\ufe0f Emre Akbaba: \"\u0130ki puan b\u0131rakt\u0131\u011f\u0131m\u0131z i\u00e7in \u00fczg\u00fcn\u00fcz\" #B\u015eKvGS\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/amTvvbUYkx https://t.co/E7QzZk7BEj \ud83d\udcf8 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ikinci yar\u0131s\u0131ndan kareler... #B\u015eKvGS https://t.co/4GNw3yXx7K Ma\u00e7 sonucu: Ba\u015fak\u015fehir FK 1-1 Galatasaray #B\u015eKvGS https://t.co/D2D3FoyJMY Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ikinci yar\u0131s\u0131n\u0131n sonuna 6 dakika uzatma ilave edildi. #B\u015eKvGS \u23f1 84\u2019\n\nEmre Akbaba\u2019n\u0131n ak\u0131l dolu pas\u0131yla ceza sahas\u0131 i\u00e7inde topla bulu\u015fan Onyekuru\u2019nun \u015futunu kaleci g\u00fc\u00e7l\u00fckle d\u0131\u015far\u0131 \u00e7eldi. #B\u015eKvGS \u23f1 79\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi\u2026 #B\u015eKvGS https://t.co/5bqEC7xbkg \u23f1 79\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi\u2026 #B\u015eKvGS https://t.co/SNhl0d1liY Saracchi'nin son \u00e7izgiden i\u00e7eriye \u00e7evirdi\u011fi topu kaleye g\u00f6nderen Emre Akbaba, skoru 1-1'e getiren gol\u00fc att\u0131. #B\u015eKvGS https://t.co/PtQLHr8MQm \u26bd GOOOOOOOLLLLLLLLLLL! GOOOOOOOOOOOOOOLLL!\n\n\u23f1 68\u2019\n\n\ud83e\udd81 Emre Akbaba!\n\nBa\u015fak\u015fehir FK 1-1 Galatasaray #B\u015eKvGS https://t.co/AbSuKRsuJP \u23f1 53\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi... #B\u015eKvGS https://t.co/tYjF2ygZPZ \u23f1 51\u2019\n\nBa\u015fak\u015fehir 1-0 Galatasaray #B\u015eKvGS \ud83d\udd14\n\n\u23f1 46\u2019\n\nKar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ikinci devresi ba\u015flad\u0131! #Sald\u0131rGALATASARAY #B\u015eKvGS \ud83d\udcf8 #B\u015eKvGS https://t.co/pR4qwJcvFA \ud83d\udcf8 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131ndan kareler #B\u015eKvGS https://t.co/ywu8fg0UaX \u0130lk yar\u0131 sonucu: Ba\u015fak\u015fehir FK 0-0 Galatasaray #B\u015eKvGS https://t.co/3BciUZ1kiS \u23f1 45+1\u2019\n\nSaracchi\u2019nin ceza sahas\u0131 d\u0131\u015f\u0131ndan \u015futunu kaleci kornere \u00e7eldi. #B\u015eKvGS Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131n\u0131n sonuna 1 dakika ilave edildi. #B\u015eKvGS \u23f1 34\u2019\n\nEmre Akbaba ceza sahas\u0131 i\u00e7inde \u015futunu kaleye g\u00f6nderdi, kaleci topu \u00e7\u0131kard\u0131. #B\u015eKvGS \u23f1 8\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren oyuncu Saracchi. #B\u015eKvGS \ud83d\udd14 \n\n\u23f1 1\u2019\n\nMa\u00e7 ba\u015flad\u0131! #Sald\u0131rGALATASARAY #B\u015eKvGS Mu\u011fla'n\u0131n Marmaris il\u00e7esi yak\u0131nlar\u0131nda meydana gelen depremin can ve mal kayb\u0131na sebep olmamas\u0131n\u0131 diliyor, sars\u0131nt\u0131dan etkilenen t\u00fcm vatanda\u015flar\u0131m\u0131za ge\u00e7mi\u015f olsun dileklerimizi iletiyoruz. \ud83d\udcf8 Tak\u0131m\u0131m\u0131z, Ba\u015fak\u015fehir ma\u00e7\u0131 \u00f6ncesi \u0131s\u0131nmada... \ud83d\udd25 #B\u015eKvGS https://t.co/ZTa9D8MMZn Yedeklerimiz: Berk, \u015eener, Sel\u00e7uk, Yunus, Jimmy, Jesse, Emin, Taylan #B\u015eKvGS \ud83d\udce2 Ba\u015fak\u015fehir FK kar\u015f\u0131s\u0131nda ilk 11'imiz! \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b1\u20e31\u20e3 #B\u015eKvGS https://t.co/0epPIaKd3y \ud83d\udce2 Tak\u0131m\u0131m\u0131z bu ak\u015fam gri forma, gri \u015fort ve gri kon\u00e7 ile sahaya \u00e7\u0131kacak. Kalecimiz ise ye\u015fil forma giyecek. #B\u015eKvGS https://t.co/RkrX0fIXGV Aslanlar sahada, heyecan bahsin ilk adresi @bilyoner\u2019de!\n\nHemen oyna \ud83d\udc49 https://t.co/j6hjjxIDyC \ud83e\udd81\ud83d\udd25\ud83d\udcaa https://t.co/WRuMYrpZAI RT @GalatasaraySK: #SeviyoruzSeni \ud83d\udc9b\u2764\ufe0f\n\n#Bug\u00fcnG\u00fcnlerdenGALATASARAY \ud83d\udcaa\n\n#BEN23RS\u0130Z\n\n\ud83c\udfc6 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu\n\ud83d\uddd3 29. Hafta\n\ud83c\udd9a Ba\u015fak\u015fehir FK\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/CkIcU4ZD72 #SeviyoruzSeni \ud83d\udc9b\u2764\ufe0f\n\n#Bug\u00fcnG\u00fcnlerdenGALATASARAY \ud83d\udcaa\n\n#BEN23RS\u0130Z\n\n\ud83c\udfc6 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu\n\ud83d\uddd3 29. Hafta\n\ud83c\udd9a Ba\u015fak\u015fehir FK\n\ud83d\udcc6 28.06.2020\n\u23f0 21.00\n\ud83c\udfdf Ba\u015fak\u015fehir Fatih Terim Stadyumu\n\ud83d\udcf2 #B\u015eKvGS https://t.co/BZPqw4xgon \u0130dman Raporu | 27 Haziran Cumartesi\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/fNG6J30lTh \ud83d\udcf8 Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z, yar\u0131n saat 21.00'de oynayaca\u011f\u0131 Ba\u015fak\u015fehir FK ma\u00e7\u0131n\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131 tamamlayarak kampa girdi. https://t.co/NhI3knuUHN G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/YWpuEbTVgD Futbol A Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n COVID 19 test sonu\u00e7lar\u0131 hakk\u0131nda\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/m1ZYuY7inq https://t.co/03a6C5lqjk \u0130dman Raporu | 26 Haziran Cuma\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/dk66O9dpgd \ud83d\udcf8 Tak\u0131m\u0131m\u0131z, Ba\u015fak\u015fehir FK ma\u00e7\u0131n\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyor. https://t.co/xneLePkceq Galatasaray tarihinin unutulmaz isimlerinden Jupp Derwall, vefat\u0131n\u0131n 13. y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fcnde Florya Metin Oktay Tesisleri\u2019de ad\u0131n\u0131n verildi\u011fi antrenman saham\u0131zda oyuncular\u0131m\u0131z ve teknik heyetimiz taraf\u0131ndan an\u0131ld\u0131. https://t.co/WuCgxeyawn T\u00fcrkiye'de en fazla kupa kazanan Brezilyal\u0131 unvan\u0131n\u0131n sahibi, unutulmaz oyuncular\u0131m\u0131zdan @_felipemelo_, 37 ya\u015f\u0131nda! \ud83c\udfc6\ud83d\udcaa\n\n\ud83c\udf82 \u0130yi ki do\u011fdun Pitbull Melo! \ud83d\udc9b\u2764\ufe0f https://t.co/sConARp9Xz Manisa'n\u0131n Saruhanl\u0131 il\u00e7esinde meydana gelen ve \u00e7evre illerde de hissedilen depremin can ve mal kayb\u0131na sebep olmamas\u0131n\u0131 diliyor, sars\u0131nt\u0131dan etkilenen t\u00fcm vatanda\u015flar\u0131m\u0131za ge\u00e7mi\u015f olsun dileklerimizi iletiyoruz. T\u00fcrk futbolunda tarihi yeniden yazan, Galatasaray ve d\u00fcnya futbolunun unutulmaz isimlerinden, eski teknik direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Jupp Derwall'i aram\u0131zdan ayr\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131n 13. y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fcnde sevgi, sayg\u0131 ve \u00f6zlemle an\u0131yoruz.\n\nSeni hi\u00e7 unutmayaca\u011f\u0131z Herr Derwall! \ud83d\ude4f https://t.co/jwZrEPpcYf G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/lyEoWFEExk Koronavir\u00fcs testleri pozitif \u00e7\u0131kan Be\u015fikta\u015f futbolcular\u0131na ge\u00e7mi\u015f olsun dileklerimizi iletir, bir an \u00f6nce sa\u011fl\u0131klar\u0131na kavu\u015fmalar\u0131n\u0131 dileriz. https://t.co/m45Cz0ZyNt RT @GSStore: Her nefeste GALATASARAY! \nMaske \u00e7e\u015fitlerimiz https://t.co/ZhPWUC90kh ve t\u00fcm ma\u011fazalar\u0131m\u0131zda! #GSStore\n\n\ud83d\uded2 https://t.co/LIwK31xc\u2026 \u0130dman Raporu | 25 Haziran Per\u015fembe\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/czU1QQKxKu Van'\u0131n \u00d6zalp il\u00e7esi yak\u0131nlar\u0131nda meydana gelen depremin can ve mal kayb\u0131na sebep olmamas\u0131n\u0131 diliyor, sars\u0131nt\u0131dan etkilenen t\u00fcm vatanda\u015flar\u0131m\u0131za ge\u00e7mi\u015f olsun dileklerimizi iletiyoruz. \ud83d\udcf8 Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z, S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu'nun 29. haftas\u0131nda 28 Haziran Pazar g\u00fcn\u00fc deplasmanda oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Ba\u015fak\u015fehir FK ma\u00e7\u0131n\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131na devam ediyor. https://t.co/UTTfukz76c \ud83c\udfc6 115 y\u0131ll\u0131k \u015fanl\u0131 Galatasaray tarihinin yans\u0131mas\u0131, binlerce kupaya ev sahipli\u011fi yapan Galatasaray Stadyum M\u00fczesi sanal ortamda ziyarete a\u00e7\u0131ld\u0131.\n\nUygulamay\u0131 indir, \u015fanl\u0131 tarihimizde yolculu\u011fa ba\u015fla \ud83d\udc47\n\nAppStore: https://t.co/SaJEoUErAS\n\nGoogle Play: https://t.co/pSiTlDHuoX https://t.co/9nyAGq389D G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/9gy6yCT8tK \ud83c\udfc6 T\u00fcrkiye\u2019nin spor tarihindeki say\u0131s\u0131z ilkin be\u015fi\u011fi Galatasaray\u0131m\u0131z\u0131n kupalarla dolu m\u00fczesi yar\u0131ndan itibaren sanal ortamda da kap\u0131lar\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131yor.\n\nUygulamay\u0131 indir, Galatasaray tarihinde yolculu\u011fa ba\u015fla \ud83d\udc47\n\nAppStore: https://t.co/SaJEoUErAS\n\nGoogle Play: https://t.co/pSiTlDHuoX https://t.co/s9L0LK9XMt \ud83d\udcf8 Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n bug\u00fcn ger\u00e7ekle\u015ftirilen antrenman\u0131ndan kareler...\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/DudKGOQHgX https://t.co/7wpNBVtEDB G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/zHPVUtqMSD Bug\u00fcn bir gazetede ve bir internet sitesinde Futbol A Tak\u0131m \u0130dari Direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz \u015e\u00fckr\u00fc Hanedar ile ilgili \u00e7\u0131kan iddia ve ithamlar\u0131n ger\u00e7ekle alakas\u0131 bulunmamaktad\u0131r. \n\nResmi kaynaklar\u0131m\u0131zdan iletilmedi\u011fi s\u00fcrece bu t\u00fcr i\u00e7eriklere itibar edilmemelidir. https://t.co/KHbiBipYrt S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu 29. haftas\u0131nda, 28 Haziran Pazar g\u00fcn\u00fc saat 21.00'de deplasmanda oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Ba\u015fak\u015fehir FK ma\u00e7\u0131n\u0131 hakem Ali Palab\u0131y\u0131k y\u00f6netecek. https://t.co/mjTd8h3R6j \u0130yi ki do\u011fdun @marianof25! \ud83c\udf82 https://t.co/nwRvRflLB0 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/gyQoSEuAmB \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"Ben s\u00fcre\u00e7ten kopmad\u0131m. Y\u00f6netici arkada\u015flar\u0131m kopmad\u0131. Gece g\u00fcnd\u00fcz \u00e7al\u0131\u015f\u0131yoruz dedim. Daha yar\u0131m saat \u00f6nce yine \u00e7al\u0131\u015f\u0131yorduk. D\u00fcn yine b\u00fct\u00fcn g\u00fcn \u00e7al\u0131\u015ft\u0131k. Hangi y\u00f6netici arkada\u015f\u0131m, hangi dal ile ilgiliyse onunla g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcyorum. \" \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"Biz hi\u00e7 kimseye boyun e\u011fmeyiz. Bize boyunduruk gibi gelir, Tevfik Fikret\u2019in dedi\u011fi gibi; 'Biz fikri h\u00fcr, vicdan\u0131 h\u00fcr Galatasarayl\u0131lar\u0131z.'\" \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"Biz bir ma\u00e7la da\u011f\u0131lamay\u0131z. Biz pes eden bir camia de\u011filiz. Beraberli\u011fe \u015fampiyon olmu\u015f gibi sevinen bir tak\u0131m de\u011filiz. Biz galibiyetlerin, pes etmeyenlerin tak\u0131m\u0131y\u0131z. Bu m\u00fccadeleyi de Galatasaray sonsuza dek s\u00fcrd\u00fcrecektir.\" \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"Galatasaray k\u00fclt\u00fcr\u00fcnde pes etmek yoktur. \u00d6ncelikle bunu s\u00f6yleyeyim. Yok \u015fampiyonluk gitti, yok biz bittik, yok biz \u00f6ld\u00fck, bu y\u00f6neticiler ne yap\u0131yor, bu y\u00f6neticiler korkuluk mu, konu\u015fun, bir ki\u015fi konu\u015fuyor, ba\u015fka kimse konu\u015fmuyor\u2026 Yok b\u00f6yle bir \u015fey.\" \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"\u00d6n\u00fcm\u00fcz\u00fc kesmeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131yorlar.\" \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"Biz Galatasaray\u2019\u0131z. Biz, bizi istemeyeni istemeyiz. Ama uyduruk nedenlerle ama parasal nedenlerle... Biz bu k\u00fclt\u00fcrle yeti\u015ftik. Biz, Ali Sami Yen\u2019in k\u00fclt\u00fcr\u00fcyle yeti\u015ftik. \" \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"Baz\u0131 tak\u0131mlar scout ekibi olu\u015fturmuyor, Galatasaray hangi futbolcuya gitmi\u015fse ona y\u00f6neliyorlar. Bu da bir taktik herhalde, biz \u015fa\u015f\u0131r\u0131yoruz.\" \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"Rakiplerimiz al\u0131nmas\u0131n, Galatasaray T\u00fcrkiye\u2019nin en b\u00fcy\u00fck camias\u0131. \" \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"\u015eunu s\u00f6ylemeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131yorum; bir bu\u00e7uk ayd\u0131r yap\u0131lan eylem ve i\u015flemlerin, virg\u00fcl\u00fcne kadar haberim var. Taraftar\u0131m\u0131z endi\u015fe etmesin. Ba\u015f yok, meydan \u0131ss\u0131z zannetmesinler. Her \u015feyden haberim var. \u0130yisinden de haberim var, k\u00f6t\u00fcs\u00fcnden de\u2026\" \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"Camiamdan istirham\u0131m; bilsinler ki, onlar da en az benim kadar Galatasaray tutkunu. Ve bilabedel yap\u0131yorlar bunu. Hi\u00e7bir menfaat, hi\u00e7bir \u00e7\u0131kar yok. Bunu bilsinler.\" \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"Ben bunlar\u0131 bir taktir alma duygusuyla s\u00f6ylemiyorum. Ben \u00f6zellikle y\u00f6netici arkada\u015flar\u0131ma yap\u0131lan haks\u0131zl\u0131\u011f\u0131 onaylam\u0131yorum.\" \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"Bir bu\u00e7uk ayd\u0131r, neredeyse her g\u00fcn burada toplant\u0131 yapt\u0131k, doktorlar bizi yakalad\u0131 ve kovalad\u0131\u011f\u0131 durumlar oldu.\" \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"\u0130\u00e7inde bulundu\u011fumuz s\u00fcre\u00e7 asla bir saniye bile durmamam\u0131z\u0131 gerektiriyor. Gerek Abdurrahim, gerek Yusuf, gerek Kaan, Dorukhan, Oytun; y\u00f6netimdeki b\u00fct\u00fcn arkada\u015flar\u0131m, 'vay ben \u015funu ald\u0131m', 'vay ben \u015fubede \u015fuyum' demeden sabah ak\u015fam \u00e7al\u0131\u015ft\u0131lar.\" \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"\u0130kinci ameliyattan uyand\u0131m yine bizim y\u00f6neticilere, yasak olmas\u0131ndan dolay\u0131 bana gizlice verilen bir telefonla arad\u0131m; sesim \u00e7ok k\u00f6t\u00fc olmas\u0131na ra\u011fmen, \u2018beni aray\u0131n, iki kelime s\u00f6yleyece\u011fim\u2019 dedim. Yine Galatasaray ile ilgili konu\u015ftum.\" \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"Komadan \u00e7\u0131kt\u0131m, ay\u0131ld\u0131m, narkozdan dolay\u0131 ona ay\u0131lmak m\u0131 denir bilmiyorum. Yusuf Bey ve Abdurrahim Bey\u2019i g\u00f6rd\u00fcm, seslendim ve bankayla ilgili bir \u015feyler s\u00f6yledim. Doktorlar \u015fok ya\u015fad\u0131.\" \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"Trib\u00fcnde taraftar ne ise ben oyum. Camiam ne ise ben oyum. Ama temsil edemedi\u011fime, ba\u015far\u0131l\u0131 olmad\u0131\u011f\u0131ma inand\u0131\u011f\u0131mda da \u00e7ekilirim.\" \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"E\u011fer ba\u015far\u0131l\u0131ysam, e\u011fer camiam\u0131 temsil edebiliyorsam, son nefesime kadar onlar i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015fmam gerekti\u011fine y\u00fcrekten inand\u0131m. Ben daha \u00f6nce de ibra olay\u0131nda bunu s\u00f6yledim. Benim i\u00e7in en kolay i\u015f iki sat\u0131r yaz\u0131; istifa.\" \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"Ben, ilk ameliyat\u0131m\u0131 bir bu\u00e7uk ay \u00f6nce oldum. 8-12 ayl\u0131k iki t\u00fcm\u00f6rd\u00fc. O kadar ba\u015far\u0131l\u0131yd\u0131 ki doktorum, bana s\u00f6ylemeden \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc t\u00fcm\u00f6r\u00fc de alm\u0131\u015f.\" Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz'in g\u00fcndeme dair yapt\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klamalar\u0131n tamam\u0131n\u0131 YouTube kanal\u0131m\u0131zdan izleyebilirsiniz:\n\nhttps://t.co/AdHwS5QSCv \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"Hakem \u00f6z\u00fcr dilemesini bilmeli. Gerekti\u011finde aynadan utan\u0131r. Gece yatarken, sabah kalkt\u0131\u011f\u0131m\u0131zda aynaya bak\u0131yoruz. Utan\u0131r kendili\u011finden ayr\u0131l\u0131r. Onur, karakter bunu gerektirir.\" https://t.co/E5qnNnZpTW \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"Gaziantep'in att\u0131\u011f\u0131 ikinci gol Ankarag\u00fcc\u00fc - Ba\u015fak\u015fehir ma\u00e7\u0131n\u0131n kopyas\u0131. VAR\u2019da oturan uluslararas\u0131 de\u011fer verdi\u011fimiz bir hakem. O d\u00fcnk\u00fc ma\u00e7\u0131 izlemedi mi? Bari d\u00fcnk\u00fc ma\u00e7tan ders alsayd\u0131. Orada iptal etti, burada verdi.\" https://t.co/OaHSLJg7l4 \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"Ayn\u0131 ma\u00e7ta rakip tak\u0131m kalecisi 16-18 saniye topu tutmu\u015f. Sevgili Alper Ulusoy onu niye \u00e7almad\u0131n? Son saniye neden bir \u015fey yaratt\u0131n ku\u015fkusu do\u011fdu bizde.\" \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"Bir \u00f6nceki ma\u00e7 ve bu ma\u00e7 benim ku\u015fkular\u0131m\u0131 derinden yaralad\u0131. Son saniyedeki 6 saniye kural\u0131 i\u015fledi. UEFA ve FIFA\u2019n\u0131n bu konuda talimatlar\u0131 var. Ka\u00e7 y\u0131ld\u0131r bu kural uygulanm\u0131yor. \" \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"Ele\u015ftirece\u011fim tek insan maalesef hakem oldu. Maalesef diyorum ben T\u00fcrk hakemlerinin ve T\u00fcrk hakemli\u011finin d\u00fcr\u00fcst oldu\u011funa inan\u0131yorum. Hi\u00e7birinin art niyet ta\u015f\u0131mad\u0131\u011f\u0131na inanmak istiyorum.\" https://t.co/bWgdbsf6hT Ba\u015fkan\u0131m\u0131z\u0131n a\u00e7\u0131klamalar\u0131n\u0131 @GSTV ve https://t.co/CcRxUlqT0E'dan izleyebilirsiniz. https://t.co/e9je0ShRhU Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Say\u0131n Mustafa Cengiz\u2019in g\u00fcndeme dair \u00f6zel a\u00e7\u0131klamalar\u0131 az sonra @GSTV, https://t.co/CcRxUlqT0E ve resmi YouTube kanal\u0131m\u0131zda... https://t.co/7AGyYkH1lE Oyuncumuz Radamel Falcao\u2019nun, bug\u00fcn sponsor hastanelerimizden Bah\u00e7elievler Medical Park Hastanesi\u2019nde yap\u0131lan tetkikleri sonras\u0131nda, sa\u011f arka alt adale grubunda birinci derece zorlanma (k\u0131smi kas hasar\u0131 ve kanama) tespit edilmi\u015ftir.\n\nOyuncumuzun tedavisine ba\u015flanm\u0131\u015ft\u0131r. https://t.co/Hg9PbFMFqB Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz\u00fcn efsane isimlerinden Co\u015fkun \u00d6zar\u0131'y\u0131 aram\u0131zdan ayr\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131n 9. y\u0131l\u0131nda sevgi, sayg\u0131, \u00f6zlem ve rahmetle an\u0131yoruz. https://t.co/uwSTc8iaqP \ud83c\udf99\ufe0f Teknik Direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Fatih Terim'den a\u00e7\u0131klamalar #GSvGFK \n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/nw3iZIxy22 https://t.co/5QyjMeceuI \ud83c\udf99\ufe0f Mario Lemina: \u201cHer zaman g\u00f6reve haz\u0131r\u0131m\u201d #GSvGFK\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/K7IwWXE0gh https://t.co/PgahoRxDZL \ud83c\udf99\ufe0f Mariano: \u201cSonuna kadar m\u00fccadele edece\u011fiz\u201d #GSvGFK\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/KUdKbXfcqp https://t.co/zqCISqlJsF \ud83c\udf99\ufe0f Henry Onyekuru: \u201cGalatasaray ruhuyla m\u00fccadele etmeye devam edece\u011fiz\u201d #GSvGFK\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/3Zu40JSV2b https://t.co/77cYIboQMQ Ma\u00e7 sonucu: Galatasaray 3-3 Gaziantep FK #GSvGFK https://t.co/DAH1SVuAaV \u23f1 90+15\u2019\n\nGalatasaray 3-3 Gaziantep FK #GSvGFK \u23f1 90+10\u2019\n\n Tak\u0131m\u0131m\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren oyuncu \u00d6mer Bayram #GSvGFK \u23f1 90+1\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren oyuncu Okan. #GSvGFK Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n sonuna 6 dakika ilave edildi. #GSvGFK \u23f1 81\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi. #GSvGFK https://t.co/slhUKGvZ0u \u23f1 80\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi. #GSvGFK https://t.co/lmGWAg28Q2 \u23f1 80\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi. #GSvGFK https://t.co/B8hkS3ourv \u23f1 78\u2019\n\nGalatasaray 3-2 Gaziantep FK #GSvGFK \u23f1 72\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi. #GSvGFK https://t.co/9ouRybBHFL Taylan'\u0131n pas\u0131yla topla bulu\u015fan Saracchi topu ceza sahas\u0131na \u00e7evirdi; Feghouli topa geli\u015fine vurup fark\u0131 ikiye \u00e7\u0131kard\u0131. #GSvGFK https://t.co/WdUk2cEl6u \u26bd GOOOOOOOLLLLLLLLLLL! GOOOOOOOOOOOOOOLLL! GOOOOOOOOOOL!!! GOOOOOOOOL!! GOOOOOOOL!\n\n\u23f1 66\u2019\n\n\ud83d\udcaa Feghouli! \n\nGalatasaray 3-1 Gaziantep FK #GSvGFK https://t.co/deWUV4mdrE \u23f1 63\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren oyuncu Saracchi. #GSvGFK \u23f1 59\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi. #GSvGFK https://t.co/IKC43G93lN \u23f1 55\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda k\u0131rm\u0131z\u0131 kart g\u00f6ren oyuncu Ahmet \u00c7al\u0131k. #GSvGFK \u23f1 51\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren oyuncu Belhanda. #GSvGFK \ud83d\udd14\n\n\u23f1 46\u2019\n\nKar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ikinci devresi ba\u015flad\u0131! #Sald\u0131rGALATASARAY #GSvGFK Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Sn. Mustafa Cengiz, Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131lar\u0131m\u0131z Sn. Yusuf G\u00fcnay ve Sn. Kaan Kan\u00e7al, Muhas\u0131p \u00dcyemiz Sn. Dorukhan Acar ve Sportif A.\u015e. Y. K. \u00dcyemiz Sn. Oytun \u00d6zer kar\u015f\u0131la\u015fmay\u0131 ba\u015fkan\u0131m\u0131z\u0131n evinde beraber takip ediyorlar. Ba\u015fkan\u0131m\u0131z t\u00fcm camiam\u0131za selam ve sevgilerini iletiyor. https://t.co/6iHI45rD5N \ud83d\udcf8 #GSvGFK https://t.co/cTTIEMmjal \ud83d\udcf8 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131ndan kareler #GSvGFK https://t.co/WUICEWocM3 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131 sona erdi. Tak\u0131m\u0131m\u0131z ilk yar\u0131y\u0131 Falcao ve Belhanda\u2019n\u0131n golleriyle 2-1 \u00f6nde tamamlad\u0131! #GSvGFK\n\nGalatasaray 2-1 Gaziantep FK https://t.co/fGiKvs8Bao Tak\u0131m\u0131m\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren oyuncu Mariano. #GSvGFK Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131n\u0131n sonuna 2 dakika uzatma ilave edildi. #GSvGFK Seri'nin pas\u0131nda ceza sahas\u0131 i\u00e7inde topla bulu\u015fan Belhanda \u015f\u0131k bir \u00e7al\u0131mla iki rakibini de ekarte edip \u015futunu att\u0131 tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131 \u00f6ne ge\u00e7irdi! #GSvGFK\n\nGalatasaray 2-1 Gaziantep FK https://t.co/CyoD7Cz9kU \u26bd GOOOOOOOLLLLLLLLLLL! GOOOOOOOOOOOOOOLLL! GOOOOOOOOOOL!!! GOOOOOOOOL!!\n\n\u23f1 40\u2019\n\n\ud83d\udc4a Belhanda! \n\nGalatasaray 2-1 Gaziantep FK #GSvGFK https://t.co/G57qiJDnpj Feghouli'nin ak\u0131l dolu pas\u0131yla ceza sahas\u0131 i\u00e7inde topla bulu\u015fan Falcao, gol\u00fcn\u00fc at\u0131p ma\u00e7a beraberli\u011fi getirdi. #GSvGFK https://t.co/Ndkd8o6fmM \u26bd GOOOOOOOLLLLLLLLLLL! GOOOOOOOOOOOOOOLLL!\n\n\u23f1 36\u2019\n\n\ud83d\udc4a  @FALCAO\n\nGalatasaray 1-1 Gaziantep FK #GSvGFK https://t.co/cFPvqQhhoI \u23f1\ufe0f 34\u2019\n\nFeghouli\u2019nin derinlemesine ara pas\u0131nda savunman\u0131n arkas\u0131na sarkan Onyekuru, kalecinin hatas\u0131ndan da faydalanarak topu kaleye g\u00f6nderdi, defans topu \u00e7izgiden \u00e7\u0131kard\u0131.  #GSvGFK \u23f1 17\u2019\n\nGalatasaray 0-1 Gaziantep FK #GSvGFK \u23f1 4\u2019\n\nRadamel Falcao ile ilk pozisyona giriyoruz. Falcao, ceza sahas\u0131 i\u00e7inde aya\u011f\u0131n\u0131n d\u0131\u015f\u0131yla topu kaleye g\u00f6nderdi, top kalecide kald\u0131. #GSvGFK \ud83d\udd14\n\n\u23f1 1\u2019\n\nMa\u00e7 ba\u015flad\u0131! #Sald\u0131rGALATASARAY #GSvGFK Kaptan\u0131m\u0131z Muslera ile birlikte Andone ve Luyindama da bug\u00fcn bizlerle!  \ud83d\udcaa #GSvGFK https://t.co/L2Nt52j8U9 \ud83d\udd25 Tak\u0131m\u0131m\u0131z, kar\u015f\u0131la\u015fma \u00f6ncesi \u0131s\u0131nmada... #GSvGFK https://t.co/JI8Lt6JvPQ Yedeklerimiz: Berk Balaban, \u015eener, Sel\u00e7uk, Linnes, Yunus, \u00d6mer, Jimmy, Jesse, Emin, Taylan #GSvGFK \ud83d\udce2 Gaziantep FK kar\u015f\u0131s\u0131nda ilk 11'imiz! \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b1\u20e31\u20e3 #GSvGFK https://t.co/Mgat30anvF RT @Galatasaray_TTA: Uzun bir aran\u0131n ard\u0131ndan yeniden evimizdeyiz. \ud83d\udccd #GSvGFK https://t.co/MeSNr9GblP #SensizOlmazGalatasaray diyen b\u00fcy\u00fck Galatasaray taraftar\u0131 da foto\u011fraflar\u0131yla trib\u00fcnlerimizdeki yerini ald\u0131. \ud83d\udcaa#GSvGFK \n\nTrib\u00fcnde kendini bulmak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/mC4AsVVcu0 https://t.co/1N5MOZrAf8 \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 \ud83d\ude0d #GSvGFK https://t.co/7P5vInW2t5 \ud83d\udcf8 Taraftar\u0131m\u0131zdan Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz'e: \"Dualar\u0131m\u0131z seninle ba\u015fkan\u0131m\" #GSvGFK https://t.co/66HIOHz86Q \ud83d\udcf8 Ge\u00e7mi\u015f olsun, kalbimiz sizinle! @1_Muslera_25 @FlorinAndone11  \ud83d\udc9b\u2764\ufe0f #GSvGFK https://t.co/zehwOSrfq6 \ud83d\udcf8 Sa\u011fl\u0131k \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131m\u0131za minnettar\u0131z. \ud83d\udc9b\u2764\ufe0f #GSvGFK https://t.co/OjcPsPrTSR \ud83d\udcca Gaziantep FK ma\u00e7\u0131 \u00f6ncesi bilinmesi gerekenler... #GSvGFK\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/3jpsWUwYrb https://t.co/R4QYCZPBVP \ud83d\udce2 Tak\u0131m\u0131m\u0131z bu ak\u015fam par\u00e7al\u0131 forma, siyah \u015fort ve siyah kon\u00e7 ile sahaya \u00e7\u0131kacak. Kalecimiz ise ye\u015fil forma giyecek. #GSvGFK https://t.co/JKkEsM8JuU M\u00fccadeleci oyunuyla ald\u0131\u011f\u0131 'aslan' lakab\u0131n\u0131n Galatasaray\u0131m\u0131z\u0131n simgesi haline gelmesinin sebebi, \"Bize durmak yara\u015fmaz\" diyerek tan\u0131mlad\u0131\u011f\u0131 Galatasarayl\u0131l\u0131k ruhunun en \u00f6nemli fig\u00fcrlerinden Nihat Bekdik'i aram\u0131zdan ayr\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131n 48. y\u0131l\u0131nda; sevgi, sayg\u0131, \u00f6zlem ve rahmetle an\u0131yoruz. https://t.co/GOjZywxBl9 RT @GalatasaraySK: #YerineSevemem \ud83d\udc9b\u2764\ufe0f\n\n#Bug\u00fcnG\u00fcnlerdenGALATASARAY \ud83d\udcaa\n\n#BEN23RS\u0130Z #GSvGFK https://t.co/a7D6Cbb3hQ Aslanlar sahada, heyecan bahsin ilk adresi @bilyoner\u2019de!\n\nHemen oyna \ud83d\udc49 https://t.co/BRddu0JtFL \ud83e\udd81\ud83d\udd25\ud83d\udcaa https://t.co/4J0pCJPjxD Bug\u00fcn, unutulmaz kalecilerimizden @FarydMondragon'un 49. do\u011fum g\u00fcn\u00fc. \ud83d\udc9b\u2764\ufe0f\n\n\ud83c\udf82 \u0130yi ki do\u011fdun Mondi! \ud83e\udde4 https://t.co/80zwc8wAn9 RT @GalatasaraySK: \ud83c\udfc6 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu\n\ud83d\uddd3 28. Hafta\n\ud83c\udd9a Gaziantep FK\n\ud83d\udcc6 21.06.2020\n\u23f0 21.00\n\ud83c\udfdf Ali Sami Yen Spor Kompleksi T\u00fcrk Telekom\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/5DEQUXsXHz #YerineSevemem \ud83d\udc9b\u2764\ufe0f\n\n#Bug\u00fcnG\u00fcnlerdenGALATASARAY \ud83d\udcaa\n\n#BEN23RS\u0130Z #GSvGFK https://t.co/a7D6Cbb3hQ \u00d6zverili, fedak\u00e2r, \u015fefkatle koruyan, g\u00f6n\u00fclden seven ve tecr\u00fcbeleriyle her zaman yol g\u00f6sterici olan kahraman babalar\u0131m\u0131z\u0131n, #BabalarG\u00fcn\u00fc kutlu olsun. https://t.co/c7wnHyPE9G Galatasaray Divan Kurulu Haziran Ay\u0131 Toplant\u0131s\u0131, COVID-19 pandemisi sebebiyle telekonferans yoluyla ger\u00e7ekle\u015ftirildi.\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/VdqNMMg6dV https://t.co/o2fb2aoaOD \ud83c\udfc6 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu\n\ud83d\uddd3 28. Hafta\n\ud83c\udd9a Gaziantep FK\n\ud83d\udcc6 21.06.2020\n\u23f0 21.00\n\ud83c\udfdf Ali Sami Yen Spor Kompleksi T\u00fcrk Telekom Stadyumu\n\ud83d\udcf2 #GSvGFK\n\ud83d\udd17 https://t.co/hxpGqpbONI https://t.co/US4HJI8tDL \u0130dman Raporu | 20 Haziran Cumartesi\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/nkvD79dv4u \ud83d\udcf8 Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z, yar\u0131n evimizde oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Gaziantep FK ma\u00e7\u0131n\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131 tamamlad\u0131. https://t.co/TsQVnKNt6q RT @GSDergi: 18 y\u0131l \u00f6nce kurulan ve bug\u00fcne kadar birbirinden de\u011ferli kalemlerin katk\u0131lar\u0131yla yo\u011frulan Galatasaray Dergisi\u2019nin 200. say\u0131s\u0131 G\u2026 Yap\u0131lan kontroller sonucu koronavir\u00fcs testleri pozitif \u00e7\u0131kan Akhisarspor teknik ekibi, futbolcular\u0131 ve kul\u00fcp personellerine ge\u00e7mi\u015f olsun dileklerimizi iletir, bir an \u00f6nce sa\u011fl\u0131klar\u0131na kavu\u015fmalar\u0131n\u0131 temenni ederiz. https://t.co/fyLWC66Yw9 \u015eimdi #Turkcell Aslan Paketinle sosyal medyada ge\u00e7erli 3GB internetin yan\u0131s\u0131ra Galatasaray\u0131m\u0131z\u0131n her galibiyetinde 1GB internete sahip olabilirsin. Sen de 12 TL\u2019ye Aslan Paketi almak i\u00e7in GS12 yaz 2200\u2019a g\u00f6nder! Hem g\u00fcndemden geri kalma hem tak\u0131m\u0131na destek ol #GSDestekPaketleri https://t.co/tvWNgApvuc G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/xCS81Kza0a Futbol A Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n Covid-19 test sonu\u00e7lar\u0131 hakk\u0131nda https://t.co/Z1MRd3qUxX Sa\u011fl\u0131k \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131m\u0131za minnettar\u0131z! \ud83d\ude4f https://t.co/mnFi2HujG5 Ocak ay\u0131nda ya\u015fam\u0131n\u0131 yitiren efsane basketbolcu Kobe Bryant'\u0131n foto\u011fraf\u0131 da #SensizOlmazGalatasaray diyen taraftarlar\u0131m\u0131zla birlikte trib\u00fcn\u00fcm\u00fczde yer ald\u0131. https://t.co/tvgfJG3tto Ulu \u00f6nderimiz Mustafa Kemal Atat\u00fcrk, \u00f6l\u00fcms\u00fcz kurucumuz Ali Sami Yen, sa\u011fl\u0131k \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131m\u0131z ve #SensizOlmazGalatasaray diyen b\u00fcy\u00fck Galatasaray taraftarlar\u0131n\u0131n foto\u011fraflar\u0131 trib\u00fcnlerimizdeki yerini ald\u0131. https://t.co/e4dgY0bVtE Soyunma odalar\u0131 ba\u015fta olmak \u00fczere, ma\u00e7 g\u00fcn\u00fc kullan\u0131lacak olan bas\u0131n toplant\u0131 salonu gibi kapal\u0131 alanlar ve yedek kul\u00fcbelerimiz dezenfekte edildi. https://t.co/M64sKorUPX T\u00fcrkiye Futbol Federasyonu'nun sa\u011fl\u0131k tedbirleri kapsam\u0131nda yay\u0131nlad\u0131\u011f\u0131 y\u00f6nergeye uyar\u0131nca, ma\u00e7ta g\u00f6rev alacak olan t\u00fcm personel koronavir\u00fcs testine tabi tutuldu. https://t.co/iupkAXPDkw \ud83c\udfdf Pazar g\u00fcn\u00fc oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Gaziantep FK ma\u00e7\u0131 \u00f6ncesinde, stad\u0131m\u0131zda t\u00fcm \u00f6nlemler al\u0131nd\u0131.\n\nTak\u0131m otob\u00fcsleri stada geldikten sonra oyuncular\u0131n, teknik heyetlerin ve personellerin termal kameralarla ate\u015fleri \u00f6l\u00e7\u00fclmesi i\u00e7in gerekli ekipmanlar yerle\u015ftirildi. https://t.co/aCMronHQFJ RT @Galatasaray_TTA: \ud83d\udcfa S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu\u2019nun 28. Haftas\u0131nda, 21 Haziran Pazar g\u00fcn\u00fc oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Gaziantep FK ma\u00e7\u0131 \u00f6ncesinde stad\u2026 Y\u00f6netim Kurulu G\u00f6rev De\u011fi\u015fikli\u011fi https://t.co/CTnERrZhuW Zorunlu A\u00e7\u0131klama https://t.co/t8tcjaljok \u0130dman Raporu | 19 Haziran Cuma\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/dQoV3nv5mt Ge\u00e7irdi\u011fi ba\u015far\u0131l\u0131 ameliyat\u0131n ard\u0131ndan d\u00fcn hastaneden taburcu edilen Fernando Muslera, bug\u00fcn Florya Metin Oktay Tesisleri\u2019ne gelerek antrenman\u0131 takip etti. https://t.co/tlldqh6qeU \ud83d\udcf8 Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z, bug\u00fcn ger\u00e7ekle\u015ftirilen idmanla haz\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcrd\u00fc. https://t.co/xTk4H5MMeP G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/vJEv54UvB3 RT @Galatasaray_TTA: Eve d\u00f6n\u00fc\u015f \u00f6ncesinde \u00e7al\u0131\u015fmalar t\u00fcm h\u0131z\u0131yla devam ediyor. \ud83c\udfe0\n\nEv gibisi yok. \ud83d\ude0d https://t.co/tgNvDLNwhw Haziran Ay\u0131 Divan Kurulu Toplant\u0131s\u0131\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/woltiDHOHU https://t.co/4nV4vu1fSz \u0130dman Raporu | 18 Haziran Per\u015fembe\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/FaBwG49E96 https://t.co/mckYZo47s9 \ud83d\udcf8 Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z, 2019-2020 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu 28. haftas\u0131nda Gaziantep Futbol Kul\u00fcb\u00fc ile oynayaca\u011f\u0131 ma\u00e7\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131na bug\u00fcn yapt\u0131\u011f\u0131 antrenmanla devam etti. https://t.co/mpJzRMurrs Fernando Muslera: \"Bu zor zaman\u0131mda yan\u0131mda olan herkese, t\u00fcm \u00fclkeye, Galatasaray Kul\u00fcb\u00fc\u2019ne, Galatasaray taraftarlar\u0131na, di\u011fer kul\u00fcplere, Dr. Yener\u2019e ve Liv Hospital\u2019a \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ederim. En k\u0131sa s\u00fcrede tekrar sahaya d\u00f6nmeyi diliyorum.\" Sponsor hastanemiz Liv Hospital'da ba\u015far\u0131l\u0131 bir operasyon ge\u00e7iren oyuncumuz Fernando Muslera, taburcu oldu.\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/cV5oV6Pcat https://t.co/KFYP6s1puZ G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/ptkq3Wmgmh \u0130dman Raporu | 17 Haziran \u00c7ar\u015famba\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/ZPqqG9aLA7 https://t.co/tqZFawrje0 \ud83d\udcf8 Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z, bug\u00fcn ger\u00e7ekle\u015ftirilen \u00e7ift idmanla haz\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcrd\u00fc. https://t.co/19AM1j9aAa Tarihte Bug\u00fcn | T\u00fcrk futbolunun unutulmaz ismi, kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz\u00fcn efsanesi Turgay \u015eeren, 17 Haziran 1951'de Milli Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n, 2-1 kazand\u0131\u011f\u0131 Bat\u0131 Almanya ma\u00e7\u0131ndaki performans\u0131yla \"Berlin Panteri\" unvan\u0131n\u0131 ald\u0131. #GStb \ud83d\udd19 https://t.co/rBGCM6hpRM G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/aERpOHDSEW Birlikte kazanaca\u011f\u0131m\u0131z nice zaferler var. \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b\n\nUnutma, sen \u00e7ok g\u00fc\u00e7l\u00fcs\u00fcn. Daha da g\u00fc\u00e7l\u00fc d\u00f6neceksin @1_Muslera_25! \ud83d\udcaa\n\n#SeninleyizNando! https://t.co/tNjBC69Wdp \u0130kinci Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Abdurrahim Albayrak, sponsor hastanemiz Liv Hospital'da ba\u015far\u0131l\u0131 bir operasyon ge\u00e7iren Fernando Muslera'y\u0131 ziyaret etti.\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/J0mmGeOawc https://t.co/2ojPVHhlJW Kaptan\u0131m\u0131z Sel\u00e7uk \u0130nan, sponsor hastanemiz Liv Hospital'da ba\u015far\u0131l\u0131 bir operasyon ge\u00e7iren Fernando Muslera'y\u0131 ziyaret etti.\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/u63NqpfQ5F https://t.co/mt2FJ5oH4r Teknik Direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Fatih Terim, Muslera'y\u0131 ziyaret ederek ge\u00e7mi\u015f olsun dileklerini iletti ve oyuncusunun do\u011fum g\u00fcn\u00fcn\u00fc kutlad\u0131. https://t.co/V0ttV6YxGp Fernando Muslera, bug\u00fcn sponsor hastanemiz Liv Hospital\u2018da ba\u015far\u0131l\u0131 bir operasyon ge\u00e7irdi. https://t.co/rgGkjzbSOE \ud83d\udcf8 https://t.co/K0IynJ5VRv \ud83e\udd7c Koronavir\u00fcsle m\u00fccadelede, canlar\u0131 pahas\u0131na kahramanca g\u00f6rev yapan sa\u011fl\u0131k \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131m\u0131z\u0131n foto\u011fraflar\u0131, trib\u00fcnlerimizdeki yerini ald\u0131.\n\n\u2764\ufe0f Gece g\u00fcnd\u00fcz demeden, bizlerin sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in b\u00fcy\u00fck bir \u00f6zveriyle m\u00fccadele eden sa\u011fl\u0131k \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131m\u0131za bir kez daha te\u015fekk\u00fcr ediyoruz. https://t.co/PIPPfOEpCv S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu 28. haftas\u0131nda, 21 Haziran Pazar g\u00fcn\u00fc saat 21.00'de evimizde oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Gaziantep FK ma\u00e7\u0131n\u0131 hakem Alper Ulusoy y\u00f6netecek. https://t.co/1PPZRAniXn \u0130yi ki do\u011fdun @1_Muslera_25! \ud83c\udf82 https://t.co/pNxReYJnBf G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/bJKn8PFT4y Utan\u00e7 Gecesi https://t.co/guZQ2KFb2x \u0130dman Raporu | 15 Haziran Pazartesi\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/fw26SoIX2L Florin Andone ve Fernando Muslera'n\u0131n Sa\u011fl\u0131k Durumu Hakk\u0131nda https://t.co/FDfRzFbDxN \ud83d\udcf8 Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z, S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu'nun 28. haftas\u0131nda oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Gaziantep FK ma\u00e7\u0131n\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131na ba\u015flad\u0131. https://t.co/w71Pe9i7Rm Kalplerimiz sizinle! \ud83d\udc9b\u2764\ufe0f https://t.co/sRBiwQREew Fernando Muslera ve Florin Andone'nin Sa\u011fl\u0131k Durumu Hakk\u0131nda https://t.co/Hu4P93ylze \ud83c\udf99\ufe0f Teknik direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Fatih Terim'den a\u00e7\u0131klamalar #R\u0130ZvGS\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/nJpJhMZncd https://t.co/foXAa2WorK \ud83c\udf99\ufe0f Mariano: \u201c\u00d6n\u00fcm\u00fczde 7 ma\u00e7 daha var.\u201d #R\u0130ZvGS\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/SyxqlMWkP1 https://t.co/jElqqbXD5L \ud83c\udf99\ufe0f Marcelo Saracchi: \"\u0130stemedi\u011fimiz bir ma\u00e7 oldu.\"\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/mIyt5ID7Kr https://t.co/DpQc86HWQN Ma\u00e7 sonucu: \u00c7aykur Rizespor 2 \u2013 0 Galatasaray #R\u0130ZvGS https://t.co/J03aHTKVPA Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n sonuna 8 dakika uzatma ilave edildi. #R\u0130ZvGS \u23f1 90\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda k\u0131rm\u0131z\u0131 kart g\u00f6ren oyuncu Adem B\u00fcy\u00fck. #R\u0130ZvGS \u23f1 88\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren oyuncu Adem B\u00fcy\u00fck. #R\u0130ZvGS \u23f1 76\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi. #R\u0130ZvGS https://t.co/YUboTovzU3 \u23f1 72\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi. #R\u0130ZvGS https://t.co/ofT1lxVfjS \u23f1 61\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren oyuncu Donk. #R\u0130ZvGS \u23f1 55\u2019\n\nOnyekuru\u2019nun \u015futunu kaleci son anda kornere \u00e7eldi. #R\u0130ZvGS \u23f1 53\u2019\n\n\u00c7aykur Rizespor 2 \u2013 0 Galatasaray #R\u0130ZvGS \u23f1 46\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi #R\u0130ZvGS https://t.co/m9aKGLFIqY \u23f1 46\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi #R\u0130ZvGS https://t.co/SvpxLtYLkX \ud83d\udd14\n\n\u23f1 46\u2019\n\nKar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ikinci devresi ba\u015flad\u0131! #Sald\u0131rGALATASARAY #R\u0130ZvGS Bing\u00f6l'\u00fcn Karl\u0131ova il\u00e7esi yak\u0131nlar\u0131nda meydana gelen depremde \u015fehit olan g\u00fcvenlik korucumuza Allah'tan rahmet, yaral\u0131lar\u0131m\u0131za acil \u015fifalar dileriz. \u0130lk yar\u0131 sonucu: \u00c7aykur Rizespor 1-0 Galatasaray #R\u0130ZvGS https://t.co/5VZlWv8sD0 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131n\u0131n sonuna 14 dakika ilave edildi. #R\u0130ZvGS \u23f1 42\u2019\n\n\u00c7aykur Rizespor 1 \u2013 0 Galatasaray #R\u0130ZvGS Kaptan\u0131m\u0131z Fernando Muslera, girdi\u011fi pozisyonda sakatland\u0131. Muslera, ambulansla hastaneye g\u00f6t\u00fcr\u00fcl\u00fcyor.  \n\nKalbimiz seninle Nando! \ud83e\udd32 \u23f1 24\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi. #R\u0130ZvGS https://t.co/UtkrTI3Jz5 \ud83d\udd14\n\n\u23f1 1\u2019\n\nMa\u00e7 ba\u015flad\u0131! #Sald\u0131rGALATASARAY #R\u0130ZvGS \ud83d\udcaf Brezilyal\u0131 oyuncumuz Mariano, bug\u00fcn Galatasaray formas\u0131yla 100. resmi ma\u00e7\u0131na \u00e7\u0131kacak. \ud83d\udcaa https://t.co/DKICVGejOP \ud83d\udd25 Aslanlar\u0131m\u0131z ma\u00e7 \u00f6ncesi \u0131s\u0131nmada... #R\u0130ZvGS https://t.co/tmeH0rf25w Yedeklerimiz: Okan, \u015eener, Adem, Sel\u00e7uk, Belhanda, Linnes, Emre Akbaba, Andone, Emin, Taylan #R\u0130ZvGS \ud83d\udce2 \u00c7aykur Rizespor kar\u015f\u0131s\u0131nda ilk 11'imiz! \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b1\u20e31\u20e3 #R\u0130ZvGS https://t.co/S4u5YlCMrG Bing\u00f6l'\u00fcn Karl\u0131ova il\u00e7esi yak\u0131nlar\u0131nda meydana gelen ve \u00e7evre illerde de hissedilen depremin can ve mal kayb\u0131na sebep olmamas\u0131n\u0131 diliyor, sars\u0131nt\u0131dan etkilenen t\u00fcm vatanda\u015flar\u0131m\u0131za ge\u00e7mi\u015f olsun dileklerimizi iletiyoruz. \ud83d\udc05 Galatasaray formas\u0131yla ilk 11'de \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131 son 7 ma\u00e7ta 8 kez rakip a\u011flar\u0131 sarsan El Tigre, tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n en b\u00fcy\u00fck gol silah\u0131 konumunda! https://t.co/25TT6D6NZy \ud83d\udcca \u00c7aykur Rizespor - Galatasaray ma\u00e7\u0131 \u00f6ncesi bilinmesi gerekenler #R\u0130ZvGS\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/I2jUqprlWK https://t.co/L1JfWxal2H \ud83d\udce2 Tak\u0131m\u0131m\u0131z bu ak\u015fam par\u00e7al\u0131 forma, k\u0131rm\u0131z\u0131 \u015fort ve k\u0131rm\u0131z\u0131 kon\u00e7 ile sahaya \u00e7\u0131kacak. Kalecimiz ise gri forma giyecek. #R\u0130ZvGS https://t.co/dfo2cLm3Qw Aslanlar sahada, heyecan @bilyoner\u2019de!\n\nHemen oyna \ud83d\udc49 https://t.co/bYvvs2ocDG \ud83e\udd81\ud83d\udd25\ud83d\udcaa https://t.co/E4tItQ2Qre RT @GalatasaraySK: \ud83c\udfc6 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu\n\ud83d\uddd3 27. Hafta\n\ud83c\udd9a \u00c7aykur Rizespor\n\ud83d\udcc6 14.06.2020\n\u23f0 21.00\n\ud83c\udfdf \u00c7aykur Didi Stadyumu\n\ud83d\udcf2 #R\u0130ZvGS\n\ud83d\udd17 http\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/LCCE5iKLXQ \u015eimdi sen yeniden, aslan gibi sava\u015f GALATASARAY!\n\n#KONSANTRASYON \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b\n\n#Bug\u00fcnG\u00fcnlerdenGALATASARAY \ud83d\udcaa\n\n#BEN23RS\u0130Z #R\u0130ZvGS https://t.co/y0enk9gce2 \ud83c\udfc6 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu\n\ud83d\uddd3 27. Hafta\n\ud83c\udd9a \u00c7aykur Rizespor\n\ud83d\udcc6 14.06.2020\n\u23f0 21.00\n\ud83c\udfdf \u00c7aykur Didi Stadyumu\n\ud83d\udcf2 #R\u0130ZvGS\n\ud83d\udd17 https://t.co/437GuUmfc7 https://t.co/ETEHmlR2vC \ud83d\udcf8 https://t.co/QSLxxeKk0D \ud83d\udcf8 https://t.co/CONbL5rdg2 \ud83d\udcf8 Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z, yar\u0131n saat 21.00'de oynayaca\u011f\u0131m\u0131z \u00c7aykur Rizespor ma\u00e7\u0131 i\u00e7in Trabzon'dan Rize'ye ge\u00e7iyor. https://t.co/ZODQaTv0Q3 \ud83d\udeec  Tak\u0131m\u0131m\u0131z, sponsorumuz @TK_TR'n\u0131n \u00f6zel u\u00e7u\u015fuyla Trabzon'a ula\u015ft\u0131. Aslanlar\u0131m\u0131z, yar\u0131n oynayaca\u011f\u0131m\u0131z \u00c7aykur Rizespor ma\u00e7\u0131 i\u00e7in karayoluyla Rize'ye ge\u00e7ecek. https://t.co/ypd0FHWmt5 S\u00fcper Lig heyecan\u0131 kald\u0131\u011f\u0131 yerden devam ediyor. Tak\u0131m\u0131n\u0131z\u0131 desteklerken t\u00fcm T\u00fcrkiye genelinde se\u00e7ili LUKOIL istasyonlar\u0131nda \u00fccretsiz ara\u00e7 dezenfeksiyon hizmetinden faydalanmay\u0131 unutmay\u0131n! https://t.co/IEBFAcgkro Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz, \u0130kinci Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Abdurrahim Albayrak, Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131lar\u0131m\u0131z Yusuf G\u00fcnay ile Kaan Kan\u00e7al ve Sportif A\u015e. Y\u00f6netim Kurulu \u00dcyesi Oytun \u00d6zer'le bir araya geldi.\n\nBa\u015fkan\u0131m\u0131z\u0131n evinde ger\u00e7ekle\u015fen toplant\u0131da Galatasaray\u2019\u0131n g\u00fcncel konular\u0131 konu\u015fuldu. https://t.co/NNWDcjU6BM \u00c7aykur Rizespor ma\u00e7\u0131 kamp kadrosu https://t.co/kUAoS3oMCx \u0130dman Raporu | 13 Haziran Cumartesi\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/3vBKRZLuq4 https://t.co/PZbvuMtbBT \ud83d\udcf8 \u00c7aykur Rizespor ma\u00e7\u0131n\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131 tamamlad\u0131k. \ud83d\udcaa\n\n\u2708\ufe0f Tak\u0131m\u0131m\u0131z, bug\u00fcn saat 16.00\u2019da sponsorumuz T\u00fcrk Hava Yollar\u0131\u2019na ait \u00f6zel bir u\u00e7u\u015fla Trabzon\u2019a gittikten sonra karayoluyla Rize\u2019ye ge\u00e7erek kar\u015f\u0131la\u015fma \u00f6ncesi kampa girecek. https://t.co/xrFWMfS5di 23. \u015eampiyonlu\u011fumuz i\u00e7in Aslanlar\u0131m\u0131z sahaya d\u00f6n\u00fcyor, heyecan kald\u0131\u011f\u0131 yerden devam ediyor! Hem tak\u0131m\u0131n\u0131 desteklemek hem de her galibiyete 1GB her gole 200MB internet kazanmak i\u00e7in 9 TL\u2019ye #Turkcell \u015eampiyon paketini al GS9 yaz 2200\u2019a g\u00f6nder! Bu yolda Galatasaray\u0131m\u0131z\u0131n yan\u0131nda ol! https://t.co/N6uiMytw15 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/5zk68Tk4fQ Futbol A Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n Covid-19 test sonu\u00e7lar\u0131 hakk\u0131nda https://t.co/vDudwR4kvR Yeniden merhaba S\u00fcper Lig! #KONSANTRASYON \ud83e\udd81 https://t.co/ImFkDoWtmK \u0130dman Raporu | 12 Haziran Cuma\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/PD3RdzqJes https://t.co/7UKuaCuabE \ud83d\udcf8 Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n bug\u00fcnk\u00fc antrenman\u0131ndan kareler... https://t.co/oH1jXhM6x6 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/2ErQkE7qKx \u0130dman Raporu | 11 Haziran Per\u015fembe\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/7DCJiYb9EF \ud83d\udcf8 Aslanlar\u0131m\u0131z\u0131n bug\u00fcnk\u00fc antrenman\u0131ndan kareler... https://t.co/D7xw84jt9k RT @GSEsports: D\u00fcn ak\u015fam Aris Esports tak\u0131m\u0131 ile VPL Super Cup 2020\u2019de kar\u015f\u0131la\u015fan @GSEsports FIFA Pro Clubs (11v11) tak\u0131m\u0131m\u0131z, m\u00fccadeleden\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/wYVUSZU9mf Yeni Nesil Japon Yat\u0131r\u0131m Katlama Sanat\u0131 Koindex T\u00fcrkiye'de.\n\nCimbomlulara \u00f6zel teklif \u00e7ok yak\u0131nda sizlerle! \u015eimdi inceleyin https://t.co/Pu4EyA1fdT ve geli\u015fmeler i\u00e7in @GetKoindexTR hesab\u0131n\u0131 takip edin!\n\n*Kat\u0131lmak i\u00e7in kimlik do\u011frulama a\u015famas\u0131n\u0131 \u015fimdiden tamamlamay\u0131 unutmay\u0131n. https://t.co/8vUZ6cUsa2 23. \u015fampiyonluk yolunda Aslanlar\u0131m\u0131z sahada, #SensizOlmazGalatasaray diyen b\u00fcy\u00fck Galatasaray taraftar\u0131 foto\u011fraflar\u0131yla trib\u00fcnde! \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/3NlLNqoNfN adresine gir, foto\u011fraf\u0131n\u0131 sisteme y\u00fckle, saham\u0131zda oynayaca\u011f\u0131m\u0131z 3 lig ma\u00e7\u0131nda trib\u00fcndeki yerini al. https://t.co/Hf93aJkUD0 \u0130dman Raporu | 10 Haziran \u00c7ar\u015famba\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/OPKVTLFZNi \ud83d\udcf8 Aslanlar\u0131m\u0131z haz\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyor. Bug\u00fcnk\u00fc antrenmandan kareler... https://t.co/m083BNVwc6 Tarihte Bug\u00fcn | Efsanemiz Metin Oktay, 10 Haziran 1959 g\u00fcn\u00fc oynad\u0131\u011f\u0131m\u0131z Fenerbah\u00e7e ma\u00e7\u0131nda unutulmayacak bir gole imza att\u0131 ve o g\u00fcn \"A\u011flar\u0131 delen gol\u00fcn at\u0131ld\u0131\u011f\u0131 g\u00fcn\" olarak tarihe ge\u00e7ti. #GStb \ud83d\udd19 https://t.co/by9uxOLmtr Galatasaray formas\u0131yla \u015fampiyonluklar ya\u015fayan efsane isimlerimizden Talat \u00d6zkarsl\u0131'n\u0131n vefat haberini derin bir \u00fcz\u00fcnt\u00fcyle \u00f6\u011frenmi\u015f bulunmaktay\u0131z.\n\nMerhum Talat \u00d6zkarsl\u0131\u2019ya Allah\u2019tan rahmet; ailesi, sevenleri ve T\u00fcrk futbol camias\u0131na ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyoruz. https://t.co/UwXrjCcruW G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/vPYSYRj2xb \u0130dman Raporu | 9 Haziran Sal\u0131\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/ukPbZFY0bG https://t.co/8ZhomuuwDS \ud83d\udcf8 https://t.co/juEVUZMiNF \ud83d\udcf8 Tak\u0131m\u0131m\u0131z, \u00c7aykur Rizespor ma\u00e7\u0131n\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131na bug\u00fcn ger\u00e7ekle\u015ftirilen \u00e7ift idmanla devam etti. https://t.co/Wy3mOdlwHt \ud83d\udcf8 https://t.co/B2SPfaQI7i #SensizOlmazGalatasaray diyen b\u00fcy\u00fck Galatasaray taraftarlar\u0131 trib\u00fcnlerde yerini almaya ba\u015flad\u0131. \ud83d\udc9b\u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udc49 \u015eimdi sen de https://t.co/3NlLNqoNfN adresine gir, sisteme foto\u011fraf\u0131n\u0131 y\u00fckle, saham\u0131zda oynayaca\u011f\u0131m\u0131z 3 lig ma\u00e7\u0131nda foto\u011fraf\u0131nla trib\u00fcndeki yerini al. https://t.co/nKNjUdbGzB S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu 27. haftas\u0131nda, 14 Haziran Pazar g\u00fcn\u00fc saat 21.00'de deplasmanda oynayaca\u011f\u0131m\u0131z \u00c7aykur Rizespor ma\u00e7\u0131n\u0131 hakem Ya\u015far Kemal U\u011furlu y\u00f6netecek. https://t.co/bNzBIxlMtR \ud83c\udf82 \u0130yi ki do\u011fdun @sneijder101010! \ud83c\udfaf\n\n\ud83c\udfc6 8 kupa\n\ud83c\udfaf 46 gol\n\u2764\ufe0f Unutulmaz onlarca an\u0131...\n\nSizin, Wesley Sneijder'in Galatasaray kariyerinde unutamad\u0131\u011f\u0131n\u0131z an hangisi? \ud83e\udd14 https://t.co/euPSFOOrK9 RT @GSEsports: FIFA Pro Clubs (11v11) tak\u0131m\u0131m\u0131z ile VPL \u015eampiyonlar Ligi 2020 final kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131n\u0131 2-0 kazanarak, \u00fcst \u00fcste iki defa \u015eampiyo\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/oxl60I8As5 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/guE6eNCL28 Tarihte Bug\u00fcn | 33 y\u0131l \u00f6nce bug\u00fcn Galatasaray\u0131m\u0131z, Eski\u015fehirspor'u 2-1 yenerek 1986-1987 sezonunu \u015fampiyon olarak tamamlad\u0131. #GStb \ud83d\udd19 https://t.co/Hz2Y2Zu56o \u0130dman Raporu | 7 Haziran Pazar\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/dudkfCbN0I https://t.co/njAen4omey \ud83d\udcf8 Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z, Florya Metin Oktay Tesisleri'nde haz\u0131rl\u0131klar\u0131na devam ediyor. https://t.co/Ahi7o7VwUp RT @socios: Futbol tekrar ba\u015fl\u0131yor! Fiziksel olarak Cimbom ile olamasan\u0131z da, https://t.co/2FROhSNgw8 sayesinde @GalatasaraySK\ni\u00e7in stadyum\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/fNhp1KAIW6 Futbol A Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n Covid-19 test sonu\u00e7lar\u0131 hakk\u0131nda https://t.co/eGf4FsehOD \u0130dman Raporu | 6 Haziran Cumartesi\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/uXBr3zNIYf https://t.co/AdT1fRjOuy \ud83d\udcf8 https://t.co/sWowksvXz8 \ud83d\udcf8 Bug\u00fcnk\u00fc antrenmandan kareler... https://t.co/EaYLIn0qdX G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/SgzFY91l9g Malatya'n\u0131n P\u00fct\u00fcrge il\u00e7esi yak\u0131nlar\u0131nda meydana gelen ve \u00e7evre illerde de hissedilen depremin can ve mal kayb\u0131na sebep olmamas\u0131n\u0131 diliyor, sars\u0131nt\u0131dan etkilenen t\u00fcm vatanda\u015flar\u0131m\u0131za ge\u00e7mi\u015f olsun dileklerimizi iletiyoruz. Basketball Champions League kat\u0131l\u0131m\u0131 hakk\u0131nda\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/iBkJiFyJKx T\u00fcrk basketboluna, kuruldu\u011fu g\u00fcnden bu yana hizmet eden ve uluslararas\u0131 alanda yakalad\u0131\u011f\u0131 ba\u015far\u0131larla \u00fclkemizi ba\u015far\u0131yla temsil eden kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz\u00fcn, 2020/2021 sezonundan itibaren FIBA Basketball Champions League'de yer alaca\u011f\u0131n\u0131 duyurmaktan memnuniyet duyuyoruz. https://t.co/xayfwNZP1u RT @Chiliz: \ud83d\udce2 $GAL al-sat i\u015flemleri \u015fimdi https://t.co/zTjeL8QwzN\u2019te ba\u015flad\u0131! $CHZ\n\n@GalatasaraySK \u0130dman Raporu | 5 Haziran Cuma\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/Wx2Oxomls4 https://t.co/MtyTZ0OOdg \ud83d\udcf8 https://t.co/ffFeCOPDXL \ud83d\udcf8 Tak\u0131m\u0131m\u0131z, S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu'nun 27. haftas\u0131nda oynayaca\u011f\u0131 \u00c7aykur Rizespor ma\u00e7\u0131n\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131na devam ediyor. https://t.co/bqp75c8MWX \u0130yi ki do\u011fdun @henryconyekuru! \ud83c\udf82 https://t.co/YHCcxjS4OA \u0130yi ki do\u011fdun @teixeira_marcao! \ud83c\udf82 https://t.co/hFBmuXc86z G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/SpXQOWOr7G \ud83d\udce2 Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n, S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu'nun 27, 28, 29, 30 ve 31. haftalar\u0131nda oynayaca\u011f\u0131 kar\u015f\u0131la\u015fmalar\u0131n ba\u015flang\u0131\u00e7 saatleri de\u011fi\u015fti. #BEN23RS\u0130Z https://t.co/nH0IBrPbuL Sa\u011fl\u0131k \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131m\u0131z\u0131n trib\u00fcndeki yeri haz\u0131r! \ud83e\udd7c\n\n#SensizOlmazGalatasaray diyerek tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131 yaln\u0131z b\u0131rakmak istemeyen 1905 sa\u011fl\u0131k \u00e7al\u0131\u015fan\u0131m\u0131z\u0131n foto\u011fraflar\u0131, oynayaca\u011f\u0131m\u0131z 3 lig ma\u00e7\u0131nda trib\u00fcnde yer alacak.\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/XCepIAYJKy https://t.co/Ny2V3IBGqe \u0130dman Raporu | 4 Haziran Per\u015fembe\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/ImeFJHtOwU https://t.co/lR7bIt1het \ud83d\udcf8 https://t.co/U2Hp7zDUbZ \ud83d\udcf8 Aslanlar\u0131m\u0131z, haz\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyor. https://t.co/A8GXu7gLUn \ud83c\udf82 \u0130yi ki do\u011fdun Emmanuel Ebou\u00e9! https://t.co/Lgw5Hdz7DF Medical Park Sa\u011fl\u0131k Raporu: Marcao Teixeira\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/weFF3tFD1d https://t.co/56vFToNqz1 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/viCGxu0cJ0 \ud83c\udf99\ufe0f Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz: \"M\u00fccadele bir varl\u0131kt\u0131r, m\u00fccadeleye devam edece\u011fiz.\"\n\n\ud83d\udcfa \ud83d\udc47\nhttps://t.co/mpepSIBxvS Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz, tedavi g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc Amerikan Hastanesi'nden taburcu oldu.\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/EVZOkXzMdT https://t.co/Q5ABWF6aZj BtcTurk Yeni Malatyaspor Ba\u015fkan\u0131 Sn. Adil Gevrek'in babas\u0131 Sn. \u00d6mer Gevrek'in ge\u00e7irdi\u011fi kalp krizi sonucu ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi\u011fi haberini \u00fcz\u00fcnt\u00fcyle \u00f6\u011frenmi\u015f bulunmaktay\u0131z. Merhuma Allah'tan rahmet, Sn. Adil Gevrek ve ailesine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 dileriz. https://t.co/rfH0ChqlkS \u0130dman Raporu | 3 Haziran \u00c7ar\u015famba\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/jsmusm4SAp https://t.co/C4si1HSxGm \ud83d\udcf8 https://t.co/qBYbxq4Xk8 \ud83d\udcf8 Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z, bug\u00fcn ger\u00e7ekle\u015ftirilen antrenmanla haz\u0131rl\u0131klar\u0131na devam etti. https://t.co/DZ4nrb8RSh G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/lW2rqMaUeF RT @Galatasaray: #BlackOutTuesday https://t.co/w3lndtXS06 Galatasaray Spor Kul\u00fcb\u00fc 2020 Y\u0131l\u0131 \u00dcyelik Ba\u015fvuru S\u00fcreci Hakk\u0131nda\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/vSsrJ6nAfD https://t.co/Zfe4AIRkyW \u0130dman Raporu | 2 Haziran Sal\u0131\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/TQ9ZF6ON71 https://t.co/6LSFr0DERG \ud83d\ude0e https://t.co/He7KfDTa5e \ud83d\udcf8 https://t.co/0CkOqVqFrY \ud83d\udcf8 Tak\u0131m\u0131m\u0131z, \u00c7aykur Rizespor ma\u00e7\u0131n\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131 bug\u00fcn ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fi antrenmanla s\u00fcrd\u00fcrd\u00fc. https://t.co/bYrWOLI3gV Siirt'in Pervari il\u00e7esinde, askeri arac\u0131n devrilmesi sonucu \u015fehit olan askerlerimize Allah'tan rahmet, kederli aileleri ve milletimize ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131, yaral\u0131 askerlerimize acil \u015fifalar dileriz. https://t.co/nbtxGHn6c5 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/mzXAMeH98n \u0130dman Raporu | 1 Haziran Pazartesi\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/4GEFxKDkKl https://t.co/BUhzmJYsHM Zorunlu A\u00e7\u0131klama https://t.co/uMaBPKeipH \ud83d\udcf8 https://t.co/hJCvUcLG1i \ud83d\udcf8 Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z, S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu 27. haftas\u0131nda \u00c7aykur Rizespor ile deplasmanda oynayaca\u011f\u0131 ma\u00e7\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131 bug\u00fcn ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fi antrenmanla s\u00fcrd\u00fcrd\u00fc. https://t.co/RU1518ls1T Mariano'nun ceza sahas\u0131na g\u00f6nderdi\u011fi topu Adem B\u00fcy\u00fck kafas\u0131yla i\u00e7eriye do\u011fru a\u015f\u0131rtt\u0131; savunma uzakla\u015ft\u0131ramay\u0131nca topu \u00f6n\u00fcne ald\u0131 ve nefis bir vuru\u015fla gol\u00fcn\u00fc att\u0131! \ud83d\ude80\n\n#Galatasaray\u0131m\u0131z\u0131nGol\u00fc... \u2753\ud83e\udd14 https://t.co/sWUcdkaSy1 #SensizOlmazGalatasaray diyen b\u00fcy\u00fck Galatasaray taraftar\u0131, Aslanlar\u0131m\u0131z\u0131n 23. \u015fampiyonluk y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f\u00fcnde trib\u00fcndeki foto\u011fraflar\u0131yla yer alacak!\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/3NlLNqoNfN adresine gir\n\ud83e\udd33 Foto\u011fraf\u0131n\u0131 sisteme y\u00fckle\n\ud83d\udcf8 Saham\u0131zda oynayaca\u011f\u0131m\u0131z 3 ma\u00e7ta foto\u011fraf\u0131n trib\u00fcndeki yerini als\u0131n https://t.co/dRYursTn5t G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/8P3cJPd1c8 4. y\u0131ld\u0131z yolunda \u00e7ok kritik bir gol! \u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\n\nDakikalar 85'i g\u00f6sterirken Sel\u00e7uk ortalad\u0131; \u00f6n direkte kafay\u0131 vurdu, gol\u00fcn\u00fc att\u0131, trib\u00fcnler y\u0131k\u0131ld\u0131! \ud83d\udd25\n\n#Galatasaray\u0131m\u0131z\u0131nGol\u00fc... \u2753\ud83e\udd14 https://t.co/MECTSDcHqg RT @GSStore: Her nefeste GALATASARAY! \nMaske koleksiyonumuzun yeni par\u00e7alar\u0131 \u00e7ok yak\u0131nda https://t.co/ZhPWUC90kh ve t\u00fcm ma\u011fazalar\u0131m\u0131zda! #G\u2026 \u00dcyelerimizin dikkatine https://t.co/YehPutWewK G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/kzRFX6qp56 Hakkari'de, hain ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fcn\u00fcn sald\u0131r\u0131s\u0131nda \u015fehit olan askerlerimiz ve Diyarbak\u0131r'da u\u011frad\u0131\u011f\u0131 silahl\u0131 sald\u0131r\u0131 sonucu \u015fehit olan polisimize Allah'tan rahmet, y\u00fcce milletimize ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 dileriz. https://t.co/bKmqFw5UdF Futbol A Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n COVID-19 test sonu\u00e7lar\u0131 hakk\u0131nda https://t.co/NaqG7oJKLz 85'te oyuna girdi, 87'de deplasmanda kritik 3 puan\u0131 getiren gol\u00fc att\u0131! \ud83d\udcaa\n\n#Galatasaray\u0131m\u0131z\u0131nGol\u00fc... \u2753\ud83e\udd14 https://t.co/c97WDTj37Q Ana sponsorumuz Terra Pizza'dan efsane taraftara, efsane kampanya! \ud83e\udd81 Terra Pizza mobil uygulamas\u0131nda iki orta boy Efsane 5'li pizza sadece 24,99 TL! Hadi hemen uygulamay\u0131 indirip sipari\u015f ver, uygulamaya \u00f6zel bu f\u0131rsat\u0131 ka\u00e7\u0131rma. \ud83c\udf55 https://t.co/TtSHPDhoe9 \u0130dman Raporu | 30 May\u0131s Cumartesi\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/F6PNEr75ff https://t.co/CYEiAp1VoV \ud83d\udcf8 https://t.co/XnwbI2PF66 \ud83d\udcf8 Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n, bug\u00fcn ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fi antrenmandan kareler. https://t.co/QUKfHKcC8p G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/12bwcLAEWD RT @GSStore: Her nefeste GALATASARAY! \nMaske \u00e7e\u015fitlerimiz Pazartesi g\u00fcn\u00fc https://t.co/ZhPWUC90kh'da, \u00c7ar\u015famba g\u00fcn\u00fc ise t\u00fcm ma\u011fazalar\u0131m\u0131zda!\u2026 RT @Galatasaray: \"Racism is man\u2019s gravest threat to man - the maximum of hatred for a minimum of reason.\"\n\nWe condemn racism and discrimina\u2026 Sol omzundaki tendon y\u0131rt\u0131\u011f\u0131 nedeniyle bir ameliyat ge\u00e7iren T\u00fcrkiye Futbol Federasyonu Ba\u015fkan\u0131 Say\u0131n Nihat \u00d6zdemir'e ge\u00e7mi\u015f olsun dileklerimizi iletir, acil \u015fifalar dileriz. https://t.co/63s7jEv4ta \u0130dman Raporu | 29 May\u0131s Cuma\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/YXXybxp3Qt https://t.co/T4V9FYCeh2 \ud83d\udcf8 https://t.co/i5bMFW9LAj \ud83d\udcf8 Tak\u0131m\u0131m\u0131z haz\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyor. Bug\u00fcnk\u00fc antrenmandan kareler. https://t.co/zCoBhacMwB Belhanda ceza sahas\u0131na ortalad\u0131, savuma topu uzakla\u015ft\u0131rmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken geli\u015fine sert vurdu gol\u00fcn\u00fc att\u0131! \ud83d\udcaa\n\n#Galatasaray\u0131m\u0131z\u0131nGol\u00fc... \u2753\ud83e\udd14 https://t.co/cWmMY3Io2V Yap\u0131lan kontroller sonucunda koronavir\u00fcs testi pozitif \u00e7\u0131kan Gaziantep FK personeline ge\u00e7mi\u015f olsun dileklerimizi iletir, bir an \u00f6nce sa\u011fl\u0131\u011f\u0131na kavu\u015fmas\u0131n\u0131 temenni ederiz. https://t.co/6DVxcz2Miy #SensizOlmazGalatasaray kampanyas\u0131na, kahraman sa\u011fl\u0131k\u00e7\u0131lar\u0131m\u0131z da dahil oluyor. \ud83e\udd7c\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131 23. \u015fampiyonluk yolunda yaln\u0131z b\u0131rakmak istemeyen 1905 sa\u011fl\u0131k \u00e7al\u0131\u015fan\u0131m\u0131z\u0131n bask\u0131l\u0131 foto\u011fraflar\u0131 trib\u00fcnlerimizdeki yerini alacak.\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/XCepIAYJKy https://t.co/A1iYAdMZ04 Kafa Topu 2; ilklerin tak\u0131m\u0131 Galatasaray\u2019a \u00f6zel arma, karakter, kupa ve daha bir\u00e7ok geli\u015ftirmeyle Galatasarayl\u0131lar i\u00e7in art\u0131k haz\u0131r.\n\niOS veya Android telefonun i\u00e7in oyunu \u00fccretsiz indir ve hemen oynamaya ba\u015fla.\n\niOS: https://t.co/oKpfD0pICJ\n\nAndroid: https://t.co/XAj8jF5D7I https://t.co/AXBGHXCdra \ud83c\udfc5 Sosyal medya \u00f6l\u00e7\u00fcmleri yapan Blinkfire'\u0131n, 1 Ocak - 17 May\u0131s tarihleri aras\u0131n\u0131 kapsayan raporun g\u00f6re; sosyal medya hesaplar\u0131m\u0131z, i\u00e7erik ba\u015f\u0131na en fazla kat\u0131l\u0131m s\u0131ralamas\u0131nda Avrupa ve G\u00fcney Amerika tak\u0131mlar\u0131 aras\u0131nda birinci s\u0131rada!\n\nTe\u015fekk\u00fcrler B\u00fcy\u00fck Galatasaray taraftar\u0131! \ud83d\udcaa https://t.co/d7DbXGNOPm Her zaman ve her \u015fartta #SensizOlmazGalatasaray diyen b\u00fcy\u00fck Galatasaray taraftar\u0131, \u015fimdi 23. \u015fampiyonluk i\u00e7in omuz omuza olma zaman\u0131! \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/3NlLNq7bRd adresine gir; foto\u011fraf\u0131n\u0131 sisteme y\u00fckle, saham\u0131zda oynayaca\u011f\u0131m\u0131z son 3 ma\u00e7ta foto\u011fraf\u0131n trib\u00fcndeki yerini als\u0131n. https://t.co/5YNjYshelD RT @GalatasaraySK: \ud83d\udce2 Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n, S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu 27, 28, 29, 30 ve 31. hafta programlar\u0131 belli oldu. #BEN23RS\u0130Z https:/\u2026 D\u00fcnyaca \u00fcnl\u00fc denetim ve de\u011ferlendirme firmas\u0131 KPMG\u2019nin Avrupa\u2019da 32 tak\u0131m\u0131 inceledi\u011fi 2020 Avrupa Elitler De\u011ferlendirme Raporu'na g\u00f6re; Galatasaray, \u00f6nceki y\u0131la g\u00f6re i\u015fletme de\u011ferini y\u00fczde 49 art\u0131rarak t\u00fcm rakiplerini geride b\u0131rakt\u0131 ve birinci oldu.\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/2Ttxkyddhz https://t.co/AgFjWxMdTH G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/AkcpbLF9vD Koronavir\u00fcs testleri pozitif \u00e7\u0131kan BtcTurk Yeni Malatyaspor futbolcular\u0131na ve kul\u00fcp \u00e7al\u0131\u015fan\u0131na ge\u00e7mi\u015f olsun dileklerimizi iletir, bir an \u00f6nce sa\u011fl\u0131klar\u0131na kavu\u015fmalar\u0131n\u0131 dileriz. https://t.co/7Chrt3jJEp \u0130dman Raporu | 28 May\u0131s Per\u015fembe\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/2gv4DMjniD https://t.co/qmVwb0LLG9 \ud83d\udcf8 https://t.co/Rm6aRGV6Y3 \ud83d\udcf8 Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z, bug\u00fcn ger\u00e7ekle\u015ftirlen antrenmanla haz\u0131rl\u0131klar\u0131na devam etti. https://t.co/pZv6abaoGe \ud83d\udce2 Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n, S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu 27, 28, 29, 30 ve 31. hafta programlar\u0131 belli oldu. #BEN23RS\u0130Z https://t.co/axqMtK3mLK \u015eampiyonluk yolunda, 90+4'te gelen \u00e7ok kritik bir gol! \n\nCeza sahas\u0131na doldurulan topta kaleci, kalesinden \u00e7\u0131kt\u0131; topu iyi takip edip gol\u00fcn\u00fc att\u0131, trib\u00fcnler y\u0131k\u0131ld\u0131!\n\n#Galatasaray\u0131m\u0131z\u0131nGol\u00fc... \u2753\ud83e\udd14 https://t.co/Ry0bCNz484 Dost ve karde\u015f \u00fclke Azerbaycan'\u0131n Cumhuriyet Bayram\u0131 kutlu olsun! \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\n\nDost v\u0259 qarda\u015f \u00f6lk\u0259 Az\u0259rbaycan\u0131n Respublika G\u00fcn\u00fc m\u00fcbar\u0259k olsun. \ud83c\udde6\ud83c\uddff\n\n#Azerbaycan102Ya\u015f\u0131nda https://t.co/eYsVyIaPLB RT @GSEsports: Finaldeyiz! @GSEsports FIFA Pro Clubs (11v11) tak\u0131m\u0131m\u0131z, VPL Champions League yar\u0131 final m\u00fccadelesinde 1907 Fenerbah\u00e7e Espor\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/063ha4FuHu \ud83d\udcd0 A\u00e7\u0131y\u0131 buldu!\n\ud83d\ude80 Sol ayak... Vuracak! Vurdu!\n\ud83c\udfaf M\u00fckemmel bir gooool!\n\n#Galatasaray\u0131m\u0131z\u0131nGol\u00fc... \u2753\ud83e\udd14 https://t.co/KedwJRk10m RT @socios: \ud83e\udd81@GalatasaraySK i\u00e7in kazanmak bir se\u00e7enek de\u011fil; bir sorumluluk, bir al\u0131\u015fkanl\u0131kt\u0131r.\n\nT\u00fcrk Telekom Stadyumu\u2019na ta\u015f\u0131nd\u0131\u011f\u0131ndan ber\u2026 RT @GSTV: \ud83d\udcfa Unutulmaz Ma\u00e7lar Serisi\u2019nde bug\u00fcn, 17 Mart 2019\u2019da deplasmanda 3-2 kazand\u0131\u011f\u0131m\u0131z Bursaspor kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131 saat 15.45\u2019te, ka\u00e7\u0131ranla\u2026 RT @Galatasaray: A natural-born warrior turns 3\ufe0f\u20e39\ufe0f\u20e3 today... \n\n\ud83c\udf82 Happy birthday Johan \u201dThe Mighty\u201d Elmander! \ud83c\udf89 https://t.co/H1yptTN3cm G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/3uoqclfwl7 \ud83e\udd47 Sosyal medyada da a\u00e7\u0131k ara T\u00fcrkiye'nin en b\u00fcy\u00fc\u011f\u00fcy\u00fcz! \ud83c\udfc6\n\n\ud83d\udcc8 Deportes Finanzas'\u0131n 1 Ocak - 30 Nisan 2020 aras\u0131n\u0131 kapsayan raporuna g\u00f6re; t\u00fcm mecralarda T\u00fcrkiye'deki en yak\u0131n iki rakibimizin toplam\u0131ndan daha \u00e7ok etkile\u015fim ald\u0131k.\n\n\ud83d\udc4f Te\u015fekk\u00fcrler muhte\u015fem Galatasaray taraftar\u0131! \ud83d\udcaa https://t.co/ZUVZEivJIW \ud83d\udde3\ufe0f \"Gol bekledi\u011fimiz adam gol sevincini ya\u015fat\u0131yor! Bayram sevinci bekledi\u011fimiz adam \u00e7ifte bayram\u0131n ilk imzas\u0131n\u0131 at\u0131yor! Ne muhte\u015fem bir gol yine!\"\n\n#Galatasaray\u0131m\u0131z\u0131nGol\u00fc... \u2753\ud83e\udd14 https://t.co/D7iOT7YpEi #SensizOlmazGalatasaray diyenler, kalan son 3 i\u00e7 saha ma\u00e7\u0131m\u0131zda trib\u00fcndeki yerlerini foto\u011fraflar\u0131yla al\u0131yor.\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/3NlLNq7bRd adresine gir; foto\u011fraf\u0131n\u0131 \u00e7ek ve sisteme y\u00fckle, foto\u011fraf\u0131n 23. \u015fampiyonluk yolundaki son 3 i\u00e7 saha ma\u00e7\u0131m\u0131zda trib\u00fcndeki yerini als\u0131n! https://t.co/t6izwrQY3L \ud83c\udf7c \u00dc\u00e7\u00fcnc\u00fc \u00e7ocuklar\u0131 d\u00fcnyaya gelen oyuncumuz Sofiane Feghouli (@sffeghouli) ve sevgili e\u015fini tebrik eder, yeni do\u011fan Mohamed bebe\u011fe ailesiyle birlikte sa\u011fl\u0131kl\u0131, mutlu ve g\u00fczel bir \u00f6m\u00fcr dileriz. \ud83e\uddff \ud83d\udc9b \u2764 https://t.co/NxyHr2QdyO Sizin, unutamad\u0131\u011f\u0131n\u0131z Hagi gol\u00fc hangisiydi? \ud83e\udd14 RT @GSTV: \ud83d\udcfa Unutulmaz Ma\u00e7lar Serisi\u2019nde bug\u00fcn, 12 May\u0131s 2018\u2019de 2-0 kazand\u0131\u011f\u0131m\u0131z Yeni Malatyaspor kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131 saat 15.45\u2019te, ka\u00e7\u0131ranlar i\u00e7\u2026 5 sezona s\u0131\u011fd\u0131r\u0131lan; 1 UEFA Kupas\u0131, 1 Avrupa S\u00fcper Kupas\u0131, 4 lig \u015fampiyonlu\u011fu, 2 T\u00fcrkiye Kupas\u0131, 2 Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131, 3 TSYD Kupas\u0131... \ud83c\udfc6\n\n\ud83d\udcfa Gheorghe Hagi'nin Galatasaray'da att\u0131\u011f\u0131 en g\u00fczel goller\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/W5w1D2eeLN \u0130dman Raporu | 26 May\u0131s Sal\u0131\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/JwpXNbDVeX https://t.co/IkcOcaQNNp \ud83d\udcf8 https://t.co/0cEFAl9l1x \ud83d\udcf8 Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z, g\u00fcn\u00fc tek antrenmanla tamamlad\u0131. https://t.co/LREaRLjcSx TAR\u0130HTE BUG\u00dcN | Galatasaray efsanesi Gheorghe Hagi, 19 y\u0131l \u00f6nce bug\u00fcn, ard\u0131nda say\u0131s\u0131z gol ve kupa, unutulmaz y\u00fczlerce an\u0131 b\u0131rakarak futbolculuk kariyerini Galatasaray'da noktalad\u0131. #GStb \ud83d\udd19\n\nSeni asla unutmayaca\u011f\u0131z Profes\u00f6r Hagi! https://t.co/MltHzPBjvH G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/Cs7Yf0QC8h \u0130dman Raporu | 25 May\u0131s Pazartesi\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/UrSd8bOTNB https://t.co/HFVRFk2B4X \ud83d\udcf8 https://t.co/HntOVP75Za \ud83d\udcf8 https://t.co/meOkjmAsQS \ud83d\udcf8 Tak\u0131m\u0131m\u0131z haz\u0131rl\u0131klar\u0131na devam ediyor. Bug\u00fcnk\u00fc antrenmandan kareler. https://t.co/zb71cjWotN RT @GSTV: \ud83d\udcfa Unutulmaz Ma\u00e7lar Serisi\u2019nde bug\u00fcn, 8 May\u0131s 2015\u2019te 1-0 kazand\u0131\u011f\u0131m\u0131z Konyaspor kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131 saat 15.45\u2019te, ka\u00e7\u0131ranlar i\u00e7in tekra\u2026 TAR\u0130HTE BUG\u00dcN | 5 y\u0131l \u00f6nce bug\u00fcn 20. \u015fampiyonlu\u011fumuza ula\u015farak, armas\u0131na d\u00f6rd\u00fcnc\u00fc y\u0131ld\u0131z\u0131 ekleyen ilk tak\u0131m olduk ve T\u00fcrk futbolunda bir ilke daha imzam\u0131z\u0131 att\u0131k. #GStb \ud83d\udd19\n\n#HerkesR\u00fctbesiniBilecek! \u2b50\u2b50\u2b50\u2b50 https://t.co/nZU6TjhrfV Efsane ba\u015fkanlar\u0131m\u0131zdan Ali Tanr\u0131yar'\u0131 aram\u0131zdan ayr\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131n \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc y\u0131l\u0131nda sayg\u0131, sevgi ve rahmetle an\u0131yoruz. https://t.co/0clre88vus G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi \u2b50\u2b50\u2b50\u2b50 https://t.co/RPTe5ETahm \u0130dman Raporu | 24 May\u0131s Pazar\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/2bPPnZSI5e https://t.co/QdX8zkSe6c \ud83d\udcf8 https://t.co/OTaDXxTNcW \ud83d\udcf8 Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z, g\u00fcn\u00fcn ikinci antrenman\u0131n\u0131 da tamamlayarak g\u00fcn\u00fc kapatt\u0131. https://t.co/cKJlAK2gSU RT @GSTV: \ud83d\udcfa Unutulmaz Ma\u00e7lar Serisi\u2019nde bug\u00fcn, 24 May\u0131s 2015\u2019te 2-0 kazand\u0131\u011f\u0131m\u0131z Be\u015fikta\u015f kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131 saat 15.45\u2019te, ka\u00e7\u0131ranlar i\u00e7in tekra\u2026 \ud83d\udcf8 G\u00fcn\u00fcn ilk antrenman\u0131ndan kareler https://t.co/IyyvEjiqhH \ud83d\udcf8 Florya Metin Oktay Tesisleri'ndeki haz\u0131rl\u0131klar\u0131m\u0131z hijyen ve sosyal mesafe kural\u0131na uygun olarak devam ediyor. https://t.co/T9eDzgFBBI \ud83c\udf6c Tak\u0131m\u0131m\u0131z, g\u00fcn\u00fcn ilk antrenman\u0131 \u00f6ncesinde bayramla\u015ft\u0131. https://t.co/YTFU0QmSne Basketbolcular\u0131m\u0131z\u0131n Ramazan Bayram\u0131 mesaj\u0131 \ud83c\udf6c https://t.co/Rg8Ti1r4N9 Erkek Voleybol Tak\u0131m\u0131m\u0131zdan Ramazan Bayram\u0131 tebri\u011fi \ud83c\udf6c https://t.co/MNYPhvoL8F Mutlu bayramlar T\u00fcrkiye! \ud83c\udf6c\n\nFutbolcular\u0131m\u0131zdan Ramazan Bayram\u0131 mesaj\u0131 https://t.co/hnGgdDhGiO Ramazan Bayram\u0131\u2019n\u0131n \u00fclkemize, camiam\u0131za ve t\u00fcm \u0130slam alemine hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 temenni ediyor; huzur, sa\u011fl\u0131k ve mutluluk dolu bir bayram diliyoruz. https://t.co/iBWUyIWBmf \u0130dman Raporu | 23 May\u0131s Cumartesi\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/cIEoN9ew3R https://t.co/r0GsrNT0O7 \ud83d\udcf8 Tak\u0131m\u0131m\u0131z, bug\u00fcn ger\u00e7ekle\u015ftirilen tek idmanla haz\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcrd\u00fc. https://t.co/WG3DVhEnLd #SensizOlmazGalatasaray diyen b\u00fcy\u00fck taraftar\u0131m\u0131z; \u015fimdi omuz omuza verme zaman\u0131!\n\nAslanlar\u0131m\u0131z \u015fampiyonluk i\u00e7in sava\u015f\u0131rken, kalbin de foto\u011fraf\u0131n da trib\u00fcnde olsun!\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/3NlLNqoNfN adresine gir; foto\u011fraf\u0131n\u0131 y\u00fckle, saham\u0131zdaki son 3 ma\u00e7ta foto\u011fraf\u0131n trib\u00fcnde yer als\u0131n. https://t.co/qbhC1nnbA9 RT @GSTV: \ud83d\udcfa Unutulmaz Ma\u00e7lar Serisi\u2019nde bug\u00fcn, 8 Nisan 2012\u2019de deplasmanda 4-0 kazand\u0131\u011f\u0131m\u0131z Manisaspor kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131 saat 15.45\u2019te, ka\u00e7\u0131ranl\u2026 Eboue'den pas\u0131 ald\u0131, bir santrafor edas\u0131yla rakibini ge\u00e7ti. \ud83d\ude0e\n\nTopu \u00e7atala vurup, \u015fampiyonluk ma\u00e7\u0131nda muhte\u015fem bir gole imza att\u0131! \ud83d\udd78\ufe0f\n\n#Galatasaray\u0131m\u0131z\u0131nGol\u00fc... \u2753\ud83e\udd14 https://t.co/6qmdY7VhqS Ana sponsorumuz @terrapizzatr'dan imzal\u0131 forma kazanma f\u0131rsat\u0131!\n\n\ud83e\udd81Terra Pizza mobil uygulamas\u0131n\u0131 26 May\u0131s'a kadar indir. https://t.co/tRcg5PwRNP\n\n\ud83e\udd81Yap\u0131lacak \u00e7ekili\u015fte \u015fansl\u0131 10 ki\u015fiden biri ol, imzal\u0131 formay\u0131 kazan!\n\n\ud83e\udd81Seninle ileti\u015fime ge\u00e7ebilmesi i\u00e7in izinleri a\u00e7may\u0131 unutma. https://t.co/w4tl6gZUYE G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/7XWgZ1KgKH May\u0131s Ay\u0131 Divan Kurulu Toplant\u0131s\u0131\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/qDO4Gro0zn https://t.co/DGGjxaEhNx \u0130dman Raporu | 22 May\u0131s Cuma\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/VuEs6wMLLH Koronavir\u00fcs testleri pozitif \u00e7\u0131kan BtcTurk Yeni Malatyasporlu futbolcu ve kul\u00fcp personeline ge\u00e7mi\u015f olsun dileklerimizi iletir, bir an \u00f6nce sa\u011fl\u0131klar\u0131na kavu\u015fmalar\u0131n\u0131 temenni ederiz. https://t.co/cyyRLa2fHA \ud83d\udcf8 Aslanlar\u0131m\u0131z, bug\u00fcn ikinci antrenman\u0131 da ger\u00e7ekle\u015ftirerek g\u00fcn\u00fc tamamlad\u0131. https://t.co/p5Aoa43FrB RT @GSTV: \ud83d\udcfa Unutulmaz Ma\u00e7lar Serisi\u2019nde bug\u00fcn, 28 Nisan 2012\u2019de deplasmanda 4-2 kazand\u0131\u011f\u0131m\u0131z Trabzonspor kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131 saat 15.45\u2019te, ka\u00e7\u0131ra\u2026 \ud83d\udcf8 Tak\u0131m\u0131m\u0131z g\u00fcn\u00fcn ilk antrenman\u0131n\u0131 tamamlad\u0131. https://t.co/gEkTLK6Mv3 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/sttQLXmFyN \u0130dman Raporu | 21 May\u0131s Per\u015fembe\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/MKFNixMOOd https://t.co/KXn8giLRF3 \ud83d\udcf8 https://t.co/LDFMoOCk11 \ud83d\udcf8 Tak\u0131m\u0131m\u0131z, bug\u00fcn ger\u00e7ekle\u015ftirilen ikinci antrenmanla g\u00fcn\u00fc tamamlad\u0131. https://t.co/VR3IWRGeyK \ud83d\udcf8 Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z, Florya Metin Oktay Tesisleri'nde haz\u0131rl\u0131klar\u0131na yeniden ba\u015flad\u0131. https://t.co/0VHgMsGq07 RT @GSTV: \ud83d\udcfa Unutulmaz Ma\u00e7lar Serisi\u2019nde bug\u00fcn, 2 \u015eubat 2014\u2019te 6-0 kazand\u0131\u011f\u0131m\u0131z Bursaspor kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131 saat 15.45\u2019te, ka\u00e7\u0131ranlar i\u00e7in tekra\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/hZVpYh2dYK Futbol A Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n Covid-19 test sonu\u00e7lar\u0131 hakk\u0131nda https://t.co/UPXSuT7WzR Tebrik mesaj\u0131 https://t.co/OxIxtCAguQ RT @GSTV: \ud83d\udcfa Unutulmaz Ma\u00e7lar Serisi\u2019nde bug\u00fcn, 31 Mart 2012\u2019de 2-0 kazand\u0131\u011f\u0131m\u0131z Orduspor kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131 saat 15.45\u2019te, ka\u00e7\u0131ranlar i\u00e7in tekrar\u2026 \u00d6l\u00fcms\u00fcz kurucumuz Ali Sami Yen, 134 y\u0131l \u00f6nce bug\u00fcn \u0130stanbul'un Kandilli semtinde d\u00fcnyaya gelmi\u015fti.\n\n\u0130lk ba\u015fkan\u0131m\u0131z Ali Sami Yen'i sayg\u0131, minnet ve rahmetle an\u0131yoruz. https://t.co/3J3RE1OWqd G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/oZPjo3FKmo \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 19 May\u0131s Atat\u00fcrk'\u00fc Anma, Gen\u00e7lik ve Spor Bayram\u0131m\u0131zda evlerimizin pencerelerinde ve balkonlar\u0131nda hep bir a\u011f\u0131zdan, b\u00fcy\u00fck bir gururla okudu\u011fumuz \u0130stiklal Mar\u015f\u0131m\u0131z, T\u00fcrk Telekom Stadyumu'nda da yank\u0131land\u0131. https://t.co/oiYBNL69ZX \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 Korkma! S\u00f6nmez bu \u015fafaklarda y\u00fczen al sancak! https://t.co/7QXJnoU80y \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 Saat 19.19'da T\u00fcrk Telekom Stadyumu hoparl\u00f6rlerinden \u0130stiklal Mar\u015f\u0131m\u0131z \u00e7al\u0131nd\u0131\u011f\u0131 s\u0131rada Instagram hesab\u0131m\u0131z, stad\u0131m\u0131zdan canl\u0131 yay\u0131nda olacak.\n\n\ud83d\udde3\ufe0f Saat 19.19'da evlerimizin pencerelerinde ve balkonlar\u0131nda bulu\u015fal\u0131m.\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/bbaGJjoLdW https://t.co/geUzkJMxPE Y\u00fckseldi, vurdu, top direkten d\u00f6nd\u00fc; d\u00f6nen topu r\u00f6ve\u015fatayla kaleye g\u00f6nderip gol\u00fcn\u00fc att\u0131! \ud83d\udc4a\n\n#Galatasaray\u0131m\u0131z\u0131nGol\u00fc... \u2753\ud83e\udd14 https://t.co/lZEyYBKJHp Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Say\u0131n Mustafa Cengiz\u2019in sa\u011fl\u0131k durumu hakk\u0131nda https://t.co/QaWQ7vjwru RT @GSKJudo: 19 May\u0131s Atat\u00fcrk'\u00fc Anma, Gen\u00e7lik ve Spor Bayram\u0131 kutlu olsun! \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 #Yorulmadan\u0130zindeyiz https://t.co/SglmWltXt9 RT @dogasigorta: B\u00fcy\u00fck \u00f6nderimiz Mustafa Kemal Atat\u00fcrk\u2019\u00fcn \u00f6\u011fretileri do\u011frultusunda gen\u00e7leri ve sporu destekliyoruz. 19 May\u0131s Atat\u00fcrk\u2019\u00fc Anma\u2026 RT @GSTV: \ud83d\udcfa Unutulmaz Ma\u00e7lar Serisi\u2019nde bug\u00fcn, 19 May\u0131s 2019\u2019da 2-1 kazand\u0131\u011f\u0131m\u0131z Ba\u015fak\u015fehir kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131 saat 15.45\u2019te, ka\u00e7\u0131ranlar i\u00e7in tek\u2026 Her zaman, #SensizOlmazGalatasaray diyen b\u00fcy\u00fck taraftar\u0131m\u0131z; \u015fimdi omuz omuza verme zaman\u0131! \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/3NlLNqoNfN adresine gir\n\ud83d\udcf8 Foto\u011fraf\u0131n\u0131 \u00e7ek, sisteme y\u00fckle\n\ud83d\udd25 Foto\u011fraf\u0131n, saham\u0131zdaki son 3 ma\u00e7ta trib\u00fcndeki yerini als\u0131n\n\nDetayl\u0131 bilgi \ud83d\udc49 https://t.co/rlkPf7T7e7 https://t.co/lHJdGCqA6c G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 https://t.co/hljsSs1WvP 101 y\u0131l \u00f6nce, Ulu \u00d6nder Mustafa Kemal Atat\u00fcrk'\u00fcn Samsun'da yakt\u0131\u011f\u0131 ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131k ate\u015fiyle temellerini att\u0131\u011f\u0131 Cumhuriyetin y\u0131lmaz savunucular\u0131 olarak; hi\u00e7 vazge\u00e7meden y\u00fcksek ideallere y\u00fcr\u00fcyece\u011fiz.\n\n19 May\u0131s Atat\u00fcrk'\u00fc Anma, Gen\u00e7lik ve Spor Bayram\u0131 kutlu olsun! #Yorulmadan\u0130zindeyiz https://t.co/lRanOJ5IDi Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Say\u0131n Mustafa Cengiz\u2019in, daha \u00f6nce planlanan ve tedavi s\u00fcrecinin bir par\u00e7as\u0131 olan mide ameliyat\u0131 Prof. Dr. Say\u0131n Dursun Bu\u011fra taraf\u0131ndan ba\u015far\u0131l\u0131 bir \u015fekilde ger\u00e7ekle\u015ftirilmi\u015ftir. https://t.co/bHdJUHomyZ Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Say\u0131n Mustafa Cengiz\u2019in sa\u011fl\u0131k durumu hakk\u0131nda https://t.co/OnPPnQZKQ0 RT @Galatasaray_TTA: \ud83c\udfc6 Uluslararas\u0131 M\u00fcze G\u00fcn\u00fc\u2019nde \u015furaya T\u00fcrkiye\u2019nin en \u00e7ok kupal\u0131 m\u00fczesinin foto\u011fraf\u0131n\u0131 b\u0131rakal\u0131m...\ud83d\ude0e https://t.co/vHXAnAR\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/RJjYMHiKzN \ud83d\udcfa 17 May\u0131s 2000\u2019e... - Fatih Terim\n\nhttps://t.co/GFcES025Qn \ud83d\udde3\ufe0f \"Haydi o\u011flum! Haydi o\u011flum! GOOOOOOOOL!\"\n\n\ud83c\udfc6 \"Korkun\u00e7 bir \u015fey!\"\n\n#Galatasaray\u0131m\u0131z\u0131nGol\u00fc... \u2753\ud83e\udd14 https://t.co/5TZmX7O70j \ud83c\udfc6 Tivibu Cup'ta yar\u0131 final ve final heyecan\u0131 bug\u00fcn ya\u015fanacak!\n\n\ud83c\udfae @GSesports tak\u0131m\u0131m\u0131z, final yolunda Schalke 04 ile kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya gelecek.\n\n\ud83d\udcfa Bug\u00fcn saat 22.00'de ba\u015flayacak m\u00fccadeleler Tivibuspor ekranlar\u0131ndan yay\u0131nlanacak. https://t.co/X33IOzvCXJ Kalbi sar\u0131-k\u0131rm\u0131z\u0131 ile atanlar\u0131n kulaklar\u0131nda \u00e7\u0131nlayan bir hat\u0131ra!\n\nBeethoven'\u0131n \u015faheseri hi\u00e7 bu kadar g\u00fczel duyulmam\u0131\u015ft\u0131...\n\n#TarihBirKereYaz\u0131ld\u0131 \ud83c\udfc6 https://t.co/dSennQuzdm \u015eanl\u0131 Galatasaray tarihinin b\u00fcy\u00fck efsanesi Baba G\u00fcnd\u00fcz'\u00fc aram\u0131zdan ayr\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131n 40. y\u0131l\u0131nda sevgi, sayg\u0131, \u00f6zlem ve rahmetle an\u0131yoruz. #GalatasarayBirHisTak\u0131m\u0131d\u0131r\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/Qp1U81SLqL https://t.co/SX8WqJj3D8 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi #TarihBirkereYaz\u0131ld\u0131 https://t.co/YVA4m6A5GV Alman, \u0130talyan, \u0130spanyol, \u0130ngiliz hi\u00e7 fark etmedi; tek ihtimali olanlar hepsini dize getirip #17May\u0131s'ta kupay\u0131 T\u00fcrkiye'ye arma\u011fan etti. \n\n #TarihBirKereYaz\u0131ld\u0131 ve T\u00fcrkiye'de hi\u00e7bir tak\u0131m Galatasaray olamad\u0131! https://t.co/XTaX31Sn4U RT @GSEsports: Tivibu Cup\u2019ta Falcao\u2019nun oyuna damgas\u0131n\u0131 vurdu\u011fu ikinci m\u00fccadelemizde Juventus\u2019u 2-1 ma\u011flup ediyor ve 3 puan elde ediyoruz!\u2026 RT @GSEsports: \ud83c\udfc6 Tivibu Cup'ta devlerin b\u00fcy\u00fck m\u00fccadelesi birazdan ba\u015fl\u0131yor! \n\n@GSEsports tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n kar\u015f\u0131la\u015fmalar\u0131 saat 22:00\u2019de tivibuspo\u2026 Bayrak ta\u015f\u0131y\u0131c\u0131 havayolumuz @TK_TR ile birlikte; 101 y\u0131l \u00f6nce, Ulu \u00d6nderimiz Mustafa Kemal Atat\u00fcrk'\u00fcn Milli M\u00fccadelemizi ba\u015flatt\u0131\u011f\u0131 noktaya; Samsun'a u\u00e7uyoruz.\n\nHaydi Aslanlar, Atam\u0131z\u0131n izinde #TarihiYolculuk'ta yerinizi almak i\u00e7in https://t.co/NjBsBqbg18'dan an\u0131 biletinizi al\u0131n. https://t.co/C23IHPGJQT \u00d6mer Bayram ortalad\u0131, Adem B\u00fcy\u00fck topu iyi saklad\u0131, ceza sahas\u0131 i\u00e7inde \u00f6n\u00fcnde kalan topa \u00e7ok sert vurup 90. dakikada gol\u00fcn\u00fc att\u0131! \ud83d\udcaa\n\n#Galatasaray\u0131m\u0131z\u0131nGol\u00fc... \u2753\ud83e\udd14 https://t.co/RAL2sSxYaY RT @MedicalParkHG: Medical Park olarak; kontroll\u00fc normalle\u015fme d\u00f6neminde de binlerce doktorumuz ve hem\u015firemiz, on binlerce \u00e7al\u0131\u015fan\u0131m\u0131zla hay\u2026 RT @GSTV: \ud83d\udcfa Unutulmaz Ma\u00e7lar Serisi\u2019nde bug\u00fcn, 15 Nisan 2018\u2019de 2-0 kazand\u0131\u011f\u0131m\u0131z Ba\u015fak\u015fehir kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131 saat 15.45\u2019te, ka\u00e7\u0131ranlar i\u00e7in tek\u2026 \ud83c\udfc6 Tivibu Cup'ta devlerin b\u00fcy\u00fck m\u00fccadelesi bug\u00fcn ba\u015fl\u0131yor.\n\n\ud83c\udfae @GSesports tak\u0131m\u0131m\u0131z; turnuvan\u0131n ilk g\u00fcn\u00fcnde \u00fc\u00e7 ma\u00e7a \u00e7\u0131kacak.\n\n\ud83d\udcfa Bug\u00fcn saat 22.00'de ba\u015flayacak m\u00fccadeleler Tivibuspor ekranlar\u0131ndan yay\u0131nlanacak.\n\n\u0130\u015fte g\u00fcn\u00fcn program\u0131 \ud83d\udc47 https://t.co/2KVMn4DsKY G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/LDzNHBolz6 RT @GSEsports: \ud83c\udfae MA\u00c7 SONUCU: Galatasaray Espor 2 -1 1907 Fenerbah\u00e7e Espor\n\n@GSEsports FIFA Pro Clubs (11v11) tak\u0131m\u0131m\u0131z, 15 May\u0131s Cuma geces\u2026 Sakatland\u0131\u011f\u0131 statta 249 g\u00fcn sonra sahalara d\u00f6nd\u00fc. D\u00f6ner d\u00f6nmez gol\u00fcn\u00fc att\u0131! \ud83d\udd25\n\n#Galatasaray\u0131m\u0131z\u0131nGol\u00fc... \u2753\ud83e\udd14 https://t.co/wKNkgfqcjl \u0130kinci Ba\u015fkan\u0131m\u0131z A. Albayrak: \"Ba\u015fkan\u0131m\u0131z, g\u00f6zlerini a\u00e7t\u0131\u011f\u0131 andan itibaren hep Galatasaray dedi.\"\n\nBa\u015fkan Yard\u0131mc\u0131m\u0131z Yusuf G\u00fcnay: \"Galatasaray camias\u0131na m\u00fcjdeler olsun.\"\n\nProf Dr. U\u011fur T\u00fcre: \"Bunlar\u0131n hepsini en iyi \u015fekilde atlataca\u011f\u0131na eminim.\"\n\n\ud83d\udcfa \ud83d\udc47 \n\nhttps://t.co/fF4hmSitm0 Ge\u00e7ti\u011fimiz hafta ba\u015far\u0131l\u0131 bir beyin ameliyat\u0131 ge\u00e7iren Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz, tedavi g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc Yeditepe \u00dcniversitesi Hastanesi\u2019nden taburcu oldu.\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/5RvKJIaqE4 https://t.co/gsL1QT2Q8z RT @GSTV: \ud83d\udcfa Unutulmaz Ma\u00e7lar Serisi\u2019nde bug\u00fcn, 9 A\u011fustos 2000\u2019de deplasmanda 2-1 kazand\u0131\u011f\u0131m\u0131z St. Gallen kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131 saat 15.45\u2019te, ka\u00e7\u0131ra\u2026 RT @TurkTelekom: G\u00f6rseldeki sorunun cevab\u0131n\u0131 bu tweeti al\u0131nt\u0131lay\u0131p #TivibuCup etiketiyle payla\u015farak Galatasaray formas\u0131 kazanan 5 ki\u015fiden b\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/36cGWnlTqC Futbol A Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n COVID 19 test sonu\u00e7lar\u0131 hakk\u0131nda https://t.co/2bKy2dYVcg \ud83d\udcfa Teknik Direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Fatih Terim g\u00fcndeme dair a\u00e7\u0131klamalarda bulundu.\n\n\ud83d\udc47\nhttps://t.co/3xcqnYWzh1 Unutulmaz bir \u015fampiyonlu\u011fu daha hep birlikte kutlad\u0131\u011f\u0131m\u0131z o unutulmaz geceden foto\u011fraflar\u0131 #Aln\u0131m\u0131z\u0131nAk\u0131yla etiketine bekliyoruz. Bir \u00f6m\u00fcr gibi ge\u00e7en, bitmek bilmeyen 16 dakika sonunda; B\u0130LEKLE, Y\u00dcREKLE ve #Aln\u0131m\u0131z\u0131nAk\u0131yla kazand\u0131\u011f\u0131m\u0131z 16. \u015fampiyonlu\u011fumuzun 14. y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fc kutlu olsun!\n\n#May\u0131slarBizimdir! https://t.co/s7eI6UyyXj Teknik Direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Fatih Terim a\u00e7\u0131klamalarda bulunuyor. Hocam\u0131z\u0131n a\u00e7\u0131klamalar\u0131n\u0131 @GSTV ve https://t.co/CcRxUlqT0E'dan izleyebilirsiniz. https://t.co/L1KUyOesva \u0130dman Raporu | 14 May\u0131s Per\u015fembe\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/gQC36TDDTS https://t.co/lMCtyDqHeI Teknik Direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Fatih Terim, bug\u00fcn yap\u0131lan ak\u015fam antrenman\u0131n\u0131n ard\u0131ndan Galatasaray Televizyonu'na \u00f6zel a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. Az sonra @GSTV'de... \ud83d\udcf8 https://t.co/2aq3BPPYPR \ud83d\udcf8 Aslanlar\u0131m\u0131z, bug\u00fcn ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz ikinci idmanla g\u00fcn\u00fc tamamlad\u0131. https://t.co/g5TU8sS7vy Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz'den a\u00e7\u0131klama https://t.co/8LsjjaujC2 Yap\u0131lan testler sonucunda koronavir\u00fcs testleri pozitif \u00e7\u0131kan Kas\u0131mpa\u015fa Spor Kul\u00fcb\u00fc futbolcular\u0131na ge\u00e7mi\u015f olsun dileklerimizi iletir, bir an \u00f6nce sa\u011fl\u0131klar\u0131na kavu\u015fmalar\u0131n\u0131 temenni ederiz. https://t.co/OCV6VRQ6E1 Be\u015fikta\u015f JK'de koronavir\u00fcs testleri pozitif \u00e7\u0131kan Ba\u015fkan Say\u0131n Ahmet Nur \u00c7ebi ve kul\u00fcp \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131na ge\u00e7mi\u015f olsun dileklerimizi iletiyor, sa\u011fl\u0131klar\u0131na bir an \u00f6nce kavu\u015fmalar\u0131n\u0131 temenni ediyoruz. https://t.co/Psc2BZLl7A RT @GSTV: \ud83d\udcfa Unutulmaz Ma\u00e7lar Serisi\u2019nde bug\u00fcn, 6 Nisan 2014\u2019te 1-0 kazand\u0131\u011f\u0131m\u0131z Fenerbah\u00e7e kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131 saat 15.45\u2019te, ka\u00e7\u0131ranlar i\u00e7in tekr\u2026 \ud83d\udc05 \ud83d\udc4d https://t.co/lYS3KkKTx0 \ud83d\udcf8 Haz\u0131rl\u0131klar\u0131m\u0131z s\u00fcr\u00fcyor. Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z, Florya Metin Oktay Tesisleri'nde g\u00fcn\u00fcn ilk idman\u0131n\u0131 tamamlad\u0131. https://t.co/oGEl5Mi3AW #HerkesAyn\u0131Olsa hareketine kat\u0131l\u0131n, Engelliler Haftas\u0131\u2019nda farkl\u0131l\u0131klar\u0131n birlikteli\u011fine dikkat \u00e7ekin! @tohumotizm https://t.co/YW6ztjyoYp Sadece #EngellilerHaftas\u0131'nda de\u011fil, her zaman fark\u0131nda ol, hayat\u0131 payla\u015f, engel olma; engelleri birlikte a\u015fal\u0131m! \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b https://t.co/9TJPg6vRo6 \ud83c\udfc6 Devler Espor turnuvas\u0131nda bulu\u015fuyor!\n\n\ud83c\udfae @GSesports tak\u0131m\u0131m\u0131z; Barcelona, Juventus ve Schalke 04 tak\u0131mlar\u0131yla #PES2020'de kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya gelecek.\n\n\ud83d\udcfa 16-17 May\u0131s tarihlerinde oynanacak ma\u00e7lar Tivibuspor ekranlar\u0131ndan yay\u0131nlanacak. https://t.co/FwKBkL1tls G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi #Aln\u0131m\u0131z\u0131nAk\u0131yla https://t.co/qGxqxP0tdZ BB Erzurumspor Kul\u00fcb\u00fc'nde koronavir\u00fcs testleri pozitif \u00e7\u0131kan futbolcu ve kul\u00fcp personellerine ge\u00e7mi\u015f olsun dileklerimizi iletiyor, sa\u011fl\u0131klar\u0131na bir an \u00f6nce kavu\u015fmalar\u0131n\u0131 temenni ediyoruz. https://t.co/AubS3HoMFw \u0130dman Raporu | 13 May\u0131s \u00c7ar\u015famba\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/jpKfSfuPSN https://t.co/yV9Jdm3nTd \ud83d\udcf8 Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z, \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131na bug\u00fcn yap\u0131lan antrenmanla devam etti.  \ud83d\udcaa https://t.co/eqZLgVWvgE Duraklama dakikalar\u0131nda Feghouli'nin ortas\u0131nda topu \u00f6nce g\u00f6\u011fs\u00fcyle \u00f6n\u00fcne ald\u0131, sonra vuru\u015funu yap\u0131p 3 puan\u0131 getiren gol\u00fc att\u0131! \ud83d\udc4d\n\n#Galatasaray\u0131m\u0131z\u0131nGol\u00fc... \u2753\ud83e\udd14 https://t.co/X0BGwlh54D RT @GSTV: \ud83d\udcfa Unutulmaz Ma\u00e7lar Serisi\u2019nde bug\u00fcn, 14 \u015eubat 2001\u2019de 1-0 kazand\u0131\u011f\u0131m\u0131z Deportivo kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131 saat 15.45\u2019te, ka\u00e7\u0131ranlar i\u00e7in tekr\u2026 #G\u00fcnK\u00f6m\u00fcrKaras\u0131 https://t.co/wJFCklEk3I 6 y\u0131l \u00f6nce bug\u00fcn #Soma'da ya\u015fanan facia sonucu ya\u015famlar\u0131n\u0131 yitiren 301 madencimizi sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yoruz. #G\u00fcnK\u00f6m\u00fcrKaras\u0131 https://t.co/Oi21dlkJVe 18. kez \u015fampiyonlu\u011fumuzu ilan edip, zaferimizi Kad\u0131k\u00f6y'de kald\u0131rd\u0131\u011f\u0131m\u0131z kupayla ta\u00e7land\u0131rd\u0131\u011f\u0131m\u0131z o gecenin \u00fczerinden 8 y\u0131l ge\u00e7ti.\n\nTaraftarlar\u0131m\u0131z\u0131n unutulmaz geceye dair an\u0131lar\u0131n\u0131 #Kad\u0131k\u00f6yHat\u0131ras\u0131 etiketine bekliyoruz. https://t.co/4WgSfOM6tu \u0130dman Raporu | 12 May\u0131s Sal\u0131\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/sFyHrEmbI9 https://t.co/mNVbvG3wQk Her \u015fey unutulur hat\u0131ralar kal\u0131r, size her MAYIS bizi HATIRLATIR! \ud83c\udfc6\n\n#Kad\u0131k\u00f6yHat\u0131ras\u0131 https://t.co/WcKrxmrA7c \ud83d\udcf8 https://t.co/Hc1zJv9A6C \ud83d\udcf8 Florya Metin Oktay Tesisleri'nde ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz ikinci antrenman ile g\u00fcn\u00fc tamamlad\u0131k. https://t.co/xOta7OAZVC RT @GSDergi: Covid-19 salg\u0131n\u0131 sebebiyle sat\u0131\u015f\u0131 ve da\u011f\u0131t\u0131m\u0131yla ilgili ge\u00e7ici de\u011fi\u015fikliklere gidilen Galatasaray Dergisi\u2019nin 199. say\u0131s\u0131 http\u2026 Yetkili ve sorumlu ki\u015filer d\u0131\u015f\u0131nda yap\u0131lan a\u00e7\u0131klamalar hakk\u0131nda\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/8etfNx5v2u https://t.co/i10SJVB6F1 RT @GSTV: \ud83d\udcfa Unutulmaz Ma\u00e7lar Serisi\u2019nde bug\u00fcn, 12 May\u0131s 2012\u2019de 0-0 berabere kalarak Kad\u0131k\u00f6y\u2019de \u015fampiyonlu\u011fumuzu ilan etti\u011fimiz Fenerbah\u00e7e\u2026 \ud83d\udcf8 https://t.co/rHc0CkhqIo \ud83d\udcf8 Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z antrenmanlara devam ediyor. Florya Metin Oktay Tesisleri'ndeki g\u00fcn\u00fcn ilk idman\u0131, sosyal mesafe ve hijyen kurallar\u0131na uygun \u015fekilde ger\u00e7ekle\u015ftirildi. https://t.co/akPa3U8qqc \u0130nsan hayat\u0131 i\u00e7in gece g\u00fcnd\u00fcz demeden, sonsuz sab\u0131r, \u00f6zveri ve b\u00fcy\u00fck bir fedakarl\u0131kla \u00e7al\u0131\u015fan sa\u011fl\u0131k ordumuzun kahramanlar\u0131ndan hem\u015firelerimizin, #D\u00fcnyaHem\u015firelerG\u00fcn\u00fc kutlu olsun! \ud83e\udd7c\n\n\u0130yi ki vars\u0131n\u0131z... \ud83d\ude4f https://t.co/rBcocMgDWU G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi #Kad\u0131k\u00f6yHat\u0131ras\u0131 https://t.co/okPWIIX8tN \u0130dman Raporu | 11 May\u0131s Pazartesi Ak\u015fam\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/i3SNxqXR91 https://t.co/hzhheSysrO Galatasaray Sportif A.\u015e., 11.05.2020 tarihinde yapt\u0131\u011f\u0131 KAP bildiriminde, 2019-2020 sezonu ilk 9 ayl\u0131k d\u00f6nem net k\u00e2r\u0131n\u0131n 3.97 milyon TL oldu\u011funu a\u00e7\u0131klad\u0131. https://t.co/b9uPqgTgHu \ud83d\udcf8 Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z, antrenmanlar\u0131na sosyal mesafe ve hijyen kurallar\u0131na uygun olarak devam ediyor. Tak\u0131m\u0131m\u0131z, g\u00fcn\u00fcn ikinci \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131n\u0131 iki ayr\u0131 seansta ger\u00e7ekle\u015ftirerek tamamlad\u0131. https://t.co/qE7lW6ZgbO Sar\u0131 k\u0131rm\u0131z\u0131 harekete ba\u015fl\u0131yoruz!\n\nSar\u0131 k\u0131rm\u0131z\u0131 giyin, Donk ve Andone\u2019ye antrenmanda e\u015flik et.\n\nAntrenman\u0131 yaparken \u00e7ekti\u011fin videoyu #sar\u0131k\u0131rm\u0131z\u0131hareket etiketiyle payla\u015f. #NTC #evdehareket #dunyaicinhareket\n\nhttps://t.co/4VLOMrqTlL Kul\u00fcb\u00fcm\u00fczde, Futbol A Tak\u0131m Yard\u0131mc\u0131 Antren\u00f6rl\u00fc\u011f\u00fc g\u00f6revini y\u00fcr\u00fcten Say\u0131n Hasan \u015ea\u015f g\u00f6revinden ayr\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r.\n\nKendisine bug\u00fcne kadar kul\u00fcb\u00fcm\u00fcze vermi\u015f oldu\u011fu hizmetlerden dolay\u0131 te\u015fekk\u00fcr eder ve bundan sonraki kariyerinde ba\u015far\u0131lar dileriz. https://t.co/vloq6V3P9t \u0130dman Raporu | 11 May\u0131s Pazartesi\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/ao4uLZGfW2 \ud83e\uddff https://t.co/TJuUUPDxCV \ud83d\udcf8 https://t.co/iVNsLWTl35 \ud83d\udcf8 Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z, Teknik Direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Fatih Terim y\u00f6netiminde g\u00fcn\u00fcn ilk antrenman\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdi. https://t.co/D739oJDtog RT @GSTV: \ud83d\udcfa Unutulmaz Ma\u00e7lar Serisi\u2019nde bug\u00fcn, 5 Nisan 2015\u2019te 4-2 kazand\u0131\u011f\u0131m\u0131z Karab\u00fckspor kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131 saat 15.45\u2019te, ka\u00e7\u0131ranlar i\u00e7in tek\u2026 G\u00fcn\u00fcn Gol\u00fc | @FranckRibery - Fenerbah\u00e7e (11.05.2005) #GStb \ud83d\udd19\n\nT\u00fcrkiye Kupas\u0131 finalinde gol\u00fcn\u00fc at\u0131p, gecenin a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 yapt\u0131. \ud83d\udc4a https://t.co/QZRmlfMeQB G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/fWo76kp1cr Sneijder i\u00e7eriye do\u011fru \u00e7evirdi, topun geli\u015fine \u00e7ivi gibi \u00e7akt\u0131! \ud83d\udd28\n\n#Galatasaray\u0131m\u0131z\u0131nGol\u00fc... \u2753\ud83e\udd14 https://t.co/zWd53YiRVc RT @GSTV: \ud83d\udcfa Unutulmaz Ma\u00e7lar Serisi\u2019nde bug\u00fcn, 13 Mart 2002\u2019de deplasmanda 1-1 beraberlikle sonu\u00e7lanan Roma kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131 saat 15.45\u2019te, ka\u00e7\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/ilAJLgC9Je \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66 Hayat yolculu\u011fumuzun her an\u0131nda kar\u015f\u0131l\u0131ks\u0131z sevgi, sab\u0131r ve fedakarl\u0131klar\u0131yla hep yan\u0131m\u0131zda olan, en de\u011ferli varl\u0131klar\u0131m\u0131z annelerimizin #AnnelerG\u00fcn\u00fc kutlu olsun! \u0130yi ki vars\u0131n\u0131z... \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u2764\ufe0f https://t.co/NjiF0n4qth \ud83c\udfae T\u00fcrkiye eFutbol Kupas\u0131\u2019nda tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131 temsil eden Emre Akbaba, yar\u0131n saat 13.40'ta \u00e7eyrek final m\u00fccadelesinde rakibi Fenerbah\u00e7e'den Ferdi Kad\u0131o\u011flu ile kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya gelecek.\n\n\ud83e\udd1c\ud83e\udd1b Ba\u015far\u0131lar Emre Akbaba! https://t.co/kFQcOBtHnu Yap\u0131lan testler sonucunda oyuncular\u0131nda veya personellerinde koronavir\u00fcse rastlan\u0131lan Ankarag\u00fcc\u00fc, Fenerbah\u00e7e, Sancaktepe ve Be\u015fikta\u015f kul\u00fcplerine ge\u00e7mi\u015f olsun dileklerimizi iletiyor, hastalara da acil \u015fifalar diliyoruz.\n\n#BirlikteYenece\u011fiz https://t.co/nKSY8YbpsH Ali Sami Yen'de ma\u00e7 bitiyor derken savunman\u0131n uzakla\u015ft\u0131rd\u0131\u011f\u0131 topa geli\u015fine vurup gol\u00fcn\u00fc att\u0131, Avrupa'da tur geldi! \ud83d\udcaa\n\n\ud83d\udde3 \"Dakika 89 bitti 90! Allah'\u0131m ne g\u00fczel bir gece!\"\n\n#Galatasaray\u0131m\u0131z\u0131nGol\u00fc... \u2753\ud83e\udd14 https://t.co/uog5eQIiQU \ud83c\udfae T\u00fcrkiye eFutbol Kupas\u0131\u2019nda Galatasaray\u0131m\u0131z\u0131 temsil eden Emre Akbaba \u00e7eyrek finalde Fenerbah\u00e7e'den Ferdi Kad\u0131o\u011flu ile e\u015fle\u015fti. https://t.co/5GPXeE6qur \ud83c\udfae T\u00fcrkiye eFutbol Kupas\u0131\u2019nda tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131 temsil eden Emre Akbaba rakibi Gen\u00e7lerbirli\u011fi'nden Arda K\u0131z\u0131lda\u011f'\u0131 4-1 ma\u011flup ederek ad\u0131n\u0131 bir \u00fcst tura yazd\u0131rd\u0131. \ud83d\udcaa\n\nTebrikler Emre Akbaba! \ud83d\udc4f https://t.co/N9IAPRsNuf \ud83c\udfae T\u00fcrkiye eFutbol Kupas\u0131\u2019nda tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131 temsil eden Emre Akbaba saat 16.40'ta rakibi Gen\u00e7lerbirli\u011fi'nden Arda K\u0131z\u0131lda\u011f ile kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya gelecek.\n\n\ud83e\udd1c\ud83e\udd1b Ba\u015far\u0131lar Emre Akbaba!\n\nMa\u00e7\u0131 izlemek i\u00e7in \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/m7VArFKPNE https://t.co/lVIcMFhQRl RT @GSTV: \ud83d\udcfa Unutulmaz Ma\u00e7lar Serisi\u2019nde bug\u00fcn, 9 Aral\u0131k 2017\u2019de 4-2 kazand\u0131\u011f\u0131m\u0131z Akhisarspor kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131 saat 15.45\u2019te, ka\u00e7\u0131ranlar i\u00e7in te\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/gOghch4Rzu Lemina topu \u015f\u0131k bir hareketle \u00f6n\u00fcne \u00e7ekip Seri'yi g\u00f6rd\u00fc. \ud83d\ude0e\n\nSeri, ceza sahas\u0131na do\u011fru harika bir pas g\u00f6nderdi. \ud83d\udcaa\n\n\u00d6nce topu kontrol etti; sonra vuru\u015funu yap\u0131p gol\u00fcn\u00fc att\u0131, trib\u00fcnleri aya\u011fa kald\u0131rd\u0131!\n\n#Galatasaray\u0131m\u0131z\u0131nGol\u00fc... \u2753\ud83e\udd14 https://t.co/RYhYcTlikE Antrenman programlar\u0131 s\u00fcrd\u00fck\u00e7e testler belirli aral\u0131klarla tekrar edilecektir. Galatasaray Futbol Tak\u0131m\u0131 t\u00fcm oyuncular\u0131, Teknik Direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Fatih Terim ve yard\u0131mc\u0131lar\u0131 ile performans, sa\u011fl\u0131k, idari ve destek kadrolar\u0131ndaki \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131m\u0131za sponsor hastanemiz Liv Hospital taraf\u0131ndan yap\u0131lan Covid 19 testleri sonu\u00e7lanm\u0131\u015f ve pozitif vakaya rastlanmam\u0131\u015ft\u0131r. https://t.co/uH7tVf9OQR RT @GSTV: \ud83d\udcfa Unutulmaz Ma\u00e7lar Serisi\u2019nde bug\u00fcn, 21 Kas\u0131m 2000\u2019de deplasmanda 2-2 beraberlikle sonu\u00e7lanan Milan kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131 saat 15.45\u2019te, k\u2026 RT @GSTV: Hayattaki en de\u011ferlilerimiz sevgili annelerimizin bu \u00f6zel g\u00fcn\u00fcnde onlara olan sonsuz sevgi ve sayg\u0131y\u0131 anlatan Anneler G\u00fcn\u00fc videol\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/5bFHYkadgX Ba\u015fkan\u0131m\u0131z\u0131n genel sa\u011fl\u0131k durumu iyi olup geli\u015fmelerle ilgili gerekti\u011finde bilgilendirme yap\u0131lacakt\u0131r. Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Say\u0131n Mustafa Cengiz, bug\u00fcn ge\u00e7irdi\u011fi ba\u015far\u0131l\u0131 bir beyin ameliyat\u0131n\u0131n ard\u0131ndan yo\u011fun bak\u0131ma al\u0131nm\u0131\u015ft\u0131r ve bir s\u00fcre m\u00fc\u015fahede alt\u0131nda tutulacakt\u0131r. https://t.co/FINSXHszpM Ta\u00e7 \u00e7izgisinde ald\u0131\u011f\u0131 topla h\u0131zl\u0131ca i\u00e7eriye do\u011fru sokuldu, ceza sahas\u0131 d\u0131\u015f\u0131ndan harika bir vuru\u015f yap\u0131p Galatasaray'daki ilk gol\u00fcn\u00fc att\u0131! \ud83c\udfaf\n\n#Galatasaray\u0131m\u0131z\u0131nGol\u00fc... \u2753\ud83e\udd14 https://t.co/nEusFiXqVm Kul\u00fcpler Birli\u011fi ve beIN SPORTS ortakl\u0131\u011f\u0131nda ger\u00e7ekle\u015fecek T\u00fcrkiye eFutbol Kupas\u0131\u2019nda oyuncumuz Emre Akbaba\u2019n\u0131n rakibi Gen\u00e7lerbirli\u011fi oyuncusu Arda K\u0131z\u0131lda\u011f oldu. https://t.co/EVsUhRn1Hx RT @GSTV: \ud83d\udcfa Unutulmaz Ma\u00e7lar Serisi\u2019nde bug\u00fcn, 28 Eyl\u00fcl 2008\u2019de 4-1 kazand\u0131\u011f\u0131m\u0131z Konyaspor kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131 saat 15.45\u2019te, ka\u00e7\u0131ranlar i\u00e7in tekr\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/YqFGRxeSzs Boss! \ud83e\uddff https://t.co/4G3UC0uJBn \ud83c\udfae S\u00fcper Lig futbolcular\u0131n\u0131n m\u00fccadele edece\u011fi T\u00fcrkiye eFutbol Kupas\u0131'nda heyecan yar\u0131n ba\u015fl\u0131yor.\n\n\ud83d\udcaa Turnuvada Galatasaray'\u0131 Emre Akbaba temsil edecek.\n\n\ud83d\udd56 Emre Akbaba'n\u0131n rakibi saat 19.00'da \u00e7ekilecek kura ile belli olacak.\n\n\ud83e\udd1c\ud83e\udd1b Ba\u015far\u0131lar Emre Akbaba! https://t.co/42KPrVEzNk RT @GSBasketbol: \ud83c\udf1f Son 10 y\u0131lda formam\u0131z\u0131 giyen y\u0131ld\u0131zlardan birka\u00e7\u0131n\u0131 se\u00e7tik, soruyoruz! \ud83e\udd14\n\nSizin favori ilk be\u015finiz nas\u0131l olurdu? \ud83d\udd25\n\nCeva\u2026 \u00dcst \u00fcste m\u00fcthi\u015f duvar pasla\u015fmalar\u0131yla gelip gol\u00fcn\u00fc att\u0131, k\u00f6\u015fe g\u00f6nderine gidip samba yapt\u0131! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n#Galatasaray\u0131m\u0131z\u0131nGol\u00fc... \u2753\ud83e\udd14 https://t.co/bFpN0CdMAq RT @GSTV: \ud83d\udcfa Unutulmaz Ma\u00e7lar Serisi\u2019nde bug\u00fcn, 21 Eyl\u00fcl 2008\u2019de deplasmanda 4-1 kazand\u0131\u011f\u0131m\u0131z Kocaelispor kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131 saat 15.45\u2019te, ka\u00e7\u0131ra\u2026 \u0130dman raporu | 6 May\u0131s \u00c7ar\u015famba\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/r9Kctw6kuV https://t.co/QOAIFF3fA0 \ud83d\udcf8 https://t.co/968EKZ7rHA \ud83d\udcf8 Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z, koronavir\u00fcs s\u00fcrecinde Florya Metin Oktay Tesisleri'ndeki antrenmanlar\u0131na sosyal mesafe ve hijyen kurallar\u0131na uygun olarak devam ediyor. https://t.co/kFuzXh4WCC Galatasaray Futbol Tak\u0131m\u0131 koronavir\u00fcs s\u00fcrecinde antrenmanlar\u0131na sosyal mesafe ve hijyen kurallar\u0131na uygun olarak devam ediyor. Florya Metin Oktay Tesisleri\u2019nden son geli\u015fmeler az sonra canl\u0131 yay\u0131nda @GSTV'de. https://t.co/1767RId4D0 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/3nQA46jzvm Kendisine bir kez daha ge\u00e7mi\u015f olsun dileklerimizi iletir, acil \u015fifalar dileriz. Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Say\u0131n Mustafa Cengiz\u2019in ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 sa\u011fl\u0131k problemleri nedeniyle yap\u0131lan tetkikler sonras\u0131nda bir dizi operasyon zorunlulu\u011fu do\u011fmu\u015ftur.\n\nBa\u015fkan\u0131m\u0131z\u0131n genel sa\u011fl\u0131k durumu iyi olup tedavi s\u00fcreciyle ilgili geli\u015fmeler gerekti\u011fi takdirde zaman zaman kamuoyuyla payla\u015f\u0131lacakt\u0131r. https://t.co/KWB9xgoYJY RT @GSTV: \ud83d\udcfa Unutulmaz Ma\u00e7lar Serisi\u2019nde bug\u00fcn, 27 Eyl\u00fcl 2002\u2019de 2-0 kazand\u0131\u011f\u0131m\u0131z \u0130stanbulspor kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131 saat 15.45\u2019te, ka\u00e7\u0131ranlar i\u00e7in t\u2026 Galatasaray tarihinin unutulmaz isimlerinden, eski ba\u015fkan\u0131m\u0131z Ali Uras'\u0131 aram\u0131zdan ayr\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131n sekizinci y\u0131l\u0131nda \u00f6zlem, sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yoruz.\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/rmtvSvNvUG https://t.co/1ebI0uMOdY G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/qjspCCaqe7 RT @GSTV: \ud83d\udcfa Unutulmaz Ma\u00e7lar Serisi\u2019nde bug\u00fcn, 26 Ekim 2002\u2019de deplasmanda 2-1 kazand\u0131\u011f\u0131m\u0131z Altay kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131 saat 15.45\u2019te, ka\u00e7\u0131ranlar i\u00e7\u2026 R\u00fczgar gibi gelip topu ald\u0131 \ud83c\udf2a\ufe0f\n\nVitesi iyice art\u0131r\u0131p rakibini geride b\u0131rakt\u0131 \ud83d\udc4a\n\nKaleciye de \u00e7al\u0131m\u0131n\u0131 at\u0131p 90+7'de son noktay\u0131 koydu! \ud83d\udd25\n\n#Galatasaray\u0131m\u0131z\u0131nGol\u00fc... \u2753\ud83e\udd14 https://t.co/WDwsF7Ua8v G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/YJesw2YAo5 Ali Sami Yen'de \u00e7ok kritik bir gol! Gol\u00fcn\u00fc att\u0131, \u015fovunu yapt\u0131, trib\u00fcnler aya\u011fa kalkt\u0131! \ud83e\udd81\n\n#Galatasaray\u0131m\u0131z\u0131nGol\u00fc... \u2753\ud83e\udd14 https://t.co/8bzKVbTZjZ RT @GSTV: \ud83d\udcfa Unutulmaz Ma\u00e7lar Serisi\u2019nde bug\u00fcn, 23 Ekim 2013\u2019te 3-1 kazand\u0131\u011f\u0131m\u0131z Kopenhag kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131 saat 15.45\u2019te, ka\u00e7\u0131ranlar i\u00e7in tekrar\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/bgkWBvOQsa \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 Bitlis\u2019in Sehi b\u00f6lgesinde ter\u00f6ristlerle ya\u015fanan \u00e7at\u0131\u015fma sonucu \u015fehit d\u00fc\u015fen askerlerimize Allah\u2019tan rahmet, yak\u0131nlar\u0131na ve y\u00fcce milletimize ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131, yaral\u0131lar\u0131m\u0131za acil \u015fifalar dileriz. https://t.co/pi95ilHXXg Emre Ta\u015fdemir'den pas\u0131 alan Onyekuru topu ceza sahas\u0131 yay\u0131 \u00fczerine do\u011fru g\u00f6nderdi, geli\u015fine m\u00fcthi\u015f bir \u015fut ve 3-2 \u00f6ne ge\u00e7tik! \ud83d\ude80\n\n#Galatasaray\u0131m\u0131z\u0131nGol\u00fc... \u2753\ud83e\udd14 https://t.co/zhSiOByfD4 RT @GSTV: \ud83d\udcfa Unutulmaz Ma\u00e7lar Serisi\u2019nde bug\u00fcn, 17 \u015eubat 2012\u2019de deplasmanda 3-1 kazand\u0131\u011f\u0131m\u0131z Mersin \u0130dman Yurdu kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131 saat 15.45\u2019te,\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/e4TEn0K1s1 \u00d6mer Bayram ortalad\u0131, Kung-Fu vuru\u015fuyla i\u015fi bitirdi! \ud83e\udd4b \ud83d\udd25\n\n#Galatasaray\u0131m\u0131z\u0131nGol\u00fc... \u2753\ud83e\udd14 https://t.co/QzrgYlqpOE RT @GSTV: \ud83d\udcfa Unutulmaz Ma\u00e7lar Serisi\u2019nde bug\u00fcn, 27 Ocak 2013\u2019te 2-1 kazand\u0131\u011f\u0131m\u0131z Be\u015fikta\u015f kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131 saat 15.45\u2019te, ka\u00e7\u0131ranlar i\u00e7in tekrar\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/KE5prQkDXE T\u00fcm emek\u00e7ilerin 1 May\u0131s Emek ve Dayan\u0131\u015fma G\u00fcn\u00fc'n\u00fc kutlar; al\u0131n teriyle hayat\u0131n\u0131 kazanan t\u00fcm yurtta\u015flar\u0131m\u0131za sa\u011fl\u0131k, mutluluk ve ba\u015far\u0131 dolu bir gelecek dileriz. https://t.co/mTIz7mayz3 Ba\u015fkan\u0131m\u0131z\u0131n te\u015fhis ve tedavi s\u00fcreciyle ilgili geli\u015fmeler gerekti\u011finde kamuoyuyla payla\u015f\u0131lacakt\u0131r. \n\nKendisine ge\u00e7mi\u015f olsun dileklerimizi iletir, acil \u015fifalar dileriz. Gerekli tahlil ve tetkiklerin yap\u0131lmas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan rahats\u0131zl\u0131\u011f\u0131n\u0131n koronavir\u00fcs ile alakal\u0131 olmad\u0131\u011f\u0131 tespit edilmi\u015ftir. \u015eu ana kadar kendisine iki \u00fcnite kan verilmi\u015f olup, tedavisine hastanede devam edilmesine karar verilmi\u015ftir. Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Say\u0131n Mustafa Cengiz, halsizlik ve kilo kayb\u0131 \u015fik\u00e2yeti nedeniyle bug\u00fcn hastaneye yat\u0131r\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r. https://t.co/RdQMafkSeL Ayd\u0131n Y\u0131lmaz topu ceza sahas\u0131na g\u00f6nderdi, hi\u00e7 bekletmeden geli\u015fine vurup gol\u00fcn\u00fc att\u0131; \u015fovunu yapt\u0131! \ud83e\udd38\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f\n\n#Galatasaray\u0131m\u0131z\u0131nGol\u00fc... \u2753\ud83e\udd14 https://t.co/94lqTN0IHd RT @GSTV: \ud83d\udcfa Unutulmaz Ma\u00e7lar Serisi\u2019nde bug\u00fcn, 5 Mart 2012\u2019de deplasmanda 4-0 kazand\u0131\u011f\u0131m\u0131z Sivasspor kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131 saat 15.45\u2019te, ka\u00e7\u0131ranlar\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/5XFeKk0wMP \"Nefis hareketler yapt\u0131, m\u00fcthi\u015f bir dripling, b\u00fct\u00fcn savunmay\u0131 ge\u00e7ti ve gol\u00fc att\u0131!\" \ud83c\udf2a\ufe0f\n\n#Galatasaray\u0131m\u0131z\u0131nGol\u00fc... \u2753\ud83e\udd14 https://t.co/OgvtnSdCLN RT @GSTV: \ud83d\udcfa Unutulmaz Ma\u00e7lar Serisi\u2019nde bug\u00fcn, 16 Nisan 2004\u2019te 4-3 kazand\u0131\u011f\u0131m\u0131z Denizlispor kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131 saat 15.45\u2019te, ka\u00e7\u0131ranlar i\u00e7in te\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/LG9NgmDCbN TAR\u0130HTE BUG\u00dcN | Tak\u0131m\u0131m\u0131z, \u0130zmit \u0130smetpa\u015fa Stad\u0131'nda Kocaelispor'u 2-0 yenip 15. \u015fampiyonlu\u011funu kazanal\u0131 ve \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc y\u0131ld\u0131z\u0131 takal\u0131 18 y\u0131l oldu. #GStb \ud83d\udd19 https://t.co/Jv0PNiVAU7 Sel\u00e7uk topu penalt\u0131 noktas\u0131na do\u011fru ortalad\u0131, ceza sahas\u0131 i\u00e7inde i\u015fi bitirip fark\u0131 3'e \u00e7\u0131kard\u0131!\n\n#Galatasaray\u0131m\u0131z\u0131nGol\u00fc... \u2753\ud83e\udd14 https://t.co/JUfhtvYwiX RT @GSTV: \ud83d\udcfa Unutulmaz Ma\u00e7lar Serisi\u2019nde bug\u00fcn, 22 Ekim 2009\u2019da 4-1 kazand\u0131\u011f\u0131m\u0131z Dinamo B\u00fckre\u015f kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131 saat 15.45\u2019te, ka\u00e7\u0131ranlar i\u00e7in t\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/oos6KpOofF 27 Nisan 2008'de Ali Sami Yen Stad\u0131'nda oynad\u0131\u011f\u0131m\u0131z Fenerbah\u00e7e ma\u00e7\u0131nda #Galatasaray\u0131m\u0131z\u0131nGol\u00fc kafayla Shabani Nonda'dan gelmi\u015f, ma\u00e7\u0131 1-0 kazanm\u0131\u015ft\u0131k. #GStb \ud83d\udd19 https://t.co/5gMCvNmCZc Bir kritik hata, \u015fampiyonluk d\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcn\u00fc \u00e7\u00f6zen bir kritik kafa! \ud83d\udc4a\n\n#Galatasaray\u0131m\u0131z\u0131nGol\u00fc... \u2753\ud83e\udd14 https://t.co/2jRJSQhMx6 RT @GSTV: \ud83d\udcfa Unutulmaz Ma\u00e7lar Serisi\u2019nde bug\u00fcn, 2 Kas\u0131m 2002\u2019de 3-1 kazand\u0131\u011f\u0131m\u0131z G\u00f6ztepe kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131 saat 15.45\u2019te, ka\u00e7\u0131ranlar i\u00e7in tekrar\u0131\u2026 RT @GSBasketbol: D\u00f6rt y\u0131l \u00f6nce bug\u00fcn | #YenilmezArmada 7DAYS EuroCup \u015fampiyonu! \ud83c\udfc6\n\n#NisanlarDaBizimdir https://t.co/YTDQCrJOnQ G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/OEvNPCUNZi \ud83d\ude80 Uzaklardan tarihi f\u00fcze!\n\n\ud83d\udde3\ufe0f \"Ve gol ve gol ve gol ve gol! \u0130\u015fte gol! \u0130\u015fte gol!\"\n\n#Galatasaray\u0131m\u0131z\u0131nGol\u00fc... \u2753\ud83e\udd14 https://t.co/XNfYgftSd5 RT @GSTV: \ud83d\udcfa Unutulmaz Ma\u00e7lar Serisi\u2019nde bug\u00fcn, 25 A\u011fustos 2000\u2019de 2-1 kazand\u0131\u011f\u0131m\u0131z ve S\u00fcper Kupa\u2019y\u0131 kald\u0131rd\u0131\u011f\u0131m\u0131z Real Madrid kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/MfZMmncYAv Muslera'yla ba\u015flad\u0131, Sel\u00e7uk pas\u0131n\u0131 verdi ve 90+5\u2019te fi\u015fi \u00e7ektik! \ud83d\udd0c\n\n#Galatasaray\u0131m\u0131z\u0131nGol\u00fc \u2753\ud83e\udd14 https://t.co/cu1BhqeTG6 RT @GSTV: \ud83d\udcfa Unutulmaz Ma\u00e7lar Serisi\u2019nde bug\u00fcn, 2 Ekim 2008\u2019de 2-1 kazand\u0131\u011f\u0131m\u0131z Bellinzona kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131 saat 15.45\u2019te, ka\u00e7\u0131ranlar i\u00e7in tekra\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/y8vsQASb7e Sevginin, bar\u0131\u015f\u0131n, dayan\u0131\u015fman\u0131n ve payla\u015fman\u0131n ay\u0131 olan, ilk iftar\u0131n\u0131 ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m\u0131z Ramazan ay\u0131n\u0131n t\u00fcm insanl\u0131\u011fa sa\u011fl\u0131k, huzur ve mutluluk getirmesini dileriz. https://t.co/DwQB25fFAr Lincoln'\u00fcn ak\u0131l dolu pas\u0131nda topu g\u00f6\u011fs\u00fcyle \u00f6n\u00fcne al\u0131p ceza sahas\u0131 i\u00e7inde i\u015fi bitirdi. \ud83d\udcaa\n\n#Galatasaray\u0131m\u0131z\u0131nGol\u00fc... \u2753\ud83e\udd14 https://t.co/WYIyE2pMh1 RT @GSTV: \ud83d\udcfa Unutulmaz Ma\u00e7lar Serisi\u2019nde bug\u00fcn, 21 Aral\u0131k 2008\u2019de 4-2 kazand\u0131\u011f\u0131m\u0131z Be\u015fikta\u015f kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131 saat 15.45\u2019te, ka\u00e7\u0131ranlar i\u00e7in tekr\u2026 Tarihte Bug\u00fcn | #Ulubatl\u0131Souness - 24.04.1996 #GStb \ud83d\udd19\n\nGraeme Souness, \u015fanl\u0131 Galatasaray bayra\u011f\u0131n\u0131, Kad\u0131k\u00f6y'de sahan\u0131n ortas\u0131na dikti. \ud83d\udcaa https://t.co/jX3EObFzxA G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/CAdkPn7Wmt RT @GSTV: \ud83d\udcfa 23 Nisan Ulusal Egemenlik ve \u00c7ocuk Bayram\u0131m\u0131zda @GSTV 19.05 Ana Haber B\u00fclteni, Do\u011fa Deniz G\u00fclen ve Efe S\u00f6zen'e emanetti. \ud83d\ude0a \ud83c\udf99\ufe0f h\u2026 \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 Evlerimizin pencerelerinde, balkonlar\u0131nda gururla okudu\u011fumuz \u0130stiklal Mar\u015f\u0131m\u0131z, T\u00fcrk Telekom Stadyumu'nda da yank\u0131land\u0131. https://t.co/UltxOrnOxO \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 23 Nisan Ulusal Egemenlik ve \u00c7ocuk Bayram\u0131m\u0131z kutlu olsun! \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 https://t.co/sR9ccAJhhG RT @Galatasaray_TTA: Saat 21.00'de evimizin hoparl\u00f6rlerinden \u0130stiklal Mar\u015f\u0131m\u0131z \u00e7al\u0131nd\u0131\u011f\u0131 s\u0131rada Galatasaray Instagram hesab\u0131, stad\u0131m\u0131zdan c\u2026 \ud83c\udfdf23 Nisan Ulusal Egemenlik ve \u00c7ocuk Bayram\u0131m\u0131z ile TBMM\u2019mizin kurulu\u015funun 100. y\u0131l co\u015fkusu, stad\u0131m\u0131zdan yank\u0131lanacak! \n\n\ud83d\udd08 Saat 21.00\u2019de evlerimizden okuyaca\u011f\u0131m\u0131z \u0130stiklal Mar\u015f\u0131m\u0131za stat hoparl\u00f6rlerimizden kat\u0131laca\u011f\u0131z! \n\n\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 Haydi T\u00fcrkiye; camlar\u0131m\u0131zda, balkonlar\u0131m\u0131zda bulu\u015fal\u0131m! https://t.co/LFyOmt6dQh Necati\u2019den pas\u0131 ald\u0131, bekletmeden vurup Olimpiyat Stad\u0131\u2019nda a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131 yapt\u0131! \ud83d\udc4a\n\n#Galatasaray\u0131m\u0131z\u0131nGol\u00fc... \u2753\ud83e\udd14 https://t.co/tdAy9XFzpa \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 K\u00fc\u00e7\u00fck taraftarlar\u0131m\u0131z bug\u00fcnlerde evlerde ama 23 Nisan Ulusal Egemenlik ve \u00c7ocuk Bayram\u0131'n\u0131n 100. y\u0131l\u0131nda seslerindeki co\u015fku her zamankinden daha b\u00fcy\u00fck! #23NisanKutluOlsun \ud83d\udc9b\u2764\ufe0f https://t.co/Fdh1tTEuHV \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 23 Nisan Ulusal Egemenlik ve \u00c7ocuk Bayram\u0131m\u0131z\u0131n co\u015fkusu T\u00fcrk Telekom Stadyumu hoparl\u00f6rlerinden ve evlerimizden sokaklara ta\u015facak. \ud83c\udfdf\ufe0f\n\n\ud83d\udde3\ufe0f \u0130stiklal Mar\u015f\u0131m\u0131z\u0131 hep bir a\u011f\u0131zdan okumak i\u00e7in saat 21.00'de evlerimizin pencerelerinde ve balkonlar\u0131nda bulu\u015fal\u0131m. #23NisanKutluOlsun https://t.co/yzxp90qGWZ \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 \u2708\ufe0f T\u00fcrkiye\u2019nin bayrak ta\u015f\u0131y\u0131c\u0131 havayolu @TK_TR g\u00f6ky\u00fcz\u00fcne d\u00fcnyan\u0131n en b\u00fcy\u00fck T\u00fcrk bayra\u011f\u0131n\u0131 \u00e7izdi! #AyY\u0131ld\u0131zG\u00f6klerde #TK1920 https://t.co/8WNTbXRiIQ \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 23 Nisan Ulusal Egemenlik ve \u00c7ocuk Bayram\u0131m\u0131z kutlu olsun! \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 https://t.co/uhJJPMGr0i RT @GSTV: \ud83d\udcfa Unutulmaz Ma\u00e7lar Serisi\u2019nde bug\u00fcn, 5 Aral\u0131k 2001\u2019de deplasmanda 2-2 beraberlikle sonu\u00e7lanan Barcelona kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131 saat 15.45\u2019t\u2026 \u0130yi ki do\u011fdun Marcelo Saracchi! \ud83c\udf82 https://t.co/i078OjzZQ4 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 https://t.co/vHKdUmEM3J Ulusal Egemenlik ve \u00c7ocuk Bayram\u0131m\u0131z\u0131n 100. y\u0131l\u0131nda sesimiz her zamankinden daha g\u00fcr!\n\nUlu \u00d6nder Atat\u00fcrk\u2019\u00fcn bar\u0131\u015f, sevgi ve umudun temsilcileri, ayd\u0131nl\u0131k gelece\u011fin g\u00fcvencesi \u00e7ocuklara arma\u011fan etti\u011fi 23 Nisan Ulusal Egemenlik ve \u00c7ocuk Bayram\u0131 t\u00fcm ulusumuz ve d\u00fcnyaya kutlu olsun. https://t.co/2xGljyA4QX \ud83d\udde3\ufe0f \"Bekledik bunu \u00e7ok bekledik!\" \ud83d\ude80\n\n#Galatasaray\u0131m\u0131z\u0131nGol\u00fc... \u2753\ud83e\udd14 https://t.co/Uf6iC6aJ8L \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"Biz a\u00e7\u0131kl\u0131k, \u015feffafl\u0131k ve do\u011fruluk i\u00e7inde oldu\u011fumuza inan\u0131yoruz. Ne varsa camiam\u0131zla payla\u015f\u0131r\u0131z, onlarla birlikte \u00e7\u00f6z\u00fcm yolu arar\u0131z. Biz onlar\u0131n ba\u015f\u0131n\u0131 elimizden geldi\u011fince hi\u00e7bir yerde e\u011fdirmeyiz.\" Eski bir teknik direkt\u00f6r\u00fcn a\u00e7\u0131klamas\u0131 \u00fczerine, Be\u015fikta\u015f Jimnastik Kul\u00fcb\u00fc\u2019n\u00fcn \u015fampiyonlukla ilgili talebi oldu\u011fu konusunda Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz: \u201cVallahi biz \u00f6yle 100 tane isteriz. 14 y\u0131l \u015fampiyon olamad\u0131k bir s\u00fcr\u00fc sorar\u0131z. Ben buna girmeyeyim. \u0130nnallahe meassabirin diyeyim.\u201d \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"G\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcm\u00fcz liglerin tamamlanmas\u0131ndan yana, er meydan\u0131nda bitmesinden yana. K\u00e2\u011f\u0131t \u00fcst\u00fcnde tamamlanmamas\u0131ndan yana. UEFA da bizimle ayn\u0131 g\u00f6r\u00fc\u015fte. Lig do\u011fal ak\u0131\u015f\u0131nda, deplasmanl\u0131 \u015fekilde oynanmal\u0131 ki bizim kalan sekiz ma\u00e7\u0131m\u0131z\u0131n yaln\u0131zca \u00fc\u00e7\u00fc i\u00e7eride.\" \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"Mali a\u00e7\u0131dan belli bir noktaya gelene kadar kendi ya\u011f\u0131m\u0131zda kavrulur hale getirmeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131yoruz. Biz gerek basketbolda gerek voleybolda b\u00fct\u00e7eyi d\u00fc\u015f\u00fcrmemize ra\u011fmen elde etti\u011fimiz ba\u015far\u0131 skalas\u0131 daha y\u00fcksek.\" \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"Hi\u00e7bir zaman amat\u00f6r \u015fubeleri ikinci plana atmad\u0131k. Aksine \u00e7ok ger\u00e7ek\u00e7i politikalar, ger\u00e7ek\u00e7i b\u00fct\u00e7eler yap\u0131yoruz. Amat\u00f6rler \u015fubeleri b\u0131rak kapatmay\u0131, tam tersine onlara reel b\u00fct\u00e7elerle T\u00fcrk sporcular\u0131 hedef alan bir hale getirmek istiyoruz.\" \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"Galatasaray \u00e7ok b\u00fcy\u00fck, d\u00fcnya \u00e7ap\u0131nda marka. Galatasaray sosyal etkile\u015fim, tan\u0131nabilirlik ve sosyal etkilemede d\u00fcnyan\u0131n ilk be\u015finde. Galatasaray d\u00fcnya \u00e7ap\u0131nda bir kul\u00fcp, \u00f6nemli olan bu markaya uygun, sayg\u0131n davranmam\u0131z ve onu daha ileri g\u00f6t\u00fcrmemiz.\" \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"Evvelki y\u0131llarda 120 milyon TL civar\u0131nda olan sponsorluk geliri \u015fu anda 220 milyon TL civar\u0131ndad\u0131r. Bunun i\u00e7inde ufak sapmalar olabilir. Hi\u00e7 \u00f6nemli de\u011fil. Biz bug\u00fcnleri a\u015faca\u011f\u0131m\u0131za inan\u0131yoruz.\" \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"Zorlu durumlar iki-\u00fc\u00e7 t\u00fcr insan yarat\u0131r. Bizim gibi sivil toplum \u00f6rg\u00fct\u00fc sosyal camialarda her zaman kahramanlar, fedakarlar olmu\u015ftur. Camian\u0131n da katland\u0131\u011f\u0131 bu s\u0131k\u0131nt\u0131l\u0131 s\u00fcreci a\u015fmak i\u00e7in profesyonel oyuncular\u0131m\u0131zdan resmi olarak fedak\u00e2rl\u0131k istedik.\" \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"Hi\u00e7 beklenmedik bir anda geldi bu vir\u00fcs. En b\u00fcy\u00fck darbe en b\u00fcy\u00fc\u011fe geliyor. \u00c7oktan \u00e7ok, azdan az gider bir s\u00f6ylem var. Ekonomik olarak en b\u00fcy\u00fck zarar\u0131 Galatasaray'a verdi.\" \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"\u00d6n cephede \u00e7arp\u0131\u015fan sa\u011fl\u0131k \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131na, sa\u011fl\u0131k ailemize, hem\u015fireden yer g\u00f6revlisine, doktorlara, bilim adamlar\u0131na tek tek te\u015fekk\u00fcr ediyorum. Yine \u00f6n cephede olan emniyetin ve jandarman\u0131n b\u00fct\u00fcn mensuplar\u0131na tek tek te\u015fekk\u00fcr ediyorum.\" \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"Koronavir\u00fcsten ya\u015fam\u0131n\u0131 yitiren b\u00fct\u00fcn karde\u015flerimize, ulusumuzun b\u00fct\u00fcn insanlar\u0131na ve ailelerine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. Onlar\u0131n ac\u0131lar\u0131n\u0131 payla\u015f\u0131yorum...\" \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"23 Nisan Ulusal Egemenlik ve \u00c7ocuk Bayram\u0131, \u00e7ok anlaml\u0131 bir bayram. Cumhuriyete giden yolda \u00e7ok \u00f6nemli bir kilometre ta\u015f\u0131. D\u00fcnyada \u00e7ocuklar i\u00e7in bayram kutlayan tek ulusuz; bununla da \u00f6v\u00fcn\u00fcyoruz.\" RT @GSTV: \ud83d\udcfa Unutulmaz Ma\u00e7lar Serisi\u2019nde bug\u00fcn, 11 Aral\u0131k 2009\u2019da deplasmanda 3-2 kazand\u0131\u011f\u0131m\u0131z Antalyaspor kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131 saat 20.45\u2019te @GSTV\u2026 \ud83d\udcfa Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz, \"Ba\u015fkan \u00d6zel\" program\u0131nda g\u00fcndeme ili\u015fkin a\u00e7\u0131klamalarda bulundu.\n\nBa\u015fkan\u0131m\u0131z\u0131n a\u00e7\u0131klamalar\u0131n\u0131n tamam\u0131n\u0131 izlemek i\u00e7in \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/j8zoSsxnH4 \ud83d\udcfa Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz, @GSTV'de \"Ba\u015fkan \u00d6zel\" program\u0131nda g\u00fcndeme ili\u015fkin a\u00e7\u0131klamalarda bulunuyor.\n\nBa\u015fkan\u0131m\u0131z\u0131n a\u00e7\u0131klamalar\u0131n\u0131 canl\u0131 izlemek i\u00e7in \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/tcFdeMqP4M \ud83d\udcfa Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz, saat 14.30'da g\u00fcndeme ili\u015fkin a\u00e7\u0131klamalarda bulunacak. Ba\u015fkan\u0131m\u0131z\u0131n a\u00e7\u0131klamalar\u0131n\u0131 @GSTV, https://t.co/CcRxUlItSc ve resmi YouTube kanal\u0131m\u0131zdan canl\u0131 olarak takip edebilirsiniz. https://t.co/ZmQXvKcMfz G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/L6fb3dKD3a Hagi ak\u0131l dolu pas\u0131n\u0131 att\u0131...\n\n\ud83d\udde3\ufe0f \"Gooooooooool! Harikas\u0131n Galatasaray!\"\n\n#Galatasaray\u0131m\u0131z\u0131nGol\u00fc... \u2753\ud83e\udd14 https://t.co/swwo7wWjwU \ud83d\udcfa Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz, yar\u0131n saat 14.30'da \"Ba\u015fkan \u00d6zel\" program\u0131nda g\u00fcndeme ili\u015fkin a\u00e7\u0131klamalarda bulunacak. Ba\u015fkan\u0131m\u0131z\u0131n a\u00e7\u0131klamalar\u0131n\u0131 @GSTV, https://t.co/CcRxUlqT0E ve resmi YouTube kanal\u0131m\u0131zdan canl\u0131 olarak takip edebilirsiniz. https://t.co/RbHXTkssXo RT @GSTV: 23 Nisan Ulusal Egemenlik ve \u00c7ocuk Bayram\u0131'n\u0131 hep birlikte kutlayal\u0131m! 23 Nisan mesaj ve videolar\u0131n\u0131z\u0131 bizimle payla\u015f\u0131n @GSTV'de\u2026 RT @GSTV: \ud83d\udcfa Unutulmaz Ma\u00e7lar Serisi\u2019nde bug\u00fcn, 18 Ekim 2009\u2019da 4-3 kazand\u0131\u011f\u0131m\u0131z Trabzonspor kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131 saat 15.45\u2019te, ka\u00e7\u0131ranlar i\u00e7in tek\u2026 Eski\u015fehirspor Kul\u00fcb\u00fc'n\u00fcn gen\u00e7 futbolcusu Kaan \u00d6zt\u00fcrk'\u00fcn ge\u00e7irdi\u011fi trafik kazas\u0131 sonucu ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi\u011fini derin bir \u00fcz\u00fcnt\u00fcyle \u00f6\u011frenmi\u015f bulunmaktay\u0131z.\n\nMerhuma Allah'tan rahmet, kederli ailesine, yak\u0131nlar\u0131na ve Eski\u015fehirspor camias\u0131na ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 dileriz. G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/AHHejbjO7I Direkler o g\u00fcn ona dur diyemedi! \ud83d\ude80 \n\n#Galatasaray\u0131m\u0131z\u0131nGol\u00fc... \u2753\ud83e\udd14 https://t.co/0T6NMPyaNK RT @GSTV: \ud83d\udcfa Unutulmaz Ma\u00e7lar Serisi\u2019nde bug\u00fcn, 6 A\u011fustos 2009\u2019da 6-0 kazand\u0131\u011f\u0131m\u0131z Maccabi Netanya kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131 saat 15.45\u2019te, ka\u00e7\u0131ranlar i\u00e7\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/rXHfGZ93jD Amrabat'\u0131n asistine usta i\u015fi sihirli dokunu\u015f... \ud83c\udfa9\n\n#Galatasaray\u0131m\u0131z\u0131nGol\u00fc... \u2753\ud83e\udd14 https://t.co/nO6hl0iFJO RT @GSTV: \ud83d\udcfa Unutulmaz Ma\u00e7lar Serisi\u2019nde bug\u00fcn, 17 \u015eubat 2019\u2019da deplasmanda 4-1 kazand\u0131\u011f\u0131m\u0131z Kas\u0131mpa\u015fa kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131 saat 15.45\u2019te, ka\u00e7\u0131ranl\u2026 RT @LUKOILTurkey: Instagram'da ger\u00e7ekle\u015fen yar\u0131\u015fmam\u0131za kat\u0131l\u0131n, do\u011fru cevab\u0131 veren ilk 10. 20. ya da 50. ki\u015fiden biri olun LUKOIL'den 100 T\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/6a5H0SndqE \ud83d\udde3 \u201cBir sol k\u00f6\u015fe, bir sa\u011f k\u00f6\u015fe...\u201d \ud83c\udfaf \n\n#Galatasaray\u0131m\u0131z\u0131nGol\u00fc... \u2753\ud83e\udd14 https://t.co/gy4dNbewcV Mario Lemina'n\u0131n favori 11'inden ka\u00e7 futbolcuyu do\u011fru tahmin ettiniz? \ud83e\udd14 \ud83d\udcfa Mario Lemina, kariyeri boyunca birlikte oynad\u0131\u011f\u0131 futbolculardan olu\u015fturdu\u011fu favori 11'ini a\u00e7\u0131klad\u0131.\n\n@LeminaM_13'n\u0131n favori 11'ini a\u00e7\u0131klad\u0131\u011f\u0131 videoyu izlemek i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/hg82n1TeVg https://t.co/Awo10Rfrn2 RT @GSTV: \ud83d\udcfa Unutulmaz Ma\u00e7lar Serisi\u2019nde bug\u00fcn, 16 Aral\u0131k 2012\u2019de 2-1 kazand\u0131\u011f\u0131m\u0131z Fenerbah\u00e7e kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131 saat 15.45\u2019te, ka\u00e7\u0131ranlar i\u00e7in te\u2026 RT @GSBasketbol: En Galatasarayl\u0131 \u00f6zelli\u011finiz hangisi? \n\n#Saray\u0131nSultanlar\u0131'n\u0131nki Nisan'da Avrupa kupas\u0131 kald\u0131rmak. \ud83c\udfc6\ud83d\ude09\n\n\u0130ki y\u0131l \u00f6nce bug\u00fcn\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/iZoebrQeS2 Lemina'n\u0131n birlikte oynad\u0131\u011f\u0131 favori 11'inden ka\u00e7 futbolcuyu tahmin edebilirsiniz? \ud83e\udd14\n\n@LeminaM_13'n\u0131n, kariyeri boyunca birlikte oynad\u0131\u011f\u0131 favori 11'inden 3 futbolcuyu #Lemina11 etiketiyle do\u011fru tahmin eden \u00fc\u00e7 ki\u015fiye @gsstore\u2019dan forma hediye! https://t.co/zWY5jhJ1yG RT @GSTV: \ud83d\udcfa Unutulmaz Ma\u00e7lar Serisi\u2019nde bug\u00fcn, 11 May\u0131s 2019\u2019da deplasmanda 3-2 kazand\u0131\u011f\u0131m\u0131z \u00c7aykur Rizespor kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131 saat 15.45\u2019te, ka\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/BBoECmN3J7 RT @GSTV: \ud83d\udcfa Unutulmaz Ma\u00e7lar Serisi\u2019nde bug\u00fcn, 18 Ekim 2014\u2019te 2-1 kazand\u0131\u011f\u0131m\u0131z Fenerbah\u00e7e kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131 saat 15.45\u2019te, ka\u00e7\u0131ranlar i\u00e7in tekr\u2026 Galatasaray Instagram hesab\u0131m\u0131z\u0131n canl\u0131 yay\u0131n konu\u011fu Fernando Muslera! \ud83e\udde4 \n\n\ud83d\udcfa Canl\u0131 yay\u0131n\u0131 izleyebilmek i\u00e7in: https://t.co/11sHRedLXb Fernando Muslera instagram hesab\u0131m\u0131zda taraftarlar\u0131m\u0131zla bir arada! https://t.co/55M95uPVSz \ud83d\udcfa Galatasaray Instagram hesab\u0131ndaki canl\u0131 yay\u0131n ba\u015flad\u0131. Instagram hesab\u0131m\u0131z\u0131n s\u00fcrpriz konu\u011fu az sonra taraftarlar\u0131m\u0131zla bulu\u015facak.\n\nCanl\u0131 yay\u0131n\u0131 izlemek i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/bbaGJjoLdW Futbol tak\u0131m\u0131m\u0131zdan s\u00fcrpriz bir isim, taraftar\u0131m\u0131zla Galatasaray Instagram hesab\u0131nda bulu\u015fuyor!\n\nInstagram hesab\u0131m\u0131zda ger\u00e7ekle\u015fecek \u00f6zel s\u00f6yle\u015fi saat 13.00'te ba\u015flayacak.\n\nGalatasaray'\u0131 Instagram'da takip et, bildirimleri a\u00e7, canl\u0131 yay\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rma \ud83d\udc49 https://t.co/bbaGJjoLdW https://t.co/Z6vHLCx9gD G\u00fcn\u00fcn Gol\u00fc | Felipe Melo - Be\u015fikta\u015f (16.04.2012) #GStb \ud83d\udd19\n\nMelo arka direkte gol\u00fcn\u00fc att\u0131, \u0130n\u00f6n\u00fc deplasman\u0131nda 1-0 \u00f6ne ge\u00e7tik. \ud83d\udcaa https://t.co/DmTlGeecjp G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/5gP1psEIe8 Yar\u0131n saat 13.00'te Galatasaray Instagram hesab\u0131n\u0131n canl\u0131 yay\u0131n\u0131nda futbol tak\u0131m\u0131m\u0131zdan s\u00fcrpriz bir isimle bulu\u015fuyoruz.\n\nInstagram hesab\u0131m\u0131z\u0131 takip etmeyi ve bildirimleri a\u00e7may\u0131 unutmay\u0131n. \ud83d\udc49 https://t.co/YNolLrTllN https://t.co/3Dn7vnuHn4 \ud83c\udfae @GSEsports tak\u0131m\u0131m\u0131z PES 2020 European Friendly Cup B Grubu'ndaki ilk ma\u00e7lar\u0131na \u00e7\u0131k\u0131yor.\n\n\ud83d\udd57 20.00 \ud83c\udd9a Manchester United\n\ud83d\udd57 20.40 \ud83c\udd9a G\u00f6ztepe\n\ud83c\udfdf\ufe0f #PES2020\n\ud83d\udcf2 #EvdeKal - #StayHome\n\ud83d\udcfa https://t.co/9VUOn8YN9t https://t.co/6IWHEGBk1H \ud83c\udfc6 @GSESports tak\u0131m\u0131m\u0131z PES 2020 European Friendly Cup'ta B Grubu'nda m\u00fccadele edecek.\n\n\ud83c\udd70\ufe0f Grubu: Arsenal, Celtic, Juventus, Monaco, Schalke 04\n\ud83c\udd71\ufe0f Grubu: Barcelona, Galatasaray, G\u00f6ztepe, Inter QLASH, Manchester United https://t.co/iJDx06sLjp \ud83c\udfae @GSEsports tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n d\u00fczenledi\u011fi PES 2020 European Friendly Cup'ta heyecan Galatasaray YouTube kanal\u0131nda ya\u015fanacak.\n\n\ud83d\udcc6 Grup a\u015famas\u0131: 15-18 Nisan\n\ud83d\udcc6 Final ma\u00e7lar\u0131: 21-22 Nisan\n\ud83c\udfdf\ufe0f #PES2020\n\ud83d\udcf2 #EvdeKal - #StayHome\n\ud83d\udcfa https://t.co/YW2TiVgF0o https://t.co/T6CqIZEJH9 RT @GSTV: \ud83d\udcfa Unutulmaz Ma\u00e7lar Serisi\u2019nde bug\u00fcn, 19 May\u0131s 2019\u2019da 2-1 kazand\u0131\u011f\u0131m\u0131z Ba\u015fak\u015fehir kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131 saat 15.45\u2019te, ka\u00e7\u0131ranlar i\u00e7in tek\u2026 Hatay\u2019\u0131n Yaylada\u011f il\u00e7esi a\u00e7\u0131klar\u0131nda meydana gelen ve \u00e7evre illerden de hissedilen depremlerin can ve mal kayb\u0131na sebep olmamas\u0131n\u0131 diliyor, sars\u0131nt\u0131lardan etkilenen t\u00fcm vatanda\u015flar\u0131m\u0131za ge\u00e7mi\u015f olsun dileklerimizi iletiyoruz. G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/ms7l5uEsYy RT @GSTV: \ud83d\udcfa Unutulmaz Ma\u00e7lar Serisi\u2019nde bug\u00fcn, 1-0 kazand\u0131\u011f\u0131m\u0131z Juventus kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131 saat 15.45\u2019te, ka\u00e7\u0131ranlar i\u00e7in tekrar\u0131 ise 20.45\u2019te @\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/jjh05SEOT7 \ud83c\udfae @GSEsports tak\u0131m\u0131m\u0131z, Friendly Cup'ta g\u00fcn\u00fcn son ma\u00e7\u0131nda ma\u00e7\u0131nda @brondbyif'ye 3-2 ma\u011flup oldu.\n\n1\ufe0f\u20e3 Br\u00f8ndby 2 - 2 Galatasaray\n2\ufe0f\u20e3 Br\u00f8ndby 1 - 0 Galatasaray https://t.co/Hyu2osw3Rd \ud83c\udfae @GSEsports tak\u0131m\u0131m\u0131z Friendly Cup'taki g\u00fcn\u00fcn son ma\u00e7\u0131nda @brondbyif ile kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya geliyor.\n\n\ud83d\udd14 Ma\u00e7 ba\u015fl\u0131yor. #Sald\u0131rGALATASARAY\n\nMa\u00e7\u0131 canl\u0131 izlemek i\u00e7in \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/SiONSTGu9P \ud83c\udfae @GSEsports tak\u0131m\u0131m\u0131z, Friendly Cup'taki ikinci ma\u00e7\u0131nda @1913parmacalcio'ya 4-2 ma\u011flup oldu.\n\n1\ufe0f\u20e3 Parma 3 - 2 Galatasaray\n2\ufe0f\u20e3 Parma 1 - 0 Galatasaray https://t.co/3Vd9dg52t1 \ud83c\udfae @GSEsports tak\u0131m\u0131m\u0131z Friendly Cup'taki ikinci ma\u00e7\u0131nda @1913parmacalcio ile kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya geliyor.\n\n\ud83d\udd14 Ma\u00e7 ba\u015fl\u0131yor. #Sald\u0131rGALATASARAY\n\nMa\u00e7\u0131 canl\u0131 izlemek i\u00e7in \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/SiONSTGu9P \ud83c\udfae @GSEsports tak\u0131m\u0131m\u0131z, Friendly Cup'taki ilk ma\u00e7\u0131nda @ACSparta_EN'\u0131 iki ma\u00e7 sonunda 3-1 ma\u011flup etti. \ud83d\udcaa\n\n1\ufe0f\u20e3 Galatasaray 1 - 1 Sparta Prague \n2\ufe0f\u20e3 Galatasaray 2 - 0 Sparta Prague https://t.co/0EksnJaSNw \ud83c\udfae @GSEsports tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n Friendly Cup ma\u00e7lar\u0131 ba\u015fl\u0131yor. #FIFA20'deki ilk rakibimiz @ACSparta_EN.\n\n\ud83d\udd14 Ma\u00e7 ba\u015fl\u0131yor. #Sald\u0131rGALATASARAY\n\nMa\u00e7\u0131 canl\u0131 izlemek i\u00e7in \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/SiONSTGu9P Koronavir\u00fcs te\u015fhisiyle tedavi alt\u0131na al\u0131nd\u0131\u011f\u0131 hastaneden taburcu edilen \u0130stanbul Ba\u015fak\u015fehir Futbol Kul\u00fcb\u00fc Ba\u015fkan\u0131 Say\u0131n G\u00f6ksel G\u00fcm\u00fc\u015fda\u011f'a ge\u00e7mi\u015f olsun dileklerimizi iletir, bu hastal\u0131kla m\u00fccadele eden t\u00fcm hastalara bir kez daha acil \u015fifalar dileriz. https://t.co/N2CDuQbz1G Bug\u00fcn, Takvim Gazetesi'nde \"Muslera Hari\u00e7 Herkes Gidebilir\" ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 alt\u0131nda yay\u0131nlanan, Teknik Direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Sn. Fatih Terim'in, Fernando Muslera haricinde tak\u0131mdaki t\u00fcm yabanc\u0131 futbolcular\u0131n sat\u0131labilece\u011fiyle alakal\u0131 y\u00f6netime rapor sundu\u011fu y\u00f6n\u00fcnde yap\u0131lan haber ger\u00e7ek d\u0131\u015f\u0131d\u0131r. https://t.co/08JQG4dywQ \ud83c\udfae Friendly Cup'ta heyecan bu ak\u015fam saat 20.00'de ba\u015fl\u0131yor! @GSEsports tak\u0131m\u0131m\u0131z #FIFA20'de \u015fampiyonluk i\u00e7in YouTube kanal\u0131m\u0131zda sahaya \u00e7\u0131kacak.\n\n\ud83c\udd9a Sparta Prague \n\ud83c\udd9a Parma\n\ud83c\udd9a Brondby \n\n\ud83d\udcf2 #EvdeKal - #StayHome\n\ud83d\udcfa https://t.co/9VUOn8YN9t https://t.co/1qG9QbiHFM RT @GSTV: \ud83d\udcfa Unutulmaz Ma\u00e7lar Serisi\u2019nde bug\u00fcn, 5 May\u0131s 2019\u2019da 2-0 kazand\u0131\u011f\u0131m\u0131z Be\u015fikta\u015f kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131 saat 15.45\u2019te, ka\u00e7\u0131ranlar i\u00e7in tekrar\u2026 RT @GSDergi: Covid-19 salg\u0131n\u0131 sebebiyle sat\u0131\u015f\u0131 ve da\u011f\u0131t\u0131m\u0131yla ilgili ge\u00e7ici de\u011fi\u015fikliklere gidilen Galatasaray Dergisi\u2019nin 198. say\u0131s\u0131 http\u2026 RT @GSTV: #Saray\u0131nSultanlar\u0131 alt\u0131 y\u0131l \u00f6nce bug\u00fcn Fenerbah\u00e7e'yi finalde ma\u011flup ederek EuroLeague \u015fampiyonu oldu. \ud83d\udc51\ud83c\udfc6\n\nBu tarihi kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n\u2026 RT @GSBasketbol: Tarih bir kere yaz\u0131ld\u0131! \u270d\ufe0f\ud83d\udcdc\n\n#Saray\u0131nSultanlar\u0131 alt\u0131 y\u0131l \u00f6nce bug\u00fcn Fenerbah\u00e7e'yi finalde ma\u011flup ederek EuroLeague \u015fampiyo\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/N4sDn86dcv \ud83c\udfae @GSEsports tak\u0131m\u0131m\u0131z, #FIFA20 dostluk ma\u00e7lar\u0131nda @ACFFiorentina'ya \u00fc\u00e7 ma\u00e7 sonunda 2-1 ma\u011flup oldu.\n\n1\ufe0f\u20e3 Galatasaray 1 - 2 ACF Fiorentina\n2\ufe0f\u20e3 Galatasaray 3 - 1 ACF Fiorentina\n3\ufe0f\u20e3 Galatasaray 1 - 2 ACF Fiorentina https://t.co/7i40bplzhq \ud83c\udfae @GSEsports tak\u0131m\u0131m\u0131z, #FIFA20 dostluk ma\u00e7\u0131nda @ACFFiorentina ile kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya geliyor.\n\n\ud83d\udd14 Ma\u00e7 ba\u015fl\u0131yor. #Sald\u0131rGALATASARAY\n\nMa\u00e7\u0131 canl\u0131 izlemek i\u00e7in \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/SiONSTGu9P \ud83c\udfae @GSEsports tak\u0131m\u0131m\u0131z, #PES2020 dostluk ma\u00e7lar\u0131nda @ACFFiorentina'ya iki ma\u00e7 sonunda 2-0 ma\u011flup oldu.\n\n\ud83d\udcfa #FIFA20 serisi ma\u00e7lar\u0131, az sonra Galatasaray YouTube kanal\u0131nda ba\u015flayacak.\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/1US9imVDTl https://t.co/MAUnqMiZVH \ud83c\udfae @GSEsports tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n #PES2020 ve #FIFA20'de rakibi @ACFFiorentina.\n\n\ud83d\udd14 Ma\u00e7lar ba\u015fl\u0131yor. #Sald\u0131rGALATASARAY\n\nMa\u00e7lar\u0131 canl\u0131 izlemek i\u00e7in \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/SiONSTGu9P \ud83d\udcaa Her alanda oldu\u011fu gibi sosyal medyada da muhte\u015fem deste\u011fini her zaman hissettiren b\u00fcy\u00fck Galatasaray taraftar\u0131na sonsuz te\u015fekk\u00fcrlerimizle! https://t.co/sQ4ElYM48G \ud83d\udcc8 Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz\u00fcn Twitter hesab\u0131, a\u00e7\u0131klanan 2020 ilk \u00e7eyrek verilerinde de ilk s\u0131ralarda yer al\u0131yor. D\u00fcnya genelindeki futbol kul\u00fcpleri aras\u0131nda en \u00e7ok etkile\u015fim alan 4. hesap olan @GalatasaraySK, bu alanda bir kez daha d\u00fcnyan\u0131n en iyileri aras\u0131nda! https://t.co/RGy6YXNI9m \ud83d\udcc8 9 milyon 270 binden fazla takip\u00e7i say\u0131s\u0131na ula\u015fan Twitter hesab\u0131m\u0131z, \u015eubat ay\u0131 verilerinde de T\u00fcrkiye'deki rakiplerine bir kez daha fark att\u0131. Twitter hesab\u0131m\u0131z, \u015eubat ay\u0131 boyunca T\u00fcrkiye'deki her iki rakibinin toplam\u0131ndan daha fazla etkile\u015fim ald\u0131. https://t.co/2EM7j9PywU \ud83d\udcc8 T\u00fcrk sporunun \u00f6nc\u00fcs\u00fc Galatasaray, Twitter'da Avrupa'n\u0131n bir numaras\u0131 oldu! Deportes&amp;Finanzas\u2019\u0131n \u015eubat 2020 raporuna g\u00f6re, Avrupa\u2019daki t\u00fcm rakiplerini geride b\u0131rakan kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz 8 milyon 760 bin etkile\u015fim alarak d\u00fcnyada en \u00e7ok etkile\u015fime sahip ikinci futbol kul\u00fcb\u00fc oldu. https://t.co/DjwTwVfCHD RT @GSStore: \u00d6NEML\u0130 DUYURU!\nYetkili sat\u0131\u015f numaralar\u0131m\u0131z ve resmi hesaplar\u0131m\u0131zdan duyurusunu yapmad\u0131\u011f\u0131m\u0131z hi\u00e7bir kampanyaya itibar etmeyiniz\u2026 \ud83c\udfae #FIFA20 ve #PES2020 heyecan\u0131 YouTube kanal\u0131m\u0131zda devam ediyor!\n\n\ud83c\udd9a @GSEsports tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n bu ak\u015famki rakibi @acffiorentina.\n\n\u23f0 Saat 20.00'de Galatasaray YouTube kanal\u0131nda bulu\u015fuyoruz.\n\n \ud83d\udc49 https://t.co/9VUOn8YN9t https://t.co/BSAd0sWPjE RT @GSTV: \ud83d\udcfa Unutulmaz Ma\u00e7lar Serisi\u2019nde bug\u00fcn, 12 May\u0131s 2012\u2019de 0-0 berabere kalarak Kad\u0131k\u00f6y\u2019de \u015fampiyonlu\u011fumuzu ilan etti\u011fimiz Fenerbah\u00e7e\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/XZoLJW8mqU \ud83c\udfae @GSEsports tak\u0131m\u0131m\u0131z yar\u0131n #FIFA20 ve #PES2020'de ACF Fiorentina ile kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya gelecek, heyecan YouTube kanal\u0131m\u0131zda ya\u015fanacak.\n\n\ud83c\udd9a @acffiorentina\n\u23f0 20.00\n\ud83c\udfdf FIFA20 - PES2020\n\ud83d\udcf2 #EvdeKal - #StayHome\n\ud83d\udcfa https://t.co/9VUOn8YN9t https://t.co/GGOBqHxP6R RT @GSTV: \ud83d\udcfa Unutulmaz Ma\u00e7lar Serisi\u2019nde bug\u00fcn, 26 \u015eubat 2009\u2019da 4-3 kazand\u0131\u011f\u0131m\u0131z Bordeaux kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131 saat 15.45\u2019te, ka\u00e7\u0131ranlar i\u00e7in tekra\u2026 G\u00fcn\u00fcn Gol\u00fc | Tugay Kerimo\u011flu - Fenerbah\u00e7e (11.04.1993) #GStb \ud83d\udd19\n\n\ud83d\ude80 Tugay Kerimo\u011flu, Kad\u0131k\u00f6y deplasman\u0131nda 4-1 kazand\u0131\u011f\u0131m\u0131z ma\u00e7ta muhte\u015fem bir frikik gol\u00fcne imza atm\u0131\u015ft\u0131. https://t.co/yyDEQ0Qjzt \u0130yi ki do\u011fdun @FlorinAndone11! \ud83c\udf82 https://t.co/jIRQ3YwddH G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/OP1PtnjkKN Numune alma kabinleri, sa\u011fl\u0131k personelimizi salg\u0131ndan korumak i\u00e7in \u00e7ok \u00f6nemli. Nef Vakf\u0131, numune alma kabinlerini en h\u0131zl\u0131 \u015fekilde hastanelere ula\u015ft\u0131rmak i\u00e7in her ilde \u00fcreticiler ar\u0131yor. E\u011fer \u00fcreticiyseniz ileti\u015fim bilgilerinizi covid19@nefvakfi.org adresine g\u00f6nderebilirsiniz. https://t.co/280AVPl0Nh RT @GSEsports: \ud83c\udfae @GSEsports, Brondby'nin d\u00fczenledi\u011fi Friendly Cup'ta \u015fampiyonluk i\u00e7in YouTube kanal\u0131m\u0131zda sahaya \u00e7\u0131kacak!\n\n\ud83c\udd9a Brondby - Parm\u2026 RT @saglikbakanligi: EVDE BEZ MASKE YAPIMI\n\n\ud83e\uddf5 Diki\u015fli bez maske nas\u0131l yap\u0131l\u0131r?\n\n\u2757Bez maske kullan\u0131rken dikkat edilmesi gerekenler nelerdir?\u2026 RT @GalatasaraySK: \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b #1v1Challenge - Kim Bu Arkada\u015f \ud83e\udd14\n\nTaylan Antalyal\u0131 \ud83c\udd9a Emre Akbaba\n\n\ud83d\udcfa Futbolcular\u0131m\u0131z\u0131n Ocak 2020'de Antalya kamp\u0131m\u0131zda\u2026 RT @GSTV: \ud83d\udcfa Unutulmaz Ma\u00e7lar Serisi\u2019nde bug\u00fcn, 26 \u015eubat 2012\u2019de 3-2 kazand\u0131\u011f\u0131m\u0131z Be\u015fikta\u015f kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131 saat 15.45\u2019te, ka\u00e7\u0131ranlar i\u00e7in tekra\u2026 \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b #1v1Challenge - Kim Bu Arkada\u015f \ud83e\udd14\n\nTaylan Antalyal\u0131 \ud83c\udd9a Emre Akbaba\n\n\ud83d\udcfa Futbolcular\u0131m\u0131z\u0131n Ocak 2020'de Antalya kamp\u0131m\u0131zda oynad\u0131\u011f\u0131 oyunun tamam\u0131 YouTube kanal\u0131m\u0131zda \ud83d\udc49 https://t.co/gu3JSf8UET https://t.co/Gsm3mbekOu G\u00fcn\u00fcn Gol\u00fc | Fatih Terim - Trabzonspor (10.04.1985) #GStb\n\n\u26bd\ufe0f \u0130mparator @fatihterim, Galatasaray formas\u0131yla son resmi gol\u00fcn\u00fc 35 y\u0131l \u00f6nce bug\u00fcn atm\u0131\u015ft\u0131. https://t.co/bBztAwZFZ3 \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 \u00dclkemizdeki huzur ve g\u00fcvenli\u011fin teminat\u0131, her ko\u015fulda \u00f6zveriyle g\u00f6revinin ba\u015f\u0131nda olan Polis Te\u015fkilat\u0131m\u0131z\u0131n 175. kurulu\u015f y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc kutluyor; kahraman \u015fehitlerimiz ile gazilerimizi rahmet ve minnetle an\u0131yoruz.\n\nT\u00fcm polislerimizin Polis Haftas\u0131 kutlu olsun. https://t.co/bfN99hBOmR G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/20NvfCTP6E \ud83c\udfae @GSEsports tak\u0131m\u0131m\u0131z, #FIFA20 dostluk ma\u00e7lar\u0131ndaki rakibimiz @VfB_eSports'u iki ma\u00e7 sonunda 4-2 ma\u011flup etti. \ud83d\udcaa\n\n1\ufe0f\u20e3 Galatasaray 2 - 0 VfB Stuttgart\n2\ufe0f\u20e3 Galatasaray 2 - 2 VfB Stuttgart https://t.co/UiTrISc1zQ \ud83c\udfae #FIFA20 dostluk ma\u00e7lar\u0131n\u0131n ilkinde rakibimiz @VfB_eSports'u 2-0 ma\u011flup ettik.\n\n\ud83d\udc49 Serinin ikinci ma\u00e7\u0131 birazdan ba\u015fl\u0131yor. https://t.co/mBCteS7qjN \ud83c\udfae #FIFA20 dostluk ma\u00e7\u0131nda rakibimiz @VfB_eSports\n\n\ud83d\udd14 Ma\u00e7 ba\u015fl\u0131yor. #Sald\u0131rGALATASARAY\n\nMa\u00e7\u0131 canl\u0131 izlemek i\u00e7in \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/SiONSTGu9P RT @GSTV: \ud83d\udcfa #Saray\u0131nSultanlar\u0131'n\u0131n 11 y\u0131l \u00f6nce bug\u00fcn T\u00fcrkiye'de bir ilke imza atarak FIBA EuroCup'\u0131 m\u00fczemize g\u00f6t\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc Cras Basket Taranto\u2026 \ud83c\udfae @GSEsports tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n #FIFA20'deki rakibi bu kez VfB Stuttgart!\n\n\ud83c\udd9a @VfB_eSports\n\u23f0 20.00\n\ud83c\udfdf FIFA20\n\ud83d\udcf2 #EvdeKal - #StayHome\n\ud83d\udcfa https://t.co/9VUOn8YN9t https://t.co/9TmdV6BGsX G\u00fcn\u00fcn Gol\u00fc | Hagi - Gen\u00e7lerbirli\u011fi (09.04.2000) #GStb \ud83d\udd19\n\n\ud83d\ude31 \u201cHagi... Hagi... Ne s\u00f6ylemeli ki? Baz\u0131 pozisyonlar i\u00e7in susmak en iyisi!\u201d https://t.co/I2WZ7RK0Cf RT @GSTV: \ud83d\udcfa Unutulmaz Ma\u00e7lar Serisi\u2019nde bug\u00fcn, 23 \u015eubat 2020\u2019de 3-1 kazand\u0131\u011f\u0131m\u0131z Fenerbah\u00e7e kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131 saat 15.45\u2019te, ka\u00e7\u0131ranlar i\u00e7in tek\u2026 Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz, devletimizin ve milletimizin ihtiya\u00e7lar\u0131 i\u00e7in t\u00fcm imk\u00e2nlar\u0131n\u0131 seferber etmeye haz\u0131rd\u0131r. \u00dclkemizin Koronavir\u00fcs salg\u0131n\u0131 sebebiyle ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 zor g\u00fcnlerde, kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz\u00fcn m\u00fclkiyetinde olan ve otel olarak planlanan Mecidiyek\u00f6y'deki 182 oda kapasiteli binay\u0131, ihtiya\u00e7 halinde hastane olarak kullan\u0131lmas\u0131 i\u00e7in Sa\u011fl\u0131k Bakanl\u0131\u011f\u0131'n\u0131n emrine tahsis etmeye haz\u0131r oldu\u011fumuzu bildiririz https://t.co/530ZITk1ee RT @Galatasaray: \ud83d\udcc6 7 years ago #OTD we made an incredible comeback happen.\n\nAnd, it\u2019s still...\n\nI N C R E D I B L E! \ud83e\udd29 https://t.co/48T6D8Y\u2026 \ud83d\uddd3 Tarihte bug\u00fcn: Galatasaray 3-2 Real Madrid (09.04.2013) #GStb \ud83d\udd19\n\n\ud83d\udd28 Eboue perdeyi a\u00e7t\u0131. \n\n\ud83d\udd25 Sneijder trib\u00fcnleri co\u015fturdu.\n\n\ud83c\udfa9 Drogba sihrini yapt\u0131!\n\n3-2 kazand\u0131\u011f\u0131m\u0131z unutulmaz Real Madrid ma\u00e7\u0131n\u0131n geni\u015f \u00f6zetini izlemek i\u00e7in \ud83d\udc47 \nhttps://t.co/EO4S3pLx8Z \ud83d\udce2 DUYURU | Yetkili sat\u0131\u015f numaralar\u0131m\u0131z a\u015fa\u011f\u0131da belirtildi\u011fi gibidir. Bu numaralar\u0131n d\u0131\u015f\u0131nda gelen aramalar\u0131 dikkate almay\u0131n\u0131z...\n\n\u26a0 @GSStore: 444 1905\n\u26a0 @GSDergi: 0212 564 1905 https://t.co/EiOeghhSs2 RT @GSBasketbol: \u0130lkleri biz yapar\u0131z, tarihi biz yazar\u0131z!\n\nKad\u0131n basketbolunda \u00fclkemizin ilk Avrupa kupas\u0131!\n\n#Saray\u0131nSultanlar\u0131, Nisan ay\u0131n\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/CXzomX1XGT T\u00fcm d\u00fcnyay\u0131 oldu\u011fu gibi \u00fclkemizi de etkisi alt\u0131na alan Koronavir\u00fcs (Kovid-19) salg\u0131n\u0131 nedeniyle Galatasaray Dergisi\u2019nin bask\u0131, da\u011f\u0131t\u0131m ve sat\u0131n al\u0131mlar\u0131nda ge\u00e7ici olarak bir dizi de\u011fi\u015fikli\u011fe gidilmi\u015ftir.\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/QcunvJtLZy https://t.co/PidfjaVAWm RT @GSTV: \ud83d\udcfa Unutulmaz Ma\u00e7lar Serisi\u2019nde bug\u00fcn, 27 Eyl\u00fcl 2000\u2019de 3-2 kazand\u0131\u011f\u0131m\u0131z Glasgow Rangers kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131 saat 15.45\u2019te, ka\u00e7\u0131ranlar i\u00e7i\u2026 \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 Diyarbak\u0131r\u2019\u0131n Kulp il\u00e7esinde ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fcn\u00fcn hain sald\u0131r\u0131s\u0131 sonucu \u015fehit olan vatanda\u015flar\u0131m\u0131za Allah\u2019tan rahmet; aileleri, yak\u0131nlar\u0131 ve milletimize ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 dileriz. https://t.co/2ib8YsA51D G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/Xyc4E5e2El Bug\u00fcnlerde biz sa\u011fl\u0131\u011f\u0131m\u0131z i\u00e7in evdeyiz, onlar bizim i\u00e7in g\u00f6rev ba\u015f\u0131nda. \ud83e\udd7c\n\nB\u00fcy\u00fck bir \u00f6zveriyle gece g\u00fcnd\u00fcz demeden \u00e7al\u0131\u015fan t\u00fcm sa\u011fl\u0131k\u00e7\u0131lar\u0131m\u0131z\u0131n #D\u00fcnyaSa\u011fl\u0131kG\u00fcn\u00fc kutlu olsun. \ud83d\udc4f\n\n\u0130yi ki vars\u0131n\u0131z! \u2764\ufe0f https://t.co/m1e5Id1BU4 RT @GSTV: \ud83d\udcfa Unutulmaz Ma\u00e7lar Serisi\u2019nde bug\u00fcn, 17 Mart 2019'da 2-0 geriden gelip 3-2 kazand\u0131\u011f\u0131m\u0131z Bursaspor kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131 saat 15.45\u2019te, ka\u00e7\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/pxqmulqwMA \ud83c\udfae #PES2020 serisinde rakibimiz @OfficialSSLazio'yu \u00fc\u00e7 ma\u00e7 sonucunda 2-1 ma\u011flup ettik.\n\n1\ufe0f\u20e3 Galatasaray 3 - 2 Lazio\n2\ufe0f\u20e3 Galatasaray 0 - 1 Lazio\n3\ufe0f\u20e3 Galatasaray 3 - 1 Lazio https://t.co/TWdhHe0NMO \ud83c\udfae #PES2020 dostluk ma\u00e7\u0131nda rakibimiz @OfficialSSLazio.\n\n\ud83d\udd14 Ma\u00e7 ba\u015fl\u0131yor. #Sald\u0131rGALATASARAY\n\nMa\u00e7\u0131 canl\u0131 izlemek i\u00e7in \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/YsoeJyYoq3 \ud83c\udfae Lazio'yu #FIFA20 serisinin ikinci ma\u00e7\u0131nda 4-3'le ge\u00e7tik; durumu 2-0'a getiren gol ise @1_Muslera_25'dan geldi. https://t.co/QWIfBhxruh \ud83c\udfae #FIFA20 serisinde rakibimiz @OfficialSSLazio'yu iki ma\u00e7 sonucunda 2-0 yendik.\n\n1\ufe0f\u20e3 Galatasaray 5 - 2 Lazio\n2\ufe0f\u20e3 Galatasaray 4 - 3 Lazio\n\n@GSEsports tak\u0131m\u0131m\u0131z saat 19.00'da #LazioeSports ile bu kez #PES2020'de kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya gelecek. https://t.co/CVGY8mNuBj \ud83c\udfae #FIFA20 dostluk ma\u00e7\u0131nda rakibimiz @OfficialSSLazio.\n\n\ud83d\udd14 Ma\u00e7 ba\u015fl\u0131yor. #Sald\u0131rGALATASARAY\n\nMa\u00e7\u0131 canl\u0131 izlemek i\u00e7in \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/Z5lcexLnf0 RT @GSBasketbol: D\u00f6rt y\u0131l \u00f6nce bug\u00fcn! \ud83d\uddd3\ufe0f\ud83d\udd19\n\nMicov blokluyor, final geliyor! \u270b\ud83c\udfc0 https://t.co/Dyd7ECVfdY \ud83c\udfae Saat 19.00'da #PES2020 dostluk ma\u00e7\u0131nda rakibimiz @OfficialSSLazio\n\n\u23f0 19.00\n\ud83c\udfdf PES 2020\n\ud83d\udcf2 #EvdeKal - #StayHome\n\ud83d\udcfa https://t.co/9VUOn8HbKT https://t.co/fUn0COomSR \ud83c\udfae Saat 18.00'de #FIFA20 dostluk ma\u00e7\u0131nda rakibimiz @OfficialSSLazio\n\n\u23f0 18.00\n\ud83c\udfdf FIFA 20\n\ud83d\udcf2 #EvdeKal - #StayHome\n\ud83d\udcfa https://t.co/9VUOn8HbKT https://t.co/Ou5pRZjrKZ G\u00fcn\u00fcn Gol\u00fc | Capone - Leeds United (06.04.2000) #GStb\n\n\u26bd \u201cCapone\u2026 Capone\u2026 \u0130\u015fte bu kadar! \u0130\u015fte muhte\u015fem Brezilyal\u0131\u2026\u201d https://t.co/23DUCDsLch G\u00fcn\u00fcn Gol\u00fc | Cassio Lincoln - Gen\u00e7lerbirli\u011fi (06.04.2008) #GStb\n\n\u26bd Dakikalar 88\u2019i g\u00f6sterirken Cassio Lincoln sahneye \u00e7\u0131kt\u0131; 3 puan\u0131 s\u00f6k\u00fcp ald\u0131k! https://t.co/clsFsADuxP Ulusal Kurtulu\u015f Sava\u015f\u0131m\u0131z s\u0131ras\u0131nda, Gazi Mustafa Kemal Atat\u00fcrk'\u00fcn talimat\u0131yla \"Anadolu'nun sesini d\u00fcnyaya duyurmak i\u00e7in\" kurulan Anadolu Ajans\u0131'n\u0131n 100. kurulu\u015f y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc kutlar\u0131z. https://t.co/nRDxNAoHhR RT @GSTV: \ud83d\udcfa Unutulmaz Ma\u00e7lar Serisi\u2019nde bug\u00fcn 24 May\u0131s 2015\u2019te 2-0 kazand\u0131\u011f\u0131m\u0131z Be\u015fikta\u015f kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131 saat 15.45\u2019te, ka\u00e7\u0131ranlar i\u00e7in tekrar\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/Raa5pe5nnW RT @kasapoglu: Evinde oldu\u011funda hep kazand\u0131n, yine kazanacaks\u0131n! @GalatasaraySK \n\n#EvindeKalT\u00fcrkiye #YineKazanacaks\u0131n https://t.co/5fXUbouk\u2026 #EvdeKal, Aslanlar\u0131m\u0131z\u0131 destekle! \ud83d\udcaa Sar\u0131 k\u0131rm\u0131z\u0131 trib\u00fcn\u00fc yar\u0131n ak\u015fam YouTube kanal\u0131m\u0131zda kuruyoruz \ud83d\udd25\n\n\ud83c\udfae Dostluk Ma\u00e7\u0131\n\ud83c\udd9a @OfficialSSLazio\n\ud83d\udcc6 06.04.2020\n\u23f0 18.00\n\ud83c\udfdf FIFA 20\n\ud83d\udcf2 #EvdeKal - #StayHome\n\ud83d\udcfa https://t.co/9VUOn8YN9t https://t.co/MBuHpV1Z2O RT @GSTV: \ud83d\udcfa Unutulmaz Ma\u00e7lar Serisi\u2019nde bug\u00fcn yay\u0131nlanacak ma\u00e7\u0131 @socios uygulamas\u0131nda yap\u0131lan anketle b\u00fcy\u00fck Galatasaray taraftar\u0131 se\u00e7ti. 7\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/3rrnM1l3SH \ud83d\udc08 Ya\u015famak bizler kadar onlar\u0131n da hakk\u0131.\n\n\ud83d\udc36 Sokaktaki can dostlar\u0131m\u0131z\u0131 yaln\u0131zca #D\u00fcnyaSokakHayvanlar\u0131G\u00fcn\u00fc'nde de\u011fil her zaman hat\u0131rlayal\u0131m. Kap\u0131m\u0131z\u0131n \u00f6n\u00fcne #BirKapMama ve #BirKapSu koymay\u0131 unutmayal\u0131m! https://t.co/IvUrn4uOjZ RT @GSTV: \ud83d\udcfa Unutulmaz Ma\u00e7lar Serisi\u2019nde bug\u00fcn yay\u0131nlanacak ma\u00e7\u0131 @socios uygulamas\u0131nda yap\u0131lan anketle b\u00fcy\u00fck Galatasaray taraftar\u0131 se\u00e7ti. 12\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/1phdrBo2ah \ud83d\udcfa Adem B\u00fcy\u00fck #EvindeKal'\u0131rken neler yap\u0131yor?\n\n\ud83c\udfe0 Evde g\u00fcnler nas\u0131l ge\u00e7iyor?\n\n\ud83d\udcaa Antrenman program\u0131nda merak edilenler\n\n\u2764\ufe0f En \u00e7ok neyi \u00f6zledi?\n\n\ud83d\udc47\nhttps://t.co/zKTORYjk0s RT @GSTV: \ud83d\udcfa Adem B\u00fcy\u00fck #EvindeKal'\u0131rken neler yap\u0131yor?\n\n\ud83c\udfe0 Evde bir g\u00fcn\u00fc nas\u0131l ge\u00e7iyor?\n\n\ud83c\udfc3Antrenman program\u0131 nas\u0131l gidiyor?\n\n\u2764\ufe0f En \u00e7ok neyi\u2026 \ud83d\udcfa 3 Nisan 2001 g\u00fcn\u00fc oynanan ve unutulmaz bir geri d\u00f6n\u00fc\u015fe imza at\u0131p 3-2 kazand\u0131\u011f\u0131m\u0131z Real Madrid ma\u00e7\u0131n\u0131n tamam\u0131 bug\u00fcn saat 15.45'te, ka\u00e7\u0131ranlar i\u00e7in tekrar\u0131 ise 20.45'te @GSTV ve https://t.co/CcRxUlqT0E'da. https://t.co/B5hyl6I8jB \ud83d\uddd3 Tarihte bug\u00fcn: Galatasaray'\u0131n oldu\u011fu yerde imkans\u0131z yoktur! #GStb \ud83d\udd19\n\nDevre aras\u0131na 2-0 geride giden tak\u0131m\u0131m\u0131z, ikinci devre muhte\u015fem bir geri d\u00f6n\u00fc\u015fle Real Madrid'i 3-2 yendi \ud83d\udcaa\n\nhttps://t.co/79wyRuLxsR RT @socios: \ud83d\udc9bY\u0131llar boyunca @GalatasaraySK\u2019\u0131n bir\u00e7ok dikkat \u00e7ekici ma\u00e7lar\u0131 ve galibiyetleri oldu.\n\n\u2764\ufe0fBu Cumartesi ve Pazar @GSTV\u2019de, Galata\u2026 Van'\u0131n Tu\u015fba il\u00e7esinde meydana gelen ve \u00e7evre illerden de hissedilen depremin can ve mal kayb\u0131na sebep olmamas\u0131n\u0131 diliyor, sars\u0131nt\u0131dan etkilenen t\u00fcm vatanda\u015flar\u0131m\u0131za ge\u00e7mi\u015f olsun dileklerimizi iletiyoruz. G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/Tpq5YrDBOB RT @GSTV: \u2753Gabonlu aslan\u0131m\u0131z Mario Lemina #EvindeKal\u2019\u0131rken neler yap\u0131yor? \n\u2753G\u00fcnleri nas\u0131l ge\u00e7iyor? \u2753Antrenman ve beslenme program\u0131n\u0131 nas\u0131l\u2026 RT @GSTV: \ud83d\udcfa Unutulmaz Ma\u00e7lar Serisi\u2019nde bug\u00fcn, m\u00fcthi\u015f bir geri d\u00f6n\u00fc\u015fe imza atarak 4-2 kazand\u0131\u011f\u0131m\u0131z Samsunspor kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131 var. Bug\u00fcn saat\u2026 \u0130yi ki do\u011fdun Emin Bayram! \ud83c\udf82 https://t.co/Amxm1QXga7 \ud83d\udd35 Bug\u00fcn 2 Nisan D\u00fcnya Otizm Fark\u0131ndal\u0131k G\u00fcn\u00fc! Sensiz olmaz! \n\nBug\u00fcn mavi giy ya da mavi bir obje tak, #OtizmeMaviI\u015f\u0131kYak etiketi ile foto\u011fraf\u0131n\u0131 ya da mesaj\u0131n\u0131 sosyal medyada payla\u015f, otizmin fark\u0131nda, onlar\u0131n yan\u0131nda oldu\u011funu g\u00f6ster! \ud83d\udc99 @tohumotizm https://t.co/QCvrhICMpG \ud83d\udd35 Do\u011fan her 59 \u00e7ocuktan biri otizm riski ile d\u00fcnyaya geliyor.\n\nOtizm eksiklik de\u011fil, farkl\u0131l\u0131kt\u0131r. Sizlerin fark\u0131nday\u0131z ve yan\u0131n\u0131zday\u0131z!\n\n#OtizmeMaviI\u015f\u0131kYak \ud83d\udd35 https://t.co/Im1L3LRySb G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/OA2IdtqCMa Pandemi ile sava\u015f\u0131m\u0131zda tarihi bir misyon \u00fcstlenen sa\u011fl\u0131k \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131m\u0131z\u0131n destans\u0131 m\u00fccadelesi asla unutulmayacakt\u0131r. Merhuma Allah'tan rahmet, ailesine, yak\u0131nlar\u0131na, sevenlerine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 ve sab\u0131r dileriz. \u00dclkemizde tespit edilen ilk COVID-19 vakas\u0131na m\u00fcdahale eden ve sonras\u0131nda bu hastal\u0131\u011fa yakalanan \u0130stanbul \u00c7apa T\u0131p Fak\u00fcltesi Profes\u00f6r\u00fc Cemil Ta\u015f\u00e7\u0131o\u011flu'nun ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi\u011fini derin bir \u00fcz\u00fcnt\u00fcyle \u00f6\u011frenmi\u015f bulunuyoruz. https://t.co/sdyLjLEPLZ RT @henryconyekuru: Ben te\u015fekk\u00fcr ederim! Ben de futbolu ve taraftarlar\u0131m\u0131z\u0131 \u00e7ok \u00f6zledim, umar\u0131m en k\u0131sa zamanda her \u015fey yoluna girer. Herke\u2026 Te\u015fekk\u00fcrler, @henryconyekuru! Seni g\u00f6rmeyi \u00f6zlemi\u015ftik. En k\u0131sa zamanda, sa\u011fl\u0131kl\u0131 g\u00fcnlerde tekrar g\u00f6r\u00fc\u015fmek \u00fczere. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/BciJc60qjl RT @henryconyekuru: https://t.co/bvOXKA6CrM \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66 Senin i\u00e7in bu hayattaki en \u00f6nemli \u015fey nedir, @henryconyekuru? https://t.co/yFPKPdK3NW RT @henryconyekuru: https://t.co/GKCXUbwk6e \ud83d\uddd3 Bu sefer yak\u0131n bir tarihe gidelim; Kad\u0131k\u00f6y galibiyetinin bu kareleri sana ne ifade ediyor, @henryconyekuru? https://t.co/FvNvifDjGz RT @henryconyekuru: https://t.co/pdm7mPAJWp \ud83c\udfc6 \u0130lk \u015fampiyonlu\u011funu kutlad\u0131\u011f\u0131n o geceyi nas\u0131l hat\u0131rl\u0131yorsun? @Ryan_Donk18 ile dans\u0131n\u0131za \u00f6nceden haz\u0131rlanm\u0131\u015f m\u0131yd\u0131n\u0131z? \ud83d\udd7a @henryconyekuru https://t.co/fijXqZSIXL RT @henryconyekuru: Herkese merhaba! \ud83d\udc9b\u2764\ufe0f https://t.co/Vufg3qpCEi Hey, @henryconyekuru! Umar\u0131z evde iyi vakit ge\u00e7iriyorsundur, eski foto\u011fraflara bak\u0131yorduk, bunlar\u0131n senin i\u00e7in ne anlama geldi\u011fini bizimle payla\u015fmak ister misin? https://t.co/7S4el8xkne RT @GSTV: Unutulmaz Ma\u00e7lar Serisi\u2019nde g\u00fcn\u00fcn ma\u00e7\u0131: Galatasaray 3-2 Real Madrid (09.04.2013) https://t.co/QdUQtwUBmm RT @GSTV: \ud83d\udcfa Galatasaray\u0131m\u0131z\u0131n haf\u0131zalardan silinmeyen, unutulmaz ma\u00e7lar\u0131n\u0131 bir kez daha hat\u0131rlamaya ne dersiniz? ''UNUTULMAZ MA\u00c7LAR'' her g\u2026 Ya\u015fananlar\u0131n #1Nisan \u015fakas\u0131 olmas\u0131n\u0131 \u00e7ok isterdik! \n\n\ud83e\udd1c\ud83e\udd1b T\u00fcm bunlar\u0131 hep birlikte a\u015f\u0131p, mabedimizde omuz omuza \u015fampiyonluk \u015fark\u0131lar\u0131 s\u00f6yleyebilmek i\u00e7in;\n\n\ud83d\udc6b Sosyal mesafeni koru\n\ud83c\udfe0 M\u00fcmk\u00fcn oldu\u011funca #EvindeKal\n\nUnutma; bir kez daha #BirlikteBa\u015faraca\u011f\u0131z! https://t.co/0uoNvtCtyH G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/7tVLc8KIlN \ud83d\udd25 #UCLClassics'te g\u00fcn\u00fcn ma\u00e7\u0131\n\n\ud83d\udd28 Eboue \u00e7ivi gibi \u00e7akt\u0131!\n\ud83d\udcaa Sneijder... Sneijder! Trib\u00fcnler ayakta Sneijder!\n\ud83d\ude32 Efsane bir gol... \"Drogba! This is incredible!\" https://t.co/OihYH9IKXS Kendilerine bir kez daha ge\u00e7mi\u015f olsun dileklerimizi iletiyor, bu hastal\u0131kla m\u00fccadele eden t\u00fcm hastalara da acil \u015fifalar diliyoruz. Albayrak Ailesi\u2019nin tedavilerinin kalan k\u0131sm\u0131 evlerinde devam edecektir. 18 Mart tarihinde Koronavir\u00fcs te\u015fhisiyle hastanede tedavi alt\u0131na al\u0131nan \u0130kinci Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Sn. Abdurrahim Albayrak ve de\u011ferli e\u015fi Sn. \u015e\u00fckran Albayrak\u2019\u0131n son tetkiklerinin ard\u0131ndan hastaneden taburcu edilmelerine karar verilmi\u015ftir. https://t.co/MSD31eJZmO RT @GSBasketbol: Galatasaray Do\u011fa Sigorta Basketbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z Kaptan\u0131 G\u00f6ksenin K\u00f6ksal'\u0131n babas\u0131 \u00d6mer Faruk K\u00f6ksal'\u0131n vefat haberini derin b\u2026 RT @_AAlbayrak: 14 g\u00fcnd\u00fcr Koronavir\u00fcs sebebiyle tedavi g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz hastaneden bug\u00fcn taburcu oluyoruz. Tedavimin kalan k\u0131sm\u0131na evde devam edi\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/jbC8J5tBCT RT @fatihterim: T\u00fcm d\u00fcnyan\u0131n ge\u00e7ti\u011fi bir s\u0131nav bu... Kimimiz vir\u00fcsle, kimimiz sab\u0131rla, kimimiz ak\u0131l ve izanla s\u0131nan\u0131yoruz. Allah, herkesin\u2026 RT @MstfCngz1905: \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 G\u00fczel \u00dclkem i\u00e7in\u2026\n\nGece g\u00fcnd\u00fcz demeden \u00f6nce sa\u011fl\u0131k diye ko\u015fan sa\u011fl\u0131k \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131m\u0131za ve ihtiya\u00e7 sahibi vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u2026 Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131m\u0131z Sn. Yusuf G\u00fcnay\u2019a bir kez daha ge\u00e7mi\u015f olsun dileklerimizi iletirken bu hastal\u0131kla m\u00fccadele eden t\u00fcm hastalara da acil \u015fifalar diliyoruz. Sn. G\u00fcnay\u2019\u0131n iyile\u015fme ve tedavisinin kalan k\u0131sm\u0131n\u0131n evinde devam etmesi uygun g\u00f6r\u00fclm\u00fc\u015ft\u00fcr. 24 Mart tarihinde, koronavir\u00fcs te\u015fhisiyle hastanede tedavi alt\u0131na al\u0131nan Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131m\u0131z Sn. Yusuf G\u00fcnay\u2019\u0131n yap\u0131lan son tetkikleri sonras\u0131 hastaneden taburcu edilmesine karar verilmi\u015ftir. https://t.co/5ikC1uZAql RT @livhospital: Covid 19 te\u015fhisi ile hastanemize yatan Galatasaray Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Fatih Terim, bug\u00fcn yap\u0131lan kan ve tomografi tetkikleri\u2026 \u0130kinci Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Say\u0131n Abdurrahim Albayrak'\u0131n tedavisi 18 Mart \u00c7ar\u015famba (13. G\u00fcn), Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131m\u0131z Say\u0131n Yusuf G\u00fcnay'\u0131n 24 Mart Sal\u0131 (7. G\u00fcn) ve Teknik Direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Say\u0131n Fatih Terim\u2019in 23 Mart Pazartesi (8. G\u00fcn) tarihinden bu yana tedavileri hastanede devam etmektedir. Ayr\u0131ca, \u00dclkemizin ulus\u00e7a salg\u0131na kar\u015f\u0131 hep birlikte m\u00fccadele verdi\u011fi bu g\u00fcnlerde; toplumu ayr\u0131\u015ft\u0131r\u0131c\u0131, birbirine d\u00fc\u015f\u00fcr\u00fcc\u00fc, as\u0131ls\u0131z ve iftira nitelikli haber yapanlarla ilgili gerekli yasal i\u015flemler kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz taraf\u0131ndan ba\u015flat\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r. Her s\u00fcre\u00e7te oldu\u011fu gibi bu s\u00fcre\u00e7te de sadece resmi mecralar\u0131m\u0131zdan yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z a\u00e7\u0131klamalara itibar edilmesi hususunu bir kez daha \u00f6nemle hat\u0131rlatmak isteriz. D\u00fcn ak\u015fam \u00e7e\u015fitli medya organlar\u0131nda, \u0130kinci Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Say\u0131n Abdurrahim Albayrak ve Teknik Direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Say\u0131n Fatih Terim\u2019in sa\u011fl\u0131k durumlar\u0131yla ilgili as\u0131ls\u0131z haberler yay\u0131nlanm\u0131\u015ft\u0131r. https://t.co/J0XI3lNvKD \u0130yi ki do\u011fdun @Ryan_Donk18! \ud83c\udf82 https://t.co/slzrxUkkA0 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/2DrBFYFttT RT @GSBasketbol: Yenilmez Armada'n\u0131n 15 numaras\u0131, d\u00f6neme damgas\u0131n\u0131 vuran tak\u0131m\u0131n en \u00f6nemli isimlerinden ve kaptanlar\u0131ndan Ali Kazaz'\u0131 kaybe\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/xy54gT8CTO RT @Galatasaray: Thanks for nomination @Arsenal! \ud83d\udc4b\n\n#FootballClubChallenge accepted \u2705\n\n1. Badge \ud83d\udc9b\u2764\ufe0f\n2. Stadium \ud83c\udfdf\n3. Fans \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 \n4. Players \ud83e\udd81\ud83e\udd81\u2026 RT @Galatasaray: Hey @Inter_en, thanks for tagging us! \ud83d\udc4b\n\nHere is our four unforgettable idols:\n\n\ud83c\udf1f Metin Oktay\n\ud83c\udf1f B\u00fclent Korkmaz\n\ud83c\udf1f Gheorghe\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/xgfWAjenxy Devletimize destek olmak i\u00e7in #Kar\u0131ncaKarar\u0131nca bir miktar\u0131 ihtiya\u00e7 sahibi ailelere ula\u015ft\u0131r\u0131lmak \u00fczere ilgili bakanl\u0131\u011f\u0131n hesab\u0131na \u015fahsen ba\u011f\u0131\u015flayaca\u011f\u0131m.\n\nMiktar de\u011fil, kat\u0131l\u0131m \u00f6nemli. Herkesi deste\u011fe davet ediyorum. Bu zor g\u00fcnleri hep birlikte atlataca\u011f\u0131z. Bizler, insanlar\u0131m\u0131za \u201cEvde Kal\u0131n\u201d derken; ihtiya\u00e7 sahiplerine ya\u015famlar\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcrebilmeleri i\u00e7in beslenme ve sa\u011fl\u0131k gibi hayati konularda yard\u0131mc\u0131 olmak, sorumluluk sahibi ve g\u00fcc\u00fc yeten her vatanda\u015f\u0131m\u0131z\u0131n g\u00f6revidir. Devletimiz, belediyelerimiz, sa\u011fl\u0131k ve kamu \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131m\u0131z bu uluslararas\u0131 salg\u0131na kar\u015f\u0131 ulusal \u00e7apta \u00f6zverili ve kahramanca m\u00fccadele vermektedirler.\n\nHer \u015feyi Devletten beklemeden, bu m\u00fccadeleye sonuna kadar destek olmak zorunday\u0131z. G\u00fcn Destek G\u00fcn\u00fcd\u00fcr - #Kar\u0131ncaKarar\u0131nca\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/lNSaRIkwEi https://t.co/KhR2CtFKyL Ge\u00e7mi\u015f olsun @Fenerbahce! Koronavir\u00fcs (Covid-19) testleri pozitif \u00e7\u0131kan sporcu, teknik ekip personeli ve idari ekip \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131n\u0131n bir an \u00f6nce sa\u011fl\u0131\u011f\u0131na kavu\u015fmas\u0131 dile\u011fimizle...\n\n#BirlikteBa\u015faraca\u011f\u0131z! \ud83d\udcaa https://t.co/u87AjdhTPr Ge\u00e7mi\u015f olsun @KayserisporFK \ud83d\ude4f\n\n#BirlikteBa\u015faraca\u011f\u0131z! \ud83d\udcaa https://t.co/o5uJUP97Wa Tedbir ama\u00e7l\u0131 olarak hastanede tedavi alt\u0131na al\u0131nan Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131m\u0131z Say\u0131n Yusuf G\u00fcnay'\u0131n COVID-19 testi pozitif \u00e7\u0131km\u0131\u015ft\u0131r. \n\nTedavisine devam edilen Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131m\u0131z Yusuf G\u00fcnay'a ve ailesine ge\u00e7mi\u015f olsun diyor, kendisinden bir an \u00f6nce g\u00fczel haberler almay\u0131 \u00fcmit ediyoruz. https://t.co/ItHdO3kzv2 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/GEtTTZ2PKi RT @_AAlbayrak: https://t.co/7U1bznyGpY Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz, ailesi ve yak\u0131n \u00e7evresine yap\u0131lan covid19 testleri negatif \u00e7\u0131km\u0131\u015ft\u0131r. https://t.co/cmrI5vpuvX G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/y7SGyS3OWU \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 Irak'\u0131n kuzeyinde ger\u00e7ekle\u015ftirilen ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131nda \u015fehit d\u00fc\u015fen askerlerimize Allah\u2019tan rahmet, yak\u0131nlar\u0131na ve y\u00fcce milletimize ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131, yaral\u0131lar\u0131m\u0131za acil \u015fifalar dileriz. https://t.co/6GAlG8wf7W Mustafa Cengiz: \"\u00d6nce tedbir, sonra takdir. M\u00fcdebbir olal\u0131m, ayn\u0131 zamanda m\u00fctevekkil olal\u0131m. Her an m\u00fccadeleye devam edelim. Her t\u00fcrl\u00fc belay\u0131 yenmeye haz\u0131r olal\u0131m.\u00c7ar\u015fambadan beri evdeyim, Koridor bile g\u00f6rmedim. Di\u011fer insanlar\u0131n sa\u011fl\u0131\u011f\u0131na \u00e7ok dikkat etmemiz gerekir.\" Mustafa Cengiz: \"Sa\u011fl\u0131k \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131m\u0131z ger\u00e7ekten bir kahraman. Sadece saat 21:00'de de\u011fil her an alk\u0131\u015f\u0131 hak ediyorlar.\" Mustafa Cengiz: \"TFF'nin, UEFA \u00fczerinden mutlaka FIFA'y\u0131 ikna etmesi gerekir. May\u0131sta sonlanan futbolcu kontratlar\u0131n\u0131n mutlaka liglerin biti\u015f tarihine endekslenmesi gerekir. Yoksa \u00e7ok ciddi s\u00f6zle\u015fme sorunlar\u0131 \u00e7\u0131kar ve i\u00e7inden \u00e7\u0131k\u0131lamaz hale gelir.\" Mustafa Cengiz: \"Bir teknik direkt\u00f6r\u00fcn, hastaneye yatt\u0131\u011f\u0131n\u0131, onlar\u0131n evlatlar\u0131n\u0131n ac\u0131s\u0131n\u0131 hissedebiliyor musun? Torunun var m\u0131? Neden bu kadar ac\u0131mas\u0131zs\u0131n. Bu nefret bu kin niye.\" Mustafa Cengiz: \"Sen hastanede e\u015finle yan yana kornavir\u00fcs\u00fcnden yatarken evlad\u0131n\u0131n da ayn\u0131 hastal\u0131ktan tedavi g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc d\u00fc\u015f\u00fcnebiliyor musun? Bir hayal etsene.\" Mustafa Cengiz: \"Baz\u0131 mahviller 5. kol gibi bu vir\u00fcs Wuhan da de\u011fil de Galatasaray'da, T\u00fcrk Telekom Stadyumu'nda yarat\u0131ld\u0131, oradan T\u00fcrkiye'ye yay\u0131ld\u0131 gibi anlat\u0131yorlar. Yapmay\u0131n g\u00fczel karde\u015fim.\" Mustafa Cengiz: \"TFF bu s\u00fcreci sa\u011fl\u0131kl\u0131 olarak y\u00f6netememi\u015ftir.TFF ertelemeden yana asla tav\u0131r almad\u0131. Biz TFF'den umudu kestik ve devletimiz nezdinde elimizden geleni yapt\u0131k.\" Mustafa Cengiz: \"8 ma\u00e7 var, bu 8 ma\u00e7\u0131 haftada 2 ma\u00e7 oynayarak bir ayda tamamlar\u0131z dedik. Nisanda da tamamlar\u0131z, may\u0131sta da, haziranda da... Devletimiz ne zaman ba\u015flayabilirsiniz derse maksimum 1 ayda bitiririz.\" Mustafa Cengiz: \"Biz bir avantaj elde edelim demedik. Tehlike b\u00fcy\u00fckse erteleyelim dedik. Maalesef TFF, iki yetkili ba\u015fkan ve ba\u015fkanvekili m\u00fcthi\u015f bir inatla, sanki ligin illa seyircisiz devam etmesini istediler.\" Mustafa Cengiz: \"Seyircisiz oynand\u0131\u011f\u0131mda bizim tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n kalan 8 ma\u00e7\u0131n\u0131n 5'i deplasmanda. Bu bizim i\u00e7in avantaj. Biz bunu istemedik, bu basit avantajlar\u0131 kullanmak istemedik. Sporcular\u0131m\u0131z huzursuzdu, ma\u00e7a \u00e7\u0131kmama d\u00fc\u015f\u00fcncesindeydiler.\" M. Cengiz: \"Israrla ayn\u0131 laflar\u0131 s\u00f6yleyece\u011fim; Provokasyona, panik yaratanlara, 5. kol gibi \u00e7al\u0131\u015fanlara, camialar\u0131 birbirine d\u00fc\u015f\u00fcrmeye \u00e7al\u0131\u015fanlara, ate\u015fi yakmaya \u00e7al\u0131\u015fanlara, ulusun birlik, dirlik ve beraberli\u011fini camialar \u00fczerinden bozmaya \u00e7al\u0131\u015fanlara l\u00fctfen dikkat edelim.\" Mustafa Cengiz: \"Biz uyar\u0131lar\u0131m\u0131z\u0131 yapt\u0131k ama maalesef hala baz\u0131 alg\u0131 pe\u015finde ko\u015fanlar, sanki biz ma\u00e7lar\u0131n seyircili oynanmas\u0131n\u0131 istermi\u015fiz gibi ters alg\u0131 yap\u0131yorlar. \" Mustafa Cengiz: \"Galatasaray Spor Kul\u00fcb\u00fc olarak ge\u00e7ti\u011fimiz hafta \u00e7ar\u015famba g\u00fcn\u00fcnden itibaren evde kal, evde \u00e7al\u0131\u015f slogan\u0131yla, mali i\u015fler gibi n\u00f6bet\u00e7i departmanlar\u0131m\u0131z haricinde t\u00fcm departmanlar\u0131m\u0131z\u0131 evden \u00e7al\u0131\u015fmaya sevk ettik.\" Mustafa Cengiz: \"Bende hastal\u0131\u011fa dair bir belirti yok, ate\u015f ve \u00f6ks\u00fcr\u00fck yok. Bilinen belirtilerin hi\u00e7biri yok bende.\" Mustafa Cengiz: \"Hocam\u0131z ile g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fcm ve ma\u015fallah sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 \u00e7ok yerinde. Kar\u015f\u0131l\u0131kl\u0131 espriler bile yapt\u0131k.\" Mustafa Cengiz: \"Yusuf Bey ile \u00fc\u00e7 kere g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fcm; onun da sa\u011fl\u0131k durumu \u00e7ok iyi.\" Mustafa Cengiz: \"Sevgili Abdurrahim karde\u015fimin ve e\u015fi \u015e\u00fckran han\u0131m\u0131n yan\u0131nda ayn\u0131 anda testi pozitif \u00e7\u0131kan sevgili o\u011flu Hikmet Albayrak da var. Onu s\u00f6ylemeyi hep unuttuk. Hikmet bey de karantinada \u015fu anda ve iyile\u015fme s\u00fcrecinde ve sa\u011fl\u0131k durumu \u00e7ok iyi.\" RT @fatihterim: O kadar g\u00fczel ve \u00f6zel duygular i\u00e7erisindeyim ki her duay\u0131 y\u00fcre\u011fimde hissediyorum. \nBu, hepimiz i\u00e7in bir s\u0131nav ve dualar\u0131n\u0131z\u2026 \ud83d\udcfa Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz, gazetecilerin g\u00fcndeme dair sorular\u0131n\u0131 yan\u0131tlad\u0131.\n\n\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/tRSvSTwxOa Fenerbah\u00e7e camias\u0131na ge\u00e7mi\u015f olsun dileklerimizi iletiyor, yap\u0131lacak tetkik ve tedavilerden iyi haberler almay\u0131 diliyoruz. #BirlikteBa\u015faraca\u011f\u0131z \ud83d\udcaa https://t.co/Qh6V11lljP \ud83d\udcfa Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz, bug\u00fcn saat 15.30'da @GSTV yay\u0131n\u0131na telefonla ba\u011flanarak g\u00fcndeme dair sorular\u0131 yan\u0131tlayacak. G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/eYmEf9uHp2 Kaptan\u0131m\u0131z Sel\u00e7uk \u0130nan\u2019dan mesaj... https://t.co/dW6lBbbm3b Test sonu\u00e7land\u0131\u011f\u0131nda ayr\u0131ca bilgilendirme yap\u0131lacakt\u0131r. Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131m\u0131z Say\u0131n Yusuf G\u00fcnay'\u0131n, kontrol ama\u00e7l\u0131 gitti\u011fi hastanede yap\u0131lan koronavir\u00fcs testi sonu\u00e7lar\u0131 \u00e7\u0131kana kadar yatarak tedavi uygulanmas\u0131na karar verilmi\u015ftir. \n\nBa\u015fkan Yard\u0131mc\u0131m\u0131z Yusuf G\u00fcnay'a ve ailesine ge\u00e7mi\u015f olsun diyor, kendisinden iyi haberler bekliyoruz. https://t.co/rWW0W93n78 Galatasaray efsanelerinden, eski kalecimiz, kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz\u00fcn Divan Kurulu \u00fcyesi, bir neslin haf\u0131zalar\u0131na kaz\u0131nm\u0131\u015f Galatasarayl\u0131 Nihat Akbay\u2019\u0131 yitirdik.\n\nMerhuma Allah\u2019tan rahmet, yak\u0131nlar\u0131na ve camiam\u0131za ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 dileriz.\n\nhttps://t.co/0KSQ5WjF6x #BirlikteYenece\u011fiz! https://t.co/IMhE2O8UII Biz omuz omuza verince neleri ba\u015farmad\u0131k ki!\n\nSeninleyiz hocam! Bir kez daha #BirlikteYenece\u011fiz! \ud83d\udcaa https://t.co/930i6Mgr0k \u201c\u00c7i\u00e7ek sever, esans s\u00fcrer, vurur incitmez, Galatasaray\u2019dan d\u00f6nmez...\u201d\n\nGalatasaray'\u0131 her \u015feyin \u00f6n\u00fcne koyan Galatasarayl\u0131lardan #Kar\u0131ncaezmez\u015eevki'yi aram\u0131zdan ayr\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131n 20. y\u0131l\u0131nda sevgi, sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yoruz. https://t.co/2rbT9MPlUI Albayrak Ailesi'ne ge\u00e7mi\u015f olsun dileklerimizi iletirken her ikisinin de en k\u0131sa s\u00fcrede sa\u011fl\u0131klar\u0131na kavu\u015farak aram\u0131za d\u00f6neceklerine olan inanc\u0131m\u0131z\u0131n tam oldu\u011funu belirtmek isteriz. \u0130kinci Ba\u015fkan\u0131m\u0131z ve ayn\u0131 te\u015fhisle tedavisine ba\u015flanan de\u011ferli e\u015fi \u015e\u00fckran Albayrak\u2019\u0131n tedavilerinin 6. g\u00fcn\u00fcnde genel sa\u011fl\u0131k durumlar\u0131 olumlu seyretmektedir. \u0130kinci Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Sn. Abdurrahim Albayrak'\u0131n bir s\u00fcredir devam eden \u015fik\u00e2yetleri \u00fczerine yap\u0131lan kontrollerinde koronavir\u00fcs (Covid-19) testi pozitif \u00e7\u0131km\u0131\u015ft\u0131r. https://t.co/kZv3bTjcVf RT @GSBasketbol: Baba ve anne olma mutlulu\u011funu ya\u015fayan kaptan\u0131m\u0131z G\u00f6ksenin K\u00f6ksal ile sevgili e\u015fi Simay K\u00f6ksal'\u0131 tebrik eder, yeni do\u011fan o\u011f\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/CeaELTilop \u0130yi ki do\u011fdun @JimmyDurmaz21! \ud83c\udf82 https://t.co/PT5lzkVhwm T\u00fcrk sporunun unutulmaz isimlerinden, eski ba\u015fkan\u0131m\u0131z \u00d6zhan Canayd\u0131n'\u0131 aram\u0131zdan ayr\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131n 10. y\u0131l\u0131nda; sevgi, sayg\u0131, minnet ve rahmetle an\u0131yoruz. https://t.co/DsZzoA1Vf4 \u2764 Kalplerimiz her zaman birlikte ama bir s\u00fcre:\n\n\u2705 M\u00fcmk\u00fcn olduk\u00e7a #EvindeKal\n\n\u2705 D\u0131\u015far\u0131daysan \u00e7evrendekilerden birka\u00e7 ad\u0131m uzakta dur\n\n\u2705 Kalabal\u0131\u011fa kar\u0131\u015fma\n\n\u26a0 S   O   S   Y  A   L     M   E   S   A   F   E   N   \u0130     K   O   R   U ! \u26a0 https://t.co/eofTKq2Rk8 Bug\u00fcn, yar\u0131n ve her zaman yan\u0131n\u0131zday\u0131z; sizlere minnettar\u0131z! \u2764\n\nKoronavir\u00fcs ile sava\u015fan sa\u011fl\u0131k ordumuzu bir kez daha y\u00fcrekten alk\u0131\u015fl\u0131yoruz. \ud83d\udc4f https://t.co/xLthJcxSqg \ud83d\udcfa Florya\u2019da Covid-19 \u00f6nlemleri: Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz, sporcular\u0131m\u0131z\u0131 koronavir\u00fcsten korumak i\u00e7in neler yap\u0131yor ve oyuncular\u0131m\u0131z haz\u0131rl\u0131klar\u0131na nas\u0131l devam ediyor?\n\ud83d\udc47\nhttps://t.co/d0wa4HWVpV \u015eimdi birbirimize her zamankinden daha da ba\u011fl\u0131 bir tak\u0131m\u0131z. #evdehareket #d\u00fcnyai\u00e7inhareket #justdoit https://t.co/WkCHopeWnz Fenerbah\u00e7e Erkek Basketbol A Tak\u0131m\u0131 oyuncular\u0131n\u0131n ve idari personelinin detayl\u0131 tarama sonu\u00e7lar\u0131n\u0131n iyi haberler getirmesini, en k\u0131sa s\u00fcrede sa\u011fl\u0131klar\u0131na kavu\u015fmalar\u0131n\u0131 temenni ediyor, ge\u00e7mi\u015f olsun dileklerimizi iletiyoruz. https://t.co/FcxiFm35gN Eksikleri yok, fazlalar\u0131 var!\n\nSevgi dolu kalbiniz ve \u00f6nyarg\u0131lar\u0131 k\u0131ran azminizle, hayat\u0131m\u0131za +1\u2019den \u00e7ok daha fazlas\u0131n\u0131 katt\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131n fark\u0131nday\u0131z. \u2764\n\n#DownSendromuFark\u0131ndal\u0131kG\u00fcn\u00fc https://t.co/JPk1RJwjIM G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/t3BP6XjKVQ Koronavir\u00fcsle m\u00fccadelede, insan sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in gecesini g\u00fcnd\u00fcz\u00fcne kat\u0131p var g\u00fcc\u00fcyle \u00e7al\u0131\u015fan sa\u011fl\u0131k \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131m\u0131za minnettar\u0131z! \u2665\n\nGalatasaray Ailesi olarak, bu zorlu m\u00fccadelede kalplerimiz onlarla birlikte! Kendilerini y\u00fcrekten alk\u0131\u015fl\u0131yoruz. \ud83d\udc4f https://t.co/n4s7v3yrxz Sa\u011fl\u0131k \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131m\u0131z bizler i\u00e7in hayatlar\u0131n\u0131 riske at\u0131yor, Koronavir\u00fcs\u2019\u00fc durdurmak i\u00e7in gece g\u00fcnd\u00fcz demeden \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor.\n\nHaydi Galatasaray ailesi: Saat 21.00\u2019de kahramanlar\u0131m\u0131z\u0131 hep birlikte alk\u0131\u015flayal\u0131m! \ud83d\udc4f \u0130\u00e7i\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131'n\u0131n koronavir\u00fcs tedbirleri kapsam\u0131nda yay\u0131nlad\u0131\u011f\u0131 genelge uyar\u0131nca, derne\u011fimizin ilki 21 Mart, \u00e7o\u011funluk sa\u011flanamad\u0131\u011f\u0131 takdirde ikinci toplant\u0131s\u0131n\u0131n 28 Mart tarihinde yap\u0131lacak olan Genel Kurul Toplant\u0131s\u0131n\u0131n, ge\u00e7ici olarak ertelenmesine karar verilmi\u015ftir. https://t.co/z0NDi6NN9Z G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/5VHwo9OFg1 RT @TC_icisleri: #EvdeHayatVar\ud83c\udfe0 https://t.co/yLQcZJR9ct Elaz\u0131\u011f'\u0131n Sivrice il\u00e7esi yak\u0131nlar\u0131nda meydana gelen ve \u00e7evre illerle b\u00f6lgelerde de hissedilen depremin can ve mal kayb\u0131na sebep olmamas\u0131n\u0131 diliyor, sars\u0131nt\u0131dan etkilenen t\u00fcm vatanda\u015flar\u0131m\u0131za ge\u00e7mi\u015f olsun dileklerimizi iletiyoruz. #deprem Baz\u0131 kahramanlar pelerin takmaz!\n\nBizlerin sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in gecesini g\u00fcnd\u00fcz\u00fcne kat\u0131p kendi hayatlar\u0131n\u0131 riske atarak sonsuz sab\u0131r ve gayretle \u00e7al\u0131\u015fan t\u00fcm sa\u011fl\u0131k \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131m\u0131za y\u00fcrekten te\u015fekk\u00fcrler. \ud83d\udc4f \n\n\u0130yi ki vars\u0131n\u0131z! \u2764\ufe0f https://t.co/wBziX9CeeL \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 Suriye'de \u0130dlib ve Bahar Kalkan\u0131 Harekat\u0131 b\u00f6lgesinde d\u00fczenlenen hain sald\u0131r\u0131lar sonucu \u015fehit d\u00fc\u015fen askerlerimize Allah\u2019tan rahmet, yak\u0131nlar\u0131na ve y\u00fcce milletimize ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 dileriz. https://t.co/54ROUDBQFR Bundan sonra yap\u0131lmas\u0131 gereken tek \u015fey Devletimizin, Sa\u011fl\u0131k Bakanl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131n, yetkili bilim insanlar\u0131n\u0131n y\u00f6nerge ve talimatlar\u0131na, her a\u015famada titizlikle uymakt\u0131r. ... salg\u0131n riskinin kalkmas\u0131yla ma\u00e7lar\u0131n tekrar oynanaca\u011f\u0131 ortama en k\u0131sa zamanda d\u00f6n\u00fclmesini temenni ederiz. Sahada m\u00fccadele eden t\u00fcm spor ailesinin sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6zeten bu hakl\u0131 ve do\u011fru karar i\u00e7in Spor Bakanl\u0131\u011f\u0131m\u0131za, ilgili t\u00fcm Federasyon ve Kurullara, ba\u015f\u0131ndan beri liglerin ertelenmesi gerekti\u011fini savunan Kul\u00fcp olarak te\u015fekk\u00fcr eder, ... Gen\u00e7lik ve Spor Bakan\u0131m\u0131z Say\u0131n Mehmet Muharrem Kasapo\u011flu \u00f6nderli\u011finde federasyon ba\u015fkanlar\u0131n\u0131n kat\u0131ld\u0131\u011f\u0131 toplant\u0131 sonras\u0131nda futbol, basketbol, voleybol ve hentbol ma\u00e7lar\u0131n\u0131n ileri bir tarihe ertelendi\u011fini duyuruldu. https://t.co/vJx2vlQHtM RT @GSStore: \u00c7al\u0131\u015fanlar\u0131m\u0131z\u0131n, sizlerin ve ailelerinizin sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 her zaman \u00f6nceli\u011fimizdir. Bug\u00fcnden itibaren t\u00fcm GSStore ma\u011fazalar\u0131m\u0131z\u0131 ge\u00e7\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/5SIXmiy7LO RT @GalatasaraySK: Sorun k\u00fcresel, m\u00fccadele ulusal.\n\nYurt d\u0131\u015f\u0131ndan d\u00f6nd\u00fcysen \u00f6nlemini al, 14 g\u00fcn kural\u0131na uy!\n\n https://t.co/ZWaUmKl1uF RT @GalatasaraySK: Risk almayal\u0131m, \u00f6nlem alal\u0131m.\n\n\u00dclkemizde Koronavir\u00fcs\u2019\u00fcn yay\u0131lmas\u0131n\u0131 \u00f6nleyecek 14 alt\u0131n kurala uyal\u0131m!\n\n https://t.co/R5U\u2026 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu 27. haftas\u0131nda, 22 Mart Pazar g\u00fcn\u00fc saat 16.00'da deplasmanda oynayaca\u011f\u0131m\u0131z \u00c7aykur Rizespor ma\u00e7\u0131n\u0131 hakem Ya\u015far Kemal U\u011furlu y\u00f6netecek. https://t.co/4wownlGdVt \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 #\u00c7anakkaleGe\u00e7ilmez https://t.co/zSUqeXgwGB \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 Gazi Mustafa Kemal Atat\u00fcrk ve silah arkada\u015flar\u0131 ile \u00c7anakkale'nin ge\u00e7ilmeyece\u011fini t\u00fcm d\u00fcnyaya g\u00f6steren aziz \u015fehitlerimizi ve gazilerimizi, vatan i\u00e7in cepheye g\u00f6n\u00fcll\u00fc olarak ko\u015fan Mekteb-i Sultani \u00f6\u011frencilerimizi sonsuz \u015f\u00fckran ve sayg\u0131yla an\u0131yoruz. #18Mart #\u00c7anakkaleGe\u00e7ilmez https://t.co/Ot1h2M4ZV6 \ud83d\udcf8 Be\u015fikta\u015f JK ma\u00e7\u0131n\u0131n karesi sizce hangisi? \ud83e\udd14\n\nSe\u00e7imini yap!\ud83d\udc47 #GSvBJK https://t.co/XGWB1NyACa \u0130\u00e7i\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131n genelgesi uyar\u0131nca, Burhan Felek Ergun G\u00fcrsoy Y\u00fczme Havuzu'ndaki faaliyetler de ge\u00e7ici s\u00fcreyle durdurulmu\u015ftur. https://t.co/KF9SgCiz7t Coronavir\u00fcs salg\u0131n\u0131n\u0131n \u00fclkemizde de tespit edilmesi \u00fczerine harekete ge\u00e7en kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz, \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131m\u0131z\u0131n sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 \u00f6n planda tutarak, her birimden n\u00f6bet\u00e7i kalmak kayd\u0131yla t\u00fcm \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131m\u0131z\u0131n yar\u0131ndan itibaren uzaktan \u00e7al\u0131\u015fma d\u00fczenine ge\u00e7mesini kararla\u015ft\u0131rm\u0131\u015ft\u0131r. #EvindeKal https://t.co/7WBn6254Lf Kul\u00fcp doktorumuz Dr. \u00d6\u011fr. \u00dcyesi Yener \u0130nce taraf\u0131ndan ger\u00e7ekle\u015ftirilen operasyon sonras\u0131 oyuncumuzun tedavisi sa\u011fl\u0131k heyetimiz taraf\u0131ndan s\u00fcrd\u00fcr\u00fclecektir. Profesyonel futbol tak\u0131m\u0131 oyuncular\u0131m\u0131zdan \u00d6mer Bayram, S\u00fcper Lig\u2019de oynanan Be\u015fikta\u015f ma\u00e7\u0131nda d\u00fc\u015fme sonucu sa\u011f el 4. ve 5. tarak kemi\u011finde olu\u015fan k\u0131r\u0131k nedeniyle bug\u00fcn sponsor hastanelerimizden Ulus Liv Hospital\u2019da ba\u015far\u0131l\u0131 bir operasyon ge\u00e7irmi\u015ftir. https://t.co/sAk9LmbE7j \u0130\u00e7i\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131n genelgesi uyar\u0131nca Galatasaray Kalam\u0131\u015f Tesisleri, Nevzat \u00d6zg\u00f6rkey Binicilik Tesisleri ve K\u00fc\u00e7\u00fck\u00e7ekmece K\u00fcrek Tesisleri\u2019nde t\u00fcm sportif ve sosyal faaliyetler ge\u00e7ici olarak durdurulmu\u015f; \u00fcyelerimize a\u00e7\u0131k lokal, restoran, havuzlar s\u00fcresiz olarak kapat\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r. https://t.co/yx8m46bIcA G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/iqDhOLQRNl \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 \u201cMesele futboldan daha \u00f6nemli. Kendinize ve birbirinize iyi bak\u0131n. Sa\u011fl\u0131kl\u0131 kal\u0131n!\u201d https://t.co/bKGadD3SWf Sorun k\u00fcresel, m\u00fccadele ulusal.\n\nYurt d\u0131\u015f\u0131ndan d\u00f6nd\u00fcysen \u00f6nlemini al, 14 g\u00fcn kural\u0131na uy!\n\n https://t.co/ZWaUmKl1uF Risk almayal\u0131m, \u00f6nlem alal\u0131m.\n\n\u00dclkemizde Koronavir\u00fcs\u2019\u00fcn yay\u0131lmas\u0131n\u0131 \u00f6nleyecek 14 alt\u0131n kurala uyal\u0131m!\n\n https://t.co/R5UlJaultA \ud83d\udce2 Bilet \u00fccreti iadeleri hakk\u0131nda\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/ySV8Xtps8m https://t.co/vlxpXckdrU RT @omerbayram19_: [2/2] Ayr\u0131ca d\u00fcn ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m sakatl\u0131ktan sonra ge\u00e7mi\u015f olsun dileklerini ileten herkese te\u015fekk\u00fcr ederim. RT @omerbayram19_: [1/2] T\u00fcm D\u00fcnyada yay\u0131lan bu vir\u00fcse kar\u015f\u0131 hepimiz bilin\u00e7li ve tedbirli olmal\u0131y\u0131z. Evden \u00e7\u0131kmamaya ve temizli\u011fe \u00f6nem verm\u2026 RT @Ryan_Donk18: [2/2] Gerekmedik\u00e7e evden \u00e7\u0131kmamal\u0131y\u0131z. Bizim sahada oldu\u011fumuza bakmay\u0131n, herkese sa\u011fl\u0131kl\u0131 ve g\u00fcvenli g\u00fcnler diliyorum.. RT @Ryan_Donk18: [1/2] D\u00fcnyan\u0131n her yerine ula\u015fan bu vir\u00fcse kar\u015f\u0131 sorumluluk hepimizin. \u00d6nleyebilmek i\u00e7in hep birlikte hareket etmeli, yetk\u2026 Medical Park Sa\u011fl\u0131k Raporu: \u00d6mer Bayram\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/DUqiXGFIGR https://t.co/q0bgqYg2xG G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/YlSOHxnIVv \ud83c\udf99 Teknik direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Fatih Terim'in ma\u00e7 sonu a\u00e7\u0131klamalar\u0131 #GSvBJK\n\ud83d\udcfa\ud83d\udc47\nhttps://t.co/untbBN1q9y \ud83c\udf99 Jean Micha\u00ebl Seri: \"Biz sahada elimizden gelen her \u015feyi yapt\u0131k ama tek eksi\u011fimiz gol\u00fc bulmak oldu.\"\n\ud83d\udcfa\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/ZjC3hVoISs \ud83c\udf99 Marcelo Saracchi: \"Ma\u00e7\u0131 oynatma karar\u0131 hem bizim i\u00e7in, hem rakip tak\u0131m i\u00e7in, hem de burada olanlar i\u00e7in bir sa\u011fl\u0131k riski olu\u015fturdu\" #GSvBJK\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/riMgxnb3WJ https://t.co/Nv5XhkHu11 \ud83c\udf99 Fernando Muslera: \"D\u00fcnyan\u0131n i\u00e7inde bulundu\u011fu ciddi bir sa\u011fl\u0131k problemi var. Risk nedeniyle bug\u00fcn buraya taraftarlar gelmiyorsa; bizim can\u0131m\u0131z yok mu, biz neden \u00e7\u0131k\u0131p oynuyoruz?\" #GSvBJK\n\ud83d\udcfa\ud83d\udc47\nhttps://t.co/rr1UJaOXGS \ud83d\udcf8 #GSvBJK https://t.co/uvVzOCouCf \ud83d\udcf8 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ikinci devresinden kareler. #GSvBJK https://t.co/SFhgck165n Ma\u00e7 sonucu: Galatasaray 0 \u2013 0 Be\u015fikta\u015f JK #GSvBJK https://t.co/hxiYQIvf0o \u23f1 90\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi. #GSvBJK https://t.co/rNzZV7GpgI Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n sonuna d\u00f6rt dakika uzatma ilave edildi. #GSvBJK \u23f1 86\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi. #GSvBJK https://t.co/qD0wZsSmew \u23f1 85\u2019\n\nCeza sahas\u0131 i\u00e7inde topla bulu\u015fan Onyekuru\u2019nun \u015futu d\u0131\u015far\u0131ya gidiyor. #GSvBJK \u23f1 78\u2019\n\n\u00d6mer Bayram\u2019\u0131n ceza sahas\u0131 \u00e7apraz\u0131ndan \u015futunu kaleci \u00e7eldi. Ceza sahas\u0131na d\u00fc\u015fen topta bulu\u015fan Feghouli\u2019nin \u015futu az farkla d\u0131\u015far\u0131ya \u00e7\u0131kt\u0131. #GSvBJK \u23f1 56\u2019\n\n\u015e\u0131k bir \u00e7al\u0131mla rakibini ge\u00e7en Falcao\u2019nun \u015futu auta gitti. #GSvBJK \u23f1 50\u2019\n\n\u00d6mer Bayram\u2019\u0131n ceza sahas\u0131na g\u00f6nderdi\u011fi topa kafay\u0131 Falcao vurdu! Top az farkla auta gitti. #GSvBJK \ud83d\udd14\n\n\u23f1 46\u2019\n\nKar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ikinci devresi ba\u015flad\u0131! #Sald\u0131rGALATASARAY #GSvBJK \u23f1 46\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi. #GSvBJK https://t.co/io3kkscInL \ud83d\udcf8 \u0130ki tak\u0131m ye\u015fil sahaya, \"Dirili\u015ften Kurtulu\u015fa Bir Duru\u015ftur \u00c7anakkale\" pankart\u0131yla \u00e7\u0131kt\u0131. \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 #\u00c7anakkaleGe\u00e7ilmez #GSvBJK https://t.co/Sds0bkgJMi \ud83d\udcf8 #GSvBJK https://t.co/9Cu2UuDigB \ud83d\udcf8 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131ndan kareler #GSvBJK https://t.co/j3O8phjulc \u0130lk yar\u0131 sonucu: Galatasaray 0 \u2013 0 Be\u015fikta\u015f JK #GSvBJK https://t.co/x4CQyPNEA2 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131n\u0131n sonuna bir dakika ilave edildi. #GSvBJK \u23f1 30\u2019\n\nSaracchi ve Falcao\u2019nun \u00f6nde bask\u0131yla kazand\u0131rd\u0131\u011f\u0131 topu Feghouli kaleye g\u00f6nderdi, \u015fut kalecide kald\u0131. #GSvBJK \u23f1 22\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren oyuncu Mariano. #GSvBJK \u23f1 17\u2019\n\nSeri\u2019nin kulland\u0131\u011f\u0131 kornerde Donk topa kafay\u0131 vurdu. Top \u00fcstten az farkla d\u0131\u015far\u0131ya \u00e7\u0131kt\u0131. #GSvBJK \u23f1 7\u2019\n\nDonk\u2019un uzun pas\u0131nda savunman\u0131n arkas\u0131nda topla bulu\u015fan Onyekuru\u2019nun \u015futu savunmaya \u00e7arp\u0131p kornere \u00e7\u0131kt\u0131. #GSvBJK \ud83d\udd14 \n\n\u23f11\u2019 \n\nMa\u00e7 ba\u015flad\u0131! #Sald\u0131rGALATASARAY #GSvBJK \ud83d\udcf8 Aslanlar\u0131m\u0131z, Be\u015fikta\u015f JK ma\u00e7\u0131 \u00f6ncesi \u0131s\u0131nmada! \ud83d\udd25 #GSvBJK https://t.co/ZmVihvyRe9 \ud83d\udcfa Eski oyuncular\u0131m\u0131z Felipe Melo ve Andres Fleurquin'den Be\u015fikta\u015f ma\u00e7\u0131 \u00f6ncesinde tak\u0131m\u0131m\u0131za destek mesaj\u0131. #GSvBJK https://t.co/1Ot8nzv4AN Yedeklerimiz: Okan, \u015eener, Ahmet, Sel\u00e7uk, Yunus, \u00d6mer, Emre, Jimmy, Andone, Taylan #GSvBJK \ud83d\udce2 Be\u015fikta\u015f JK kar\u015f\u0131s\u0131nda ilk 11'imiz! \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b 1\u20e31\u20e3 #GSvBJK https://t.co/QA05vJGU0E \"Geri d\u00f6nmeyi d\u00fc\u015f\u00fcnmediler Mekteb-i Sultani \u015eehitleri\"\n\n\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 #\u00c7anakkaleGe\u00e7ilmez https://t.co/9SD2gvGsJp Ana sponsorumuz @terrapizzatr\u2019den ma\u00e7\u0131n zevkini ikiye katlayacak men\u00fc! \ud83c\udf55\n\nAslanlar ekran ba\u015f\u0131nda, nefis pizzalar\u0131 kutuda! #GELBERABEROLSUN https://t.co/UsHzzK3uAk \u00c7anakkale Zaferi'nin 105. Y\u0131l\u0131nda kahramanlar\u0131m\u0131z\u0131 sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yoruz.\n\n\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 #\u00c7anakkaleGe\u00e7ilmez https://t.co/7Pfhzf3DB8 \"Bir vatan kalbinin att\u0131\u011f\u0131 yer '1915 \u00c7anakkale'\"\n\n\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 #\u00c7anakkaleGe\u00e7ilmez https://t.co/owM1CRAcYG \"Ge\u00e7mi\u015fini bilmeyen, gelece\u011fe y\u00f6n veremez.\"\n\n\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 #\u00c7anakkaleGe\u00e7ilmez https://t.co/QhYpVO7uiJ \"B\u0130R DESTANDIR \u00c7ANAKKALE\" #\u00c7anakkaleGe\u00e7ilmez https://t.co/SE6GSzEW44 \ud83d\udce2 Tak\u0131m\u0131m\u0131z bu ak\u015fam par\u00e7al\u0131 forma, siyah \u015fort ve siyah kon\u00e7 ile sahaya \u00e7\u0131kacak. Kalecimiz ise ye\u015fil forma giyecek. #GSvBJK https://t.co/Qb2fIM3SVd Aslanlar sahada, heyecan @bilyoner\u2019de!\nHemen oyna \ud83d\udc49 https://t.co/tbYwALHuAb https://t.co/7SQ3wLBnuu RT @GSTV: \ud83d\udcfa @GSTV\u2019de g\u00fcn\u00fcn yay\u0131n ak\u0131\u015f\u0131. #GSvBJK https://t.co/ZMen7vRnli RT @GalatasaraySK: #KoyEliniKalbine, muhte\u015fem Galatasaray taraftar\u0131 orada! \n\n#Bug\u00fcnG\u00fcnlerdenGALATASARAY #BEN23RS\u0130Z #GSvBJK https://t.co/do0\u2026 RT @GalatasaraySK: \ud83c\udfc6 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu\n\ud83d\uddd3 26. Hafta\n\ud83c\udd9a Be\u015fikta\u015f JK\n\ud83d\udcc6 15.03.2020\n\u23f0 19.00\n\ud83c\udfdf Ali Sami Yen Spor Kompleksi T\u00fcrk Telekom\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi #KoyEliniKalbine https://t.co/IAu4L0qsZm #KoyEliniKalbine, muhte\u015fem Galatasaray taraftar\u0131 orada! \n\n#Bug\u00fcnG\u00fcnlerdenGALATASARAY #BEN23RS\u0130Z #GSvBJK https://t.co/do07qEBEE3 #KONSANTRASYON https://t.co/kDeNVE7GYE \ud83c\udfc6 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu\n\ud83d\uddd3 26. Hafta\n\ud83c\udd9a Be\u015fikta\u015f JK\n\ud83d\udcc6 15.03.2020\n\u23f0 19.00\n\ud83c\udfdf Ali Sami Yen Spor Kompleksi T\u00fcrk Telekom Stadyumu\n\ud83d\udcf2 #GSvBJK \n\ud83d\udd17 https://t.co/XkA8ImZ7Ug https://t.co/Nhs8vBxJDG \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"Spor camias\u0131ndaki rakiplerimizin de\u011ferli mensuplar\u0131na da buradan sesleniyorum: Galatasaray her zeminde, her \u015fartta, her ko\u015fulda m\u00fccadeleyi b\u0131rakmaz, devam eder.\" \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"K\u00fc\u00e7\u00fck \u00e7\u0131karlar i\u00e7in, k\u00fc\u00e7\u00fck puan hesaplar\u0131 i\u00e7in l\u00fctfen k\u0131\u015fk\u0131rt\u0131c\u0131 beyanatlar vermeyelim. Sayg\u0131l\u0131 olal\u0131m, birbirimizi sevmesek bile en az\u0131ndan sayg\u0131 g\u00f6sterelim. Biz b\u00fct\u00fcn rakiplerimizi seviyoruz, onlar\u0131 sevenleri de seviyoruz.\" \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"Bug\u00fcn kad\u0131n basketbol tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n oynad\u0131\u011f\u0131 rakibimiz Fransa\u2019dan geldi. Karantina yok. Bug\u00fcn erkek basketbol tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n oynad\u0131\u011f\u0131 rakibimiz Ukrayna\u2019dan geldi. Karantina yok. \" \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"Her \u015fartta oynar\u0131z, bug\u00fcn basketbol sahas\u0131nday\u0131z. Ama basketbol tak\u0131m\u0131ndan bir sporcumuz, bir g\u00fcn \u00f6nce ate\u015fle yand\u0131. Kontrol alt\u0131nda. Herhangi bir vir\u00fcs belirtisi yok ama kontrol alt\u0131nda. Tabii ki tak\u0131m arkada\u015flar\u0131 etkilendi.\" \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"Yani baz\u0131 insanlara, k\u00f6t\u00fc niyetlilere bir \u015fey anlatam\u0131yoruz. Baz\u0131lar\u0131n\u0131n maalesef mental geli\u015fimi fet\u00fcste durmu\u015f. Bunlara hi\u00e7bir \u015fey anlatam\u0131yoruz.\" \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"Galatasaray, her zemin, her saha ve her \u015fartta m\u00fccadelesine devam eder. Seyircisiz oynad\u0131\u011f\u0131m\u0131zda 'Galatasaray\u2019dan 3 puan alabilir miyiz' hesaplar\u0131n\u0131n yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131 hissettik. Bu hi\u00e7 ho\u015f bir \u015fey de\u011fil.\" \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"Sa\u011fl\u0131k, \u00f6zellikle halk sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 \u00f6nemliyse di\u011fer her \u015fey ikinci plandad\u0131r. Fakat sadece seyirci sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 de\u011fil, ayn\u0131 zamanda sporcu sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 ve orada bini a\u015fk\u0131n g\u00f6revlinin sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 ve hi\u00e7 kimse s\u00f6yledi mi bilmiyorum; medya mensuplar\u0131n\u0131n da sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 \u00f6nemli.\" \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"Ayn\u0131 g\u00fcn ak\u015fam\u0131nda, devletimiz farkl\u0131 bir karar ald\u0131. Ma\u00e7lar\u0131n seyircisiz oynanmas\u0131na karar verdi. Biz, devletimizin her karar\u0131na uymak durumunday\u0131z.\" \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"Bizim g\u00f6revimiz bu ba\u011flamda, hijyenik a\u00e7\u0131dan her t\u00fcrl\u00fc \u00f6nlemi almakt\u0131r. Ve nitekim bug\u00fcn de hijyenik a\u00e7\u0131dan b\u00fct\u00fcn stad\u0131 tekrar dezenfekte ettik.\" \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"O g\u00fcn (12 Mart Per\u015fembe) saat 14.00\u2019te bir lansman\u0131m\u0131z vard\u0131, biz de o lansmanda sizlerin sordu\u011fu soruyu bu bilgiye g\u00f6re yan\u0131tlad\u0131k. Dedik ki; ma\u00e7lar, devletimizin talebi \u00fczerine seyircili oynanacak.\" \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"Sabah saatlerinde en \u00fcst d\u00fczeyden, devletten gelen a\u00e7\u0131klama ma\u00e7lar\u0131n seyircili oynanaca\u011f\u0131 \u015feklindeydi. \u00d6\u011flen de yine en yetkili \u00fcst mercimiz, bizim ba\u011fl\u0131 oldu\u011fumuz TFF Ba\u015fkan\u0131, ma\u00e7lar\u0131n seyircili oynanaca\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yledi.\" Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz, Galatasaray Do\u011fa Sigorta Erkek Basketbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n P\u0131nar Kar\u015f\u0131yaka'y\u0131 a\u011f\u0131rlad\u0131\u011f\u0131 m\u00fccadelenin ard\u0131ndan Sinan Erdem Spor Salonu'nda bas\u0131n mensuplar\u0131n\u0131n sorular\u0131n\u0131 yan\u0131tlayarak g\u00fcndeme dair a\u00e7\u0131klamalarda bulundu.\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/42tWUHFXGR https://t.co/kXBmN60DrG \ud83d\udcf8 https://t.co/pOSWL7ZSPk \ud83d\udcf8 Aslanlar\u0131m\u0131z, S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu 26. haftas\u0131nda yar\u0131n saat 19.00'da oynayaca\u011f\u0131 Be\u015fikta\u015f ma\u00e7\u0131n\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131 tamamlay\u0131p kampa girdi. \ud83d\udcaa\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/uEN4cJBdrv https://t.co/WGuhmmPt47 Koronavir\u00fcse kar\u015f\u0131 al\u0131nacak en \u00f6nemli tedbirlerden biri: El temizli\u011fi \u2705\n\nBirka\u00e7 basit ad\u0131mla do\u011fru el temizli\u011fi i\u00e7in \ud83d\udc47 https://t.co/NxnnKLU5lK \u25aa Yeni koronavir\u00fcs nedir?\n\u25aa Nas\u0131l bula\u015f\u0131r?\n\u25aa Belirtileri nelerdir?\n\u25aa Korunmak i\u00e7in ve belirtiler kar\u015f\u0131s\u0131nda neler yapmal\u0131?\n\nSa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131 korumak i\u00e7in gereken t\u00fcm cevaplar @saglikbakanligi'n\u0131n kamu spotunda \ud83d\udc47 https://t.co/0a7eXFiRTc \ud83d\udcfa Ali Sami Yen Spor Kompleksi T\u00fcrk Telekom Stadyumu ve Florya Metin Oktay Tesisleri'ndeki a\u00e7\u0131k ve kapal\u0131 alanlar, \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131m\u0131z\u0131n ofisleri ile kulland\u0131klar\u0131 servis ara\u00e7lar\u0131 koronavir\u00fcse kar\u015f\u0131 al\u0131nan tedbirler kapsam\u0131nda dezenfekte edildi.\n\nhttps://t.co/iyfOxaXAx3 2019-20 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu 26. haftas\u0131nda Be\u015fikta\u015f ile oynayaca\u011f\u0131m\u0131z ma\u00e7 \u00f6ncesinde T\u00fcrk Telekom Stadyumu\u2019nun a\u00e7\u0131k ve kapal\u0131 t\u00fcm alanlar\u0131 korona vir\u00fcs\u00fcne kar\u015f\u0131 \u0130BB ekipleri taraf\u0131ndan tedbir ama\u00e7l\u0131 olarak dezenfekte edildi. #GSvBJK https://t.co/JnZT2UjpYI \ud83d\udcf8 https://t.co/1Q41WB1lVt \ud83d\udcf8 #Saray\u0131nSultanlar\u0131'n\u0131n Fenerbah\u00e7e \u00d6znur Kablo'yu 80-77 yendi\u011fi kar\u015f\u0131la\u015fmadan kareler. https://t.co/IvPvDjpCFP Tebrikler #Saray\u0131nSultanlar\u0131! \ud83d\udc4a\ud83d\udcaa https://t.co/fyYrjuVeIO Tebrikler #FileninAslanlar\u0131! \ud83d\udcaa https://t.co/KDtZjv0F11 RT @GSVoleybol1905: Tak\u0131m\u0131m\u0131z, 18 Mart \u00c7anakkale \u015eehitleri Anma G\u00fcn\u00fc ve \u00c7anakkale Zaferi haftas\u0131 etkinlikleri kapsam\u0131nda \"105 Y\u0131l \u00d6nce Bizi\u2026 RT @GSBasketbol: \ud83c\udfc6 ING @basketsuperligi 23. Hafta\n\ud83c\udd9a P\u0131nar Kar\u015f\u0131yaka\n\u23f0 15.15\n\ud83d\udccd Sinan Erdem Spor Salonu\n\ud83d\udcfa Tivibuspor 2 &amp; TRT Spor\n#\u20e3 #FightAs\u2026 RT @GSBasketbol: \ud83c\udfc6 Herbalife Nutrition KBSL 21. Hafta\u2063\n\ud83c\udd9a Fenerbah\u00e7e \u00d6znur Kablo\u2063\n\u23f0 13.00\u2063\n\ud83d\udccd Ahmet C\u00f6mert Spor Salonu\u2063\n\ud83d\udcfa Tivibu Spor\u2063\n#\u20e3 #Sa\u2026 Covid-19\u2019la birlikte m\u00fccadele etti\u011fimiz bu zorlu g\u00fcnlerde onlar\u0131 rahatlatacak ve kendimizi koruyacak \u00f6nlemleri almak bizim elimizde. D\u00fcnyan\u0131n her k\u00f6\u015fesinde, insan hayat\u0131 i\u00e7in gecesini g\u00fcnd\u00fcz\u00fcne kat\u0131p, sonsuz sab\u0131r ve \u00fcst\u00fcn gayretle \u00e7al\u0131\u015fan t\u00fcm sa\u011fl\u0131k \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131n\u0131n #14MartT\u0131pBayram\u0131'n\u0131 kutlar\u0131z. \u0130yi ki vars\u0131n\u0131z! \u2665\ufe0f https://t.co/c0b6tNYzVb G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/FsJOUJ7ICt \ud83d\udce3 COVID-19 tedbirleri uyar\u0131nca 13 Mart 2020 tarihinden itibaren, kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz\u00fcn Beyo\u011flu M\u00fczesi ve Ali Sami Yen Spor Kompleksi T\u00fcrk Telekom Stadyumu M\u00fczesi'nin faaliyetlerine ileri bir tarihe kadar ara verilmi\u015ftir. \u0130dman Raporu | 13 Mart Cuma\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/nljlxhPcXm https://t.co/FqXNMUjtSM \ud83d\udcf8 https://t.co/K59gIhTPzr \ud83d\udcf8 Futbol tak\u0131m\u0131m\u0131z, S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu 26. haftas\u0131nda Be\u015fikta\u015f ile oynayaca\u011f\u0131m\u0131z ma\u00e7\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131na devam ediyor. https://t.co/E7tPcf5BSW RT @GSBasketbol: Basketbol ma\u00e7lar\u0131m\u0131zda bilet \u00fccreti iadeleri hakk\u0131nda\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/krJ7VlNeuO https://t.co/Gvpsz75g4t RT @GSBasketbol: Basketbol tak\u0131mlar\u0131m\u0131z\u0131n ma\u00e7lar\u0131 seyircisiz oynanacak\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/fsfzPdlUBH https://t.co/D87BOnT3PX COVID-19 adl\u0131 koronavir\u00fcs tedbirleri uyar\u0131nca 13 Mart 2020 tarihinden itibaren kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz\u00fcn tesislerindeki spor okullar\u0131nda (franchise okullar da dahil olmak \u00fczere), kurs ve faaliyetlere ileri bir tarihe kadar ara verilmi\u015ftir. https://t.co/ztHlGtL7sJ Bu nedenlerle liglerin seyircisiz oynanmas\u0131 yerine, ya\u015fanacak geli\u015fmelere g\u00f6re daha sonra yeniden de\u011ferlendirilmek \u00fczere ilk etapta 15 g\u00fcn ya da 1 ay s\u00fcreyle ertelenmesi g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcnde oldu\u011fumuzu Devletimizin ve ilgili kurumlar\u0131n\u0131n dikkatine arz ederiz. Ayr\u0131ca konuya mali a\u00e7\u0131dan bak\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda spor m\u00fcsabakalar\u0131n\u0131n seyircisiz oynanmas\u0131, seyirci has\u0131latlar\u0131nda ya\u015fanacak gelir kayb\u0131 nedeniyle ciddi mali zorluklar ya\u015fayan t\u00fcm kul\u00fcplerimiz ad\u0131na \u00f6nemli s\u0131k\u0131nt\u0131lar do\u011furacakt\u0131r. Bu \u015fekilde taraftar gruplar\u0131nca bir araya gelinerek m\u00fcsabaka izlenme ihtimali de g\u00f6zetilmelidir. Zira seyircisiz oynanmas\u0131 halinde ki\u015filer \u015fifreli yay\u0131nlanan m\u00fcsabakalar\u0131 izlemek i\u00e7in yine bir araya gelecek ve toplu olarak bu m\u00fcsabakalar\u0131 izleyeceklerdir. Liglerin ertelenmedi\u011fi ve m\u00fcsabakalar\u0131n seyircisiz oynanmas\u0131 ile ilgili olarak da \u0130ngiltere de ise m\u00fcsabakalar\u0131n \u015fifresiz yay\u0131nlanmas\u0131 karar\u0131 al\u0131nm\u0131\u015ft\u0131r. Nitekim pek \u00e7ok \u00fclkede liglerin ertelenmesine ya da ask\u0131ya al\u0131nmas\u0131na karar verilmi\u015ftir. \u00d6nce sa\u011fl\u0131k ilkesinden hareketle, seyirciler kadar, sporcu ve g\u00f6revlilerin de sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131n d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fclmesi gerekmektedir. T\u00fcm d\u00fcnyay\u0131 etkisi alt\u0131na alan COVID-19 adl\u0131 Coronavir\u00fcs salg\u0131n\u0131n\u0131n \u00fclkemizde de tespit edilmesinin ard\u0131ndan Nisan ay\u0131 sonuna kadar t\u00fcm spor m\u00fcsabakalar\u0131n\u0131n seyircisiz olarak oynanaca\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klanm\u0131\u015ft\u0131r. Ma\u00e7lar\u0131n ertelenmesi hakk\u0131nda\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/d2szFA9HCc https://t.co/5seRRQRrO8 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/Ewxp6G8Fle Her zaman, her zemin ve her \u015fartta #KONSANTRASYON! https://t.co/JbmkZmqyLl BiP Sar\u0131 K\u0131rm\u0131z\u0131 Destek kanal\u0131ndan Cuma g\u00fcn\u00fc yap\u0131lacak yar\u0131\u015fmayla #Turkcell \u015eampiyon paketliler 10 kombineden birini kazanma \u015fans\u0131 yakal\u0131yor! Sen de GS9 yaz\u0131p 2200\u2019a g\u00f6ndererek ayda 9 TL\u2019ye \u015eampiyon paketini al \u015fampiyonluk heyecan\u0131n\u0131 trib\u00fcnden ya\u015fama f\u0131rsat\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rma! https://t.co/Zfq0GOXDZx Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz ile GSY\u0130AD aras\u0131nda, Ali Sami Yen Spor Kompleksi T\u00fcrk Telekom Stadyumu Kuzey Trib\u00fcn\u00fc VIP b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde, GSY\u0130AD taraf\u0131ndan kullan\u0131lmak \u00fczere ofis ve lounge alan\u0131 kurulmas\u0131 y\u00f6n\u00fcnde bir i\u015f birli\u011fi anla\u015fmas\u0131 imzaland\u0131. \ud83e\udd1d\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/oyivzlQwdD https://t.co/BZdLZHDtry \ud83d\udcac M. Cengiz: \"Cumartesi g\u00fcn\u00fc b\u00fct\u00fcn kapal\u0131 ve a\u00e7\u0131k alanlarda dezenfekte i\u015flemi yap\u0131lacak. Biz zaten kendi sponsorumuzla birlikte bu hijyenik temizli\u011fi devaml\u0131 yap\u0131yoruz. Bunu da taraftar\u0131m\u0131za, b\u00fct\u00fcn spor camias\u0131na, spor kamuoyuna bildiriyorum. Hijyenik a\u00e7\u0131dan i\u00e7leri rahat olsun.\" \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"Hijyen konusunda \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131m\u0131z uluslararas\u0131 bir sponsorumuz var. Onlar \u00e7ok b\u00fcy\u00fck \u00e7aba sarf ediyor. \u00c7al\u0131\u015fma alanlar\u0131nda hijyenik olarak gerekli temizli\u011fi sa\u011fl\u0131yorlar. Stad\u0131n giri\u015f ve \u00e7\u0131k\u0131\u015flar\u0131nda olmak \u00fczere her yerde bu i\u015flemler yap\u0131l\u0131yor.\" \ud83d\udcac M. Cengiz: \"Tabii ki b\u00fct\u00fcn tedbirleri almak gerek. Tedbir takdiri bozar diye bir laf var. Siz b\u00fct\u00fcn \u00f6nlemlerinizi al\u0131n ama paniklemeyin. D\u00fcn, PSG &amp; Dortmund ma\u00e7\u0131 seyircisiz oynand\u0131. D\u0131\u015far\u0131da binlerce taraftar\u0131 galibiyeti kutlad\u0131. Bu vir\u00fcs stad\u0131n i\u00e7inde var da d\u0131\u015far\u0131da yok mu?\" \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"Toplumumuzu pani\u011fe, karma\u015faya, kaosa, y\u0131lg\u0131nl\u0131\u011fa sokmayal\u0131m. B\u00fct\u00fcn zorluklar\u0131n \u00fcstesinden devletimiz ile birlikte gelece\u011fiz. Beni burada \u015fa\u015f\u0131rtan \u015fey, sanki sadece Galatasaray - Be\u015fikta\u015f var. Antalya, Alanya ve \u0130zmir'deki ya\u015fayanlar sanki hi\u00e7 \u00f6nemli de\u011fil.\" \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"Say\u0131n Spor Bakan\u0131m\u0131z, Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131m\u0131z, K\u00fclt\u00fcr ve Turizm Bakan\u0131m\u0131z, Ticaret Bakan\u0131m\u0131z tek tek a\u00e7\u0131klad\u0131. Devletin y\u00f6nergelerine uymak gerek. Panik yaratmak veya panik yaratarak insanlar\u0131 birtak\u0131m \u00e7\u0131karlar\u0131n do\u011frultusuna sokmak \u00e7ok tehlikeli bir oyun.\" \ud83d\udcfa Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz'den Galatasaray - Be\u015fikta\u015f ma\u00e7\u0131n\u0131n seyircisiz oynanmas\u0131 y\u00f6n\u00fcnde yarat\u0131lmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131lan alg\u0131ya dair a\u00e7\u0131klamalar \ud83d\udc47 https://t.co/jGfT9iAOYE \ud83d\udcfa Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz, Galatasarayl\u0131 Y\u00f6netici ve \u0130\u015f \u0130nsanlar\u0131 Derne\u011fi (GSY\u0130AD) ile i\u015f birli\u011fi anla\u015fmas\u0131 imzal\u0131yor. \n\n\u0130\u015f birli\u011fi anla\u015fmas\u0131 imza t\u00f6renini canl\u0131 izlemek i\u00e7in \ud83d\udc47\nhttps://t.co/2Occk6LpJE \ud83d\udcfa Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz ile Galatasarayl\u0131 Y\u00f6netici ve \u0130\u015f \u0130nsanlar\u0131 Derne\u011fi aras\u0131nda i\u015f birli\u011fi anla\u015fmas\u0131 imzalanacak. Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz'in kat\u0131l\u0131m\u0131yla ger\u00e7ekle\u015fecek imza t\u00f6renini saat 15.00'ten itibaren @GSTV, https://t.co/CcRxUlqT0E ve YouTube kanal\u0131m\u0131zdan canl\u0131 izleyebilirsiniz. https://t.co/b19xD39dLJ \u0130dman Raporu | 12 Mart Per\u015fembe\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/bERqjbkzMf https://t.co/4svVgnPKef \ud83d\udcf8 https://t.co/aORp0qLNxE \ud83d\udcf8 Futbol tak\u0131m\u0131m\u0131z, S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu 26. haftas\u0131nda Be\u015fikta\u015f ile oynayaca\u011f\u0131m\u0131z ma\u00e7\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131na devam ediyor. \ud83d\udcaa https://t.co/kl6sjurxGb \ud83d\udce2 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu 26. haftas\u0131nda 15 Mart Pazar g\u00fcn\u00fc oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Be\u015fikta\u015f ma\u00e7\u0131 \u00f6ncesinde, Ali Sami Yen Spor Kompleksi T\u00fcrk Telekom Stadyumu'ndaki t\u00fcm kapal\u0131 alanlar, \u0130stanbul B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyesi Hijyen Ekipleri taraf\u0131ndan dezenfekte edilecektir. RT @GSDergi: Galatasaray Dergisi\u2019nin 197. say\u0131s\u0131 raflardaki yerini ald\u0131. Galatasaray Dergisi'ne 0212 564 1905 numaral\u0131 telefonu arayarak ab\u2026 \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b Trib\u00fcnde 50 bin, sahada 11 kenetlenmi\u015f aslan! #BEN23RS\u0130Z hedef i\u00e7in 90 dakika susmak yok!\n\n\ud83c\udfab S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu 26. haftas\u0131nda Be\u015fikta\u015f ile evimizde oynayaca\u011f\u0131m\u0131z kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n biletleri sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kt\u0131.\n\nSat\u0131n almak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/3mQpIthTzm https://t.co/Se3JBH3Z9S \"Ben ezelden beridir h\u00fcr ya\u015fad\u0131m, h\u00fcr ya\u015far\u0131m. Hangi \u00e7\u0131lg\u0131n bana zincir vuracakm\u0131\u015f? \u015ea\u015far\u0131m!\"\n\n\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 \u0130stiklal Mar\u015f\u0131m\u0131z\u0131n kabul\u00fcn\u00fcn 99. y\u0131l\u0131nda #MehmetAkifErsoy ve milli m\u00fccadelemizin t\u00fcm kahramanlar\u0131n\u0131 minnetle an\u0131yoruz. https://t.co/lGv774G2TD G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/Je1Ud8Gi0Y \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b #1v1Challenge | Ryan Donk &amp; \u00d6mer Bayram\n\n\ud83d\udcfa Tamam\u0131 YouTube kanal\u0131m\u0131zda \ud83d\udc49 https://t.co/YzjOFV2k5U https://t.co/zTixEDJZRj Galatasaray Spor Kul\u00fcb\u00fc Mart Ay\u0131 Ola\u011fan Divan Kurulu Toplant\u0131s\u0131, Galatasaray Lisesi Tevfik Fikret Salonu'nda ger\u00e7ekle\u015ftirildi. \n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/dHCFLwr0PE https://t.co/zMFLr2iFt0 RT @GSfutbolakademi: U16 Elit Geli\u015fim Ligi | 21.hafta erteleme ma\u00e7 sonucu\n\nGalatasaray 4-0 Kas\u0131mpa\u015fa\n\nGoller: 54\u2019 Caner, 58\u2019 Emir, 71\u2019 Emir\u2026 RT @GSTV: \ud83e\udde4 Galatasaray Futbol Akademisi'nin gen\u00e7 y\u0131ld\u0131zlar\u0131 sordu, A tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n Uruguayl\u0131 ba\u015far\u0131l\u0131 file bek\u00e7isi Fernando Muslera t\u00fcm i\u00e7te\u2026 RT @GSBasketbol: \u203c\ufe0f Cumartesi g\u00fcn\u00fc Atak\u00f6y, SARI KIRMIZI \u203c\ufe0f\n\nTak\u0131mlar\u0131m\u0131z\u0131n bu hafta sonu oynayaca\u011f\u0131 kritik ma\u00e7larda #HepBeraber salonday\u0131z!\u2026 \ud83d\udd25 #BEN23RS\u0130Z hedef i\u00e7in 90 dakika susmak yok!\n\n\ud83c\udfab S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu 26. haftas\u0131nda Be\u015fikta\u015f ile evimizde oynayaca\u011f\u0131m\u0131z kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n biletleri \u00f6ncelikli sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kt\u0131.\n\nSat\u0131n almak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/3mQpIthTzm https://t.co/hNdWhDxFIh \u0130dman Raporu | 11 Mart \u00c7ar\u015famba\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/nYSaLePMy1 https://t.co/XMROwczVgF \ud83d\udcf8 https://t.co/paDcky1NLe \ud83d\udcf8 Aslanlar\u0131m\u0131z, S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu 26. haftas\u0131nda oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Be\u015fikta\u015f kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131 haz\u0131rl\u0131klar\u0131na bas\u0131na a\u00e7\u0131k ger\u00e7ekle\u015ftirilen antrenmanla devam etti. https://t.co/qE2qsHg1YA Mario Lemina: \"Y\u00fczde y\u00fcz olmak i\u00e7in \u00f6n\u00fcm\u00fczde bir hafta var. B\u00fct\u00fcn bir hafta boyunca s\u0131k\u0131 bir \u015fekilde \u00e7al\u0131\u015faca\u011f\u0131m. Formam\u0131 al\u0131p geri d\u00f6nece\u011fim. Y\u00fczde y\u00fcz\u00fcm\u00fc sahada verece\u011fim.\"\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/nRUxnKhb3V Mario Lemina antrenman \u00f6ncesinde bas\u0131n mensuplar\u0131n\u0131n sorular\u0131n\u0131 yan\u0131tlad\u0131: \"A\u00e7\u0131k\u00e7as\u0131 biz her zaman oldu\u011fu gibi haz\u0131rl\u0131klar\u0131m\u0131za devam ettik. \u015eu anda da haz\u0131rl\u0131klar\u0131m\u0131za istekli bir \u015fekilde devam ediyoruz.\" https://t.co/5AByi23F0W \ud83d\udde3 90 dakika tak\u0131mla birlikte h\u00fccum, tak\u0131mla birlikte savunma!\n\n\ud83c\udfab S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu 26. haftas\u0131nda Be\u015fikta\u015f ile evimizde oynayaca\u011f\u0131m\u0131z kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n biletleri GSBonus ve GSMobile sahiplerine \u00f6ncelikli olarak sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131k\u0131yor.\n\nSat\u0131n almak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/3mQpIthTzm https://t.co/Pc9ZWMvFPu S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu 26. haftas\u0131nda, 15 Mart Pazar g\u00fcn\u00fc saat 19.00'da evimizde oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Be\u015fikta\u015f ma\u00e7\u0131n\u0131 hakem Abdulkadir Bitigen y\u00f6netecek. https://t.co/vq3eENRCGE \ud83c\udf82 \u0130yi ki do\u011fdun @DidierDrogba! https://t.co/0eIbKXtGAg G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/Ma31KJyihW Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz, s\u00f6z konusu program hakk\u0131nda gerekli idari yapt\u0131r\u0131mlar\u0131n uygulanmas\u0131 i\u00e7in RT\u00dcK'e ba\u015fvurular\u0131n\u0131 yapm\u0131\u015f, 6222 say\u0131l\u0131 kanun ve T\u00fcrk Ceza Kanunu gere\u011fince de su\u00e7 duyurusunda bulunmu\u015ftur. 9 Mart Pazartesi G\u00fcn\u00fc, Beyaz TV'de yay\u0131nlanan bir spor program\u0131nda, kul\u00fcb\u00fcm\u00fcze y\u00f6nelik k\u00fcf\u00fcr ve a\u011f\u0131r hakaret i\u00e7eren bir ses kayd\u0131n\u0131n yay\u0131nlanmas\u0131 olay\u0131n\u0131 \u015fiddetle k\u0131n\u0131yoruz. https://t.co/nmH27AZafn RT @GSBasketbol: P\u0131nar Kar\u015f\u0131yaka ma\u00e7\u0131 biletleri sat\u0131\u015fta!\n\n#GSDSvKSK\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/rfHUk828De https://t.co/KJtM6NlnkR RT @GSBasketbol: Fenerbah\u00e7e \u00d6znur Kablo ma\u00e7\u0131 biletleri sat\u0131\u015fta! \n\n#GSvFBO\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/KRt7IR7dMS https://t.co/WE5tu2G0Jw \ud83e\udd81 50 bin kenetlenmi\u015f aslan, omuz omuza hedefe!  \ud83d\udc49 \ud83c\udfc6\n\n\ud83d\udce2 26, 28, 30 ve 33. hafta ma\u00e7lar\u0131 i\u00e7in 4 ma\u00e7l\u0131k hedef paketinin sat\u0131\u015f\u0131 devam ediyor.\n\nSat\u0131n almak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/Z5ScHkbsXO https://t.co/Aisy96KyVK G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/11z50htiMz \u0130dman Raporu | 9 Mart Pazartesi\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/ukFrpDd5y0 https://t.co/koCKA09wZj \ud83d\udcf8 https://t.co/W0yn0TyJGs \ud83d\udcf8 Aslanlar\u0131m\u0131z, S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu 26. haftas\u0131nda evimizde Be\u015fikta\u015f ile oynayaca\u011f\u0131m\u0131z ma\u00e7\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131na ba\u015flad\u0131. https://t.co/sY4BDvvqtw \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b Sahada Aslanlar\u0131m\u0131z, trib\u00fcnde muhte\u015fem taraftar\u0131m\u0131z... #BEN23RS\u0130Z hedef i\u00e7in \u015fimdi omuz omuza!\n\n\ud83d\udce2 26, 28, 30 ve 33. hafta ma\u00e7lar\u0131 i\u00e7in 4 ma\u00e7l\u0131k hedef paketinin sat\u0131\u015f\u0131 devam ediyor.\n\nSat\u0131n almak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/Z5ScHkbsXO https://t.co/IcWW5wJY22 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/lk9G2DN0a6 \ud83c\udf99 Teknik direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Fatih Terim'in ma\u00e7 sonu a\u00e7\u0131klamalar\u0131 #DGSvGS\n\n\ud83d\udcfa\ud83d\udc47\nhttps://t.co/2ev5l1HrRs \ud83c\udf99 Henry Onyekuru: \"Buraya galibiyet parolas\u0131yla gelmi\u015ftik, ne yaz\u0131k ki istedi\u011fimizi alamad\u0131k\" #DGSvGS\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/JehgnrTfNB https://t.co/Z6rO3QzF1J \ud83c\udf99Seri: \"Penalt\u0131 oldu\u011funu d\u00fc\u015f\u00fcnm\u00fcyorum\"\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/ouhvQ0uSEW https://t.co/PaMemGAWU4 \ud83c\udf99 \u00d6mer Bayram: \"Sonu\u00e7tan mutlu de\u011filiz\" #DGSvGS\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/3bgLRMK2Z6 https://t.co/TYeXODQfBE \ud83d\udcf8 #DGSvGS https://t.co/vfbZ4IyJ1L \ud83d\udcf8 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ikinci yar\u0131s\u0131ndan kareler. #DGSvGS https://t.co/chrQF47jne Kar\u015f\u0131la\u015fma sona erdi. #DGSvGS\n\nDG Sivasspor 2 - 2 Galatasaray https://t.co/0a86ISK4be \u23f1 90+7\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren oyuncu Saracchi. #DGSvGS Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ikinci devresine 6 dakika uzatma ilave edildi. #DGSvGS \u23f1 82\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi. #DGSvGS https://t.co/bvWHLhsePy \u23f1 77\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi. #DGSvGS https://t.co/BWAqXoYWJW \u23f1 74'\n\n\u00d6mer Bayram'\u0131n ceza sahas\u0131 d\u0131\u015f\u0131ndan \u015futunu kaleci kornere \u00e7eldi. #DGSvGS \u23f159\u2019\n\nDG Sivasspor 2 \u2013 2 Galatasaray #DGSvGS \ud83d\udd14\n\n\u23f146\u2019\n\nKar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ikinci devresi ba\u015flad\u0131! #Sald\u0131rGALATASARAY #DGSvGS \u26bd\ufe0f @FALCAO\u2019nun att\u0131\u011f\u0131 gol\u00fcn ard\u0131ndan ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m\u0131z sevin\u00e7. \ud83d\udcaa #DGSvGS https://t.co/c6efpgnWZp \ud83d\udcf8 Tak\u0131m\u0131m\u0131z, 8 Mart D\u00fcnya Kad\u0131nlar G\u00fcn\u00fc'nde sahaya \"G\u00fc\u00e7l\u00fc Kad\u0131n, G\u00fc\u00e7l\u00fc Toplum\" pankart\u0131yla \u00e7\u0131kt\u0131. #DGSvGS https://t.co/Da2lRpHFv4 \ud83d\udcf8 #DGSvGS https://t.co/GQaqtWEaQg \ud83d\udcf8 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131ndan kareler. #DGSvGS https://t.co/wXgf0cYKcB Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131 sona erdi. Tak\u0131m\u0131m\u0131z ilk yar\u0131y\u0131 Falcao ve Feghouli\u2019nin golleriyle 2-1 \u00f6nde tamamlad\u0131! #DGSvGS\n\nDG Sivasspor 1 \u2013 2 Galatasaray https://t.co/P9KeC2Bk3Y \u23f1 45\u2019\n\nKar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131n\u0131n sonuna 1 dakika ilave edildi. #DGSvGS \u23f1 43\u2019\n\nM\u00fcthi\u015f pasla\u015fmalar sonucu ceza sahas\u0131na giren Feghouli'nin pas\u0131nda olu\u015fan karambolde savunma kale \u00e7izgisinde araya giriyor. #DGSvGS \ud83c\udfc3\u200dDonk\u2019tan rakip ceza yar\u0131 sahas\u0131na topla birlikte harika bir sprint ve orta. \n\n\ud83c\udd70 Falcao\u2019dan m\u00fcthi\u015f asist.\n\n\u26bdSoso\u2019dan enfes bir \u015fut!\n\nFeghouli, 100. resmi ma\u00e7\u0131nda tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131 2-1 \u00f6ne ge\u00e7iren gol\u00fc kaydetti! \ud83d\udcaa #DGSvGS https://t.co/8hrtF0MQ2C \u26bd GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL!! \n\n\u23f1 37\u2019\n\n\ud83d\udcaa FEGHOULI!\n\nDG Sivasspor 1 \u2013 2 Galatasaray #DGSvGS https://t.co/RKsQN8tkMJ \u23f1 32\u2019\n\n\u00d6mer Bayram'\u0131n pas\u0131nda topla bulu\u015fan Feghouli'nin uzun mesafeden \u015futunu kaleci g\u00fc\u00e7l\u00fckle \u00e7eldi. #DGSvGS \u23f1 29\u2019\n\n\u00d6mer Bayram'\u0131n kulland\u0131\u011f\u0131 kornerde Lemina topa kafay\u0131 vurdu, top az farkla auta gitti. #DGSvGS \u23f1 27\u2019\n\nFalcao'nun harika pas\u0131nda topla bulu\u015fan Onyekuru, sa\u011f kanatta bo\u015f durumdaki Feghouli'yi g\u00f6rd\u00fc. Topla bulu\u015fan Feghouli'nin \u015futu kalecide kald\u0131. #DGSvGS \u23f1 27\u2019\n\nM\u00fcthi\u015f \u00e7al\u0131mlarla ceza sahas\u0131na giren Saracchi'nin \u015futu kalecide kald\u0131. #DGSvGS \u23f1 18\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren oyuncu Seri. #DGSvGS \u00d6mer Bayram'\u0131n ceza sahas\u0131na g\u00f6nderdi\u011fi ortada arka direkte Feghouli topu i\u00e7eriye \u00e7evirdi ve Falcao gol\u00fc att\u0131! Sivas'ta durum \u015fimdi 1-1. #DGSvGS https://t.co/uCC7IjRKAU \u26bd GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLLLL!! \n\n\u23f1 14\u2019\n\n\ud83d\ude0e @FALCAO! \ud83d\udc05\n\nDG Sivasspor 1 \u2013 1 Galatasaray #DGSvGS https://t.co/J7nRc9kLiZ \u23f1 7\u2019\n\nDG Sivasspor 1 \u2013 0 Galatasaray\n\n #DGSvGS \ud83d\udd14\n\n\u23f11\u2019 \n\nMa\u00e7 ba\u015flad\u0131! #Sald\u0131rGALATASARAY #DGSvGS \ud83d\udcca Sofiane Feghouli, bug\u00fcn Galatasaray formas\u0131yla 100. ma\u00e7\u0131na \u00e7\u0131kacak. \n\n\ud83d\udcaf ma\u00e7\n\n\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 S\u00fcper Lig \u015fampiyonlu\u011fu\n\n\ud83c\udfc6 Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131\n\n\ud83c\udfc6 TFF S\u00fcper Kupa\n\nTebrikler Soso! \ud83d\udcaa https://t.co/jnyoRTmOqX \ud83d\udcf8 Aslanlar\u0131m\u0131z, kar\u015f\u0131la\u015fma \u00f6ncesi \u0131s\u0131nmada! \ud83d\udd25 #DGSvGS https://t.co/Csrp7xpEdw Yedeklerimiz: Okan, \u015eener, Ahmet, Adem, Sel\u00e7uk, Belhanda, Linnes, Emre, Jimmy, Taylan #DGSvGS \ud83d\udce2 DG Sivasspor kar\u015f\u0131s\u0131nda ilk 11'imiz! \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b1\u20e31\u20e3 #DGSvGS https://t.co/dwpNwT83LX RT @GSfutbolakademi: U15 Elit Geli\u015fim Ligi | Ma\u00e7 sonucu\n\nGalatasaray 3-1 \u0130stanbulspor\n\nGoller: 29\u2019 Umut, 58\u2019(P) \u0130nan\u00e7, 64\u2019 Emirhan https://\u2026 RT @GSfutbolakademi: U14 Elit Geli\u015fim Ligi | Ma\u00e7 sonucu \n\nGalatasaray 3-2 \u0130stanbulspor\n\nGoller: 28\u2019(P) 69\u2019 Ayaz, 33\u2019 Yi\u011fit https://t.co/Ll8\u2026 \ud83d\udce2 Tak\u0131m\u0131m\u0131z bu ak\u015fam deplasman formam\u0131z ile sahaya \u00e7\u0131kacak. Kalecimiz ise ye\u015fil forma giyecek. #DGSvGS https://t.co/Mce6ByJyHP Aslanlar sahada, heyecan @bilyoner\u2019de!\n\nHemen oyna \ud83d\udc49 https://t.co/50soOD7aFS https://t.co/2h00sfSbna \ud83d\udce2 DG Sivasspor - Galatasaray ma\u00e7\u0131n\u0131n oynanaca\u011f\u0131 saatlerde Sivas'ta hava durumu\ud83d\udc47 #DGSvGS https://t.co/YqPjakBRvP RT @GSVoleybol1905: Kad\u0131n Voleybol Tak\u0131m\u0131m\u0131zdan #8MartD\u00fcnyaKad\u0131nlarG\u00fcn\u00fc Mesaj\u0131! https://t.co/IIIGGfywkl RT @dogasigorta: G\u00fcl\u00fcmsemek herkese yak\u0131\u015f\u0131r. Ne\u015fe dolu bir hayat her kad\u0131n\u0131n hakk\u0131d\u0131r. \u00dclkemiz kad\u0131nlar\u0131n\u0131n hayata hep ne\u015feyle g\u00fclmesi dile\u2026 RT @GSfutbolakademi: Haydi k\u0131zlar futbola. https://t.co/VYTjszkRKS RT @GalatasaraySK: \ud83c\udfc6 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu\n\ud83d\uddd3 25. Hafta\n\ud83c\udd9a Demir Grup Sivasspor \n\ud83d\udcc6 08.03.2020\n\u23f0 19.00\n\ud83c\udfdf Yeni 4 Eyl\u00fcl Stad\u0131\n\ud83d\udcf2 #DGSvGS \n\ud83d\udd17\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/5A23MinxOm #KONSANTRASYON \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b\n\n#Bug\u00fcnG\u00fcnlerdenGALATASARAY #BEN23RS\u0130Z #DGSvGS https://t.co/Q3KSWxEHSv Birle\u015fmi\u015f Milletler K\u00fcresel \u0130lkeler S\u00f6zle\u015fmesi\u2019ne imza atan T\u00fcrkiye\u2019nin ilk ve tek spor kul\u00fcb\u00fc olan Galatasaray, kad\u0131n\u0131n toplumumuzda g\u00fc\u00e7lenmesi konusunda her zamankinden daha fazla \u00e7al\u0131\u015facakt\u0131r. #G\u00fc\u00e7l\u00fcKad\u0131nG\u00fc\u00e7l\u00fcToplum \u00d6zg\u00fcr, g\u00fc\u00e7l\u00fc, her alanda e\u015fit ve adil ko\u015fullarda ya\u015fayan kad\u0131nlar\u0131n oldu\u011fu bir d\u00fcnya diliyoruz. \ud83d\udc9c\n\n#8MartD\u00fcnyaKad\u0131nlarG\u00fcn\u00fc kutlu olsun. https://t.co/xNmRxhzTKm \ud83c\udfc6 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu\n\ud83d\uddd3 25. Hafta\n\ud83c\udd9a Demir Grup Sivasspor \n\ud83d\udcc6 08.03.2020\n\u23f0 19.00\n\ud83c\udfdf Yeni 4 Eyl\u00fcl Stad\u0131\n\ud83d\udcf2 #DGSvGS \n\ud83d\udd17 https://t.co/YMV8ayecH4 https://t.co/jtyTeS4c4W \ud83d\udcf8 https://t.co/2AEKMMbQTI \ud83d\udcf8 https://t.co/AjpndH9o02 \ud83d\udccd Sivas'tay\u0131z! https://t.co/siSOBCqZpU \ud83d\udeec Galatasaray\u0131m\u0131z, resmi sponsorumuz @TK_TR u\u00e7a\u011f\u0131yla Sivas'a ini\u015f yapt\u0131. https://t.co/3aoiK4Ce9R \u0130dman Raporu | 7 Mart Cumartesi\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/JwMi4zgAA5 https://t.co/qBiPQTio99 \ud83d\udcf8 https://t.co/kVqEHG7nEG \ud83d\udcf8 Aslanlar\u0131m\u0131z, S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu 25. haftas\u0131nda yar\u0131n saat 19.00'da deplasmanda oynayaca\u011f\u0131 DG Sivasspor ma\u00e7\u0131n\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131 tamamlad\u0131. https://t.co/YI53X9HBHD RT @GSfutbolakademi: U16 Elit Geli\u015fim Ligi | Ma\u00e7 sonucu\n\nGalatasaray 1-0 \u0130stanbulspor\n\nGol: 48\u2019 Batuhan https://t.co/KxboHovXPo \ud83d\udcfa Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n geni\u015f \u00f6zetini YouTube kanal\u0131m\u0131zdan izleyebilirsiniz. #GStb \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/jrPRnSBMgq G\u00fcn\u00fcn Gol\u00fc | Gheorghe Hagi \u26bd\n\nGalatasaray 2-0 AC Milan (07.03.2001) https://t.co/Gdllfhi3Or RT @GSEsports: FIFA Pro Clubs (11v11) tak\u0131m\u0131m\u0131z, profesyonel olarak ilk defa d\u00fczenlenmi\u015f olan Pro Elite League'de, ligin bitmesine iki haft\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/2daSjJvTNS \u0130dman Raporu | 6 Mart Cuma\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/Tpo8v4QE7d https://t.co/sg2kIv7BMc \ud83d\udcf8 https://t.co/X28nDJJ8gh \ud83d\udcf8 Futbol tak\u0131m\u0131m\u0131z, S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu 25. haftas\u0131nda Pazar g\u00fcn\u00fc saat 19.00'da deplasmanda oynayaca\u011f\u0131 DG Sivasspor ma\u00e7\u0131n\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131na devam etti. https://t.co/OGLUELpJd3 Aslanlar att\u0131, #Turkcell \u015eampiyon paketliler \u015eubat\u2019ta toplam 7,8 GB kazand\u0131! Sen de \u015fampiyonluk yolunda Galatasaray\u0131m\u0131za destek olurken, galibiyetimizde g\u00fcnl\u00fck 1 GB gol\u00fcm\u00fczde haftal\u0131k 200 MB kazanmak i\u00e7in hemen GS9 yaz 2200\u2019a g\u00f6nder! #GSDestek #May\u0131slarBizimdir #BEN23RS\u0130Z https://t.co/Xy2vSY6BNH G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/vlxGIDZG0j ... 2020-2021 y\u0131l\u0131 futbol sezonu sonunda sona erece\u011fi hususunda ilgili taraflarca mutab\u0131k kal\u0131nm\u0131\u015ft\u0131r. Bu anla\u015fma gere\u011fi T\u00fcrk Telekom\u00fcnikasyon A.\u015e. taraf\u0131ndan \u015eirketimize 2020-2021 sezonu i\u00e7in 30 milyon TL \u00f6denecektir. \u015eirketimiz ve Galatasaray Spor Kul\u00fcb\u00fc Derne\u011fi ile T\u00fcrk Telekom\u00fcnikasyon A.\u015e. aras\u0131nda devam eden pazarlama, reklam ve tan\u0131t\u0131m amac\u0131yla isim hakk\u0131 s\u00f6zle\u015fmesinin y\u00fcr\u00fcrl\u00fck s\u00fcresinin 2020-2021 futbol sezonlar\u0131n\u0131 kapsayaca\u011f\u0131 ve... https://t.co/SctUlx4Xmb \ud83c\udfc6 Bu Yol \u015eampiyonluk Yolu!\n\n\ud83d\udce2 26, 28, 30 ve 33. hafta ma\u00e7lar\u0131 i\u00e7in 4 ma\u00e7l\u0131k hedef paketi sat\u0131\u015f\u0131 devam ediyor.\n\nSat\u0131n almak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/Z5ScHkbsXO https://t.co/iVFBAWSfLl \ud83d\udcf8 https://t.co/7HbKqIQuWd \ud83d\udcf8 Aslanlar\u0131m\u0131z, S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu 25. haftas\u0131nda Pazar g\u00fcn\u00fc deplasmanda oynayaca\u011f\u0131 DG Sivasspor ma\u00e7\u0131n\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131 bug\u00fcn ger\u00e7ekle\u015ftirilen antrenmanla s\u00fcrd\u00fcrd\u00fc.\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/bEahUct787 https://t.co/dOOe5S830H Galatasaray Spor Kul\u00fcb\u00fc Mart Ay\u0131 Ola\u011fan Divan Toplant\u0131s\u0131, 11 Mart 2020 \u00c7ar\u015famba g\u00fcn\u00fc saat 13.30\u2019da Galatasaray Lisesi Tevfik Fikret Salonu\u2019nda ger\u00e7ekle\u015ftirilecektir.\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49  https://t.co/mhmSZV8rz0 https://t.co/wmU9XXUlw0 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/WbqGAsYDag Teker teker ge\u00e7iyoruz turlar\u0131! \ud83d\udc4a\n\nTebrikler #FileninAslanlar\u0131! \ud83d\udc4f \ud83d\udcaa https://t.co/5xb06aHu41 \ud83d\udcf8 https://t.co/Ery4GpoDOK \ud83e\uddff Mario Lemina, antrenman\u0131n tamam\u0131nda tak\u0131mla birlikte \u00e7al\u0131\u015fmalara kat\u0131ld\u0131. https://t.co/ZcUf9kMlk0 \ud83d\udcf8 Aslanlar\u0131m\u0131z, S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu 25. haftas\u0131nda Pazar g\u00fcn\u00fc deplasmanda oynayaca\u011f\u0131 DG Sivasspor ma\u00e7\u0131n\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131 bug\u00fcn ger\u00e7ekle\u015ftirilen antrenmanla s\u00fcrd\u00fcrd\u00fc.\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/dEM4b3Lzj2 https://t.co/70tjqhSPKd RT @GSfutbolakademi: U17 Elit Geli\u015fim Ligi | Ma\u00e7 sonucu \n\nKas\u0131mpa\u015fa 0-2 Galatasaray \n\nGoller: 53\u2019 Yusuf, 62\u2019 Taha https://t.co/OAf5zxSh44 RT @GSVoleybol1905: #Bug\u00fcnG\u00fcnlerdenGALATASARAY https://t.co/2qV8eEDk9m \ud83d\udce2 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu 25. haftas\u0131nda, 8 Mart Pazar g\u00fcn\u00fc saat 19.00'da DG Sivasspor ile deplasmanda oynayaca\u011f\u0131m\u0131z kar\u015f\u0131la\u015fmay\u0131 hakem Mete Kalkavan y\u00f6netecek.\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49https://t.co/qu7lKTanUA https://t.co/vGi0WKp2Y8 \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 Suriye'de ger\u00e7ekle\u015ftirilen Bahar Kalkan\u0131 Harek\u00e2t\u0131\u2018nda \u015fehit d\u00fc\u015fen askerlerimize Allah\u2019tan rahmet, yak\u0131nlar\u0131na ve y\u00fcce milletimize ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131, yaral\u0131lar\u0131m\u0131za acil \u015fifalar dileriz. https://t.co/BKuVg2Hqtz RT @GSBasketbol: \ud83d\udd25 GAMEDAY! \ud83d\udd25\n\n\ud83c\udfc6 Kad\u0131nlar T\u00fcrkiye Kupas\u0131 \u00c7eyrek Final\n\ud83c\udd9a \u0130zmit Belediyespor\n\u23f0 17.30\n\ud83d\udccd Adana Atat\u00fcrk Spor Salonu\n\ud83d\udcfa Tivibu Spo\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/E35VHvwTJN RT @GSVoleybol1905: Galatasaray HDI Sigorta Erkek Voleybol Tak\u0131m\u0131m\u0131z CEV Cup'ta yar\u0131 final i\u00e7in sahaya \u00e7\u0131k\u0131yor! https://t.co/Y4X2C5tIHS RT @socios: \ud83e\udd81Ger\u00e7ekleri tarih yazar, tarihi de @GalatasaraySK !\n\n\ud83c\udfdfS\u0131radaki i\u00e7 saha ma\u00e7\u0131m\u0131zla birlikte sahaya \u00e7\u0131k\u0131\u015f m\u00fczi\u011fimiz uzun s\u00fcre sonr\u2026 \ud83c\udfc6 Bu Yol \u015eampiyonluk Yolu!\n\n\ud83d\udce2 26, 28, 30 ve 33. hafta ma\u00e7lar\u0131 i\u00e7in 4 ma\u00e7l\u0131k hedef paketi sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kt\u0131.\n\nSat\u0131n almak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/Z5ScHkbsXO https://t.co/f1FYaZg94s \ud83d\udcf8 Gen\u00e7lerbirli\u011fi ma\u00e7\u0131n\u0131n karesi sizce hangisi? \ud83e\udd14\n\nSe\u00e7imini yap!\ud83d\udc47 #GSvGB https://t.co/uPjQ65BK9A \ud83d\udce2 Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n, S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu 26, 27 ve 28. hafta programlar\u0131 belli oldu. #BEN23RS\u0130Z\n\n\ud83c\udfdf Be\u015fikta\u015f\n\ud83d\uddd3 15 Mart Pazar\n\ud83d\udd57 19.00\n\n\u2708\ufe0f \u00c7aykur Rizespor\n\ud83d\uddd3 22 Mart Pazar\n\ud83d\udd57 16.00\n\n\ud83c\udfdf Gaziantep FK\n\ud83d\uddd3 4 Nisan Cumartesi\n\ud83d\udd57 20.00 https://t.co/WS8L59T3tn RT @GSVoleybol1905: Tak\u0131m\u0131m\u0131z ve rakibimiz AtlasGlobal Ye\u015filyurt kar\u015f\u0131la\u015fmadaki ilk servis at\u0131\u015f\u0131n\u0131 \u015fehitlerimiz an\u0131s\u0131na ger\u00e7ekle\u015ftirmedi. h\u2026 RT @GSVoleybol1905: Kar\u015f\u0131la\u015fma \u00f6ncesi \u0130dlib\u2019te \u015fehit d\u00fc\u015fen askerlerimiz i\u00e7in 1 dakikal\u0131k sayg\u0131 duru\u015funda bulunuldu. Tak\u0131m\u0131m\u0131z sahaya \"Ba\u015f\u0131m\u2026 Ali Sami Yen Spor Kompleksi T\u00fcrk Telekom Stadyumu'nda VIP koltuk yenileme \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131na ba\u015fland\u0131.\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/q9Or1iLkUB https://t.co/hvP6IQfvoE \u0130dman Raporu | 2 Mart Pazartesi\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/Jn9LQR0CgO https://t.co/7RB0MPtUPv \ud83d\udcf8 https://t.co/s1Xnoh5leo \ud83d\udcf8 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu 25. haftas\u0131nda 8 Mart Pazar g\u00fcn\u00fc saat 19.00'da oynayaca\u011f\u0131m\u0131z DG Sivasspor ma\u00e7\u0131n\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131na ba\u015flad\u0131k. https://t.co/MutljFzI6R Y\u0131ll\u0131k Ola\u011fan Genel Kurul Toplant\u0131s\u0131\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/nvL7x3rqRH https://t.co/zrA5WA10Ip \ud83c\udf99 Teknik direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Fatih Terim ve Gen\u00e7lerbirli\u011fi Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Hamza Hamzao\u011flu'ndan ma\u00e7 sonunda T\u00fcrkiye'ye birlik beraberlik mesaj\u0131. #GSvGB\n\nhttps://t.co/cVkHSWBFHX Kar\u015f\u0131la\u015fma sona erdi. #GSvGB\n\nGalatasaray 3 - 0 Gen\u00e7lerbirli\u011fi https://t.co/1uQTxApt0Q 84'\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi #GSvGB\n\nGiren oyuncu: Jesse\n\u00c7\u0131kan oyuncu: Feghouli 79'\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi #GSvGB\n\nGiren oyuncu: Andone\n\u00c7\u0131kan oyuncu: Falcao 73'\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi #GSvGB\n\nGiren oyuncu: Emre Akbaba\n\u00c7\u0131kan oyuncu: \u00d6mer Bayram 69' GOL - Falcao\n\nGalatasaray 3 - 0 Gen\u00e7lerbirli\u011fi #GSvGB '46\n\nKar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ikinci devresi ba\u015flad\u0131. #GSvGB #GSvGB https://t.co/eZSAM3JmQQ #GSvGB https://t.co/VunVWcZ1e5 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131ndan kareler. #GSvGB https://t.co/ELrDbjhLEA Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131 sona erdi. #GSvGB\n\nGalatasaray 2 - 0 Gen\u00e7lerbirli\u011fi https://t.co/eTZQyonm5i 33' GOL - Falcao\n\nGalatasaray 2 \u2013 0 Gen\u00e7lerbirli\u011fi #GSvGB \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 https://t.co/1bdyB2DV31 3' GOL Donk\n\nGalatasaray 1 \u2013 0 Gen\u00e7lerbirli\u011fi #GSvGB \u015eEH\u0130TLER \u00d6LMEZ, VATAN B\u00d6L\u00dcNMEZ! #Mehmet\u00e7i\u011finYan\u0131nday\u0131z \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 https://t.co/A7FKYYnfOy 1\u2019 \n\nMa\u00e7 ba\u015flad\u0131. #GSvGB Kar\u015f\u0131la\u015fma \u00f6ncesinde \u015fehitlerimizin ismi tek tek an\u0131ld\u0131... #Mehmet\u00e7i\u011finYan\u0131nday\u0131z \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 https://t.co/x9d2FOlCJB Kahraman \u015fehitlerimizi ve aziz hat\u0131ralar\u0131n\u0131 sonsuza dek unutmayaca\u011f\u0131z, unutturmayaca\u011f\u0131z. #Mehmet\u00e7i\u011finYan\u0131nday\u0131z \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 https://t.co/mYI6iFIYLm Aslanlar\u0131m\u0131z, kar\u015f\u0131la\u015fma \u00f6ncesinde \u0131s\u0131nmaya \u00f6n\u00fcnde T\u00fcrk Bayra\u011f\u0131 bulunan, arkas\u0131nda ise \"Mehmet\" yazan ti\u015f\u00f6rtlerle \u00e7\u0131kt\u0131. #GSvGB https://t.co/KKnGUKa66t Aslanlar\u0131m\u0131zdan, Mehmet\u00e7i\u011fe selam! #Mehmet\u00e7i\u011finYan\u0131nday\u0131z \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 https://t.co/jvkhVp7ClT Yedeklerimiz: Okan, \u015eener, Ahmet, Adem, Sel\u00e7uk, Linnes, Emre, Andone, Jesse, Emin #GSvGB Gen\u00e7lerbirli\u011fi kar\u015f\u0131s\u0131nda ilk 11'imiz. #GSvGB https://t.co/8fDqwPRZQq Mustafa Cengiz: \"Sporun bar\u0131\u015f karde\u015flik ve huzur oldu\u011funu unutmadan, b\u00fct\u00fcn sporun katmanlar\u0131n\u0131 sevdi\u011fimizi buradan herkese ilan ederim ve milletimize ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 dilerim.\" Mustafa Cengiz: \"Nefret s\u00f6ylemleri, d\u00fc\u015fmanl\u0131k yaratan ayr\u0131l\u0131k\u00e7\u0131 s\u00f6ylemler bu \u00fclke ve bu millet taraf\u0131ndan kabul g\u00f6rmemekte. Bu millet hemen bir araya gelmekte, ortak bir refleks, ortak milli bir tepki vermekte. Bu bizi gururland\u0131rmakta, bizim milli gururumuz olmakta.\" Mustafa Cengiz: \"T\u00fcrk Milleti'nin bu sayd\u0131\u011f\u0131m unsurlar i\u00e7inde nas\u0131l birle\u015fti\u011fini, nas\u0131l bir araya geldi\u011fini, nas\u0131l y\u00fcrekten bir ortak bir tepki verdi\u011fini g\u00f6r\u00fcyoruz.\" Mustafa Cengiz: \"T\u00fcrk Milleti'ni te\u015fkil eden T\u00fcrkler, K\u00fcrtler, \u00c7erkesler, Lazlarla birlikte bunu mutlaka a\u015faca\u011f\u0131z. Biz bu k\u0131\u015f\u0131 da atlat\u0131r\u0131z; ama yedi\u011fimiz ayaz\u0131 da unutmay\u0131z.\" Mustafa Cengiz: \"Ate\u015f d\u00fc\u015ft\u00fc\u011f\u00fc yeri yakar. Ne kadar hamasi laflar etsek, ne s\u00f6ylesek bo\u015f. Bu ac\u0131 kar\u015f\u0131s\u0131nda b\u00fct\u00fcn s\u00f6ylemler yetersiz ve kifayetsiz kal\u0131r. Camia olarak bu ac\u0131y\u0131 y\u00fcrekten payla\u015f\u0131yoruz. Bu co\u011frafyada T\u00fcrkler olarak bu badirelerle m\u00fccadele veriyoruz.\"\" Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz, Suriye'nin \u0130dlib b\u00f6lgesinde askerlerimize y\u00f6nelik yap\u0131lan sald\u0131r\u0131 sonucu ald\u0131\u011f\u0131m\u0131z ac\u0131 \u015fehit haberleri \u00fczerine, milletimize ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diledi. Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz'den ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 mesaj\u0131\n\nhttps://t.co/k9vE06V74U \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 https://t.co/Z5BVDjnFFA \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 #Mehmet\u00e7i\u011finYan\u0131nday\u0131z \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 https://t.co/DsLnJtAxrO RT @Galatasaray_TTA: \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 #Mehmet\u00e7i\u011finYan\u0131nday\u0131z \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 https://t.co/5Igh5fETGW #Mehmet\u00e7i\u011finYan\u0131nday\u0131z \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 https://t.co/FRojEqiINs \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 Bug\u00fcn, yar\u0131n ve her g\u00fcn hep birlikte, tek y\u00fcre\u011fiz! #Mehmet\u00e7i\u011finYan\u0131nday\u0131z \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 https://t.co/pXHxlqxLOI RT @GSSuSporlari: Sutopu Tak\u0131m\u0131m\u0131z, Spor Toto S\u00fcper Lig 6'l\u0131 Play-Off 1. haftas\u0131nda oynad\u0131\u011f\u0131 EST\u0130 kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131na \"Ba\u015f\u0131m\u0131z sa\u011folsun\" yaz\u0131l\u0131\u2026 \u0130dman Raporu | 29 \u015eubat Cumartesi\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/2qNNIBKZay https://t.co/N4E4giQj6e \ud83d\udcf8 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu 24. haftas\u0131nda yar\u0131n saat 19.00'da evimizde oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Gen\u00e7lerbirli\u011fi ma\u00e7\u0131n\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131 tamamlad\u0131k. https://t.co/T0U0Q2oFow RT @GSBasketbol: \ud83d\udcf8 #Saray\u0131nSultanlar\u0131 sahada. #BJKvGS #Mehmet\u00e7i\u011finYan\u0131nday\u0131z \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 https://t.co/sgxTv8GHvt RT @GSVoleybol1905: Tak\u0131m\u0131m\u0131zdan asker selam\u0131!  #Mehmet\u00e7i\u011finYan\u0131nday\u0131z \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 https://t.co/IWtqOtOqh2 RT @GSBasketbol: Kar\u015f\u0131la\u015fma \u00f6ncesi \u0130dlib\u2019te \u015fehit d\u00fc\u015fen askerlerimiz i\u00e7in 1 dakikal\u0131k sayg\u0131 duru\u015funda bulunuldu. #Mehmet\u00e7i\u011finYan\u0131nday\u0131z \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\u2026 RT @GSBasketbol: #Mehmet\u00e7i\u011finYan\u0131nday\u0131z \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 https://t.co/pwSuuTsgCZ RT @GSBasketbol: #Mehmet\u00e7i\u011finYan\u0131nday\u0131z \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 https://t.co/LfhIvJ9IXU RT @GSVoleybol1905: Kar\u015f\u0131la\u015fma \u00f6ncesi \u0130dlib\u2019te \u015fehit d\u00fc\u015fen askerlerimiz i\u00e7in 1 dakikal\u0131k sayg\u0131 duru\u015funda bulunuldu. Her iki tak\u0131m da sahaya\u2026 \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 #Mehmet\u00e7i\u011finYan\u0131nday\u0131z \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 https://t.co/LPliPDQfNF \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 Suriye'nin \u0130dlib b\u00f6lgesinde ger\u00e7ekle\u015ftirilen hava sald\u0131r\u0131s\u0131 sonucu \u015fehit d\u00fc\u015fen askerlerimize Allah\u2019tan rahmet, yak\u0131nlar\u0131na ve y\u00fcce milletimize ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131, yaral\u0131 askerlerimize acil \u015fifalar dileriz. https://t.co/0p19fdrya6 \ud83d\udcf8 https://t.co/0yWzBpwToK \ud83d\udcf8 Galatasaray HDI Sigorta Kad\u0131n Voleybol Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n, Vestel Venus Sultanlar Ligi 19. haftas\u0131nda konuk etti\u011fi T\u00fcrk Hava Yollar\u0131\u2019n\u0131 3-2 ma\u011flup etti\u011fi kar\u015f\u0131la\u015fmadan kareler. https://t.co/nd2ykQbYag RT @GSVoleybol1905: Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz, 3-2 tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n \u00fcst\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fcyle sona eren T\u00fcrk Hava Yollar\u0131 kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131 sonras\u0131 Ba\u015fantren\u00f6r\u00fcm\u00fc\u2026 RT @GSVoleybol1905: #BizimTak\u0131m! \ud83d\udcaa https://t.co/ktdPuUhcfk \ud83d\udde3 #BuYol\u015eampiyonlukYolu\n\n\ud83c\udfab Ma\u00e7a gelemiyorsan kombineni kul\u00fcb\u00fcne devret, tek bir koltuk bile bo\u015f kalmas\u0131n! \n\nTek ma\u00e7l\u0131k kombine devir i\u015flemi nas\u0131l yap\u0131l\u0131r? \ud83d\udc49 https://t.co/p9oFRSvd2I https://t.co/8R9s7cCnxN Tebrikler #BizimTak\u0131m! \ud83d\udc4a\ud83d\udcaa https://t.co/Kt2oWzEyYr \ud83d\udde3 Sen yoksan bir ki\u015fi eksi\u011fiz! \n\n\ud83e\udd81 Pazar g\u00fcn\u00fc 50 bin Aslan omuz omuza! #BuYol\u015eampiyonlukYolu \n\n\ud83c\udfab S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu 24. haftas\u0131nda evimizde oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Gen\u00e7lerbirli\u011fi ma\u00e7\u0131n\u0131n bilet sat\u0131\u015f\u0131 devam ediyor. \n\nSat\u0131n almak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/pLcf3FdTJW https://t.co/CFgZikaawR \ud83d\udd25 Ge\u00e7ti\u011fimiz hafta sonu Fenerbah\u00e7e\u2019yi 1-3 ma\u011flup etti\u011fimiz m\u00fccadelede Aslanlar\u0131m\u0131z\u0131n giydi\u011fi imzal\u0131 formalar https://t.co/Jos9Uj0sTQ adresinde a\u00e7\u0131k art\u0131rmayla sat\u0131\u015fta! \ud83d\ude0d https://t.co/zsVKl6XsQL Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz, dijital d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm vizyonu \u00e7er\u00e7evesinde yeni bir i\u015f birli\u011fine imza att\u0131. \n\n\u0130\u015f birli\u011fi \u00e7er\u00e7evesinde, futbolcular\u0131m\u0131z\u0131n oynad\u0131\u011f\u0131m\u0131z ma\u00e7larda giydi\u011fi ve imzalad\u0131klar\u0131 formalar https://t.co/VkVdY3CAW6'da a\u00e7\u0131k art\u0131rmayla sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kt\u0131.\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/SivSxWlTW7 https://t.co/5SgmVyjXrX RT @Nef_Style: \u015eampiyonluk yolunda sar\u0131 k\u0131rm\u0131z\u0131 renkleri her an \u00fczerinizde ta\u015f\u0131mak i\u00e7in yar\u0131\u015fmam\u0131za kat\u0131l\u0131n.\n\u2022 @Nef_Style hesab\u0131n\u0131 takip ed\u2026 \u0130dman Raporu | 27 \u015eubat Per\u015fembe\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/dBjlPJiDw1 https://t.co/82F3dGIKsP \ud83d\udcf8 https://t.co/me9vN0BB8o \ud83d\udcf8 Aslanlar\u0131m\u0131z, S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu'nun 24. haftas\u0131nda Gen\u00e7lerbirli\u011fi ile 1 Mart Pazar g\u00fcn\u00fc saat 19.00'da T\u00fcrk Telekom Stadyumu'nda oynayaca\u011f\u0131 kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131na devam etti. https://t.co/3YBWoZtZvr \ud83d\udde3Pazar g\u00fcn\u00fc 50 bin Aslan tek ses, tek nefes! #\u015eampiyonluk\u015eark\u0131s\u0131D\u00fc\u015fmesinDillerden\n\n\ud83c\udfab S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu 24. haftas\u0131nda, 1 Mart Pazar g\u00fcn\u00fc saat 19.00'da evimizde oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Gen\u00e7lerbirli\u011fi ma\u00e7\u0131n\u0131n biletleri sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kt\u0131.\n\nSat\u0131n almak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/pLcf3FdTJW https://t.co/0K5msssQZK \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 Suriye'nin \u0130dlib b\u00f6lgesinde ger\u00e7ekle\u015ftirilen hava sald\u0131r\u0131s\u0131 sonucu \u015fehit d\u00fc\u015fen askerlerimize Allah\u2019tan rahmet, yak\u0131nlar\u0131na ve y\u00fcce milletimize ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131, yaral\u0131 askerlerimize acil \u015fifalar dileriz. https://t.co/km3q7PuY0U RT @GSTV: #YenilmezArmada'n\u0131n ING Basketbol S\u00fcper Ligi'nin 20. haftas\u0131nda Fenerbah\u00e7e Beko'yu deplasmanda 80-75 yendi\u011fi kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n tekrar\u2026 RT @61goksenin: \ud83e\udd2b\ud83d\ude2d B\u00f6yle bir sey olabilir mi ya ? https://t.co/gOyMsgW6e8 \ud83d\udcf8 https://t.co/J0aLVcg2vB \ud83d\udcf8 #YenilmezArmada'n\u0131n ING Basketbol S\u00fcper Ligi'nin 20 haftas\u0131nda Fenerbah\u00e7e Beko'yu deplasmanda 80-75 yendi\u011fi kar\u015f\u0131la\u015fmadan kareler. https://t.co/wi0AWOXKsL RT @GSBasketbol: Birlikte sava\u015fanlar\u0131n zaferi! #FightAsOne \ud83e\udd81\ud83e\udd1c\ud83c\udffb\ud83e\udd1b\ud83c\udffb https://t.co/nr6Cd3Z4kl RT @GSBasketbol: Galibiyet sonras\u0131 soyunma odam\u0131z! #FightAsOne \ud83e\udd81 https://t.co/FksQb3mX98 RT @sffeghouli: @GSBasketbol \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\u270a\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffc\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b Bir galibiyet de parkede! \ud83d\udcaaTebrikler #YenilmezArmada \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b https://t.co/PfeVIbhgZF \ud83d\udcf8 https://t.co/WuJyKcjEoS \ud83d\udcf8 #FileninAslanlar\u0131'n\u0131n, CEV Cup \u00e7eyrek final ilk ma\u00e7\u0131nda konuk etti\u011fi Arkas Spor'u 3-1 ma\u011flup etti\u011fi kar\u015f\u0131la\u015fmadan kareler. https://t.co/kHR691d7Dd Tebrikler #FileninAslanlar\u0131! \ud83d\udc4a \ud83d\udcaa https://t.co/TDKS2MaSRz \ud83d\udcf8 Kad\u0131k\u00f6y'de 3-1 kazand\u0131\u011f\u0131m\u0131z ma\u00e7\u0131n karesi sizce hangisi? \ud83e\udd14\n\n\ud83d\ude0e \ud83d\udc05 \u2b50 \ud83d\udcaa\n\nSe\u00e7imini emojiyle yap! \ud83d\udc47 #FBvGS https://t.co/6Rzkcahlms \u2705 1 Mart Pazar g\u00fcn\u00fc evimizde oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Gen\u00e7lerbirli\u011fi ma\u00e7\u0131nda kombine devir s\u0131n\u0131rlamas\u0131 UYGULANMAYACAKTIR!\n\n\ud83c\udfab MA\u00c7A GELEM\u0130YORSAN KOMB\u0130NEN\u0130 DEVRET, TEK B\u0130R KOLTUK BO\u015e KALMASIN.\n\n\ud83e\udd81 HEDEF 50 B\u0130N ASLAN!\n\nTek ma\u00e7l\u0131k kombine devir i\u015flemi nas\u0131l yap\u0131l\u0131r? \ud83d\udc49 https://t.co/p9oFRSvd2I https://t.co/p5pbLRSIsw \ud83d\udd25 PAZAR G\u00dcN\u00dc 50 B\u0130N KENETLENM\u0130\u015e ASLAN OMUZ OMUZA!\n\n\ud83c\udfab S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu 24. haftas\u0131nda, 1 Mart Pazar g\u00fcn\u00fc saat 19.00'da evimizde oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Gen\u00e7lerbirli\u011fi ma\u00e7\u0131n\u0131n biletleri \u00f6ncelikli sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kt\u0131.\n\nSat\u0131n almak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/pLcf3FdTJW https://t.co/jSStAggCGa \ud83c\udf82 Antrenman \u00f6ncesinde Younes Belhanda (@ynsbelhanda) ve Ahmet \u00c7al\u0131k'\u0131n (@ahmetycalik5) do\u011fum g\u00fcn\u00fc kutland\u0131. https://t.co/oC3Ydw2x7z \u0130dman Raporu | 26 \u015eubat \u00c7ar\u015famba\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/ETZfQJBBgz https://t.co/COflQOQFKc \ud83d\udcf8 https://t.co/l9avzHzbf3 \ud83d\udcf8 Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z, S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu'nun 24. haftas\u0131nda, 1 Mart Pazar g\u00fcn\u00fc saat 19.00'da evimizde oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Gen\u00e7lerbirli\u011fi ma\u00e7\u0131n\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131 bug\u00fcn ger\u00e7ekle\u015ftirilen antrenmanla s\u00fcrd\u00fcrd\u00fc. \ud83d\udcaa https://t.co/OF1ZQss5sz \ud83c\udfab S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu 24. haftas\u0131nda, 1 Mart Pazar g\u00fcn\u00fc saat 19.00'da evimizde oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Gen\u00e7lerbirli\u011fi ma\u00e7\u0131n\u0131n biletleri sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131k\u0131yor.\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/pLcf3FdTJW https://t.co/8GPMi4Mj3q \ud83d\udce2 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu'nun 24. haftas\u0131nda 1 Mart Pazar g\u00fcn\u00fc saat 19.00'da evimizde oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Gen\u00e7lerbirli\u011fi ma\u00e7\u0131n\u0131 hakem Arda Karde\u015fler y\u00f6netecek. https://t.co/0hMpB2LBYH \u0130yi ki do\u011fdun @ahmetycalik5! \ud83c\udf82 https://t.co/uNqqvDT6Wr Malatya'n\u0131n P\u00fct\u00fcrge il\u00e7esinde meydana gelen, \u00e7evre illerde de hissedilen depremin can ve mal kayb\u0131na sebep olmamas\u0131n\u0131 diliyor; sars\u0131nt\u0131dan etkilenen t\u00fcm vatanda\u015flar\u0131m\u0131za ge\u00e7mi\u015f olsun dileklerimizi iletiyoruz. #KONSANTRASYON \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b https://t.co/YVj1LbqK1z T\u00fcm bu ya\u015fananlar\u0131 \u015fiddetle k\u0131n\u0131yoruz.\n\nKul\u00fcb\u00fcm\u00fcz ya\u015fanan bu olaylar\u0131n takip\u00e7isi olup, gerekli yasal i\u015flemleri ba\u015flatm\u0131\u015ft\u0131r.\n\nKamuoyuna sayg\u0131yla duyurulur. \u25aa\ufe0fMa\u00e7 \u00f6ncesi ve sonras\u0131nda, taraftar\u0131m\u0131z\u0131n bulundu\u011fu trib\u00fcne do\u011fru insan sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 etkileyecek d\u00fczeyde saatlerce y\u00fcksek sesli yay\u0131n yap\u0131lm\u0131\u015f,\n\n\u25aa\ufe0fHijyenik olmayan tuvaletler kullanmak zorunda b\u0131rak\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r. \u25aa\ufe0fToplumu ayr\u0131\u015ft\u0131r\u0131c\u0131, birbirine d\u00fc\u015f\u00fcr\u00fcc\u00fc, d\u00fc\u015fmanl\u0131k ve nefret s\u00f6ylemi i\u00e7eren pankartlar a\u00e7\u0131lm\u0131\u015f,\n\n\u25aa\ufe0fTaraftar\u0131m\u0131za \u00dclker Stadyumu giri\u015finde zorluklar ya\u015fat\u0131lm\u0131\u015f, Ma\u00e7tan \u00f6nceki dostluk s\u00f6ylemlerine ra\u011fmen;\n\n\u25aa\ufe0fMa\u00e7 boyunca camiam\u0131za, teknik heyetimize ve oyuncular\u0131m\u0131za y\u00f6nelik toplu halde k\u00fcf\u00fcrl\u00fc tezah\u00fcratlar yap\u0131lm\u0131\u015f,\n\n\u25aa\ufe0fSahaya ve oyuncular\u0131m\u0131za yabanc\u0131 maddeler at\u0131lm\u0131\u015f, 23 \u015eubat Pazar g\u00fcn\u00fc Fenerbah\u00e7e ile \u00dclker Stadyumu\u2019nda oynad\u0131\u011f\u0131m\u0131z ve 3-1 galibiyetimizle sonu\u00e7lanan kar\u015f\u0131la\u015fma \u00f6ncesinde, esnas\u0131nda ve sonras\u0131nda sportmenlik d\u0131\u015f\u0131, insan onuruyla ba\u011fda\u015fmayan olaylar ya\u015fanm\u0131\u015ft\u0131r. Fenerbah\u00e7e ma\u00e7\u0131nda ya\u015fananlar hakk\u0131nda\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/G4DHZUfnHD https://t.co/DPoMrHMuKs RT @GSBasketbol: \ud83c\udfc6 ING @basketsuperligi 20. Hafta\n\ud83c\udd9a Fenerbah\u00e7e Beko\n\ud83d\udcc5 26.02.2020\n\u23f0 20.15\n\ud83d\udccd \u00dclker Spor ve Etkinlik Salonu\n\ud83d\udcfa Tivibu Spor 2\n#\u20e3\u2026 Vergi gelece\u011fimizdir, vergisiz kazanca izin vermeyelim. #VergiHaftas\u0131 kutlu olsun. https://t.co/qVdMn50IRM \u0130yi ki do\u011fdun @ynsbelhanda! \ud83c\udf82 https://t.co/5fcqpteYtM G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/7Pa8tx45i6 Kas\u0131mpa\u015fa Spor Kul\u00fcb\u00fc eski Sportif Direkt\u00f6r\u00fc Nursal Bilgin'in ge\u00e7irdi\u011fi kalp krizi sonucu ya\u015fam\u0131n\u0131 yitirdi\u011fini derin bir \u00fcz\u00fcnt\u00fcyle \u00f6\u011frenmi\u015f bulunmaktay\u0131z. Bilgin'e Allah'tan rahmet, ailesine ve Kas\u0131mpa\u015fa Spor Kul\u00fcb\u00fc camias\u0131na ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 dileriz. https://t.co/STcqvqeO82 #BEN23RS\u0130Z hedefe do\u011fru \u015fampiyonluk i\u00e7in omuz omuza \ud83d\udc4a\n\n\u015eampiyonlu\u011fa giden yolda 5 ma\u00e7l\u0131k hedef paketini sat\u0131n al, yeni bir Galatasaray destan\u0131n\u0131 hep birlikte yazal\u0131m! \ud83c\udfc6\n\nSat\u0131n almak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/b5sHYqR4H5 https://t.co/1YMlmjmK28 \u0130dman raporu | 24 \u015eubat Pazartesi\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/DvnDaW8f9X https://t.co/m2w8fRYzF7 \ud83d\udcf8 https://t.co/s3HT5rzP1O \ud83d\udcf8 Aslanlar\u0131m\u0131z, S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu'nun 24. haftas\u0131nda, 1 Mart Pazar g\u00fcn\u00fc evimizde oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Gen\u00e7lerbirli\u011fi ma\u00e7\u0131n\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131na bug\u00fcn ger\u00e7ekle\u015ftirilen antrenmanla ba\u015flad\u0131. \ud83d\udcaa https://t.co/7HKyyHOBui RT @Galatasaray: The poet                               The poem https://t.co/yKDMLKNzJh \u2753 \u201cB\u00f6yle bir \u015fey olabilir mi ya?\u201d \ud83e\udd14 https://t.co/suqigwdCVu G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/nW1WmUreB0 B\u00fcy\u00fck #Galatasaray; sana can feda! https://t.co/jAPBLaP4vH RT @Galatasaray: Lights out, mic drops. #FBvGS https://t.co/FxL5PefjgI \ud83c\udf2a \ud83e\udd45 https://t.co/iBarrX7mCW \ud83c\udf99 Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz'den Fenerbah\u00e7e ma\u00e7\u0131 sonras\u0131nda a\u00e7\u0131klamalar #FBvGS\n\n\ud83d\udcfa \ud83d\udc47 https://t.co/o3k4shJIIT \ud83c\udf99 2. Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Abdurrahim Albayrak'tan Fenerbah\u00e7e ma\u00e7\u0131 sonras\u0131nda a\u00e7\u0131klamalar #FBvGS\n\n\ud83d\udcfa \ud83d\udc47 https://t.co/QVRg1cAHXL GALATASARAY! \ud83d\udc4a https://t.co/sk7FJFDjwW \ud83c\udf99 Teknik direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Fatih Terim'in ma\u00e7 sonu a\u00e7\u0131klamalar\u0131 #FBvGS\n\n\ud83d\udcfa \ud83d\udc47https://t.co/ZlYxgq8lSO \ud83c\udfb6 Kad\u0131k\u00f6y galibiyeti sonras\u0131nda dinlenecek \u015fark\u0131lar listesi \ud83d\udd7a\n\nSiz de dinledi\u011finiz \u015fark\u0131lar\u0131 bu tweetin alt\u0131na yazabilirsiniz. \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/ERjIBt5QAT \ud83c\udf99 \u00d6mer Bayram ve Henry Onyekuru'dan ma\u00e7 sonu a\u00e7\u0131klamalar\u0131. #FBvGS\n\n\ud83d\udcfa \ud83d\udc47 https://t.co/XmVUuZ15xb \ud83c\udf99 Sofiane Feghouli: \"B\u00fct\u00fcn hafta boyunca ma\u00e7a \u00e7ok iyi haz\u0131rland\u0131k. Hocam\u0131z, rakibi detayl\u0131 \u015fekilde anlatt\u0131 ve en iyi \u015fekilde bizi bu ma\u00e7a haz\u0131rlad\u0131. Bug\u00fcn kalitemizi bir kez daha g\u00f6sterdik; o y\u00fczden mutluyum.\"  #FBvGS\n\n\ud83d\udcfa \ud83d\udc47 https://t.co/9h1y2Stbyc \"Her \u015fey unutulur hat\u0131ralar kal\u0131r, size her MAYIS bizi hat\u0131rlat\u0131r.\" #May\u0131slarBizimdir\n\nBu tweetin alt\u0131na akl\u0131n\u0131za ilk gelen foto\u011fraf\u0131 payla\u015f\u0131n. \ud83d\udc47 https://t.co/vkZaLHh2Fg \ud83c\udf99 Radamel Falcao: \u201cBug\u00fcnk\u00fc ma\u00e7a inan\u0131lmaz iyi bir \u015fekilde haz\u0131rland\u0131k.\u201d #FBvGS\n\n\ud83d\udcfa\ud83d\udc47 https://t.co/GEfUq4xAE3 \ud83d\ude2d @ynsbelhanda https://t.co/QuprGCNkcc RT @Galatasaray: \ud83d\ude0d Caption this. #FBvGS https://t.co/FdwqUSFAAP Te\u015fekk\u00fcrler muhte\u015fem Galatasaray taraftar\u0131! \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b #FBvGS https://t.co/xEBOnHzC32 \ud83d\udcf8 \u0130mparator Fatih Terim, ma\u00e7 sonunda Kad\u0131k\u00f6y'de aslanlar\u0131m\u0131z\u0131 yaln\u0131z b\u0131rakmayan b\u00fcy\u00fck Galatasaray taraftar\u0131n\u0131 selamlad\u0131. #FBvGS https://t.co/h7D7VDD0Bv \u0130MPARATOR FAT\u0130H TER\u0130M! \ud83d\udc51 #FBvGS https://t.co/tR3F1XrzcJ \ud83d\udcf8 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ikinci devresinden kareler. #FBvGS https://t.co/hc9kP7OY8w \ud83d\udcf8 Ma\u00e7 sonu Kad\u0131k\u00f6y'de B\u0130Z\u0130M TAKIM! \ud83d\udcaa #FBvGS https://t.co/59A6TMJvwP \ud83d\udcf8 Henry Onyekuru 90+7'de att\u0131, fi\u015fi \u00e7ekti! \ud83c\udf2a\ufe0f #FBvGS https://t.co/NOxA97gDCM RT @FlorinAndone11: Bravo equipo! Unbelievable derby +3 https://t.co/UaU3sWLxda RT @1_Muslera_25: D\u00eda especial !!, felicitaciones a mis compa\u00f1eros por el esfuerzo , pero sobre todo POR EL GRAN F\u00daTBOL !!, dominantes hast\u2026 \ud83d\udcf8 Kad\u0131k\u00f6y'de o an!\n\n9\u20e3 Radamel @FALCAO \ud83d\udc05 https://t.co/0f5IpVUS9r Y\u00fckleniyor... \u23f3\n\nY\u00fcklenemedi! \u274c  \n\n\ud83c\udfb5 Bye bye birdies! \ud83d\udc24 https://t.co/5tCubtdmbW RT @LeminaM_13: GALATASARAY \ud83d\udc9b\u2764\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f RT @sffeghouli: \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f #GalatasaraySK \u270a\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffc #Alhamdulillah https://t.co/q1lxRFWgU6 RT @teixeira_marcao: G A L A T A S A R A Y \ud83d\udd25\u2665\ufe0f\ud83d\udc9b @GalatasaraySK https://t.co/0XtguFtkRi RT @henryconyekuru: WE DID IT! Today we made history and won after 20 years at their home. I feel blessed to be able to be apart of this mo\u2026 RT @_AAlbayrak: https://t.co/9vCmXguO5v RT @Galatasaray: Loading... \n\n\ud83d\udd1c \ud83c\udfc6 \n\n#LockedOn23 https://t.co/rOcaskqLGI \"Onyekuru yine bombo\u015f...\" \ud83d\ude25 https://t.co/n4Zbf1pSV2 https://t.co/bs3kMcN8FM RT @Galatasaray: @GalatasaraySK \u2b50 \u2b50 \u2b50 \ud83d\udcab\n\n\ud83e\udd2d https://t.co/IRfGotV5gv Senin 4 y\u0131ld\u0131z\u0131n yok! \ud83e\udd2b\ud83d\ude02 \n\n\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50 \n\n#FBvGS https://t.co/OG9FeG3hvq RT @Galatasaray: \ud83d\udcf8 Excuse me! Did you say... curse? \ud83e\udd14\n\nWhat curse! \ud83d\ude43 #FBvGS https://t.co/gBSWL1AC1A #May\u0131slarBizimdir  \ud83d\ude0e \n\n#FBvGS https://t.co/YBziKyX7a9 \u015eAMP\u0130YON C\u0130MBOM YAZDIRACA\u011eIZ! #May\u0131slarBizimdir https://t.co/RcIeqP4lVu Dakikalar 90+7'yi g\u00f6sterdi\u011finde Onyekuru'nun gol\u00fcyle durumu 3-1'e getirdik! #FBvGS https://t.co/1VMQAUhouW \u26bd GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL!! \n\n\u23f1 90+7\u2019\n\n\ud83c\udf2a ONYEKURU!!!!!!\n\nFenerbah\u00e7e 1 - 3 Galatasaray #FBvGS https://t.co/tGu3TVCbMF Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ikinci devresine 10 uzatma dakikas\u0131 eklendi. #FBvGS \u23f184'\n\nBelhanda oyundan \u00e7\u0131karken k\u0131rm\u0131z\u0131 kart g\u00f6rmesi nedeniyle oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi iptal oldu. #FBvGS https://t.co/2vsA7IBfD1 \u23f1 82'\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi. #FBvGS https://t.co/ln3tHi5LRi \u26bd GOOOOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLLLLLLLLLL!! GOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLL!! GOOOOOOOOOOOLL!\n\n\u23f1 80\u2019\n\n\ud83d\ude0e @FALCAO! \ud83d\udc05\n\nFenerbah\u00e7e 1 \u2013 2 Galatasaray #FBvGS https://t.co/197HXpKTra \u23f174\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren oyuncu Mariano. #FBvGS \u23f165\u2019\n\nRakip kalecinin topu k\u0131sa d\u00fc\u015ft\u00fc, araya giren Belhanda'n\u0131n kaleye g\u00f6nderdi\u011fi top kalecide kald\u0131. #FBvGS \u23f158\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren oyuncu Seri. #FBvGS \ud83d\udd14 \n\n\u23f146\u2019 \n\nKar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ikinci devresi ba\u015flad\u0131. #Sald\u0131rGALATASARAY #FBvGS \ud83d\udcf8 Ryan Donk'un kafa gol\u00fc sonras\u0131nda ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m\u0131z SEV\u0130N\u00c7! #FBvGS https://t.co/SkqtG6U9HX Orta! \u2705\nKafa! \u2705\nDONK! \u26bd \n\n#FBvGS https://t.co/i5PpsdUvdP \ud83d\udcf8 #FBvGS https://t.co/d31Mu33oh2 \ud83d\udcf8 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131ndan kareler #FBvGS https://t.co/DlI8xmdV65 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131 sona erdi. #FBvGS\n\nFenerbah\u00e7e 1 -1 Galatasaray https://t.co/wAjoG9m6qU \u23f145\u2019\n\nMariano'nun ortas\u0131nda \u00d6mer Bayram topa kafay\u0131 vurdu, top kalecide kald\u0131. Yine gole \u00e7ok yakla\u015f\u0131yoruz! #FBvGS \u00d6mer Bayram'\u0131n kulland\u0131\u011f\u0131 kornerde topa kafay\u0131 vuran Donk ma\u00e7a beraberli\u011fi getirdi. Durum \u015fimdi 1-1 #FBvGS https://t.co/oDQqnXpu2T \u26bd GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLLLL!! \n\n\u23f1 40\u2019\n\n\ud83d\ude0e DONK!\n\nFenerbah\u00e7e 1 \u2013 1 Galatasaray #FBvGS https://t.co/olZv5JnDSx \u23f1 36\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren oyuncu Falcao. #FBvGS \u23f1 34\u2019\n\n Onyekuru'nun ceza sahas\u0131 i\u00e7inden \u015futunu kale \u00e7izgisinden g\u00fc\u00e7l\u00fckle kornere \u00e7eldiler. #FBvGS \u23f1 21\u2019\n\n Fenerbah\u00e7e 1 \u2013 0 Galatasaray #FBvGS \u23f1 7\u2019\n\n\u00dcst \u00fcste ba\u015far\u0131l\u0131 paslar\u0131n ard\u0131ndan Mariano topu ceza sahas\u0131 i\u00e7ine ortalad\u0131; Falcao topa kafay\u0131 vurdu, top auta gitti. #FBvGS \u23f14\u2019\n\nGole \u00e7ok yakla\u015ft\u0131k! Belhanda\u2019n\u0131n m\u00fcthi\u015f ara pas\u0131nda rakip savunman\u0131n arkas\u0131na sarkan Onyekuru\u2019nun \u015futu az farkla d\u0131\u015far\u0131 gitti. #FBvGS \u23f1 1\u2019\n\nCeza sahas\u0131na sa\u011f \u00e7aprazdan giren Onyekuru\u2019nun \u015futu kalecide kald\u0131. #FBvGS \ud83d\udd14 \n\n\u23f1 1\u2019 \n\nMa\u00e7 ba\u015flad\u0131! #Sald\u0131rGALATASARAY #FBvGS \ud83d\udcf8 #FBvGS https://t.co/9ywaI5dHlI \ud83d\udcf8 Aslanlar\u0131m\u0131z ma\u00e7 \u00f6ncesi \u0131s\u0131nmada! \ud83d\udd25 #FBvGS https://t.co/TQgXALRWli \ud83d\udd25 B\u00fcy\u00fck Galatasaray taraftar\u0131 Kad\u0131k\u00f6y'de tak\u0131m\u0131n\u0131n yan\u0131nda! #FBvGS https://t.co/cvOqKKMwYN \ud83d\udcf8 Aslanlar\u0131m\u0131z, \u00dclker Stadyumu\u2019nda! #FBvGS https://t.co/unU7CmMbsw Yedeklerimiz: Okan, \u015eener, Ahmet, Adem, Sel\u00e7uk, Linnes, Emre, Jimmy, Andone, Taylan #FBvGS \ud83d\udce2 Fenerbah\u00e7e kar\u015f\u0131s\u0131nda ilk 11'imiz! \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b 1\u20e31\u20e3 #FBvGS https://t.co/l1SKrvbcog RT @GSfutbolakademi: U15 Elit Geli\u015fim Ligi | Ma\u00e7 sonucu\n\nGalatasaray 3-1 Kas\u0131mpa\u015fa \n\nGoller: 18\u2019 32\u2019 Yasin, 25\u2019 Emirhan https://t.co/RDtFxq\u2026 Manisa'n\u0131n Akhisar il\u00e7esinde meydana gelen, \u00e7evre illerde de hissedilen depremin can ve mal kayb\u0131na sebep olmamas\u0131n\u0131 diliyor; sars\u0131nt\u0131dan etkilenen t\u00fcm vatanda\u015flar\u0131m\u0131za ge\u00e7mi\u015f olsun dileklerimizi iletiyoruz. #deprem \ud83d\udccdKupa kald\u0131rd\u0131\u011f\u0131m\u0131z yerdeyiz. #FBvGS https://t.co/g961L8za9I ADANMI\u015e HAYATLARIN UMUDU \u015eANLI GALATASARAY! \ud83d\udd25 #FBvGS https://t.co/kyNtaotleg HER ZAMAN HER YERDE EN B\u00dcY\u00dcK C\u0130MBOM! \ud83d\udcaa #FBvGS https://t.co/1Ekqk0ObR8 \ud83d\udd25 B\u00fcy\u00fck Galatasaray taraftar\u0131 Kad\u0131k\u00f6y\u2019e do\u011fru yola \u00e7\u0131kt\u0131. #FBvGS https://t.co/iKHjHpB3d2 RT @GSfutbolakademi: U14 Elit Geli\u015fim Ligi | Ma\u00e7 sonucu \n\nGalatasaray 3-0 Kas\u0131mpa\u015fa \n\nGoller: 7\u2019 26\u2019 Ayaz, 18\u2019 Serhat (KK) https://t.co/nvh\u2026 \ud83d\udd25 Kad\u0131k\u00f6y deplasman\u0131nda tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131 yaln\u0131z b\u0131rakmayacak olan muhte\u015fem taraftar\u0131m\u0131z yola \u00e7\u0131kmaya haz\u0131r! https://t.co/p88VRDCvKQ \ud83d\udce2 Tak\u0131m\u0131m\u0131z bu ak\u015fam par\u00e7al\u0131 forma, siyah \u015fort ve siyah kon\u00e7 ile sahaya \u00e7\u0131kacak. Kalecimiz ise ye\u015fil forma giyecek. #FBvGS https://t.co/DTnogghlXF Aslanlar sahada, derbi heyecan\u0131 @bilyoner\u2019de! \n\nHemen oyna \ud83d\udc49 https://t.co/t3uhWzuBho https://t.co/5G3q0xlxLQ \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b B\u00fcy\u00fck Galatasaray taraftar\u0131 Fenerbah\u00e7e deplasman\u0131 i\u00e7in stad\u0131m\u0131zda toplanmaya ba\u015flad\u0131. #FBvGS https://t.co/R2sDpRNbqb \ud83d\udce2 Fenerbah\u00e7e - Galatasaray ma\u00e7\u0131n\u0131n oynanaca\u011f\u0131 saatlerde \u0130stanbul'da hava durumu\ud83d\udc47 #FBvGS https://t.co/c51w3ZMfEI \u0130ran'da meydana gelen ve \u00fclkemiz s\u0131n\u0131rlar\u0131nda da hissedilen depremde ya\u015fam\u0131n\u0131 yitiren vatanda\u015flar\u0131m\u0131za Allah'tan rahmet; aileleri ve milletimize ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131, yaral\u0131lar\u0131m\u0131za acil \u015fifalar dileriz. https://t.co/Ea2CE7YnXa T\u00fcrkiye\u2019nin spor sosyal a\u011f\u0131 VOLE\u2019yi indir, #Galatasaray'\u0131 takip et, imzal\u0131 formam\u0131z\u0131 kazanma \u015fans\u0131 yakala.\n\ud83d\udc49 https://t.co/asIXn688ey https://t.co/y9zvCgo9B6 RT @GalatasaraySK: Fenerbah\u00e7e ma\u00e7\u0131nda tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131 yaln\u0131z b\u0131rakmayacak taraftarlar\u0131m\u0131z, Ali Sami Yen Spor Kompleksi T\u00fcrk Telekom Stadyumu\u2019nda\u2026 RT @GalatasaraySK: TARAFTARINLA B\u0130RL\u0130KTE SAVA\u015e! \ud83d\udc4a\n\n#KONSANTRASYON \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b \n\n#Bug\u00fcnG\u00fcnlerdenGALATASARAY \ud83d\udcaa\n\n#BEN23RS\u0130Z #Hedef23 #FBvGS https://t.c\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/07lyORZSKW TARAFTARINLA B\u0130RL\u0130KTE SAVA\u015e! \ud83d\udc4a\n\n#KONSANTRASYON \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b \n\n#Bug\u00fcnG\u00fcnlerdenGALATASARAY \ud83d\udcaa\n\n#BEN23RS\u0130Z #Hedef23 #FBvGS https://t.co/tOpGlvPNZF Fenerbah\u00e7e ma\u00e7\u0131nda tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131 yaln\u0131z b\u0131rakmayacak taraftarlar\u0131m\u0131z, Ali Sami Yen Spor Kompleksi T\u00fcrk Telekom Stadyumu\u2019nda toplanacak ve buradan kalkacak otob\u00fcslerle \u00dclker Stadyumu'na hareket edecektir.\n\nT\u00fcm Detaylar \ud83d\udc49 https://t.co/eeAxsqqSrq https://t.co/G6qcPCi90I #Hedef23 \ud83c\udfc6 https://t.co/ddDdr560XU \ud83d\udcf8 https://t.co/VfV87XnBYl @GSfutbolakademi \ud83d\udcf8 19 Ya\u015f Alt\u0131 Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n, Fenerbah\u00e7e'yi 3-1 ma\u011flup etti\u011fi kar\u015f\u0131la\u015fmadan kareler. https://t.co/T044167UEQ \ud83e\udd81 Tebrikler @GSFutbolAkademi\n\n19 Ya\u015f Alt\u0131 Tak\u0131m\u0131m\u0131z, U19 Elit Geli\u015fim Ligi 23. haftas\u0131nda Fenerbah\u00e7e'yi deplasmanda 3-1 ma\u011flup etti. \ud83d\udcaa https://t.co/5VLcBEkeOs RT @GSBasketbol: \ud83d\udcf8 Galibiyetimizden kareler! #GSvCNK https://t.co/pqrSxDqRCD Tebrikler #Saray\u0131nSultanlar\u0131! \ud83d\udcaa\ud83d\udc4f https://t.co/R1Yv3DrfNY Turkcell \u015eampiyon Paketlilere imzal\u0131 forma hediye \u015fans\u0131! \u015eampiyon paketli olmak ve BiP Sar\u0131 K\u0131rm\u0131z\u0131 Destek kanal\u0131ndan bug\u00fcn yap\u0131lacak yar\u0131\u015fmaya kat\u0131lmak i\u00e7in 9 TL\u2019ye GS9 yaz 2200\u2019a g\u00f6nder, imzal\u0131 forma kazanma \u015fans\u0131 yakala! #GSDestek https://t.co/hQQpD9qp9K \u0130dman raporu | 22 \u015eubat Cumartesi\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/ZjRo3aN2RG https://t.co/f0UMPyyacM \ud83d\udcf8 https://t.co/TZNnT6Ub7x \ud83d\udcf8 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu'nun 23. haftas\u0131nda yar\u0131n saat 19.00'da Fenerbah\u00e7e ile deplasmanda oynayaca\u011f\u0131m\u0131z ma\u00e7\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131 tamamlad\u0131k. https://t.co/cpaCZLEiOi Erzurum deplasman\u0131na giden Bursaspor taraftarlar\u0131n\u0131 ta\u015f\u0131yan arac\u0131n kaza yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131 \u00fcz\u00fcnt\u00fcyle \u00f6\u011frenmi\u015f bulunmaktay\u0131z. Kazada yaralanan taraftarlara acil \u015fifalar diler, @BursasporSk camias\u0131na ge\u00e7mi\u015f olsun dileklerimizi sunar\u0131z. RT @GSBasketbol: Bug\u00fcn kaptan\u0131m\u0131z I\u015f\u0131l Alben\u2019in do\u011fum g\u00fcn\u00fc! \ud83c\udf82\n\nMutlu y\u0131llar @isilalben10! \ud83d\udc9b\u2764\ufe0f https://t.co/mkcf73XTRM Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz\u00fcn eski y\u00f6neticilerinden, 8283 sicil numaral\u0131 Divan Kurulu \u00dcyemiz Dr. Sinan K\u0131l\u0131\u00e7'\u0131n vefat haberini derin bir \u00fcz\u00fcnt\u00fc ile \u00f6\u011frenmi\u015f bulunuyoruz.\n\nMerhuma Allah'tan rahmet diler, ailesine, yak\u0131nlar\u0131na, sevenlerine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 ve sab\u0131r dileriz. https://t.co/wAhI2CkciQ G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/t17GpEbpPS RT @GSBasketbol: \ud83c\udfc6 Herbalife Nutrition KBSL 19. Hafta\u2063\n\ud83c\udd9a Samsun Canik Belediye \n\ud83d\uddd3 22.02.2020\n\u23f0 14.00\n\ud83d\udccd Ahmet C\u00f6mert Spor Salonu\n#\u20e3 #Saray\u0131n\u2026 Tebrikler #FileninAslanlar\u0131! \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b \ud83d\udc4f https://t.co/H7ZeXEKSUc #KONSANTRASYON \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b https://t.co/bPqI9r7M7a RT @GSfutbolakademi: U19 Gen\u00e7 Milli Tak\u0131m\u0131n\u0131n 22-28 \u015eubat 2020 tarihleri aras\u0131nda \u0130stanbul\u2019da yapaca\u011f\u0131 haz\u0131rl\u0131k kamp\u0131 aday kadrosuna 3 oyun\u2026 RT @egebant: #Egebant olarak, #g\u00fc\u00e7l\u00fckad\u0131ng\u00fc\u00e7l\u00fctoplum diyerek T\u00fcrk sporunda bir ilke imza atan,T\u00fcrkiye de Birle\u015fmi\u015f Milletler K\u00fcresel ilkele\u2026 \ud83d\udce2 \u015eampiyonlu\u011fa giden yolda 5 ma\u00e7l\u0131k hedef paketini sat\u0131n al, tak\u0131m\u0131n\u0131n yan\u0131nda ol! \ud83c\udfdf \n\nDetayl\u0131 bilgi i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/b5sHYqztPx https://t.co/rtoZGWgt2C \u0130dman Raporu | 21 \u015eubat Cuma\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/ZW7gCvS6Ws https://t.co/tzTfn34fT0 \ud83d\udcf8 https://t.co/pe2qGi7Wsp \ud83d\udcf8 Aslanlar\u0131m\u0131z, 23 \u015eubat Pazar g\u00fcn\u00fc deplasmanda oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Fenerbah\u00e7e ma\u00e7\u0131n\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131 bug\u00fcn ger\u00e7ekle\u015ftirilen antrenmanla s\u00fcrd\u00fcrd\u00fc. \ud83d\udcaa https://t.co/PibMdkKwVm G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/HnkWaF16q2 Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz, bas\u0131n mensuplar\u0131n\u0131n g\u00fcndeme dair sorular\u0131n\u0131 yan\u0131tlad\u0131.\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/ZgDsd2tjMN https://t.co/y50PkmjIA9 \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 Suriye'nin \u0130dlib b\u00f6lgesinde ger\u00e7ekle\u015ftirilen hava sald\u0131r\u0131s\u0131 sonucu \u015fehit d\u00fc\u015fen askerlerimize Allah\u2019tan rahmet, yak\u0131nlar\u0131na ve y\u00fcce milletimize ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131, yaral\u0131 askerlerimize acil \u015fifalar dileriz. https://t.co/ZvYapMWwMt T\u00fcrk sporunda ad\u0131 ilklerle birlikte an\u0131lan Galatasaray, bir ilke daha imza at\u0131p; T\u00fcrkiye'de, Birle\u015fmi\u015f Milletler K\u00fcresel \u0130lkeler S\u00f6zle\u015fmesi\u2019ni (UN Global Compact) imzalay\u0131p inisiyatife \u00fcye olan ilk spor kul\u00fcb\u00fc oldu. #G\u00fc\u00e7l\u00fcKad\u0131nG\u00fc\u00e7l\u00fcToplum\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/YQjB2BX9L5 https://t.co/w3LQXah8h5 \u0130dman raporu | 20 \u015eubat Per\u015fembe\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/Q4gUlRBFBM https://t.co/i4OymHecFh \ud83d\udcf8 https://t.co/ZFIMaQXacH \ud83d\udcf8 Aslanlar\u0131m\u0131z, 23 \u015eubat Pazar g\u00fcn\u00fc deplasmanda oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Fenerbah\u00e7e ma\u00e7\u0131n\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131 bug\u00fcn ger\u00e7ekle\u015ftirilen antrenmanla s\u00fcrd\u00fcrd\u00fc. \ud83d\udcaa https://t.co/QPmvs7SqHl \ud83d\udcfa Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz, Birle\u015fmi\u015f Milletler K\u00fcresel \u0130lkeler S\u00f6zle\u015fmesi\u2019ne imza at\u0131yor.\n\n\u0130mza t\u00f6renini canl\u0131 izlemek i\u00e7in\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/epT67CGjjR \ud83d\udcfa Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz, Birle\u015fmi\u015f Milletler K\u00fcresel \u0130lkeler S\u00f6zle\u015fmesi\u2019ne imza at\u0131yor. Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz'in kat\u0131l\u0131m\u0131yla ger\u00e7ekle\u015fecek imza t\u00f6renini saat 14.00'ten itibaren @GSTV , https://t.co/CcRxUlqT0E ve resmi YouTube kanal\u0131m\u0131zdan canl\u0131 olarak takip edebilirsiniz. https://t.co/yk6DboB0UE G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/tbsYviuyKK T\u00fcrk sporunda ad\u0131 ilklerle birlikte an\u0131lan Galatasaray, bir ilke daha imza at\u0131yor. Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz, Birle\u015fmi\u015f Milletler K\u00fcresel \u0130lkeler S\u00f6zle\u015fmesi\u2019ni (UN Global Compact) imzalayarak T\u00fcrkiye\u2019de bu inisiyatife \u00fcye olan ilk spor kul\u00fcb\u00fc olacak.\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/3qE78MTVsc https://t.co/iaudBqRX5p \u015eampiyonlu\u011fa giden yolda 5 ma\u00e7l\u0131k hedef paketini sat\u0131n al, tak\u0131m\u0131n\u0131n yan\u0131nda ol!\n\nDetayl\u0131 bilgi \ud83d\udc49 https://t.co/b5sHYqztPx https://t.co/G9kwgUVvqS Tebrikler #Saray\u0131nSultanlar\u0131! \ud83d\udc4f \ud83d\udcaa https://t.co/euos3mWoC9 \u0130dman raporu | 19 \u015eubat \u00c7ar\u015famba\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/fCvKESGi4L https://t.co/BoLIWQ0a3M \ud83d\udcf8 https://t.co/jeoC2LGLqx \ud83d\udcf8 Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z, S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu'nun 23. haftas\u0131nda, 23 \u015eubat Pazar g\u00fcn\u00fc saat 19.00'da Fenerbah\u00e7e ile oynayaca\u011f\u0131 kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131na devam ediyor. \ud83d\udcaa https://t.co/0ImGtQnTyA Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz\u00fcn 15107 sicil numaral\u0131 \u00fcyesi ve eski futbolcumuz Hakan \u00dcnsal\u2019\u0131n annesi Nesibe \u00dcnsal\u2019\u0131n vefat\u0131n\u0131 derin bir \u00fcz\u00fcnt\u00fcyle \u00f6\u011frenmi\u015f bulunuyoruz.\n\nMerhumeye Allah\u2019tan rahmet; \u00dcnsal ailesine ve yak\u0131nlar\u0131na ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 dileriz. https://t.co/UWzqSbfmSf \ud83d\udce2 Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n, S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu 23. haftas\u0131nda, 23 \u015eubat Pazar g\u00fcn\u00fc saat 19.00'da deplasmanda oynayaca\u011f\u0131 Fenerbah\u00e7e kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131n\u0131 hakem Halil Umut Meler y\u00f6netecek. https://t.co/oObJOJV4Xr G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/qHW6fMWN27 Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz, Ali Sami Yen 1905 Derne\u011fi'nin a\u00e7\u0131l\u0131\u015f t\u00f6reninin ard\u0131ndan medya mensuplar\u0131n\u0131n g\u00fcndeme dair sorular\u0131n\u0131 yan\u0131tlad\u0131.\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/Jj3kEzsOBt https://t.co/Lon35JG3zL Ali Sami Yen 1905 Derne\u011fi'nin (ASY 1905) a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131 d\u00fczenlenen t\u00f6renle yap\u0131ld\u0131.\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/og3rcJzi6O https://t.co/1xaq98dUb8 #BEN23RS\u0130Z bir \u015fampiyonluk i\u00e7in tek yumruk olma zaman\u0131! \ud83d\udc4a\n\n24, 26, 28, 30 ve 33. hafta ma\u00e7lar\u0131 i\u00e7in 5 ma\u00e7l\u0131k hedef paketi sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kt\u0131. \ud83c\udfc6\n\nSat\u0131n almak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/b5sHYqztPx https://t.co/Tl75ehqdHM \u015eimdi GS Bonuslu olanlar 50 TL bonus kazan\u0131yor!\n\nHem sen kazan hem kul\u00fcb\u00fcn kazans\u0131n! https://t.co/rYRmbrFBOB https://t.co/VQHIWcZCSI RT @GSEsports: ESL FIFA T\u00fcrkiye \u015eampiyonas\u0131'nda b\u00fct\u00fcn aksakl\u0131klara ve tekrar oynamalara ra\u011fmen \u015fampiyonluk, \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fcl\u00fck ve d\u00f6rd\u00fcnc\u00fcl\u00fck elde e\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/2fUg7FHO09 Oyuncumuz Mario Lemina\u2019n\u0131n sponsor hastanemiz Medical Park Bah\u00e7elievler Hastanesi\u2019nde yap\u0131lan tetkikleri sonras\u0131 sa\u011f \u00fcst arka adale grubu ve fasyas\u0131nda orta d\u00fczeyde zorlanma (ikinci derece strain) ve kanama tespit edilmi\u015ftir. Oyuncumuzun tedavisine ba\u015flanm\u0131\u015ft\u0131r. https://t.co/BEbXNuXV67 RT @GSfutbolakademi: Galatasaray Futbol Akademisi\u2019nde haftan\u0131n sonu\u00e7lar\u0131 \ud83d\udc9b\u2764\ufe0f\n#Galatasaray\n#GalatasarayFutbolAkademisi https://t.co/VaAZMtYP\u2026 \ud83d\udcf8 D\u00fcn gecenin karesi sizce hangisi? \ud83e\udd14\n\n\ud83d\ude0e \u26a1 \ud83c\udf2a \ud83e\udd2b\n\nSe\u00e7imini emojiyle yap! \ud83d\udc47 #GSvYMS https://t.co/N8SCgLj8zi \u0130dman raporu | 17 \u015eubat Pazartesi\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/s2QQ4L5O2j https://t.co/mB7d4trt61 \ud83d\udcf8 https://t.co/kpeDpl8VYT \ud83d\udcf8 Aslanlar\u0131m\u0131z, S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu 23. haftas\u0131nda Fenerbah\u00e7e ile oynayaca\u011f\u0131 ma\u00e7\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131na bug\u00fcn yap\u0131lan antrenmanla ba\u015flad\u0131. \ud83e\udd81 https://t.co/dcohg2rCdA Son 3 y\u0131l\u0131 yat\u0131l\u0131 olmak \u00fczere 2014 y\u0131l\u0131ndan bu yana Galatasaray Futbol Akademisi b\u00fcnyesinde, yeti\u015fmesi i\u00e7in emek ve de\u011fer verilen Mustafa Kap\u0131, s\u00f6zle\u015fme uzat\u0131lmas\u0131 i\u00e7in kendisine sunulan t\u00fcm yap\u0131c\u0131 \u00f6nerileri red etti\u011finden, kadro d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r.\n\nKamuoyuna sayg\u0131yla duyurulur. https://t.co/vyS5HeaCfx G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/lSy2dO2vii \ud83c\udf99 Teknik direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Fatih Terim'in ma\u00e7 sonu a\u00e7\u0131klamalar\u0131 #GSvYMS\n\n\ud83d\udcfa\ud83d\udc47 https://t.co/UR6zrjXhHW \ud83c\udf99 Ryan Donk: \"Savunma performans\u0131m\u0131z mutluluk verici\" #GSvYMS\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/RYzp41sGju https://t.co/FXw3qFXxU3 \ud83c\udf99 \u00d6mer Bayram: \"Oynad\u0131\u011f\u0131m her pozisyonda elimden geleni yap\u0131yorum\" #GSvYMS\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/10d7NmJ3CI https://t.co/XGDwOpN9J6 \ud83c\udf99 Henry Onyekuru: \"\u00c7ok \u00f6nemli bir 3 puand\u0131. Kazanmam\u0131z gereken bir ma\u00e7t\u0131. B\u00fct\u00fcn arkada\u015flar\u0131ma te\u015fekk\u00fcr etmek istiyorum herkes bug\u00fcn son dakikaya kadar y\u00fczde y\u00fcz\u00fcn\u00fc verdi.\"\n\n\ud83d\udcfa\ud83d\udc47 https://t.co/JLo2zt5qjX \ud83c\udf99 Adem B\u00fcy\u00fck: \"Belki daha farkl\u0131 bir ma\u011flubiyet olabilirdi bug\u00fcn onlar i\u00e7in. \u00d6zellikle ikinci yar\u0131da ka\u00e7\u0131rd\u0131\u011f\u0131m\u0131z pozisyonlar var, biraz daha dikkatli olabilseydik skor tamamen farkl\u0131 olurdu.\"\n\n\ud83d\udcfa\ud83d\udc47 https://t.co/6dIaNbMR0y \ud83d\udde3Ma\u00e7 sonu \u00fc\u00e7l\u00fcs\u00fc Cimbombom'un \u00e7ocu\u011fu Emre Akbaba'dan! #GSvYMS https://t.co/NV1mXmahTX \ud83d\udc4f\u270a\n\n#GSvYMS https://t.co/txFMPMg17r \ud83e\udd81\n\n#GSvYMS https://t.co/ztCU5Oc2Uw \ud83d\udcf8 #GSvYMS https://t.co/gD9QkHY9ZD \ud83d\udcf8 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ikinci devresinden kareler #GSvYMS https://t.co/yji78l1h80 Kar\u015f\u0131la\u015fma sona erdi. #GSvYMS\n\nAdem B\u00fcy\u00fck'\u00fcn att\u0131\u011f\u0131 golle kazan\u0131yoruz; 3\u20e3 puan bizim!\n\nGalatasaray 1 - 0 BtcT\u00fcrk Yeni Malatyaspor https://t.co/0LaX8o82qV Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ikinci devresine 5 dakika uzatma ilave edildi. #GSvYMS \u23f1 90'\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi #GSvYMS https://t.co/luogfqxWXB \u23f1 87\u2019\n\nOnyekuru'nun pas\u0131yla ceza sahas\u0131 yay\u0131 gerisinde topla bulu\u015fan Falcao'nun \u015futu kalecide kald\u0131. #GSvYMS \u23f1\ufe0f 84'\n\nFalcao'nun derinlemesine pas\u0131yla kaleye y\u00f6nelen Onyekuru'nun \u015futu auta gitti. #GSvYMS \u23f1\ufe0f 81'\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi #GSvYMS https://t.co/CLw85vS7HQ \u23f1 64\u2019\n\nKornerden gelen topa Donk kafay\u0131 vurdu savunma \u00e7\u0131kard\u0131! D\u00f6nen topta Adem\u2019in \u015futu d\u0131\u015far\u0131ya gitti. #GSvYMS \ud83d\udcf8 Gol\u00fcn ard\u0131ndan B\u0130Z\u0130M TAKIM! \ud83d\udcaa #GSvYMS https://t.co/NZwH8B2H7k \u23f1\ufe0f 56'\n\nAdem B\u00fcy\u00fck penalt\u0131 noktas\u0131 \u00fczerinden sol aya\u011f\u0131yla \u015futunu kaleye g\u00f6nderdi, top az farkla auta gitti! #GSvYMS \u26bd\ufe0f Adem B\u00dcY\u00dcK gollerine devam ediyor! \ud83d\udcaa\ud83d\udc4f #GSvYMS https://t.co/xRg2PCgYWs \u23f1\ufe0f 49'\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren oyuncu Marcao #GSvYMS \u23f1 46\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi #GSvYMS https://t.co/nhOkskJc2j \ud83d\udd14 \n\n\u23f1 46\u2019\n\nKar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ikinci devresi ba\u015flad\u0131! #Sald\u0131rGALATASARAY #GSvYMS https://t.co/e4UGpLsQIp \ud83d\udcf8 #GSvYMS https://t.co/dOmO6vAXN7 \ud83d\udcf8 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131ndan kareler. #GSvYMS https://t.co/LfrlkExf89 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131 sona erdi.\n\nAdem B\u00fcy\u00fck'\u00fcn gol\u00fcyle ilk yar\u0131y\u0131 1-0 \u00f6nde tamamlad\u0131k! \ud83d\udcaa #GSvYMS https://t.co/qdDOqhh9m3 Penalt\u0131 vuru\u015funda topun ba\u015f\u0131na ge\u00e7en Adem B\u00fcy\u00fck, tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131 1-0 \u00f6ne ge\u00e7iren gol\u00fc att\u0131! #GSvYMS https://t.co/UfOd037r6c \u26bd GOOOOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLLL!!!!! GOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLLLLLLL!!\n\n\u23f1 45\u2019\n \n\ud83d\ude0e ADEM B\u00dcY\u00dcK!!\n\nGalatasaray 1 \u2013 0 BtcT\u00fcrk Yeni Malatyaspor #GSvYMS https://t.co/IAdDkeLPuw \u23f1 43'\n\nEmre Akbaba, rakibin m\u00fcdahalesi sonucu ceza sahas\u0131 i\u00e7inde yerde kald\u0131, hakem penalt\u0131 noktas\u0131n\u0131 g\u00f6sterdi! #GSvYMS \u23f1 38\u2019\n\nEmre Akbaba, Onyekuru'nun son \u00e7izgiden verdi\u011fi topu direkt kaleye g\u00f6nderdi, top auta gitti. #GSvYMS \u23f1 36\u2019\n\nAdem B\u00fcy\u00fck'\u00fcn uzaklardan vuru\u015fu az farkla d\u0131\u015far\u0131ya gitti. #GSvYMS \u23f1 20\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren oyuncu Feghouli #GSvYMS \u23f1 9\u2019\n\nOnyekuru orta sahadan getirdi\u011fi topla ceza sahas\u0131na girip topu ortaya g\u00f6nderdi, d\u00f6nen topu tekrar kazanan Onyekuru\u2019nun \u015futu auta gitti. #GSvYMS \ud83d\udd14 \n\n\u23f1 1\u2019\n\nMa\u00e7 ba\u015flad\u0131! #Sald\u0131rGALATASARAY #GSvYMS https://t.co/FGZKzsuIAr \ud83d\udcf8#GSvYMS https://t.co/Cf0rV0SJbw \ud83d\udcf8 BtcT\u00fcrk Yeni Malatyaspor ma\u00e7\u0131 \u00f6ncesi \u0131s\u0131nmaday\u0131z! \ud83d\udd25 #GSvYMS https://t.co/ggBP7wN2z5 Yedeklerimiz: Okan, Ahmet, Sel\u00e7uk, Falcao, Belhanda, Linnes, Andone, Jesse, Emin, Taylan #GSvYMS \ud83d\udce2 BtcT\u00fcrk Yeni Malatyaspor kar\u015f\u0131s\u0131nda ilk 11'imiz! \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b1\u20e31\u20e3 #GSvYMS https://t.co/PjuD3nDrYf RT @Galatasaray_TTA: \ud83c\udfdf Haz\u0131r\u0131z! #GSvYMS https://t.co/zjqW8Ee6b5 RT @GSfutbolakademi: U15 Elit Geli\u015fim Ligi | Ma\u00e7 sonucu \n\nGalatasaray 4-1 Medipol Ba\u015fak\u015fehir FK\n\n\u26bd\ufe0f 34\u2019 Berkay, 39\u2019 Emirhan, 59\u2019 Beknaz, 70\u2026 RT @GSVoleybol1905: Tebrikler #BizimTak\u0131m! \ud83d\udc4f https://t.co/vhUiE6fynM Tebrikler #BizimTak\u0131m \ud83d\udc4f\ud83d\udcaa https://t.co/WVZKN2iAdF \ud83d\udce2 Tak\u0131m\u0131m\u0131z bu ak\u015fam par\u00e7al\u0131 forma, siyah \u015fort ve siyah kon\u00e7 ile sahaya \u00e7\u0131kacak. Kalecimiz ise ye\u015fil forma giyecek. #GSvYMS https://t.co/RvJxmFzFu1 Aslanlar sahada, heyecan @bilyoner\u2019de!\n\nHemen oyna \ud83d\udc49 https://t.co/zSMEBRhbas \ud83e\udd81\ud83d\udd25\ud83d\udcaa https://t.co/VkGSnB4MDI RT @GSfutbolakademi: U14 Elit Geli\u015fim Ligi | Ma\u00e7 sonucu \n\nGalatasaray 1-0 Medipol Ba\u015fak\u015fehir FK\n\n\u26bd\ufe0f 52\u2019 Berk (P) https://t.co/r6zjcyoacY RT @Galatasaray_TTA: \ud83c\udfdf Galatasaray - BtcTurk Yeni Malatyaspor ma\u00e7\u0131n\u0131n oynanaca\u011f\u0131 saatlerde hava s\u0131cakl\u0131\u011f\u0131n\u0131n 6 derece olmas\u0131 bekleniyor. \ud83d\udc47\u2026 RT @Galatasaray_TTA: \ud83d\udce2 Maslak y\u00f6n\u00fcnden ma\u00e7a gelecek taraftarlar\u0131m\u0131z CENDERE yolunu kullanarak trafik yo\u011funlu\u011funu atlatabilir, stad\u0131m\u0131za dah\u2026 RT @Galatasaray_TTA: P4 a\u00e7\u0131k otopark ve otob\u00fcs duraklar\u0131n\u0131n oldu\u011fu k\u0131s\u0131mda ise; Ali Sami Yen Spor Kompleksi'nin a\u015fa\u011f\u0131s\u0131nda yer alan al\u0131\u015fver\u2026 RT @Galatasaray_TTA: Galatasaray - BtcTurk Yeni Malatyaspor ma\u00e7\u0131 \u00f6ncesi Ali Sami Yen Kompleksi T\u00fcrk Telekom Stadyumu'na gelen, P1, P2, P3 v\u2026 RT @Galatasaray_TTA: Galatasaray\u2019\u0131n 2019-2020 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu 22. haftas\u0131nda bu ak\u015fam saat 19.00\u2019da BtcTurk Yeni Malatyaspor il\u2026 RT @GSTV: \ud83d\udcfa Bug\u00fcn 3 ma\u00e7 \u015fampiyonlar\u0131n kanal\u0131nda!  \n\nAkademi Ligi'nde oynayaca\u011f\u0131m\u0131z 3 kar\u015f\u0131la\u015fmay\u0131 @GSTV, https://t.co/qoo95oocO0 ve YouTube\u2026 RT @GalatasaraySK: \ud83c\udfc6 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu\n\ud83d\uddd3 22. Hafta\n\ud83c\udd9a Btc Turk Yeni Malatyaspor\n\ud83d\udcc6 16.02.2020\n\u23f0 19.00\n\ud83c\udfdf Ali Sami Yen Spor Kompleksi\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/QdI4PUDjbr \ud83d\udd25 Taraftar\u0131nla birlikte sava\u015f! \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b \n\n#Bug\u00fcnG\u00fcnlerdenGALATASARAY #BEN23RS\u0130Z #GSvYMS https://t.co/reoizwUKDm \ud83c\udfdf Yar\u0131n ak\u015fam saat 19.00'da oynayaca\u011f\u0131m\u0131z BtcT\u00fcrk Yeni Malatyaspor ma\u00e7\u0131na gelemiyorsan kombineni tek ma\u00e7l\u0131k devret, tek bir koltuk dahi bo\u015f kalmas\u0131n! \ud83d\udeab\n\nTek ma\u00e7l\u0131k kombine devri nas\u0131l yap\u0131l\u0131r? \ud83d\udc49 https://t.co/p9oFRSvd2I https://t.co/FjiHWJrZbg \ud83d\udc9b\u2764 #Ger\u00e7ekSevgiBurada diyen sevgililere %50 indirim f\u0131rsat\u0131\n\n\ud83c\udfab Yar\u0131n ak\u015fam 19.00'da oynayaca\u011f\u0131m\u0131z BtcT\u00fcrk Yeni Malatyaspor ma\u00e7\u0131n\u0131n VIP trib\u00fcn biletleri sevgililere \u00f6zel %50 indirimli olarak sat\u0131\u015fta!\n\nSat\u0131n almak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/kBzCGD3PVZ https://t.co/j0kUf9FYXt \ud83d\udd25 50 Bin Aslan \u0130\u00e7in K\u00fckreme Vakti!\n\n\ud83c\udfdf Yar\u0131n ak\u015fam saat 19.00'da evimizde oynayaca\u011f\u0131m\u0131z BtcT\u00fcrk Yeni Malatyaspor ma\u00e7\u0131n\u0131n biletlerinin sat\u0131\u015f\u0131 devam ediyor.\n\n\ud83d\udcaa  Haydi B\u00fcy\u00fck GALATASARAY Taraftar\u0131; TEK B\u0130R KOLTUK DAH\u0130 BO\u015e BIRAKMIYORUZ!\n\nSat\u0131n almak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/BMuQO27UKn https://t.co/9UPq7jrRPN \ud83c\udfc6 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu\n\ud83d\uddd3 22. Hafta\n\ud83c\udd9a Btc Turk Yeni Malatyaspor\n\ud83d\udcc6 16.02.2020\n\u23f0 19.00\n\ud83c\udfdf Ali Sami Yen Spor Kompleksi T\u00fcrk Telekom Stad\u0131\n\ud83d\udcf2 #GSvYMS\n\ud83d\udd17 https://t.co/nVxPoCd71T https://t.co/IQCHXlo32A \u0130dman raporu | 15 \u015eubat Cumartesi\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/VP3sW3TJAB https://t.co/9a5HNQmvLf Bir d\u00f6nem Galatasaray formas\u0131 da giyen, duayen hakemlerimizden, Merkez Hakem Kurulu eski Ba\u015fkan\u0131 Hilmi Ok'un vefat etti\u011fini derin bir \u00fcz\u00fcnt\u00fc ile \u00f6\u011frenmi\u015f bulunuyoruz.\n\nHilmi Ok'a Allah'tan rahmet; ailesine, sevenlerine, hakem ve futbol camias\u0131na ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 dileriz. https://t.co/NYfV5GuWsu \ud83d\udcf8 Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z, yar\u0131n saat 19.00'da oynayaca\u011f\u0131 BtcT\u00fcrk Yeni Malatyaspor ma\u00e7\u0131n\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131 tamamlayarak kampa girdi.\ud83d\udcaa https://t.co/srpahct7Sk RT @GSfutbolakademi: U19 Elit Geli\u015fim Ligi | Ma\u00e7 sonucu\n\nGalatasaray 5-3 BTC T\u00fcrk Yeni Malatyaspor \n\nGoller: 32\u2019 54\u2019 Atalay Y\u0131ld\u0131r\u0131m, 39\u2019 M\u2026 RT @GSfutbolakademi: U17 Elit Geli\u015fim Ligi | Ma\u00e7 sonucu\n\nGalatasaray 4-2 \u00c7.Rizespor\n\nGoller: 34\u2019 Bartu\u011f (P), 40\u2019 Taha, 50\u2019 90+1\u2019 Eren https\u2026 Kul\u00fcb\u00fcm\u00fczde bir d\u00f6nem ba\u015fkan yard\u0131mc\u0131l\u0131\u011f\u0131 g\u00f6revini y\u00fcr\u00fctm\u00fc\u015f olan Say\u0131n Adil Arabo\u011flu'nun k\u0131ymetli e\u015fi I\u015f\u0131k Arabo\u011flu'nun vefat haberini derin bir \u00fcz\u00fcnt\u00fc ile \u00f6\u011frenmi\u015f bulunuyoruz.\n\nI\u015f\u0131k Arabo\u011flu'na Allah'tan rahmet, merhumenin ailesine, yak\u0131nlar\u0131na ve sevenlerine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 dileriz https://t.co/7j3KnQy35R G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/rkR84cdTXv RT @GSTV: \ud83d\udcfa @GSTV 'de futbol \u015f\u00f6leni! \n\nCumartesi g\u00fcn\u00fc Akademi Ligi'nde 2 ma\u00e7 arka arkaya \u015fampiyonlar\u0131n kanal\u0131nda! \ud83d\udc47 https://t.co/LZWYRqNAxk RT @GalatasaraySK: Galatasaray'a adanm\u0131\u015f milyonlarca hayattan sadece biri olan Murat'\u0131n hikayesiyle kar\u015f\u0131n\u0131zday\u0131z. #Ger\u00e7ekSevgi #14\u015eubat \ud83d\udc9b\u2764\u2026 Galatasaray'a adanm\u0131\u015f milyonlarca hayattan sadece biri olan Murat'\u0131n hikayesiyle kar\u015f\u0131n\u0131zday\u0131z. #Ger\u00e7ekSevgi #14\u015eubat \ud83d\udc9b\u2764\n\nVideonun tamam\u0131n\u0131 YouTube kanal\u0131m\u0131zdan izlemek i\u00e7in \ud83d\udcfa\ud83d\udc47\nhttps://t.co/VNZo25Pxy6 \u0130dman raporu | 14 \u015eubat Cuma\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/gLR0KK6WjI https://t.co/kGrcs7QfoM \ud83d\udcf8 Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z, BtcT\u00fcrk Yeni Malatyaspor ma\u00e7\u0131n\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131na devam ediyor. \ud83d\udcaa https://t.co/82NfUSU39M RT @GSBasketbol: \ud83d\udd25 GAMEDAY! \ud83d\udd25\n\ud83c\udfc6 Solgar Vitamin T\u00fcrkiye Kupas\u0131 Yar\u0131 Final\n\ud83c\udd9a Dar\u00fc\u015f\u015fafaka Tekfen\n\u23f0 17.30\n\ud83d\udccd Ankara Spor Salonu\n\ud83d\udcfa Tivibuspor\n#\u20e3\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/lvR5hKMPMO #14\u015eubat #Ger\u00e7ekSevgi https://t.co/kd1MK1SXN0 \ud83d\udc9b\u2764 #14\u015eubat #Ger\u00e7ekSevgi \n\nA\u015f\u0131k olmak i\u00e7in dokunmak, koklamak, duymak veya g\u00f6rmek gerekir mi?\n\n#Galatasaray a\u015fk\u0131n\u0131 hayat\u0131n\u0131n merkezine koymu\u015f milyonlarca taraftar\u0131m\u0131zdan sadece biri olan Murat'\u0131n hikayesi g\u00fcn i\u00e7erisinde resmi YouTube kanal\u0131m\u0131zda...\n\n\ud83d\udcfa\ud83d\udc49 https://t.co/2eURcGzF6s https://t.co/mOqczwXBg9 #YenilmezArmada i\u00e7in Ankara'y\u0131 sar\u0131 k\u0131rm\u0131z\u0131ya boyuyoruz \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b\n\nAslanlar\u0131m\u0131z\u0131n final y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f\u00fc i\u00e7in haydi salona! \ud83d\udd25 https://t.co/Ntbv60TIDz Teknik Direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Fatih Terim'in e\u015fi Fulya Terim'in annesi Rezzan Meral Aksu son yolculu\u011funa u\u011furland\u0131. \n\n\ud83d\udd17 https://t.co/QWaozxpE1T https://t.co/BzgpaKFVEz \ud83d\udc9b\u2764  #Ger\u00e7ekSevgiBurada diyen sevgililer i\u00e7in 14 \u015eubat'a \u00f6zel %50 indirim\n\n\ud83c\udfab 16 \u015eubat Pazar g\u00fcn\u00fc 19.00'da oynayaca\u011f\u0131m\u0131z BtcT\u00fcrk Yeni Malatyaspor ma\u00e7\u0131n\u0131n VIP trib\u00fcn biletleri sevgililere \u00f6zel %50 indirimli olarak sat\u0131\u015fta!\n\nSat\u0131n almak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/kBzCGD3PVZ https://t.co/G6SRMGlysh RT @GSBasketbol: Ankara sar\u0131 k\u0131rm\u0131z\u0131! \ud83d\udc9b\u2764\ufe0f\n\n#SolgarVitaminT\u00fcrkiyeKupas\u0131 yar\u0131 finalinde Dar\u00fc\u015f\u015fafaka Tekfen ile kar\u015f\u0131la\u015f\u0131yoruz! \n\nTaraftar\u0131m\u0131z\u2026 \u2705 Radamel Falcao, tak\u0131mla birlikte \u00e7al\u0131\u015fmalarda yer ald\u0131. https://t.co/HMeIKzOO0s \ud83d\udcf8 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu'nun 22. haftas\u0131nda, 16 \u015eubat Pazar g\u00fcn\u00fc saat 19.00'da evimizde BtcT\u00fcrk Yeni Malatyaspor ile oynayaca\u011f\u0131m\u0131z kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131na ba\u015flad\u0131k.\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/u30i6J5PPP https://t.co/U5in8x7j0h \ud83c\udfab S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu 22. haftas\u0131nda 16 \u015eubat Pazar g\u00fcn\u00fc saat 19.00'da oynayaca\u011f\u0131m\u0131z BtcT\u00fcrk Yeni Malatyaspor ma\u00e7\u0131n\u0131n biletleri genel sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kt\u0131.\n\nSat\u0131n almak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/BMuQO27UKn https://t.co/qRbIv2RgFz Teknik Direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Say\u0131n Fatih Terim'in kay\u0131nvalidesi Rezan Meral Aksu'nun vefat\u0131n\u0131 derin bir \u00fcz\u00fcnt\u00fcyle \u00f6\u011frenmi\u015f bulunmaktay\u0131z. \n\nMerhume Rezan Meral Aksu'ya Allah\u2019tan rahmet, Say\u0131n Hocam\u0131z Fatih Terim\u2019e ve Ailesine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 ve sab\u0131rlar dileriz. https://t.co/BZAkbh6ocW G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/2nBM1xs7Vs \ud83c\udf99 Teknik direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Fatih Terim'in ma\u00e7 sonu a\u00e7\u0131klamalar\u0131 #GSvALN\n\n\ud83d\udcfa\ud83d\udc47 https://t.co/0r6qHFkBUi \ud83c\udf99 Adem B\u00fcy\u00fck: \u201cLig \u015fampiyonlu\u011funu 'May\u0131slar Bizimdir' diyerek kazanaca\u011f\u0131z.\u201d #GSvALN\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/XMt3DXQhqV https://t.co/A2uR08Ajrh \ud83c\udf99 Henry Onyekuru'nun ma\u00e7 sonu a\u00e7\u0131klamalar\u0131 #GSvALN\n\n\ud83d\udcfa\ud83d\udc47 https://t.co/UJIIqmy9HU \ud83c\udf99 Mario Lemina'n\u0131n ma\u00e7 sonu a\u00e7\u0131klamalar\u0131 #GSvALN\n\n\ud83d\udcfa\ud83d\udc47 https://t.co/JcsoR7cEJY \ud83d\udcf8 https://t.co/ViRxI80jxR \ud83d\udcf8 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ikinci yar\u0131s\u0131ndan kareler #GSvALN https://t.co/2bEcuInTMG Kar\u015f\u0131la\u015fma sona erdi: Galatasaray 3 - 1 Aytemiz Alanyaspor #GSvALN https://t.co/WQL5YhH3jy \u23f1\ufe0f 90+5'\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda k\u0131rm\u0131z\u0131 kart g\u00f6ren oyuncu Mariano #GSvALN Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ikinci devresine 8 dakika uzatma ilave edildi. #GSvALN Belhanda'n\u0131n ortas\u0131nda arka direkte topu tamamlayan Adem B\u00fcy\u00fck durumu 3-1 yapt\u0131! #GSvALN https://t.co/nfKoRUB5ax \u26bd GOOOOOOOOOOLLLLLL!! GOOOOOOOLLLLL!!! GOOOOOOLL! \n\n\u23f1 85\u2019\n\n\ud83d\udc4a ADEM B\u00dcY\u00dcK!\n\nGalatasaray 3 \u2013 1 Aytemiz Alanyaspor #GSvALN https://t.co/zmJPQhD8wT \u23f1 82\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi. #GSvALN\n\n\ud83d\udd3a Oyuna giren: Jesse\n\ud83d\udd3b Oyundan \u00e7\u0131kan: Seri \u23f1 82\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi #GSvALN https://t.co/EAT9NSAGzc \u23f1\ufe0f 78\u2019\n\nSeri uzaklardan kaleyi denedi, d\u00f6nen topu takip eden Feghouli\u2019nin vuru\u015fu d\u0131\u015far\u0131ya gitti. #GSvALN Hakemin beyaz noktay\u0131 g\u00f6stermesiyle topun ba\u015f\u0131na ge\u00e7en Adem B\u00fcy\u00fck tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131 \u00f6ne ge\u00e7iren gol\u00fc kaydetti! #GSvALN https://t.co/luwIdVvkub \u26bd GOOOOOOOOOOOLLLLLLLL!! GOOOOOOLL! \n\n\u23f1 55\u2019\n\n\ud83e\udd19  ADEM B\u00dcY\u00dcK!\n\nGalatasaray 2 \u2013 1 Aytemiz Alanyaspor #GSvALN https://t.co/7qYtFbWqkr \u23f1 54\u2019\n\nAlanyaspor savunmas\u0131n\u0131n topa elle m\u00fcdahalesi sonucu hakem penalt\u0131 noktas\u0131n\u0131 g\u00f6sterdi! #GSvALN \u23f1 49\u2019\n\n\u00d6mer Bayram\u2019\u0131n i\u00e7eri \u00e7evirdi\u011fi topu Onyekuru kaleye g\u00f6nderdi, top \u00fcst direkten oyun alan\u0131na geri d\u00f6nd\u00fc! #GSvALN \ud83d\udd14 \n\n\u23f1 46\u2019 \n\nMa\u00e7 ba\u015flad\u0131! #Sald\u0131rGALATASARAY #GSvALN https://t.co/IgVafHsZKT \u23f1 46\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi. #GSvALN\n\n\ud83d\udd3a Oyuna giren: Onyekuru\n\ud83d\udd3b Oyundan \u00e7\u0131kan: Linnes \ud83d\udcf8 #GSvALN https://t.co/MMuvOUIaZK \ud83d\udcf8 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131ndan kareler #GSvALN https://t.co/Nym5YqlmUR \u0130lk yar\u0131 sonucu: Galatasaray 1 \u2013 1 Aytemiz Alanyaspor #GSvALN https://t.co/fwrj3OQ1fN Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131na 2 dakika uzatma ilave edildi. #GSvALN \u23f1 31\u2019\n\nGalatasaray 1 \u2013 1 Aytemiz Alanyaspor #GSvALN \u23f1 28\u2019\n\nLinnes\u2019in ceza sahas\u0131 giri\u015finden kaleye g\u00f6nderdi\u011fi \u015fut az farkla auta gidiyor. #GSvALN Tebrikler #FileninAslanlar\u0131! \ud83d\udcaa\ud83d\udc4f https://t.co/JYAnmSLeGz \u23f1 15\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren oyuncu Adem B\u00fcy\u00fck. #GSvALN \u00d6mer Bayram'\u0131n yapt\u0131\u011f\u0131 ortaya kafay\u0131 vuran Emre Akbaba, tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131 1-0 \u00f6ne ge\u00e7iren gol\u00fc at\u0131yor! #GSvALN https://t.co/vKnjgfRWJd \u26bd GOOOOOOOOOOOOLLLL!! GOOOOOOOOOOOOOOOLLL! \n\n\u23f1 9\u2019\n\n\ud83d\ude0e EMRE AKBABA!!!\n\nGalatasaray 1 \u2013 0 Aytemiz Alanyaspor #GSvALN https://t.co/HlvhqfGVyO \ud83d\udd14 \n\n\u23f1 1\u2019 \n\nMa\u00e7 ba\u015flad\u0131! #Sald\u0131rGALATASARAY #GSvALN https://t.co/gnlZZNPXfg Galatasaray Spor Kul\u00fcb\u00fc \u015eubat Ay\u0131 Ola\u011fan Divan Kurulu Toplant\u0131s\u0131, Galatasaray Lisesi Tevfik Fikret Salonu'nda ger\u00e7ekle\u015ftirildi.\n\nDetaylar i\u00e7in  \ud83d\udc49 https://t.co/tXPjp6ZgQj https://t.co/k9AJW69H6c \ud83d\udcf8 Aytemiz Alanyaspor ma\u00e7\u0131 \u00f6ncesi \u0131s\u0131nmaday\u0131z! \ud83d\udd25 #GSvALN #HedefKupa https://t.co/ZU7dUwFjYT Yedeklerimiz: Okan, \u015eener, Ahmet, Sel\u00e7uk, Belhanda, Jimmy, Jesse, Emin, Taylan, Onyekuru #GSvALN \ud83d\udce2 Aytemiz Alanyaspor kar\u015f\u0131s\u0131nda ilk 11'imiz! \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b1\u20e31\u20e3 #GSvALN https://t.co/J8Q5hzQDz8 \ud83d\udce2 Tak\u0131m\u0131m\u0131z bu ak\u015fam par\u00e7al\u0131 forma, siyah \u015fort ve siyah kon\u00e7 ile sahaya \u00e7\u0131kacak. Kalecimiz ise ye\u015fil forma giyecek. #GSvALN #HedefKupa https://t.co/JZfR9knFZ8 \ud83d\udc9b\u2764  #Ger\u00e7ekSevgiBurada diyenlere 14 \u015eubat Sevgililer G\u00fcn\u00fc'ne \u00f6zel %50 indirim f\u0131rsat\u0131\n\n\ud83c\udfab 16 \u015eubat Pazar g\u00fcn\u00fc 19.00'da oynayaca\u011f\u0131m\u0131z BtcT\u00fcrk Yeni Malatyaspor ma\u00e7\u0131n\u0131n VIP trib\u00fcn biletleri sevgililere \u00f6zel %50 indirimli olarak sat\u0131\u015fta!\n\nSat\u0131n almak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/kBzCGD3PVZ https://t.co/NxmfEKpCF9 \ud83d\udde3 \u015eimdi k\u00fckreme vakti!\n\n\ud83c\udfab S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu'nun 22. haftas\u0131nda 16 \u015eubat Pazar g\u00fcn\u00fc saat 19.00'da evimizde BtcT\u00fcrk Yeni Malatyaspor ile oynayaca\u011f\u0131m\u0131z ma\u00e7\u0131n biletleri GS Bonus ve GS Mobile sahiplerine \u00f6ncelikli sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kt\u0131.\n\nSat\u0131n almak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/BMuQO27UKn https://t.co/yQ1eAqlehb \ud83c\udfab MA\u00c7A GELEM\u0130YORSAN KOMB\u0130NEN\u0130 TEK MA\u00c7LIK MUTLAKA DEVRET, TEK B\u0130R KOLTUK B\u0130LE BO\u015e KALMASIN.\n\n\u2705 Bu ak\u015fam saat 20.30'da oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Aytemiz Alanyaspor ma\u00e7\u0131nda kombine devir s\u0131n\u0131rlamas\u0131 yok!\n\nTek ma\u00e7l\u0131k kombine devir i\u015flemi nas\u0131l yap\u0131l\u0131r? \ud83d\udc49 https://t.co/p9oFRSvd2I https://t.co/Rkksq24em4 \ud83c\udfc6 Kupalara Lay\u0131ks\u0131n Sen \u015eanl\u0131 Galatasaray! #HedefKupa\n\n\ud83d\udce2 Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 \u00c7eyrek Final r\u00f6van\u015f ma\u00e7\u0131nda bug\u00fcn Aytemiz Alanyaspor ile saat 20.30'da oynayaca\u011f\u0131m\u0131z kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n biletlerinin sat\u0131\u015f\u0131 devam ediyor. \n\nSat\u0131n almak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/4KuCDuJuKU https://t.co/WNo8b7t7y1 \ud83d\udce2 Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n, S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu 22. haftas\u0131nda 16 \u015eubat Pazar g\u00fcn\u00fc saat 19.00'da T\u00fcrk Telekom Stadyumu'nda oynayaca\u011f\u0131 BtcT\u00fcrk Yeni Malatyaspor kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131n\u0131 hakem Alper Ulusoy y\u00f6netecek. https://t.co/QTaYc4unL1 RT @Galatasaray_TTA: \ud83d\udce2 Maslak y\u00f6n\u00fcnden ma\u00e7a gelecek taraftarlar\u0131m\u0131z CENDERE yolunu kullanarak trafik yo\u011funlu\u011funu atlatabilir, stad\u0131m\u0131za dah\u2026 RT @Galatasaray_TTA: P4 a\u00e7\u0131k otopark ve otob\u00fcs duraklar\u0131n\u0131n oldu\u011fu k\u0131s\u0131mda ise; Ali Sami Yen Spor Kompleksi'nin a\u015fa\u011f\u0131s\u0131nda yer alan al\u0131\u015fver\u2026 RT @Galatasaray_TTA: Bununla beraber yeni ula\u015f\u0131m yolu olarak CENDERE yolunu kullanan P1, P2, P3 ve P4 otopark kart\u0131 sahibi ara\u00e7lar P3 ve P4\u2026 RT @Galatasaray_TTA: Galatasaray - Aytemiz Alanyaspor ma\u00e7\u0131 \u00f6ncesi Ali Sami Yen Kompleksi T\u00fcrk Telekom Stadyumu'na gelen, P1, P2, P3 ve P4 o\u2026 RT @Galatasaray_TTA: \ud83c\udf24 Galatasaray - Aytemiz Alanyaspor ma\u00e7\u0131n\u0131n oynanaca\u011f\u0131 saatlerde hava s\u0131cakl\u0131\u011f\u0131n\u0131n 6 derece olmas\u0131 bekleniyor.\ud83d\udc47 #GSvALN\u2026 RT @Galatasaray_TTA: Galatasaray\u2019\u0131n 2019-2020 Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 \u00e7eyrek finalinin r\u00f6van\u015f ma\u00e7\u0131nda bu ak\u015fam saat 20.30\u2019da Aytemiz Alanyasp\u2026 \ud83d\uddd3 Tarihte bug\u00fcn | 12 \u015eubat 1911 g\u00fcn\u00fc tarih yaz\u0131ld\u0131: 1910-1911 sezonunda oynanan Fenerbah\u00e7e ma\u00e7\u0131n\u0131 7 oyuncuyla oynayan tak\u0131m\u0131m\u0131z, rakibini 7-0 ma\u011flup ederek ezelin rekabetin tarihindeki en farkl\u0131 galibiyeti ald\u0131. #GStb https://t.co/YZK3kcdXMw RT @GalatasaraySK: #\u20e3 #HedefKupa\n\ud83c\udfc6 Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 \n\ud83d\uddd3 \u00c7eyrek Final Turu R\u00f6van\u015f Ma\u00e7\u0131\n\ud83c\udd9a Aytemiz Alanyaspor\n\ud83d\udcc6 12.02.2020\n\ud83d\udd56 20.30\n\ud83c\udfdf T\u00fcrk\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/p50yXPykxn \ud83c\udfc6 KUPALARA LAYIKSIN SEN\n\u015eANLI GALATASARAY! \ud83c\udfc6\n\n#Bug\u00fcnG\u00fcnlerdenGALATASARAY #HedefKupa #GSvALN https://t.co/GC7DGQHQJN RT @GSBasketbol: \ud83d\udccc Solgar Vitamin T\u00fcrkiye Kupas\u0131\u2019nda yar\u0131 finaldeki rakibimiz Dar\u00fc\u015f\u015fafaka Tekfen oldu.\n\n#FightAsOne \ud83e\udd1c\ud83c\udffb\ud83e\udd1b\ud83c\udffb https://t.co/PMh0g\u2026 Solgar Vitamin Erkekler T\u00fcrkiye Kupas\u0131'nda D\u00f6rtl\u00fc Final'e y\u00fckseldik. \ud83c\udfc6\n\nTebrikler #YenilmezArmada! \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b https://t.co/AnJnmGQr1a #\u20e3 #HedefKupa\n\ud83c\udfc6 Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 \n\ud83d\uddd3 \u00c7eyrek Final Turu R\u00f6van\u015f Ma\u00e7\u0131\n\ud83c\udd9a Aytemiz Alanyaspor\n\ud83d\udcc6 12.02.2020\n\ud83d\udd56 20.30\n\ud83c\udfdf T\u00fcrk Telekom Stadyumu\n\ud83d\udcf2 #GSvALN\n\ud83d\udd17 https://t.co/KMlp1zZVkR https://t.co/r3E2P0siiA \u0130dman raporu | 11 \u015eubat Sal\u0131\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/10masakTnz https://t.co/cpbTvFP1JY \ud83d\udcf8 https://t.co/uXscIpwrcU Kupada r\u00f6van\u015f ma\u00e7\u0131 i\u00e7in haz\u0131r\u0131z! \u2705\n\n\ud83d\udcf8 Futbol tak\u0131m\u0131m\u0131z, Aytemiz Alanyaspor ile oynayaca\u011f\u0131 Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 \u00c7eyrek Final r\u00f6van\u015f ma\u00e7\u0131n\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131 tamamlay\u0131p Florya'da kampa girdi. https://t.co/fkLKuvNH9N \ud83c\udfab MA\u00c7A GELEM\u0130YORSAN KOMB\u0130NEN\u0130 TEK MA\u00c7LIK MUTLAKA DEVRET, TEK B\u0130R KOLTUK B\u0130LE BO\u015e KALMASIN.\n\n\u2705 Yar\u0131n ak\u015fam saat 20.30'da oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Aytemiz Alanyaspor ma\u00e7\u0131nda kombine devir s\u0131n\u0131rlamas\u0131 yok!\n\nTek ma\u00e7l\u0131k kombine devir i\u015flemi nas\u0131l yap\u0131l\u0131r? \ud83d\udc49 https://t.co/p9oFRSvd2I https://t.co/L90jUyy6bv RT @GSBasketbol: \ud83d\udd25 GAMEDAY! \ud83d\udd25\n\n\ud83c\udfc6 Solgar Vitamin T\u00fcrkiye Kupas\u0131 \u00c7eyrek Final\n\ud83c\udd9a TOFA\u015e\n\u23f0 21.00\n\ud83d\udccd Sinan Erdem Spor Salonu\n\ud83d\udcfa Tivibuspor\n#\u20e3 #Figh\u2026 \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b Yeni kupalar yolunda T\u00fcrk Telekom Stad\u0131'nda bulu\u015fuyoruz. #HedefKupa\ud83c\udfc6\n\n\ud83d\udce2 Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 \u00c7eyrek Final r\u00f6van\u015f ma\u00e7\u0131nda yar\u0131n Aytemiz Alanyaspor ile saat 20.30'da oynayaca\u011f\u0131m\u0131z kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n biletlerinin sat\u0131\u015f\u0131 devam ediyor. \n\nSat\u0131n almak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/4KuCDuJuKU https://t.co/S8YggEWkiN Hen\u00fcz daha gen\u00e7li\u011finin bahar\u0131nda, vah\u015fice ya\u015famdan kopar\u0131lan #\u00d6zgecanAslan'\u0131 aram\u0131zdan ayr\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131n 5. y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fcnde sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yoruz. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n\nAc\u0131mas\u0131zca hayattan kopar\u0131lan, \u015fiddete maruz kalan ad\u0131n\u0131 sayamad\u0131\u011f\u0131m\u0131z binlerce kad\u0131n\u0131m\u0131z i\u00e7in kad\u0131na \u015fiddete sessiz kalmayaca\u011f\u0131z! https://t.co/KrpGPmzg9N \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 \u0130dlib'in kuzeyinde ger\u00e7ekle\u015ftirilen sald\u0131r\u0131 sonucu \u015fehit d\u00fc\u015fen askerlerimize Allah'tan rahmet, ailelerine ve y\u00fcce milletimize ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131; yaral\u0131 askerlerimize acil \u015fifalar diliyoruz. https://t.co/FjqWFKQFpf \ud83c\udfab Hem trib\u00fcnde hem sahada #KONSANTRASYON! #HedefKupa \ud83c\udfc6\n\n\ud83d\udce2 Futbol tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n, Aytemiz Alanyaspor ile 12 \u015eubat \u00c7ar\u015famba ak\u015fam\u0131 saat 20.30'da oynayaca\u011f\u0131 Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 \u00c7eyrek Final r\u00f6van\u015f ma\u00e7\u0131n\u0131n biletleri sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kt\u0131.\n\nSat\u0131n almak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/4KuCDv15Cs https://t.co/YGCVnCtT0e \u0130dman raporu | 10 \u015eubat Pazartesi\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/nSdFOUmYVL https://t.co/MiAmxORnn2 \ud83c\udf82 Antrenman \u00f6ncesinde kaptan\u0131m\u0131z Sel\u00e7uk \u0130nan (@8Selcukinan) ve Radamel Falcao'nun (@FALCAO) do\u011fum g\u00fcn\u00fc kutland\u0131. https://t.co/PVEzo6yjXp \ud83d\udcf8 https://t.co/R5tKZnbmTp \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ud83c\udfc3\u200d\u2642 H\u0131z kesmek yok! \u2705\n\n\ud83d\udcf8 Aslanlar\u0131m\u0131z, Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 \u00c7eyrek Final r\u00f6van\u015f ma\u00e7\u0131nda 12 \u015eubat \u00c7ar\u015famba g\u00fcn\u00fc saat 20.30'da evimizde oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Aytemiz Alanyaspor ma\u00e7\u0131n\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131na bug\u00fcn yap\u0131lan antrenmanla ba\u015flad\u0131. \ud83d\udcaa https://t.co/ULVRhrh4U0 \ud83d\udce2 Futbol tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n, 12 \u015eubat \u00c7ar\u015famba g\u00fcn\u00fc saat 20.30'da Aytemiz Alanyaspor ile oynayaca\u011f\u0131 Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 \u00c7eyrek Final r\u00f6van\u015f ma\u00e7\u0131n\u0131 hakem Ya\u015far Kemal U\u011furlu y\u00f6netecek. https://t.co/roWk3EIzkQ \ud83d\udcf8 D\u00fcn gecenin karesi sizce hangisi? \ud83e\udd14\n\n\u26a1\ud83d\udcaa\ud83e\udd81\ud83d\udc9b\n\nSe\u00e7imini emojiyle yap! \ud83d\udc47 #KSMvGS https://t.co/PAcllJjodW \ud83c\udfc6 Kupa yolunda 90 dakika omuz omuza!\n\n\ud83d\udce2 12 \u015eubat \u00c7ar\u015famba g\u00fcn\u00fc saat 20.30'da Aytemiz Alanyaspor ile evimizde oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 \u00c7eyrek Final r\u00f6van\u015f ma\u00e7\u0131n\u0131n biletleri bug\u00fcn saat 15.00'te sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131k\u0131yor.\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/4KuCDuJuKU https://t.co/8mkKUF1Gd7 \u0130yi ki do\u011fdun Radamel Falcao! \ud83c\udf82 https://t.co/BduxUeNvhX \u0130yi ki do\u011fdun Sel\u00e7uk \u0130nan! \ud83c\udf82 https://t.co/P4vWjF1kSs G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi \ud83d\udcaa https://t.co/IzyTxCaoQs \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b https://t.co/suH4nQfyMc \ud83d\udcac M. Cengiz: \"B\u00f6yle bir talep Galatasaray'\u0131 sadece kaosa g\u00f6t\u00fcr\u00fcr. Buna cevap verirken kelimeleri se\u00e7emiyorum. Bizden, ifadelerimizden, aksan\u0131m\u0131zdan ho\u015flanmayabilirsiniz ana son iki senedeki mali ve sportif anlamda ba\u015far\u0131lardan sonra kayy\u0131m istemeyi ben iyi niyetle a\u00e7\u0131klayamam.\" \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"Ben ilk defa bir kul\u00fcpte se\u00e7ime gidilmesi i\u00e7in kayy\u0131m atanmas\u0131n\u0131 istendi\u011fini g\u00f6rd\u00fcm. Kayy\u0131ma neden gidersiniz? Mali ve idari a\u00e7\u0131dan iflas edersiniz. Bunun i\u00e7in kayy\u0131m istersiniz. Bu durumda zaten mahkemeler otomatik olarak kayy\u0131m atar.\" \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"Galatasaray olarak kurallar\u0131n uygulanmas\u0131 do\u011frultusunda soru sorduk. Siz hangi maddeye g\u00f6re bir tak\u0131m\u0131m\u0131za limit art\u0131r\u0131m\u0131 verdiniz? 4 maddenin hi\u00e7birine uymuyor. Biz bunu s\u00f6yledik. Hala da yan\u0131t alamad\u0131k. Hangi maddeye dayanarak limit art\u0131r\u0131m\u0131 yapt\u0131n\u0131z?\" \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"Ben her zaman her yerde var\u0131m. Di\u011fer ba\u015fkanlar\u0131 ikna etsinler. TV'ye \u00e7ok \u00e7\u0131kmay\u0131 seviyor. Neredeyse baz\u0131 ba\u015fkanlar \u00e7\u0131k\u0131p haber b\u00fcltenlerini sunacaklar. Elinizden ekmek gidebilir, dikkatli olun.\" \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"'Hakemler de insand\u0131r, hata yapabilir' dedikten sonra nas\u0131l oldu da bir anda hakemler ba\u015fka bir varl\u0131\u011fa m\u0131 d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fc? Hepimiz ne dedi\u011fimize dikkat etmeliyiz. Ge\u00e7mi\u015fe bak\u0131p ileriye d\u00f6n\u00fck olumlu mesajlar vermeliyiz.\" \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"Ge\u00e7en y\u0131l 17 kul\u00fcp ad\u0131na sadece 8 kul\u00fcb\u00fcn imzalad\u0131\u011f\u0131 bir bildiri yay\u0131nland\u0131. Bu bildiriyi haz\u0131rlayanlar aras\u0131nda ba\u015f akt\u00f6r olan bir ki\u015finin bug\u00fcn \u015fiddetle hakemlerden \u015fik\u00e2yet etmesini anlayam\u0131yorum. Bu dayan\u0131lmaz, izah edilemez bir \u00e7eli\u015fki.\" \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"Diliyorum ki Galatasaray rekabetinden ba\u015fka hi\u00e7bir \u015fey onu a\u011flatmas\u0131n. Ben k\u00f6t\u00fcl\u00fck dilemem, g\u00fclmesini dilerim. Dilerim ki sadece Galatasaray rekabeti onu a\u011flats\u0131n. Hem g\u00fcl\u00fcyorsunuz, tabiri caizse hem de televizyonlarda a\u011fl\u0131yorsunuz.\" \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"L\u00fctfen toplumun de\u015farj olmas\u0131 gereken futbolu, s\u00f6ylemlerimizle nefret \u015farj\u0131 haline getirmeyelim. Y\u00f6neticiler olarak konu\u015ftuklar\u0131m\u0131za dikkat edelim. \u0130nsanlar\u0131 kendi ba\u015far\u0131s\u0131zl\u0131klar\u0131m\u0131z i\u00e7in soka\u011fa d\u00f6kmek gibi, bu anlama gelecek s\u00f6ylemlerden l\u00fctfen ka\u00e7\u0131nal\u0131m.\" \ud83c\udf99 Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz, futbol tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n 3-0 kazand\u0131\u011f\u0131 Kas\u0131mpa\u015fa m\u00fccadelesinin ard\u0131ndan g\u00fcndeme dair a\u00e7\u0131klamalarda bulundu.\n\n\ud83d\udcfa\ud83d\udc47 https://t.co/FTp3NwQMbc B\u0130Z\u0130M TAKIM! \ud83d\udcaa #KSMvGS https://t.co/tSBuiubPZc Muslera! Muslera! Fernando Muslera \ud83e\udde4 #KSMvGS https://t.co/p50bJqzyyL \ud83e\uddff\n\n#KSMvGS https://t.co/u6yl3b8GTc \ud83c\udf99 Teknik direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Fatih Terim'in ma\u00e7 sonu a\u00e7\u0131klamalar\u0131 #KSMvGS\n\n\ud83d\udcfa\ud83d\udc47 https://t.co/ihhVdHAiLK \u26bd\ud83d\udc40 \n\n#KSMvGS https://t.co/MAzSRiqUCW \ud83c\udf99Emre Akbaba: \u201cFormay\u0131 ald\u0131\u011f\u0131m her ma\u00e7 elimden geleni yapmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131yorum.\u201d #KSMvGS\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49https://t.co/QlL4K1wVU0 https://t.co/kxal3Bk9GM \ud83c\udf99 Seri: \"Bug\u00fcn ma\u00e7a \u00e7ok istekle ve ciddi \u015fekilde ba\u015flad\u0131k. Bunu kazanarak g\u00f6sterdik. Sezonun ikinci yar\u0131s\u0131n\u0131n ba\u015f\u0131ndan beri her ma\u00e7\u0131 final gibi oynuyoruz, antrenmanlarda bu ciddiyetle haz\u0131rland\u0131k. Bunun da meyvesini al\u0131yoruz.\"\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/TgleQ3kojC https://t.co/hCH13f2ESX \ud83c\udf99Adem B\u00fcy\u00fck: \"Galatasaray, T\u00fcrkiye\u2019nin en b\u00fcy\u00fck camias\u0131. Ben buraya sava\u015fmaya, ba\u015far\u0131l\u0131 olmaya, kupalar kald\u0131rmaya geldim.\" #KSMvGS \n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/wx58lop5oW https://t.co/u1xp3cnpb6 \u26bd Adem B\u00dcY\u00dcK! \ud83d\udcaa\nGalatasaray TEK B\u00dcY\u00dcK! \u2b50\u2b50\u2b50\u2b50 \n\n#KSMvGS https://t.co/sk44CheULC \ud83d\udcf8 #KSMvGS https://t.co/rWgfUdgVSL \ud83d\udcf8 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ikinci yar\u0131s\u0131ndan kareler #KSMvGS https://t.co/1UJLJBSWFd #May\u0131slarBizimdir \ud83d\ude09 https://t.co/QYYdqDxWlr \u23f1 90+2\u2019\n\nSel\u00e7uk \u0130nan\u2019\u0131n ara pas\u0131nda topla bulu\u015fan Onyekuru \u015futunu \u00e7ekti, kaleci topu kornere \u00e7eldi. #KSMvGS Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ikinci devresine 3 dakika uzatma ilave edildi. #KSMvGS \u23f1 80\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi. #KSMvGS https://t.co/jWQDujf5f6 \u23f1 77\u2019\n\nOnyekuru, Linnes\u2019i hareketlendirdi. Linnes\u2019in ceza sahas\u0131 i\u00e7inden kaleye g\u00f6nderdi\u011fi \u015futu kaleci \u00e7\u0131kard\u0131. #KSMvGS \u23f1 74\u2019\n\n\u00d6mer Bayram, topu uzaklardan kaleye g\u00f6nderdi. Savunmaya \u00e7arpan top kornere \u00e7\u0131kt\u0131. #KSMvGS \u23f1 67\u2019\n\nLemina ceza sahas\u0131 i\u00e7inde Onyekuru\u2019yu g\u00f6rd\u00fc\u2026 Onyekuru\u2019nun \u015futu rakip savunma taraf\u0131ndan kaleye giderken \u00e7\u0131kar\u0131ld\u0131! #KSMvGS \u23f165\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi.\n\n\u00c7\u0131kan oyuncu Emre Akbaba, giren oyuncu Onyekuru\n\n #KSMvGS \u23f1 62\u2019\n\n Adem B\u00fcy\u00fck ceza sahas\u0131 d\u0131\u015f\u0131ndan sol aya\u011f\u0131yla kaleyi denedi, kaleci topu kornere \u00e7eldi. #KSMvGS \ud83d\udd14 \n\n\u23f1 46\u2019\n\nKar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ikinci devresi ba\u015flad\u0131. #Sald\u0131rGALATASARAY #KSMvGS \ud83d\udcf8 B\u0130Z\u0130M TAKIM! \ud83d\udc4f\ud83d\udcaa\n\n#KSMvGS https://t.co/j1HOb6L1uv \ud83d\udcf8#KSMvGS https://t.co/Fr7IPNKyMB \ud83d\udcf8 #KSMvGS https://t.co/k37Sxsjysf \ud83d\udcf8 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131ndan kareler #KSMvGS https://t.co/CanVvjmxhK Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131 sona erdi. Kas\u0131mpa\u015fa deplasman\u0131nda ilk yar\u0131y\u0131 3\u20e3-0\u20e3 \u00f6nde tamamlad\u0131k! #KSMvGS\n\nKas\u0131mpa\u015fa: 0 \u2013 3 Galatasaray https://t.co/D9PILHfRUS Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131na 3 dakika uzatma ilave edildi. #KSMvGS Mariano'nun ceza sahas\u0131na g\u00f6nderdi\u011fi topa hareketlenip kontrol eden Adem B\u00fcy\u00fck skoru 3-0 yap\u0131yor! #KSMvGS https://t.co/P3waJPahsr \u26bd GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLL!\n\n\u23f1 43\u2019\n\n\ud83d\udcaa ADEM B\u00dcY\u00dcK!!\n\nKas\u0131mpa\u015fa 0 \u2013 3 Galatasaray #KSMvGS https://t.co/9DHTvwgQKH \ud83d\udcf8 SOSO! \ud83d\udcab \n\n#KSMvGS https://t.co/lwOBUzgqkp \u23f1\ufe0f 33\u2019\n\nMariano\u2019nun ortas\u0131nda Adem B\u00fcy\u00fck topa kafay\u0131 vurdu, top auta gitti.  #KSMvGS \u23f1 28\u2019\n\nCeza sahas\u0131nda nefis \u00e7al\u0131mlarla rakibini ge\u00e7en Linnes'in \u015futu auta gitti. #KSMvGS Adem B\u00fcy\u00fck, penalt\u0131 vuru\u015funu gole \u00e7evirdi. Kas\u0131mpa\u015fa deplasman\u0131nda \u015fimdi 2-0 \u00f6ndeyiz! #KSMvGS https://t.co/lUuEj4mSoL \u26bd GOOOOOOOOOL!! GOOOOOOOOOOOOOLLLLL! GOOOOOL!\n\n\u23f1 22\u2019\n\n\ud83d\udcaa ADEM B\u00dcY\u00dcK!!\n\nKas\u0131mpa\u015fa 0 \u2013 2 Galatasaray\n\n#KSMvGS https://t.co/ymo2JPw9Yd \u23f1 20\u2019\n\nHakemin VAR incelemesi sonucu penalt\u0131 kazan\u0131yoruz! #KSMvGS https://t.co/DJuPw6Pb1m \u23f1 18\u2019\n\n\u00d6mer Bayram\u2019\u0131n kulland\u0131\u011f\u0131 kornerde arka direkte Emre Akbaba r\u00f6va\u015fatay\u0131 vurdu, top savunmadan sekip d\u0131\u015far\u0131ya gitti. #KSMvGS Feghouli'nin kale sahas\u0131na g\u00f6nderdi\u011fi top, rakip defans oyuncusuna da \u00e7arp\u0131p a\u011flarla bulu\u015fuyor. Kas\u0131mpa\u015fa deplasman\u0131nda 1-0 \u00f6ne ge\u00e7iyoruz!\n\n #KSMvGS https://t.co/3pPx3k0UYV \u26bd GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLLLL!!!!!!!\n\n\u23f1 7\u2019\n\n\ud83e\udd81 FEGHOULI!!\n\nKas\u0131mpa\u015fa 0 \u2013 1 Galatasaray\n\n#KSMvGS https://t.co/P1xd6d2pjN \u23f1 4\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi.\n\n\u00c7\u0131kan oyuncu Saracchi, giren oyuncu Linnes\n\n #KSMvGS \ud83d\udd14 \n\n\u23f1 1\u2019\n\nKar\u015f\u0131la\u015fma ba\u015flad\u0131. #Sald\u0131rGALATASARAY #KSMvGS #KSMvGS https://t.co/t8Cl4OATXL \ud83d\udcf8 Ma\u00e7 \u00f6ncesi \u0131s\u0131nmak i\u00e7in sahaday\u0131z \ud83d\udd25 #KSMvGS https://t.co/JWR4AZdoDx Yedeklerimiz: Okan, \u015eener, Ahmet, Sel\u00e7uk, Linnes, Andone, Jesse, Emin, Taylan, Onyekuru #KSMvGS \ud83d\udce2 Kas\u0131mpa\u015fa kar\u015f\u0131s\u0131nda ilk 11'imiz! \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b1\u20e31\u20e3 #KSMvGS https://t.co/Idzo9L3zEN RT @GSfutbolakademi: U16 Elit Geli\u015fim Ligi | Ma\u00e7 sonucu \n\nGalatasaray 3-1 Bursaspor \n\nGoller: 35\u2019 52\u2019 Caner D. , 77\u2019 Batuhan https://t.co/S\u2026 RT @GSTV: \ud83d\udd34 Galatasaray-Bursaspor U16 Elit Geli\u015fim Ligi kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131n\u0131 @GSTV, https://t.co/qoo95oocO0 ve YouTube kanal\u0131m\u0131zdan izleyebilirsi\u2026 RT @GSfutbolakademi: U15 Elit Geli\u015fim Ligi | Ma\u00e7 sonucu\n\nGalatasaray 5-0 Bursaspor \n\nGoller: 2\u2019 Umut, 9\u2019 Ali Turap, 39\u2019 Beknaz, 47\u2019 \u0130nan\u00e7,\u2026 \ud83d\udce2 Tak\u0131m\u0131m\u0131z bu ak\u015fam par\u00e7al\u0131 forma, siyah \u015fort ve siyah kon\u00e7 ile sahaya \u00e7\u0131kacak. Kalecimiz ise ye\u015fil forma giyecek. #KSMvGS https://t.co/faPI69KD1c RT @GSfutbolakademi: U14 Elit Geli\u015fim Ligi | Ma\u00e7 sonucu\n\nGalatasaray 1-0 Bursaspor \n\nGol: 72\u2019 Berk https://t.co/zpuc8eQC6J \ud83d\udead Her y\u0131l milyonlarca ki\u015fi t\u00fct\u00fcn kullan\u0131m\u0131 sebebiyle hayat\u0131n\u0131 kaybederken, binlerce ki\u015fi de pasif etkilenim nedeniyle ya\u015fam\u0131n\u0131 yitiriyor.\n\nGelin; bug\u00fcn, hemen \u015fimdi sigaray\u0131 b\u0131rak\u0131n hayat\u0131n\u0131zda yepyeni bir sayfa a\u00e7\u0131n! \n\n#D\u00fcnyaSigaray\u0131B\u0131rakmaG\u00fcn\u00fc \ud83d\udead https://t.co/y3amQXh9W5 RT @GSTV: \ud83d\udd34 Galatasaray-Bursaspor U15 Elit Geli\u015fim Ligi kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131n\u0131 @GSTV, https://t.co/qoo95oocO0 ve YouTube kanal\u0131m\u0131zdan izleyebilirsi\u2026 Aslanlar sahada, heyecan @bilyoner\u2019de!\n\nHemen oyna \ud83d\udc49 https://t.co/VOzyUlhdtb https://t.co/99yqONBjcf RT @GSTV: \ud83d\udd34 Galatasaray-Bursaspor U14 Elit Geli\u015fim Ligi kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131n\u0131 @GSTV, https://t.co/qoo95oocO0 ve YouTube kanal\u0131m\u0131zdan izleyebilirsi\u2026 RT @GalatasaraySK: \ud83c\udfc6 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu\n\ud83d\uddd3 21. Hafta\n\ud83c\udd9a Kas\u0131mpa\u015fa\n\ud83d\udcc6 09.02.2020\n\u23f0 19.00\n\ud83c\udfdf Recep Tayyip Erdo\u011fan Stad\u0131\n\ud83d\udcf2 #KSMvGS\n\ud83d\udd17 http\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/QO1l0Aq4K6 #Bug\u00fcnG\u00fcnlerdenGALATASARAY #BEN23RS\u0130Z #KSMvGS https://t.co/v2GKMI0aZM \ud83c\udfc6 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu\n\ud83d\uddd3 21. Hafta\n\ud83c\udd9a Kas\u0131mpa\u015fa\n\ud83d\udcc6 09.02.2020\n\u23f0 19.00\n\ud83c\udfdf Recep Tayyip Erdo\u011fan Stad\u0131\n\ud83d\udcf2 #KSMvGS\n\ud83d\udd17 https://t.co/KVb7NMD4dM https://t.co/I5mxGf2wJg RT @GSTV: \ud83d\udcfa @GSTV'de futbol \u015f\u00f6leni! \n\nAkademi Ligi'nde 3 ma\u00e7 arka arkaya \u015fampiyonlar\u0131n kanal\u0131nda! \ud83d\udc47 https://t.co/IXt9eg1Hs8 \u0130dman Raporu | 8 \u015eubat Cumartesi\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/HVX3TYgkGf https://t.co/P2pO1uITAN \ud83d\udcf8 https://t.co/CdIxmlVIUz \ud83d\udcf8 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu 21. haftas\u0131nda yar\u0131n saat 19.00'da oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Kas\u0131mpa\u015fa ma\u00e7\u0131n\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131 tamamlad\u0131k. \ud83d\udcaa https://t.co/XcaTszvLPH G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/u9QW0gSeG0 \ud83d\udc63 #StepOnEarth @TurkishAirlines https://t.co/Ia2ExFhPwS Aslanlar gibi gelinir, aslanlar gibi yenir! Galatasaray taraftar men\u00fcs\u00fc \u015fimdi Burger King\u00ae\u2019de!\n\nhttps://t.co/kJ5kl3xJqR\u2019dan ya da Burger King\u00ae restoranlar\u0131ndan men\u00fcn\u00fc al, Galatasaray kazans\u0131n! @BurgerKingTR https://t.co/PFUoe9Rqko Kul\u00fcb\u00fcm\u00fczde de bir d\u00f6nem genel menajerlik g\u00f6revinde bulunmu\u015f basketbolun duayen ismi Nur Gencer'in vefat\u0131n\u0131 derin bir \u00fcz\u00fcnt\u00fcyle \u00f6\u011frenmi\u015f bulunuyoruz.\n\nBasketbola \u00f6nemli hizmetlerde bulunmu\u015f merhum spor adam\u0131na Allah'tan rahmet; ailesi ve basketbol camiam\u0131za ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyoruz. https://t.co/huYyPQ4HNx RT @GSDergi: Galatasaray Dergisi\u2019nin 196. say\u0131s\u0131 raflardaki yerini ald\u0131. Galatasaray Dergisi'ne 0212 564 1905 numaral\u0131 telefonu arayarak ab\u2026 \ud83d\udce2 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu 21. haftas\u0131nda 9 \u015eubat Pazar g\u00fcn\u00fc saat 19.00'da oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Kas\u0131mpa\u015fa kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131n\u0131n deplasman biletleri bug\u00fcn saat 12.00'de https://t.co/E42K7nKpud'de sat\u0131\u015fa sunulacakt\u0131r. https://t.co/dmQFpOIcHL G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/2xvup3uBx9 Transfer d\u00f6neminin kapanmas\u0131yla beraber kul\u00fcplerin nihai tak\u0131m harcama limitlerini ilan etmeye davet ediyoruz. TFF\u2019yi tak\u0131m harcama limitlerinin a\u00e7\u0131kland\u0131\u011f\u0131 31 Aral\u0131k 2019 tarihinden sonra kul\u00fcplere yap\u0131lan tak\u0131m harcama limiti revizyonlar\u0131n\u0131n Ek-XII G maddesinin d\u00f6rt alt ba\u015fl\u0131\u011f\u0131ndan hangisine dayanarak yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klamaya ve... Bu tespitler do\u011frultusunda TFF Ba\u015fkan\u0131 Nihat \u00d6zdemir\u2019in 6 \u015eubat 2020 tarihinde yapt\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klamalar\u0131n yetersiz oldu\u011funu kamuoyunun bilgisine sunar\u0131z. Bu tespit yap\u0131l\u0131rken, TFF\u2019nin 9 Aral\u0131k 2019 tarihinde Kul\u00fcp Lisans Talimatnamesi\u2019ne ekledi\u011fi ve 20 Aral\u0131k 2019 tarihinde Kul\u00fcp Lisans Talimatnamesi\u2019nden \u00e7\u0131kard\u0131\u011f\u0131 Ek-XII G.5 maddesi de g\u00f6z \u00f6n\u00fcnde bulundurulmaktad\u0131r. TFF Ba\u015fkan\u0131 Nihat \u00d6zdemir, 6 \u015eubat 2020 tarihinde yapt\u0131\u011f\u0131 bas\u0131n toplant\u0131s\u0131nda bu kul\u00fcbe limit art\u0131r\u0131m\u0131 yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131k\u00e7a ilan ve beyan etmi\u015ftir. \u0130lgili Ek-XII G maddesi a\u00e7\u0131k bir \u015fekilde ortadayken, TFF\u2019nin limit art\u0131r\u0131m\u0131n\u0131 hangi gerek\u00e7eyle yapt\u0131\u011f\u0131 anla\u015f\u0131lmamaktad\u0131r. Tak\u0131m harcama limitlerinin a\u00e7\u0131kland\u0131\u011f\u0131 tarihten sonra bir kul\u00fcb\u00fcn \u00f6zellikle finansman i\u015flemlerine dayanarak limit art\u0131r\u0131m ba\u015fvurusunun devam etti\u011fi ve bu limit art\u0131r\u0131m ba\u015fvurusunun Ek-XII G maddesine g\u00f6re dayanaks\u0131z olmas\u0131na ra\u011fmen TFF taraf\u0131ndan kabul edildi\u011fi a\u00e7\u0131klanm\u0131\u015ft\u0131r. Bu maddede tak\u0131m harcama limiti art\u0131r\u0131m son ba\u015fvuru tarihi 15 Aral\u0131k, tak\u0131m harcama limiti art\u0131r\u0131m gerek\u00e7eleri de hedeflenen gelir art\u0131\u015f\u0131, sermaye art\u0131\u015f\u0131, UEFA m\u00fcsabakalar\u0131na kat\u0131l\u0131m ve transfer faaliyetlerinde gelir fazlas\u0131 olmak \u00fczere 4 konu olarak a\u00e7\u0131k\u00e7a belirlenmi\u015ftir. Kul\u00fcplerin 2 Eyl\u00fcl 2019 tarihinde TFF taraf\u0131ndan a\u00e7\u0131klanan tak\u0131m harcama limitleri, Kul\u00fcp Lisans Talimatnamesi\u2019nin EK XII-G (Tak\u0131m Harcama Limitinin Art\u0131r\u0131lmas\u0131) maddesine dayanarak art\u0131r\u0131labilmektedir. Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz\u2019in 3 \u015eubat tarihinde beIN Sports kanal\u0131nda yapt\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klamalar\u0131n ard\u0131ndan TFF Ba\u015fkan\u0131 Nihat \u00d6zdemir\u2019in 6 \u015eubat 2020 tarihinde yapt\u0131\u011f\u0131 bas\u0131n toplant\u0131s\u0131nda g\u00f6r\u00fc\u015flerini belirtti\u011fi tak\u0131m harcama limiti konusuyla ilgili ek a\u00e7\u0131klama yapma ihtiyac\u0131 do\u011fmu\u015ftur. TFF Tak\u0131m Harcama Limitleri Hakk\u0131nda Zorunlu A\u00e7\u0131klama\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/fGx84pyrUL https://t.co/MGHbsJpYq0 \u0130dman Raporu | 6 \u015eubat Per\u015fembe\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/e1ZyEzOvUK https://t.co/MwAGK6ppxE \ud83d\udcf8 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu'nun 21. haftas\u0131nda, 9 \u015eubat Pazar g\u00fcn\u00fc saat 19.00'da deplasmanda Kas\u0131mpa\u015fa ile oynayaca\u011f\u0131m\u0131z kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131na ba\u015flad\u0131k. https://t.co/dwnZiaMR6v RT @GSEsports: Kupa geliyor demi\u015ftik!\n\nFifa Pro Clubs (11v11) tak\u0131m\u0131m\u0131z,  VPL Champions League \u015fampiyonu olarak kat\u0131ld\u0131\u011f\u0131 VPL Euro Super Cu\u2026 \u015eubat Ay\u0131 Divan Kurulu Toplant\u0131s\u0131\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/V1JZS2uFTx https://t.co/WfD0Qzitat G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/RnPp5L3BvM \ud83c\udf99 Teknik direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Fatih Terim'in ma\u00e7 sonu a\u00e7\u0131klamalar\u0131 #ALNvGS\n\n\ud83d\udcfa\ud83d\udc47 https://t.co/ZG14EKzANK \ud83c\udf99Jesse Sekidika: \u201cBu ma\u00e7\u0131n telafisi var\u201d\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/RZTrgB9bD6 https://t.co/VOfuDxbc1U Kar\u015f\u0131la\u015fma sona erdi. #ALNvGS\n\nAytemiz Alanyaspor 2 \u2013 0 Galatasaray https://t.co/zZ1aPCphkJ Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ikinci devresinin sonuna 5 dakika ilave edildi. #ALNvGS \u23f1\ufe0f 90'\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren oyuncu \u00d6mer Bayram #ALNvGS \u23f181\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi #ALNvGS https://t.co/sm1yt8YyW3 \u23f1 79'\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren oyuncu Lemina #ALNvGS \u23f1 76'\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren oyuncu Jimmy Durmaz #ALNvGS \u23f1 65'\n\nBelhanda'n\u0131n ceza sahas\u0131 yay\u0131 \u00fczerinden vuru\u015fu az farkla auta gitti. #ALNvGS \u23f1 63'\n\nTaylan\u2019\u0131n ceza sahas\u0131 i\u00e7ine g\u00f6nderdi\u011fi topa Lemina vurdu, kaleci topu kornere g\u00f6nderdi. #ALNvGS \u23f161\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi: Oyuna giren oyuncu Adem, oyundan \u00e7\u0131kan oyuncu Jesse #ALNvGS \u23f155\u2019\n\nAytemiz Alanyaspor 2 - 0 Galatasaray #ALNvGS \u23f146\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi #ALNvGS https://t.co/zzDy9nCHIK \ud83d\udd14 \n\n\u23f146\u2019\n\nKar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ikinci devresi ba\u015flad\u0131. #Sald\u0131rGALATASARAY #ALNvGS \ud83d\udcf8 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131ndan kareler #ALNvGS https://t.co/ehrsHoTw90 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131 sona erdi. #ALNvGS\n\nAytemiz Alanyaspor 1 \u2013 0 Galatasaray https://t.co/mDt4AnQBuo \u23f1 45+3'\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren oyuncu Taylan #ALNvGS Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131n\u0131n sonuna \u00fc\u00e7 dakika ilave edildi. #ALNvGS \u23f1 45+1\u2019 \n\nOnyekuru topu \u015f\u0131k hareketlerle ta\u015f\u0131y\u0131p ceza sahas\u0131na ortay\u0131 yapt\u0131, Belhanda\u2019n\u0131n kafa vuru\u015fu auta gitti. #ALNvGS \u23f1 32'\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren oyuncu \u015eener #ALNvGS \u23f1 21'\n\nAytemiz Alanyaspor 1-0 Galatasaray #ALNvGS \u23f118\u2019\n\nJimmy Durmaz ceza sahas\u0131 d\u0131\u015f\u0131ndan kaleyi denedi, top direkten oyun alan\u0131na geri d\u00f6nd\u00fc. #ALNvGS \ud83d\udd14 \n\n\u23f11\u2019\n\nKar\u015f\u0131la\u015fma ba\u015flad\u0131. #Sald\u0131rGALATASARAY #ALNvGS \ud83d\udcf8 Aslanlar\u0131m\u0131z, ma\u00e7 \u00f6ncesi \u0131s\u0131nmak i\u00e7in sahada #ALNvGS https://t.co/SiXc8f4O7h Yedeklerimiz: Muslera, Seri, Adem, Sel\u00e7uk, Donk, \u00d6mer, Emre Akbaba, Mariano, Andone, Feghouli #ALNvGS \ud83d\udce2 Aytemiz Alanyaspor kar\u015f\u0131s\u0131nda ilk 11'imiz! \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b1\u20e31\u20e3 #ALNvGS https://t.co/dCYtQmUshn \ud83d\udce2 Tak\u0131m\u0131m\u0131z bu ak\u015fam deplasman formam\u0131z, k\u0131rm\u0131z\u0131 \u015fort ve bej kon\u00e7 ile sahaya \u00e7\u0131kacak. Kalecimiz ise turuncu forma giyecek. #ALNvGS #HedefKupa https://t.co/QVpq7YdAyH \ud83e\udd81 Bu ak\u015fam saat 20.00'de Sinan Erdem Spor Salonu'nda #YenilmezArmada ile #SonTopaKadar omuz omuzay\u0131z! \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b https://t.co/K8DtnEWcBG Van'\u0131n Bah\u00e7esaray il\u00e7esinde pe\u015f pe\u015fe meydana gelen iki \u00e7\u0131\u011f facias\u0131nda ya\u015fam\u0131n\u0131 yitiren vatanda\u015flar\u0131m\u0131za Allah'tan rahmet, kederli ailelerine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131, yaral\u0131lara acil \u015fifalar diler; \u00e7\u0131\u011f alt\u0131ndaki vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n sa\u011f sa\u011flim kurtar\u0131lmalar\u0131n\u0131 temenni ederiz. RT @GSBasketbol: Aram\u0131za ho\u015f geldin, John Roberson! \u270a\ud83d\udc4a\n\n31 ya\u015f\u0131ndaki Birle\u015fik Amerikal\u0131 guard'la sezon sonuna kadar s\u00f6zle\u015fme imzalad\u0131k! \ud83d\udd8a\u2026 RT @GSBasketbol: \ud83d\udce2 Be\u015fikta\u015f Sompo Sigorta m\u00fccadelesi sonras\u0131 arka adalesinde ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 sakatl\u0131k sebebiyle tedavisi acilen ba\u015flat\u0131lan Kaptan\u0131\u2026 \ud83d\udce2 Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n, S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu 21. haftas\u0131nda 9 \u015eubat Pazar g\u00fcn\u00fc saat 19.00'da deplasmanda oynayaca\u011f\u0131 Kas\u0131mpa\u015fa kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131n\u0131 hakem Mete Kalkavan y\u00f6netecek. https://t.co/upTlaVpT5h Comandante...\nKarpatlar\u0131n Maradonas\u0131...\nGica...\nFutbolun Profes\u00f6r\u00fc...\n1\u20e30\u20e3!\n\n\ud83c\udf82 \u0130yi ki do\u011fdun Gheorghe Hagi! \ud83d\udc9b\u2764\n\nhttps://t.co/W5w1D2eeLN RT @GalatasaraySK: #\u20e3 #HedefKupa\n\ud83c\udfc6 Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 \n\ud83d\uddd3 \u00c7eyrek Final Turu \u0130lk Ma\u00e7\n\ud83c\udd9a Aytemiz Alanyaspor\n\ud83d\udcc6 05.02.2020\n\ud83d\udd56 20.30\n\ud83c\udfdf Bah\u00e7e\u015fehi\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/nceX7USiON #Bug\u00fcnG\u00fcnlerdenGALATASARAY #HedefKupa #ALNvGS https://t.co/vna1SpXfo1 #\u20e3 #HedefKupa\n\ud83c\udfc6 Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 \n\ud83d\uddd3 \u00c7eyrek Final Turu \u0130lk Ma\u00e7\n\ud83c\udd9a Aytemiz Alanyaspor\n\ud83d\udcc6 05.02.2020\n\ud83d\udd56 20.30\n\ud83c\udfdf Bah\u00e7e\u015fehir Okullar\u0131 Stadyumu\n\ud83d\udcf2 #ALNvGS \n\ud83d\udd17 https://t.co/XFIccglTje https://t.co/Kog9KyanbT RT @GSBasketbol: \ud83c\udfc6 @EuroCup Top 16 Round #5\n\ud83c\udd9a @ASMonaco_Basket \n\ud83d\udcc5 05.02.2020\n\u23f0 20.00\n\ud83d\udccd Sinan Erdem Spor Salonu\n#\u20e3 #FightAsOne #GSDSvMON\n\ud83d\udd17 h\u2026 Galatasaray Taraftar Tokenlar\u0131 sat\u0131\u015fta! Tokenlar taraftar anketlerine kat\u0131lman\u0131 ve e\u015fsiz \u00f6d\u00fcller i\u00e7in m\u00fccadele etmeni sa\u011flayacak.\n\n\u015eimdi @socios uygulamas\u0131n\u0131 indirerek ilk ankete kat\u0131labilirsin:\n\n\ud83d\udcf2 https://t.co/LPBFcmghf9\n\n$CHZ al, $GAL Taraftar Token\u0131na \u00e7evir, oyunu kullan! https://t.co/1QUlTrbnd1 \ud83d\udcf8 https://t.co/9M354iYv9m \ud83d\udccdAlanya\u2019day\u0131z! \ud83d\udeec https://t.co/wrrMAnN6nR \u2708\ufe0f Tak\u0131m\u0131m\u0131z, yar\u0131n Aytemiz Alanyaspor ile oynayaca\u011f\u0131 Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 \u00c7eyrek Final ilk ma\u00e7\u0131 i\u00e7in sponsorumuz T\u00fcrk Hava Yollar\u0131'na (@TK_TR) ait \u00f6zel bir u\u00e7u\u015fla Alanya'ya hareket etti. https://t.co/NadGmhdLGQ Yard\u0131m kampanyas\u0131na destek olarak ac\u0131lar\u0131n bir nebze olsun azalmas\u0131n\u0131 sa\u011flayan t\u00fcm yard\u0131mseverlere te\u015fekk\u00fcr ederiz. https://t.co/ngIfCdtGti 24 Ocak'ta Elaz\u0131\u011f'da meydana gelen deprem sonras\u0131 Elaz\u0131\u011f ve Malatya\u2019daki depremzedeler i\u00e7in Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz taraf\u0131ndan ba\u015flat\u0131lan kampanyada toplanan yard\u0131m malzemeleri deprem b\u00f6lgesine ula\u015ft\u0131r\u0131lmak \u00fczere yola \u00e7\u0131kt\u0131. https://t.co/Nsfjuq552J Galatasaray Taraftar Token\u2019\u0131 Arz\u0131 Ba\u015fl\u0131yor\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/onF1L2iuiz https://t.co/pbU4Y39piv \u0130dman raporu | 4 \u015eubat Sal\u0131\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/SspcUHops4 https://t.co/AyXB0pv41I \ud83d\udcf8 https://t.co/lUBjC6OEOc \ud83d\udcf8 Aslanlar\u0131m\u0131z, 2019-2020 Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 \u00e7eyrek finalinde Aytemiz Alanyaspor ile oynayaca\u011f\u0131 ma\u00e7\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131 bug\u00fcn yapt\u0131\u011f\u0131 antrenmanla tamamlad\u0131. \ud83d\udcaa https://t.co/tj3HT5KJJG Tak\u0131m\u0131n\u0131n renkleri \u015fimdi Online \u0130\u015flemler\u2019de! #GSMobile\u2019a ge\u00e7 tak\u0131m\u0131na destek ol! #GSMobile @TurkTelekom\u2019da! #TekTakimTekYurekTekHat #GSMobile\u2019a hemen ba\u015fvurmak i\u00e7in; https://t.co/ZnxTFRBkVv https://t.co/HxbBV4YBjh G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/CWGup6ylHm Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz'in beIN Sports'a yapt\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klamalar\u0131n tamam\u0131 \ud83d\udc49   https://t.co/6levQ28LQu \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"Uluslararas\u0131 ba\u015far\u0131y\u0131 yakalamak i\u00e7in oturmu\u015f ve dinlenmi\u015f bir tak\u0131m gerekir. UEFA Kupas\u0131'n\u0131 3-4 y\u0131ll\u0131k bir d\u00f6nemin sonunda ald\u0131k. Derwall'den ba\u015flayan bir s\u00fcre\u00e7 vard\u0131, Fatih Hocam\u0131z 4. y\u0131l\u0131n sonunda kupay\u0131 ald\u0131. Ayn\u0131 s\u00fcreci, ayn\u0131 zaman\u0131 vermek zorunday\u0131z.\" \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"Bo\u015fta 20'ye yak\u0131n locam\u0131z var. Kombinelerde doyma noktas\u0131nday\u0131z. \u00dc\u00e7 bin adet bilet satabiliyoruz. Seyirci say\u0131s\u0131nda da b\u00fcy\u00fck art\u0131\u015f\u0131m\u0131z oldu. Avrupa'n\u0131n \u00f6nde gelen kul\u00fcplerinden biriyiz. \u0130n\u015fallah Galatasaray daha iyi noktada olacak.\" \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"11 bine yak\u0131n bir kapasite art\u0131r\u0131m\u0131 olacak. Bununla ilgili koltuklar\u0131 sipari\u015f ettik. Sezonun bitmesi gerekebilir. Yasal prosed\u00fcr bitti. Ge\u00e7en hafta TFF bununla ilgili olumlu karar \u00e7\u0131kard\u0131. Ancak uygulanmas\u0131 i\u00e7in bir talimat gerekiyor, onu bekliyoruz.\" \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"Biz Ada'y\u0131 yasal olarak camiaya tekrar kazand\u0131rmak i\u00e7in Florya'da oldu\u011fu gibi Kemerburgaz'da oldu\u011fu gibi oray\u0131 da en k\u0131sa s\u00fcrede halledece\u011fiz.\" \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"Ada bizim k\u0131rm\u0131z\u0131 \u00e7izgimiz demek bile hafif kal\u0131r. Yine bilirki\u015fi. B\u0131kt\u0131k usand\u0131k. Kar\u015f\u0131daki i\u015fletmeci, hukukun bildi\u011fimiz b\u00fct\u00fcn labirentlerini kullanarak s\u00fcrekli davay\u0131 uzat\u0131yor. 6 dava da maalesef istedi\u011fimiz gibi gitmiyor.\" \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"Hocam\u0131z ile sorunumuz yok. Arda konusu kapanm\u0131\u015ft\u0131r. Hocam\u0131zla biz beraberiz. \u0130n\u015fallah onun dokuzuncu, Galatasaray'\u0131n yirmi \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc \u015fampiyonlu\u011funa ula\u015faca\u011f\u0131z. Umar\u0131m Hocam\u0131z ile el birli\u011fi ile 24'e ve 25'e de ula\u015f\u0131r\u0131z.\" \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"Hocam\u0131z\u0131n ge\u00e7en y\u0131l da dedi\u011fi gibi Galatasaray 8'i 18'i de kapat\u0131r, bu sezon 10 puan fark\u0131 da kapat\u0131r. B\u00fcy\u00fck tak\u0131m olmam\u0131z\u0131n gere\u011fi bu.\" \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"Bizim taraftar\u0131m\u0131z ne sahaya girdi ne trib\u00fcn yakt\u0131. Biz kurallara uyuyoruz. Kurallar i\u00e7inde m\u00fccadele etti\u011fimize inan\u0131yoruz. Rakiplerimiz bunun aksine inanabilir. Ama g\u00f6r\u00fcnen k\u00f6y k\u0131lavuz istemez. Her \u015fey meydanda a\u00e7\u0131k ve net.\" \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"Bu ceza uygulamas\u0131n\u0131n e\u015fit olmas\u0131n\u0131 biz diliyoruz. Sadece bir kul\u00fcbe kar\u015f\u0131 cesur olmak, Galatasaray olursa veririm deyip di\u011ferlerine vermemek do\u011fru de\u011fil.\" \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"Disiplin kurulu ve tahkim kurulu bize kar\u015f\u0131 ac\u0131mas\u0131z. Ben bir \u00f6nceki TFF kurullar\u0131 zaman\u0131nda Galatasaray tarihinin en a\u011f\u0131r cezas\u0131n\u0131 alm\u0131\u015f ba\u015fkan\u0131y\u0131m. H\u0131z\u0131m\u0131 kesmedim, yetmedi. Bana TBF de ceza verdi.\" \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"Bize kalk\u0131p \"Vergi ka\u00e7\u0131rd\u0131n\" deniyor. Bunu da s\u00f6yleyeyim: Biz 2 y\u0131lda, 308 milyon TL vergi \u00f6dedik. 217 milyon TL de taksitlendirdik. Toplam 525 milyon TL. Di\u011fer kul\u00fcpler de a\u00e7\u0131klas\u0131n.\" \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"Aslantepe'ye geldik, bombo\u015f araziydi. Minimum 7 milyar dolarl\u0131k bir cazibe merkezi olu\u015ftu. \u0130\u015f merkezleri, konutlar yap\u0131ld\u0131. Galatasaray bulundu\u011fu yere bereket getirdi.\" \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"Bizi su\u00e7luyorlar, devletten destek al\u0131yor diyorlar. Hay\u0131r, biz yaratt\u0131\u011f\u0131m\u0131z t\u00fcm gelirlerde devlete kazand\u0131rd\u0131k. Ali Sami Yen'den \u00e7\u0131kt\u0131k, 1 milyar 400 milyon TL kazand\u0131rd\u0131k.\" \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"E\u011fer Galatasaray bunu yapsayd\u0131 \u015fu anda puan silme, kadro s\u0131n\u0131rlamas\u0131, para cezas\u0131 dahil t\u00fcm cezalar uygulanm\u0131\u015ft\u0131. Peki neden di\u011fer tak\u0131m i\u00e7in uygulanm\u0131yor? Acaba hangi gerek\u00e7eler getirilecek. Biz o gerek\u00e7elerin tamam\u0131n\u0131 \u00e7\u00fcr\u00fctmeye haz\u0131r\u0131z.\" \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"Kap\u0131lar kapand\u0131ktan veya start ba\u015flad\u0131ktan sonra nas\u0131l oldu da 100 metrelik yar\u0131\u015f\u0131 110 metreye, 120 metreye \u00e7\u0131kard\u0131n\u0131z ve geriden gelen birini nas\u0131l \u00f6ne ta\u015f\u0131d\u0131n\u0131z. TFF benim burada sordu\u011fum sorular\u0131n cevab\u0131n\u0131 vermek zorunda!\" \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"Biz TFF'ye tekrar soruyoruz; hangi maddeye dayanarak bu kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz\u00fcn ba\u015fvurusunu kabul ettiniz?\" \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"Ben \u015fimdi TFF'ye soruyorum: Bunu nas\u0131l yapt\u0131n\u0131z? Nas\u0131l oldu da bu noktadan bu noktaya geldi? Bu art\u0131r\u0131m %100 usuls\u00fcz. \u00c7\u00fcnk\u00fc ilgili madde, sizin parasal iyile\u015fmeleriniz, ki o 15 aya kadar UEFA geliri de yok. Bunu olmayan bir maddeyle yapt\u0131n\u0131z.\" \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"Kendileri i\u00e7in yetersiz bir daha ba\u015fvuruyorlar esastan reddediliyor ayr\u0131 konu. Ama lisanstan al\u0131nan bu yakla\u015f\u0131k 49 milyon TL ne oluyor? Bu 49 milyon TL ile puan silme, para cezas\u0131 gibi cezalar erteleniyor.\" \ud83d\udcac M. Cengiz: \"8 Ocak'ta limiti yakla\u015f\u0131k 33 milyon TL art\u0131yor. 17 Ocak'ta da bu tebli\u011f ediliyor. Tebli\u011f edilen 33 milyon TL'lik rakam yetmiyor. 17 Ocak'ta ba\u015fvuruyla tekrar bir 16 milyon TL'lik bir ek veriliyor.49 milyon TL, %30 a\u015f\u0131m pay\u0131yla birlikte o kul\u00fcbe rahatlama getiriyor\" \ud83d\udcac M. Cengiz: \"31 Aral\u0131k'tan sonra diyorsun ki start tarihi bu ko\u015fmaya ba\u015fla, biti\u015f tarihi 15 Aral\u0131k. Ama bir kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz \u00e7\u0131k\u0131yor \"hay\u0131r\" diyor, 8 Ocak tarihinde tekrar ba\u015fvuruyor. \"Limitlerimi art\u0131r\" diyor. \"Limitlerimi art\u0131r\" dedi\u011fi madde ise y\u00fcr\u00fcrl\u00fckte de\u011fil.\" \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"15 Aral\u0131k 2019 tarihine kadar hepimiz, kul\u00fcpler mali durumumuzu FFP uygulamas\u0131 i\u00e7in TFF'ye verdik. 31 Aral\u0131k'ta da TFF a\u00e7\u0131klad\u0131, herkesin limiti bu dedi. Harcama limitleri bildirildi.\" \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"Kul\u00fcplerin kurtulmas\u0131 i\u00e7in UEFA'n\u0131n mali disiplininin b\u00fct\u00fcn kul\u00fcplere uygulanmas\u0131 gerekir. Bu nedenle TFF \u00e7ok de\u011ferli bir \u00e7al\u0131\u015fma ba\u015flatt\u0131 ve bunun ad\u0131na \"lisanslama\" dedi. Yani biz kendi FFP kurallar\u0131m\u0131z\u0131 kurduk.\" \ud83d\udcac M. Cengiz: \"Hem devletten destek alarak i\u015f birli\u011fi ve i\u015f ili\u015fkisi i\u00e7erisinde bir noktaya geleceksiniz hem de ba\u015fkalar\u0131n\u0131 devletten destek al\u0131yor diye hem devleti hem destek alanlar\u0131 ele\u015ftireceksiniz. Ben tam ad\u0131n\u0131 da koyam\u0131yorum. Drama m\u0131 trajikomik mi bilemiyorum.\" \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"Sonra da kalkacaks\u0131n\u0131z devlet destekliyor diye hem devlete hem devletten nemalan\u0131yor diye kul\u00fcplere \u00e7atacaks\u0131n\u0131z.\" \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"Devlet deste\u011fi bize legal s\u0131n\u0131rlar i\u00e7inde. A\u00e7\u0131k bir ulufe, bir ba\u011f\u0131\u015f de\u011fil. Ben \u015funa \u00e7ok \u015fa\u015f\u0131r\u0131yorum ve bu ne yaman \u00e7eli\u015fki diyorum; 100 y\u0131l siz devlet deste\u011fiyle, devletle i\u015f ili\u015fkisi i\u00e7erisinde bir varl\u0131k sahibi olacaks\u0131n\u0131z.\" \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"Florya'y\u0131 verdi\u011fimiz bedel \u00fczerinden ald\u0131k. Ekspertiz de\u011filim ama Florya \u015fu anda ald\u0131\u011f\u0131m\u0131z de\u011ferinin yakla\u015f\u0131k 5-6 kat\u0131. Ald\u0131\u011f\u0131m\u0131z zamanki bedel, \u015fimdiki bedel ve imara a\u00e7\u0131lmas\u0131 bizi \u00e7ok mutlu eti.\" \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"beIN Sports ile yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z 5 y\u0131ll\u0131k anla\u015fman\u0131n ana maddelerden biri de bu. GSTV bundan sonra b\u00fct\u00fcn platformalara \u00f6zg\u00fcrce girebilir. beIN Sports, b\u00fcy\u00fck fedakarl\u0131k g\u00f6sterdi ve m\u00fcnhas\u0131rl\u0131k hakk\u0131n\u0131 kald\u0131rd\u0131. Sinyal hakk\u0131n\u0131 da bilabedel bize devretmeye s\u00f6z verdi.\" \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"Galatasaray, \u015eampiyonlar Ligi'nde de \u00fcst \u00fcste elde etti\u011fi ba\u015far\u0131larla T\u00fcrkiye\u2019nin de ad\u0131n\u0131 t\u00fcm d\u00fcnyaya duyurarak d\u00fcnya kul\u00fcb\u00fc olmu\u015ftur. \u015eili\u2019den Sibirya\u2019ya, Sibirya'dan Kuzey Amerika, Kuzey Amerika\u2019dan Vietnam\u2019a GS TV\u2019nin her yere ula\u015fmas\u0131 gerek.\" \ud83d\udcac Mustafa Cengiz: \"GS TV yay\u0131n\u0131 sadece Digiturk'te de\u011fil b\u00fct\u00fcn platformlarda olmal\u0131; karasal, uydu ve dijital ortamda b\u00fct\u00fcn d\u00fcnyaya ula\u015fmal\u0131.\" \ud83d\udcfa Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz, BeIN Sports'un \"Mustafa Cengiz \u00d6zel\" yay\u0131n\u0131nda g\u00fcndeme dair a\u00e7\u0131klamalarda bulundu. \n\nBa\u015fkan\u0131m\u0131z\u0131n s\u00f6zlerinden \u00f6ne \u00e7\u0131kan sat\u0131r ba\u015flar\u0131 \u015fu \u015feklide \ud83d\udc47 https://t.co/IS7pIREnnI \ud83d\udcf8 D\u00fcn gecenin karesi sizce hangisi? \ud83e\udd14\n\n\ud83d\udc51\ud83d\udcaa\ud83e\udd81\ud83d\ude0d\n\nSe\u00e7imini emojiyle yap! \ud83d\udc47 #GSvKYS https://t.co/yO8DGqyorP \ud83d\udcfa Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz, bug\u00fcn beIN SPORTS'un canl\u0131 yay\u0131n konu\u011fu olacak. Ba\u015fkan\u0131m\u0131z\u0131n g\u00fcndeme ili\u015fkin a\u00e7\u0131klamalarda bulunaca\u011f\u0131 \u00f6zel yay\u0131n, beIN SPORTS HD 1 ekranlar\u0131nda saat 16.00'da ba\u015flayacak. \u0130dman Raporu | 3 \u015eubat Pazartesi\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/t3e6mFqly2 https://t.co/8zeuubr5C6 \ud83d\udcf8 https://t.co/7Gnv26v2NR \ud83d\udcf8 Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z, 5 \u015eubat \u00c7ar\u015famba g\u00fcn\u00fc saat 20.30'da deplasmanda oynayaca\u011f\u0131 Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 \u00c7eyrek Final ilk ma\u00e7\u0131n\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131na bug\u00fcn ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fi antrenmanla ba\u015flad\u0131. \ud83d\udcaa https://t.co/3l7ti2KByw \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 Suriye'nin \u0130dlip b\u00f6lgesinde ger\u00e7ekle\u015ftirilen hain sald\u0131r\u0131 sonucu \u015fehit d\u00fc\u015fen askerlerimize Allah\u2019tan rahmet, yak\u0131nlar\u0131na ve y\u00fcce milletimize ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131, yaral\u0131 askerlerimize acil \u015fifalar dileriz. https://t.co/3D08XlVGmO \ud83c\udf99 Teknik direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Fatih Terim'in ma\u00e7 sonu a\u00e7\u0131klamalar\u0131 #GSvKYS\n\n\ud83d\udcfa\ud83d\udc47 https://t.co/yRZ6Gxws0H \ud83c\udf99 Ryan Donk: \u201cGol pozisyonunda \u00d6mer\u2019den g\u00fczel bir pas geldi. Asl\u0131nda kafayla da vurabilirdim ama kontrol edebilece\u011fimi hissettim. Kontrol ettim ve \u00e7\u0131lg\u0131nca bir \u015fey yapmak istedim, b\u00f6yle g\u00fczel bir gol ortaya \u00e7\u0131kt\u0131\u201d #GSvKYS \n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/4Ls6FTi8Ps https://t.co/P65MDi9ttS \ud83c\udf99 Feghouli'den ma\u00e7 sonu a\u00e7\u0131klamalar\u0131 #GSvKYS\n\n\ud83d\udcfa\ud83d\udc47 https://t.co/oaI1u03ORv \ud83c\udf99 Mariano'dan ma\u00e7 sonu a\u00e7\u0131klamalar\u0131 #GSvKYS\n\n\ud83d\udcfa\ud83d\udc47 https://t.co/zYWYWegGPC \ud83c\udf99 Henry Onyekuru'dan ma\u00e7 sonu a\u00e7\u0131klamalar\u0131 #GSvKYS\n\n\ud83d\udcfa\ud83d\udc47 https://t.co/beupxgMKKh Henry Onyekuru geri d\u00f6nd\u00fc, \u00fc\u00e7l\u00fcy\u00fc \u00e7ektirdi! \ud83d\udd0a\n\nOOOOooooo\n\u015e\u015e\u015e\u015e\u015e\u015f\u015f\u015fttt!\n1\u20e3-2\u20e3-3\u20e3\nC\u0130MBOMBOM! https://t.co/AYTK7dRPaL SOSO! \u26bd\ud83d\udd25\ud83d\udcaa\n\n#GSvKYS https://t.co/SyWxwqeUX4 \ud83d\udcf8 #GSvKYS https://t.co/QfnIpXHUcA \ud83d\udcf8 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ikinci yar\u0131s\u0131ndan kareler #GSvKYS https://t.co/B0hQM7z1JH Hakemin son d\u00fcd\u00fc\u011f\u00fc geldi! Tak\u0131m\u0131m\u0131z, Hes Kablo Kayserispor\u2019u 4-1 ma\u011flup etti! \ud83d\udcaa\ud83d\udc4f\n\nGalatasaray 4-1 Hes Kablo Kayserispor\n\n#GSvKYS https://t.co/EOlcvrMD6j Onyekuru'nun pas\u0131nda topla bulu\u015fan Feghouli penalt\u0131 noktas\u0131 \u00fczerinde topu d\u00fczeltip durumu 4-1'e getirdi! #GSvKYS \u26bd GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL! GOOOOOOOOOOOOL! GOOOOOOOOOOOOOOOOLLLL! \ud83d\udcaa\n\n\u23f1 90+4\u2019\n\n\ud83d\udc4a FEGHOULI!!\n\nGalatasaray 4-1 Hes Kablo Kayserispor\n\n#GSvKYS https://t.co/B6hgrnCyjI Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n sonuna 5 dakika ilave edildi. #GSvKYS \ud83d\udcca Teknik Direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Fatih Terim y\u00f6netimindeki resmi ma\u00e7larda 9\u20e35\u20e30\u20e3. gol\u00fcm\u00fcz Sofiane Feghouli'nin aya\u011f\u0131ndan geldi. https://t.co/ZZnqvp0OyI \u23f1 86\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi.\n\nOyuna giren oyuncu Jesse, oyundan \u00e7\u0131kan oyuncu Adem B\u00fcy\u00fck.\n\n#GSvKYS \u23f1 82\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi.\n\nOyuna giren oyuncu Onyekuru, oyundan \u00e7\u0131kan oyuncu \u00d6mer Bayram.\n\n#GSvKYS \u23f1 79'\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren oyuncu \u00d6mer Bayram #GSvKYS \u23f1\ufe0f 78'\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi. #GSvKYS https://t.co/JrCamoGFD2 \u23f1 70\u2019\n\nGalatasaray 3-1 Hes Kablo Kayserispor #GSvKYS \u00d6mer Bayram'\u0131n ortas\u0131nda ceza sahas\u0131n\u0131n ters taraf\u0131ndan topla bulu\u015fan Feghouli yapt\u0131\u011f\u0131 sert vuru\u015fla skoru 3-0'a getirdi! #GSvKYS \u26bd GOOOOOOOL! GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL! GOOOOOOOOOOOOOOOOLLLL! \ud83d\udcaa\n\n\u23f1 64\u2019\n\n\ud83d\udc4a FEGHOULI!\n\nGalatasaray 3-0 Hes Kablo Kayserispor\n\n#GSvKYS https://t.co/3GPABgOFlq \ud83d\udd25 RYAN HENK DONK! \ud83d\ude0e #GSvKYS https://t.co/17D9KJKEOk \u23f1 54' \n\nMariano'nun ceza sahas\u0131 sa\u011f \u00e7aprazdan \u015futu d\u0131\u015far\u0131ya gitti. #GSvKYS \u23f1 50'\n\nEmre Akbaba'n\u0131n ceza sahas\u0131 giri\u015finden kaleye g\u00f6nderdi\u011fi \u015fut auta gidiyor. #GSvKYS \u23f1 49'\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren oyuncu Belhanda #GSvKYS \ud83d\udd14 \n\n\u23f1 46\u2019\n\nKar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ikinci devresi ba\u015flad\u0131. #Sald\u0131rGALATASARAY #GSvKYS https://t.co/HHbnWhb6nR \ud83d\udcf8 Ryan Donk\u2019un \u015f\u0131k gol\u00fcn\u00fcn ard\u0131ndan ASLANLARIMIZ! \ud83e\udd81\n\n#GSvKYS https://t.co/EB6S9FP1AI \ud83d\udcf8 #GSvKYS https://t.co/Jo3uvYT5we \ud83d\udcf8 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131ndan kareler #GSvKYS https://t.co/wSFhx7JYud Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131 sona erdi. Tak\u0131m\u0131m\u0131z ilk yar\u0131y\u0131 Adem ve Donk\u2019un golleriyle 2-0 \u00f6nde tamamlad\u0131! #GSvKYS https://t.co/mdO8mVHZXt Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131n\u0131n sonuna 1 dakika uzatma ilave edildi. #GSvKYS \u23f1\ufe0f 38\u2019\n\nFeghouli\u2019nin ortas\u0131nda ceza sahas\u0131 i\u00e7inde topla bulu\u015fan Emre Akbaba\u2019n\u0131n vuru\u015fu d\u0131\u015far\u0131ya gitti. #GSvKYS \ud83d\udcf8 Gol\u00fcn ard\u0131ndan B\u0130Z\u0130M TAKIM! \ud83d\udc4f\n\n#GSvKYS https://t.co/iUOXy5FUVO 1\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 Sayg\u0131yla... #Ta\u00e7s\u0131zKral\n\n#GSvKYS https://t.co/EDeQjirsHk \ud83d\udcf8 ADEM B\u00dcY\u00dcK! \ud83d\udcaa\n\n#GSvKYS https://t.co/UKzAb47adp \u00d6mer Bayram'\u0131n ortas\u0131n\u0131 g\u00f6\u011fs\u00fcyle yumu\u015fatan Donk gol vuru\u015funu yap\u0131p tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131 2-0 \u00f6ne ge\u00e7irdi! #GSvKYS \u26bd GOOOOOOOL! GOOOOOL! GOOOOOOOOOOOOOOOOLLLL! \ud83d\udcaa\n\n\u23f1 21\u2019\n\n\ud83d\udc4a DONK!\n\nGalatasaray 2-0 Hes Kablo Kayserispor\n\n#GSvKYS https://t.co/cKzQJdyBUh Mariano'nun ortas\u0131nda \u00f6n direkte topa dokunan Adem B\u00fcy\u00fck tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131 1-0 \u00f6ne ge\u00e7iren gol\u00fc att\u0131! #GSvKYS \u26bd GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLLLLLLLLLLLLLL! \ud83d\udcaa\n\n\u23f1 5\u2019\n\n\ud83d\udc4a ADEM B\u00dcY\u00dcK!\n\nGalatasaray 1-0 Hes Kablo Kayserispor\n\n#GSvKYS https://t.co/4M6TvJ7RDX \ud83d\udd14 \n\n\u23f1 1\u2019\n\nKar\u015f\u0131la\u015fma ba\u015flad\u0131. #Sald\u0131rGALATASARAY #GSvKYS https://t.co/9TRmfy5D0G \ud83d\udcf8 #GSvKYS https://t.co/FeX2FL4Pm1 \ud83d\udcf8 Aslanlar\u0131m\u0131z, Hes Kablo Kayserispor kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131 \u00f6ncesinde \u0131s\u0131nmada \ud83d\udd25 #GSvKYS https://t.co/Lf93xdMbV1 \u0130lklerin ve enlerin kul\u00fcb\u00fc olmaya devam ediyoruz! \ud83d\udcaa\n\nTwitter'da kalbi #Galatasaray ile atan 9\u20e3 milyonuz. \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b\n\nTe\u015fekk\u00fcrler B\u00fcy\u00fck Galatasaray Taraftar\u0131! \ud83d\udc9b\u2764 https://t.co/nfREY3YIOl Yedeklerimiz: Okan, \u015eener, Ahmet, Sel\u00e7uk, Jimmy, Jesse, Emin, Taylan, Onyekuru, I\u015f\u0131k Kaan #GSvKYS \ud83d\udce2 Hes Kablo Kayserispor kar\u015f\u0131s\u0131nda ilk 11'imiz! \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b1\u20e31\u20e3 #GSvKYS https://t.co/RDGGiBX2kq RT @GSVoleybol1905: Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz, Y\u00f6netim Kurulu \u00dcyelerimiz Okan B\u00f6ke ve Mahmut Recevik, Burhan Felek Voleybol Salonu\u2019nda oyna\u2026 \ud83c\udfdf Bu ak\u015fam saat 19.00'da T\u00fcrk Telekom Stadyumu'nda oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Hes Kablo Kayserispor ma\u00e7\u0131n\u0131n biletlerinin sat\u0131\u015f\u0131 devam ediyor.\n\nSat\u0131n almak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/9GaXXqYAq1 https://t.co/Gpvg7BinXn RT @GalatasaraySK: \ud83c\udfabMA\u00c7A GELEM\u0130YORSAN KOMB\u0130NEN\u0130 TEK MA\u00c7LIK MUTLAKA DEVRET, TEK B\u0130R KOLTUK B\u0130LE BO\u015e KALMASIN.\n\n\u2705 Bu ak\u015fam saat 19.00'da oyna\u2026 RT @GSVoleybol1905: Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz, Y\u00f6netim Kurulu \u00dcyelerimiz Okan B\u00f6ke ve Mahmut Recevik, Burhan Felek Voleybol Salonu\u2019nda oyna\u2026 RT @GSStore: Bug\u00fcn Kayserispor ma\u00e7\u0131 bitimine kadar, GSStore Aslantepe ma\u011fazam\u0131zdan al\u0131nan \u00fcr\u00fcnleri ve getirilen yard\u0131m malzemelerini afet b\u2026 \ud83d\udce2 Tak\u0131m\u0131m\u0131z bu ak\u015fam par\u00e7al\u0131 forma, k\u0131rm\u0131z\u0131 \u015fort ve k\u0131rm\u0131z\u0131 kon\u00e7 ile sahaya \u00e7\u0131kacak. Kalecimiz ise ye\u015fil forma giyecek. #GSvKYS #BEN23RS\u0130Z https://t.co/8QXh89ERw2 RT @Galatasaray_TTA: Haz\u0131r\u0131z! \ud83c\udfdf #GSvKYS https://t.co/RR0TBqEJLU \ud83d\udcf8 https://t.co/PUtl0BQjCB \ud83d\udcf8 Kad\u0131n Voleybol Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n, Be\u015fikta\u015f'\u0131 3-0 ma\u011flup etti\u011fi kar\u015f\u0131la\u015fmadan kareler. https://t.co/nHqccvU2na Tebrikler #BizimTak\u0131m \ud83d\udc4f\ud83d\udcaa https://t.co/yt9oynbq55 \ud83d\udce2 Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n, Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 \u00c7eyrek Final ilk ma\u00e7\u0131nda 5 \u015eubat \u00c7ar\u015famba g\u00fcn\u00fc saat 20.30'da deplasmanda oynayaca\u011f\u0131 Aytemiz Alanyaspor kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131n\u0131 hakem Ali \u015eansalan y\u00f6netecek. https://t.co/WViO3fXkUu \ud83c\udfabMA\u00c7A GELEM\u0130YORSAN KOMB\u0130NEN\u0130 TEK MA\u00c7LIK MUTLAKA DEVRET, TEK B\u0130R KOLTUK B\u0130LE BO\u015e KALMASIN.\n\n\u2705 Bu ak\u015fam saat 19.00'da oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Hes Kablo Kayserispor ma\u00e7\u0131nda kombine devir s\u0131n\u0131rlamas\u0131 yok!\n\nTek ma\u00e7l\u0131k kombine devir i\u015flemi nas\u0131l yap\u0131l\u0131r? \ud83d\udc49 https://t.co/p9oFRSvd2I https://t.co/3ikv1VZXyF RT @Galatasaray_TTA: \ud83c\udf24 Galatasaray - Hes Kablo Kayserispor ma\u00e7\u0131n\u0131n oynanaca\u011f\u0131 saatlerde hava s\u0131cakl\u0131\u011f\u0131n\u0131n 12 derece olmas\u0131 bekleniyor.\ud83d\udc47 #GS\u2026 Aslanlar sahada, heyecan @bilyoner\u2019de!\n\nHemen oyna \ud83d\udc49 https://t.co/XbMxJtMBW5 \ud83e\udd81\ud83d\udd25\ud83d\udcaa https://t.co/z4njOjzSas RT @GSTV: \ud83d\udcfa U16 Elit Geli\u015fim Ligi'nde bug\u00fcn saat 13.30'da oynanacak Galatasaray-Be\u015fikta\u015f ma\u00e7\u0131n\u0131 canl\u0131 yay\u0131nla @GSTV, https://t.co/qoo95oocO\u2026 RT @Galatasaray_TTA: P4 a\u00e7\u0131k otopark ve otob\u00fcs duraklar\u0131n\u0131n oldu\u011fu k\u0131s\u0131mda ise; Ali Sami Yen Spor Kompleksi'nin a\u015fa\u011f\u0131s\u0131nda yer alan al\u0131\u015fver\u2026 RT @Galatasaray_TTA: Bununla beraber yeni ula\u015f\u0131m yolu olarak CENDERE yolunu kullanan P1, P2, P3 ve P4 otopark kart\u0131 sahibi ara\u00e7lar P3 ve P4\u2026 RT @Galatasaray_TTA: Galatasaray - Hes Kablo Kayserispor ma\u00e7\u0131 \u00f6ncesi Ali Sami Yen Kompleksi T\u00fcrk Telekom Stadyumu'na gelen, P1, P2, P3 ve P\u2026 RT @Galatasaray_TTA: Galatasaray\u2019\u0131n 2019-2020 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu 20. haftas\u0131nda 2 \u015eubat Pazar g\u00fcn\u00fc saat 19.00\u2019da Hes Kablo Kayseri\u2026 Unutulmaz futbolcumuz Metin Oktay, 84 y\u0131l \u00f6nce bug\u00fcn \u0130zmir\u2019de d\u00fcnyaya gelmi\u015fti. Do\u011fumunun 84. y\u0131l\u0131nda Metin Oktay\u2019\u0131 sayg\u0131yla ve rahmetle bir kez daha an\u0131yoruz.\n\n\u0130yi ki do\u011fdun #Ta\u00e7s\u0131zKral https://t.co/efyDEAOtYu RT @GalatasaraySK: \ud83c\udfc6 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu\n\ud83d\uddd3 20. Hafta\n\ud83c\udd9a HES Kablo Kayserispor  \n\ud83d\udcc6 02.02.2020\n\u23f0 19.00\n\ud83c\udfdf Ali Sami Yeni Spor Kompleksi\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/NLBmKbdfiJ #Bug\u00fcnG\u00fcnlerdenGALATASARAY #BEN23RS\u0130Z #GSvKYS https://t.co/BQTvgOTtuz \ud83c\udfab YARIN AK\u015eAM TEK B\u0130R KOLTUK DAH\u0130 BO\u015e KALMASIN! #BEN23RS\u0130Z\n\n\u2705 Kombine devir s\u0131n\u0131rlamas\u0131 yok.\n\n\ud83d\udce2 2 \u015eubat Pazar g\u00fcn\u00fc saat 19.00'da T\u00fcrk Telekom Stadyumu'nda oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Hes Kablo Kayserispor ma\u00e7\u0131n\u0131n biletlerinin sat\u0131\u015f\u0131 devam ediyor.\n\nSat\u0131n almak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/9GaXXqYAq1 https://t.co/ZonsP9cUeG RT @GalatasaraySK: \ud83d\udce2 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu 20. haftas\u0131nda yar\u0131n ak\u015fam 19.00\u2019da T\u00fcrk Telekom Stadyumu\u2019nda kar\u015f\u0131la\u015faca\u011f\u0131m\u0131z HES Kablo K\u2026 \ud83d\udce2 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu 20. haftas\u0131nda yar\u0131n ak\u015fam 19.00\u2019da T\u00fcrk Telekom Stadyumu\u2019nda kar\u015f\u0131la\u015faca\u011f\u0131m\u0131z HES Kablo Kayserispor ma\u00e7\u0131 i\u00e7in kombine devir s\u0131n\u0131rlamas\u0131 uygulanmayacakt\u0131r. \n\nTek ma\u00e7l\u0131k kombine devir i\u015flemi nas\u0131l yap\u0131l\u0131r? \ud83d\udc49 https://t.co/p9oFRSvd2I https://t.co/aIfRrt0Kj2 \u0130dman raporu | 1 \u015eubat Cumartesi\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/mP45a7ovCB https://t.co/F5sYS88wXQ RT @GSTV: \ud83d\udcfa U16 Elit Geli\u015fim Ligi'nde yar\u0131n saat 13.30'da oynanacak Galatasaray-Be\u015fikta\u015f ma\u00e7\u0131n\u0131 canl\u0131 yay\u0131nla @GSTV, https://t.co/qoo95oocO\u2026 \ud83c\udfc6 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu\n\ud83d\uddd3 20. Hafta\n\ud83c\udd9a HES Kablo Kayserispor  \n\ud83d\udcc6 02.02.2020\n\u23f0 19.00\n\ud83c\udfdf Ali Sami Yeni Spor Kompleksi T\u00fcrk Telekom Stad\u0131\n\ud83d\udcf2 #GSvKYS\n\ud83d\udd17 https://t.co/Owcx6TOiaE https://t.co/MevIH1i2eJ \ud83d\udcf8 Unutulmaz futbolcular\u0131m\u0131zdan Harry Kewell, Florya Metin Oktay Tesisleri'nde bug\u00fcn ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz antrenman\u0131 ziyaret etti. https://t.co/DhjKlOEJa0 \ud83d\udcf8 https://t.co/mLp6nRCpIJ \ud83d\udcf8 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu'nun 20. haftas\u0131nda oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Hes Kablo Kayserispor ma\u00e7\u0131n\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131 tamamlad\u0131k. \ud83d\udcaa https://t.co/60WicGrzLF RT @GSBasketbol: \ud83c\udfab AS Monaco Basket ma\u00e7\u0131 biletleri sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kt\u0131\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/uSFyf9uPYU https://t.co/qvpxYqzfM1 RT @GSVoleybol1905: #FileninAslanlar\u0131'ndan taraftar\u0131m\u0131za \u00e7a\u011fr\u0131 \ud83d\udce2 https://t.co/1RcFsPsY3r RT @GSTV: \ud83d\udd34 Galatasaray-HES Kablo Kayserispor U19 Elit Geli\u015fim Ligi Kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131n\u0131 @GSTV, https://t.co/qoo95oocO0 ve YouTube kanal\u0131m\u0131zdan i\u2026 RT @GSfutbolakademi: U17 Elit Geli\u015fim Ligi | Ma\u00e7 sonucu\n\nGalatasaray 5-1 Hes Kablo Kayserispor \n\nGoller: 3\u2019 Bartu\u011f, 13\u2019 Umut, 32\u2019 Eren, 35\u2019\u2026 \"7'den 77'ye\" herkesin \u015fark\u0131lar\u0131n\u0131n mimar\u0131 #Bar\u0131\u015fMan\u00e7o an\u0131s\u0131na haz\u0131rlad\u0131\u011f\u0131m\u0131z Spotify listemiz i\u00e7in \ud83d\udc47 https://t.co/KV3BLIdIsy RT @GSTV: \ud83d\udd34 Galatasaray-HES Kablo Kayserispor U17 Elit Geli\u015fim Ligi Kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131n\u0131 @GSTV, https://t.co/qoo95oocO0 ve YouTube kanal\u0131m\u0131zdan i\u2026 RT @GSBasketbol: \ud83d\udd25 GAMEDAY \ud83d\udd25\n\ud83c\udfc6 ING @BasketSuperLigi 18. Hafta\n\ud83c\udd9a @BJK_Basketbol\n\u23f0 17.30\n\ud83d\udccd Akatlar Spor ve K\u00fclt\u00fcr Kompleksi\n\ud83d\udcfa TRT Spor 2 / Ti\u2026 \ud83c\udfb6 G\u00f6zlerimde ya\u015f kalbimde s\u0131z\u0131, \nUnutmad\u0131m seni \ud83c\udfb6 \n\nVefat\u0131n\u0131n 21. y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fcnde #Bar\u0131\u015fMan\u00e7o\u2019yu sevgi, \u00f6zlem ve rahmetle an\u0131yoruz. https://t.co/TuDjB5v7XI G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/M1PAU8AiJV Yap\u0131lan anla\u015fmaya g\u00f6re, Olympiakos FC. Kul\u00fcb\u00fc \u015eirketimize net 410.000 Euro ge\u00e7ici  transfer (kiralama) bedeli \u00f6deyecektir. Oyuncunun 2019-2020 sezonu i\u00e7in kalan net 290.000 Euro sabit transfer \u00fccreti \u015eirketimiz taraf\u0131ndan \u00f6denecektir. Profesyonel Futbolcu Emre Mor\u2019un 2019-2020 futbol sezonu sonuna kadar ge\u00e7ici transferi konusunda Olympiakos FC. Kul\u00fcb\u00fc ile anla\u015fmaya var\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r. https://t.co/GAquNmAeXa \ud83d\udce2 Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n, S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu 21-22-23-24-25. hafta program\u0131 belli oldu. #BEN23RS\u0130Z https://t.co/ncOQIv9U9z 2 \u015eubat Pazar g\u00fcn\u00fc \u00e7ifte derbi i\u00e7in Burhan Felek'te omuz omuzay\u0131z! \ud83d\udd25\n\nHaydi B\u00fcy\u00fck Galatasaray taraftar\u0131, tak\u0131mlar\u0131m\u0131z\u0131 yaln\u0131z b\u0131rakmamak i\u00e7in salona! \ud83d\udcaa https://t.co/LxndhgvOsn RT @GSTV: \ud83d\udcfa U19 Elit Geli\u015fim Ligi'nde yar\u0131n saat 14.30'da oynanacak Galatasaray-HES Kablo Kayserispor ma\u00e7\u0131n\u0131 canl\u0131 yay\u0131nla @GSTV, https://t\u2026 RT @GSTV: \ud83d\udcfa U17 Elit Geli\u015fim Ligi'nde yar\u0131n saat 12.00'de oynanacak Galatasaray-HES Kablo Kayserispor ma\u00e7\u0131n\u0131 canl\u0131 yay\u0131nla @GSTV, https://t\u2026 Profesyonel Futbolcu Steven N\u2019kemboanza Mike Christopher Nzonzi ve Kul\u00fcb\u00fc A.S. Roma S.P.A. ile \u015eirketimiz aras\u0131ndaki s\u00f6zle\u015fmeler kar\u015f\u0131l\u0131kl\u0131 olarak sonland\u0131r\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r. Buna g\u00f6re oyuncuya ve kul\u00fcb\u00fcne 2019/2020 sezonunun kalan\u0131na istinaden herhangi bir \u00fccret \u00f6denmeyecektir. https://t.co/X2a9k0cYST RT @GSBasketbol: #Saray\u0131nSultanlar\u0131 \ud83d\udc51 %61'le 16 \u00fc\u00e7l\u00fck at\u0131p h\u00fccum resitali vererek bir galibiyete daha uzand\u0131! \ud83d\udcaa\n\nMa\u00e7 sonucu | Galatasaray 9\u2026 RT @GSfutbolakademi: Galatasaray Futbol Akademisi\u2019ne ho\u015fgeldin Erkan.\n#Galatasaray\n#GalatasarayFutbolAkademisi https://t.co/9AK9nNH2yL RT @GSBasketbol: \ud83d\udd25 GAMEDAY \ud83d\udd25\n\ud83c\udfc6 Herbalife Nutrition KBSL 17. Hafta\u2063\n\ud83c\udd9a \u00c7BK Mersin Yeni\u015fehir Bld.\n\u23f0 18.00\n\ud83d\udccd Ahmet C\u00f6mert Spor Salonu\n#\u20e3 #Saray\u2026 \u0130dman raporu | 31 Ocak Cuma\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/gc6K3p0HZq https://t.co/1HEwCcOmUE \ud83d\udcf8 https://t.co/6JSA6RcYRQ \ud83d\udcf8 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu 20. haftas\u0131nda Hes Kablo Kayserispor ile 2 \u015eubat Pazar g\u00fcn\u00fc saat 19.00'da oynayaca\u011f\u0131m\u0131z kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n haz\u0131r\u0131l\u0131klar\u0131n\u0131 bug\u00fcn ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz antrenmanla s\u00fcrd\u00fcrd\u00fck. https://t.co/Yi4KvQTdEI RT @GSBasketbol: Bug\u00fcn kad\u0131n basketbol tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n ba\u015fantren\u00f6r\u00fc Efe G\u00fcven\u2019in do\u011fum g\u00fcn\u00fc. \ud83c\udf8a\n\n\u0130yi ki do\u011fdun Ko\u00e7! \ud83c\udf82 https://t.co/NDJ5iAanwf G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/XsXkTvAJDw RT @GSEsports: Fifa Pro Clubs (11vs11) tak\u0131m\u0131m\u0131z ge\u00e7ti\u011fimiz sezonun \u015fampiyonu olarak kat\u0131l\u0131m hakk\u0131 kazand\u0131\u011f\u0131 ve kuruculu\u011funu @totti\u2019nin yap\u2026 \ud83c\udfc6 Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 \u00c7eyrek Final e\u015fle\u015fmesinde Aytemiz Alanyaspor ile oynayaca\u011f\u0131m\u0131z ilk ma\u00e7\u0131n tarihi belli oldu. Deplasmanda oynayaca\u011f\u0131m\u0131z kar\u015f\u0131la\u015fma, 5 \u015eubat \u00c7ar\u015famba ak\u015fam\u0131 saat 20.30'da ba\u015flayacak. #HedefKupa \ud83d\udce2 2 \u015eubat Pazar g\u00fcn\u00fc saat 19.00'da T\u00fcrk Telekom Stadyumu'nda oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Hes Kablo Kayserispor ma\u00e7\u0131na gelemiyorsan, kombineni tek ma\u00e7l\u0131k kul\u00fcb\u00fcne devret https://t.co/lIMGPTKjKp'da %20 indirim kazan.\n\nTek ma\u00e7l\u0131k kombine devri nas\u0131l yap\u0131l\u0131r? \ud83d\udc49 https://t.co/p9oFRSvd2I https://t.co/DssW2gFDPf \ud83c\udfdf Pazar g\u00fcn\u00fc tek ses, tek y\u00fcrek, 50 bin Aslan omuz omuza!\n\n\ud83d\udce2 2 \u015eubat Pazar g\u00fcn\u00fc saat 19.00'da T\u00fcrk Telekom Stadyumu'nda oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Hes Kablo Kayserispor ma\u00e7\u0131n\u0131n biletlerinin sat\u0131\u015f\u0131 devam ediyor.\n\nSat\u0131n almak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/9GaXXqYAq1 https://t.co/Y0kremvj5c \u0130dman raporu | 30 Ocak Per\u015fembe\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/X1EaQdAuLb https://t.co/KyfQ76Oaol Antrenman\u0131n ana b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde 19 Ya\u015f Alt\u0131 Tak\u0131m\u0131m\u0131z ile 11\u2019e 11 \u00e7ift kale taktik oyun ger\u00e7ekle\u015ftirildi. https://t.co/3RuNTBV7Bn \ud83d\udcf8 Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z, 2019-2020 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu 20. haftas\u0131nda Kayserispor ile oynayaca\u011f\u0131 ma\u00e7\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131na bug\u00fcn yapt\u0131\u011f\u0131 antrenmanla devam etti. https://t.co/5SY6pfFYP3 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/lGwqe6fruj @GSBasketbol \ud83d\udcf8 https://t.co/oIzvGj0hE6 \ud83d\udcf8 Unics Kazan'\u0131 ma\u011flup etti\u011fimiz kar\u015f\u0131la\u015fmadan kareler #YenilmezArmada https://t.co/aVkWOW3hrG RT @GSBasketbol: Tam 8\u20e3 \u00fc\u00e7l\u00fckle 2\u20e38\u20e3 say\u0131! \ud83d\ude40\n\n\ud83e\udd29M V P \ud83e\udd29\n\n@AaronICE2! https://t.co/d2uolnYaOe RT @GSBasketbol: B\u0130Z\u0130M TAKIM! #FightAsOne \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b https://t.co/k0ceN130oa \ud83d\udd25 Galatasaray pes etmez!\nTebrikler #YenilmezArmada! \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b https://t.co/FQXmUiRSIP S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu'nun 20. haftas\u0131nda 2 \u015eubat Pazar g\u00fcn\u00fc evimizde oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Kayserispor ma\u00e7\u0131na gelemiyorsan kombineni tek ma\u00e7l\u0131k kul\u00fcb\u00fcne devret, https://t.co/lIMGPTKjKp'da ge\u00e7erli %20 indirim kazan!\n\nTek ma\u00e7l\u0131k kombine devri nas\u0131l yap\u0131l\u0131r? \ud83d\udc49 https://t.co/p9oFRSvd2I https://t.co/TvoEXztIpH Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz\u00fcn Elaz\u0131\u011f'daki depremden etkilenen vatanda\u015flar\u0131m\u0131z i\u00e7in ba\u015flatt\u0131\u011f\u0131 yard\u0131m kampanyas\u0131 devam ediyor. T\u00fcm taraftarlar\u0131m\u0131z\u0131, \"#Yan\u0131n\u0131zday\u0131z Elaz\u0131\u011f &amp; Malatya\" demek i\u00e7in @GSStore'lara bekliyoruz.\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/w5DyTK2UlT https://t.co/Bmqgj7551o T\u00fcrkiye\u2019nin ilk milli boks\u00f6r\u00fc, \u00fclkemize \u015fampiyonluklar ve \u015fampiyonlar hediye etmi\u015f \u201cDemir Yumruk\u201d lakapl\u0131 efsane sporcumuz Garbis Zakaryan son yolculu\u011funa u\u011furland\u0131.\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/rmRfRE5KIr https://t.co/F3oCdR3gts \ud83d\udcf8 #FileninAslanlar\u0131 https://t.co/CpPUbdJCGO \ud83d\udcf8 Kar\u015f\u0131la\u015fmadan kareler. #FileninAslanlar\u0131 https://t.co/gguduSRBxJ #FileninAslanlar\u0131, #CEVCup 8'li finaller ilk ma\u00e7\u0131nda Romanya temsilcisi C.S. Municipal Arcada GALATI\u2019yi 3-0'l\u0131k net bir skorla ma\u011flup etti.\n\nTebrikler! \ud83d\udc4f\ud83d\udcaa https://t.co/1QjpmOsBuy RT @GSVoleybol1905: #FileninAslanlar\u0131, CEV Cup 8'li finaller ilk ma\u00e7\u0131nda bu ak\u015fam saat 19.00'da Romanya temsilcisi C.S. Municipal Arcada GA\u2026 \u0130dman raporu | 29 Ocak \u00c7ar\u015famba\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/0CBF2ajQCd https://t.co/BRu7818E8G \ud83d\udcf8 https://t.co/wRarLgLGsK \ud83d\udcf8 Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z, 2019-2020 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu'nun 20. haftas\u0131nda 2 \u015eubat Pazar g\u00fcn\u00fc Hes Kablo Kayserispor ile T\u00fcrk Telekom Stadyumu'nda oynayaca\u011f\u0131 ma\u00e7\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131na bug\u00fcn yapt\u0131\u011f\u0131 antrenmanla ba\u015flad\u0131. \ud83d\udcaa https://t.co/mAz23iG3Cv Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n, S\u00fcper Lig'in 20. haftas\u0131nda 2 \u015eubat Pazar g\u00fcn\u00fc saat 19.00'da T\u00fcrk Telekom Stadyumu'nda oynayaca\u011f\u0131 Hes Kablo Kayserispor ma\u00e7\u0131n\u0131 hakem Zorbay K\u00fc\u00e7\u00fck y\u00f6netecek. https://t.co/qWMRAsVPmN RT @GSBasketbol: \ud83d\udd25 GAMEDAY \ud83d\udd25\n\ud83c\udfc6 @EuroCup Top 16 Round #4\n\ud83c\udd9a @unicsbasket \n\u23f0 20.00\n\ud83d\udccd Sinan Erdem Spor Salonu\n#\u20e3 #FightAsOne #GSDSvUNI https://\u2026 \ud83d\udd25 Pazar g\u00fcn\u00fc 50 bin Aslan trib\u00fcnde olal\u0131m!\n\n\ud83d\udce2 2 \u015eubat Pazar g\u00fcn\u00fc saat 19.00'da T\u00fcrk Telekom Stadyumu'nda oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Hes Kablo Kayserispor ma\u00e7\u0131n\u0131n biletleri genel sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kt\u0131.\n\nSat\u0131n almak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/9GaXXqYAq1 https://t.co/Lld7mA3ks6 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/X406o75adb RT @GSBasketbol: \ud83c\udfc6 @EuroCup Top 16 Round #4\n\ud83c\udd9a @unicsbasket \n\ud83d\udcc5 29.01.2020\n\u23f0 20.00\n\ud83d\udccd Sinan Erdem Spor Salonu\n#\u20e3 #FightAsOne #GSDSvUNI \n\ud83d\udd17 http\u2026 Medical Park Sa\u011fl\u0131k Raporu: Marcelo Saracchi ve Radamel Falcao\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/8EEDSKcuw5 https://t.co/d6HSUk34Mj Manisa'n\u0131n K\u0131rka\u011fa\u00e7 il\u00e7esinde meydana gelen, \u00e7evre illerde de hissedilen depremin can ve mal kayb\u0131na sebep olmamas\u0131n\u0131 diliyor; sars\u0131nt\u0131dan etkilenen t\u00fcm vatanda\u015flar\u0131m\u0131za ge\u00e7mi\u015f olsun dileklerimizi iletiyoruz. #deprem \ud83d\udce2 2 \u015eubat Pazar g\u00fcn\u00fc saat 19.00'da T\u00fcrk Telekom Stadyumu'nda oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Hes Kablo Kayserispor ma\u00e7\u0131n\u0131n biletleri GS Bonus ve GS Mobile kart sahiplerine \u00f6ncelikli olarak sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kt\u0131.\n\nSat\u0131n almak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/9GaXXqYAq1 https://t.co/OTQaNzwCHM \ud83c\udfdf 50 bin Aslan hep birlikte k\u00fckremenin tam zaman\u0131 \u015fimdi!\n\n\ud83d\udce2 2 \u015eubat Pazar g\u00fcn\u00fc saat 19.00'da T\u00fcrk Telekom Stadyumu'nda oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Hes Kablo Kayserispor ma\u00e7\u0131n\u0131n biletleri sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131k\u0131yor.\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/9GaXXqYAq1 https://t.co/wgXmsz8deX Cumhuriyetimizin kurucusu Ulu \u00d6nder Mustafa Kemal Atat\u00fcrk, 88 y\u0131l \u00f6nce bug\u00fcn Galatasaray Lisesi'ni ikinci kez ziyaret etti.\n\nZiyaretinde \u00f6nce sekizinci s\u0131n\u0131flar\u0131n yurt bilgisi imtihan\u0131na giren Atat\u00fcrk, sonras\u0131nda konferans salonunda \u00f6\u011frencilerin verdi\u011fi m\u00fcsamereyi izlemi\u015fti. https://t.co/efRGIpdq1S G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/w4xnu49kDp #Yan\u0131n\u0131zday\u0131z Elaz\u0131\u011f &amp; Malatya \ud83d\ude4f\n\nKul\u00fcb\u00fcm\u00fcz\u00fcn, Elaz\u0131\u011f ve Malatya'da depremden zarar g\u00f6ren vatanda\u015flar\u0131m\u0131z i\u00e7in ba\u015flatt\u0131\u011f\u0131 kampanyaya Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz ve y\u00f6netim kurulu \u00fcyelerimiz destek verdi.\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/lRd9PYqyIk https://t.co/btuXcrzAfc Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz, h\u0131zl\u0131 servis restoran zinciri devi TAB G\u0131da ile sponsorluk anla\u015fmas\u0131 imzalad\u0131. \u270d\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/rbPj1sTcvi https://t.co/TNSYX3V2Hh RT @GSStore: #Yan\u0131n\u0131zday\u0131z Elaz\u0131\u011f &amp; Malatya! \n\n2 \u015eubat'taki Kayserispor ma\u00e7\u0131 bitimine kadar GSStore'lardan al\u0131nan her \u00fcr\u00fcn\u00fc ve ma\u011fazalar\u0131m\u0131\u2026 \ud83d\udcfa Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz, h\u0131zl\u0131 servis restoran zinciri devi TAB G\u0131da ile sponsorluk anla\u015fmas\u0131 imzal\u0131yor.\n\nSponsorluk imza t\u00f6renini canl\u0131 izlemek i\u00e7in  \ud83d\udc47\nhttps://t.co/6ZmwKZniUy \ud83d\udcfa Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz, h\u0131zl\u0131 servis restoran zinciri devi TAB G\u0131da ile sponsorluk anla\u015fmas\u0131 imzal\u0131yor. Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz'in kat\u0131l\u0131m\u0131yla ger\u00e7ekle\u015fecek imza t\u00f6renini saat 14.00'ten itibaren @GSTV, https://t.co/CcRxUlqT0E ve resmi YouTube kanal\u0131m\u0131zdan canl\u0131 olarak takip edebilirsiniz https://t.co/qIHHNU9Axh B\u00fcy\u00fck Galatasaray taraftar\u0131; \"#Yan\u0131n\u0131zday\u0131z Elaz\u0131\u011f &amp; Malatya\" demek i\u00e7in haydi @GSStore'lara! \n\n2 \u015eubat'taki Kayserispor ma\u00e7\u0131 bitimine kadar GSStore'lardan al\u0131nan her \u00fcr\u00fcn\u00fc ve getirilen yard\u0131m malzemelerini afet b\u00f6lgesine ula\u015ft\u0131raca\u011f\u0131z!\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49https://t.co/w5DyTK2UlT https://t.co/FSdDKsE6FN G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/LUx2zTyk1i Huzur i\u00e7inde uyu #KobeBryant! Basketbola katt\u0131\u011f\u0131n her \u015fey i\u00e7in te\u015fekk\u00fcrler. Seni \u00f6zleyece\u011fiz... #RIPMamba https://t.co/t5MO8WqygX B\u0130Z\u0130M TAKIM! \ud83e\udd81\ud83d\udc9b\u2764\n\n#KNYvGS https://t.co/DTKm1EQVU5 \ud83c\udf99 Teknik Direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Fatih Terim, deplasmanda 3-0 kazand\u0131\u011f\u0131m\u0131z \u0130ttifak Holding Konyaspor ma\u00e7\u0131n\u0131n ard\u0131ndan a\u00e7\u0131klamalarda bulundu.\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/nLYkhyJXlR https://t.co/PGoQundrme \ud83c\udf99 Adem B\u00fcy\u00fck: \u201cZor ge\u00e7ecek bir deplasman\u0131 kolay hale biz \u00e7evirdik.\u201d #KNYvGS\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/qu1FQ053JB https://t.co/1BqqGh8NrX \ud83c\udf99 Fernando Muslera: \u201cGalatasaray her zaman \u015fampiyonlu\u011fun en \u00f6nemli aday\u0131d\u0131r.\u201d #KNYvGS\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/MjMBbY4BHS https://t.co/emQJ4CZ55S Adem B\u00dcY\u00dcK \ud83d\udc4a\ud83e\udd19\n\n#KNYvGS https://t.co/pAalEDuY3L \ud83c\udf99Radamel Falcao: \"3 puanla d\u00f6nmek \u00e7ok \u00f6nemliydi. Hem 3 puan i\u00e7in hem de att\u0131\u011f\u0131m gol i\u00e7in \u00e7ok mutluyum.\" #KNYvGS\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/MKW6SVoWvH https://t.co/p5X0WkO8B7 \ud83d\udcf8 https://t.co/0k0LQs9Hhu \ud83d\udcf8 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ikinci yar\u0131s\u0131ndan kareler #KNYvGS https://t.co/jewiXOT7hP Kar\u015f\u0131la\u015fmada son d\u00fcd\u00fck geldi! Konya\u2019dan 3 puanla d\u00f6n\u00fcyoruz! \ud83d\udcaa\ud83d\udc4f\n\n\u0130ttifak Holding Konyaspor 0-3 Galatasaray \n\n#KNYvGS https://t.co/a3XS7xaVhN Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n sonuna 4 dakika uzatma ilave edildi. \u23f190\u2019 \n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi: Emre Akbaba oyundan \u00e7\u0131k\u0131yor, Emin Bayram oyuna giriyor. C\u0130MBOMBOM'UN \u00c7OCU\u011eU EMRE AKBABA! \ud83d\udcaa\ud83d\udc4f\n\n#KNYvGS https://t.co/MlncZOjrRM Mariano\u2019nun pas\u0131nda ceza sahas\u0131 i\u00e7inde topu bekletmeden kaleye g\u00f6nderen Adem B\u00fcy\u00fck, Konya\u2019da durumu 3-0\u2019a getirdi! #KNYvGS \u26bd GOOOOOOOOOL GOOOOOOOL GOOOOOOOL! \ud83d\udcaa\n\n\u23f1 79\u2019\n\n\ud83d\udc4a ADEM B\u00dcY\u00dcK!\n\n\u0130ttifak Holding Konyaspor 0-3 Galatasaray\n\n#KNYvGS https://t.co/swSYLjfA5I \u23f172'\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi: Marcelo Saracchi \u00e7\u0131k\u0131yor, \u015eener \u00d6zbayrakl\u0131 oyunda. #KNYvGS \u23f1\ufe0f 67' \n\nMariano'nun enfes uzun pas\u0131nda Saracchi topla bulu\u015ftu! Saracchi'nin \u015futu az farkla \u00fcstten auta \u00e7\u0131kt\u0131! #KNYvGS \u23f1 63\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren oyuncu Lemina. #KNYvGS \u23f1 58'\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi. #KNYvGS https://t.co/44R1U2OMTn \ud83d\udd14 \n\n\u23f146'\n\nKar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ikinci devresi ba\u015flad\u0131. #Sald\u0131rGALATASARAY #KNYvGS \ud83d\udcf8 https://t.co/HqjqfjtLL6 #Yan\u0131n\u0131zday\u0131z Elaz\u0131\u011f &amp; Malatya! \ud83d\ude4f\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131z ve taraftarlar\u0131m\u0131z Elaz\u0131\u011f'da meydana gelen depremde zarar g\u00f6ren vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131 unutmad\u0131. https://t.co/JTYbJk9dWy \ud83d\udcf8 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131ndan kareler #KNYvGS https://t.co/5e2UVOOGFS Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131 sona erdi! \n\n\u0130ttifak Holding Konyaspor deplasman\u0131nda Falcao ve Emre Akbaba\u2019n\u0131n golleriyle ilk yar\u0131y\u0131 2-0 \u00f6nde tamamlad\u0131k! https://t.co/9btpSEQ8wH Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131n\u0131n sonuna 1 dakika uzatma ilave edildi. #KNYvGS @FALCAO \ud83d\udcf8 Falcao'nun gol\u00fc sonras\u0131nda B\u0130Z\u0130M TAKIM! \ud83e\udd81\n\n#KNYvGS https://t.co/LDQxSsnVrq \u23f1 41\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren oyuncu Feghouli #KNYvGS Saracchi\u2019nin pas\u0131nda ceza sahas\u0131nda topla bulu\u015fan Emre Akbaba \u015f\u0131k bir vuru\u015fla fark\u0131 2\u2019ye \u00e7\u0131kard\u0131! #KNYvGS \u26bd GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOLLLLLL! \ud83d\udcaa\n\n\u23f1 39\u2019\n\n\ud83d\udc4a EMRE AKBABA!\n\n\u0130ttifak Holding Konyaspor 0-2 Galatasaray\n\n#KNYvGS https://t.co/eGef2oGeh9 \u26bd GOLC\u00dc! \ud83d\udcaa\n\n9\u20e3 @FALCAO \ud83d\udc05\n\n#KNYvGS https://t.co/fiAM2E1utJ Emre Akbaba \u015f\u0131k \u00e7al\u0131mlarla iki ki\u015fiyi ge\u00e7ip \u00d6mer Bayram'\u0131 g\u00f6rd\u00fc... \u00d6mer Bayram'\u0131n ortas\u0131nda @FALCAO'dan m\u00fcthi\u015f bir \u015fut! Ve 1-0 \u00f6ne ge\u00e7tik! \u26bd GOOOOOOOOOOOOOOLLLLLL! \ud83d\udcaa\n\n\u23f1 26\u2019\n\n\ud83d\udc4a FALCAO! \ud83d\udc05\n\n\u0130ttifak Holding Konyaspor 0-1 Galatasaray\n\n#KNYvGS https://t.co/erRDfUGZBq \u23f122\u2019\n\n\u00d6mer Bayram\u2019\u0131n kulland\u0131\u011f\u0131 k\u00f6\u015fe vuru\u015funda Donk topa kafay\u0131 vurdu. Top kaleye y\u00f6nelirken rakip savunma araya girip topu kornere g\u00f6nderdi.  #KNYvGS \u23f1 13\u2019\n\nFeghouli\u2019nin ceza sahas\u0131 d\u0131\u015f\u0131ndan g\u00f6nderdi\u011fi \u015fut kalecide kald\u0131.\n\n#KNYvGS \ud83d\udd14\n\n\u23f11'\n\nMa\u00e7 ba\u015flad\u0131! #Sald\u0131rGALATASARAY #KNYvGS Toplanan yard\u0131mlar resmi kurulu\u015flar arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla afet b\u00f6lgesine ula\u015ft\u0131r\u0131lacakt\u0131r.\n\nT\u00fcm taraftarlar\u0131m\u0131z\u0131 kampanyaya kat\u0131lmaya davet ediyoruz. Kampanyam\u0131z t\u00fcm GS Store ma\u011fazalar\u0131nda ge\u00e7erli olmakla birlikte, ma\u011fazalar\u0131m\u0131zdan sat\u0131n al\u0131nan \u00fcr\u00fcnler d\u0131\u015f\u0131nda getirilecek olan yard\u0131m malzemeleri de kabul edilecektir. 27 Ocak Pazartesi g\u00fcn\u00fc saat 10:00'da ba\u015flat\u0131lacak olan kampanya, futbol tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n 2 \u015eubat Pazar g\u00fcn\u00fc S\u00fcper Lig'de oynayaca\u011f\u0131 Kayserispor ma\u00e7\u0131n\u0131n bitimine kadar devam edecektir. Bu kapsamda Elaz\u0131\u011f, Malatya ve \u00e7evre illerdeki depremzedelere yard\u0131m amac\u0131yla bir maddi destek kampanyas\u0131 ba\u015flat\u0131lacakt\u0131r. Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz, 24 Ocak Cuma g\u00fcn\u00fc Elaz\u0131\u011f merkezinde meydana gelen \u015fiddetli deprem ile ilgili geli\u015fmeleri hassasiyetle takip etmektedir. #Yan\u0131n\u0131zday\u0131z Elaz\u0131\u011f &amp; Malatya!\n\n27 Ocak Pazartesi sabah\u0131ndan itibaren @GSStore'lardan al\u0131nan her \u00fcr\u00fcn\u00fc ve taraftar\u0131m\u0131z\u0131n ma\u011fazalar\u0131m\u0131za getirdi\u011fi her t\u00fcrl\u00fc yard\u0131m malzemesini afet b\u00f6lgesine ula\u015ft\u0131raca\u011f\u0131z!\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/w5DyTK2UlT https://t.co/YC7ORmaGPx \ud83d\udcf8 https://t.co/jfLgkVYCOn \ud83d\udcf8 Aslanlar\u0131m\u0131z, \u0130ttifak Holding Konyaspor kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131 \u00f6ncesinde \u0131s\u0131nmada! \ud83d\udd25 #KNYvGS https://t.co/sXvbvpWUAj Yedeklerimiz: Okan, \u015eener, Adem, Sel\u00e7uk, Belhanda, Linnes, Jesse, Emin, Taylan, I\u015f\u0131k Kaan #KNYvGS \ud83d\udce2 \u0130ttifak Holding Konyaspor kar\u015f\u0131s\u0131nda ilk 11'imiz! \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b1\u20e31\u20e3 #KNYvGS https://t.co/mUdC7xmJix \ud83d\udc4f\ud83d\udcaa https://t.co/wENykvdMok G\u00fczel \u0130zmir yeni evinizle daha da g\u00fczel! @Goztepe \ud83d\udc4c https://t.co/a2rwDhp1me \u015eampiyonluk y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f\u00fcne odaklanm\u0131\u015f y\u00f6netimimizin, teknik heyetimizin, futbolcular\u0131m\u0131z\u0131n ve taraftarlar\u0131m\u0131z\u0131n; t\u00fcm Camiam\u0131z\u0131n konsantrasyonunu bozmaya y\u00f6nelik bu tip yalan haberlere itibar edilmemesini \u00f6nemle rica ederiz. #BEN23RS\u0130Z \u00c7e\u015fitli medya organlar\u0131nda, Didier Drogba ve baz\u0131 isimlerle teknik g\u00f6revlendirme i\u00e7in g\u00f6r\u00fc\u015fmeler yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131 \u015feklinde as\u0131ls\u0131z haberler yay\u0131nlanmaktad\u0131r. #BEN23RS\u0130Z https://t.co/s0CLfUpn9R \ud83d\udce2 Tak\u0131m\u0131m\u0131z bu ak\u015fam par\u00e7al\u0131 forma, siyah \u015fort ve siyah kon\u00e7 ile sahaya \u00e7\u0131kacak. Kalecimiz ise gri forma giyecek. #KONvGS https://t.co/F0L3wBIm6U \u270d Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz, h\u0131zl\u0131 servis restoran zinciri devi TAB G\u0131da ile sponsorluk anla\u015fmas\u0131 imzalayacak.\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/XtfE8kMUhr https://t.co/W0sHvfMsCn Aslanlar sahada, heyecan @bilyoner\u2019de!\n\nHemen oyna \ud83d\udc49 https://t.co/XyGlgV6tDD \ud83e\udd81\ud83d\udd25\ud83d\udcaa https://t.co/Wnz3J8u1mJ RT @GalatasaraySK: \ud83c\udfc6 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu\n\ud83d\uddd3 19. Hafta\n\ud83c\udd9a \u0130ttifak Holding Konyaspor\n\ud83d\udcc6 26.01.2020\n\u23f0 19.00\n\ud83c\udfdf Konya B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediye S\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/6NPRtXJTIe #Yan\u0131n\u0131zday\u0131z \ud83d\ude4f https://t.co/0oq4AHy4MC \ud83c\udfc6 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu\n\ud83d\uddd3 19. Hafta\n\ud83c\udd9a \u0130ttifak Holding Konyaspor\n\ud83d\udcc6 26.01.2020\n\u23f0 19.00\n\ud83c\udfdf Konya B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediye Stadyumu\n\ud83d\udcf2 #KNYvGS\n\ud83d\udd17 https://t.co/BniqMpjCKF https://t.co/n7KonjDY84 https://t.co/IXHo2X0SNQ \ud83d\udccdKonya\u2019day\u0131z! \ud83d\udeec https://t.co/daFsPJrjX0 \u2708 Tak\u0131m\u0131m\u0131z, S\u00fcper Lig'in 19. haftas\u0131nda oynayaca\u011f\u0131m\u0131z \u0130ttifak Holding Konyaspor ma\u00e7\u0131 i\u00e7in sponsorumuz T\u00fcrk Hava Yollar\u0131'n\u0131n (@TK_TR) \u00f6zel u\u00e7u\u015fuyla Konya'ya hareket etti. https://t.co/rFS16hKUjn \u0130dman raporu | 25 Ocak Cumartesi\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/r3WnY9PrAU https://t.co/yAgszJDFFy \ud83d\udcf8 https://t.co/TH3wrcKHKU \ud83d\udcf8 S\u00fcper Lig'in 19. haftas\u0131nda yar\u0131n saat 19.00'da deplasmanda oynayaca\u011f\u0131m\u0131z \u0130ttifak Holding Konyaspor ma\u00e7\u0131n\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131 tamamlad\u0131k. https://t.co/i0zG1VQjx2 RT @BKBasketbol: \ud83d\udce2 Bug\u00fcn saat 13.00\u2019da Akatlar Spor Salonunda oynayaca\u011f\u0131m\u0131z @GSBasketbol ma\u00e7\u0131m\u0131z\u0131n t\u00fcm bilet gelirlerini Elaz\u0131\u011f\u2019da ger\u00e7ekle\u2026 Elaz\u0131\u011f'\u0131n Sivrice il\u00e7esi yak\u0131nlar\u0131nda meydana gelen ve \u00e7evre illerde ve b\u00f6lgelerde hissedilen depremin can ve mal kayb\u0131na sebep olmamas\u0131n\u0131 diliyor, sars\u0131nt\u0131dan etkilenen t\u00fcm vatanda\u015flar\u0131m\u0131za ge\u00e7mi\u015f olsun dileklerimizi iletiyoruz. #deprem https://t.co/LOlNpqhTHj \ud83d\udcfa Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz, g\u00fcndeme ili\u015fkin a\u00e7\u0131klamalarda bulunuyor.\n\nBa\u015fkan\u0131m\u0131z\u0131n a\u00e7\u0131klamalar\u0131n\u0131 canl\u0131 izlemek i\u00e7in \ud83d\udc47 https://t.co/wE5ucOKzGC \ud83d\udcfa Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz, birazdan g\u00fcndeme ili\u015fkin a\u00e7\u0131klamalarda bulunacak. Ba\u015fkan\u0131m\u0131z\u0131n a\u00e7\u0131klamalar\u0131n\u0131 @GSTV, https://t.co/CcRxUlqT0E ve resmi YouTube kanal\u0131m\u0131zdan canl\u0131 olarak takip edebilirsiniz.\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/9VUOn8YN9t https://t.co/ek0A12Fdbk \ud83c\udfc6 Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 \u00c7eyrek Final m\u00fccadelesinde rakibimiz Aytemiz Alanyaspor'u ge\u00e7memiz halinde Antalyaspor - Demir Grup Sivasspor e\u015fle\u015fmesinin galibiyle Yar\u0131 Final'de kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya gelece\u011fiz. #HedefKupa \ud83c\udfc6 Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 \u00c7eyrek Finali'ndeki rakibimiz Aytemiz Alanyaspor oldu. #HedefKupa https://t.co/phq3eiJ3Cm RT @GSBasketbol: \ud83c\udfab Unics Kazan ma\u00e7\u0131 biletleri sat\u0131\u015fta\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/uYSk3LW8BK https://t.co/IwBX2fkdhe \u0130dman raporu | 24 Ocak Cuma\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/KfywnprxC8 https://t.co/kxkiiQAFvM Florin Andone, salon \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan kondisyonerler e\u015fli\u011finde sahada adaptasyon \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 yapt\u0131. \ud83d\udcaa https://t.co/KFyyplhzZP \ud83d\udcf8 https://t.co/WnnsYv8OU2 \ud83d\udcf8 Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z, 2019-2020 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu 19. haftas\u0131nda \u0130H Konyaspor ile oynayaca\u011f\u0131 ma\u00e7\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131na bug\u00fcn yapt\u0131\u011f\u0131 antrenmanla ba\u015flad\u0131. https://t.co/oDxttI9hgm \ud83d\udce2 Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131'nda \u00e7eyrek final ve yar\u0131 final e\u015fle\u015fmeleri bug\u00fcn saat 15.00'te \u00e7ekilecek kura ile belirlenecek.\n\n\u00c7eyrek finaldeki muhtemel rakiplerimiz:\n\n\ud83d\udc49 Aytemiz Alanyaspor\n\ud83d\udc49 BB Erzurumspor\n\ud83d\udc49 Demir Grup Sivasspor\n\ud83d\udc49 GMG K\u0131rklarelispor https://t.co/2uWp3t7pyd Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz, bug\u00fcn saat 17.00'de Ali Sami Yen Spor Kompleksi T\u00fcrk Telekom Stadyumu Bas\u0131n Toplant\u0131 Odas\u0131'nda g\u00fcndemle ilgili bas\u0131na a\u00e7\u0131klama yapacakt\u0131r. \n\n\ud83d\udcfa Bas\u0131n toplant\u0131s\u0131n\u0131 @GSTV, https://t.co/CcRxUlqT0E ve YouTube kanal\u0131m\u0131zdan canl\u0131 yay\u0131nla takip edebilirsiniz. G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/niTH3rbQ2R \ud83d\udeeb\ud83d\udcaa https://t.co/zpLi9iFPzC \ud83e\udd81 https://t.co/f9LQCt6yrM \ud83c\udf2a https://t.co/J0zuaJgQOv \ud83c\udf99 \u015eener \u00d6zbayrakl\u0131'n\u0131n ma\u00e7 sonu a\u00e7\u0131klamalar\u0131 #GSvR\u0130Z \n\n\ud83d\udcfa\ud83d\udc47 https://t.co/2TQFeBe5MV \ud83c\udf99 Martin Linnes'den ma\u00e7 sonu a\u00e7\u0131klamalar\u0131 #GSvR\u0130Z\n\n\ud83d\udcfa\ud83d\udc47 https://t.co/58E21BQV5u HIRS = @LeminaM_13 \ud83d\udcaa\u270a\n\n#GSvR\u0130Z #HedefKupa https://t.co/OeQQL0Wpzz \ud83d\udcf8 https://t.co/CENR9kXRZS \ud83d\udcf8 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ikinci yar\u0131s\u0131ndan kareler #GSvR\u0130Z https://t.co/dV9WcsKmEx \u0130kinci gol\u00fcn ard\u0131ndan B\u0130Z\u0130M TAKIM! \ud83d\udcaa\ud83e\udd81 \n\n#GSvR\u0130Z #HedefKupa https://t.co/qhu8IlUxj7 Ma\u00e7 sonucu: Galatasaray 2-1 \u00c7aykur Rizespor \ud83d\udcaa\ud83d\udc4f\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131z bu sonu\u00e7la Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131\u2019nda \u00c7eyrek Final\u2019e y\u00fckseldi! #GSvR\u0130Z #HedefKupa \ud83c\udfc6 https://t.co/m9f6DSHKNN \u23f1\ufe0f 90+6\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren oyuncu Saracchi #GSvR\u0130Z \u23f1 90+1'\n\nBelhanda\u2019n\u0131n ceza sahas\u0131na yapt\u0131\u011f\u0131 ortaya Falcao kafay\u0131 vurdu. Top az farkla auta gitti. #GSvR\u0130Z Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n sonuna 5 dakika uzatma ilave edildi. #GSvR\u0130Z \u23f1\ufe0f87'\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi. #GSvR\u0130Z https://t.co/xN7tB8Y7wf \u23f1 82\u2019\n\n\u00d6mer Bayram'\u0131n kornerden yapt\u0131\u011f\u0131 ortay\u0131 \u015f\u0131k bir kafa vuru\u015fuyla kaleye g\u00f6nderen Lemina topu a\u011flara g\u00f6nderiyor! 2-1 \u00f6ndeyiz!\n\n#GSvR\u0130Z \u26bd GOOOOOOOOLLLLLL! \ud83d\udcaa\n\n\u23f1 82\u2019\n\n\ud83d\udc4a LEMINA!\n\nGalatasaray 2-1 \u00c7aykur Rizespor\n\n#GSvR\u0130Z https://t.co/vhcjlnGBHG \u23f182'\n\nTaylan\u2019\u0131n m\u00fcthi\u015f \u015futunu kaleci g\u00fc\u00e7l\u00fckle kornere \u00e7eliyor.\n\n#GSvR\u0130Z \u23f178'\n\n\u00c7\u0131kan oyuncular\u0131m\u0131z: Adem B\u00fcy\u00fck - Martin Linnes\nGiren oyuncular\u0131m\u0131z: Radamel Falcao - Marcelo Saracchi\n\n#GSvR\u0130Z \u23f177'\n\nGalatasaray 1-1 \u00c7aykur Rizespor\n\n#GSvR\u0130Z \u23f171'\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren oyuncu \u00d6mer Bayram.\n\n#GSvR\u0130Z \u23f166\u2019\n\nJesse\u2019nin ceza sahas\u0131 giri\u015finden \u015futu yandan auta \u00e7\u0131k\u0131yor.\n\n#GSvR\u0130Z \u23f160\u2019\n\nPenalt\u0131 vuru\u015funu kullanan Adem B\u00fcy\u00fck me\u015fin yuvarla\u011f\u0131 ve kaleciyi ayr\u0131 k\u00f6\u015felere g\u00f6nderiyor! Tak\u0131m\u0131m\u0131z 1-0 \u00f6nde!\n\n#GSvR\u0130Z \u26bd GOOOOOOOOLLLLLL! \ud83d\udcaa\n\n\u23f160\u2019\n\n\ud83d\udc4a ADEM B\u00dcY\u00dcK!\n\nGalatasaray 1-0 \u00c7aykur Rizespor\n\n#GSvR\u0130Z https://t.co/DjBCusGcEr \u23f1 59'\n\nVAR incelemesi sonucunda penalt\u0131 kazan\u0131yoruz!\n\n#GSvR\u0130Z https://t.co/Jyk2IKEOLZ \u23f149'\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren oyuncu Marcao.\n\n#GSvR\u0130Z \u23f148'\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren oyuncu Adem B\u00fcy\u00fck.\n\n#GSvR\u0130Z \ud83d\udd14 \n\n\u23f1 46'\n\n\u0130kinci yar\u0131 ba\u015flad\u0131! #Sald\u0131rGALATASARAY #GSvR\u0130Z https://t.co/XOniLkG6jk \ud83d\udcf8 https://t.co/Jky9yq5EiB \ud83d\udcf8 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131ndan kareler #GSvR\u0130Z https://t.co/DPFcE39Fq9 \u0130lk yar\u0131 sonucu: Galatasaray 0-0 \u00c7aykur Rizespor\n\n#GSvR\u0130Z https://t.co/dh1ylPscef \u23f1 45+2'\n\nJesse harika bir presle topu kazan\u0131yor ard\u0131ndan Adem\u2019in pas\u0131nda topla bulu\u015fan Taylan\u2019\u0131n \u015futu \u00fcstten auta gidiyor. #GSvR\u0130Z Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131n\u0131n sonuna 2 dakika uzatma ilave edildi. #GSvR\u0130Z \u23f1 30\u2019\n\n\u00d6mer Bayram\u2019\u0131n ceza sahas\u0131 i\u00e7inde pas\u0131yla topla bulu\u015fan Taylan Antalyal\u0131\u2019n\u0131n \u015futunu kaleci kornere \u00e7eldi.\n\n#GSvR\u0130Z \u23f1 26\u2019\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n rakip ceza sahas\u0131nda presi sonucu topla bulu\u015fan Adem\u2019in kaleye g\u00f6nderdi\u011fi kafa vuru\u015funu kaleci \u00e7eldi.\n\n#GSvR\u0130Z \u23f1 13\u2019\n\nM\u00fcthi\u015f pasla\u015fmalar\u0131n ard\u0131ndan harika bir sprintle rakip yar\u0131 sahaya y\u00f6nelen Jesse\u2019nin, rakip ceza sahas\u0131 giri\u015finden \u015futunu kaleci g\u00fc\u00e7l\u00fckle kornere \u00e7eliyor. #GSvR\u0130Z \ud83d\udd14 \n\n\u23f11'\n\nMa\u00e7 ba\u015flad\u0131! #Sald\u0131rGALATASARAY #GSvR\u0130Z https://t.co/HY9zMrz87q \ud83d\udcf8 https://t.co/KyiWuFrssa \ud83d\udcf8 Aslanlar\u0131m\u0131z \u0131s\u0131nmada! \ud83d\udd25 #GSvR\u0130Z https://t.co/8dmUws5NHE Yedeklerimiz: Berk, Seri, Sel\u00e7uk, Falcao, Donk, Emre Akbaba, Mariano, Saracchi, Emin, Feghouli #GSvR\u0130Z \ud83d\udce2  \u00c7aykur Rizespor kar\u015f\u0131s\u0131nda ilk 11'imiz! \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b 1\u20e31\u20e3 #GSvR\u0130Z https://t.co/v13mdE29nc Kayserispor Kul\u00fcb\u00fc Derne\u011fi \u015eirketimize yar\u0131m sezon i\u00e7in net 600.000 TL +KDV ge\u00e7ici transfer bedeli \u00f6deyecektir. Ayr\u0131ca kiralama s\u00fcresi boyunca oyuncunun t\u00fcm \u00fccretleri Kayserispor Kul\u00fcb\u00fc Derne\u011fi taraf\u0131ndan \u00f6denecektir. https://t.co/wFVWMPtW5H Futbolcumuz Emre Ta\u015fdemir\u2019in 2019-2020 sezonu sonuna kadar Kayserispor'a ge\u00e7ici transferi konusunda anla\u015fmaya var\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r. https://t.co/SITXpkfzl7 RT @Galatasaray_TTA: \ud83c\udfdf Haz\u0131r\u0131z! #GSvR\u0130Z https://t.co/a1KbQTW0QC \ud83c\udfdfSaat 20.30\u2019da ba\u015flayacak \u00c7aykur Rizespor ma\u00e7\u0131n\u0131n biletlerinin sat\u0131\u015f\u0131 devam ediyor. \n\nSat\u0131n almak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/VAi5oL6E6D https://t.co/cGa2Hju7tQ \ud83c\udf82 \u0130yi ki do\u011fdun \u015eener \u00d6zbayrakl\u0131! https://t.co/8ED7Z3y6gH \ud83d\udce2 Tak\u0131m\u0131m\u0131z bu ak\u015fam par\u00e7al\u0131 forma, k\u0131rm\u0131z\u0131 \u015fort ve k\u0131rm\u0131z\u0131 kon\u00e7 ile sahaya \u00e7\u0131kacak. Kalecimiz ise ye\u015fil forma giyecek. #GSvR\u0130Z #HedefKupa https://t.co/fvEGwkVPcn \ud83d\udce2 Bu ak\u015fam saat 20.30\u2019da T\u00fcrk Telekom Stadyumu\u2019nda Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 son 16 turu r\u00f6van\u015f ma\u00e7\u0131nda kar\u015f\u0131la\u015faca\u011f\u0131m\u0131z \u00c7aykur Rizespor ma\u00e7\u0131 i\u00e7in kombine devir s\u0131n\u0131rlamas\u0131 uygulanmayacakt\u0131r. \u274c\n\nBilet devri nas\u0131l yap\u0131l\u0131r? \ud83d\udc49 https://t.co/p9oFRSvd2I https://t.co/a6aftuvZfE RT @GSfutbolakademi: U19 Milli Tak\u0131m\u0131n\u0131n 4-6 \u015eubat 2020 tarihleri aras\u0131nda Slovenya ile oynayaca\u011f\u0131 haz\u0131rl\u0131k ma\u00e7lar\u0131n\u0131n aday kadrosuna 5 oyu\u2026 Galatasaray Taraftar Tokenlar\u0131 burada!\n\n@Socios uygulamas\u0131n\u0131 indirin ve \u00fccretsiz tokenlar\u0131 avlay\u0131n. Yak\u0131nda ger\u00e7ekle\u015fecek taraftar oylamalar\u0131na kat\u0131l\u0131n.\n\n\u015eimdi indirin: https://t.co/kCxJkDehb1\n\nBeta s\u00fcr\u00fcm\u00fc iOS\u2019ta\n\n#sociosishere https://t.co/HhdJDXCymn RT @Galatasaray_TTA: P4 a\u00e7\u0131k otopark ve otob\u00fcs duraklar\u0131n\u0131n oldu\u011fu k\u0131s\u0131mda ise; Ali Sami Yen Spor Kompleksi'nin a\u015fa\u011f\u0131s\u0131nda yer alan al\u0131\u015fver\u2026 RT @Galatasaray_TTA: Bununla beraber yeni ula\u015f\u0131m yolu olarak CENDERE yolunu kullanan P1, P2, P3 ve P4 otopark kart\u0131 sahibi ara\u00e7lar P3 ve P4\u2026 RT @Galatasaray_TTA: Galatasaray - \u00c7aykur Rizespor ma\u00e7\u0131 \u00f6ncesi Ali Sami Yen Kompleksi T\u00fcrk Telekom Stadyumu'na gelen, P1, P2, P3 ve P4 otop\u2026 RT @Galatasaray_TTA: Galatasaray\u2019\u0131n Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 son 16 turu r\u00f6van\u015f ma\u00e7\u0131nda saat 20.30\u2019da \u00c7aykur Rizespor ile kar\u015f\u0131la\u015faca\u011f\u0131 m\u00fccade\u2026 RT @GalatasaraySK: #\u20e3 #HedefKupa\n\ud83c\udfc6 Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 \n\ud83d\uddd3 Son 16 Turu R\u00f6van\u015f Ma\u00e7\u0131\n\ud83c\udd9a \u00c7aykur Rizespor\n\ud83d\udcc6 23.01.2020\n\ud83d\udd56 20.30\n\ud83c\udfdf T\u00fcrk Telekom S\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/5XnciKHPyX #Bug\u00fcnG\u00fcnlerdenGALATASARAY #HedefKupa #GSvR\u0130Z https://t.co/VG2kWkGaeV \ud83d\udce2 Yar\u0131n ak\u015fam (23 Ocak) 20.30\u2019da T\u00fcrk Telekom Stadyumu\u2019nda Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 son 16 turu r\u00f6van\u015f ma\u00e7\u0131nda kar\u015f\u0131la\u015faca\u011f\u0131m\u0131z \u00c7aykur Rizespor ma\u00e7\u0131 i\u00e7in kombine devir s\u0131n\u0131rlamas\u0131 uygulanmayacakt\u0131r. \u274c\n\nBilet devri nas\u0131l yap\u0131l\u0131r? \ud83d\udc49 https://t.co/p9oFRSvd2I https://t.co/8ucgT5oH44 Akhisar'da meydana gelen, \u00e7evre illerde de hissedilen depremin can ve mal kayb\u0131na sebep olmamas\u0131n\u0131 diliyor; sars\u0131nt\u0131dan etkilenen t\u00fcm vatanda\u015flar\u0131m\u0131za ge\u00e7mi\u015f olsun dileklerimizi iletiyoruz. #deprem Her mecrada ve kulvarda oldu\u011fu gibi sosyal medyada da bizi en tepeye ta\u015f\u0131yan sizlerin deste\u011fi ve sevgisi... \n\nTe\u015fekk\u00fcrler b\u00fcy\u00fck Galatasaray taraftar\u0131! \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b \n\n#WeAreTheBestGALATASARAY https://t.co/FIO1IaKNBE \ud83d\udcc8 Rapora g\u00f6re kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz, d\u00fcnya genelindeki spor kul\u00fcplerinin 2019 y\u0131l\u0131nda ald\u0131\u011f\u0131 etkile\u015fim say\u0131s\u0131na g\u00f6re, \"Twitter'da d\u00fcnyan\u0131n en pop\u00fcler 5 futbol kul\u00fcb\u00fc\" s\u0131ralamas\u0131nda d\u00f6rd\u00fcnc\u00fc s\u0131rada yer al\u0131yor. \ud83d\udcaa #WeAreTheBestGALATASARAY https://t.co/vAGicHeOr3 \ud83d\udcc8 Galatasaray\u0131m\u0131z, etkile\u015fim say\u0131s\u0131n\u0131n baz al\u0131nd\u0131\u011f\u0131, Instagram'daki \"d\u00fcnyan\u0131n en pop\u00fcler 10 spor kul\u00fcb\u00fc\" s\u0131ralamas\u0131nda Barcelona, Liverpool, Manchester United ve Juventus kul\u00fcpleriyle birlikte ilk be\u015f s\u0131ra i\u00e7erisinde yer ald\u0131. \ud83d\udcaa #WeAreTheBestGALATASARAY https://t.co/dPOjKSh2BP \ud83d\udcc8 T\u00fcrk kul\u00fcpleri aras\u0131nda Instagram'da da liderlik kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz\u00fcn! Bir y\u0131l boyunca 546 milyon etkile\u015fim alan Galatasaray Instagram hesab\u0131, her iki rakibimizin etkile\u015fim say\u0131s\u0131n\u0131n toplam\u0131ndan daha fazla etkile\u015fim ald\u0131.\ud83d\udcaa #WeAreTheBestGALATASARAY\n\nhttps://t.co/bbaGJjoLdW https://t.co/7NKWTQrEfV \ud83d\udcc8 Rapora g\u00f6re; Galatasaray Twitter hesab\u0131 59,5 milyon etkile\u015fimle T\u00fcrkiye'de lider konumda. En yak\u0131n rakibine 9,8 milyon fark atan kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz, \"en \u00e7ok takip\u00e7iye sahip T\u00fcrk kul\u00fcb\u00fc\" \u00fcnvan\u0131n\u0131 elinde bulunduruyor. \ud83d\udcaa #WeAreTheBestGALATASARAY https://t.co/eeHSe1h79R \ud83d\udcfd T\u00fcrk sporunun \u00f6nc\u00fcs\u00fc Galatasaray, Deportes Finanzas'\u0131n 2019 raporuna g\u00f6re izlenme say\u0131s\u0131n\u0131n baz al\u0131nd\u0131\u011f\u0131 YouTube s\u0131ralamas\u0131nda, T\u00fcrkiye\u2019de lider! YouTube kanal\u0131m\u0131z, 1,42 milyon abone say\u0131s\u0131yla T\u00fcrk kul\u00fcpleri aras\u0131nda birinci! \ud83d\udcaa#WeAreTheBestGALATASARAY\n\nhttps://t.co/YW2TiVgF0o https://t.co/xlBD22INJB #\u20e3 #HedefKupa\n\ud83c\udfc6 Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 \n\ud83d\uddd3 Son 16 Turu R\u00f6van\u015f Ma\u00e7\u0131\n\ud83c\udd9a \u00c7aykur Rizespor\n\ud83d\udcc6 23.01.2020\n\ud83d\udd56 20.30\n\ud83c\udfdf T\u00fcrk Telekom Stadyumu\n\ud83d\udcf2 #GSvR\u0130Z\n\ud83d\udd17 https://t.co/HYLL3IRLUE https://t.co/SYqVmW6jLN Profesyonel futbolcumuz Emre Ta\u015fdemir\u2019in s\u00f6zle\u015fmesi 2020-2021 sezonu sonuna kadar uzat\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r. https://t.co/OeiM3uay02 \u0130dman raporu | 22 Ocak \u00c7ar\u015famba\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/pxQf5P2GKG https://t.co/89MINQZmFI \ud83d\udcf8 https://t.co/lcPPpFI1Ms \ud83d\udcf8 Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 Son 16 Turu r\u00f6van\u015f kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131nda yar\u0131n saat 20.30'da evimizde oynayaca\u011f\u0131m\u0131z \u00c7aykur Rizespor ma\u00e7\u0131n\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131 tamamlad\u0131k. \ud83d\udcaa https://t.co/QaLjFqdzaU RT @GSBasketbol: \ud83d\udd25 GAMEDAY \ud83d\udd25 \n\ud83c\udfc6 @EuroCup Top 16 Round #3\u2063\n\ud83c\udd9a @unicsbasket\n\u23f0 19.30\n\ud83d\udccd Basket Hall Kazan\n#\u20e3 #FightAsOne #UNIvGS https://t.co/3U\u2026 Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n, S\u00fcper Lig'in 19. haftas\u0131nda 26 Ocak Pazar g\u00fcn\u00fc saat 19.00'da deplasmanda oynayaca\u011f\u0131 \u0130ttifak Holding Konyaspor ma\u00e7\u0131n\u0131 hakem Koray Gen\u00e7erler y\u00f6netecek.\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/5IOPs7YcMz https://t.co/4O7iv9dmBm G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/3zH4w1Lteb \ud83d\udcf8 #FileninAslanlar\u0131 https://t.co/QwLcPIKFyu \ud83d\udcf8 Kar\u015f\u0131la\u015fmadan kareler. #FileninAslanlar\u0131 https://t.co/X7M4xEyQZ9 RT @GSVoleybol1905: @GalatasaraySK \ud83d\udc4a\ud83e\uddff Halkbank kar\u015f\u0131s\u0131nda setlerde 2-0 geriye d\u00fc\u015fen #FileninAslanlar\u0131, m\u00fcthi\u015f bir geri d\u00f6n\u00fc\u015fe imza atarak kar\u015f\u0131la\u015fmadan 3-2 galip ayr\u0131ld\u0131. \ud83d\udcaa\n\nTebrikler @GSVoleybol1905 \ud83d\udc4f https://t.co/UDdyrNL7lb \u0130dman raporu | 21 Ocak Sal\u0131\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/tbnGFy9QNU https://t.co/EtC5Pgl3aI \ud83c\udfc6 Kupalara Lay\u0131ks\u0131n Sen \u015eanl\u0131 Galatasaray! #HedefKupa\n\n\ud83d\udce2 23 Ocak Per\u015fembe g\u00fcn\u00fc saat 20.30'da \u00c7aykur Rizespor ile oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 Son 16 Turu r\u00f6van\u015f ma\u00e7\u0131n\u0131n bilet sat\u0131\u015f\u0131 devam ediyor!\n\nSat\u0131n almak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/VAi5oL6E6D https://t.co/hFgYk9l2m0 \ud83e\uddff \u0130kinci \u00e7ocuklar\u0131 d\u00fcnyaya gelen oyuncumuz Henry Onyekuru\u2019yla (@henryconyekuru) sevgili e\u015fi Esty'yi tebrik eder, yeni do\u011fan k\u0131zlar\u0131 Raya'ya uzun, sa\u011fl\u0131kl\u0131 ve mutlu bir \u00f6m\u00fcr dileriz. \ud83c\udf7c\ud83d\udc9b\u2764 https://t.co/vmDvYpUkg2 \ud83d\udcf8 https://t.co/zpU7zjPzTL \ud83d\udcf8 Bug\u00fcn yap\u0131lan antrenmandan kareler. \ud83d\udcaa https://t.co/cGrgQmNsOr G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/5XI0S8X6sm Galatasaray Sportif A.\u015e., 20.01.2020 tarihinde yapt\u0131\u011f\u0131 KAP bildiriminde, 2019-2020 sezonu ilk 6 ayl\u0131k konsolide net d\u00f6nem k\u00e2r\u0131n\u0131n 75,8 Milyon TL oldu\u011funu a\u00e7\u0131klad\u0131. https://t.co/XdXFZ2p5Fp Tebrikler #Saray\u0131nSultanlar\u0131 \ud83d\udc4f \ud83d\udcaa https://t.co/84qIjZaMwB \ud83c\udfc6 Cimbom Kupa Yak\u0131\u015f\u0131r Sana!\n\n\ud83d\udce2 23 Ocak Per\u015fembe saat 20.30'da \u00c7aykur Rizespor ile oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 Son 16 Turu r\u00f6van\u015f ma\u00e7\u0131n\u0131n biletleri sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kt\u0131!\n\nSat\u0131n almak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/VAi5oL6E6D https://t.co/fnl1ITfb3w \u0130dman raporu | 20 Ocak Pazartesi\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/JW0EBZSkN8 https://t.co/81PencGHm6 \ud83d\udcf8 https://t.co/xDozC5ZGNj \ud83d\udcf8 Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 Son 16 Turu'nda oynayaca\u011f\u0131m\u0131z \u00c7aykur Rizespor ma\u00e7\u0131n\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131na ba\u015flad\u0131k. \ud83d\udcaa https://t.co/SjuD5H0c6q #20Ocak1989'da Malatyaspor deplasman\u0131na gitmek i\u00e7in yola \u00e7\u0131kan Samsunspor kafilesinin yapt\u0131\u011f\u0131 trafik kazas\u0131nda ya\u015fam\u0131n\u0131 yitiren futbolcular ve teknik heyet personelini rahmetle an\u0131yoruz. https://t.co/FLsVsqO8iS Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n, Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 Son 16 Turu r\u00f6van\u015f ma\u00e7\u0131nda 23 Ocak Per\u015fembe g\u00fcn\u00fc saat 20.30'da \u00c7aykur Rizespor ile T\u00fcrk Telekom Stadyumu'nda oynayaca\u011f\u0131 ma\u00e7\u0131 hakem Atilla Karao\u011flan y\u00f6netecek.\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/aJ3Y49hUcu https://t.co/1PjEH0xv2L RT @GSBasketbol: \ud83d\udd25 GAMEDAY \ud83d\udd25 \n\n\ud83c\udfc6 Herbalife Nutrition KBSL 15. Hafta\u2063\n\ud83c\udd9a BOTA\u015e\n\ud83d\uddd3 20.01.2020\n\u23f0 18.00\n\ud83d\udccd Ahmet C\u00f6mert Spor Salonu\n#\u20e3 #Saray\u0131nSul\u2026 \ud83d\udce2 23 Ocak Per\u015fembe saat 20.30'da \u00c7aykur Rizespor ile oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 Son 16 Turu r\u00f6van\u015f ma\u00e7\u0131n\u0131n biletleri bug\u00fcn saat 15.00'te sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131k\u0131yor!\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/VAi5oL6E6D https://t.co/PYrPluNmwm Demir Grup Sivasspor U14 ve U15 tak\u0131mlar\u0131n\u0131 ta\u015f\u0131yan otob\u00fcs\u00fcn deplasman d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fc yo\u011fun kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 nedeniyle ge\u00e7irdi\u011fi kazay\u0131 \u00fcz\u00fcnt\u00fcyle \u00f6\u011frenmi\u015f bulunmaktay\u0131z.\n\nYaralanan sporculara acil \u015fifalar diliyor, ailelerine ve @SivassporKulubu camias\u0131na ge\u00e7mi\u015f olsun dileklerimizi iletiyoruz. https://t.co/265JlQ9sBJ G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/WBuINIxVyY \ud83c\udf99 Teknik direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Fatih Terim'in ma\u00e7 sonu a\u00e7\u0131klamalar\u0131. #GSvDNZ \n\n\ud83d\udcfa\ud83d\udc47 https://t.co/yNazAaa3ia \ud83c\udf99 Jean Micha\u00ebl Seri'den ma\u00e7 sonu a\u00e7\u0131klamalar\u0131. #GSvDNZ \n\n\ud83d\udcfa\ud83d\udc47 https://t.co/AoCHAuuG18 \ud83c\udf99 Marcao'dan ma\u00e7 sonu a\u00e7\u0131klamalar\u0131. #GSvDNZ\n\n\ud83d\udcfa\ud83d\udc47 https://t.co/LcBKYhUy0H Tebrikler Bizim Tak\u0131m!  \ud83d\udcaa\ud83d\udc4f https://t.co/NCzcMAv6jD \ud83c\udf99 Marcelo Saracchi'den ma\u00e7 sonu a\u00e7\u0131klamalar\u0131. #GSvDNZ\n\n\ud83d\udcfa\ud83d\udc47 https://t.co/ZxCYONTpJC Durduran ve durdurulamayan! \ud83d\udd90\ud83c\udf2a #MarioLemina\n\n#GSvDNZ https://t.co/X9CQMes9FF \ud83d\udd0a \ud83d\udd0a \ud83d\udd0a\n\nOOOOooooo\n\n\u015e\u015f\u015f\u015f\u015f\u015f\u015f\u015f\u015fttttt!\n\n1\u20e3-2\u20e3-3\u20e3 \n\nC\u0130MBOMBOM! https://t.co/IHV4Xe7UeQ \ud83d\udc05 RADAMEL @FALCAO! 9\u20e3\n\n#GSvDNZ https://t.co/EWODcdNLw5 \ud83d\udcf8 https://t.co/x5UQCiamTF \ud83d\udcf8 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ikinci yar\u0131s\u0131ndan kareler #GSvDNZ https://t.co/HYMBbqFxEr RT @Galatasaray: @GalatasaraySK \ud83d\ude09 And then...\n\nAssist.                             Goal. https://t.co/W9Uf8icDNc Asist.                             Gol. https://t.co/7GQFXDBNKi Ma\u00e7 sonucu: Galatasaray 2-1 Yukatel Denizlispor \ud83d\udcaa\ud83d\udc4f\n\n#GSvDNZ https://t.co/wn1BPCk0cL \u23f1\ufe0f 90+4'\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi.\n\n #GSvDNZ https://t.co/cU9WLRRfif Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n sonuna 4 dakika uzatma ilave edildi.\n\n#GSvDNZ \u23f1\ufe0f 86'\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi.\n\n\u00c7\u0131kan oyuncu \u00d6mer, yerine giren oyuncu Jesse. \n\n #GSvDNZ \u23f1 86'\n\nTaylan Antalyal\u0131'n\u0131n uzak mesafeden sert \u015futu \u00fcstten auta \u00e7\u0131k\u0131yor! #GSvDNZ \u23f1 79'\n\nFeghouli harika bir \u00e7al\u0131mla rakibini ge\u00e7tikten sonra topu Seri'ye g\u00f6nderiyor... Seri'nin \u015futu \u00fcstten auta \u00e7\u0131k\u0131yor.\n\n#GSvDNZ \u23f1 78'\n\nSeri'nin pas\u0131nda topla bulu\u015fan Falcao'nun \u015futu rakip oyuncuya \u00e7arp\u0131p kornere \u00e7\u0131k\u0131yor.\n\n#GSvDNZ \u23f1\ufe0f 76'\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi.\n\n #GSvDNZ https://t.co/Z8l1UnV8rZ @FALCAO \ud83d\udcf8 O an! \n\n\ud83e\udd29 @FALCAO \n\n#GSvDNZ https://t.co/rPEwLems0y \u23f1 69'\n\nSaracchi'nin enfes ortas\u0131nda ceza sahas\u0131nda topla bulu\u015fan Feghouli'nin \u015futu \u00fcstten auta gidiyor!\n\n#GSvDNZ \u23f1 64\u2019\n\nGalatasaray 2-1 Yukatel Denizlispor\n\n#GSvDNZ @FALCAO Seri'den al da at dercesine harika bir pas, Falcao'dan da \u015f\u0131k bir kontrol ve isabetli bir vuru\u015f! \n\nFark 2'ye \u00e7\u0131k\u0131yor! \ud83d\udc4f\n\n#GSvDNZ https://t.co/tyePNhQQLD \u26bd GOOOOOOOOOOOOOOOOOLLL! GOOOOOOOOOOOOOOOOOLLL! \ud83d\udcaa\n\n\u23f1 57\u2019\n\n\ud83d\ude0e @FALCAO! \ud83d\udc05    \n\nGalatasaray 2-0 Yukatel Denizlispor\n\n#GSvDNZ https://t.co/RXsF4rlbMS Yeni transferimiz Henry Onyekuru kar\u015f\u0131la\u015fmay\u0131 trib\u00fcnden takip ediyor. #GSvDNZ https://t.co/21kWhvsuEu \u23f1 46'\n\nSeri'nin ceza sahas\u0131 d\u0131\u015f\u0131ndan \u015futu az farkla d\u0131\u015far\u0131 \u00e7\u0131k\u0131yor! \u23f1 46'\n\n\u0130kinci yar\u0131 ba\u015flad\u0131! #Sald\u0131rGALATASARAY #GSvDNZ https://t.co/hurbxdWZR3 \ud83d\udcf8 https://t.co/10hPq75emN \ud83d\udcf8 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131ndan kareler #GSvDNZ https://t.co/VoWh6KWD57 \u0130lk yar\u0131 sonucu: Galatasaray 1-0 Yukatel Denizlispor\n\n#GSvDNZ https://t.co/rd4iEmIqSM Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131n\u0131n sonuna 2 dakika uzatma ilave edildi.\n\n#GSvDNZ \ud83d\udcf8 Emre Akbaba\u2019n\u0131n gol\u00fc sonras\u0131nda B\u0130Z\u0130M TAKIM! #GSvDNZ \ud83d\udcaa https://t.co/PwoprGLvdA Saracchi'nin sol kanattan m\u00fcthi\u015f asistine Emre Akbaba'dan ayn\u0131 g\u00fczellikle bitiri\u015f! \ud83d\udcaa\n\nSkor 1-0\n\n#GSvDNZ https://t.co/RaO25dkhVV \u26bd GOOOOOOOOLLL! \ud83d\udcaa\n\n\u23f1 27\u2019\n\n\ud83d\ude0e EMRE AKBABA!\n\nGalatasaray 1-0 Yukatel Denizlispor\n\n#GSvDNZ https://t.co/WnW8ModOXf \u23f1 22\u2019\n\n\u00d6mer Bayram'\u0131n ortas\u0131nda ceza sahas\u0131nda topla bulu\u015fan Falcao'nun vuru\u015fu kaleciden d\u00f6n\u00fcyor. #GSvDNZ \u23f1 17\u2019\n\nHarika pasla\u015fmalar sonucu ceza sahas\u0131nda topla bulu\u015fan Falcao'nun \u015futu kalecide kal\u0131yor. \u23f1 9\u2019\n\n\u00d6mer Bayram'\u0131n ortas\u0131nda Falcao'nun kafa vuru\u015fu \u00fcstten auta \u00e7\u0131k\u0131yor. #GSvDNZ \u23f1 4\u2019\n\nMarcao tak\u0131m\u0131m\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren futbolcu oldu. #GSvDNZ \ud83d\udd14 \n\n\u23f1 1'\n\nMa\u00e7 ba\u015flad\u0131! #Sald\u0131rGALATASARAY #GSvDNZ https://t.co/FlsoDFrYNr \ud83d\udcf8 Aslanlar\u0131m\u0131z \u0131s\u0131nmada! \ud83d\udd25 #GSvDNZ https://t.co/xAQ7DcVOdc Yedeklerimiz: Okan, \u015eener, Ahmet, Adem, Sel\u00e7uk, Belhanda, Mariano, Sekidika, Taylan, Emre Mor #GSvDNZ \ud83d\udce2 Yukatel Denizlispor kar\u015f\u0131s\u0131nda ilk 11'imiz! \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b1\u20e31\u20e3 #GSvDNZ https://t.co/taQXLZD9Qe Ma\u00e7 g\u00fcn\u00fcn\u00fcn en lezzetli rit\u00fceli Terra Pizza\u2019dan! \ud83e\udd81\n\nB\u00fcy\u00fck boy pizza alana 1 litre Coca-Cola ve patates k\u0131zartmas\u0131 bedava kampanyas\u0131yla, ekran kar\u015f\u0131s\u0131nda en leziz galibiyet totemini yap! \ud83c\udf55\ud83c\udf5f\ud83e\udd64 #GELBERABEROLSUN https://t.co/xuTcG8JYd9 \ud83c\udfdf Bug\u00fcn saat 16.00'da oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Yukatel Denizlispor ma\u00e7\u0131na gelemiyorsan biletini devret! Bo\u015f koltuk kalmas\u0131n! \ud83d\udeab\n\nBilet devri nas\u0131l yap\u0131l\u0131r? \ud83d\udc49 https://t.co/p9oFRSvd2I https://t.co/nHWhDZmmck \ud83c\udfdf Saat 16.00'da ba\u015flayacak Yukatel Denizlispor ma\u00e7\u0131n\u0131n biletlerinin sat\u0131\u015f\u0131 devam ediyor.\n\nSat\u0131n almak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/2HWECpGALF https://t.co/1V7NM2qLol \ud83d\udce2 Tak\u0131m\u0131m\u0131z bu ak\u015fam par\u00e7al\u0131 forma, siyah \u015fort ve siyah kon\u00e7 ile sahaya \u00e7\u0131kacak. Kalecimiz ise ye\u015fil forma giyecek. #GSvDNZ https://t.co/MSJiJC2mC0 Aslanlar sahada, heyecan @bilyoner\u2019de!\n\nHemen oyna \ud83d\udc49 https://t.co/puDqA6VWJL \ud83e\udd81\ud83d\udd25\ud83d\udcaa https://t.co/sF2W2lMLSN RT @Galatasaray_TTA: P4 a\u00e7\u0131k otopark ve otob\u00fcs duraklar\u0131n\u0131n oldu\u011fu k\u0131s\u0131mda ise; Ali Sami Yen Spor Kompleksi'nin a\u015fa\u011f\u0131s\u0131nda yer alan al\u0131\u015fver\u2026 RT @Galatasaray_TTA: Bununla beraber yeni ula\u015f\u0131m yolu olarak CENDERE yolunu kullanan P1, P2, P3 ve P4 otopark kart\u0131 sahibi ara\u00e7lar P3 ve P4\u2026 RT @Galatasaray_TTA: Galatasaray - Denizlispor ma\u00e7\u0131 \u00f6ncesi Ali Sami Yen Kompleksi T\u00fcrk Telekom Stadyumu'na gelen, P1, P2, P3 ve P4 otopark\u2026 RT @Galatasaray_TTA: Galatasaray\u2019\u0131n 2019-2020 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu 18. haftas\u0131nda 19 Ocak Pazar g\u00fcn\u00fc saat 16.00\u2019da Denizlispor ile k\u2026 RT @GalatasaraySK: \ud83c\udfc6 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu\n\ud83d\uddd3 18. Hafta\n\ud83c\udd9a Yukatel Denizlispor\n\ud83d\udcc6 19.01.2020\n\u23f0 16.00\n\ud83c\udfdf T\u00fcrk Telekom Stadyumu\n\ud83d\udcf2 #GSvDNZ\n\ud83d\udd17\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/Rx24DAgPA9 Ba\u015fl\u0131yoruz... \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b\n\n#Bug\u00fcnG\u00fcnlerdenGALATASARAY #BEN23RS\u0130Z #GSvDNZ https://t.co/AasXw79rTR \ud83c\udfc6 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu\n\ud83d\uddd3 18. Hafta\n\ud83c\udd9a Yukatel Denizlispor\n\ud83d\udcc6 19.01.2020\n\u23f0 16.00\n\ud83c\udfdf T\u00fcrk Telekom Stadyumu\n\ud83d\udcf2 #GSvDNZ\n\ud83d\udd17 https://t.co/T1BaoBOvO5 https://t.co/VH1gfR6tYv \ud83d\udcfa \u00d6zet | Galatasaray 3-1 Osmanl\u0131spor (U19 Elit Geli\u015fim Ligi) \n\n\ud83d\udc47  https://t.co/pdmyzmVhNX \ud83c\udf99 Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz'den G\u00fcndeme Dair A\u00e7\u0131klamalar\n\n\ud83d\udcfa\ud83d\udc47 https://t.co/IhWhwTDdwk RT @GSfutbolakademi: U19 Elit Geli\u015fim Ligi | Ma\u00e7 sonucu \n\nGalatasaray 3-1 Osmanl\u0131spor \n\nGoller: 15\u2019 Mirza Cihan, 77\u2019 F\u0131rat G\u00fcll\u00fc, 81\u2019 Musta\u2026 \u0130dman raporu | 18 Ocak Cumartesi\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/uiuEc2SfO4 https://t.co/Jx6BOXDPcT \ud83d\udcf8 https://t.co/P5qH4jteqe \ud83d\udcf8 Tak\u0131m\u0131m\u0131z, yar\u0131n saat 16.00'da kendi evimizde oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Yukatel Denizlispor ma\u00e7\u0131n\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131 tamamlad\u0131. \ud83d\udcaa https://t.co/zXNLHzYV8c Galatasaray Spor Kul\u00fcb\u00fc'n\u00fcn yeni \u00fcyelerinin Berat T\u00f6reni, Galatasaray Lisesi Tevfik Fikret Salonu'nda ger\u00e7ekle\u015ftirildi ve yeni \u00fcyelerimiz, berat ve \u00fcyelik kartlar\u0131n\u0131 teslim ald\u0131.\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/SqewCOdSzm https://t.co/vgKX5nWc47 RT @GSTV: \ud83d\udcfa U19 Elit Geli\u015fim Ligi'nde bug\u00fcn saat 15.00'te oynanacak Galatasaray-Osmanl\u0131spor ma\u00e7\u0131n\u0131 canl\u0131 yay\u0131nla @GSTV , https://t.co/qoo95\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/TzKzvZFRjg Profesyonel futbolcumuz Atalay Babacan\u2019\u0131n s\u00f6zle\u015fmesi 2021-2022 sezonu sonuna kadar uzat\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r. \ud83e\udd1d https://t.co/vbGHrAoT2w https://t.co/vAnoXojsJy uygulamas\u0131 taraftar oylamalar\u0131 ve ola\u011fan\u00fcst\u00fc \u00f6d\u00fcller ile d\u00fcnyan\u0131n her yerinden taraftarlar\u0131m\u0131z\u0131n kul\u00fcb\u00fcm\u00fczle yepyeni bir ba\u011f kurmas\u0131n\u0131 sa\u011fl\u0131yor.\n\n\u00c7ok yak\u0131nda ba\u015flayacak taraftar oylamalar\u0131 i\u00e7in uygulamay\u0131 hemen indirin \ud83d\udc49 https://t.co/LtIY5RkyNe https://t.co/HeyTr2tllr Ctrl + C  \ud83c\udfaf\n\nCtrl + V \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\n\n#GStb https://t.co/AJLAYVtT7m \u0130dman raporu | 17 Ocak Cuma\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/oHe7v79tcR https://t.co/cHbILIBsDl \ud83d\udcf8 https://t.co/P6redBzslJ Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z, 2019-2020 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu 18. haftas\u0131nda Yukatel Denizlispor ile oynayaca\u011f\u0131 ma\u00e7\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131na bug\u00fcn yapt\u0131\u011f\u0131 antrenmanla ba\u015flad\u0131. https://t.co/jQWhFFkpez \ud83d\udd19 111 y\u0131l \u00f6nce bug\u00fcn, Fenerbah\u00e7e ile ilk kez Kad\u0131k\u00f6y'deki Union Club Sahas\u0131'nda kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya geldik.\n\n\ud83d\udc49 \u0130lk derbiyi, Emin B\u00fclent Serdaro\u011flu'nun att\u0131\u011f\u0131 gollerle 2-0 kazand\u0131k.\n\n#GStb https://t.co/a7Y2QhtPIu G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/BLA8iXWbTA \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 Bar\u0131\u015f P\u0131nar\u0131 Harekat\u0131 b\u00f6lgesinde ger\u00e7ekle\u015ftirilen bombal\u0131 ara\u00e7 sald\u0131r\u0131s\u0131 sonucu \u015fehit d\u00fc\u015fen askerlerimize Allah\u2019tan rahmet, yak\u0131nlar\u0131na ve y\u00fcce milletimize ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 dileriz. https://t.co/U9pVKJQzlK D\u00fcnyaca \u00fcnl\u00fc denetim ve mali de\u011ferlendirme firmas\u0131 KPMG\u2019nin, Avrupa'n\u0131n sekiz b\u00fcy\u00fck futbol \u00fclkesinin \u015fampiyonlar\u0131n\u0131n y\u0131ll\u0131k mali tablolar\u0131n\u0131 k\u0131yaslad\u0131\u011f\u0131 raporunda gelir art\u0131\u015f\u0131 ve net kar/zarar dengesinde Avrupa devlerini geride b\u0131rakt\u0131k.\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/Y1awdtPcyU https://t.co/2LCJxHElr1 Profesyonel futbolcumuz Batuhan Ahmet \u015een\u2019in s\u00f6zle\u015fmesi 2022-2023 sezonu sonuna kadar uzat\u0131lm\u0131\u015f olup, 2020-2021 sezonunun sonuna kadar da Hekimo\u011flu Trabzon Sportif Faaliyetler Tic. A.\u015e. Kul\u00fcb\u00fcne bedelsiz ge\u00e7ici transferi konusunda anla\u015fmaya var\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r. https://t.co/bnf0P13mhQ \ud83c\udfdf 19 Ocak Pazar g\u00fcn\u00fc oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Yukatel Denizlispor ma\u00e7\u0131na gelemiyorsan biletini devret! Bo\u015f koltuk kalmas\u0131n! \ud83d\udeab\n\nBilet devri nas\u0131l yap\u0131l\u0131r? \ud83d\udc49 https://t.co/p9oFRSvd2I\n\nhttps://t.co/Azy1Y4QhDP \ud83c\udfdf 2020 y\u0131l\u0131nda evimizdeki ilk ma\u00e7\u0131m\u0131z!\n\n\ud83d\udce2 19 Ocak Pazar g\u00fcn\u00fc saat 16.00'da oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Yukatel Denizlispor ma\u00e7\u0131 biletlerinin sat\u0131\u015f\u0131 devam ediyor.\n\nSat\u0131n almak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/2HWECpGALF https://t.co/MRSPmiCLpu G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/kqyctoLqrN \ud83c\udf99 Teknik Direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Fatih Terim\u2019den a\u00e7\u0131klamalar\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/RLmTvANkV0 https://t.co/H5YMvuXvZL \ud83c\udf99 Emre Akbaba: \u201cFatih hocama ne kadar te\u015fekk\u00fcr etsem az\u201d #R\u0130ZvGS \n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/zFVRoOOrrY https://t.co/mbLuXtFCdx \ud83c\udf99 Martin Linnes: \"Sonu\u00e7 istedi\u011fimiz gibi olmad\u0131 ama bu ma\u00e7\u0131n evimizde bir r\u00f6van\u015f\u0131 var. O ma\u00e7ta daha iyisini yapaca\u011f\u0131z.\" #R\u0130ZvGS  \n\n\ud83d\udcfa\ud83d\udc47 https://t.co/9czMcJYKR4 \ud83c\udf99 Adem B\u00fcy\u00fck: \"Bana g\u00f6re faul yok \u00e7\u00fcnk\u00fc ben v\u00fccudumu rakibimin \u00f6n\u00fcne koydum o bana vurdu, bana g\u00f6re faul de\u011fildi. Madem VAR'a bu kadar kolay bak\u0131labiliyor Emre'nin pozisyonu da y\u00fczde y\u00fcz penalt\u0131yd\u0131, ona da bak\u0131lmal\u0131yd\u0131.\" #R\u0130ZvGS \n\n\ud83d\udcfa\ud83d\udc47 https://t.co/fcoYMBu1AL \ud83c\udf99 Jean Michael Seri: \u201cPerformans\u0131m\u0131 daha fazla art\u0131raca\u011f\u0131m\u201d #R\u0130ZvGS \n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/bfKimXOXji https://t.co/0bTNRUwCsy \ud83d\udcf8 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ikinci yar\u0131s\u0131ndan kareler... #R\u0130ZvGS https://t.co/oark1VNtfK Ma\u00e7 sonucu: \u00c7aykur Rizespor 1-1 Galatasaray #R\u0130ZvGS https://t.co/NcbFylnuON VAR incelemesinin ard\u0131ndan gol karar\u0131 iptal ediliyor. #R\u0130ZvGS https://t.co/f7LaNp8GhL \u26bd GOOOOOOOOLLL! \ud83d\udcaa\n\u26bd GOOOOOOOOLLL! \ud83d\udcaa\n\n\u23f1 90+3\u2019\n\n\ud83d\ude0e EMRE MOR!   \n\n\u00c7aykur Rizespor 1-2 Galatasaray\n\n#R\u0130ZvGS https://t.co/5kw6CTv5g4 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n sonuna 4 dakika uzatma ilave edildi. #R\u0130ZvGS \u23f1 88'\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi. #R\u0130ZvGS https://t.co/qB6UwQ28mW #R\u0130ZvGS https://t.co/Cc2dOtjbdr \u23f1 76'\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda iki oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi birden ger\u00e7ekle\u015ftiriliyor. #R\u0130ZvGS https://t.co/tk2wRh3plX \u23f1 71'\n\nEmre Akbaba'n\u0131n ceza sahas\u0131 giri\u015finden \u015futu auta \u00e7\u0131k\u0131yor. #R\u0130ZvGS \u23f1 54'\n\n\u00d6mer Bayram'\u0131n uzak mesafeden sert \u015futu \u00fcst direkten geri d\u00f6n\u00fcyor! #R\u0130ZvGS \ud83d\udd14 \n\n\u23f1 46'\n\n\u0130kinci yar\u0131 ba\u015flad\u0131! #Sald\u0131rGALATASARAY #R\u0130ZvGS \ud83d\udcf8 Emre Akbaba ve gol\u00fcn ard\u0131ndan ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 sevin\u00e7! \ud83e\uddff #R\u0130ZvGS https://t.co/6gll1PpZLO \ud83d\udcf8 #R\u0130ZvGS https://t.co/zMG5Eq6Mr7 \ud83d\udcf8 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131ndan kareler... #R\u0130ZvGS https://t.co/Mviu99Eh0n \u0130lk yar\u0131 sonucu: \u00c7aykur Rizespor 1-1 Galatasaray #R\u0130ZvGS https://t.co/Ju1OepLWdN Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131n\u0131n sonuna 1 dakika uzatma ilave edildi. #R\u0130ZvGS Sa\u011f kanatta topla bulu\u015fan Feghouli ceza sahas\u0131na enfes bir orta kesti, Emre Akbaba ayn\u0131 g\u00fczellikte yapt\u0131\u011f\u0131 vuru\u015fla skoru 1-1'e getiren gol\u00fc buldu! #R\u0130ZvGS https://t.co/UwjPyS0ho7 \u26bd GOOOOOOOOLLL! \ud83d\udcaa\n\n\u23f1 39\u2019\n\n\ud83d\ude0e EMRE AKBABA!     \n\n\u00c7aykur Rizespor 1-1 Galatasaray\n\n#R\u0130ZvGS https://t.co/F0nMIEYnnS \u23f1 38'\n\n\u00c7aykur Rizespor 1-0 Galatasaray\n\n#R\u0130ZvGS \u23f1 35'\n\nMarcao tak\u0131m\u0131m\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren futbolcu oldu. #R\u0130ZvGS \ud83d\udd14 \n\n\u23f1 1'\n\nMa\u00e7 ba\u015flad\u0131! #Sald\u0131rGALATASARAY #R\u0130ZvGS \ud83d\udcaa Oyuncumuz Emre Akbaba ge\u00e7en sezon sakatland\u0131\u011f\u0131 \u00c7aykur Rizespor ma\u00e7\u0131n\u0131n ard\u0131ndan ilk resmi ma\u00e7\u0131na \u00c7aykur Rizespor kar\u015f\u0131s\u0131nda \u00e7\u0131k\u0131p ye\u015fil sahalara kaptan olarak d\u00f6n\u00fcyor! \ud83e\uddff #R\u0130ZvGS https://t.co/Uyvl7mBwFR \ud83d\udcf8 Aslanlar\u0131m\u0131z \u0131s\u0131n\u0131yor! \ud83d\udd25 #R\u0130ZvGS https://t.co/oITdZf8nOD Yedeklerimiz: Muslera, Ahmet, Adem, Sel\u00e7uk, Belhanda, Mariano, Emin, Taylan, Nagatomo, Emre Mor #R\u0130ZvGS \ud83d\udce2 \u00c7aykur Rizespor kar\u015f\u0131s\u0131nda ilk 11'imiz! \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b1\u20e31\u20e3 #R\u0130ZvGS https://t.co/Mq0oJllsMe \ud83d\udce2 Tak\u0131m\u0131m\u0131z bu ak\u015fam par\u00e7al\u0131 forma, k\u0131rm\u0131z\u0131 \u015fort ve k\u0131rm\u0131z\u0131 kon\u00e7 ile sahaya \u00e7\u0131kacak. Kalecimiz ise ye\u015fil forma giyecek. | #R\u0130ZvGS https://t.co/TelmJZ2Rtj RT @GalatasaraySK: #\u20e3 #HedefKupa\n\ud83c\udfc6 Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131\n\ud83d\uddd3Son 16 Turu \u0130lk Ma\u00e7\u0131\n\ud83c\udd9a \u00c7aykur Rizespor\n\ud83d\udcc6 15.01.2020\n\ud83d\udd56 20.30\n\ud83c\udfdf\u00c7aykur Didi Stadyumu\u2026 Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n, S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu 18. haftas\u0131nda 19 Ocak Pazar g\u00fcn\u00fc saat 16.00'da Yukatel Denizlispor ile T\u00fcrk Telekom Stadyumu'nda oynayaca\u011f\u0131 ma\u00e7\u0131 hakem Ya\u015far Kemal U\u011furlu y\u00f6netecek.\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/vOyvN8hKXB https://t.co/0Yk0nRVRJ1 #Ayn\u0131Sevdan\u0131nYolunda bir halat\u0131 hep birlikte \u00e7ekip; hep birlikte \u00fcz\u00fcl\u00fcp, hep birlikte seviniyoruz! \u0130yi ki do\u011fdun \u015fampiyonlar\u0131n kanal\u0131 @GSTV \ud83c\udf82\ud83e\udd73 https://t.co/DDmL3gRiUH RT @Galatasaray_TTA: \ud83d\ude0d #Ayn\u0131Sevdan\u0131nYolunda https://t.co/FkXGoTnaJb https://t.co/DqqYvYn1Ek 9 y\u0131lda yeni yuvam\u0131za bir\u00e7ok milat, kupa ve ba\u015far\u0131 s\u0131\u011fd\u0131rd\u0131k. Hep birlikte kenetlendik, unutulmaz an\u0131lar biriktirdik.\n\n\ud83e\udd14 Sizin T\u00fcrk Telekom Stadyumu'ndaki unutamad\u0131\u011f\u0131n\u0131z hat\u0131ran\u0131z hangisi? #Ayn\u0131Sevdan\u0131nYolunda etiketiyle bu tweet'in alt\u0131na ekleyebilirsiniz. \ud83d\udc47 https://t.co/EYKjLMvhAd Nice \u015fampiyonluklar ve b\u00fcy\u00fck zaferler i\u00e7in #Ayn\u0131Sevdan\u0131nYolunda hep birlikte y\u00fcr\u00fcmeye devam edece\u011fiz! https://t.co/0AhWK1qwR8 T\u00fcrk Telekom Stadyumu'nda en fazla taraftar\u0131m\u0131z\u0131n geldi\u011fi \u00fc\u00e7 ma\u00e7 ise kay\u0131tlara \u015f\u00f6yle ge\u00e7ti #Ayn\u0131Sevdan\u0131nYolunda\n\n\ud83d\udccd28 Eyl\u00fcl 2019 Galatasaray - Fenerbah\u00e7e 51.698\n\ud83d\udccd5 May\u0131s 2019 Galatasaray - Be\u015fikta\u015f 51.578\n\ud83d\udccd22 Nisan 2012 Galatasaray - Fenerbah\u00e7e 51.567 https://t.co/y2OZDxdaPT Galatasaray 2018-2019 sezonunu \u00fc\u00e7 kupayla tamamlarken T\u00fcrk Telekom Stadyumu zaferlerle dolu bir sezona daha sahiplik yapm\u0131\u015ft\u0131. #Ayn\u0131Sevdan\u0131nYolunda https://t.co/hTHCZtqi8D T\u00fcrk Telekom Stadyumu, 1 Aral\u0131k 2018 g\u00fcn\u00fc T\u00fcrk futbol tarihine ge\u00e7en bir ba\u015fka rekora ev sahipli\u011fi yapt\u0131. 40 bin 541 Aslan, Be\u015fikta\u015f ma\u00e7\u0131 \u00f6ncesinde stad\u0131m\u0131zda d\u00fczenlenen antrenmana gelip tarihe ge\u00e7ti. #Ayn\u0131Sevdan\u0131nYolunda\n\nhttps://t.co/OjyazETvTv \u015eanl\u0131 Galatasaray tarihine \u0131\u015f\u0131k tutan, T\u00fcrkiye\u2019de en \u00e7ok kupan\u0131n yer ald\u0131\u011f\u0131 T\u00fcrk Telekom Stadyum M\u00fczesi 28 \u015eubat 2018 tarihinde a\u00e7\u0131ld\u0131. #Ayn\u0131Sevdan\u0131nYolunda https://t.co/LXat4IL88p T\u00fcrk Telekom Stadyumu\u2019ndaki en g\u00fczel \u015fovlardan biri 24 May\u0131s 2015 g\u00fcn\u00fc yap\u0131ld\u0131. Stad\u0131m\u0131z\u0131n t\u00fcm trib\u00fcnlerinin kat\u0131ld\u0131\u011f\u0131 koreografi \u015fovun mesaj\u0131 belliydi: D\u00f6rt Y\u0131ld\u0131zl\u0131 Aslan\u2019a Selam Dur! #Ayn\u0131Sevdan\u0131nYolunda https://t.co/ktG1ZSm8iv T\u00fcrk Telekom Stadyumu\u2019nda tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n ba\u015f\u0131nda en \u00e7ok ma\u00e7a \u00e7\u0131kan isim ise \u0130mparator Fatih Terim #Ayn\u0131Sevdan\u0131nYolunda https://t.co/oyFORy5ixk T\u00fcrk Telekom Stadyumu\u2019nda iz b\u0131rakan goller #Ayn\u0131Sevdan\u0131nYolunda\n\n1 -Servet \u00c7etin\n50 -Johan Elmander\n100 - Didier Drogba\n150 - Wesley Sneijder\n200 - Hakan Balta\n250 - Sel\u00e7uk \u0130nan\n300 - Yasin \u00d6ztekin\n350 - Sinan G\u00fcm\u00fc\u015f\n400 - Eren Derdiyok\n450 - Ryan Babel https://t.co/SggCuLgvXk T\u00fcrk Telekom Stadyumu\u2019nda gol atan ilk yabanc\u0131 futbolcumuz Lorik Cana olurken, a\u00e7\u0131l\u0131\u015ftan bug\u00fcne kadar en \u00e7ok forma giyen oyuncumuz Fernando Muslera oldu. #Ayn\u0131Sevdan\u0131nYolunda https://t.co/RL0vb3zXtW T\u00fcrk Telekom Stad\u0131\u2019ndaki ilk hat-trick Wesley Sneijder\u2019den geldi. Sneijder, Drogba ve Melo\u2019nun o ma\u00e7taki bu pozu tarih sayfalar\u0131ndaki unutulmaz anlar aras\u0131nda yerini ald\u0131. #Ayn\u0131Sevdan\u0131nYolunda https://t.co/AhLuiz8u5t 10-11 Aral\u0131k 2013\u2019te T\u00fcrk Telekom Stadyumu Galatasaray tarihinin unutulmaz hikayelerinden birine tan\u0131kl\u0131k etti.\n\nKar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 nedeniyle yar\u0131m kalan Juventus ma\u00e7\u0131na ertesi g\u00fcn devam edilebildi, Sneijder\u2019in att\u0131\u011f\u0131 o gol tarihe ge\u00e7ti. #Ayn\u0131Sevdan\u0131nYolunda\n\nhttps://t.co/v9BsveHO1I Sezonlar ge\u00e7iyor, Galatasaray gelene\u011fi de\u011fi\u015fmiyordu. 2012-2013 sezonunda ligi \u015fampiyon tamamlayan tak\u0131m\u0131m\u0131z, S\u00fcper Kupa\u2019y\u0131 da kazan\u0131p \u015fanl\u0131 Galatasaray m\u00fczesine 2 kupa daha ekledi. #Ayn\u0131Sevdan\u0131nYolunda https://t.co/fklQIodOKO 9 Nisan 2013\u2019te T\u00fcrk Telekom Stadyumu\u2019ndaki unutulmaz gecelerden birini ya\u015fad\u0131k. \u015eampiyonlar Ligi \u00c7eyrek Finali\u2019nde Real Madrid\u2019i 3-2\u2019yle ge\u00e7tik. #Ayn\u0131Sevdan\u0131nYolunda https://t.co/H7jUhZTg3X Ali Sami Yen, kurulu\u015f maksad\u0131m\u0131z\u0131 \u201cT\u00fcrk olmayan tak\u0131mlar\u0131 yenmek\u201d diye tarif etmi\u015fti. G\u00fcc\u00fcn\u00fc tarihinden alan Aslanlar\u0131m\u0131z, 20 Kas\u0131m 2012'de Manchester United\u2019\u0131 yeni stad\u0131m\u0131zdan eli bo\u015f g\u00f6ndermi\u015fti. Taraftarlar\u0131m\u0131z, bu ma\u00e7ta 'nas\u0131l gol att\u0131r\u0131l\u0131r' dersi vemi\u015fti #Ayn\u0131Sevdan\u0131nYolunda https://t.co/Ey22s7Q3D7 T\u00fcrk Telekom Stadyumu\u2019ndaki ilk kupam\u0131z\u0131 2011-2012 sezonunda kazand\u0131k! Sezon sonunda \u015e\u00fckr\u00fc Sara\u00e7o\u011flu\u2019nda kupay\u0131 kald\u0131ran Aslanlar\u0131m\u0131z, ertesi g\u00fcn binlerce taraftar\u0131m\u0131zla birlikte \u015fampiyonlu\u011fu doyas\u0131ya kutlad\u0131. #Ayn\u0131Sevdan\u0131nYolunda https://t.co/I8f24wkVxI Yeni evimiz unutulmaz trib\u00fcn \u015fovlar\u0131na da sahne oldu. Cehennemde \u015fov 26 \u015eubat 2012 g\u00fcn\u00fc yap\u0131lan ilk \u00fc\u00e7 boyutlu koreografiyle ba\u015flad\u0131, t\u00fcm d\u00fcnyay\u0131 hayran b\u0131rakan g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler ortaya \u00e7\u0131kt\u0131. #Ayn\u0131Sevdan\u0131nYolunda https://t.co/i8YOCsbOrc T\u00fcrk Telekom Stad\u0131\u2019n\u0131n trib\u00fcnleri 18 Mart 2011\u2019de bir d\u00fcnya rekoruna sahne oldu! Muhte\u015fem taraftar\u0131m\u0131z, 131.76 dB ile Guinness Rekorlar Kitab\u0131'na girdi.. Bu rekor hala k\u0131r\u0131lamad\u0131. \ud83d\udcaa #Ayn\u0131Sevdan\u0131nYolunda  https://t.co/i0dWCmWoxD \u0130lk resmi ma\u00e7\u0131m\u0131zda 23 Ocak 2011 g\u00fcn\u00fc Sivasspor\u2019u konuk ettik. Yeni evimizin rakiplere dar gelece\u011fi, ma\u00e7\u0131n spikerinin at\u0131lan ilk golden sonra ba\u015flayan tezah\u00fcrata verdi\u011fi \u015fu tepkiden belliydi: \"Oturdu\u011fumuz yer sallan\u0131yor, bir an ne oluyor dedim!\" #Ayn\u0131Sevdan\u0131nYolunda https://t.co/fkJajdtrPi 11 Ocak 2011\u2019de g\u00f6zya\u015flar\u0131yla veda etti\u011fimiz Ali Sami Yen Stadyumu\u2019ndan; ayn\u0131 ruh ve ayn\u0131 inan\u00e7la, #Ayn\u0131Sevdan\u0131nYolunda T\u00fcrk Telekom Stadyumu\u2019na ge\u00e7tik. Yeni evimizin kap\u0131lar\u0131n\u0131, Ajax ile oynad\u0131\u011f\u0131m\u0131z \u00f6zel kar\u015f\u0131la\u015fma ile a\u00e7t\u0131k. https://t.co/TRZpuQKSMr \ud83d\udce2 19 Ocak Pazar g\u00fcn\u00fc saat 16.00'da oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Yukatel Denizlispor ma\u00e7\u0131n\u0131n biletleri sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kt\u0131.\n\nSat\u0131n almak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/2HWECpGALF https://t.co/v55Jjph2cp \ud83c\udf82 Birlikte nice y\u0131llara, nice zaferlere! \ud83c\udf89 \ud83d\udcaa https://t.co/gE6CwdeIPX https://t.co/HMlxYFustQ RT @GSVoleybol1905: \u0130yi ki do\u011fdun Sel\u00e7uk Keskin! \ud83c\udf82 https://t.co/oiH6CiVcTQ RT @GSBasketbol: \ud83d\udd25 GAMEDAY! \ud83d\udd25\n\n\ud83c\udfc6 @EuroCup Top 16 Round #2\n\ud83c\udd9a @RytasVilnius\n\u23f0 20.00\n\ud83d\udccd Sinan Erdem Spor Salonu\n#\u20e3 #FightAsOne #GSDSvRYT https:\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/VDErL03KeX #Bug\u00fcnG\u00fcnlerdenGALATASARAY #HedefKupa #R\u0130ZvGS https://t.co/j2l2j9vLmi \ud83d\udc4a Yar\u0131n, #SonTopaKadar #YenilmezArmada'yla birlikteyiz! https://t.co/FRMR3aXcsQ #\u20e3 #HedefKupa\n\ud83c\udfc6 Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131\n\ud83d\uddd3Son 16 Turu \u0130lk Ma\u00e7\u0131\n\ud83c\udd9a \u00c7aykur Rizespor\n\ud83d\udcc6 15.01.2020\n\ud83d\udd56 20.30\n\ud83c\udfdf\u00c7aykur Didi Stadyumu\n\ud83d\udcf2 #R\u0130ZvGS\n\ud83d\udd17 https://t.co/wl0EMMf9oc https://t.co/swOZqAEB0V \ud83d\udce2 Aslanlar\u0131m\u0131zdan b\u00fcy\u00fck Galatasaray taraftar\u0131na mesaj var\n\n\ud83d\udc4a Avrupa'da yeni zaferler i\u00e7in evimizi #HepBirlikte savunal\u0131m: Sinan Erdem'den \u00e7\u0131k\u0131\u015f yok!  \u26d4\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/gJrRdm3OOi https://t.co/ReWavb2YIk \ud83d\udcf8 https://t.co/LNauVyeFFs \u2708 Tak\u0131m\u0131m\u0131z, sponsorumuz T\u00fcrk Hava Yollar\u0131'n\u0131n (@TK_TR) \u00f6zel u\u00e7u\u015fuyla Trabzon'a ula\u015ft\u0131. Aslanlar\u0131m\u0131z, yar\u0131n oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 son 16 turu ilk ma\u00e7\u0131 i\u00e7in Rize'ye ge\u00e7ip kampa girecek. https://t.co/iwcG2Kreyk \ud83e\udd81 Aslanlar\u0131m\u0131z, Antalya'daki ikinci devre haz\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131 tamamlad\u0131! \ud83d\udcaa\n\n\ud83d\udcc2 Galatasaray\n  \u2514\ud83d\udcc1 2. Devre \u00c7al\u0131\u015fmalar\u0131\n       \u2514\ud83d\udcc1 Hedef\n            \u2514\ud83d\udcc1 #BEN23RS\u0130Z #HedefKupa \ud83c\udfc6\n\nhttps://t.co/m5uDBRfXYx @Sueno_Hotels \u2708 Tak\u0131m\u0131m\u0131z, bug\u00fcn saat 16.00\u2019da sponsorumuz T\u00fcrk Hava Yollar\u0131\u2019na ait \u00f6zel bir u\u00e7u\u015fla Trabzon\u2019a gittikten sonra Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 son 16 turu ilk aya\u011f\u0131nda \u00c7aykur Rizespor ile deplasmanda oynayaca\u011f\u0131 ma\u00e7 i\u00e7in karayoluyla Rize\u2019ye giderek kar\u015f\u0131la\u015fma \u00f6ncesi Rize\u2019de kampa girecek. \ud83d\udce2 19 Ocak Pazar g\u00fcn\u00fc saat 16.00'da oynayaca\u011f\u0131m\u0131z Yukatel Denizlispor ma\u00e7\u0131n\u0131n biletleri, GS Bonus kart ve GS Mobile sahiplerine \u00f6ncelikli olarak sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kt\u0131.\n\nSat\u0131n almak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/2HWECpGALF https://t.co/W93stGf59X @Sueno_Hotels \u0130dman raporu | 14 Ocak Sal\u0131\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/fCOu0LRjza https://t.co/CzBU6NLnHD @Sueno_Hotels \ud83d\udcf7 https://t.co/cufO00Qgx0 \ud83d\udcaa Antalya'daki haz\u0131rl\u0131k kamp\u0131m\u0131z\u0131 tamamlad\u0131k. 2020'de yeni zaferler i\u00e7in haz\u0131r\u0131z!\n\n\ud83d\udcf7 Bug\u00fcn, Sueno Hotels Golf Belek'te ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz son antrenmandan kareler. https://t.co/MByViRgLDy \ud83c\udfdf EVE GER\u0130 D\u00d6N\u00dcYORUZ!\n\n\ud83d\udce2 2020 y\u0131l\u0131ndaki ilk i\u00e7 saha ma\u00e7\u0131m\u0131zda, 19 Ocak Pazar g\u00fcn\u00fc saat 16.00'da Yukatel Denizlispor'u konuk edece\u011fiz.\n\n \ud83c\udfab Biletler sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131k\u0131yor \ud83d\udc49 https://t.co/2HWECpGALF https://t.co/ro1nBZv4ia \ud83d\udd25 Sinan Erdem'de omuz omuza ko\u015fal\u0131m zaferlere!\n\n\ud83d\udcaa #YenilmezArmada'n\u0131n EuroCup Top 16'daki ilk i\u00e7 saha ma\u00e7\u0131nda yar\u0131n ak\u015fam #HepBirlikte Atak\u00f6y'deyiz!\n\n\ud83c\udfab Rytas Vilnius ma\u00e7\u0131 biletleri sat\u0131\u015fta!\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/SQKRGvsv0w https://t.co/qiSo6QQh1o Cumhuriyetimizin kurucusu Ulu \u00d6nder Mustafa Kemal Atat\u00fcrk\u2019\u00fcn annesi Z\u00fcbeyde Han\u0131m\u2019\u0131, vefat\u0131n\u0131n 97. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde sayg\u0131, sevgi ve minnetle an\u0131yoruz. https://t.co/L0HWrLf3kU G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/gk8rZos7hZ \u0130dman raporu | 13 Ocak Pazartesi\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/AVr5Ql0tBD https://t.co/w9QPpseNPw \ud83d\udcf8 https://t.co/R2Hl5vlJVI \ud83d\udcf8 Bug\u00fcn yap\u0131lan antrenmandan kareler. \ud83d\udcaa https://t.co/h89YDm9Ksn \ud83d\udcfa Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz'den g\u00fcndeme dair a\u00e7\u0131klamalar\n\n\ud83d\udc47 https://t.co/qTzGRcIaH9 RT @GSBasketbol: Top 16'da ilk i\u00e7 saha ma\u00e7\u0131m\u0131zda Sinan Erdem'i sar\u0131 k\u0131rm\u0131z\u0131ya boyuyoruz! \ud83d\udc9b\u2764\ufe0f\n\n\u00c7eyrek final y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f\u00fcm\u00fczde 2'de 2 i\u00e7in \u00c7ar\u015fam\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/DCIae1wQsO \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 #FileninSultanlar\u0131 2020 CEV Tokyo Olimpiyatlar\u0131\u2019nda! \n2020 CEV Tokyo Olimpiyatlar\u0131 Avrupa K\u0131ta Elemeleri Finali'nde Almanya\u2019y\u0131 3-0 ma\u011flup ederek 2020 Tokyo Olimpiyat Oyunlar\u0131\u2019na do\u011frudan kat\u0131lma hakk\u0131 elde eden A Milli Kad\u0131n Voleybol Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131 y\u00fcrekten kutluyoruz. https://t.co/RO76uBnR7V Futbolcumuz Sofiane Feghouli, tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n kamp yapt\u0131\u011f\u0131 otelde medya mensuplar\u0131na a\u00e7\u0131klamalarda bulundu.\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/nDszbHEJAS https://t.co/3cYYZIPlT0 \u0130dman raporu | 12 Ocak Pazar\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/1phnsskeVL https://t.co/b7C4aHVoKY \ud83d\udcf8 https://t.co/fwFW0uiwLc \ud83d\udcf8 Bug\u00fcn yap\u0131lan antrenmandan kareler. \ud83d\udcaa https://t.co/0OJZFCMdxI \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 Ba\u015far\u0131lar #FileninSultanlar\u0131! \n2020 CEV Tokyo Olimpiyatlar\u0131 Avrupa K\u0131ta Elemeleri Yar\u0131 Finali\u2019nde Polonya\u2019y\u0131 m\u00fcthi\u015f bir geri d\u00f6n\u00fc\u015fle ma\u011flup eden #FileninSultanlar\u0131\u2019n\u0131 tebrik ediyor, bug\u00fcn 19.30\u2019da oynanacak finalde Almanya ile kar\u015f\u0131la\u015facak Milli Tak\u0131m\u0131m\u0131za ba\u015far\u0131lar diliyoruz. https://t.co/cUx8bJaD5y G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/EqUEmg3y0E Profesyonel Futbolcumuz Ryan Guno Babel\u2019in 2019-2020 sezonu sonuna kadar ge\u00e7ici transferi konusunda AFC Ajax NV Kul\u00fcb\u00fc ile anla\u015fmaya var\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r. Yap\u0131lan anla\u015fmaya g\u00f6re AFC Ajax NV Kul\u00fcb\u00fc \u015eirketimize net 1.550.000 Euro ge\u00e7ici transfer (kiralama) bedeli \u00f6deyecektir. https://t.co/F5VnAAar7M \ud83c\udf99 Marcelo Saracchi'den ma\u00e7 sonu a\u00e7\u0131klamalar\u0131. #GSvADS\n\n\ud83d\udcfa\ud83d\udc47 https://t.co/ZZzpgIUZcG \ud83d\udcfa \u00d6ZET | Galatasaray 1-0 Adana Demirspor #GSvADS\n\n\ud83d\udc47 https://t.co/7e4HCtgyAN Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz, kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz\u00fcn Galatasaray Lisesi Tevfik Fikret Salonu'nda ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fi Ocak Ay\u0131 Ola\u011fan Divan Kurulu Toplant\u0131s\u0131 sonras\u0131nda bas\u0131n mensuplar\u0131n\u0131n g\u00fcndeme dair sorular\u0131n\u0131 yan\u0131tlayarak a\u00e7\u0131klamalarda bulundu.\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/HMc2TlJjrS https://t.co/WdOPycCxQ9 Tak\u0131m\u0131yla birlikte kamp i\u00e7in Antalya'da bulunan efsanemiz Gheorghe Hagi, tak\u0131m\u0131m\u0131z ve Teknik Direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Fatih Terim'i kamp yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z otelde ziyaret etti. \ud83d\udc4d https://t.co/UA0BnrMpzm \ud83d\udcf7 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ikinci yar\u0131s\u0131ndan kareler https://t.co/25SB5VwDyA \ud83d\udd0b Antalya kamp\u0131m\u0131z\u0131n ikinci haz\u0131rl\u0131k ma\u00e7\u0131nda Adana Demirspor'u 1-0 ma\u011flup ettik.\n\n\u26bd 7' Sofiane Feghouli https://t.co/d6ODIn8VsS \ud83d\udd34 Galatasaray - Adana Demirspor ma\u00e7\u0131n\u0131n ikinci devresini YouTube kanal\u0131m\u0131zdan canl\u0131 yay\u0131nla izleyebilirsiniz\n\n\ud83d\udcfa  Canl\u0131 yay\u0131n \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/NdWXVS2KwJ \ud83d\udd14 \n\n\u23f1 45' Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ikinci devresi ba\u015flad\u0131. #GSvADS Galatasaray Spor Kul\u00fcb\u00fc Ocak Ay\u0131 Ola\u011fan Divan Kurulu Toplant\u0131s\u0131, Galatasaray Lisesi Tevfik Fikret Salonu'nda ger\u00e7ekle\u015ftirildi.\n\nDetaylar i\u00e7in  \ud83d\udc49 https://t.co/ecKxwSh8fb https://t.co/xoTmyAHdZy \ud83d\udcf7 https://t.co/ILeiobpPlc \ud83d\udcf7 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131ndan kareler https://t.co/ld7qIQZL7l \u23f1 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131 1-0 \u00fcst\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fcm\u00fczle sona erdi. #GSvADS\n\n\u26bd 7' Feghouli https://t.co/lpKJIh6s6t \u23f1 30'\n\nHaz\u0131rl\u0131k ma\u00e7\u0131m\u0131z\u0131n ilk yar\u0131m saatlik b\u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fc Feghouli'nin \u015f\u0131k gol\u00fcyle 1-0 \u00f6nde ge\u00e7iyoruz! #GSvADS\n\n\ud83d\udcfa  Kar\u015f\u0131la\u015fmay\u0131 canl\u0131 yay\u0131nla izleyebilmek i\u00e7in \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/NdWXVS2KwJ \u26bd \u0130kinci haz\u0131rl\u0131k ma\u00e7\u0131m\u0131zda, Adana Demirspor kar\u015f\u0131s\u0131nda Feghouli ile 1-0 \u00f6ne ge\u00e7tik! #GSvADS\n\n\ud83e\udd19 \u0130\u015fte Feghouli'nin m\u00fckemmel gol\u00fc! https://t.co/uxKKJfiGxN GOOL!\n\n\u23f1 7' Feghouli'den harika gol! https://t.co/1eZCxn0vPt \ud83d\udd14 \n\n\u23f1 1'\n\nMa\u00e7 ba\u015flad\u0131! #Sald\u0131rGALATASARAY #GSvADS\n\n\ud83d\udcfa  Kar\u015f\u0131la\u015fmay\u0131 canl\u0131 yay\u0131nla izleyebilmek i\u00e7in \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/NdWXVS2KwJ \ud83d\udcf8 #GSDSvTT https://t.co/bcQlKuWxKB \ud83d\udcf8 Galatasaray Do\u011fa Sigorta-T\u00fcrk Telekom kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131ndan kareler. #YenilmezArmada \n\n#GSDSvTT https://t.co/pDm8XSmJee Yedeklerimiz: Muslera, Berk, \u015eener, Adem, Sel\u00e7uk, Donk, Jimmy, Jesse, Saracchi, Emin, Taylan, Emre Mor, Lemina #GSvADS \ud83d\udce2 Adana Demirspor kar\u015f\u0131s\u0131nda ilk 11'imiz! \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b1\u20e31\u20e3 #GSvADS https://t.co/wkgkxi77oq \ud83d\udce2 Tak\u0131m\u0131m\u0131z, Adana Demirspor kar\u015f\u0131s\u0131na deplasman formam\u0131z ile \u00e7\u0131kacak. Kalecimiz ise ye\u015fil formayla sahada olacak. #GSvADS https://t.co/7mrgxy01R4 Tebrikler #YenilmezArmada! \ud83d\udcaa\n\n15 Ocak \u00c7ar\u015famba ak\u015fam\u0131, Sinan Erdem Spor Salonu'nda bir kez daha omuz omuza olaca\u011f\u0131z! \ud83d\udc4a https://t.co/CFHgZ7vZqp Marmara Denizi'nde meydana gelen, \u0130stanbul ve \u00e7evre illerde hissedilen depremin can ve mal kayb\u0131na sebep olmamas\u0131n\u0131 diliyor; sars\u0131nt\u0131dan etkilenen t\u00fcm vatanda\u015flar\u0131m\u0131za ge\u00e7mi\u015f olsun dileklerimizi iletiyoruz. https://t.co/lbElNBdZB9 \ud83c\udfc0\ud83d\ude0d https://t.co/SwZxbtqEQl RT @GSTV: \ud83d\udce2 Antalya kamp\u0131m\u0131z\u0131n ikinci haz\u0131rl\u0131k ma\u00e7\u0131nda rakibimiz Adana Demirspor. Bug\u00fcn saat 18.00'de oynayaca\u011f\u0131m\u0131z haz\u0131rl\u0131k kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131n\u0131\u2026 Divan Kurulu \u00dcyeli\u011fine hak kazanan \u00fcyelerimize beratlar\u0131n\u0131 vermek \u00fczere d\u00fczenlenen Galatasaray Spor Kul\u00fcb\u00fc Ola\u011fan\u00fcst\u00fc Divan Kurulu Toplant\u0131s\u0131, Galatasaray Lisesi Tevfik Fikret Salonu\u2019nda ger\u00e7ekle\u015fti.\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/ADhBITZOii https://t.co/A9m7zCffSE RT @GSBasketbol: AARON HARRISON FROM DOWNTOWN! \ud83e\udd2f\ud83d\ude33 https://t.co/Td0D3U4w4d Bug\u00fcn 11 Ocak... Nice \u015fampiyonluklar\u0131n, zaferlerin mekan\u0131 Ali Sami Yen'e veda edeli 9 y\u0131l oldu.\n\nSizin, mabedimiz Ali Sami Yen'de unutamad\u0131\u011f\u0131n\u0131z an\u0131n\u0131z hangisi? \ud83e\udd14\n\n#An\u0131lard\u0131rSeniYa\u015fatacak https://t.co/hDljnw5hji RT @GSBasketbol: \u015eiir gibi h\u00fccum! \ud83d\udcdc\ud83c\udfbc\ud83c\udfa8 https://t.co/d3Ff29MJfZ \ud83d\udcfa T\u00fcrk futbolunda e\u015fi benzeri g\u00f6r\u00fclmemi\u015f ba\u015far\u0131lar\u0131n ya\u015fand\u0131\u011f\u0131 Ali Sami Yen Stad\u0131'nda at\u0131lm\u0131\u015f en g\u00fczel 25 gol \u26bd #An\u0131lard\u0131rSeniYa\u015fatacak\n\nSence en g\u00fczel gol\u00fcm\u00fcz hangisiydi? \ud83e\udd14\n\n\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/p7N8H0NPxF Ayn\u0131 halata tutunanlar\u0131n unutulmaz anlar\u0131 hep beraber ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 Ali Sami Yen'e veda edeli bug\u00fcn 9 y\u0131l oldu: O y\u0131k\u0131ld\u0131 ama hat\u0131ralar\u0131m\u0131z hep ayakta. Ortak h\u00fcz\u00fcnlerin, tarihi sevin\u00e7lerin mabedi; an\u0131lar\u0131m\u0131zda ve tarihimizde ya\u015famay\u0131 sonsuza dek s\u00fcrd\u00fcrecek. #An\u0131lard\u0131rSeniYa\u015fatacak https://t.co/ro0cbxn4It Me\u015fhur itfaiye kap\u0131n\u0131n her aralan\u0131\u015f\u0131nda ya da trib\u00fcnlerine her \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131m\u0131zda, yemye\u015fil zeminini her g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcm\u00fczde tarifsiz duygulara kap\u0131l\u0131rd\u0131k. O unutulmaz hisleri, 11 Ocak 2011 g\u00fcn\u00fc hat\u0131ralarda b\u0131rakt\u0131k... #An\u0131lard\u0131rSeniYa\u015fatacak https://t.co/KTwpLEprLB 90 dakika Aslanlar\u0131yla birlikte sava\u015fan cehennem bek\u00e7ilerinin mabediydin sen son g\u00fcne kadar! #An\u0131lard\u0131rSeniYa\u015fatacak https://t.co/fVFKFXGd6F Harry Kewell vururken numaral\u0131n\u0131n \u00f6n\u00fcnden tam 90'a, \"Gol!\" diye ba\u011f\u0131r\u0131rken trib\u00fcnlerinde, sevin\u00e7ten ka\u00e7 s\u0131ra d\u00fc\u015ft\u00fck a\u015fa\u011f\u0131ya hat\u0131rlar m\u0131s\u0131n? #An\u0131lard\u0131rSeniYa\u015fatacak https://t.co/2frsSeiCna \"Sar\u0131yla K\u0131rm\u0131z\u0131yla Aln\u0131m\u0131z\u0131n Ak\u0131yla\" ula\u015f\u0131rken b\u00fcy\u00fck zafere, bitmek bilmeyen o 16 dakika en zor anlarda sabretmeyi \u00f6\u011fretti bize. Ve yine en zor anlar\u0131m\u0131zda da, en b\u00fcy\u00fck sevincimizde de beraberdik seninle. #An\u0131lard\u0131rSeniYa\u015fatacak https://t.co/hESGo6JJzW 2002'de \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc y\u0131ld\u0131z\u0131 takt\u0131\u011f\u0131m\u0131z g\u00fcn kapal\u0131 trib\u00fcn\u00fcnde a\u00e7\u0131lan o dev bayra\u011f\u0131n alt\u0131nda hep birlikte, omuz omuza hayk\u0131r\u0131yorduk: HERKES R\u00dcTBES\u0130N\u0130 B\u0130LECEK! #An\u0131lard\u0131rSeniYa\u015fatacak https://t.co/COmYp3H9Mu D\u00f6rt sene \u00fcst \u00fcste \u015fampiyonlukta, UEFA Kupas\u0131'na giden o unutulmaz yolculukta, Parken'de nefesimizi kesen o penalt\u0131 at\u0131\u015flar\u0131nda ve Popescu'nun a\u011flar\u0131 sarst\u0131\u011f\u0131 o unutulmaz anda akl\u0131m\u0131zda hep sen vard\u0131n.  #An\u0131lard\u0131rSeniYa\u015fatacak https://t.co/JLT7PMxrIr 1990'lar\u0131n ba\u015f\u0131nda, pe\u015f pe\u015fe gelen Avrupa ma\u00e7lar\u0131nda seninle yeni tan\u0131\u015fanlar i\u00e7in ad\u0131n cehennemdi art\u0131k. Tir tir titrettin dizlerini yeni a\u00e7\u0131\u011f\u0131n \u00f6n\u00fcnden \u00e7\u0131karken rakiplerin. Onlar i\u00e7in \"hell\", bizim i\u00e7in cennettin! #An\u0131lard\u0131rSeniYa\u015fatacak https://t.co/qsz6RctpH4 Tarih yazd\u0131k biz seninle birlikte, Avrupa'ya ad\u0131m\u0131z\u0131 beraber ezberlettik! \"Her \u015fey bitti\" denilen anda 40 bin inanm\u0131\u015f Aslan, Neuchatel Xamax'\u0131 peri\u015fan etti\u011finde \u00e7imlerinde bir ba\u015fka b\u00fcy\u00fck zaferi kutlarken takvimler 9 Kas\u0131m 1988'i g\u00f6steriyordu.  #An\u0131lard\u0131rSeniYa\u015fatacak https://t.co/0TaXg9UO5S '14 senelik \u00e7ilenin' bitti\u011fi, tarih sayfalar\u0131na kaz\u0131nan 7 Haziran 1987 g\u00fcn\u00fc binlercemiz omuz omuza, trib\u00fcnlerinde \"Sen \u015eampiyon Olacaks\u0131n\" diye hayk\u0131rm\u0131\u015f, b\u00fcy\u00fck hasretin biti\u015fini seninle kutlam\u0131\u015ft\u0131k.  #An\u0131lard\u0131rSeniYa\u015fatacak https://t.co/WJ20WRLRLa Takvimler 22 Aral\u0131k 1980'i g\u00f6sterdi\u011finde yine kavu\u015ftuk. \"Yemye\u015fil \u00e7im sanki 'Cennet \u00c7ay\u0131rlar\u0131n\u0131' and\u0131r\u0131yordu. En \u00f6nemlisi de Galatasaray y\u0131llar sonra tekrar kendi sahas\u0131nda oynaman\u0131n mutlulu\u011fu i\u00e7indeydi\" diye anlatm\u0131\u015ft\u0131 Milliyet gazetesi o g\u00fcn\u00fc... #An\u0131lard\u0131rSeniYa\u015fatacak https://t.co/jUlY9fRNk1 Art\u0131k \u015fehrin merkezindeki Mecidiyek\u00f6y'e viyad\u00fck yap\u0131m\u0131, ya\u015fanan mali s\u0131k\u0131nt\u0131lar, s\u00f6zle\u015fme problemleri derken 70'li y\u0131llarda yine ayr\u0131lm\u0131\u015ft\u0131 yollar\u0131m\u0131z. 1972'deki vedala\u015fmam\u0131z\u0131n ard\u0131ndan tam 8 y\u0131l boyunca ayr\u0131 kald\u0131k senden...  #An\u0131lard\u0131rSeniYa\u015fatacak https://t.co/xMDkQ6cHDy Sekteye u\u011frayan hikayemiz ancak 20 Aral\u0131k 1964'te yeniden ba\u015flayabilmi\u015fti. Uzun s\u00fcren maceral\u0131 in\u015faat s\u00fcrecinin sonunda an\u0131lar\u0131m\u0131zda ya\u015fayan o son halinle, t\u00f6renlerle a\u00e7\u0131lm\u0131\u015ft\u0131n.  #An\u0131lard\u0131rSeniYa\u015fatacak https://t.co/kLx2XnNVBt 24 Eyl\u00fcl 1944... Unutulmaz ma\u00e7lar\u0131n oynanaca\u011f\u0131, nice kupalar\u0131n kalkaca\u011f\u0131 cehennemin ilk konu\u011fu S\u00fcleymaniye olmu\u015ftu. \u0130lk ma\u00e7\u0131m\u0131z\u0131 7-0 kazanm\u0131\u015ft\u0131k. Bu ma\u00e7tan iki hafta sonra \u0130stanbulspor kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131nda G\u00fcnd\u00fcz K\u0131l\u0131\u00e7'\u0131n bu pozuna ev sahipli\u011fi yapm\u0131\u015ft\u0131n.  #An\u0131lard\u0131rSeniYa\u015fatacak https://t.co/Sfdnfu8Cr1 \ud83d\udcaaBug\u00fcn saat 15.15'te omuz omuza #YenilmezArmada'n\u0131n yan\u0131nday\u0131z! https://t.co/RksfU10fiO RT @GSBasketbol: \ud83d\udd25 GAMEDAY! \ud83d\udd25\n\n\ud83c\udfc6 Herbalife Nutrition KBSL 14. Hafta\u2063\n\ud83c\udd9a \u00c7ankaya \u00dcniversitesi\n\u23f0 13.00\n\ud83d\udccd Ankara Spor Salonu\n#\u20e3 #Saray\u0131nSultanl\u2026 2. D\u00fcnya Sava\u015f\u0131 ba\u015flay\u0131nca in\u015faat\u0131nda t\u00fcm \u00e7al\u0131\u015fmalar 1943'e kadar durmu\u015ftu. 25 Nisan 1943'te \u0130stanbul Valisi L\u00fctfi K\u0131rdar, tarihi zaferlere \u015fahitlik yapaca\u011f\u0131m\u0131z trib\u00fcnlerinin temelini atm\u0131\u015ft\u0131. #An\u0131lard\u0131rSeniYa\u015fatacak https://t.co/G1akRe32UT G\u00fcn\u00fcm\u00fczde ad\u0131na kupalar d\u00fczenlenen \u00fcnl\u00fc atlet Mavro Besim (Atalay) temel kaz\u0131\u011f\u0131n\u0131 \u00e7akm\u0131\u015f, rakiplerimiz i\u00e7in cehenneme d\u00f6n\u00fc\u015fecek arazinde ilk in\u015faat faaliyetleri 1936 y\u0131l\u0131nda ba\u015flam\u0131\u015ft\u0131.  #An\u0131lard\u0131rSeniYa\u015fatacak https://t.co/cSaUgXKvkw Hikayemiz, o zamanlar \u0130stanbul'un d\u0131\u015f\u0131nda kabul edilen Mecidiye isimli k\u00f6yde yer alan tarihi lik\u00f6r fabrikas\u0131n\u0131n hemen sa\u011f\u0131ndaki bu arazide ba\u015flam\u0131\u015ft\u0131. #An\u0131lard\u0131rSeniYa\u015fatacak https://t.co/rygnkgrTFl G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi\n\n#An\u0131lard\u0131rSeniYa\u015fatacak https://t.co/FepCnY7DIT \ud83e\udd81 EuroCup Top 16 Turu G Grubu'na deplasmanda Monaco galibiyetiyle ba\u015flayan #YenilmezArmada, T\u00fcrk Telekom'u konuk edecek.\n\n\u270a Yar\u0131n, Sinan Erdem'de hep birlikte omuz omuza olal\u0131m!\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/yDOeru9CA3 https://t.co/3t0iXo7AK4 Medical Park Sa\u011fl\u0131k Raporu: Henry Onyekuru\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/VkjOiMaRzk https://t.co/Lrtls0oLTw \ud83c\udf99 Jesse Sekidika'dan ma\u00e7 sonu a\u00e7\u0131klamalar\u0131. #GSvALT\n\n\"Teklif ald\u0131\u011f\u0131m ilk andan bu yana ilk ma\u00e7\u0131m\u0131 bekliyordum.\"\n\n\ud83d\udcfa\ud83d\udc47 https://t.co/XBxLgvKygZ \ud83d\udce2 Resmi YouTube kanal\u0131m\u0131za abone olmay\u0131 ve bildirimleri a\u00e7may\u0131 unutmay\u0131n\u0131z. \ud83d\udece\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/d3Snjgma4d https://t.co/KsSLSUFXzB RT @GSTV: \ud83d\udce2 Antalya kamp\u0131m\u0131z\u0131n ikinci haz\u0131rl\u0131k ma\u00e7\u0131nda rakibimiz Adana Demirspor. Yar\u0131n saat 18.00'de oynayaca\u011f\u0131m\u0131z haz\u0131rl\u0131k kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131n\u0131\u2026 \ud83d\udcfa \u00d6ZET | Galatasaray 3-1 Altay #GSvALT \ud83d\udc4f\n\n\u26bd 9' Falcao\n\u26bd 52' Belhanda\n\u26bd 62' Emre Akbaba\n\n\ud83d\udc47 https://t.co/IQBByMND8f Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 son 16 m\u00fcsabakas\u0131nda \u00c7aykur Rizespor ile kar\u015f\u0131la\u015faca\u011f\u0131m\u0131z m\u00fccadeleyi hakem Halis \u00d6zkahya y\u00f6netecek. https://t.co/55ydgNBXu1 RT @GSTV: \ud83d\udcfa 3-1 galip geldi\u011fimiz Altay kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131n\u0131n tekrar\u0131 saat 20.00'de @GSTV ekranlar\u0131nda. #GSvALT \ud83d\udcf7 #GSvALT https://t.co/NIdw8T23Sb \ud83d\udcf7 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ikinci yar\u0131s\u0131ndan kareler #GSvALT https://t.co/0nwVc0CxHG Ard\u0131ndan m\u00fcthi\u015f bir kurtar\u0131\u015fla performans\u0131n\u0131 ta\u00e7land\u0131rd\u0131. \ud83d\udc4f #GSvALT https://t.co/TSwOporCgy \ud83e\udde4 Berk Balaban \u00f6nce penalt\u0131 vuru\u015funu kurtard\u0131... #GSvALT https://t.co/oJklS7rnzl \ud83d\udcaa Haz\u0131rl\u0131k kamp\u0131ndaki ilk ma\u00e7\u0131m\u0131zda Altay'\u0131 3-1 ma\u011flup ettik.\n\n\u26bd 9' Falcao\n\u26bd 52' Belhanda\n\u26bd 62' Emre Akbaba https://t.co/tRL1wKMwR9 Emre Akbaba golle geri d\u00f6nd\u00fc! \ud83d\udcaa\n\nJesse topu \u015f\u0131k hareketlerle ceza sahas\u0131na getirip i\u00e7eriyi g\u00f6rd\u00fc. Emre Akbaba topu a\u011flarla bulu\u015fturup skoru 3-0'a getirdi. #GSvALT https://t.co/Z3NQaknonN \u23f1 75' \n\nKalecimiz Berk penalt\u0131y\u0131 kurtar\u0131yor! \u23f1 72' \n\n Galatasaray 3 - 1 Altay \u26bd Emre Akbaba'n\u0131n \u015f\u0131k pas\u0131yla topla bulu\u015fan Adem B\u00fcy\u00fck topu Belhanda'ya g\u00f6nderdi. Belhanda sert bir vuru\u015fla durumu 2-0'a getirdi!\n\n\ud83d\udcfa  Kar\u015f\u0131la\u015fmay\u0131 canl\u0131 yay\u0131nla izleyebilmek i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/rxv15OmrLV https://t.co/EFuRkVGYOB \u26bd GOOL!\n\n\u23f1 62' Emre Akbaba ile durumu 3-0 yapt\u0131k! https://t.co/UgShWHUyKg \u26bd GOL!\n\n\u23f1 Belhanda'n\u0131n 52. dakikadaki gol\u00fcyle durumu 2-0'a getiriyoruz! #GSvALT https://t.co/LKudgp7YyD \ud83d\udd14 \n\n\u23f1 45' Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ikinci devresi ba\u015flad\u0131.\n\n\ud83d\udcfa  Kar\u015f\u0131la\u015fmay\u0131 canl\u0131 yay\u0131nla izleyebilmek i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/rxv15OmrLV \ud83d\udcf7 #GSvALT https://t.co/xdRQhg2mtk \ud83d\udcf7 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131ndan kareler. #GSvALT https://t.co/QCtV0ENoFd \u23f1 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131 1-0 \u00fcst\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fcm\u00fczle sona erdi.  #GSvALT\n\n\u26bd 9' Falcao (P) https://t.co/rgZC9NLCgQ \ud83d\udcfa Altay kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131nda Falcao ile buldu\u011fumuz golle 1-0 \u00f6ndeyiz. #GSvALT\n\n\ud83d\udcfa  Kar\u015f\u0131la\u015fmay\u0131 canl\u0131 yay\u0131nla izleyebilmek i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/NWqWyBYfJV https://t.co/0qYRBxzkuR RT @GSDergi: Galatasaray Dergisi\u2019nin 195. say\u0131s\u0131 raflardaki yerini ald\u0131. Galatasaray Dergisi'ne 0212 564 1905 numaral\u0131 telefonu arayarak ab\u2026 \u23f1 13'\n\nFeghouli'nin ceza sahas\u0131 d\u0131\u015f\u0131ndan g\u00f6nderdi\u011fi \u015futu kaleci son anda kornere \u00e7eldi. #GSvALT \u23f1 9'\n\nSeri, Altay ceza sahas\u0131 i\u00e7inde yerde kald\u0131. Hakem penalt\u0131 noktas\u0131n\u0131 g\u00f6steriyor.\n\nPenalt\u0131y\u0131 @FALCAO gole \u00e7evirdi, 1-0 \u00f6ndeyiz! #GSvALT https://t.co/p1U0GcRmEm \ud83d\udd34 Antalya'daki haz\u0131rl\u0131k kamp\u0131ndaki ilk ma\u00e7\u0131m\u0131zda Altay ile kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya geliyoruz. \n\n\ud83d\udcfa  Kar\u015f\u0131la\u015fmay\u0131 canl\u0131 yay\u0131nla izleyebilmek i\u00e7in \ud83d\udc47\n\n https://t.co/NWqWyBYfJV \ud83d\udd14 \n\n\u23f1 1'\n\nMa\u00e7 ba\u015flad\u0131! #Sald\u0131rGALATASARAY #GSvALT \ud83d\udce2 Tak\u0131m\u0131m\u0131z, Altay kar\u015f\u0131s\u0131na deplasman formam\u0131z ile \u00e7\u0131kacak. Kalecimiz ise ye\u015fil formayla sahada olacak. #GSvALT https://t.co/OiNoNfq3Dt \ud83d\udc49 Haz\u0131rl\u0131k kamp\u0131m\u0131z\u0131n ilk ma\u00e7\u0131 olan Altay kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131nda ilk 11'imiz! #GSvALT https://t.co/9IUq1FbVPD RT @GalatasaraySK: Galatasaray Spor Kul\u00fcb\u00fc Ayl\u0131k Ola\u011fan Divan Kurulu Toplant\u0131s\u0131, 11 Ocak 2020 Cumartesi g\u00fcn\u00fc, saat 13.30'da Galatasaray Lis\u2026 RT @GalatasaraySK: Galatasaray Spor Kul\u00fcb\u00fc Ola\u011fan\u00fcst\u00fc Divan Kurulu Toplant\u0131s\u0131, 11 Ocak 2020 Cumartesi g\u00fcn\u00fc, saat 10.00'da Galatasaray Lises\u2026 Do\u011fru, ilkeli ve tarafs\u0131z habercilik anlay\u0131\u015f\u0131yla, gece g\u00fcnd\u00fcz demeden emek veren t\u00fcm medya mensuplar\u0131n\u0131n #10Ocak\u00c7al\u0131\u015fanGazetecilerG\u00fcn\u00fc'n\u00fc kutlar\u0131z. https://t.co/s7nnvQGURO Tebrikler Lucas Van Berkel! \ud83d\udc4f \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b https://t.co/jx5m1E8m0X \ud83d\udcf8 https://t.co/TGq05ZC2zP \ud83d\udcf8 https://t.co/2vxvEYb2Yu \ud83d\udccd Tak\u0131m\u0131m\u0131z, ikinci devre haz\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131n Antalya etab\u0131 i\u00e7in kente ula\u015ft\u0131.\n\n\ud83d\udcaa Muhte\u015fem taraftar\u0131m\u0131z yine yan\u0131m\u0131zda! https://t.co/jTbkjvgZ0d RT @GSTV: \ud83d\udce2 Antalya kamp\u0131m\u0131z\u0131n ilk haz\u0131rl\u0131k ma\u00e7\u0131nda rakibimiz Altay. Bug\u00fcn saat 16.00'da oynayaca\u011f\u0131m\u0131z haz\u0131rl\u0131k kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131n\u0131 @GSTV , http\u2026 \u26bd Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n 2019-2020 sezonu devre aras\u0131 kamp kadrosu belli oldu.\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/mJLC8pytaf https://t.co/CCgaa1t4uG G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/XSIL1LLY7H Tebrikler Kaptan! \ud83d\udc4f \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b https://t.co/klrTakndcQ Sa\u011fl\u0131k kontrollerinin ard\u0131ndan kendisini kul\u00fcb\u00fcm\u00fcze ba\u011flayan imzay\u0131 atan Jesse Sekidika, Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz ve \u0130kinci Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Abdurrahim Albayrak ile birlikte ilk a\u00e7\u0131klamalar\u0131n\u0131 yapt\u0131.\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/K5GFXGkatH https://t.co/dRBEidmUOZ \ud83d\udc8a Jesse Tamunobaraboye Sekidika, sponsor hastanemiz Medical Park'ta sa\u011fl\u0131k kontrol\u00fcnden ge\u00e7ti. \u2705 https://t.co/3yIiFXouA2 Jesse, 2\u20e38\u20e3 numaral\u0131 formay\u0131 giyecek. \ud83e\udd19 https://t.co/EBm4EsUJfx \u270d Galatasaray'a ho\u015f geldin Jesse Tamunobaraboye Sekidika! \ud83e\udd1d https://t.co/yCxGcmvwj5 RT @GSTV: \ud83d\udce2 Antalya kamp\u0131m\u0131z\u0131n ilk haz\u0131rl\u0131k ma\u00e7\u0131nda rakibimiz Altay. Yar\u0131n saat 16.00'da oynayaca\u011f\u0131m\u0131z haz\u0131rl\u0131k kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131n\u0131 @GSTV, https\u2026 \u25b6 Aslanlar\u0131m\u0131z ikinci devre \u00f6ncesi haz\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyor. \ud83e\udd81\ud83d\udcaa https://t.co/qA45JXpF9c \ud83d\udd0b \u0130kinci devre haz\u0131rl\u0131klar\u0131m\u0131z\u0131n ilk etab\u0131n\u0131 tamamlad\u0131k. \n\n\u2708\ufe0f Tak\u0131m\u0131m\u0131z yar\u0131n Antalya'ya gidiyor.\n\nDetaylar \ud83d\udc49 https://t.co/gFIz0rcay1 https://t.co/Lq5mgV7bPq \ud83d\udcf8 https://t.co/ecCoWl6wzq \ud83d\udcf8 Bug\u00fcn yap\u0131lan antrenmandan kareler. \ud83d\udcaa https://t.co/9ESKLNN8jh G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/coNKMDz5Lq RT @GSBasketbol: B\u0130Z\u0130M TAKIM! #FightAsOne \ud83e\udd1c\ud83c\udffb\ud83e\udd1b\ud83c\udffb https://t.co/eeLifId1Hr RT @GSBasketbol: THIS IS OUR HOUSE! NO WAY OUT! \u26d4\ufe0f\n\nEuroCup Top 16'da oynayaca\u011f\u0131m\u0131z i\u00e7 saha ma\u00e7lar\u0131m\u0131z\u0131n kombine bilet sat\u0131\u015f\u0131 s\u00fcr\u00fcyor! \ud83c\udfab\n\nA\u2026 Tebrikler #YenilmezArmada! \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b https://t.co/dNY7NfeKuj Bar\u0131\u015f P\u0131nar\u0131 Harekat\u0131 b\u00f6lgesinde ger\u00e7ekle\u015ftirilen bombal\u0131 ara\u00e7 sald\u0131r\u0131s\u0131 sonucu \u015fehit d\u00fc\u015fen askerlerimize Allah\u2019tan rahmet, yak\u0131nlar\u0131na ve y\u00fcce milletimize ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 dileriz. \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 https://t.co/GaDeMQakID Bu kararlar ile T\u00fcz\u00fc\u011f\u00fcn se\u00e7ime gidilmesine ili\u015fkin h\u00fckm\u00fcn\u00fcn y\u00fcr\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc durduran ve halen ge\u00e7erli olan bu kararlar, yaln\u0131zca Y\u00f6netim Kurulu y\u00f6n\u00fcnden de\u011fil Denetim Kurulu y\u00f6n\u00fcnden de ba\u011flay\u0131c\u0131d\u0131r. Bilindi\u011fi \u00fczere, HMK\u2019n\u0131n 390. ve devam eden maddeleri gere\u011fince, yukar\u0131da bahsi ge\u00e7en tedbir kararlar\u0131 hakk\u0131nda aksi y\u00f6nde bir h\u00fck\u00fcm verilmedi\u011fi i\u00e7in bu kararlar y\u00fcr\u00fcrl\u00fckte ve ge\u00e7erlidir. \u201c6100 say\u0131l\u0131 yasan\u0131n 389. Maddesi uyar\u0131nca ; aklanmama halinde Galatasaray Spor Kul\u00fcb\u00fc T\u00fcz\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcn 87.22. maddesine g\u00f6re 30 g\u00fcn i\u00e7inde se\u00e7im karar\u0131 al\u0131nmas\u0131na ili\u015fkin h\u00fckm\u00fcn icras\u0131n\u0131n tedbiren durdurulmas\u0131na \u201c karar verilmi\u015ftir. 12.04.2019 tarihli karar\u0131n\u0131n 4. maddesinde ve \u0130stanbul 26. Asliye Hukuk Mahkemesinin E. 2019/469 say\u0131l\u0131 dosyas\u0131nda birle\u015fen davac\u0131 Okan B\u00f6ke hakk\u0131ndaki 25.06.2019 tarihli karar\u0131n 4. maddesinde de a\u00e7\u0131k\u00e7a h\u00fck\u00fcm alt\u0131na al\u0131nd\u0131\u011f\u0131 gibi: \ud83d\udc47 Ayr\u0131ca \u0130stanbul 14. Asliye Hukuk Mahkemesinin E. 2019/122 say\u0131l\u0131 dosyada 11.07.2019 tarihinde verilen Ara Karar\u2019\u0131n 2. maddesinin c bendinde, \u0130stanbul 4. Asliye Hukuk Mahkemesinin D.\u0130\u015f 2019/17 say\u0131l\u0131 dosyas\u0131nda verilen ... Kald\u0131 ki Denetim Kurulunun aklanmamas\u0131 neticesi t\u00fcz\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcze g\u00f6re se\u00e7im karar\u0131 al\u0131nmas\u0131n\u0131 gerektirmemektedir. Denetim Kurulu \u00fcyelerinin aklanmam\u0131\u015f olmalar\u0131 kurul \u00fcyeliklerinin devam\u0131na engel te\u015fkil etmemektedir. T\u00fcz\u00fckte aklanmama halinde Denetim Kurulunun g\u00f6revinin sona erece\u011fine ili\u015fkin bir h\u00fck\u00fcm bulunmamakta, Kurul\u2019un g\u00f6rev s\u00fcreleri de sona ermedi\u011finden g\u00f6revlerine devam etmektedirler Denetim Kurulunun Tedbir Karar\u0131 Hakk\u0131nda\n\nDetaylar \ud83d\udc49https://t.co/MUEegk0gZ4 https://t.co/0pXn8vX0W4 \ud83c\udf82 Oyuncular\u0131m\u0131zdan Christian Luyindama ve Taylan Antalyal\u0131\u2019n\u0131n do\u011fum g\u00fcn\u00fc tak\u0131m arkada\u015flar\u0131 taraf\u0131ndan kutland\u0131. https://t.co/ZSt8zBRtLg \u0130dman raporu | 8 Ocak \u00c7ar\u015famba\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49https://t.co/AbyvTVNm27 https://t.co/ZklLZeJ7os \ud83d\udcf8 https://t.co/TuDGxdHbJx \ud83d\udcf8 G\u00fcn\u00fcn ikinci antrenman\u0131ndan kareler. \ud83e\udd81 https://t.co/OdJArcYSOA GSY\u0130AD'\u0131n destekleriyle ger\u00e7ekle\u015ftirilen konferans\u0131n a\u00e7\u0131l\u0131\u015f konu\u015fmas\u0131n\u0131 Teknik Direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Fatih Terim yapt\u0131. \n\nKu\u015fak ara\u015ft\u0131rmac\u0131s\u0131 ve e\u011fitmeni Evrim Kuran kat\u0131l\u0131mc\u0131lara ku\u015faklar aras\u0131 ili\u015fkileri, ku\u015faklar\u0131n k\u00fclt\u00fcr \u00f6zelliklerini \u00f6rneklerle anlatt\u0131. https://t.co/B86ZiMfQHP Ku\u015fak farkl\u0131l\u0131klar\u0131 ve ku\u015faklar aras\u0131 ili\u015fkiler Florya'da konu\u015fuldu. \n\nFlorya Metin Oktay Tesisleri Turgay Vardar Medya Merkezi'nde d\u00fczenlenen konferansa teknik direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Fatih Terim ba\u015fta olmak \u00fczere A Tak\u0131m\u0131m\u0131z ve Futbol Akademimizin teknik, idari ve sa\u011fl\u0131k kadrolar\u0131 kat\u0131ld\u0131 https://t.co/X38qQq9Uo5 \ud83d\udcf8 https://t.co/IXirl0zbyD \ud83d\udcf8 G\u00fcn\u00fcn ilk antrenman\u0131ndan kareler. \ud83d\udcaa https://t.co/KAB8C4lt6Z RT @GSBasketbol: Mutlu y\u0131llar, @61goksenin! \ud83c\udf82 https://t.co/LEo5VcqS15 RT @GSBasketbol: \ud83d\udd25 TOP 16 GAMEDAY!\ud83d\udd25\n\n\ud83c\udfc6 @EuroCup Top 16 Round #1\n\ud83c\udd9a @ASMonaco_Basket \n\u23f0 22.00\n\ud83d\udccd Salle Gaston M\u00e9decin\n\ud83d\udcfa S Sport 2\n#\u20e3 #FightAsO\u2026 \ud83c\udf82 \u0130yi ki do\u011fdun Taylan Antalyal\u0131! https://t.co/uSdB0yclyp \ud83c\udf82 \u0130yi ki do\u011fdun Christian Luyindama! https://t.co/zcL1VqzVG6 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/EaepQq9jxK \u0130dman raporu | 7 Ocak Sal\u0131\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/BUqzp4Mufg https://t.co/vbv0jKYHQR \ud83d\udcf8 https://t.co/YhUSfbU1Yn \ud83d\udcf8 Bug\u00fcn yap\u0131lan antrenmandan kareler. \ud83d\udcaa https://t.co/8j5cmHgF5Q RT @GSfutbolakademi: U17 Elit Geli\u015fim Ligi | Ma\u00e7 sonucu\n\nAlt\u0131nordu 1-2 Galatasaray \n\nGoller: 44\u2019 Taha, 75\u2019 Baran https://t.co/8tWeRpPweN Galatasaray Spor Kul\u00fcb\u00fc Ayl\u0131k Ola\u011fan Divan Kurulu Toplant\u0131s\u0131, 11 Ocak 2020 Cumartesi g\u00fcn\u00fc, saat 13.30'da Galatasaray Lisesi Tevfik Fikret Salonu'nda ger\u00e7ekle\u015ftirilecektir.\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/etabJ9heQ4 https://t.co/d6SCAPAIQB Galatasaray Spor Kul\u00fcb\u00fc Ola\u011fan\u00fcst\u00fc Divan Kurulu Toplant\u0131s\u0131, 11 Ocak 2020 Cumartesi g\u00fcn\u00fc, saat 10.00'da Galatasaray Lisesi Tevfik Fikret Salonu'nda ger\u00e7ekle\u015ftirilecektir.\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/iqX8Xae7Se https://t.co/fVr7t0Sarl \ud83d\uddd3 Tam sekiz y\u0131l \u00f6nce bug\u00fcn... \ud83d\udd19\n\n\u23f1 32' Samsunspor 2 - 0 Galatasaray\n\n\u26bd 50' Semih Kaya\n\u26bd 69' Sel\u00e7uk \u0130nan\n\u26bd 77' Milan Baros\n\u26bd 83' Sercan Y\u0131ld\u0131r\u0131m\n\n\ud83c\udfc1 90' Samsunspor 2 - 4 Galatasaray \ud83d\udcaa #GStb https://t.co/ojfW6TlAx9 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/wQG8Ue32oN \u0130dman raporu | 6 Ocak Pazartesi\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/uOzgyMvhGS https://t.co/UuCGGHyvPI Marcelo Saracchi \ud83d\udcaa https://t.co/hlUWWpOMxg \ud83d\udcf8 https://t.co/h73wPsXNig \ud83d\udcf8 Bu ak\u015fam yap\u0131lan antrenmandan kareler. \ud83e\udd81 https://t.co/6yv6C9EbX3 \ud83c\udf99 Onyekuru ve Saracchi'den imzalar sonras\u0131nda a\u00e7\u0131klamalar\n\n\ud83d\udcfa\ud83d\udc47 https://t.co/nQlXYqZUHz Yeni transferimiz Marcelo Saracchi, kendisini Galatasaray\u2019a ba\u011flayan imzan\u0131n ard\u0131ndan Ali Sami Yen Spor Kompleksi\u2019nde bulunan Galatasaray Stadyum M\u00fczesi\u2019ni ziyaret etti.\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/vGNkn40bWg https://t.co/RBsFwEzHCf Marcelo Saracchi ile s\u00f6zle\u015fme imzaland\u0131\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/eBmbN9pC5J https://t.co/jthj14lIQ1 \ud83d\udc8a Marcelo Saracchi, sponsor hastanemiz Medical Park'ta sa\u011fl\u0131k kontrol\u00fcnden ge\u00e7ti. \u2705 https://t.co/in9uaxh1OQ Saracchi, 3\u20e36\u20e3 numaral\u0131 formay\u0131 giyecek. https://t.co/8CsHMarBp4 \u270d Galatasaray'a ho\u015f geldin Marcelo Saracchi! \ud83e\udd1d https://t.co/BVCD04fYv5 \ud83d\udcf8 https://t.co/pwO5950v7e \ud83d\udcf8 G\u00fcn\u00fcn ilk antrenman\u0131ndan kareler. \ud83d\udcaa https://t.co/DjKQIX6v0B G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/ZIJB9ZVhM8 Mustafa Cengiz: \"Son saniyelerde a\u00e7\u0131k\u00e7a yap\u0131lm\u0131\u015f bir faul\u00fcn \u00e7al\u0131nmamas\u0131 iyi niyetle izah edilemez. Ne ile izah edilece\u011fini konusunda TBF yetkilileri l\u00fctfen cevap versin, l\u00fctfen oray\u0131 bir yang\u0131n yerine \u00e7evirmesinler.\" Mustafa Cengiz: \"\u00d6nemli olan Galatasaray'\u0131n galibiyeti de\u011fil; Galatasaray ma\u011flup da olur, galip de gelir. Her zaman bu b\u00f6yle s\u00fcr\u00fcp gidecek. Her ma\u00e7\u0131 kazanmam\u0131z m\u00fcmk\u00fcn de\u011fil, zaten \u00f6yle bir d\u00fcnyay\u0131 da istemeyiz.\" Mustafa Cengiz: \"Sadece futbolda de\u011fil, baskette de kay\u0131rmac\u0131l\u0131\u011f\u0131n, taraftarl\u0131\u011f\u0131n, taraf tutman\u0131n a\u015fik\u00e2r ve a\u00e7\u0131k hale geldi\u011finin en net \u00f6rne\u011fi d\u00fcnk\u00fc OGM Ormanspor ma\u00e7\u0131ndaki hakem y\u00f6netimidir. \" Mustafa Cengiz: \"Galatasaray basketbolu ve voleybolu bu \u00fclkeye getiren camiad\u0131r. Bir kere bunu tespit edelim. Galatasaray'a yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z k\u00f6t\u00fcl\u00fck; kendi sporunuza, kendinize yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z k\u00f6t\u00fcl\u00fckt\u00fcr.\" Mustafa Cengiz: \"Borsaya kote, halka a\u00e7\u0131k bir kurum i\u00e7in b\u00f6yle rastgele ifadeler kullanamazs\u0131n\u0131z. Su\u00e7 i\u015flersiniz. Aylard\u0131r maa\u015flar \u00f6denmiyor ne demek? Biz bir haciz sorunu ya\u015fad\u0131k. Ama o d\u00f6nemde dahi bu t\u00fcr sorunlar ya\u015famad\u0131k. Asla FIFA'l\u0131k bir durumumuz olmad\u0131.\" Mustafa Cengiz: \"TRT bizim milli kurulu\u015fumuz, bizim g\u00f6z bebe\u011fimiz. Siz burada kendi \u00f6zel fanatik \u00e7\u0131karlar\u0131n\u0131z ya da duyumsamalar\u0131n\u0131z i\u00e7in ya da akl\u0131n\u0131za esti\u011fi gibi konu\u015famazs\u0131n\u0131z. \u00d6zellikle devletimizin yani bizim kanal\u0131m\u0131z\u0131, bunlar i\u00e7in kullanamazs\u0131n\u0131z. B\u00f6yle bir d\u00fczen olmaz.\" Mustafa Cengiz: \"Ticari ili\u015fkiye girerseniz sizin ona ister istemez bir ba\u011fl\u0131l\u0131\u011f\u0131n\u0131z \u00e7\u0131kar. Siz bu ba\u011fl\u0131l\u0131\u011f\u0131 d\u00fcr\u00fcstl\u00fckle y\u00f6netseniz bile \u015fayia ve dedikodu \u00e7\u0131kar. D\u00fcnyan\u0131n hi\u00e7bir yerinde b\u00f6yle bir ili\u015fki sonras\u0131nda o g\u00f6rev s\u00fcrd\u00fcr\u00fclmez. Bu g\u00f6revi s\u00fcrd\u00fcrmemesi gerekir.\" Mustafa Cengiz: \"Sosyal kurumlarda siz bir g\u00f6revdeyseniz, o g\u00f6revle ilgili bir mevkideyseniz ticari ili\u015fkiye giremezsiniz. Siz bir kul\u00fcb\u00fcn ba\u015fkan\u0131 ya da mensubuysan\u0131z, o kul\u00fcbe fatura kesip fatura alamazs\u0131n\u0131z.\" Mustafa Cengiz: \"Zorlu toplant\u0131s\u0131 bir milatt\u0131r. Bunu unutturmaya \u00e7al\u0131\u015fmak bir ihanettir. Oradaki bulu\u015fman\u0131n kimseye haber verilmeden, \u00f6zel bir b\u00fcroda ger\u00e7ekle\u015ftirilmesine kar\u015f\u0131y\u0131z. Bir MHK ba\u015fkan\u0131 bir kul\u00fcp ba\u015fkan\u0131na hesap veremez, onu ikna etmeye \u00e7al\u0131\u015fmaz.\" Mustafa Cengiz: \"Galatasaray'\u0131n oldu\u011fu her yerde \u015fampiyonluk ve \u015fampiyonluk yar\u0131\u015f\u0131 vard\u0131r. Biz bu yar\u0131\u015f\u0131n adil, d\u00fczenli ve mert bir \u015fekilde s\u00fcrd\u00fcr\u00fclmesi i\u00e7in elimizden geleni yap\u0131yoruz.\" Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz g\u00fcndeme dair a\u00e7\u0131klamalarda bulundu.\n\n\ud83d\udcfa\ud83d\udc47 https://t.co/SKOBhNlFyJ Teknik Direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Fatih Terim\u2019den a\u00e7\u0131klamalar\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/Mt4v5QYLaT https://t.co/786dVW5GXR \u0130dman raporu | 5 Ocak Pazar\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/hOnmf9HN7H https://t.co/gCxMil5DYl \ud83d\udcf8 Henry Onyekuru\ud83c\udf2a https://t.co/W1s7fz2L4w \ud83d\udcf8 https://t.co/u7hLMgaVu7 \ud83d\udcf8 Bu ak\u015fam yap\u0131lan antrenmandan kareler. \ud83e\udd81 https://t.co/HteCAx91pH Henry Onyekuru ile s\u00f6zle\u015fme imzaland\u0131\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/LPAW5lnssh https://t.co/5kBLqHBrui RT @GSfutbolakademi: U15 Elit Geli\u015fim Ligi | Ma\u00e7 sonucu\n\nGalatasaray 6-0 \u00dcmraniyespor \n\nGoller: 8\u2019 Yusuf, 28\u2019 Emirhan, 54\u2019 Ali Turap, 63\u2019 7\u2026 \ud83d\udc8a Henry Onyekuru, sponsor hastanemiz Medical Park'ta sa\u011fl\u0131k kontrol\u00fcnden ge\u00e7ti. \u2705 https://t.co/1KPqxBA0CG \ud83c\udf2a Onyekuru, 7\u20e30\u20e3 numaral\u0131 formay\u0131 giyecek. https://t.co/gK2sYRjWRL \ud83c\udfe0  Yuvana yeniden ho\u015f geldin @henryconyekuru! \ud83e\udd1d https://t.co/rTJA3o9QSZ RT @GSfutbolakademi: U14 Elit Geli\u015fim Ligi | Ma\u00e7 sonucu\n\nGalatasaray 3-1 \u00dcmraniyespor \n\nGoller: 12\u2019 Yal\u0131n, 32\u2019 68\u2019 Ayaz https://t.co/G95EaS\u2026 \ud83d\udcf8 https://t.co/pKL2w6HCbP \ud83d\udcf8 G\u00fcn\u00fcn ilk antrenman\u0131ndan kareler. \ud83d\udcaa https://t.co/dxaLtJcaDj RT @GSTV: \ud83d\udcfa U15 Elit Geli\u015fim Ligi'nde bug\u00fcn saat 15.30'da oynanacak Galatasaray-Cesar Grup \u00dcmraniyespor ma\u00e7\u0131n\u0131 canl\u0131 yay\u0131nla @GSTV , https:\u2026 RT @GSTV: \ud83d\udcfa U14 Elit Geli\u015fim Ligi'nde bug\u00fcn saat 13.30'da oynanacak Galatasaray-Cesar Grup \u00dcmraniyespor ma\u00e7\u0131n\u0131 canl\u0131 yay\u0131nla @GSTV , https:\u2026 \u00dc\u00e7 y\u0131l \u00f6nce \u0130zmir\u2019de ger\u00e7ekle\u015ftirilen al\u00e7ak ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131na tek ba\u015f\u0131na meydan okuyan ve can\u0131 pahas\u0131na onlarca vatanda\u015f\u0131m\u0131z\u0131n hayat\u0131n\u0131 kurtaran kahraman polisimiz Fethi Sekin'i sayg\u0131, minnet ve rahmetle an\u0131yoruz. https://t.co/piTk3uAXk9 1997 ile 2004 y\u0131llar\u0131 aras\u0131nda Galatasaray Spor Kul\u00fcb\u00fc Bas\u0131nla \u0130li\u015fkiler b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde g\u00f6rev yapan Turgay Vardar\u2019\u0131 aram\u0131zdan ayr\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131n 14. y\u0131l\u0131nda sayg\u0131, \u00f6zlem ve rahmetle an\u0131yoruz. https://t.co/fLfljK5t2D G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/KWlvh1JWI9 RT @GSTV: \ud83d\udcfa U15 Elit Geli\u015fim Ligi'nde yar\u0131n saat 15.30'da oynanacak Galatasaray-Cesar Grup \u00dcmraniyespor ma\u00e7\u0131n\u0131 canl\u0131 yay\u0131nla @GSTV , https:\u2026 RT @GSTV: \ud83d\udcfa U14 Elit Geli\u015fim Ligi'nde yar\u0131n saat 13.30'da oynanacak Galatasaray-Cesar Grup \u00dcmraniyespor ma\u00e7\u0131n\u0131 canl\u0131 yay\u0131nla @GSTV , https:\u2026 \u0130dman raporu | 4 Ocak Cumartesi\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/OTE9MFEVwF https://t.co/ErZbFQOrIs \ud83d\udcf8 https://t.co/EKzcli9sVC \ud83d\udcf8 Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z, 2019-2020 sezonu ikinci yar\u0131 haz\u0131rl\u0131klar\u0131na bu ak\u015fam yapt\u0131\u011f\u0131 antrenmanla ba\u015flad\u0131. https://t.co/pozjabPoMB \ud83d\udcf8 Galatasaray Do\u011fa Sigorta-Gaziantep Basketbol kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131ndan kareler. #GSDSvGAZ https://t.co/p2yTtssc3B Tebrikler #YenilmezArmada \ud83d\udc4f https://t.co/nMbTW01mnF RT @GSBasketbol: Zach \u00f6nce durdurdu, sonra att\u0131rd\u0131! \ud83c\udd98\ud83e\udd1c\ud83c\udffb\ud83e\udd1b\ud83c\udffb @ZachEliAuguste https://t.co/GPjcLOB1t8 Elit U16 Ligi'nde \u00e7\u0131kaca\u011f\u0131 \u00c7aykur Rizespor ma\u00e7\u0131 \u00f6ncesi yapt\u0131\u011f\u0131 deplasman yolculu\u011funda kaza ge\u00e7iren Hatayspor'un gen\u00e7 futbolcular\u0131na ve teknik ekibine ge\u00e7mi\u015f olsun dileklerimizi iletiyor, acil \u015fifalar diliyoruz. https://t.co/Drr6CfN8Wz Profesyonel Futbolcumuz Celil Y\u00fcksel\u2019in 2019-2020 futbol sezonunun sonuna kadar Adanaspor Spor Etkinlikleri ve \u0130\u015fletmecili\u011fi Tic. A.\u015e. Kul\u00fcb\u00fcne bedelsiz ge\u00e7ici transferi konusunda anla\u015fmaya var\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r. https://t.co/nau9jiwYCz RT @GSBasketbol: \ud83d\udd25 GAMEDAY! \ud83d\udd25\n\n\ud83c\udfc6 ING @basketsuperligi 15. Hafta\n\ud83c\udd9a Gaziantep Basketbol\n\u23f0 15.15\n\ud83d\udccd Sinan Erdem Spor Salonu\n\ud83d\udcfa Tivibu Spor 2\n#\u20e3\u2026 RT @GSBasketbol: \ud83d\udd25 GAMEDAY! \ud83d\udd25\n\n\ud83c\udfc6 Herbalife Nutrition KBSL 13. Hafta\u2063\n\ud83c\udd9a OGM Ormanspor\n\u23f0 13.00\n\ud83d\udcfa TBF TV YouTube\n\ud83d\udccd Ahmet C\u00f6mert Spor Salonu\n#\u20e3\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/Zs6DCRkUF1 Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz\u00fcn 30/12/2019 tarihli Y\u00f6netim Kurulu Karar\u0131 ile Galatasaray Espor \u015eubesinin, Y\u00f6netim Kurulu \u00dcyemiz Say\u0131n Erol \u00d6zmand\u0131rac\u0131 yerine Muhasip \u00dcyemiz Say\u0131n Dorukhan Acar taraf\u0131ndan y\u00f6netilmesine karar verilmi\u015ftir.\n\nKamuoyunun bilgisine sunar\u0131z. https://t.co/hpw592oswu \ud83d\udce2 Profesyonel Futbolcu Marcelo Josemir Saracchi Pintos'un Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcze ge\u00e7ici transferi konusunda Futbolcu ve Kul\u00fcb\u00fc Rasenballsport Leipzig GmbH ile resmi g\u00f6r\u00fc\u015fmelere ba\u015flanm\u0131\u015ft\u0131r. https://t.co/jX1BM9F4pR \ud83d\udce2 Profesyonel Futbolcu Henry Chukwuemeka Onyekuru'nun Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcze ge\u00e7ici transferi konusunda Futbolcu ve Kul\u00fcb\u00fc AS Monaco Football Club SAM ile resmi g\u00f6r\u00fc\u015fmelere ba\u015flanm\u0131\u015ft\u0131r. https://t.co/rMfYW2AGLo \ud83d\uddd3 Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 son 16 Turu'nda \u00c7aykur Rizespor ile kar\u015f\u0131la\u015faca\u011f\u0131m\u0131z ma\u00e7lar\u0131n program\u0131. #HedefKupa\n\n\ud83d\udeeb 15 Ocak 2020 - 20.30 #R\u0130ZvGS\n\ud83c\udfdf 23 Ocak 2020 - 20.30 #GSvR\u0130Z https://t.co/zuSpchAp7f \ud83d\uddd3 Cemil Usta Sezonu'nun ikinci devresinde oynayaca\u011f\u0131m\u0131z ilk 3 ma\u00e7\u0131n program\u0131. #BEN23RS\u0130Z \n\n\ud83c\udfdf 19 Ocak 2020 - 16.00 #GSvDNZ \n\ud83d\udeeb 26 Ocak 2020 - 19.00 #KNYvGS\n\ud83c\udfdf 2 \u015eubat 2020 - 19.00 #GSvKYS https://t.co/wZXep7HMHF RT @GSBasketbol: Yar\u0131n Atak\u00f6y'de sar\u0131 k\u0131rm\u0131z\u0131 Cumartesi! \ud83d\udc9b\u2764\ufe0f\n\n#Saray\u0131nSultanlar\u0131 13.00'te Ahmet C\u00f6mert Spor Salonu'nda OGM Ormanspor'u, #Ye\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/kI8tWdfwtR RT @tac_spor: 20 Ocak-31 Ocak tarihleri aras\u0131nda h\u0131zland\u0131r\u0131lm\u0131\u015f spor kamp\u0131 Ta\u00e7 Spor'da! https://t.co/e7ITn6av5f RT @GSBasketbol: OGM Ormanspor ma\u00e7\u0131 biletleri sat\u0131\u015fta!\n\n#Saray\u0131nSultanlar\u0131 \ud83d\udc51\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/hUqHnEsFei https://t.co/ijJXPhNQJg G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/IaqqKdZdoA #MutluY\u0131llar Galatasaray Ailesi https://t.co/WRRUZolmcm \ud83c\udfa5 Galatasaray Ailesi herkese mutlu, sa\u011fl\u0131kl\u0131 ve huzurlu bir 2020 diler! \ud83c\udf89 #MutluY\u0131llar https://t.co/9B9Bp4U5c1 \ud83d\udcfd Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz'den yeni y\u0131l mesaj\u0131. https://t.co/FhT4enqcH3 Yeni y\u0131l\u0131n t\u00fcm d\u00fcnyaya, \u00fclkemize ve spor camias\u0131na bar\u0131\u015f, karde\u015flik, huzur ve mutluluk getirmesini temenni eder, ulusumuz ve t\u00fcm camiam\u0131z i\u00e7in ba\u015far\u0131larla dolu bir y\u0131l olmas\u0131n\u0131 dileriz. #MutluY\u0131llar https://t.co/GoDowRgqIp Beginning of                End of\nthe decade                  the decade https://t.co/7plo550css Ayr\u0131ca bu yap\u0131land\u0131rma ile birlikte Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz\u00fcn gayrimenkulleri ve hesaplar\u0131 \u00fczerindeki b\u00fct\u00fcn hacizler de kald\u0131r\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r.\n\nCamiam\u0131za sayg\u0131yla duyurulur. Galatasaray Spor Kul\u00fcb\u00fc i\u00e7in mali a\u00e7\u0131dan son derece \u00f6nemli olan yap\u0131land\u0131rma s\u00fcrecinin \u00f6n ko\u015fullar\u0131 30.12.2019 itibariyle tamamlanarak, Florya Metin Oktay Tesisleri arazisi yeniden Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcze kazand\u0131r\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r. https://t.co/bwqivZ2kWr Top 16'da oynayaca\u011f\u0131m\u0131z i\u00e7 saha ma\u00e7lar\u0131m\u0131za \u00f6zel kombine bilet sat\u0131\u015f\u0131 ba\u015flad\u0131!\n\nHaydi b\u00fcy\u00fck Galatasaray taraftar\u0131!\n\nKombine biletini al, evini koru, \u00e7eyrek final i\u00e7in salonda #HepBirlikte olal\u0131m!\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/gJrRdm3OOi https://t.co/mQ7x2ZYKuD G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/3slN9u3F95 RT @GSBasketbol: ING Basketbol S\u00fcper Ligi 15. hafta ma\u00e7\u0131nda Galatasaray Do\u011fa Sigorta Erkek Basketbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z ile Gaziantep Basketbol aras\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/4JlbZIbDZ5 RT @GSfutbolakademi: U15 Elit Geli\u015fim Ligi | Ma\u00e7 sonucu \n\nFenerbah\u00e7e 1-2 Galatasaray \n\nGoller: 7\u2019 Beknaz, 63\u2019 Berkay https://t.co/jrVGTMuPdB RT @GSfutbolakademi: U16 Elit Geli\u015fim Ligi | Ma\u00e7 sonucu \n\nGalatasaray 3-1 Fenerbah\u00e7e \n\nGoller: 9\u2019 Caner T. , 32\u2019 Zeki, 63\u2019 Hamza https://t.\u2026 G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/Wvko3yAVmU RT @GSTV: \ud83d\udcfa U16 Elit Geli\u015fim Ligi'nde yar\u0131n saat 13.30'da oynanacak olan Galatasaray-Fenerbah\u00e7e ma\u00e7\u0131n\u0131 canl\u0131 yay\u0131nla @GSTV ve https://t.co/\u2026 \u015e\u015f\u015f... \ud83e\udd2b\n\n1\u20e3 \n2\u20e3\n3\u20e3\n\nC\u0130MBOMBOM! https://t.co/KH93BCYpBU \ud83c\udf99 Teknik direkt\u00f6r\u00fcm\u00fcz Fatih Terim'in ma\u00e7 sonu a\u00e7\u0131klamalar\u0131 #GSvANT\n\n\ud83d\udcfa\ud83d\udc47 https://t.co/xuaVM6cYji \ud83c\udf99 Jean Micha\u00ebl Seri: \"Bizim i\u00e7in pozitif ge\u00e7en bir ma\u00e7t\u0131. Daha iyi \u00e7al\u0131\u015f\u0131p ikinci yar\u0131 daha iyisini yapmak i\u00e7in haz\u0131r olaca\u011f\u0131z.\" #GSvANT \n\n\ud83d\udcfa\ud83d\udc47 https://t.co/yQYnKow1an \ud83c\udf99 Mario Lemina: \"Hocam\u0131z\u0131n dedi\u011fi her \u015feyi sahada uygulad\u0131k. 2020 y\u0131l\u0131nda da ayn\u0131 \u015fekilde devam edece\u011fimizi umuyorum.\" #GSvANT  \n\n\ud83d\udcfa\ud83d\udc47 https://t.co/Ib0v2CDt0K \ud83c\udf27\ud83d\udc51 https://t.co/UKJv2Ktejq \ud83d\udc4f \ud83d\udc4f \ud83d\udc4f https://t.co/qOPVRJbxBe \ud83c\udf99 Taylan Antalyal\u0131: \"Bu galibiyeti taraftar\u0131m\u0131za arma\u011fan ediyoruz. \u0130kinci yar\u0131 nas\u0131l bir Galatasaray izletece\u011fimizi bir nebze de olsa g\u00f6sterdik.\" \n\n\ud83d\udcfa\ud83d\udc47 https://t.co/tCnQElWwYb \ud83c\udf99 Radamel @Falcao: \"Hem bireysel olarak hem tak\u0131m olarak daha iyiye gitti\u011fimizi g\u00f6sterebilmek ad\u0131na iyi bir ma\u00e7 oldu.\" #GSvANT \n\n\ud83d\udcfa\ud83d\udc47 https://t.co/jKNyJ6kfiG Tuzlaspor ile oynad\u0131\u011f\u0131m\u0131z ma\u00e7ta kar\u015f\u0131la\u015fmay\u0131 ev sahibi ekibin trib\u00fcnlerinde izlemek isteyen, Galatasaray formas\u0131 \u00fczerinde oldu\u011fu i\u00e7in stada al\u0131nmak istenmeyen minik taraftar\u0131m\u0131z Ahmet Kaan ve ailesi Antalyaspor ma\u00e7\u0131 \u00f6ncesi Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Mustafa Cengiz ile bir araya geldi. https://t.co/ZNVGjIPTCH \ud83d\udcca Galatasaray\u0131m\u0131z\u0131n, T\u00fcrk Telekom Stadyumu\u2019ndaki resmi ma\u00e7larda att\u0131\u011f\u0131 450. gol @RyanBabel'in aya\u011f\u0131ndan geldi. \u26bd #GSvANT https://t.co/gnPfVdEePo TAYLAN GALATASARAYLI! \ud83e\udd81\n\n#GSvANT https://t.co/w26RrtdEEm \ud83d\udcf8 #GSvANT https://t.co/hzA3ASHOAC \ud83d\udcf8 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ikinci yar\u0131s\u0131ndan kareler... #GSvANT https://t.co/mBnxWxODCE Ma\u00e7 sonucu: Galatasaray 5-0 Antalyaspor \ud83d\udcaa\ud83d\udc4f\n\n#GSvANT https://t.co/YIJBbmaqTO Seri'den enfes bir ara pas\u0131 alan Taylan Antalyal\u0131 kaleciyle kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya geliyor ve skoru 5-0'a getiren gol\u00fc buluyor! #GSvANT https://t.co/Ig0klbMF6Y \u26bd GOOOOOOOOLLL! \ud83d\udcaa\n\u26bd GOOOOOOOOLLL! \ud83d\udcaa\n\n\u23f1 89\u2019\n\n\ud83d\ude0e TAYLAN ANTALYALI!!!!    \n\nGalatasaray 5-0 Antalyaspor\n\n#GSvANT https://t.co/lHTmIlr2Hi \u23f1\ufe0f 87'\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi. #GSvANT https://t.co/A50vj8lPi5 @Ryanbabel \u00d6mer Bayram'\u0131n uzun mesafeli m\u00fcthi\u015f pas\u0131nda topla bulu\u015fan Ryan Babel fark\u0131 4'e \u00e7\u0131karan gol\u00fc buluyor! #GSvANT https://t.co/fi6hSCVlFu \u23f1\ufe0f 83'\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi. #GSvANT https://t.co/dQoDBuiXHK \u26bd GOOOOOOOOLLL! \ud83d\udcaa\n\n\u23f1 82\u2019\n\n\ud83d\ude0e @RyanBabel!   \n\nGalatasaray 4-0 Antalyaspor\n\n#GSvANT https://t.co/lffSG6NZCg \u23f1\ufe0f 75'\n\nTak\u0131m\u0131m\u0131zda oyuncu de\u011fi\u015fikli\u011fi. #GSvANT https://t.co/4NqH6VCXrr \u23f1\ufe0f 62'\n\nMuslera tak\u0131m\u0131m\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren isim oldu. #GSvANT \ud83d\udd14 \n\n\u23f1 46'\n\n\u0130kinci yar\u0131 ba\u015flad\u0131! #Sald\u0131rGALATASARAY #GSvANT https://t.co/NVwGfeEMEH B\u0130Z\u0130M TAKIM! \ud83d\udcaa\ud83e\udd1c\ud83e\udd1b #GSvANT https://t.co/dMkx3h9RoA \u26bd\ud83d\udc4f\ud83d\udcaa \n\nRadamel Falcao \ud83e\udd1d Taylan Antalyal\u0131 #GSvANT https://t.co/XxFtSI1lkw \ud83d\udcf8 #GSvANT https://t.co/KBMdRvuP89 \ud83d\udcf8 Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131ndan kareler... #GSvANT https://t.co/COuPEpBGHR \u0130lk yar\u0131 sonucu: Galatasaray 3-0 Antalyaspor \n\n#GSvANT https://t.co/QCBdbxjYlY Kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n ilk yar\u0131s\u0131n\u0131n sonuna 1 dakika uzatma ilave edildi. #GSvANT \u00d6mer Bayram ceza sahas\u0131ndaki Taylan Antalyal\u0131'y\u0131 g\u00f6r\u00fcyor ve Taylan fark\u0131 3'e \u00e7\u0131karan gol\u00fc buluyor! #GSvANT https://t.co/YzYWaYFQ4C \u26bd GOOOOOOOOLLL! \ud83d\udcaa\n\n\u23f1 37\u2019\n\n\ud83d\ude0e Taylan Antalyal\u0131!  \n\nGalatasaray 3-0 Antalyaspor\n\n#GSvANT https://t.co/s1eIaRqmzt \u23f1\ufe0f 33'\n\nYuto Nagatomo'nun arka dire\u011fe ortas\u0131nda topla bulu\u015fan Feghouli'nin vuru\u015fu auta \u00e7\u0131k\u0131yor! #GSvANT @FALCAO Sa\u011f kanattan harika bindiren Mariano'nun enfes pas\u0131nda ceza sahas\u0131nda topla bulu\u015fan @FALCAO fark\u0131 2'ye \u00e7\u0131karan gol\u00fc buluyor! #GSvANT https://t.co/Mo7uvJcwNO \u26bd GOOOOOOOOLLL! \ud83d\udcaa\n\n\u23f1 28\u2019\n\n\ud83d\ude0e @FALCAO! \n\nGalatasaray 2-0 Antalyaspor\n\n#GSvANT https://t.co/sussklVatO @FALCAO Kazand\u0131\u011f\u0131m\u0131z penalt\u0131 sonras\u0131nda topun ba\u015f\u0131na ge\u00e7en @FALCAO, kaleci ve me\u015fin yuvarla\u011f\u0131 ayr\u0131 k\u00f6\u015felere g\u00f6ndererek tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131 1-0 \u00f6ne ge\u00e7iriyor! \ud83d\udc05 #GSvANT https://t.co/9aOSoj5hWx \u23f1 19\u2019\n\nTaylan'\u0131n enfes pas\u0131nda kaleciyle kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya kalan Feghouli'nin vuru\u015funu kaleci kornere \u00e7eliyor! #GSvANT \u23f1 15\u2019\n\nLemina tak\u0131m\u0131m\u0131zda sar\u0131 kart g\u00f6ren futbolcu oldu. #GSvANT \u26bd GOOOOOOOOLLL! \ud83d\udcaa\n\n\u23f1 10\u2019\n\n\ud83d\ude0e @FALCAO! \n\nGalatasaray 1-0 Antalyaspor\n\n#GSvANT https://t.co/OqdY6GVMfD \u23f1 8'\n\nPenalt\u0131 kazan\u0131yoruz! #GSvANT \ud83d\udd14 \n\n\u23f1 1'\n\nMa\u00e7 ba\u015flad\u0131! #Sald\u0131rGALATASARAY #GSvANT https://t.co/wZf6ZF7NNO \ud83d\udcf8 \u0130T\u00dc Basket - Galatasaray Do\u011fa Sigorta kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131ndan kareler. #S\u0130T\u00dcvGSDS https://t.co/9PDO1l72Sw Tebrikler #Saray\u0131nSultanlar\u0131 \ud83d\udc4f https://t.co/xWPr0I37mt Tebrikler #YenilmezArmada \ud83d\udc4f https://t.co/rlGZAehyoq \ud83d\udcf8 Is\u0131nmaday\u0131z! \ud83d\udd25 #GSvANT https://t.co/PZM5DUXWof Yedeklerimiz: Okan, \u015eener, Emre Ta\u015fdemir, Ahmet, Adem, Sel\u00e7uk, Belhanda, Babel, Emin, Emre Mor #GSvANT \ud83d\udce2 Antalyaspor kar\u015f\u0131s\u0131nda ilk 11'imiz! \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b1\u20e31\u20e3 #GSvANT https://t.co/oNUYyHaGW0 \ud83d\udce2 Tak\u0131m\u0131m\u0131z bu ak\u015fam par\u00e7al\u0131 forma, k\u0131rm\u0131z\u0131 \u015fort ve k\u0131rm\u0131z\u0131 kon\u00e7 ile sahaya \u00e7\u0131kacak. Kalecimiz ise ye\u015fil forma giyecek. | #GSvANT https://t.co/B8pXz2EKVD RT @GSBasketbol: WEBSTER SON SAN\u0130YE \u00dc\u00c7L\u00dc\u011e\u00dcN\u00dc G\u00d6NDER\u0130YOR VE MA\u00c7I KAZANDIRIYOR! \ud83d\udcaa\ud83d\ude0e\n\n#S\u0130T\u00dcvGSDS https://t.co/d3QxbFPPVk \ud83d\udd34 Galatasaray-Antalyaspor | U19 Elit Geli\u015fim Ligi Kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131\n\n\ud83d\udcfa\ud83d\udc49 https://t.co/5ohEiQbVTo https://t.co/irnnQToDWE RT @GSTV: \ud83d\udcfa U19 Elit Geli\u015fim Ligi'nde birazdan ba\u015flayacak olan Galatasaray-Antalyaspor 17. hafta ma\u00e7\u0131n\u0131 canl\u0131 yay\u0131nla @GSTV , https://t.co/\u2026 RT @Galatasaray_TTA: P4 a\u00e7\u0131k otopark ve otob\u00fcs duraklar\u0131n\u0131n oldu\u011fu k\u0131s\u0131mda ise; Ali Sami Yen Spor Kompleksi'nin a\u015fa\u011f\u0131s\u0131nda yer alan al\u0131\u015fver\u2026 RT @Galatasaray_TTA: Bununla beraber yeni ula\u015f\u0131m yolu olarak CENDERE yolunu kullanan P1, P2, P3 ve P4 otopark kart\u0131 sahibi ara\u00e7lar P3 ve P4\u2026 RT @Galatasaray_TTA: Galatasaray - Antalyaspor ma\u00e7\u0131 \u00f6ncesi Ali Sami Yen Kompleksi T\u00fcrk Telekom Stadyumu'na gelen, P1, P2, P3 ve P4 otopark\u2026 RT @Galatasaray_TTA: Galatasaray\u2019\u0131n 2019-2020 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu 17. haftas\u0131nda 28 Aral\u0131k Cumartesi saat 20.00\u2019de Antalyaspor ile\u2026 RT @GSBasketbol: \ud83d\udd25 GAMEDAY! \ud83d\udd25\n\n\ud83c\udfc6 Herbalife Nutrition KBSL 12. Hafta\u2063\n\ud83c\udd9a Bellona Kayseri Basketbol\n\u23f0 17.30\n\ud83d\udcfa Tivibu Spor\n\ud83d\udccd Kadir Has Kongre M\u2026 RT @GSBasketbol: \ud83d\udd25 GAMEDAY! \ud83d\udd25\n\n\ud83c\udfc6 ING @basketsuperligi 14. Hafta\n\ud83c\udd9a https://t.co/XMvDRQgmLM \u0130T\u00dc Basketbol\n\u23f0 15.15\n\ud83d\udccd Dar\u00fc\u015f\u015fafaka Ayhan \u015eahenk\u2026 RT @GalatasaraySK: \ud83c\udfc6 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu\n\ud83d\uddd3 17. Hafta\n\ud83c\udd9a Antalyaspor\n\ud83d\udcc6 28.12.2019\n\u23f0 20.00\n\ud83c\udfdf T\u00fcrk Telekom Stadyumu\n\ud83d\udcf2 #GSvANT \n\ud83d\udd17 https:\u2026 RT @GSTV: \ud83d\udcfa @GSTV 'de g\u00fcn\u00fcn yay\u0131n ak\u0131\u015f\u0131. https://t.co/978aYRSf3j G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/NaEJUIn68b #Bug\u00fcnG\u00fcnlerdenGALATASARAY #BEN23RS\u0130Z #GSvANT https://t.co/Oo5U2OkBgt \ud83c\udfc6 S\u00fcper Lig Cemil Usta Sezonu\n\ud83d\uddd3 17. Hafta\n\ud83c\udd9a Antalyaspor\n\ud83d\udcc6 28.12.2019\n\u23f0 20.00\n\ud83c\udfdf T\u00fcrk Telekom Stadyumu\n\ud83d\udcf2 #GSvANT \n\ud83d\udd17 https://t.co/GBnM94VMnA https://t.co/32Fls210zt \u0130dman raporu | 27 Aral\u0131k Cuma\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/grK8yuKgvx https://t.co/7KCoaBR7i7 2019 y\u0131l\u0131ndaki son resmi ma\u00e7\u0131m\u0131z\u0131n ba\u015flamas\u0131na 24 saat kald\u0131! \u23f3\n\nYar\u0131n ak\u015fam omuz omuza tek v\u00fccut olaca\u011f\u0131z! \ud83d\udcaa\n\nBilet sat\u0131n almak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/f11LPnPiPZ https://t.co/hPLdtWU7Ui \ud83d\udcf8 https://t.co/HAStSCyfM3 \ud83d\udcf8 Antalyaspor kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131n\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131 tamamlad\u0131k. \u2705 https://t.co/HJrThEYMou \u26bd Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n 2019-2020 Sezonu devre aras\u0131 kamp program\u0131 belli oldu. \ud83d\uddd3\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/wWrApP15xq https://t.co/li5CIO5rTd RT @GSTV: \ud83d\udcfa U19 Elit Geli\u015fim Ligi'nde yar\u0131n saat 13.00'te oynanacak Galatasaray-Antalyaspor 17. hafta ma\u00e7\u0131n\u0131 canl\u0131 yay\u0131nla @GSTV, https://t\u2026 \ud83d\udcf8 https://t.co/H5XzbzeLI2 Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z kahvalt\u0131da bir araya gelerek yeni y\u0131l\u0131 kutlad\u0131\n\nDetaylar i\u00e7in \ud83d\udc49 https://t.co/X8wt1YfSqf https://t.co/EYTxkQ86Ed Ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131k m\u00fccadelemizi m\u0131sralar\u0131yla \u00f6l\u00fcms\u00fczle\u015ftiren \u0130stiklal Mar\u015f\u0131m\u0131z\u0131n yazar\u0131, b\u00fcy\u00fck \u015fair #MehmetAkifErsoy\u2019u vefat\u0131n\u0131n 83. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yoruz. https://t.co/sjm3wyapbP Elaz\u0131\u011f'\u0131n Sivrice il\u00e7esi yak\u0131nlar\u0131nda meydana gelen ve \u00e7evre illerde de hissedilen depremin can ve mal kayb\u0131na sebep olmamas\u0131n\u0131 diliyor, sars\u0131nt\u0131dan etkilenen t\u00fcm vatanda\u015flar\u0131m\u0131za ge\u00e7mi\u015f olsun dileklerimizi iletiyoruz. https://t.co/WLgLEzVaGD G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi https://t.co/96btICUSM0"}