{"tweets": "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan: \u201cBahar\u0131n m\u00fcjdecisi, bar\u0131\u015f ve karde\u015fli\u011fin simgesi Nevruz G\u00fcn\u00fc\u2019n\u00fc tebrik ediyorum.\n\nBinlerce y\u0131ld\u0131r\u2026 RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, cuma namaz\u0131 sonras\u0131 gazetecilere a\u00e7\u0131klama yap\u0131yor https://t.co/5Isl01OAmN Anadolu\u2019daki T\u00fcrk varl\u0131\u011f\u0131na ve mukaddes de\u011ferlerimize has\u0131m olanlara kar\u015f\u0131 kahraman ecdad\u0131m\u0131z\u0131n yazd\u0131\u011f\u0131 \u015fanl\u0131 bir destan olan \u00c7anakkale Zaferi\u2019nin 106. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc tebrik ediyorum.\n\nBa\u015fta Gazi Mustafa Kemal Atat\u00fcrk olmak \u00fczere t\u00fcm kahramanlar\u0131m\u0131z\u0131 rahmetle, \u015f\u00fckranla an\u0131yorum. https://t.co/7FB8jB3eQ9 Devlet \u00d6v\u00fcn\u00e7 Madalyas\u0131 Tevcih T\u00f6reni https://t.co/qt07TWrCpe Bosna Hersek Devlet Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Konseyi \u00dcyeleri ile Anla\u015fmalar\u0131n \u0130mza T\u00f6reni ve Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/ufRmesH5oB Bosna Hersek Devlet Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Konseyi \u00dcyelerini Resm\u00ee Kar\u015f\u0131lama T\u00f6reni https://t.co/ZZjT0tES7f Ford Otosan Gelecek Vizyon Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/0di8N4igkJ Biz, hayalimizi de hedefimizi de hayat\u0131m\u0131z\u0131 da m\u00fccadelemizi de Allah'\u0131n r\u0131zas\u0131na ve millete hizmete adayan bir anlay\u0131\u015f\u0131n sahipleriyiz. #Gen\u00e7sin\u00d6ndeY\u00fcr\u00fc #\u0130nand\u0131\u011f\u0131nYoldaY\u00fcr\u00fc https://t.co/9RZ3iDq6Ue Kabine Toplant\u0131s\u0131 Sonras\u0131 Millete Sesleni\u015f https://t.co/VugDFFBbt3 AK Parti Gen\u00e7lik Kollar\u0131 Kongresi #Gen\u00e7sin\u00d6ndeY\u00fcr\u00fc #\u0130nand\u0131\u011f\u0131nYoldaY\u00fcr\u00fc\n\nhttps://t.co/cBTNEI7s1i RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan\u2019\u0131n, #14MartT\u0131pBayram\u0131 videomesaj\u0131 https://t.co/McshiIcr5H Bilgi, gayret ve becerinin fedak\u00e2rl\u0131kla birle\u015fti\u011fi, do\u011frudan insan hayat\u0131na dokunan sayg\u0131n bir mesle\u011fi icra eden sa\u011fl\u0131k \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131m\u0131z\u0131n #14MartT\u0131pBayram\u0131\u2019n\u0131 can-\u0131 g\u00f6n\u00fclden tebrik ediyorum. https://t.co/1IVxpnQOqn \u0130\u00e7i\u015fleri Bakan\u0131m\u0131z S\u00fcleyman Soylu karde\u015fimin k\u0131ymetli validesi Servet Soylu han\u0131mefendiye Cenab-\u0131 Allah\u2019tan rahmet niyaz ediyorum. \n\nS\u00fcleyman Bey\u2019e, ailesine ve sevenlerine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. Bug\u00fcn a\u00e7\u0131klad\u0131\u011f\u0131m\u0131z ekonomi reformlar\u0131n\u0131n tamam\u0131n\u0131 bu koleksiyondan inceleyebilirsiniz.\n\nhttps://t.co/m1nMASTX50 Ekonomi Reformlar\u0131 \ud83d\udcc8: \u0130\u00e7 Ticaretin Kolayla\u015ft\u0131r\u0131lmas\u0131 \u2013 Rekabet Politikalar\u0131 - Piyasa G\u00f6zetimi ve Denetimi #MilliEkonomiG\u00fc\u00e7l\u00fcT\u00fcrkiye https://t.co/noO1EtNdkc Ekonomi Reformlar\u0131 \ud83d\udcc8: Yat\u0131r\u0131mlar\u0131n Te\u015fvik Edilmesi #MilliEkonomiG\u00fc\u00e7l\u00fcT\u00fcrkiye https://t.co/CMWNlu3cXA Ekonomi Reformlar\u0131 \ud83d\udcc8: Kurumsal Yap\u0131n\u0131n G\u00fc\u00e7lendirilmesi #MilliEkonomiG\u00fc\u00e7l\u00fcT\u00fcrkiye https://t.co/qS9CUvabFW Ekonomi Reformlar\u0131 \ud83d\udcc8: \u0130stihdam #MilliEkonomiG\u00fc\u00e7l\u00fcT\u00fcrkiye https://t.co/ACEbIOVmWo Ekonomi Reformlar\u0131 \ud83d\udcc8: Cari A\u00e7\u0131k #MilliEkonomiG\u00fc\u00e7l\u00fcT\u00fcrkiye https://t.co/BG3D8wPgOx Ekonomi Reformlar\u0131 \ud83d\udcc8: Finansal Sekt\u00f6r #MilliEkonomiG\u00fc\u00e7l\u00fcT\u00fcrkiye https://t.co/Q7aUNlPzbI Ekonomi Reformlar\u0131 \ud83d\udcc8: Enflasyon #MilliEkonomiG\u00fc\u00e7l\u00fcT\u00fcrkiye https://t.co/dpKcKNqy6j Ekonomi Reformlar\u0131 \ud83d\udcc8: Kamu Maliyesi #MilliEkonomiG\u00fc\u00e7l\u00fcT\u00fcrkiye https://t.co/m1zwKAavyZ Ekonomi Reformlar\u0131 \ud83d\udcc8: Bu \u00e7al\u0131\u015fmayla ekonomimizi yat\u0131r\u0131m, \u00fcretim, istihdam ve ihracat temelinde b\u00fcy\u00fctmeyi ama\u00e7l\u0131yoruz. \n\nA\u00e7\u0131klayaca\u011f\u0131m\u0131z reformlar\u0131n omurgas\u0131n\u0131, makroekonomik ve yap\u0131sal politikalar olu\u015fturuyor.  #MilliEkonomiG\u00fc\u00e7l\u00fcT\u00fcrkiye https://t.co/kEUPOU6t5c Ekonomi Reformlar\u0131 Tan\u0131t\u0131m Toplant\u0131s\u0131 #MilliEkonomiG\u00fc\u00e7l\u00fcT\u00fcrkiye\n\nhttps://t.co/M2rzUXDCnF RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, cuma namaz\u0131 sonras\u0131 gazetecilere a\u00e7\u0131klama yap\u0131yor https://t.co/z4c5HiPH1K T\u00fcrkiye bizim ortak \u00e7at\u0131m\u0131z, \u0130stikl\u00e2l Mar\u015f\u0131 bizim ortak and\u0131m\u0131zd\u0131r. \n\nHer kar\u0131\u015f\u0131nda bir \u015fehidin yatt\u0131\u011f\u0131 bu topraklar hepimizin ortak yurdudur. https://t.co/RMqEKcwB8o Salg\u0131na kar\u015f\u0131 m\u00fccadelemizi sadece \u00fclkemizde de\u011fil t\u00fcm d\u00fcnyada verdik.\n\nNerede olursa olsun vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n yard\u0131m\u0131na ko\u015ftuk, dostlar\u0131m\u0131z\u0131n ve karde\u015flerimizin ihtiya\u00e7lar\u0131n\u0131 gidermek i\u00e7in yo\u011fun gayret g\u00f6sterdik. #insanl\u0131ki\u00e7in https://t.co/Iekv09zU6w \u0130stikl\u00e2l Mar\u015f\u0131\u2019n\u0131n Kabul\u00fcn\u00fcn 100. Y\u0131l\u0131 ve Mehmet Akif Ersoy\u2019u Anma Program\u0131\n\nhttps://t.co/IVILkEhojL Esnaf\u0131m\u0131z\u0131, sanatk\u00e2r\u0131m\u0131z\u0131, ihracat\u00e7\u0131m\u0131z\u0131 yaln\u0131z b\u0131rakmad\u0131k. Gelir ve ciro kayb\u0131 deste\u011finden kira deste\u011fine kadar pek \u00e7ok \u00f6nemli uygulamay\u0131 hayata ge\u00e7irdik. #insanl\u0131ki\u00e7in https://t.co/1ZQHlkYM0A Hemen her sekt\u00f6r\u00fcm\u00fcz\u00fc ilgilendiren destek paketleri ve d\u00fczenlemelerle ekonomik istikrar\u0131 muhafaza ettik. #insanl\u0131ki\u00e7in https://t.co/Ixb0EJM6ki Sa\u011fl\u0131k ordumuzun fedak\u00e2rl\u0131\u011f\u0131yla, s\u00fcrekli yenilerini hizmete ald\u0131\u011f\u0131m\u0131z, kapasitelerini artt\u0131rd\u0131\u011f\u0131m\u0131z hastanelerimizle ve g\u00fc\u00e7l\u00fc altyap\u0131m\u0131zla sa\u011fl\u0131k alan\u0131nda destan yazd\u0131k. #insanl\u0131ki\u00e7in https://t.co/7hV8pMAunU Rusya Devlet Ba\u015fkan\u0131 Say\u0131n Putin ile 3. \u00fcnitesinin temelini att\u0131\u011f\u0131m\u0131z, ilk \u00fcnitesini 2023 y\u0131l\u0131nda hizmete alaca\u011f\u0131m\u0131z Akkuyu N\u00fckleer G\u00fc\u00e7 Santralimizin \u015fimdiden hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum.\n\nCumhuriyetimizin 100. y\u0131l\u0131nda T\u00fcrkiye'yi n\u00fckleer enerji sahibi \u00fclkeler ligine kataca\u011f\u0131z. https://t.co/jRpIClGhCG Rusya Devlet Ba\u015fkan\u0131 Vladimir Putin ile Akkuyu N\u00fckleer G\u00fc\u00e7 Santrali \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc \u00fcnitesinin temel atma t\u00f6renine canl\u0131 ba\u011flant\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz.  #N\u00fckleerEnerjiY\u00fckseliyor https://t.co/gAvGajepoT T\u00fcrkiye, yenilenebilir enerji ba\u015fta olmak \u00fczere ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fi enerji yat\u0131r\u0131mlar\u0131yla, bu alanda d\u00fcnyada en b\u00fcy\u00fck at\u0131l\u0131mlar\u0131 yapan \u00fclkelerdendir.  #T\u00fcrkiyeninEnerjisiY\u00fckseliyor https://t.co/0dJPjGc2dz 100. Y\u0131l\u0131nda \u0130stikl\u00e2l Mar\u015f\u0131 Sergisi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f Program\u0131 https://t.co/E4tYsJURu5 AK Parti Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/fs2hk6PvO8 Sokak sokak, ev ev gezerek davam\u0131z\u0131 anlatan, yeri geldi\u011finde se\u00e7im sand\u0131\u011f\u0131na sahip \u00e7\u0131kan, yeri geldi\u011finde tanklar\u0131n \u00f6n\u00fcne ge\u00e7ip darbecilerin kar\u015f\u0131s\u0131na dikilen kad\u0131nlar\u0131m\u0131z\u0131n hakk\u0131n\u0131 asla \u00f6deyemeyiz. https://t.co/4sIVKCsjUo AK Parti Kad\u0131n Kollar\u0131 Kongresi #\u0130nand\u0131\u011f\u0131nYoldaY\u00fcr\u00fc\n\nhttps://t.co/Dunn2XvaYx RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'\u0131n, Bo\u011fazi\u00e7i Zirvesi kapsam\u0131nda T\u00fcrkiye Yat\u0131r\u0131mc\u0131 Haritas\u0131\u2019n\u0131n Tan\u0131t\u0131m\u0131 ve Etki Yat\u0131r\u0131m\u0131 Dan\u0131\u015fma Kurul\u2026 Sevgileri, emekleri ve fedak\u00e2rl\u0131klar\u0131 ile insanl\u0131\u011f\u0131n umudu olan t\u00fcm kad\u0131nlar\u0131m\u0131z\u0131n 8 Mart D\u00fcnya Kad\u0131nlar G\u00fcn\u00fc\u2019n\u00fc tebrik ediyorum. \n\nKad\u0131nlar\u0131m\u0131z\u0131n \u015fiddete maruz kalmad\u0131klar\u0131 bir ortam\u0131 olu\u015fturmak i\u00e7in verdi\u011fimiz m\u00fccadeleyi kararl\u0131l\u0131kla ve hassasiyetle s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. https://t.co/5WvKOc0Qeo RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan: \u201cBir insanl\u0131k su\u00e7u olarak g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcm kad\u0131na y\u00f6nelik her t\u00fcrl\u00fc fiziki ve ruhsal \u015fiddeti ve ayr\u0131mc\u0131l\u0131\u011f\u2026 We would like to thank the NATO Secretary General @jensstoltenberg for his objective evaluations on Euro-Atlantic security and defence matters.\n\nTurkey, as a NATO ally, will continue to fulfil all its responsibilities and serve global peace &amp; security.\n\nhttps://t.co/kffP4sKDYS \u00dclkemiz a\u00e7\u0131s\u0131ndan g\u00fc\u00e7l\u00fc bir donanmaya sahip olmak bir tercihten \u00f6te zorunluluktur. \n\n\u00d6n\u00fcm\u00fczdeki d\u00f6nemde savunma altyap\u0131m\u0131z\u0131 ve ordumuzun kabiliyetlerini g\u00fc\u00e7lendirmeye in\u015fallah devam edece\u011fiz. https://t.co/etKvwm2iSw Mavi Vatan 2021 Taktik Tatbikat\u0131na Canl\u0131 Ba\u011flant\u0131 https://t.co/uzq5QVC7Ig RT @tcbestepe: Helikopter kazas\u0131nda \u015fehit olan askerlerimiz i\u00e7in d\u00fczenlenen cenaze t\u00f6reni - Ahmet Hamdi Akseki Camii https://t.co/084wJ0s1AH Bing\u00f6l\u2019den Tatvan\u2019a gitmekte olan askeri helikopterin #Bitlis\u2019te elim bir kazaya u\u011frayarak d\u00fc\u015fmesi sonucu 11 vatan evlad\u0131m\u0131z \u015fehit oldu.\n\nKahraman \u015fehitlerimize Allah\u2019tan rahmet, yaral\u0131lar\u0131m\u0131za acil \u015fifalar diliyorum. Kederli ailelerinin ve aziz milletimizin ba\u015f\u0131 sa\u011folsun. RT @RTEdijital: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RTErdogan, Milliyet\u00e7i Hareket Partisi Genel Ba\u015fkan\u0131 Devlet Bah\u00e7eli\u2019yi evinde ziyaret etti. https://t.co/A\u2026 \u0130n\u015fallah T\u00fcrkiye\u2019yi, \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki as\u0131rda y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f\u00fcne rehberlik edecek ku\u015fat\u0131c\u0131, sarih, demokratik, \u00f6zg\u00fcrl\u00fck\u00e7\u00fc bir anayasaya kavu\u015fturaca\u011f\u0131z. https://t.co/hOLBxhrm9t Ekonomik \u0130\u015fbirli\u011fi Te\u015fkilat\u0131 14. Liderler Zirvesi https://t.co/hNXSeHXNpQ AK Parti Geni\u015fletilmi\u015f \u0130l Ba\u015fkanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/OCbd5mFz4T #G\u00fc\u00e7l\u00fc\u0130radeG\u00fc\u00e7l\u00fcDemokrasi\n\nDevletin milletimize taahh\u00fcd\u00fc olan ve asla vazge\u00e7meyece\u011fimiz \u0130nsan Haklar\u0131 Eylem Plan\u0131m\u0131z\u0131n 11 temel ilkesi \u015funlard\u0131r: https://t.co/nWUJpJ3ATu \u0130nsan Haklar\u0131 Eylem Plan\u0131m\u0131z\u0131n 1. Amac\u0131: Daha G\u00fc\u00e7l\u00fc Bir \u0130nsan Haklar\u0131 Koruma Sistemi \u2696\ufe0f #G\u00fc\u00e7l\u00fc\u0130radeG\u00fc\u00e7l\u00fcDemokrasi https://t.co/eC0TZhDkzj \u0130nsan Haklar\u0131 Eylem Plan\u0131m\u0131z\u0131n 9. Amac\u0131: \u0130nsan Haklar\u0131 Konusunda \u00dcst D\u00fczey \u0130dari ve Toplumsal Fark\u0131ndal\u0131k \u2696\ufe0f #G\u00fc\u00e7l\u00fc\u0130radeG\u00fc\u00e7l\u00fcDemokrasi https://t.co/HjfnvgEvEw \u0130nsan Haklar\u0131 Eylem Plan\u0131m\u0131z\u0131n 8. Amac\u0131: Toplumsal Refah\u0131n G\u00fc\u00e7lendirilmesi ve K\u0131r\u0131lgan Kesimlerin Korunmas\u0131 \u2696\ufe0f #G\u00fc\u00e7l\u00fc\u0130radeG\u00fc\u00e7l\u00fcDemokrasi https://t.co/tBKPe8s3m9 \u0130nsan Haklar\u0131 Eylem Plan\u0131m\u0131z\u0131n 7. Amac\u0131: M\u00fclkiyet Hakk\u0131n\u0131n Daha Etkin Korunmas\u0131 \u2696\ufe0f #G\u00fc\u00e7l\u00fc\u0130radeG\u00fc\u00e7l\u00fcDemokrasi https://t.co/PEP8npFMWr \u0130nsan Haklar\u0131 Eylem Plan\u0131m\u0131z\u0131n 6. Amac\u0131: Ki\u015finin Maddi ve Manevi B\u00fct\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fc ile \u00d6zel Hayat\u0131n\u0131n G\u00fcvence Alt\u0131na Al\u0131nmas\u0131 \u2696\ufe0f #G\u00fc\u00e7l\u00fc\u0130radeG\u00fc\u00e7l\u00fcDemokrasi https://t.co/tzJW9TMLUd \u0130nsan Haklar\u0131 Eylem Plan\u0131m\u0131z\u0131n 5. Amac\u0131: Ki\u015fi \u00d6zg\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc ve G\u00fcvenli\u011finin G\u00fc\u00e7lendirilmesi \u2696\ufe0f #G\u00fc\u00e7l\u00fc\u0130radeG\u00fc\u00e7l\u00fcDemokrasi https://t.co/i5AyerPrDW \u0130nsan Haklar\u0131 Eylem Plan\u0131m\u0131z\u0131n 4. Amac\u0131: \u0130fade, \u00d6rg\u00fctlenme ve Din \u00d6zg\u00fcrl\u00fcklerinin Korunmas\u0131 ve Geli\u015ftirilmesi \u2696\ufe0f #G\u00fc\u00e7l\u00fc\u0130radeG\u00fc\u00e7l\u00fcDemokrasi https://t.co/DGlzK39FrH \u0130nsan Haklar\u0131 Eylem Plan\u0131m\u0131z\u0131n 3. Amac\u0131: Hukuki \u00d6ng\u00f6r\u00fclebilirlik ve \u015eeffafl\u0131k \u2696\ufe0f #G\u00fc\u00e7l\u00fc\u0130radeG\u00fc\u00e7l\u00fcDemokrasi https://t.co/4TI1CxA3Zd \u0130nsan Haklar\u0131 Eylem Plan\u0131m\u0131z\u0131n 2. Amac\u0131: Yarg\u0131 Ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131\u011f\u0131 ve Adil Yarg\u0131lanma Hakk\u0131n\u0131n G\u00fc\u00e7lendirilmesi \u2696\ufe0f #G\u00fc\u00e7l\u00fc\u0130radeG\u00fc\u00e7l\u00fcDemokrasi https://t.co/nxcoHeI5n7 \u0130nsan Haklar\u0131 Eylem Plan\u0131 Tan\u0131t\u0131m Toplant\u0131s\u0131 #G\u00fc\u00e7l\u00fc\u0130radeG\u00fc\u00e7l\u00fcDemokrasi https://t.co/uyWuSN4inz Bug\u00fcn a\u00e7\u0131klanan ve y\u00fczde 1,8 olarak ger\u00e7ekle\u015fen 2020 y\u0131l\u0131 b\u00fcy\u00fcme oran\u0131m\u0131z, ba\u015far\u0131l\u0131 politikalar\u0131m\u0131z\u0131n en somut ifadesidir.\n\nHedefimiz, her bir vatanda\u015f\u0131m\u0131za dokunacak, refah\u0131 daha da art\u0131racak sa\u011fl\u0131kl\u0131 ve istikrarl\u0131 bir b\u00fcy\u00fcmenin orta ve uzun vadede g\u00fc\u00e7lenerek s\u00fcrmesidir. https://t.co/5TaeyYGRGr Bug\u00fcn itibar\u0131yla yeni \u201cKontroll\u00fc Normalle\u015fme\u201d s\u00fcrecini ba\u015flat\u0131yoruz.\n\nSalg\u0131n\u0131n seyrine g\u00f6re ihtiya\u00e7 duyulan her zaman ve her alanda, halk\u0131m\u0131z\u0131n her bir ferdinin yan\u0131nda yer almay\u0131 s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. https://t.co/uYUhzTELbh Kabine Toplant\u0131s\u0131 Sonras\u0131 Millete Sesleni\u015f https://t.co/sCDPjO3y2s Darbe bir insanl\u0131k su\u00e7udur. #28\u015eubat\u2019\u0131 ya\u015fad\u0131m, 28 \u015eubat\u2019\u0131n fark\u0131nday\u0131m. https://t.co/d9hGxFxMq0 Hamdolsun milletimiz, \u00fclkemizin nereden nereye geldi\u011fini gayet iyi biliyor.\n\nAllah\u2019\u0131n yard\u0131m\u0131 ve milletimizin deste\u011fiyle, bug\u00fcne kadar girdi\u011fimiz her m\u00fccadeleden oldu\u011fu gibi \u015fu anda y\u00fcr\u00fctt\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz tarihi m\u00fccadeleden de zaferle \u00e7\u0131kaca\u011f\u0131z. https://t.co/6NoF9MeglQ K\u0131z\u0131lcahamam \u2013 \u00c7erke\u015f T\u00fcneli A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni\u2019ne canl\u0131 ba\u011flant\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/gxh8xXnkXa Restorasyon sonras\u0131 a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz, Beyo\u011flu K\u00fclt\u00fcr Yolu Projesi'nin en \u00f6nemli eserlerinden biri olan Atlas 1948 \u0130stanbul Sinema M\u00fczesi ve Atlas Sinemas\u0131\u2019n\u0131n \u015fehrimize, \u00fclkemize, sanat camiam\u0131za hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/BlmxhhX1mG Atlas 1948 \u2013 \u0130stanbul Sinema M\u00fczesi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f Program\u0131 https://t.co/OcTHebwmPH RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, cuma namaz\u0131 sonras\u0131 gazetecilere a\u00e7\u0131klama yap\u0131yor https://t.co/UPnGyHqh5z 29 y\u0131l \u00f6nce Hocal\u0131\u2019da hunharca katledilen Azerbaycanl\u0131 karde\u015flerimizi rahmetle y\u00e2d ediyorum... https://t.co/kbI3OYk7iK Biz \u0130stanbul\u2019a r\u00e2m olduk, a\u015fkla hizmet ettik, \u00f6mr\u00fcm\u00fcz\u00fc adad\u0131k... https://t.co/qgW3iyHSbM Biz \u0130stanbul\u2019u, bu aziz \u015fehri a\u015fkla seviyoruz... https://t.co/suwLSpyLFL AK Parti \u0130stanbul \u0130l Kongresi https://t.co/s2eyr6YXGE AK Parti A\u011fr\u0131, Ardahan, Bolu, Diyarbak\u0131r, Hatay \u0130l Kongrelerine canl\u0131 ba\u011flant\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/Qc35yThPEq AK Parti Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/yf65Q8FvD6 Bug\u00fcn tek bir a\u00e7\u0131l\u0131\u015f t\u00f6reniyle 326 e\u011fitim \u00f6\u011fretim tesisini Ankaral\u0131 karde\u015flerimizin hizmetine sunduk. \n\n\u0130n\u015fallah yat\u0131r\u0131mlar\u0131m\u0131zla ba\u015fkentimizde ikili e\u011fitim-\u00f6\u011fretim meselesini tamamen ortadan kald\u0131rarak hedeflerimizde bir e\u015fi\u011fi daha a\u015fm\u0131\u015f olaca\u011f\u0131z. https://t.co/a9YH1fEs61 RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan, Azerbaycan D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Ceyhun Bayramov\u2019u Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 K\u00fclliyesinde kabul etti. https://t.\u2026 RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan, T\u00fcrkmenistan D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Ra\u015fit Meredow\u2019u Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 K\u00fclliyesinde kabul etti. https://t.\u2026 Ankara'daki 326 e\u011fitim yat\u0131r\u0131m\u0131n\u0131n toplu a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/arrgHML0JA Durmak yok, gollere devam... \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 https://t.co/i5f10sfHtT Bug\u00fcn resm\u00ee temel atma t\u00f6renini ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz deprem konutlar\u0131n\u0131n \u0130zmirli karde\u015flerime hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum.\n\n\u0130n\u015fallah yaralar\u0131 sararak, kentsel d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 h\u0131zla tamamlayarak \u015fehrimizin gelece\u011fine daha g\u00fcvenle bakmas\u0131n\u0131 sa\u011flayaca\u011f\u0131z. https://t.co/QkDtUWBVap Vaktimizi ve enerjimizi \u00e7alarak bizi hedeflerimizden uzakla\u015ft\u0131rabileceklerini sananlar...\n\nE\u011fer milletten size iktidar yolunu a\u00e7mas\u0131n\u0131 istiyorsan\u0131z bizimle vizyonda yar\u0131\u015f\u0131n, hedefte yar\u0131\u015f\u0131n, projede yar\u0131\u015f\u0131n, yat\u0131r\u0131mda yar\u0131\u015f\u0131n, icraatta yar\u0131\u015f\u0131n. https://t.co/U93Sb9AEkK Dokuz Eyl\u00fcl \u00dcniversitesi Uluslararas\u0131 Konferans\u0131 ''G\u00f6\u00e7: \u00d6n\u00fcm\u00fczdeki Yirmi Y\u0131l\u0131n Projeksiyonu ve \u00d6tesi'' https://t.co/tnjY3ao4dm \u0130zmir'de 1.841 deprem konutunun temelini at\u0131yoruz ve G\u00f6ztepe Stadyumu'nun a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz.  https://t.co/Ds2PFXaZs0 AK Parti \u0130zmir \u0130l Kongresi ve Hakkari ile Nev\u015fehir \u0130l Kongrelerine Canl\u0131 Ba\u011flant\u0131 https://t.co/YukwOasEIQ M. Emin Sara\u00e7 Cenaze T\u00f6reni https://t.co/LjIu8peynQ RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan\u2019\u0131n, T\u00fcrk Amerikan Ulusal Y\u00f6nlendirme Komitesi'nin televizyon kanal\u0131 TASC TV\u2019nin kesintisiz yay\u0131n ha\u2026 \u00d6mr\u00fcn\u00fcn her safhas\u0131nda r\u0131zay\u0131 il\u00e2h\u00ee i\u00e7in g\u00f6sterdi\u011fi b\u00fcy\u00fck gayretlere \u015fahitlik etti\u011fimiz, \u00e7ok k\u0131ymetli \u0130sl\u00e2m \u00e2limi Muhammed Emin Sara\u00e7 hocam\u0131za Cenab-\u0131 Allah\u2019tan rahmet niyaz ediyorum. \n\nMuhterem hocam\u0131z\u0131n mek\u00e2n\u0131 cennet, makam\u0131 \u00e2l\u00ee olsun. Bug\u00fcn a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz Yeni Adana Stadyumu'nun \u00fclkemize, Adanal\u0131 sporcular\u0131m\u0131z ve taraftarlar\u0131m\u0131za hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/CqAOzNdu4g Adana Stadyumu'nun a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/wlc2PrasgC AK Parti Adana, Hakkari, \u0130stanbul, Manisa, Malatya, \u015eanl\u0131urfa ve Tokat \u0130l Kad\u0131n Kollar\u0131 Kongrelerine canl\u0131 ba\u011flant\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/uWr9upvAKU Gen\u00e7lerimize yap\u0131lan yat\u0131r\u0131m, gelece\u011fimize yap\u0131lan yat\u0131r\u0131md\u0131r.\n\nMilli Sporcu Bursu Mutabakat\u0131'n\u0131n T\u00fcrk sporuna, sporcular\u0131m\u0131za ve T\u00fcrkiye'ye hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/3uwvgMnOly Milli Sporcu Bursu Tan\u0131t\u0131m Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/YVf0odORwj \u00dcretmeye devam ettikleri s\u00fcrece \u00e7ift\u00e7ilerimizin yan\u0131nda olmay\u0131, gereken her t\u00fcrl\u00fc deste\u011fi sa\u011flamay\u0131 s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. https://t.co/DsqPdTCKgl Bug\u00fcn T\u00fcrkiye, kendine her zamankinden \u00e7ok daha fazla g\u00fcvenmektedir. B\u00f6lgesel ve k\u00fcresel liderlik hedefine do\u011fru lafta de\u011fil bizzat sahada ad\u0131m ad\u0131m y\u00fcr\u00fcmektedir. https://t.co/MpiUT2frpV Kabine Toplant\u0131s\u0131 Sonras\u0131 Millete Sesleni\u015f https://t.co/6cX5SqLztT Biz siyaseti ba\u015fkalar\u0131 gibi \u00fclke ve millet d\u00fc\u015fmanlar\u0131na \u015firinlik i\u00e7in de\u011fil can borcumuz olan aziz milletimize hizmet etmek i\u00e7in yap\u0131yoruz. https://t.co/XoNaFPEBtJ AK Parti Ankara \u0130l Kongresi ve Ordu ile \u015eanl\u0131urfa \u0130l Kongrelerine Canl\u0131 Ba\u011flant\u0131 https://t.co/ExVzA168PV Yunus Emre\u2019nin vefat\u0131n\u0131n 700\u2019\u00fcnc\u00fc y\u0131l\u0131na istinaden \u201cD\u00fcnya Dili T\u00fcrk\u00e7e\u201d ad\u0131yla bir seferberlik ilan ediyoruz. https://t.co/DqqQMLDT2e Dilini kaybeden bir millet haf\u0131zas\u0131n\u0131 kaybeder, benli\u011fini kaybeder, hatta ve hatta inanc\u0131n\u0131 kaybeder. https://t.co/sjeRpNhHBJ ''Bizim Yunus'' Y\u0131l\u0131 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/QkNEIqSwkI AK Parti Trabzon \u0130l Kongremizdeyiz. https://t.co/UU4v3wWLdU Ya T\u00fcrkiye ile birlikte hareket edip ter\u00f6re kar\u015f\u0131 amas\u0131z, fakats\u0131z, lakinsiz tav\u0131r alacaklar ya da bu eli kanl\u0131 ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fcn\u00fcn her cinayetinin orta\u011f\u0131 olarak \u00f6nce vicdanlarda ard\u0131ndan uluslararas\u0131 platformlarda hesap verecekler. https://t.co/bVFFj54nh8 AK Parti Rize \u0130l Kongresi ve Aksaray, Eski\u015fehir, Konya \u0130l Kongrelerine Canl\u0131 Ba\u011flant\u0131 https://t.co/FG5rXa0wLZ \u0130stanbul B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyesi eski Ba\u015fkan\u0131 Kadir Topba\u015f\u2019\u0131n Cenaze T\u00f6reni https://t.co/hG3V1tq0uy \u0130stanbul B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyesi eski Ba\u015fkan\u0131, k\u0131ymetli yol arkada\u015f\u0131m\u0131z Kadir Topba\u015f'\u0131n vefat\u0131n\u0131 derin bir teess\u00fcrle \u00f6\u011frendim. \n\nKadir Bey'i, \u0130stanbul'a ve \u00fclkemize katt\u0131klar\u0131n\u0131 unutmayaca\u011f\u0131z. Kendisine Allah'tan rahmet; ailesine, sevenlerine ve milletimize ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. https://t.co/9Dqv33tmB8 RT @Akparti: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Erdo\u011fan, Elaz\u0131\u011f\u2019da kanaat \u00f6nderi Haf\u0131z Abdullah Naz\u0131rl\u0131'n\u0131n cenaze t\u00f6reninde konu\u015fuyor... https://t.co/IWGjIe\u2026 Rabbime, her birini \u00f6z evlad\u0131mdan ayr\u0131 tutmad\u0131\u011f\u0131m b\u00f6yle bir gen\u00e7likle birlikte y\u00fcr\u00fcme \u015ferefi bah\u015fetti\u011fi i\u00e7in hamdediyorum. https://t.co/6LTYlcuXk1 \u00dcstad Necip Faz\u0131l'\u0131n 'G\u00fcn do\u011fmu\u015f, g\u00fcn batm\u0131\u015f, ebed bizimdir' mesaj\u0131na uygun \u015fekilde; T\u00fcrkiye'nin d\u00fcn\u00fc ve bug\u00fcn\u00fcn\u00fcn alt\u0131nda imzam\u0131z oldu\u011fu gibi, in\u015fallah yar\u0131n\u0131n\u0131 da biz in\u015fa edece\u011fiz. https://t.co/qDwNccwwZo AK Parti Adana, Ankara, Erzurum, \u0130stanbul, Konya, Malatya, Mardin, Sakarya, \u015eanl\u0131urfa, Trabzon ve Van \u0130l Gen\u00e7lik Kollar\u0131 Kongreleri  https://t.co/EMuUhcoQEm RTE\u00dc M\u00fchendislik ve Mimarl\u0131k Fak\u00fcltesi Ek Binas\u0131 ile \u00c7ayeli E\u011fitim Fak\u00fcltesi Ek Binas\u0131 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f Program\u0131 https://t.co/e2PU99hJJh Aya\u011f\u0131m\u0131z d\u00fcnyada, g\u00f6z\u00fcm\u00fcz uzayda olacak. K\u00f6k\u00fcm\u00fcz d\u00fcnyada, dallar\u0131m\u0131z g\u00f6klerde olacak. https://t.co/SyLT8kSzAI Gelin, farkl\u0131 g\u00f6r\u00fc\u015fleri tekrar tekrar konu\u015fal\u0131m, tart\u0131\u015fal\u0131m.\n\nM\u00fcmk\u00fcn olan en kapsay\u0131c\u0131, en ufku geni\u015f, \u00fclkemizi en uzun s\u00fcre ta\u015f\u0131yacak Anayasa metnini ortaya koyal\u0131m.\n\nCumhuriyetimizin 100\u2019\u00fcnc\u00fc y\u0131l\u0131n\u0131 milletimize yak\u0131\u015fan yeni sivil bir Anayasa ile kar\u015f\u0131layal\u0131m. https://t.co/N4nLj12LEU AK Parti Bal\u0131kesir, Osmaniye, Tokat ve Tunceli \u0130l Kongrelerimize canl\u0131 ba\u011flant\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/m7WTN2zoVE AK Parti Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/O0AMrDvhCg G\u00fc\u00e7l\u00fc ve ba\u011f\u0131ms\u0131z bir T\u00fcrkiye\u2019nin varl\u0131\u011f\u0131n\u0131 sadece d\u00fcnyada de\u011fil uzayda da tahkim edece\u011fiz. https://t.co/QegfMkFCa4 9 \u015eubat D\u00fcnya Sigaray\u0131 B\u0131rakma G\u00fcn\u00fc\u2019nde vatanda\u015flar\u0131m\u0131za bir kez daha \u00e7a\u011fr\u0131da bulunmak istiyorum. \n\nGelin yeni bir ba\u015flang\u0131\u00e7 yapal\u0131m. Sevdiklerimizi de\u011fil sigaray\u0131 b\u0131rakal\u0131m. https://t.co/Opgzl9Fcs7 Mill\u00ee Uzay Program\u0131 Hedeflerimiz \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\udf15\n\nBir T\u00fcrk vatanda\u015f\u0131n\u0131 bilim misyonuyla uzaya g\u00f6ndermek. #G\u00f6ky\u00fcz\u00fcneBakAy\u0131G\u00f6r https://t.co/5NtbqOQytv Mill\u00ee Uzay Program\u0131 Hedeflerimiz \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\udf15\n\nBir Uzay Teknoloji Geli\u015ftirme B\u00f6lgesi kurmak. #G\u00f6ky\u00fcz\u00fcneBakAy\u0131G\u00f6r https://t.co/dr6VaNEIX2 Mill\u00ee Uzay Program\u0131 Hedeflerimiz \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\udf15 \n\n\n\nT\u00fcrkiye\u2019yi astronomik g\u00f6zlemler ve uzay nesnelerinin yerden takibi konular\u0131nda daha yetkin bir \u00fclke konumuna getirmek. #G\u00f6ky\u00fcz\u00fcneBakAy\u0131G\u00f6r https://t.co/bn4RGqdi1f Mill\u00ee Uzay Program\u0131 Hedeflerimiz \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\udf15 \n\nUzaya eri\u015fimi sa\u011flamak ve bir uzay liman\u0131 i\u015fletmesi kurmak. #G\u00f6ky\u00fcz\u00fcneBakAy\u0131G\u00f6r https://t.co/VQo3Zv4yWQ Mill\u00ee Uzay Program\u0131 Hedeflerimiz \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\udf15 \n\nT\u00fcrkiye\u2019ye ait bir b\u00f6lgesel konumlama ve zamanlama sistemi geli\u015ftirmek. #G\u00f6ky\u00fcz\u00fcneBakAy\u0131G\u00f6r https://t.co/wg1GyyKyUt Mill\u00ee Uzay Program\u0131 Hedeflerimiz \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\udf15 \n\nCumhuriyetimizin 100. y\u0131l\u0131nda Ay\u2019a ilk temas\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirmek. #G\u00f6ky\u00fcz\u00fcneBakAy\u0131G\u00f6r https://t.co/VsP7g1cG9g #MilliUzayProgram\u0131 Tan\u0131t\u0131m Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/7S3Q4WvM7C RT @RTErdogan: Bug\u00fcnk\u00fc mesaimiz... \ud83d\udef0 Bug\u00fcnk\u00fc mesaimiz... \ud83d\udef0 \u00dclkemize, Cumhuriyet tarihinde yap\u0131lanlar\u0131n tamam\u0131n\u0131n katbekat fazlas\u0131n\u0131 sadece 18 y\u0131lda kazand\u0131rm\u0131\u015f olmakla iftihar ediyoruz. https://t.co/vxky1DV3q0 AK Parti Bayburt, Giresun, Ni\u011fde ve Zonguldak \u0130l Kongrelerimize canl\u0131 ba\u011flant\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/7IwBAtaamH Bug\u00fcn resm\u00ee a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz, Karakaya Baraj\u0131'n\u0131n ikiye b\u00f6ld\u00fc\u011f\u00fc Malatya Ovas\u0131'n\u0131 birbirine ba\u011flayan, Malatya - Hekimhan - Sivas aras\u0131 b\u00f6l\u00fcnm\u00fc\u015f yol b\u00fct\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc sa\u011flayan Tohma \u015eehit Gaffari G\u00fcne\u015f K\u00f6pr\u00fcs\u00fc'n\u00fcn \u00fclkemize ve co\u011frafyam\u0131za hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/LUnOdjlx6T Uluslararas\u0131 Demokratlar Birli\u011fi Heyeti ile Toplant\u0131 https://t.co/Z2I28gEQyp Tohma K\u00f6pr\u00fcs\u00fc a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131na canl\u0131 ba\u011flant\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/ZSSLJOuemq T\u00fcrkiye\u2019yi tarihi zaferlere ula\u015ft\u0131rma m\u00fccadelemizde yan\u0131m\u0131zda yer alan herkese y\u00fcre\u011fimiz de kollar\u0131m\u0131z da kap\u0131m\u0131z da ard\u0131na kadar a\u00e7\u0131k!\n\nDaha gidecek \u00e7ok yolumuz, yapacak \u00e7ok i\u015fimiz var. Gelece\u011fin b\u00fcy\u00fck ve g\u00fc\u00e7l\u00fc T\u00fcrkiye\u2019sini in\u015fallah hep birlikte in\u015fa edece\u011fiz. \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 Ge\u00e7mi\u015fin zaferlerini nas\u0131l birlikte yazd\u0131ysak, b\u00fcy\u00fck ve g\u00fc\u00e7l\u00fc T\u00fcrkiye'yi de in\u015fallah birlikte in\u015fa edece\u011fiz. https://t.co/yAfNveoO9a AK Parti Ad\u0131yaman, Edirne, Erzurum, \u0130zmir, K\u0131r\u015fehir, Mersin ve Osmaniye \u0130l Kad\u0131n Kollar\u0131 Kongrelerimize canl\u0131 ba\u011flant\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/7sEwbdrz7N RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, cuma namaz\u0131 sonras\u0131 gazetecilere a\u00e7\u0131klama yap\u0131yor https://t.co/AYMRjnVpIZ Gen\u00e7lerimizin nitelikli \u00f6\u011frenim alabilmeleri i\u00e7in t\u00fcm imk\u00e2nlar\u0131m\u0131z\u0131 seferber etmi\u015f durumday\u0131z. https://t.co/MDRjcscRtk Y\u00d6K Anadolu Projesi Tan\u0131t\u0131m Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/EEcJvNjFW0 Yeni Anayasa \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131na hi\u00e7 \u015f\u00fcphesiz, Cumhur \u0130ttifak\u0131 olarak \u00f6nc\u00fcl\u00fck edece\u011fiz.\n\nS\u00fcrece olumlu katk\u0131da bulunmak isteyen herkesi yeni Anayasa \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131n i\u00e7inde g\u00f6rmek istiyoruz. https://t.co/KNewKPIqMC Bu \u00fclke millidir, manevidir ve bu de\u011ferlerle y\u00fcr\u00fcyecek. AK Parti Artvin, Bilecik, \u00c7ank\u0131r\u0131, Gaziantep, I\u011fd\u0131r \u0130l Kongrelerimize canl\u0131 ba\u011flant\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/SzFzMHYFcM D\u00fcnyada trafik kazalar\u0131ndaki can kayb\u0131nda %50 azal\u0131\u015f hedefini tutturan iki \u00fclkeden biri olduk. \n\n\u0130n\u015fallah \u201cs\u0131f\u0131r can kayb\u0131, s\u0131f\u0131r yaralanma, s\u0131f\u0131r maddi hasar\u201d hedefimize ula\u015fana kadar da \u00e7al\u0131\u015fmaya devam edece\u011fiz. https://t.co/vsQzQJqb4p 2021-2030 Karayolu Trafik G\u00fcvenli\u011fi Stratejisi Belgesi Tan\u0131t\u0131m\u0131 ve Trafik Medya \u00d6d\u00fclleri Program\u0131 https://t.co/cNCV6gph8c Sa\u011fl\u0131ktan sosyal desteklere kadar her konuda vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n yan\u0131nda olacak ad\u0131mlar att\u0131k. Bu m\u00fccadelede esnaf\u0131m\u0131z\u0131n, sanatk\u00e2r\u0131m\u0131z\u0131n, \u00fcreticimizin yan\u0131nda olmaya devam edece\u011fiz. \n\nHaf\u0131zalar\u0131m\u0131z\u0131 tazelemek ad\u0131na verdi\u011fimiz desteklerin baz\u0131lar\u0131n\u0131 k\u0131saca \u00f6zetleyelim: https://t.co/PZonxDeASC D\u00fcnyadaki geli\u015fmeler ve \u00fclkemizde almakta oldu\u011fumuz tedbirler \u00e7er\u00e7evesinde in\u015fallah g\u0131da fiyatlar\u0131ndaki oynakl\u0131\u011f\u0131n azalaca\u011f\u0131n\u0131 \u00f6ng\u00f6r\u00fcyoruz. https://t.co/aKSZ3oQW1y Cumhur \u0130ttifak\u0131 olarak bir anlay\u0131\u015f birli\u011fine varmam\u0131z halinde, \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki d\u00f6nemde yeni Anayasa i\u00e7in harekete ge\u00e7ebiliriz. Kabine Toplant\u0131s\u0131 Sonras\u0131 Millete Sesleni\u015f https://t.co/whNRzcgthr M\u00fchendislerimiz taraf\u0131ndan geli\u015ftirilen, seri \u00fcretim d\u00fcnyan\u0131n ilk 4. seviye elektrikli s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fcz otob\u00fcs\u00fc Atak Electric'in \u00fclkemize hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum.\n\nT\u00fcrkiye\u2019yi d\u00f6rd\u00fcnc\u00fc sanayi devrimi \u00fcr\u00fcn ve teknolojilerinin \u00fcss\u00fc haline getirmekte kararl\u0131y\u0131z. https://t.co/tqulutluH7 Vefat\u0131n\u0131n 22. y\u0131l\u0131nda Bar\u0131\u015f Man\u00e7o'yu rahmetle, sayg\u0131yla yad ediyorum. Kabine toplant\u0131m\u0131za, T\u00fcrk m\u00fchendisleri taraf\u0131ndan geli\u015ftirilen d\u00fcnyan\u0131n ilk seri \u00fcretim 4. seviye s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fcz elektrikli otob\u00fcs\u00fc Atak Electric ile gidiyoruz. https://t.co/RgPmxgnIBZ AK Parti Adana, Antalya, Bursa, Mu\u011fla \u0130l Kongrelerimize canl\u0131 ba\u011flant\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz https://t.co/Dl9J7h0ML2 Bug\u00fcnk\u00fc mesaimiz... \u270d\ufe0f RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, cuma namaz\u0131 sonras\u0131 gazetecilere a\u00e7\u0131klama yap\u0131yor\n https://t.co/jXD4i4medZ Amerika ve \u00c7in\u2019den sonra, Kovid-19 konusunda en \u00e7ok a\u015f\u0131 projesi y\u00fcr\u00fcten \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc \u00fclke durumunday\u0131z. https://t.co/AH9aPA5eN0 T\u00fcrkiye\u2019yi kritik teknolojilerin pazar\u0131 de\u011fil, \u00fcreticisi yapmay\u0131 hedefliyoruz. https://t.co/dYHW82sq28 T\u00dcB\u0130TAK ve T\u00dcBA Bilim \u00d6d\u00fclleri T\u00f6reni https://t.co/PMhGsQ8Hl2 Bug\u00fcnk\u00fc mesaimiz... RT @trpresidency: President @RTErdogan spoke by phone with Tesla and SpaceX founder Elon Musk. \n\nCooperation in various areas, particularly\u2026 Tedbirlerden etkilenen kesimlere y\u00f6nelik destek programlar\u0131m\u0131z\u0131 ihtiyaca g\u00f6re hem geni\u015fletiyor hem de s\u00fcrelerini uzat\u0131yoruz. \n\nEsnaf\u0131m\u0131z\u0131 bug\u00fcne kadar yaln\u0131z b\u0131rakmad\u0131k, bundan sonra da yaln\u0131z b\u0131rakmayaca\u011f\u0131z. https://t.co/8kWB7GRlzk AK Parti Erzincan ve Erzurum \u0130l Kongrelerimize canl\u0131 ba\u011flant\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/Tbw6y99GeD AK Parti Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/1qp9IFr8ce Bug\u00fcnk\u00fc mesaimiz... \u015eehit yak\u0131nlar\u0131m\u0131z ve gazilerimiz ba\u015f\u0131m\u0131z\u0131n tac\u0131d\u0131r. https://t.co/mvieA99HeK Ve 100 y\u0131l sonra... Sevgili karde\u015flerim... Vefat\u0131n\u0131n y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde kendisini sayg\u0131yla, rahmetle yad etti\u011fimiz Kaz\u0131m Karabekir Pa\u015fa'n\u0131n bu portresinin hikayesini biliyor musunuz? Bug\u00fcn \u00e7e\u015fitli kamu kurulu\u015flar\u0131na atamas\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz 3 bin 603 karde\u015fimize g\u00f6rev yerlerinde ba\u015far\u0131lar diliyorum.\n\nAnayasam\u0131zda belirtilen sosyal devlet niteli\u011finin tezah\u00fcr\u00fc olarak g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcm bu uygulamada eme\u011fi ge\u00e7enleri tebrik ediyorum. https://t.co/eH779DkrMp Devlet korumas\u0131ndan yararlanm\u0131\u015f gen\u00e7lerimizin, engelli vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n, \u015fehit yak\u0131n\u0131, gazi ve gazi yak\u0131n\u0131 3 bin 603 karde\u015fimizin \u00e7e\u015fitli kamu kurulu\u015flar\u0131na atamalar\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/9M97HEfl0s Bug\u00fcnk\u00fc mesaimiz... \u270d\ufe0f Ve bir y\u0131l sonra, ortaya i\u015fte b\u00f6yle bir manzara \u00e7\u0131kt\u0131. \u263a\ufe0f\n\nElaz\u0131\u011f'a yak\u0131\u015fan, milletimize lay\u0131k konutlar yap\u0131ld\u0131. Okullar\u0131yla, camileriyle, parklar\u0131yla vatanda\u015flar\u0131m\u0131za mutlu bir ya\u015fam alan\u0131 haz\u0131rlamak nasip oldu. Hamdolsun. \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 Bir y\u0131l \u00f6nce h\u00fcz\u00fcnl\u00fcyd\u00fck, dertliydik. Elaz\u0131\u011f'da g\u00f6z ya\u015f\u0131 vard\u0131...\n\n\u0130\u015fte o g\u00f6zya\u015flar\u0131n\u0131 bir an \u00f6nce dindirmek i\u00e7in hemen i\u015fe koyulduk. O g\u00fcn Elaz\u0131\u011f'a bir s\u00f6z verdik... El\u00e2z\u0131\u011f \u00c7ayda\u00e7\u0131ra\u2019da \u0130pek Yolu Uluslararas\u0131 \u00c7ocuk ve Gen\u00e7lik \u00c7al\u0131\u015fmalar\u0131 Merkezi\u2019nin a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/WpMg4OHUcM Bug\u00fcn El\u00e2z\u0131\u011f'da teslimini ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz deprem konutlar\u0131n\u0131n hak sahibi vatanda\u015flar\u0131m\u0131za hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. \n\nOlduk\u00e7a k\u0131sa bir s\u00fcrede, \u00e7ok say\u0131da konutun en kaliteli \u015fekilde tamamlanmas\u0131nda eme\u011fi ge\u00e7enleri tebrik ediyorum. https://t.co/VRiYHmuLB6 El\u00e2z\u0131\u011f depreminin y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde, yap\u0131m\u0131 tamamlanan deprem konutlar\u0131n\u0131n teslim t\u00f6renindeyiz. https://t.co/12H9OR9tpL El\u00e2z\u0131\u011f\u2019da vatanda\u015flar\u0131m\u0131zla birlikteyiz. https://t.co/oxIQ3z7XQA AK Parti kuruldu\u011fu g\u00fcnden beri kendini yenileme kabiliyeti en y\u00fcksek parti olarak tebar\u00fcz etmi\u015f bir siyasi harekettir. https://t.co/dJBPg4JZvo AK Parti 7. Ola\u011fan Denizli, Mersin, U\u015fak \u0130l Kongrelerimize canl\u0131 ba\u011flant\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/QEufNn6Bgm Ge\u00e7ti\u011fimiz hafta \u00f6zellikle tar\u0131m, enerji ve savunma sanayii alanlar\u0131nda bir\u00e7ok \u00f6nemli hizmeti ve projeyi hayata ge\u00e7irdik, hizmete al\u0131nacak eserlerin yap\u0131m\u0131na h\u0131z kazand\u0131rd\u0131k. \n\nT\u00fcrkiye\u2019yi daha m\u00fcreffeh bir gelece\u011fe ula\u015ft\u0131rmak i\u00e7in azim ve kararl\u0131l\u0131kla \u00e7al\u0131\u015fmaya devam edece\u011fiz. https://t.co/9JmMl0kQ3y Son 8 y\u0131ld\u0131r neredeyse kesintisiz \u015fekilde ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m\u0131z sald\u0131r\u0131lar, maruz kald\u0131\u011f\u0131m\u0131z tuzaklar sebebiyle baz\u0131 alanlarda geride kalm\u0131\u015f olsak da T\u00fcrkiye'yi 2023 hedeflerine kavu\u015fturmay\u0131 namus borcu olarak g\u00f6r\u00fcyoruz. https://t.co/d0Rg6Qi9LE Merhum Nuri Demira\u011f, Vecihi H\u00fcrku\u015f, Nuri Killigil gibi vatan millet sevdal\u0131s\u0131 giri\u015fimcilerin projelerinin dinamitlendi\u011fi g\u00fcnler eski T\u00fcrkiye'deydi. Art\u0131k o g\u00fcnler ge\u00e7ti. \n\nBiz, ne yaparlarsa yaps\u0131nlar in\u015fallah hedeflerimize ula\u015faca\u011f\u0131z. https://t.co/OgHCwoe2Qq Bug\u00fcn Diyarbak\u0131r'da resm\u00ee a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz 2 baraj ve 1 i\u00e7me suyu ar\u0131tma tesisi ile g\u00f6vde dolgu \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131n\u0131 tamamlad\u0131\u011f\u0131m\u0131z Silvan Baraj\u0131'n\u0131n \u00fclkemize ve b\u00f6lgemize hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. \n\n\u0130n\u015fallah Diyarbak\u0131r'da sulanmayan tek kar\u0131\u015f arazi b\u0131rakmayaca\u011f\u0131z. https://t.co/XYDPlAdcXJ Bug\u00fcn denize indirdi\u011fimiz mill\u00ee f\u0131rkateynimiz \u0130stanbul F515'in in\u015fas\u0131n\u0131n kazas\u0131z belas\u0131z tamamlanmas\u0131n\u0131 diliyor, projede eme\u011fi ge\u00e7en herkese te\u015fekk\u00fcr ediyorum. \n\n\u0130n\u015fallah 5 y\u0131lda hizmete alaca\u011f\u0131m\u0131z 5 b\u00fcy\u00fck proje ile donanmam\u0131z\u0131 \u00e7ok g\u00fc\u00e7l\u00fc bir konuma getirece\u011fiz. https://t.co/YNdFMLRHBP Diyarbak\u0131r\u2019da yap\u0131m\u0131 tamamlanan baraj ve tesislerin a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/aB4E3OYYUh \u0130stanbul (F-515) F\u0131rkateyni\u2019nin Denize \u0130ni\u015f T\u00f6reni ve Pakistan M\u0130LGEM Korvet Projesi 3. Gemi \u0130lk Kaynak T\u00f6reni https://t.co/W80lUms7nZ Amac\u0131m\u0131z T\u00fcrkiye'nin salg\u0131n sonras\u0131 d\u00f6neme g\u00fc\u00e7l\u00fc, dayan\u0131kl\u0131 ve rekabet\u00e7i bir k\u00fcresel oyuncu olarak girmesini sa\u011flamakt\u0131r. \n\nEkonomimizin g\u00fc\u00e7l\u00fc y\u00f6nlerini sa\u011flamla\u015ft\u0131r\u0131rken, tedbir gerektiren hususlar\u0131n \u00fczerine de kararl\u0131l\u0131kla gidece\u011fiz. https://t.co/X7JkbEEVHU T\u00fcrkiye Gen\u00e7 \u0130\u015f Adamlar\u0131 Konfederasyonu Heyeti ile Toplant\u0131 https://t.co/BEB7rZCiZ2 Bug\u00fcn a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirilen OECD \u0130stanbul Merkezi'nin \u00fclkemize hay\u0131rl\u0131 ve u\u011furlu olmas\u0131n\u0131 temenni ediyorum. \n\nBerlin, Meksika, Tokyo ve Washington'dakilere ilaveten \u0130stanbul'umuzda faaliyete ge\u00e7ecek merkezin in\u015fallah ba\u015far\u0131l\u0131 \u00e7al\u0131\u015fmalara imza ataca\u011f\u0131na inan\u0131yorum. https://t.co/WgllRB8tL9 RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'\u0131n, \u0130ktisadi \u0130\u015fbirli\u011fi ve Kalk\u0131nma Te\u015fkilat\u0131 (OECD) \u0130stanbul Merkezi a\u00e7\u0131l\u0131\u015f program\u0131na g\u00f6nderdi\u011fi vide\u2026 RT @Akparti: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Erdo\u011fan, tarih\u00e7i yazar Yavuz Bahad\u0131ro\u011flu'nun cenaze t\u00f6reninde konu\u015fuyor...  https://t.co/PQCD9kBZlc RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, cuma namaz\u0131 sonras\u0131 gazetecilere a\u00e7\u0131klama yap\u0131yor\n https://t.co/ohHGZg0l3d B\u00fcy\u00fck ve g\u00fc\u00e7l\u00fc T\u00fcrkiye'nin in\u015fas\u0131n\u0131 tamamlayana kadar durmayaca\u011f\u0131z, duraksamayaca\u011f\u0131z. https://t.co/RdWXKKGxr3 AK Parti Geni\u015fletilmi\u015f \u0130l Ba\u015fkanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/m4PlO4n2lO K\u00fclt\u00fcr ve Turizm Bakanl\u0131\u011f\u0131 2019 \u2013 2020 \u00d6zel \u00d6d\u00fclleri T\u00f6reni https://t.co/VCW69e9Wte AK Parti 7. Ola\u011fan \u00c7anakkale, Edirne, K\u0131rklareli, Sakarya ve Yalova \u0130l Kongrelerimize canl\u0131 ba\u011flant\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/pMUoOGEVeY \u015eu ana kadar duydu\u011fumuz tek taahh\u00fctleri T\u00fcrkiye'yi 18 y\u0131l \u00f6ncesine geri g\u00f6t\u00fcrmek olanlara cevab\u0131m\u0131z\u0131, \u00fclkemizin \u00f6n\u00fcne \u00e7eyrek as\u0131rl\u0131k, yar\u0131m as\u0131rl\u0131k, bir as\u0131rl\u0131k vizyon koyarak verece\u011fiz. https://t.co/k8S15bfPDD AK Parti 7. Ola\u011fan D\u00fczce, \u00c7orum, Amasya, Bart\u0131n, Karab\u00fck \u0130l Kongrelerimize canl\u0131 ba\u011flant\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/utH28A2GJy Tarihi m\u00fccadelenin en zorlu k\u0131s\u0131mlar\u0131n\u0131 geride b\u0131rakt\u0131k. Bundan sonra ekti\u011fimiz tohumlar\u0131n has\u0131lat\u0131n\u0131 toplama vaktidir. \n\n\u0130n\u015fallah bu ayd\u0131nl\u0131k gelece\u011fi milletimizle omuz omuza hep birlikte in\u015fa edece\u011fiz. https://t.co/wVivUl6gMy AK Parti 7. Ola\u011fan Manisa, Ayd\u0131n, Mardin, Ad\u0131yaman, Kilis, Bing\u00f6l, Bitlis, Elaz\u0131\u011f ve Mu\u015f \u0130l Kongrelerimize canl\u0131 ba\u011flant\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/QcrhMffykH \u00dclkemizi hedefleri ve hayalleri ile kucakla\u015ft\u0131rmak i\u00e7in gece g\u00fcnd\u00fcz demeden ko\u015fuyor, ter d\u00f6k\u00fcyoruz. \n\nManisa'da resm\u00ee a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz 4 enerji santrali ve Soma ile K\u0131rka\u011fa\u00e7'a sa\u011flanacak do\u011fal gaz arz\u0131n\u0131n \u00fclkemize, Manisal\u0131 karde\u015flerime hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/Y7vpxSC1PV 'Ba\u011f\u0131ms\u0131z enerji, g\u00fc\u00e7l\u00fc T\u00fcrkiye' diyerek m\u00fcmk\u00fcn oldu\u011fu kadar yerli kaynaklar\u0131m\u0131za dayal\u0131 bir enerji sekt\u00f6r\u00fc kurmay\u0131 ama\u00e7l\u0131yoruz. \n\n\u00dcretimin ba\u015f\u0131ndan sonuna kadar T\u00fcrk mal\u0131 damgas\u0131n\u0131 gururla ta\u015f\u0131yan bir enerji \u00fcretim zincirini ilmek ilmek \u00f6r\u00fcyoruz. https://t.co/B3psobSFtw RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan, Azerbaycan Cumhurba\u015fkan\u0131 \u0130lham Aliyev ile bir telefon g\u00f6r\u00fc\u015fmesi ger\u00e7ekle\u015ftirdi. https://t.co/SgSQi\u2026 Manisa\u2019da yakla\u015f\u0131k 1700 vatanda\u015f\u0131m\u0131za istihdam sa\u011flayacak, 2.5 milyon hanenin enerji ihtiyac\u0131n\u0131 kar\u015f\u0131layacak 1 termik ve 3 jeotermal enerji santralinin resm\u00ee a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. \n\nAyr\u0131ca Soma ve K\u0131rka\u011fa\u00e7 il\u00e7elerine do\u011fal gaz arz\u0131n\u0131 ba\u015flat\u0131yoruz. https://t.co/oIz9ftZkP8 Bug\u00fcn restorasyon sonras\u0131 resm\u00ee a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz, sanat zenginli\u011fimizi g\u00f6stermesi a\u00e7\u0131s\u0131ndan olduk\u00e7a \u00f6nemli eserlere sahip olan Milli Saraylar Resim M\u00fczesi'nin \u00fclkemize hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyor, eme\u011fi ge\u00e7enlere \u015fahs\u0131m ve milletim ad\u0131na \u015f\u00fckranlar\u0131m\u0131 sunuyorum. https://t.co/N40CoJPxEP DE\u0130K Y\u00f6netim Kurulu \u00dcyeleri ile Toplant\u0131 https://t.co/8cnxWEzjTj Milli Saraylar \u0130daresi Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Resim Heykel M\u00fczesi Restorasyon Sonras\u0131 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f Program\u0131 https://t.co/sLpwmW8RA7 RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, cuma namaz\u0131 sonras\u0131 gazetecilere a\u00e7\u0131klama yap\u0131yor https://t.co/xPCoGetrLc Bas\u0131n A\u00e7\u0131klamas\u0131 https://t.co/JySgSsxnRs Ba\u015far\u0131yla devam eden a\u015f\u0131 program\u0131m\u0131z dahilinde \u015fu ana kadar 254 bin sa\u011fl\u0131k \u00e7al\u0131\u015fan\u0131m\u0131z ilk doz a\u015f\u0131lar\u0131n\u0131 oldu. Ben de onlara kat\u0131larak a\u015f\u0131land\u0131m. \n\n\u0130n\u015fallah \u00e7ok k\u0131sa s\u00fcre i\u00e7inde t\u00fcm vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131 a\u015f\u0131lamay\u0131 hedefliyoruz. Hay\u0131rl\u0131 u\u011furlu olsun. https://t.co/6xvPr8NX9q T\u00fcrkiye\u2019nin verisi T\u00fcrkiye\u2019de kalmal\u0131 diyerek ba\u015flatt\u0131\u011f\u0131m\u0131z \u00e7al\u0131\u015fmalarda \u00f6nemli mesafe ald\u0131k. \n\n\u0130n\u015fallah \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki d\u00f6nemde bu alanda yerli ve mill\u00ee altyap\u0131m\u0131z\u0131n g\u00fcc\u00fcn\u00fc arzu etti\u011fimiz seviyeye \u00e7\u0131kartaca\u011f\u0131m\u0131za inan\u0131yorum. https://t.co/8Q8XchCeOm Radyo Televizyon Gazetecileri Derne\u011fi 2019 y\u0131l\u0131 Medya Oscar \u00d6d\u00fclleri T\u00f6reni https://t.co/gLWBAOfXwA Kim ne derse desin\u2026 Biz; partide, h\u00fck\u00fbmette, mecliste, yat\u0131r\u0131mlarda, d\u0131\u015f politikada kendi i\u015fimize bakaca\u011f\u0131z. https://t.co/Cm2HlxdJD7 RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan, Rusya Devlet Ba\u015fkan\u0131 Vladimir Putin ile bir telefon g\u00f6r\u00fc\u015fmesi ger\u00e7ekle\u015ftirdi. https://t.co/DvSpafF\u2026 AK Parti 7. Ola\u011fan K\u0131r\u015fehir-K\u0131r\u0131kkale-Yozgat ve Sivas \u0130l Kongrelerimize canl\u0131 ba\u011flant\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/jz2LhKaYTD T\u00fcrk tarihini nas\u0131l Avrupa's\u0131z okumak m\u00fcmk\u00fcn de\u011filse, Avrupa tarihini de T\u00fcrkiye'siz anlamak m\u00fcmk\u00fcn de\u011fildir. \n\nMillet olarak gelece\u011fimizi Avrupa ile birlikte tasavvur ediyoruz. Bu anlay\u0131\u015fla 60 y\u0131ld\u0131r Birli\u011fe tam \u00fcyelik m\u00fccadelesi veriyoruz. https://t.co/i6osCJ9eJe Bug\u00fcn resm\u00ee a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz Ankara Geleneksel Sporlar Tesisi\u2019nin \u00fclkemize, \u00f6zellikle \u00e7ocuklar\u0131m\u0131za ve gen\u00e7lerimize hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum.\n\nAta sporlar\u0131m\u0131z\u0131 tan\u0131tacak, \u00e7ocuklar\u0131m\u0131z\u0131n tarihlerine sahip \u00e7\u0131kmas\u0131n\u0131 sa\u011flayacak her \u00e7abaya destek vermeyi s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. https://t.co/AYntuVpOZ1 Avrupa Birli\u011fi \u00dclkeleri B\u00fcy\u00fckel\u00e7ileri ile Toplant\u0131 https://t.co/ND15XnP1Ut Ankara Geleneksel Sporlar Tesisi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131 https://t.co/JxPZt0V6fl Bu y\u0131l mevsim normallerinin \u00e7ok alt\u0131na d\u00fc\u015fm\u00fc\u015f olan ya\u011f\u0131\u015flar, \u00fclkemizi ciddi bir kurakl\u0131k tehdidiyle y\u00fcz y\u00fcze b\u0131rakm\u0131\u015ft\u0131r. \n\nAncak 100 y\u0131lda bir g\u00f6r\u00fclecek b\u00f6ylesine b\u00fcy\u00fck bir kurakl\u0131k tehdidi kar\u015f\u0131s\u0131nda hep birlikte tedbir almam\u0131z gerekiyor. https://t.co/V6cZzgTJ9D Mehmet \u00c2kif'in dedi\u011fi gibi; \u2018\u2019Cehennem olsa gelen, g\u00f6\u011fs\u00fcm\u00fczde s\u00f6nd\u00fcr\u00fcr\u00fcz. Bu yol ki hak yoludur, d\u00f6nme bilmeyiz y\u00fcr\u00fcr\u00fcz.\u2019\u2019\n\nMilletimizle birlikte son nefesimize kadar hak yolunda y\u00fcr\u00fcmeyi s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. https://t.co/RjbQEfvryU Kabine Toplant\u0131s\u0131 Sonras\u0131 Millete Sesleni\u015f https://t.co/CbZxkC5i0J RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan'\u0131n, 10 Ocak \u00c7al\u0131\u015fan Gazeteciler G\u00fcn\u00fc mesaj\u0131 https://t.co/rrRe4YBZGt My treasured friend @ZelenskyyUa, we are pleased that Ukrainian sailors have returned home safe and sound.\n\nTogether, we will continue to struggle for all our friends, for all our brothers and sisters anywhere in the world. \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 \ud83e\udd1d \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 https://t.co/JwaP3sYRou Diyarbak\u0131r ve Elaz\u0131\u011f ba\u015fta olmak \u00fczere b\u00f6lgedeki t\u00fcm \u015fehirlerimiz aras\u0131ndaki ula\u015f\u0131m\u0131n daha kolay, konforlu ve h\u0131zl\u0131 hale gelmesini sa\u011flayacak olan Diyarbak\u0131r-Ergani-Elaz\u0131\u011f Yolu Devege\u00e7idi K\u00f6pr\u00fcs\u00fc ve Ba\u011flant\u0131 Yollar\u0131n\u0131n \u00fclkemize, milletimize hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/JEljQnj6Cc Diyarbak\u0131r-Ergani-Elaz\u0131\u011f Yolu Devege\u00e7idi K\u00f6pr\u00fcs\u00fc ve Ba\u011flant\u0131 Yollar\u0131 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni\u2019ne canl\u0131 ba\u011flant\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/GMHCwjYzuq #T\u00fcrksat5A uydumuz bu sabah ba\u015far\u0131l\u0131 bir \u015fekilde uzay yolculu\u011funa ba\u015flad\u0131. Yakla\u015f\u0131k 4 ay sonra y\u00f6r\u00fcngesine yerle\u015fecek olan uydumuzun \u00fclkemize ve t\u00fcm dostlar\u0131m\u0131za hay\u0131rl\u0131 hizmetlere vesile olaca\u011f\u0131na inan\u0131yorum. https://t.co/TEc82fCOzk #T\u00fcrksat5A uydumuzun uzaya f\u0131rlat\u0131l\u0131\u015f\u0131 sonras\u0131 Uydu Teknolojileri Haftas\u0131 \u00f6zel oturumuna canl\u0131 ba\u011flant\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/65xasNIv2T RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, cuma namaz\u0131 sonras\u0131 gazetecilere a\u00e7\u0131klama yap\u0131yor https://t.co/E8vfatm1ZD #T\u00fcrksat5A uzaydan bizlere ilk selam\u0131n\u0131 in\u015fallah yar\u0131n verecek. Hay\u0131rl\u0131 u\u011furlu olsun. \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83d\udef0\ufe0f https://t.co/kIXTx5EMAI Arnavutluk ile as\u0131rlar boyunca birlikte ya\u015fam\u0131\u015f, birlikte m\u00fccadele etmi\u015f, tarihe silinmez izler b\u0131rakm\u0131\u015f iki karde\u015f \u00fclkeyiz.\n\n\u0130lham\u0131n\u0131 kadim tarihimizden alan bu ba\u011flar\u0131 daha da g\u00fc\u00e7lendirmeyi kendimize g\u00f6rev addediyoruz. \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf1 https://t.co/lnzPIA6h71 Arnavutluk Ba\u015fbakan\u0131 Edi Rama ile Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131\n\nDeklarate per mediat se bashku me Kryeministrin e Shqiperise z. Edi Rama\n\nJoint Press Conference with Prime Minister Edi Rama of Albania https://t.co/vWlfqWpNw0 Arnavutluk Ba\u015fbakan\u0131 Edi Rama\u2019y\u0131 Resm\u00ee Kar\u015f\u0131lama T\u00f6reni \n\nCeremonia e pritjes zyrtare per kryeministrin e Republikes se Shqiperise z. Edi Rama \n\nOfficial Reception Ceremony for Prime Minister Edi Rama of Albania https://t.co/D28xdBb87s \u015eehadetinin d\u00f6rd\u00fcnc\u00fc y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde, kahraman polisimiz Fethi Sekin\u2019i rahmetle, minnetle y\u00e2d ediyorum. \n\nCesaretleri ve fedak\u00e2rl\u0131klar\u0131yla, \u00fclkemiz i\u00e7in g\u00f6zlerini k\u0131rpmadan canlar\u0131n\u0131 feda eden t\u00fcm \u015fehitlerimize Allah\u2019tan rahmet diliyorum. https://t.co/mgqDTXRubH \u0130n\u015fallah 2021'i bir reform y\u0131l\u0131 haline d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcrece\u011fiz. https://t.co/mwdYOu4xyK Bug\u00fcn resm\u00ee a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz, El\u00e2z\u0131\u011f ve Malatya'y\u0131 birbirine ba\u011flaman\u0131n \u00f6tesinde \u00fclkemizin do\u011fu-bat\u0131 ve kuzey-g\u00fcney ula\u015f\u0131m aks\u0131n\u0131n en \u00f6nemli noktalar\u0131ndan birini olu\u015fturan K\u00f6m\u00fcrhan K\u00f6pr\u00fcs\u00fc, Ba\u011flant\u0131 T\u00fcneli ve Yolu'nun \u00fclkemize, milletimize hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/sRfozjmOwZ Kendi grubunda d\u00fcnyan\u0131n en b\u00fcy\u00fck 4. k\u00f6pr\u00fcs\u00fc olan K\u00f6m\u00fcrhan K\u00f6pr\u00fcs\u00fc, Ba\u011flant\u0131 T\u00fcneli ve Yolu\u2019nun a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/a5BsHuoLtR Koronavir\u00fcs etkisi alt\u0131nda ge\u00e7en 2020 y\u0131l\u0131nda, sa\u011fl\u0131k ba\u015fta olmak \u00fczere bir\u00e7ok alanda k\u0131ymetli projeleri ve hizmetleri milletimizle bulu\u015fturduk. \n\n2021 y\u0131l\u0131nda da her zaman oldu\u011fu gibi hedeflerimize kararl\u0131l\u0131kla y\u00fcr\u00fcyece\u011fiz, T\u00fcrkiye i\u00e7in \u00e7ok \u00e7al\u0131\u015faca\u011f\u0131z. https://t.co/kNI1JaG1Uv Yeni y\u0131l\u0131n \u00fclkemize, b\u00f6lgemize ve d\u00fcnyam\u0131za g\u00fcvenlik, huzur, mutluluk, sa\u011fl\u0131k ve refah getirmesini temenni ediyorum.\n\nhttps://t.co/MoIuyIuRwD Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 K\u00fclt\u00fcr ve Sanat B\u00fcy\u00fck \u00d6d\u00fclleri\u2019ni takdim etti\u011fimiz k\u0131ymetli ilim, k\u00fclt\u00fcr ve sanat erbab\u0131m\u0131z\u0131 y\u00fcrekten tebrik ediyorum.\n\nSanat\u0131m\u0131za yapt\u0131klar\u0131 katk\u0131lardan \u00f6t\u00fcr\u00fc kendilerine \u00fclkem ve milletim ad\u0131na \u015f\u00fckranlar\u0131m\u0131 sunuyorum. https://t.co/UBAlvh6Qti Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 K\u00fclt\u00fcr ve Sanat B\u00fcy\u00fck \u00d6d\u00fclleri T\u00f6reni https://t.co/ZRX4205kT9 RT @EmineErdogan: Bu sabah Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z\u0131 Leblebi ile birlikte u\u011furlad\u0131k. @RTErdogan https://t.co/x3p9thjYwp T\u00fcrkiye'yi k\u00fclt\u00fcr ve sanatta hak etti\u011fi konuma kavu\u015fturana dek \u00e7al\u0131\u015fmaya, ko\u015fturmaya, m\u00fccadeleye devam edece\u011fiz. https://t.co/exSn4YUnJH Avrupa'da zaten ilk s\u0131raya \u00e7\u0131kard\u0131\u011f\u0131m\u0131z \u00fclkemizi d\u00fcnyan\u0131n en \u00f6nemli tar\u0131m \u00fcr\u00fcnleri \u00fcreticisi ve ihracat\u00e7\u0131s\u0131 yapana kadar yat\u0131r\u0131mlar\u0131m\u0131za, desteklerimize devam edece\u011fiz. https://t.co/oMuw4Hobyl Ankara Devlet Resim ve Heykel M\u00fczesi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f Program\u0131 https://t.co/yaPDle7lVY Kabine Toplant\u0131s\u0131 Sonras\u0131 Millete Sesleni\u015f https://t.co/TrVVBy82AT Bug\u00fcn resm\u00ee a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz, \u00fclkemizin en stratejik yer alt\u0131 kaynaklar\u0131ndan olan bor madeni at\u0131klar\u0131n\u0131 insana, \u00e7evreye duyarl\u0131 bir \u00fcretim modeliyle i\u015fleyecek olan ET\u0130 Maden Lityum \u00dcretim Tesisi\u2019nin hay\u0131rl\u0131, u\u011furlu olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/Ifp1zaPpgz ET\u0130 Maden Lityum \u00dcretim Tesisi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/ObMfjh4ugJ Ankara G\u00f6lba\u015f\u0131 \u015eehir Ge\u00e7i\u015fi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131 https://t.co/wxlpCNsjig RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, cuma namaz\u0131 sonras\u0131 gazetecilere a\u00e7\u0131klama yap\u0131yor https://t.co/lB43ogZ7Rd Edebiyat\u0131ndan mimarisine, insani, dini ve fikri de\u011ferlerinden co\u011frafi varl\u0131klar\u0131na kadar t\u00fcm unsurlar\u0131yla medeniyetimize sahip \u00e7\u0131kaca\u011f\u0131z. https://t.co/KzT0nvRjCT Tunceli M\u00fczesi, Konya Ak\u015fehir Ta\u015f Eserler M\u00fczesi ve Bursa T\u00fcrk-\u0130slam M\u00fczesi'nin restorasyon sonras\u0131 a\u00e7\u0131l\u0131\u015flar\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/8WZCFgV2Lh RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan: \u201cKoronavir\u00fcs tedavisi nedeniyle bir s\u00fcredir yo\u011fun bak\u0131mda bulunan \u0130stanbul Latin Katolik Cemaati R\u2026 Uzatt\u0131\u011f\u0131m\u0131z eli tutan t\u00fcm dostlar\u0131m\u0131zla birlikte bar\u0131\u015f, adalet, refah, \u00f6zellikle de b\u00f6lgemizdeki gerilimlerin azalt\u0131lmas\u0131 i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015fmay\u0131 s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. https://t.co/oLBfKrK8DC TOK\u0130 taraf\u0131ndan Arnavutluk\u2019ta yap\u0131lacak olan 522 konutun temel atma t\u00f6renindeyiz. https://t.co/BE8ETiTsO7 AK Parti Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/h3e4nNiYi8 T\u00fcrkiye\u2019nin egemenlik haklar\u0131n\u0131 kullanmaktan asla teredd\u00fct g\u00f6stermeyecek bir \u00fclke oldu\u011funu kabul ettirmekte kararl\u0131y\u0131z. https://t.co/8Q7AVSlkLJ Bug\u00fcn Kuzey Marmara Otoyolu'nun 6. kesimini de hizmete alarak yap\u0131m\u0131 tamamlanan yol uzunlu\u011funu 389,3 kilometreye \u00e7\u0131kard\u0131k. \n\nProjenin \u00fclkemize, milletimize, \u015fehirlerimize hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/G6AWnQ3TCE T\u00fcrkiye B\u00fcy\u00fck Millet Meclisimizde kabul edilen 2021 y\u0131l\u0131 Merkezi Y\u00f6netim B\u00fct\u00e7e Kanunu\u2019nun \u00fclkemize, milletimize hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. \n\nB\u00fct\u00e7eye katk\u0131 veren t\u00fcm milletvekillerine \u015fahs\u0131m, milletim ad\u0131na te\u015fekk\u00fcr ediyorum. https://t.co/gwooylB8yk Kuzey Marmara Otoyolu 6. kesiminin a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/R0JKBi8n0M Ka\u011f\u0131thane Meydan\u0131 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131na Canl\u0131 Ba\u011flant\u0131 https://t.co/pJZ2jga72C Irak Ba\u015fbakan\u0131 Mustafa Kaz\u0131mi ile Anla\u015fmalar\u0131n \u0130mza T\u00f6reni ve Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/zY253IKzpi Irak Ba\u015fbakan\u0131 Mustafa Kaz\u0131mi\u2019yi Resm\u00ee Kar\u015f\u0131lama T\u00f6reni https://t.co/lC6JBq5VEn Savunma sanayimizi her bak\u0131mdan ba\u011f\u0131ms\u0131z hale getirmek i\u00e7in d\u00fcnk\u00fcn\u00fcn iki kat fazlas\u0131yla \u00e7al\u0131\u015faca\u011f\u0131z. https://t.co/7yiqgNa6Wg Bug\u00fcn tamam\u0131n\u0131 hizmete ald\u0131\u011f\u0131m\u0131z, Avrupa - Ortado\u011fu - Asya transit koridorunun \u00f6nemli bir par\u00e7as\u0131 olan Ankara - Ni\u011fde Otoyolu'nun \u00fclkemize ve milletimize hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/uRjPWA4wd2 Edirne\u2019den \u015eanl\u0131urfa\u2019ya kesintisiz ula\u015f\u0131m imkan\u0131 sa\u011flayan Ankara - Ni\u011fde Otoyolu\u2019nu, ikinci kesimini de hizmete alarak tamaml\u0131yoruz. https://t.co/IY25VZ0x5X RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan: \u201cBiz, ne kom\u015fular\u0131yla, ne de ba\u015fka herhangi bir devletle gerilim, hele \u00e7at\u0131\u015fma pe\u015finde ko\u015fan bir \u00fc\u2026 \u0130n\u015fallah Koronavir\u00fcs\u2019le m\u00fccadelemizi ba\u015far\u0131yla neticelendirecek, ayd\u0131nl\u0131k gelece\u011fimize do\u011fru y\u00fcr\u00fcmeyi s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. https://t.co/ZdFG1Dkt0X Kabine Toplant\u0131s\u0131 Sonras\u0131 Millete Sesleni\u015f https://t.co/DRC2cbbFL5 T\u00fcrkiye\u2019yi d\u0131\u015flayarak, \u00f6tekile\u015ftirerek, hakl\u0131 davas\u0131ndan dolay\u0131 cezaland\u0131rmaya \u00e7al\u0131\u015farak hi\u00e7bir yere var\u0131lamaz.\n\nK\u00fcresel \u00f6l\u00e7ekte d\u00fcnya bar\u0131\u015f ve huzuruna katk\u0131 sa\u011flamaya devam edece\u011fiz. https://t.co/ShIQvEk4XO Bug\u00fcn resm\u00ee a\u00e7\u0131l\u0131\u015flar\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz Gaziantep D\u00fczba\u011f \u0130\u00e7me Suyu \u0130sale Hatt\u0131 ve Do\u011fanp\u0131nar Baraj\u0131 ile Akhisar \u00c7evre Yolu'nun \u00fclkemize, milletimize, \u015fehirlerimize hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/5AGakqW1iw Manisa - Akhisar \u00c7evre Yolu A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni\u2019ne Canl\u0131 Ba\u011flant\u0131 https://t.co/i6JUHA3T08 T\u00fcrkiye'nin 2. b\u00fcy\u00fck i\u00e7me suyu projesi olan Gaziantep D\u00fczba\u011f \u0130\u00e7me Suyu \u0130sale Hatt\u0131 ve Do\u011fanp\u0131nar Baraj\u0131 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni\u2019ne canl\u0131 ba\u011flant\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/y93aPi6gpW Amerika ve Avrupa'daki y\u00f6netimlerin T\u00fcrkiye d\u00fc\u015fman\u0131 lobilerin etkisinden kurtularak bir an \u00f6nce objektif ve s\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilir politikalara y\u00f6nelmelerini diliyoruz. https://t.co/beCvseHFjg AK Parti Geni\u015fletilmi\u015f \u0130l Ba\u015fkanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/sHRFLfbuuf RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, cuma namaz\u0131 sonras\u0131 gazetecilere a\u00e7\u0131klama yap\u0131yor https://t.co/jcC521hwGG T\u00fcrkiye ve Azerbaycan s\u0131rt s\u0131rta verdikleri s\u00fcrece Allah\u2019\u0131n izniyle zorluklar\u0131 a\u015fmaya, ba\u015far\u0131dan ba\u015far\u0131ya ko\u015fmaya devam edecektir.  \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddff https://t.co/L2z63Kul4Z Azerbaycan Cumhurba\u015fkan\u0131 \u0130lham Aliyev ile Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/OoWAipvckZ RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan\u2019\u0131n Hanuka Bayram\u0131 Mesaj\u0131: \u201cDini, dili, etnik k\u00f6keni ne olursa olsun, bu \u00fclkede ya\u015fayan herkesin, he\u2026 RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Azerbaycan'da resm\u00ee t\u00f6renle kar\u015f\u0131lan\u0131yor https://t.co/UIJUPlTUDG Azerbaycan'da Zafer Ge\u00e7idi T\u00f6reni https://t.co/ZtdUrQGXSg RT @tcbestepe: Azerbaycan Zafer Ge\u00e7idi T\u00f6reni https://t.co/FxgyOke8Uk RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Azerbaycan \u015eehitli\u011fini ziyaret ediyor https://t.co/AwESO7oI3U Azerbaycan Ziyareti \u00d6ncesi Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/iNJDUAsBed Temsilcimiz Ba\u015fak\u015fehir\u2019in teknik ekibinden Pierre Webo'ya kar\u015f\u0131 sarf edilen \u0131rk\u00e7\u0131 s\u00f6zleri \u015fiddetle k\u0131n\u0131yor, UEFA taraf\u0131ndan gereken ad\u0131mlar\u0131n at\u0131laca\u011f\u0131na inan\u0131yorum.\n\nSporda ve hayat\u0131n t\u00fcm alanlar\u0131nda \u0131rk\u00e7\u0131l\u0131\u011fa ve ayr\u0131mc\u0131l\u0131\u011fa kay\u0131ts\u0131z \u015farts\u0131z kar\u015f\u0131y\u0131z. #Notoracism T\u00fcrkiye'yi havac\u0131l\u0131k ba\u015fta olmak \u00fczere, her t\u00fcrl\u00fc motor tasar\u0131m\u0131 ve \u00fcretimi alan\u0131nda adres \u00fclke yapma hedefimize ad\u0131m ad\u0131m yakla\u015f\u0131yoruz. https://t.co/yNYnLne9tq Bug\u00fcn resm\u00ee a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz Sar\u0131kam\u0131\u015f - Karakurt - Horasan yolunun \u00fclkemize ve b\u00f6lgemize hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/SVhV0Y0IJa Sar\u0131kam\u0131\u015f - Karakurt - Horasan Yolu A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni\u2019ne canl\u0131 ba\u011flant\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/ryPnk0GFPt \u0130lk mill\u00ee helikopter motorumuz TE\u0130-TS1400\u2019\u00fcn teslimine ve Tasar\u0131m Merkezi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni\u2019ne canl\u0131 ba\u011flant\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/EO2ENq1OEB Bu ak\u015fam Ankara\u2019da a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz, \u00fclkemizin k\u00fclt\u00fcr-sanat zenginli\u011finin ni\u015fanelerinden biri olarak milletimize hizmet verecek olan Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Senfoni Orkestras\u0131 yeni binas\u0131n\u0131n \u015fehrimize, \u00fclkemize ve t\u00fcm sanat camiam\u0131za hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/3xi18DbxxL Kad\u0131n\u0131n maddi ve manevi haklar\u0131n\u0131 hedef alan herkesin kar\u015f\u0131s\u0131na dikilmek insan olarak boynumuzun borcu ve Cumhurba\u015fkan\u0131 olarak g\u00f6revimizin gere\u011fidir. https://t.co/hSEWqZh33H RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Senfoni Orkestras\u0131 Konser Salonu A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/TNuaJ5tmPv BM Genel Kurulu Kovid-19\u2019la M\u00fccadele \u00d6zel Oturumu https://t.co/9u2hMMoYTk T\u00fcrk Kad\u0131n\u0131na Se\u00e7me ve Se\u00e7ilme Hakk\u0131n\u0131n Verili\u015finin 86. Y\u0131l D\u00f6n\u00fcm\u00fc Program\u0131\n\nhttps://t.co/5YqvjnD1kf Kabine Toplant\u0131s\u0131 Sonras\u0131 Millete Sesleni\u015f https://t.co/JLUJPTIz64 RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, cuma namaz\u0131 sonras\u0131 gazetecilere a\u00e7\u0131klama yap\u0131yor https://t.co/6z0oQmE1nA Bug\u00fcn Katar Emiri, de\u011ferli karde\u015fim @TamimBinHamad ve heyetiyle olduk\u00e7a verimli g\u00f6r\u00fc\u015fmeler ger\u00e7ekle\u015ftirerek bir dizi anla\u015fmaya imza att\u0131k. \n\nG\u00fc\u00e7l\u00fc g\u00f6n\u00fcl ba\u011flar\u0131yla ayr\u0131lmaz bir b\u00fct\u00fcn oldu\u011fumuz karde\u015f Katar halk\u0131yla dayan\u0131\u015fmam\u0131z\u0131 her alanda g\u00fc\u00e7lendirerek s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf6\ud83c\udde6 https://t.co/2cLzNFCwbK T\u00fcrkiye-Katar Y\u00fcksek Stratejik Komite 6. Toplant\u0131s\u0131 Sonras\u0131 Anla\u015fmalar\u0131n \u0130mza T\u00f6reni https://t.co/XsEPLQQgOO RT @tcbestepe: Katar Emiri \u015eeyh Temim Bin Hamad El Sani\u2019yi Resm\u00ee Kar\u015f\u0131lama T\u00f6reni https://t.co/V44SJHCNGB 4. Uluslararas\u0131 Kad\u0131n ve Adalet Zirvesi\u2019ne Canl\u0131 Ba\u011flant\u0131 https://t.co/91BuCqp70g AK Parti, 19 y\u0131ld\u0131r kesintisiz \u015fekilde devam ettirdi\u011fi reform ve de\u011fi\u015fim odakl\u0131 siyasetini yeni geli\u015fmelere ve yeni ihtiya\u00e7lara uygun \u015fekilde s\u00fcrd\u00fcrmekte kararl\u0131d\u0131r. https://t.co/NHe86nUlC6 RT @EmineErdogan: \u015eiddetin hi\u00e7bir mazereti olamaz. Bir kad\u0131na kalkan el, hepimize kalk\u0131yor. Bir kad\u0131n\u0131n bir damla kan\u0131, bizim de damarlar\u0131m\u2026 36. \u0130SEDAK Toplant\u0131s\u0131 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f Oturumuna Canl\u0131 Ba\u011flant\u0131 https://t.co/iMk9YSHiEZ T\u00fcrkiye\u2019nin \u015fu kritik d\u00f6nemde en b\u00fcy\u00fck ihtiyac\u0131, yerli, milli, ilkeli, vicdanl\u0131, ahlakl\u0131, \u00fcretken, analitik siyaset ve bu \u015fekilde hareket eden siyaset\u00e7ilerdir. \n\nCumhur \u0130ttifak\u0131 olarak, @Akparti olarak i\u015fte bu anlay\u0131\u015fla 2023\u2019e giden yolda y\u00fcr\u00fcmeyi s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. https://t.co/tuapT1stZR AK Parti Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/Yt2hI77Osh Koronavir\u00fcs salg\u0131n\u0131 nedeniyle video konferans y\u00f6ntemiyle ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz G20 Liderler Zirvesi\u2019nin hay\u0131rlara vesile olmas\u0131n\u0131 diliyorum.\n\nT\u00fcm insanl\u0131k olarak el ele, g\u00f6n\u00fcl g\u00f6n\u00fcle verdi\u011fimizde s\u0131k\u0131nt\u0131lar\u0131m\u0131z\u0131n daha da hafifleyece\u011fine inan\u0131yoruz. https://t.co/v0Hoqt2adU G20 Liderler Zirvesi Video Konferans\u0131 https://t.co/YCzC8PtRRY AK Parti Isparta, Burdur, G\u00fcm\u00fc\u015fhane, Kastamonu ve Sinop 7. Ola\u011fan \u0130l Kongrelerimize canl\u0131 ba\u011flant\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/P39lfgOdui Hukuk altyap\u0131m\u0131z\u0131 geli\u015ftirerek, ekonomimizin oturdu\u011fu temelleri g\u00fc\u00e7lendirerek, \u00fcretimi ve istihdam\u0131 art\u0131rarak salg\u0131n sonras\u0131 yeniden \u015fekillenecek d\u00fcnyada kendimize iyi bir yer edinmekte kararl\u0131y\u0131z. https://t.co/GGH6ZTLOAR RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan\u2019\u0131n, Halifax Uluslararas\u0131 G\u00fcvenlik Forumuna g\u00f6nderdi\u011fi video mesaj\u0131 https://t.co/EaiqtpP1mc G20 Liderler Zirvesi Video Konferans\u0131 https://t.co/SOXJelXHNz AK Parti K\u00fctahya, Afyon, Batman ve Siirt 7. Ola\u011fan \u0130l Kongrelerimize canl\u0131 ba\u011flant\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/3kLatP44L7 K\u00fcresel ekonomide ya\u015fanan de\u011fi\u015fimi lehimize \u00e7evirebilecek her ad\u0131ma destek verece\u011fiz. \n\nYat\u0131r\u0131m \u2197\ufe0f \u00fcretim \u2197\ufe0f ihracat \u2197\ufe0f istihdam \u2197\ufe0f i\u00e7in harekete ge\u00e7en herkesin yan\u0131nda yer almay\u0131 s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. https://t.co/HYWljdpJAk 18. M\u00dcS\u0130AD EXPO Fuar\u0131 https://t.co/hLRkwrAFXK Hep birlikte b\u00fcy\u00fck ve g\u00fc\u00e7l\u00fc T\u00fcrkiye hedefine ula\u015faca\u011f\u0131z. https://t.co/Z93gPIhcKf TOBB T\u00fcrkiye Ekonomi \u015e\u00fbras\u0131 https://t.co/JfgGsRwpCR Kabine Toplant\u0131s\u0131 Sonras\u0131 Millete Sesleni\u015f https://t.co/3OBRcbL3zS Bug\u00fcn \u0130stanbul Bo\u011faz\u0131\u2019n\u0131n sembollerinden biri olan tarihi Vanik\u00f6y Camii\u2019nde \u00e7\u0131kan yang\u0131n hepimizi derinden \u00fczm\u00fc\u015ft\u00fcr. \n\nCamimizi in\u015fallah en k\u0131sa s\u00fcrede y\u00fczlerce y\u0131ll\u0131k tarihi dokusuna ve asl\u0131na uygun \u015fekilde yeniden aya\u011fa kald\u0131rarak gelecek nesillere miras b\u0131rakaca\u011f\u0131z. Bug\u00fcn Kuzey K\u0131br\u0131s T\u00fcrk Cumhuriyeti\u2019nde resm\u00ee a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz Lefko\u015fa Acil Durum Hastanesi'nin K\u0131br\u0131s T\u00fcrk halk\u0131na hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/BFxVKWIHFz KKTC Lefko\u015fa Acil Durum Hastanesi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/IfobhFp4jm Kendi can\u0131m\u0131zdan bir par\u00e7a olarak g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz K\u0131br\u0131s T\u00fcrkleriyle g\u00fc\u00e7l\u00fc ve m\u00fcreffeh bir ortak gelecek kurmak i\u00e7in \u00e7ok \u00e7al\u0131\u015faca\u011f\u0131z. https://t.co/nVSj3YssQa RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Kapal\u0131 Mara\u015f b\u00f6lgesinde a\u00e7\u0131klamalarda bulunuyor https://t.co/gwMRBidMZg Kuzey K\u0131br\u0131s T\u00fcrk Cumhuriyeti\u2019nin 37. kurulu\u015f y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc en i\u00e7ten dileklerimle tebrik ediyor, aziz \u015fehitlerimizi ve kahraman gazilerimizi minnetle y\u00e2d ediyorum. https://t.co/i7paCIx7R9 RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, KKTC\u2019de 15 Kas\u0131m Cumhuriyet Bayram\u0131 T\u00f6reni\u2019nde konu\u015fuyor https://t.co/rYnjuBMk0A RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Kuzey K\u0131br\u0131s T\u00fcrk Cumhuriyeti'nde resm\u00ee t\u00f6renle kar\u015f\u0131lan\u0131yor https://t.co/vI5BAYHLoe AK Parti Kars ve Karaman 7. Ola\u011fan \u0130l Kongrelerimize canl\u0131 ba\u011flant\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/VYUi30l2ii Bug\u00fcn resm\u00ee a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz Tekirda\u011f \u0130smail Fehmi Cumal\u0131o\u011flu \u015eehir Hastanemizin \u00fclkemize, milletimize, \u015fehrimize hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/tuKVYfoWDH Trakya b\u00f6lgesine hizmet verecek dev bir sa\u011fl\u0131k tesisi olan Tekirda\u011f \u0130smail Fehmi Cumal\u0131o\u011flu \u015eehir Hastanemizin a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/287BbNdBIJ AK Parti Tekirda\u011f \u0130l Kongremizdeyiz https://t.co/t32YWwp5Vc 41. Komando Tugay Komutanl\u0131\u011f\u0131 Sancak Verme T\u00f6reni https://t.co/jv4IFzk7w2 Aselsan Yeni Sistem Tan\u0131t\u0131mlar\u0131 ve Tesis A\u00e7\u0131l\u0131\u015flar\u0131 https://t.co/z8sYkliPua Hedefimiz 2023 y\u0131l\u0131 sonuna kadar toplamda 7 milyar fidan\u0131n toprakla bulu\u015fmas\u0131n\u0131 sa\u011flamakt\u0131r. https://t.co/mGzQVOFTdo AK Parti Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/BohLOkgFH5 11 Kas\u0131m Mill\u00ee A\u011fa\u00e7land\u0131rma G\u00fcn\u00fc Gelece\u011fe Nefes, D\u00fcnyaya Nefes Program\u0131 https://t.co/cb05AlCGtO Gazi Mustafa Kemal Atat\u00fcrk\u2019\u00fcn Ebediyete \u0130rtihalinin 82. Y\u0131l D\u00f6n\u00fcm\u00fc Anma T\u00f6reni https://t.co/jlHebhJ2bF RT @tcbestepe: Atat\u00fcrk\u2019\u00fcn ebediyete irtihalinin 82. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fc https://t.co/YSCvbUofRr https://t.co/2vOF33vRZD An\u0131tkabir'de 10 Kas\u0131m Atat\u00fcrk\u2019\u00fc Anma T\u00f6reni https://t.co/Ohec836FSq Biz, 780 bin kilometrekareden \u00e7ok daha b\u00fcy\u00fck bir \u00fclkeyiz. https://t.co/soBlLWY8Xv 12. B\u00fcy\u00fckel\u00e7iler Konferans\u0131 https://t.co/jgJ8RC8rbi Kocaeli\u2019de yap\u0131m\u0131 tamamlanan projelerin toplu a\u00e7\u0131l\u0131\u015f t\u00f6renini ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/3tc6sgN7Nb AK Parti Kocaeli \u0130l Kongremizdeyiz https://t.co/X5bC13SZD9 Kahramanmara\u015f - G\u00f6ksun aras\u0131ndaki yolculu\u011fu 39 dakika k\u0131saltacak olan, ''Edebiyat Yolu'' ismini verdi\u011fimiz proje \u015fehrimize, \u00fclkemize hay\u0131rl\u0131 olsun. https://t.co/KeFjJOHm4A Davam\u0131z\u0131, \u201ck\u00f6r d\u00fcnyan\u0131n g\u00f6be\u011fine, ku\u015flar\u0131n g\u00f6z bebe\u011fine, yola, a\u011faca, p\u0131nara, esen yele, ya\u011fan kara, ya\u011fmur y\u00fckl\u00fc bulutlara, bebeklerin avucuna, minarelerin burcuna, kara ta\u015fa, kor ate\u015fe\u201d yazaca\u011f\u0131m\u0131z g\u00fcne kadar bize durmak, duraksamak haramd\u0131r. https://t.co/ZwKnG8YSFY Kahramanmara\u015f-G\u00f6ksun Yolu A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/I2V4nLzBVR AK Parti Kahramanmara\u015f \u0130l Kongremizdeyiz https://t.co/Vh9cCn8sph Hi\u00e7bir mebla\u011f insan\u0131m\u0131z\u0131n can\u0131ndan daha k\u0131ymetli de\u011fildir. \u00dclkemizi deprem ba\u015fta olmak \u00fczere tabii afetlere haz\u0131rl\u0131kl\u0131 hale getirmek i\u00e7in gece g\u00fcnd\u00fcz \u00e7al\u0131\u015fmay\u0131 s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. https://t.co/2FXZ7300nx AK Parti Geni\u015fletilmi\u015f \u0130l Ba\u015fkanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/XU4GkTIsNg RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan, \u0130zmir\u2019deki depremde enkaz alt\u0131ndan 91 saat sonra kurtar\u0131lan 3 ya\u015f\u0131ndaki Ayda Gezgin\u2019in babas\u0131 U\u011fur\u2026 \u0130lgili bakanl\u0131klar\u0131m\u0131z ve t\u00fcm kurumlar\u0131m\u0131z, milletimizin kara g\u00fcn dostu K\u0131z\u0131lay ile \u00e7ok say\u0131da sivil toplum kurulu\u015fumuz, \u0130zmir halk\u0131na destek vermek i\u00e7in gece g\u00fcnd\u00fcz sahadad\u0131r.\n\nArama kurtarma \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131nda enkaz alt\u0131ndaki son ki\u015fiye de ula\u015f\u0131lana kadar umudumuzu kaybetmeyece\u011fiz. https://t.co/tjvZh2Xofs #MilleteHizmette18Y\u0131l...\n\n@AkParti olarak ilk g\u00fcnk\u00fc a\u015fk\u0131m\u0131zla, heyecan\u0131m\u0131zla ve milletimize olan sevdam\u0131zla inand\u0131\u011f\u0131m\u0131z yolda y\u00fcr\u00fcmeye in\u015fallah devam edece\u011fiz. https://t.co/mMmhwNUYpw Kabine Toplant\u0131s\u0131 Sonras\u0131 Millete Sesleni\u015f https://t.co/cBycwT7pOk RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan, Viyana\u2019daki ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131nda yaralanmas\u0131na ra\u011fmen di\u011fer yaral\u0131lara yard\u0131ma ko\u015fan ve vurulan bir\u2026 \u0130nsanl\u0131k zincirinin ebediyet halkas\u0131; \n\u00c7ocuklar\u0131n kalbinde i\u015fler zaman rakkas\u0131...\n\nG\u00fczel yavrumuz Ayda'n\u0131n t\u00fcm T\u00fcrkiye'ye selam\u0131 var... https://t.co/CYtzgZQETu Mucizenin ad\u0131 Ayda... 91 saat sonra senin o g\u00fclen g\u00f6zlerinle birlikte hepimize yeni umutlar bah\u015feden Allah\u2019a \u015f\u00fck\u00fcrler olsun.\n\nGe\u00e7mi\u015f olsun g\u00fczel yavrum... https://t.co/VqZmjHbDAO Seni, karde\u015flerin Elzem ve Ezel'i; \u0130dil'i, \u0130nci'yi ve daha bir\u00e7ok evlad\u0131m\u0131z\u0131 bizlere ba\u011f\u0131\u015flayan Allah'a \u015f\u00fck\u00fcrler olsun.\n\nGe\u00e7mi\u015f olsun can\u0131m yavrum... https://t.co/cQSdZp6T8G RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan\u2019\u0131n, \u201cSoyk\u0131r\u0131m: Srebrenitsa'dan Al\u0131nan Dersler\u201d konulu Liderler Zirvesi'ne g\u00f6nderdi\u011fi video mesaj ht\u2026 Allah \u00f6m\u00fcr verdik\u00e7e, bu can bu bedende durduk\u00e7a 81 vilayeti ve 83 milyon insan\u0131 ile b\u00fct\u00fcn T\u00fcrkiye\u2019ye hizmet etmeye devam edece\u011fiz. https://t.co/ruwXEV8s1Q T\u00fcrkiye\u2019ye nas\u0131l 18 y\u0131lda demokraside ve kalk\u0131nmada \u00e7a\u011f atlatt\u0131ysak, \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki d\u00f6nemde de \u00fclkemize hizmetlerimizi art\u0131rarak s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. \n\n\u0130n\u015fallah, hep birlikte b\u00fcy\u00fck ve g\u00fc\u00e7l\u00fc T\u00fcrkiye\u2019yi in\u015fa edece\u011fiz. https://t.co/kP1ZFkk3mm Samsun - Sivas Demiryolu Hatt\u0131 Modernizasyonun Tamamlanmas\u0131 T\u00f6reni https://t.co/FSg1P2Uc95 AK Parti Samsun \u0130l Kongremizdeyiz. https://t.co/g7doOZ815H Bug\u00fcn vefat haberini \u00fcz\u00fcnt\u00fcyle ald\u0131\u011f\u0131m\u0131z, AK Parti\u2019mizin kurucular\u0131ndan, de\u011ferli yol arkada\u015f\u0131m Burhan Kuzu hocam\u0131za Allah\u2019tan rahmet, ailesine ve sevenlerine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum.\n\nRabbimden koronavir\u00fcs tedavisi g\u00f6ren t\u00fcm hastalar\u0131m\u0131za acil \u015fifalar temenni ediyorum. https://t.co/Q6kfAQb2zN RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, \u0130zmir\u2019de a\u00e7\u0131klamalarda bulunuyor https://t.co/WpSM4PzIgC RT @RTErdogan: https://t.co/N4z0gz4IgJ https://t.co/N4z0gz4IgJ \u0130zmir depremi dolay\u0131s\u0131yla ge\u00e7mi\u015f olsun ve taziye mesajlar\u0131n\u0131 ileterek yard\u0131ma haz\u0131r oldu\u011funu bildiren t\u00fcm dost \u00fclkelere te\u015fekk\u00fcr ediyorum. \n\nT\u00fcrkiye Cumhuriyeti Devleti olarak t\u00fcm kurumlar\u0131m\u0131zla sahada vatanda\u015f\u0131m\u0131z\u0131n yan\u0131nday\u0131z, duruma tam olarak hakimiz. https://t.co/2Qy8GLy3kB AK Parti Van \u0130l Kongremizdeyiz. https://t.co/ixD3PpGPaM Thank you, Mr. Prime Minister.\n\nI offer my condolences to all of Greece on behalf of myself and the Turkish people. Turkey, too, is always ready to help Greece heal its wounds.\n\nThat two neighbors show solidarity in difficult times is more valuable than many things in life. https://t.co/eo6iClofKZ Prof. Dr. Aziz Sancar Bilim, Hizmet ve Te\u015fvik \u00d6d\u00fclleri T\u00f6reni https://t.co/opZZdcIvqv \u0130zmir\u2019de meydana gelen #deprem'den etkilenen t\u00fcm vatanda\u015flar\u0131m\u0131za ge\u00e7mi\u015f olsun. \n\nDevletimizin t\u00fcm imkanlar\u0131yla depremden etkilenen vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n yan\u0131nday\u0131z. \u0130lgili t\u00fcm kurumlar\u0131m\u0131zla, bakanlar\u0131m\u0131zla b\u00f6lgede gerekli \u00e7al\u0131\u015fmalara ba\u015flamak i\u00e7in harekete ge\u00e7tik. RT @Akparti: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Erdo\u011fan, Taksim Camisi ve Atat\u00fcrk K\u00fclt\u00fcr Merkezi'nde yapt\u0131\u011f\u0131 incelemeler sonras\u0131 a\u00e7\u0131klamada bulunuyor.. https\u2026 Cumhuriyetin 97. Y\u0131l\u0131nda Mill\u00ee M\u00fccadele Sergisi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131 #29EkimCumhuriyetBayram\u0131 https://t.co/W4gQ8xMw0p RT @tcbestepe: T\u00fcrkiye Cumhuriyeti Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 olarak t\u00fcm vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n 29 Ekim Cumhuriyet Bayram\u0131\u2019n\u0131 kutluyoruz.\n\nGazi Mustafa Ke\u2026 \u00dclkemizde ve yurt d\u0131\u015f\u0131nda ya\u015fayan vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n 29 Ekim Cumhuriyet Bayram\u0131\u2019n\u0131 tebrik ediyorum.\n\nCumhuriyetimizin ilan\u0131n\u0131n 97. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde, \u0130stiklal Harbimizin t\u00fcm kahramanlar\u0131 ile Cumhuriyetimizin banisi Gazi Mustafa Kemal Atat\u00fcrk\u2019\u00fc tazimle an\u0131yorum. https://t.co/1FTcj7TPPH https://t.co/sSKLhe67lV #29EkimCumhuriyetBayram\u0131 Tebriklerini Kabul https://t.co/oTQHiUlWXa An\u0131tkabir\u2019i Ziyaret #29EkimCumhuriyetBayram\u0131 https://t.co/qvRHHUAtAw R\u00fbhum sana \u00e2\u015f\u0131k, sana hayrand\u0131r Efendim,\nBir ben de\u011fil, \u00e2lem sana kurband\u0131r Efendim.\nDo\u011f kalbime bir l\u00e2hzac\u0131k ey Nur-i dil\u00e2r\u00e2,\nN\u00fbrun ki; g\u00f6n\u00fcl derdime dermand\u0131r Efendim...\n\nLeyle-i Mevlid\u2019imiz m\u00fcbarek olsun. https://t.co/mR9UbVlIfB Bir as\u0131rd\u0131r emperyalistlerin oyun sahas\u0131 haline d\u00f6n\u00fc\u015fm\u00fc\u015f bu kadim co\u011frafyan\u0131n art\u0131k i\u00e7ine sokuldu\u011fu cendereden kurtulma vakti gelmi\u015ftir.\n\n\u0130n\u015fallah bu kutlu \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131n en b\u00fcy\u00fck destek\u00e7isi de T\u00fcrkiye olacakt\u0131r. https://t.co/5FsyIclblZ Mekke\u2019ye, Medine\u2019ye, Asya\u2019ya, Afrika\u2019ya, Avrupa\u2019ya, t\u00fcm d\u00fcnyaya, t\u00fcm alemlere ve t\u00fcm zamanlara \u015feref veren Peygamber Efendimize yap\u0131lan sald\u0131r\u0131lara samimiyetle kar\u015f\u0131 durmak bizim \u015feref meselemizdir. https://t.co/TefvK8r5rJ AK Parti Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/AeOQfz5zCu Cumhuriyetimizin kurucu iradesi nas\u0131l bu vatan\u0131 yedi d\u00fcvelin planlar\u0131n\u0131 bozarak i\u015fgalden kurtarm\u0131\u015fsa, biz de hedeflerimize ayn\u0131 \u015fekilde ula\u015fmakta kararl\u0131y\u0131z. https://t.co/31W3XMa4kK T\u00fcrkiye art\u0131k bu t\u00fcr sald\u0131r\u0131larla dizayn edilebilen, y\u00f6nlendirilen, me\u015fgul edilen bir \u00fclke de\u011fildir. Allah\u2019\u0131n izni, g\u00fcvenlik g\u00fc\u00e7lerimizin gayretiyle hem s\u0131n\u0131rlar\u0131m\u0131z i\u00e7erisinde hem de s\u0131n\u0131rlar\u0131m\u0131z\u0131n \u00f6tesinde ter\u00f6rle ve destek\u00e7ileriyle m\u00fccadelemizi s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. Hatay\u2019da ger\u00e7ekle\u015ftirdikleri ba\u015far\u0131l\u0131 ter\u00f6rle m\u00fccadele operasyonu nedeniyle kahraman g\u00fcvenlik g\u00fc\u00e7lerimizi tebrik ediyorum. T\u00fcm Hatayl\u0131 karde\u015flerime ge\u00e7mi\u015f olsun temennilerimi iletiyorum. Rabbim \u00fclkemizi her t\u00fcrl\u00fc sald\u0131r\u0131dan, felaketten, hain emellerden korusun. KKTC Cumhurba\u015fkan\u0131 Ersin Tatar ile Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/QPXusZ6lQJ KKTC Cumhurba\u015fkan\u0131 Ersin Tatar\u2019\u0131 Resm\u00ee Kar\u015f\u0131lama T\u00f6reni https://t.co/HUEdTdIveL Mevlid-i Nebi Haftas\u0131 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f Program\u0131 https://t.co/dq5zf819Jt Allah\u2019\u0131n izni ve milletimizin deste\u011fiyle, ne yaparlarsa yaps\u0131nlar bu kutlu y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f\u00fc durduramayacaklar. \n\nHakk\u0131n ve adaletin g\u00fcne\u015fi y\u00fckseldik\u00e7e zulm\u00fcn ate\u015fi s\u00f6necek, zalimin g\u00fcc\u00fc t\u00fckenecektir. https://t.co/gF9Ep2X22o Malatya\u2019da yap\u0131m\u0131 tamamlanan projelerin toplu a\u00e7\u0131l\u0131\u015f t\u00f6renini ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/NvzMZtM6ta AK Parti Malatya \u0130l Kongremizdeyiz https://t.co/twflbVbt7P Avrupa \u00fclkeleri siyasi ve ekonomik olarak yeniden yap\u0131lanan k\u00fcresel sistemdeki konumlar\u0131n\u0131 muhafaza etmek istiyorlarsa bir an \u00f6nce b\u00fcnyelerindeki \u0130slam d\u00fc\u015fmanl\u0131\u011f\u0131 hastal\u0131\u011f\u0131ndan kurtulmal\u0131d\u0131r.\n\nAksi takdirde bu hastal\u0131k Fransa's\u0131ndan Almanya's\u0131na t\u00fcm Avrupa'y\u0131 i\u00e7ten \u00e7\u00f6kertecektir. https://t.co/dZk7PyS3sZ Kayseri Kentsel D\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm Anahtar Teslim T\u00f6reni https://t.co/mqsbNy5NgK AK Parti Kayseri \u0130l Kongremizdeyiz. https://t.co/I02fkwKRVV Mevlana Camii cemaatine ge\u00e7mi\u015f olsun dileklerimi iletiyorum.\n\nD\u00fcnyan\u0131n neresinde ve ne \u015fekilde olursa olsun; \u0131rk\u00e7\u0131l\u0131kla, yabanc\u0131 kar\u015f\u0131tl\u0131\u011f\u0131yla ve \u0130slam d\u00fc\u015fmanl\u0131\u011f\u0131yla m\u00fccadelemizi kararl\u0131 bir \u015fekilde s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. Y\u0131llar boyu demokrasinin, insan haklar\u0131n\u0131n ve \u00f6zg\u00fcrl\u00fcklerin be\u015fi\u011fi olarak an\u0131lan Avrupa, bug\u00fcn ne yaz\u0131k ki farkl\u0131l\u0131klar\u0131yla sava\u015fan bir yap\u0131ya b\u00fcr\u00fcnm\u00fc\u015ft\u00fcr.\n\nT\u00fcrkiye olarak, hi\u00e7bir gerek\u00e7enin kutsal bir mabedin hoyrat\u00e7a \u00e7i\u011fnenmesine zemin olu\u015fturamayaca\u011f\u0131na inan\u0131yoruz. Berlin\u2019deki Mevlana Camii\u2019nde sabah namaz\u0131 saatinde ger\u00e7ekle\u015ftirilen, Avrupa\u2019y\u0131 Orta \u00c7a\u011f karanl\u0131\u011f\u0131na her ge\u00e7en g\u00fcn biraz daha yakla\u015ft\u0131ran \u0131rk\u00e7\u0131l\u0131k ve \u0130slam d\u00fc\u015fmanl\u0131\u011f\u0131ndan beslendi\u011fi apa\u00e7\u0131k ortada olan, inan\u00e7 h\u00fcrriyetini t\u00fcmden yok sayan polis operasyonunu \u015fiddetle k\u0131n\u0131yorum. RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, cuma namaz\u0131 sonras\u0131 gazetecilere a\u00e7\u0131klama yap\u0131yor https://t.co/aRviQYSa5v Bin y\u0131ld\u0131r vatan\u0131m\u0131z olarak gerekti\u011finde can\u0131m\u0131z pahas\u0131na sahip \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131m\u0131z bu co\u011frafyadan bizi tasfiye etme hayallerinden vazge\u00e7meyenlere daha \u00e7ok k\u00e2buslar ya\u015fataca\u011f\u0131z. https://t.co/7zd4ZLz7S3 T\u00fcrkiye\u2019nin bug\u00fcne kadar ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fi yap\u0131sal reformlar sadece \u00e7ok daha b\u00fcy\u00fck hamlelerin temeliydi. \n\nBu temel \u00fczerinde 2053 vizyonumuzun esas\u0131n\u0131 olu\u015fturacak olan b\u00fcy\u00fck ve g\u00fc\u00e7l\u00fc T\u00fcrkiye\u2019nin in\u015fas\u0131na yeni ba\u015fl\u0131yoruz. https://t.co/HcWge9SqNp Kabine Toplant\u0131s\u0131 Sonras\u0131 Millete Sesleni\u015f https://t.co/dj1qsXs75H Rahmetle, h\u00fcrmetle, \u00f6zlemle... #Aliya\u0130zzetbegovi\u00e7 https://t.co/NQvQjVg1a8 \u0130bn Haldun \u00dcniversitesi K\u00fclliyesi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/Mn66E4hrVj Edebiyat\u0131m\u0131z\u0131n m\u00fcstesna ismi, eserleriyle ufkumuzu ayd\u0131nlatan Kud\u00fcs \u015eairi merhum Nuri Pakdil'i vefat\u0131n\u0131n y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde rahmetle, h\u00fcrmetle y\u00e2d ediyorum. https://t.co/YBiUzcppew Kuzey K\u0131br\u0131s T\u00fcrk Cumhuriyeti Cumhurba\u015fkan\u0131 se\u00e7ilen Say\u0131n Ersin Tatar'\u0131 \u015fahs\u0131m ve T\u00fcrk Milleti ad\u0131na tebrik ediyorum.\n\nT\u00fcrkiye, K\u0131br\u0131s T\u00fcrk halk\u0131n\u0131n hak ve hukukunun korunmas\u0131 i\u00e7in gereken her t\u00fcrl\u00fc \u00e7abay\u0131 g\u00f6stermeyi s\u00fcrd\u00fcrecektir. Y\u00fcre\u011fimiz toplu vurdu\u011fu m\u00fcddet\u00e7e, her t\u00fcrl\u00fc tefrikay\u0131 b\u00fcnyemizden uzak tuttu\u011fumuz s\u00fcrece, Allah\u2019\u0131n izniyle bu \u00fclkenin y\u00fckseli\u015finin, bu milletin zenginli\u011finin \u00f6n\u00fcnde duracak hi\u00e7bir g\u00fc\u00e7 yoktur. https://t.co/DsbgQDBmlO \u015e\u0131rnak\u2019ta yap\u0131m\u0131 tamamlanan projelerin toplu a\u00e7\u0131l\u0131\u015f t\u00f6renini ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/jBD5BRIrja Can karde\u015fimiz, can dostumuz Azerbaycan\u2019\u0131n 18 Ekim Ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131k G\u00fcn\u00fc\u2019n\u00fc tebrik ediyorum. \n\n\u201cTek Millet, \u0130ki Devlet\u201d anlay\u0131\u015f\u0131yla, Azerbaycan\u2019\u0131 her alanda desteklemeye ve vatan m\u00fccadelelerinde karde\u015flerimizin yan\u0131nda olmaya devam edece\u011fiz. https://t.co/Dun02h22Pm AK Parti \u015e\u0131rnak \u0130l Kongremizdeyiz https://t.co/LmVjoyG0b0 Nas\u0131l ba\u015flad\u0131?     /     Nas\u0131l gidiyor? \n\n#MilliEnerjideYeniM\u00fcjde \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 https://t.co/zZGpnSzduV Tuna-1 kuyusundan \u00e7\u0131kartaca\u011f\u0131m\u0131z, yeni rakam\u0131yla 405 milyar metrek\u00fcp do\u011fal gaz\u0131n \u00fclkemize ve milletimize hay\u0131rl\u0131, bereketli olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/CnMrv30mMM RT @RTEdijital: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RTErdogan, Fatih Sondaj Gemisi'ni ziyaret etti. #MilliEnerjideYeniM\u00fcjde \n\n''2023 hedeflerimize ula\u015fana, b\u2026 Fatih Sondaj Gemimizden Milletimize #MilliEnerjideYeniM\u00fcjde https://t.co/748SzSHwlT AK Parti MKYK \u00fcyemiz, \u0130stanbul Milletvekilimiz, sevgili karde\u015fim Markar Esayan\u2019\u0131n vefat\u0131n\u0131 b\u00fcy\u00fck bir \u00fcz\u00fcnt\u00fcyle \u00f6\u011frendim. \n\nM\u00fcteveffa Markar karde\u015fimizin ailesine, sevenlerine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. \u00dclkemiz siyasetine ve demokrasimize yapt\u0131\u011f\u0131 katk\u0131lar\u0131 hi\u00e7bir zaman unutmayaca\u011f\u0131z. https://t.co/o8EkXfNQDY Ukrayna Devlet Ba\u015fkan\u0131 Vladimir Zelenskiy ile Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/1Qdvq7cmpt T\u00fcrkiye\u2019yi yeniden siyasi ve kurumsal i\u00e7 m\u00fccadeleler batakl\u0131\u011f\u0131na s\u00fcr\u00fcklemek isteyenlere bekledikleri f\u0131rsat\u0131 vermeyece\u011fiz. \n\nBiz \u00f6n\u00fcm\u00fcze bakmaya, taahh\u00fctlerimizi yerine getirmeye, hedeflerimize ula\u015fmak i\u00e7in ad\u0131m ad\u0131m ilerlemeye, m\u00fccadeleyi kararl\u0131l\u0131kla s\u00fcrd\u00fcrmeye devam edece\u011fiz. https://t.co/XZgZIxN9vM \u0130nsanl\u0131k tarihinin en kadim topraklar\u0131nda ya\u015fayan bir millet olarak maziden atiye kurdu\u011fumuz k\u00f6pr\u00fcn\u00fcn zenginliklerinin tamam\u0131na sahip \u00e7\u0131kacak nesiller yeti\u015ftirmek istiyoruz. https://t.co/Lc9QFfpUI2 2020-2021 Y\u00fcksek\u00f6\u011fretim Akademik Y\u0131l\u0131 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/PuzlEnkvsJ T\u00fcrkiye olarak hem imk\u00e2nlar\u0131m\u0131zla hem t\u00fcm kalbimizle sonuna kadar Azerbaycan\u2019\u0131n yan\u0131nda olmay\u0131 s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. https://t.co/B4jaj9wLxv Milletimizin beklentilerine cevap verecek kanunlar\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131 titizlikle takip ediyoruz. https://t.co/qt3MSTdBea Eyl\u00fcl ay\u0131 ihracat\u0131m\u0131z 16 milyar dolar\u0131n \u00fczerine \u00e7\u0131karak Cumhuriyet tarihinin rekorunu k\u0131rm\u0131\u015ft\u0131r. https://t.co/MbQNcTk98q Cumartesi g\u00fcn\u00fc Fatih sondaj gemimize giderek hem \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 bizzat yerinde g\u00f6recek hem de yeni rezerv miktar\u0131n\u0131 milletimize m\u00fcjdeleyece\u011fiz. https://t.co/57s7JLOO4J \u0130nsanlar\u0131 ac\u0131mas\u0131zca katletmekten ormanlar\u0131 yakmaya, \u00e7ocuklar\u0131 ka\u00e7\u0131rmaktan kad\u0131nlara tecav\u00fcze kadar her melanete bula\u015fm\u0131\u015f ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fcn\u00fc savunmak, bir meslek kurulu\u015funun g\u00f6revi olamaz. https://t.co/WbdNXPOxCx AK Parti Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/yRg8aeOAOC Ge\u00e7irdi\u011fi rahats\u0131zl\u0131k nedeniyle bir s\u00fcredir tedavi g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc hastanede vefat eden Kilis Belediye Ba\u015fkan\u0131 Mehmet Abdi Bulut\u2019a Allah\u2019tan rahmet, ailesine, sevenlerine ve Kilisli karde\u015flerime ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. Mek\u00e2n\u0131 cennet olsun. K\u0131sa bir hat\u0131rlatma... https://t.co/nXtXqzHV8S K\u0131ta ile bin y\u0131ll\u0131k kadim ba\u011flar\u0131 olan T\u00fcrkiye, Afrikal\u0131lar\u0131n kader orta\u011f\u0131d\u0131r. Afrika\u2019yla ili\u015fkilerimizin \u00f6z\u00fc samimiyettir, karde\u015fliktir, dayan\u0131\u015fmad\u0131r. https://t.co/FoIpY69kpi T\u00fcrkiye - Afrika Ekonomi ve \u0130\u015f Forumu A\u00e7\u0131l\u0131\u015f Oturumu https://t.co/afGQ68BXCH T\u00fcrkiye'nin siyasi, diplomatik ve askeri g\u00fcc\u00fcn\u00fcn de deste\u011fiyle K\u0131br\u0131s'ta art\u0131k eskilerin 'Zor oyunu bozar' dedi\u011fi yere do\u011fru gidiyoruz. https://t.co/2VCrastMTd Irk\u00e7\u0131l\u0131k ve \u0130slam d\u00fc\u015fmanl\u0131\u011f\u0131yla y\u00fczle\u015fmek yerine hedef sapt\u0131ranlar, en b\u00fcy\u00fck k\u00f6t\u00fcl\u00fc\u011f\u00fc kendi toplumlar\u0131na yapmaktad\u0131r. \n\nBug\u00fcn g\u00f6rmezden geldikleri sorunlar, yar\u0131n daha b\u00fcy\u00fck felaketler olarak kar\u015f\u0131lar\u0131na \u00e7\u0131kacakt\u0131r. https://t.co/Xoo37RShru B\u00f6lgemizde ve d\u00fcnyada ho\u015fg\u00f6r\u00fcs\u00fczl\u00fck ne kadar artarsa arts\u0131n, biz hep farkl\u0131 yerde durmaya, ho\u015fg\u00f6r\u00fcy\u00fc y\u00fcceltmeye devam edece\u011fiz.\n\nBin y\u0131ld\u0131r oldu\u011fu gibi gelecekte de t\u00fcm insanl\u0131\u011f\u0131n bar\u0131\u015f, huzur ve esenli\u011fi ad\u0131na m\u00fccadele etmeyi s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. https://t.co/VXYMLhNAcM RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, KKTC Su Temin Projesi Boru Hatt\u0131 Onar\u0131m\u0131n\u0131 M\u00fcteakip Su Verme T\u00f6reni\u2019nde konu\u015fuyor https://t.co/KbceFt\u2026 Camiler ve Din G\u00f6revlileri Haftas\u0131 Program\u0131 https://t.co/5BlV00Ohlv Salg\u0131n\u0131n sa\u011fl\u0131k boyutu yan\u0131nda di\u011fer t\u00fcm etkilerini azaltmay\u0131 ama\u00e7layan pek \u00e7ok tedbiri, deste\u011fi, te\u015fviki hayata ge\u00e7irmeyi s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyoruz. https://t.co/I0yXSc9c2h Kabine Toplant\u0131s\u0131 Sonras\u0131 Millete Sesleni\u015f https://t.co/DwE9NxEljx RT @EmineErdogan: Meclisimizin, yeni yasama y\u0131l\u0131nda hayvanlara haklar\u0131n\u0131 eksiksiz teslim ederek t\u00fcm vicdanlar\u0131 rahatlatacak yasay\u0131 bir an \u00f6\u2026 \u00d6mr\u00fcn\u00fc \u0130slam\u2019\u0131 \u00f6\u011fretmeye, anlatmaya ve ahlakl\u0131 nesiller yeti\u015ftirmeye vakfetmi\u015f olan, \u0130stanbul \u0130lim ve K\u00fclt\u00fcr Vakf\u0131 Ba\u015fkan\u0131 Mehmet F\u0131r\u0131nc\u0131\u2019ya Allah\u2019tan rahmet, yak\u0131nlar\u0131na ve sevenlerine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. Mek\u00e2n\u0131 cennet olsun. T\u00fcrk Konseyi\u2019nin kurulu\u015f y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc de temsil eden 3 Ekim T\u00fcrk Dili Konu\u015fan \u00dclkeler \u0130\u015f Birli\u011fi G\u00fcn\u00fc'n\u00fc g\u00f6n\u00fclden tebrik ediyorum.\n\nT\u00fcrk Konseyi olarak birli\u011fimizin, beraberli\u011fimizin ve dayan\u0131\u015fmam\u0131z\u0131n her alanda artarak devam etmesi i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015fmaya devam edece\u011fiz. https://t.co/BoIWoHO86T Bug\u00fcn a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz Reyhanl\u0131 Baraj\u0131\u2019n\u0131n \u00fclkemize, milletimize, \u015fehrimize hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/2NSxqIL9Yj Reyhanl\u0131 Baraj\u0131 ve \u00e7e\u015fitli projelerin a\u00e7\u0131l\u0131\u015f t\u00f6renini ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/KeCU6GolV4 Unutulmamal\u0131d\u0131r ki; cezas\u0131z kalan her su\u00e7, faili daha da azg\u0131nla\u015ft\u0131r\u0131r. Hesap sorulmayan her c\u00fcr\u00fcm, yeni zul\u00fcmlere davetiye \u00e7\u0131kar\u0131r. https://t.co/JI7fkpPdpB T\u00fcrkiye\u2019nin gelece\u011fi bizim \u00e7al\u0131\u015fmam\u0131za, de\u011fer \u00fcretmemize, hizmet \u00fcretmemize, gayret g\u00f6stermemize ba\u011fl\u0131d\u0131r. https://t.co/EXw05ptuJG Bug\u00fcn resm\u00ee a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz Konya \u015eehir Hastanemizin \u00fclkemize, milletimize, \u015fehrimize hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/UYzwlaQOJ8 AK Parti'mizin kurucular\u0131ndan, eski Bay\u0131nd\u0131rl\u0131k ve \u0130sk\u00e2n Bakan\u0131m\u0131z, yol ve dava arkada\u015f\u0131m\u0131z Zeki Ergezen beyefendinin vefat\u0131ndan dolay\u0131 derin \u00fcz\u00fcnt\u00fc duydum.\n\nZeki Ergezen'e Allah\u2019tan rahmet, ailesine ve sevenlerine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. Mek\u00e2n\u0131 cennet olsun. AK Parti Konya \u0130l Te\u015fkilat\u0131m\u0131z ile birlikteyiz. https://t.co/hCX5jI35Xp Konya \u015eehir Hastanemizin a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/UkyE9kY61u I wish a speedy recovery to U.S. President @realDonaldTrump and @FLOTUS Melania Trump, who tested positive for COVID-19.\n\nI sincerely hope that they will overcome the quarantine period without problems and regain their health as soon as possible. \u0130\u015fgal alt\u0131ndaki topraklar\u0131n\u0131 kurtarma ve vatanlar\u0131n\u0131 koruma m\u00fccadelelerinde, Azerbaycanl\u0131 karde\u015flerimizin yan\u0131nday\u0131z. \n\nB\u00f6lgede kal\u0131c\u0131 bar\u0131\u015f\u0131n yolu, Ermenistan'\u0131n i\u015fgal etti\u011fi her kar\u0131\u015f Azerbaycan topra\u011f\u0131ndan geri \u00e7ekilmesinden ge\u00e7mektedir. https://t.co/NqX2JwIBb9 T\u00fcrkiye B\u00fcy\u00fck Millet Meclisimizin yasama alan\u0131nda temsilcisi oldu\u011fu kadim ve asil duru\u015f, evlatlar\u0131m\u0131za b\u0131rakaca\u011f\u0131m\u0131z en k\u0131ymetli hazinedir.\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 https://t.co/LpsQgl2sQM \u0130n\u015fallah bu vir\u00fcs\u00fc hep birlikte yenecek, hep birlikte kol kola sa\u011fl\u0131kl\u0131, huzurlu, m\u00fcreffeh, esenlik dolu bir gelece\u011fe y\u00fcr\u00fcmeyi s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. https://t.co/cAKlrjeaJQ RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'\u0131n, BM D\u00f6rd\u00fcnc\u00fc Kad\u0131n Konferans\u0131'n\u0131n 25. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fc etkinli\u011fine g\u00f6nderdi\u011fi video mesaj\u0131 https://t.co/R\u2026 T\u00fcrkiye\u2019yi her alanda oldu\u011fu gibi ekonomide de 2023 hedeflerimize ula\u015ft\u0131raca\u011f\u0131z. https://t.co/S60R9vC6p0 As\u0131rlarca birlikte ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m\u0131z mazlum Filistin halk\u0131n\u0131n her platformda haklar\u0131n\u0131 dile getirmeyi, \u00fclkemiz ve milletimiz ad\u0131na bir \u015feref kabul ediyoruz. https://t.co/lbmIydwKZV Akdeniz\u2019de diyalog kanallar\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131k tutan kararl\u0131 duru\u015fumuzu sonuna kadar koruyaca\u011f\u0131z. https://t.co/w5V6KcsfN2 S\u0131n\u0131rlar\u0131m\u0131z\u0131 ter\u00f6r \u00f6rg\u00fctlerine ve onlar\u0131 ma\u015fa olarak kullananlara teslim etmedik, etmeyece\u011fiz. https://t.co/zV5Jz765yv T\u00fcrkiye, d\u00fcnyadaki a\u015f\u0131 \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 yak\u0131ndan takip etmenin yan\u0131nda, kendi a\u015f\u0131s\u0131n\u0131 \u00fcretme konusunda da yo\u011fun bir gayret i\u00e7indedir https://t.co/PrN8Zw5vEl T\u00fcrkiye olarak, insanl\u0131\u011f\u0131 kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya bulundu\u011fu tehditlerden kurtaracak \u00e7\u00f6z\u00fcmleri g\u00fcndeme getirmenin, tart\u0131\u015fman\u0131n ve in\u015fallah neticeye ula\u015ft\u0131rman\u0131n gayreti i\u00e7indeyiz. https://t.co/3gR0bDDZh5 Geli\u015fmi\u015f \u00fclkelerin dahi vatanda\u015flar\u0131n\u0131 kendi hallerine terk etti\u011fi salg\u0131n d\u00f6neminde, T\u00fcrkiye i\u00e7eride ve d\u0131\u015far\u0131da ger\u00e7ekten erdemli bir duru\u015f ortaya koymu\u015ftur. https://t.co/oSxQgu4s7e TBMM 27. D\u00f6nem 4. Yasama Y\u0131l\u0131 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131 https://t.co/iXfX1aHEgL RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'\u0131n, BM 75. Genel Kurulu etkinlikleri kapsam\u0131nda d\u00fczenlenen Biyolojik \u00c7e\u015fitlilik Zirvesi\u2019ne g\u00f6nderdi\u011fi\u2026 Vefat haberinden derin \u00fcz\u00fcnt\u00fc duydu\u011fum Kuveyt Emiri Sabah el-Ahmed el-Cabir es-Sabah'a Allah\u2019tan rahmet, T\u00fcrk milleti ad\u0131na dost ve karde\u015f Kuveyt halk\u0131na ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. RT @rterdogan_ar: \u062a\u0644\u0642\u064a\u0646\u0627 \u0628\u0628\u0627\u0644\u063a \u0627\u0644\u062d\u0632\u0646 \u0648\u0627\u0644\u0623\u0633\u0649 \u0646\u0628\u0623 \u0648\u0641\u0627\u0629 \u0623\u0645\u064a\u0631 \u062f\u0648\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0648\u064a\u062a \u0627\u0644\u0634\u064a\u062e \u0635\u0628\u0627\u062d \u0627\u0644\u0623\u062d\u0645\u062f \u0627\u0644\u062c\u0627\u0628\u0631 \u0627\u0644\u0635\u0628\u0627\u062d\u060c \u0648\u0623\u0639\u0631\u0628 \u0628\u0627\u0633\u0645 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0643\u064a \u0639\u0646 \u0645\u0634\u0627\u0639\u0631 \u0627\u0644\u062a\u2026 T\u00fcrkiye, Akdeniz\u2019de gerilimden de\u011fil; bar\u0131\u015ftan, i\u015f birli\u011finden, hakkaniyet ve adaletten yanad\u0131r. https://t.co/kSnnnsfvtM T\u00fcrkiye'nin her zaman Azerbaycan'\u0131n yan\u0131nda oldu\u011funu g\u00fc\u00e7l\u00fc bir \u015fekilde teyit eden bu ortak bildiride imzas\u0131 olan siyasi partilerimize \u015fahs\u0131m ve Milletimiz ad\u0131na te\u015fekk\u00fcr ediyor, Gazi Meclisimizi bu asil ve g\u00fc\u00e7l\u00fc duru\u015fundan dolay\u0131 g\u00f6n\u00fclden tebrik ediyorum. https://t.co/HpQ6ngheQp RT @trpresidency: President @RTErdogan: Turkey\u2019s Eastern Mediterranean policies are built upon those two bases: https://t.co/oWpPxBqkvS T\u00fcrkiye\u2019nin Do\u011fu Akdeniz politikas\u0131 \u015fu iki temel \u00fczerinde y\u00fckseliyor: https://t.co/PpsipYTZBp Uluslararas\u0131 Deniz Hukuku ve Do\u011fu Akdeniz Sempozyumu https://t.co/WMfJvtac7v Bug\u00fcn yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z telefon g\u00f6r\u00fc\u015fmesinde dirayetli ve kararl\u0131 duru\u015funa bir kez daha \u015fahit oldu\u011fum Azerbaycan Cumhurba\u015fkan\u0131 karde\u015fim \u0130lham Aliyev'e ifade etti\u011fim gibi, T\u00fcrkiye \"tek millet, iki devlet\" anlay\u0131\u015f\u0131yla, Azerbaycanl\u0131 karde\u015fleriyle dayan\u0131\u015fmas\u0131n\u0131 g\u00fc\u00e7lendirerek s\u00fcrd\u00fcrecektir. Ermeni halk\u0131n\u0131, kendilerini felakete s\u00fcr\u00fckleyen y\u00f6netimlerine ve onlar\u0131 bir kukla gibi kullananlara kar\u015f\u0131 geleceklerine sahip \u00e7\u0131kmaya davet ederken, t\u00fcm d\u00fcnyaya i\u015fgale ve zulme kar\u015f\u0131 verdikleri m\u00fccadelede Azerbaycan'\u0131n yan\u0131nda yer alma \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131 yap\u0131yoruz. Ermenistan\u2019\u0131n tahrikkar sald\u0131rganl\u0131\u011f\u0131 kar\u015f\u0131s\u0131nda gerekli ve yeterli bir tepki ortaya koyamayan uluslararas\u0131 toplum \u00e7ifte standard\u0131n\u0131 bir kez daha g\u00f6stermektedir. Yakla\u015f\u0131k 30 y\u0131ld\u0131r ihmalkar tutumunu s\u00fcrd\u00fcren Minsk \u00fc\u00e7l\u00fcs\u00fc de \u00e7\u00f6z\u00fcm odakl\u0131 davranmaktan maalesef \u00e7ok uzaktad\u0131r. Azerbaycan'a y\u00f6nelik sald\u0131r\u0131lar\u0131na bir yenisini ekleyen Ermenistan, b\u00f6lgede bar\u0131\u015f\u0131n ve huzurun \u00f6n\u00fcndeki en b\u00fcy\u00fck tehdit oldu\u011funu bir kere daha g\u00f6stermi\u015ftir. T\u00fcrk Milleti her zaman oldu\u011fu gibi bug\u00fcn de t\u00fcm imkanlar\u0131yla Azerbaycanl\u0131 karde\u015flerinin yan\u0131ndad\u0131r. T\u00fcrkiye, kamu taraf\u0131 ve \u00f6zel sekt\u00f6r\u00fcyle ne kadar g\u00fc\u00e7l\u00fc olursa, sosyal dokusu ve ekonomisiyle ne kadar sa\u011flam olursa, gelece\u011fine de o derece g\u00fcvenle bakacakt\u0131r. https://t.co/zfnUxH68ve Bizim medeniyetimiz, insan medeniyetidir, ilim medeniyetidir, irfan medeniyetidir, hikmet medeniyetidir. https://t.co/lYcfVcgDvI Gaziantep'in \u015eehitkamil il\u00e7esinde vatanda\u015flar\u0131m\u0131zla birlikteyiz. https://t.co/Q2QrRPBOyF Gaziantep'te 300 fabrikan\u0131n toplu a\u00e7\u0131l\u0131\u015f t\u00f6renini ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/N5kepG6MGH Biz T\u00fcrkiye\u2019yi 2023 hedefleriyle bulu\u015fturmak i\u00e7in var g\u00fcc\u00fcm\u00fczle \u00e7al\u0131\u015f\u0131yoruz. Gen\u00e7lerimiz de in\u015fallah 2053 ve 2071 vizyonlar\u0131yla bu tohumlar\u0131 ulu \u00e7\u0131narlara d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcreceklerdir. https://t.co/HBh4kJdh3a #TEKNOFEST2020 Gaziantep\u2019teyiz. https://t.co/VWkmiwCT3N Akdeniz\u2019de T\u00fcrkiye olmadan at\u0131lacak ad\u0131mlar\u0131n ba\u015far\u0131 \u015fans\u0131 kesinlikle yoktur.\n\u00a0\nDiyalog ve i\u015f birli\u011fi tesisi i\u00e7in t\u00fcm b\u00f6lge \u00fclkelerinin hak ve \u00e7\u0131karlar\u0131n\u0131n g\u00f6z \u00f6n\u00fcnde bulunduruldu\u011fu, i\u00e7inde K\u0131br\u0131s T\u00fcrklerinin de yer ald\u0131\u011f\u0131 b\u00f6lgesel bir konferans d\u00fczenlenmesini teklif ediyoruz. https://t.co/1cNixSYrO4 Uluslararas\u0131 \u00f6rg\u00fctlerdeki itibar kayb\u0131n\u0131n \u00f6n\u00fcne ge\u00e7mek i\u00e7in \u00f6ncelikle zihniyetimizi, kurumlar\u0131m\u0131z\u0131 ve kurallar\u0131m\u0131z\u0131 g\u00f6zden ge\u00e7irmeliyiz.\n\nT\u00fcrkiye olarak, i\u00e7inden ge\u00e7ti\u011fimiz bu hassas d\u00f6nemde \u00e7ok tarafl\u0131l\u0131\u011fa verdi\u011fimiz g\u00fc\u00e7l\u00fc deste\u011fi s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. https://t.co/R9ZCBQ5NJO Birle\u015fmi\u015f Milletler 75. Genel Kurul Hitab\u0131 https://t.co/lYbfdutOcQ Biz, hakkaniyete ve hakikatlere uygun tekliflerle kar\u015f\u0131m\u0131za gelindi\u011fi m\u00fcddet\u00e7e; diyalogla, m\u00fczakereyle, anla\u015fmayla \u00e7\u00f6z\u00fclemeyecek hi\u00e7bir mesele olmad\u0131\u011f\u0131na inan\u0131yoruz.\n\nAksi takdirde hi\u00e7bir m\u00fccadeleden ka\u00e7may\u0131z. https://t.co/WLh5y1bXXg Kabine Toplant\u0131s\u0131 Sonras\u0131 Millete Sesleni\u015f https://t.co/Q1Al0cqzo2 Biz, samimi her \u00e7a\u011fr\u0131ya kulak vererek diplomasiye olabildi\u011fince alan kazand\u0131rmak, sorunlar\u0131 diyalog yoluyla herkesin kazanabilece\u011fi bir \u00e7\u00f6z\u00fcme kavu\u015fturmak niyetindeyiz. \u00dclkemizin bir damla suyunu da bir kar\u0131\u015f topra\u011f\u0131n\u0131 da bu vizyonla savunmay\u0131 sonuna kadar s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. T\u00fcrkiye Cumhuriyeti Devleti 2 bin y\u0131ll\u0131k ge\u00e7mi\u015fi olan k\u00f6kl\u00fc ve kadim bir devlettir. Hi\u00e7bir komplekse kap\u0131lmadan, i\u00e7inden ge\u00e7ti\u011fimiz t\u00fcm s\u00fcre\u00e7leri vakur ve olgun \u015fekilde y\u00fcr\u00fctmekte, \u0131srarl\u0131 provakasyonlara asla ald\u0131r\u0131\u015f etmemekteyiz. Bug\u00fcn a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz Kuzey Marmara Otoyolu Gebze-\u0130zmit Kav\u015fa\u011f\u0131 kesiminin \u00fclkemize ve milletimize hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/MXgalLnSYo Kuzey Marmara Otoyolu 5. kesiminin a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. \n\nB\u00f6ylelikle 400 kilometrelik otoyolun 321,2 kilometresini tamamlam\u0131\u015f oluyoruz. https://t.co/LRCopcztwL RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan\u2019\u0131n Ro\u015f A\u015fana Bayram\u0131 mesaj\u0131: \u201dSevgi ve ho\u015fg\u00f6r\u00fc medeniyetinin sembol\u00fc olan bu topraklarda toplumsal,\u2026 RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, cuma namaz\u0131 sonras\u0131 gazetecilere a\u00e7\u0131klama yap\u0131yor https://t.co/rX2LmrzHuU T\u00fcrkiye\u2019yi b\u00fcy\u00fcterek, ekonomisini, itibar\u0131n\u0131, dayan\u0131\u015fmas\u0131n\u0131, karde\u015fli\u011fini y\u00fccelterek aziz \u015fehitlerimizin vasiyetini yerine getiriyoruz. https://t.co/YrAMSDxC3E Devlet \u00d6v\u00fcn\u00e7 Madalyas\u0131 Tevcih T\u00f6reni https://t.co/gxmIk2odmf 2053 vizyonumuzu d\u00fcnyan\u0131n hi\u00e7bir yerinde bulunmayan, insani de\u011ferler \u00fczerine bina edilmi\u015f samimi bir demokrasi, adil bir kalk\u0131nma, k\u00f6kl\u00fc bir hak ve adalet ideali \u00fczerine in\u015fa edece\u011fiz.\n\nKendimizle birlikte t\u00fcm dostlar\u0131m\u0131z ve karde\u015flerimiz i\u00e7in bu m\u00fccadeleyi verece\u011fiz. https://t.co/SLCXG2BkML AK Parti Geni\u015fletilmi\u015f \u0130l Ba\u015fkanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/OFziHU46wr Suriye\u2019nin El Bab \u015fehrinde medeniyetimizin \u015fefkat eli K\u0131z\u0131lay\u2019a y\u00f6nelik d\u00fczenlenen hain ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131nda \u015fehit d\u00fc\u015fen karde\u015fimize Allah\u2019tan rahmet, ailesine ve sevenlerine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. \n\nSald\u0131r\u0131da yaralanan karde\u015flerimize ve t\u00fcm @Kizilay camias\u0131na ge\u00e7mi\u015f olsun. Allah\u2019\u0131n izniyle \u00fclkeye ve millete hizmet yolundan asla d\u00f6nmeyece\u011fiz. https://t.co/5U1dYLccLg AK Parti \u0130stanbul \u0130l Te\u015fkilat\u0131m\u0131z\u0131n 100 Bin Yeni \u00dcye Program\u0131\u2019nday\u0131z. https://t.co/2z2IaxjoJy Biz bu d\u00fcnyada milletin g\u00fcc\u00fcn\u00fcn \u00fczerinde bir g\u00fc\u00e7 g\u00f6rmedik, tan\u0131mad\u0131k. https://t.co/gdTbphJUFf TOBB Ekonomi ve Teknoloji \u00dcniversitesi Hukuk Fak\u00fcltesi Diploma T\u00f6reni https://t.co/mavZgYzuW1 12 Eyl\u00fcl darbesinin 40. y\u0131l\u0131nda, Demokrasi ve \u00d6zg\u00fcrl\u00fckler Adas\u0131\u2019nda d\u00fczenlenen Vesayetten Demokrasiye Milli \u0130rade Sempozyumu\u2019nday\u0131z. https://t.co/z1UvxWymcE https://t.co/4j0QBtOxuq T\u00fcrkiye-\u0130ran Y\u00fcksek D\u00fczeyli \u0130\u015f Birli\u011fi Konseyi 6. Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/naWcRXHwKx T\u00fcrkiye'nin uluslararas\u0131 alandaki haysiyetli ve dirayetli duru\u015funu, \u00fclke ve millet olarak birli\u011fimize, beraberli\u011fimize, karde\u015fli\u011fimize sahip \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131m\u0131z m\u00fcddet\u00e7e sonuna kadar s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. https://t.co/Gva2Nh4e7w Koronavir\u00fcs'e kar\u015f\u0131 bir \u00e7\u00f6z\u00fcm bulunana kadar hayat\u0131m\u0131z\u0131 temizlik, maske, mesafe tedbirlerine g\u00f6re yeniden d\u00fczenlemeliyiz. \n\nHer vatanda\u015f\u0131m\u0131z\u0131 kendimizin, evlatlar\u0131m\u0131z\u0131n, aile b\u00fcy\u00fcklerimizin, sevdiklerimizin sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in seferberlik ruhuyla bu s\u00fcrece destek vermeye davet ediyorum. https://t.co/DvWKVhfwRe Kabine Toplant\u0131s\u0131 Sonras\u0131 Millete Sesleni\u015f https://t.co/xuMWPJdDGV Sigortac\u0131l\u0131k sekt\u00f6r\u00fcn\u00fc \u00e7ok daha organize ve rekabet\u00e7i bir yap\u0131ya kavu\u015fturaca\u011f\u0131na inand\u0131\u011f\u0131m\u0131z T\u00fcrkiye Sigorta\u2019n\u0131n \u00fclkemize, milletimize hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/ZUbJYlwuzB T\u00fcrkiye Sigorta Tan\u0131t\u0131m T\u00f6reni https://t.co/2RkOZbkGf6 28 \u015eubat\u2019ta ya\u015fanan ma\u011fduriyetlere ve kad\u0131nlar\u0131m\u0131z\u0131n haf\u0131zas\u0131nda b\u0131rakt\u0131\u011f\u0131 derin izlere sanat\u0131n g\u00fc\u00e7l\u00fc diliyle dikkat \u00e7eken \u201cB\u00f6yle Daha G\u00fczelsin\u201d sergisini torunum Emine Mahinur ile birlikte ziyaret ettik.\n\nKADEM\u2019e ve t\u00fcm eser sahiplerine \u015f\u00fckranlar\u0131m\u0131 sunuyorum. https://t.co/531bRgLsnw Allah\u2019\u0131n yard\u0131m\u0131, milletimizin deste\u011fiyle \u00fclkemizi d\u00fcnyan\u0131n en b\u00fcy\u00fck 10 devletinden biri haline d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcrmekte kararl\u0131y\u0131z. https://t.co/s1VaZMKDyy Bug\u00fcn hizmete ald\u0131\u011f\u0131m\u0131z G\u00f6ztepe Prof. Dr. S\u00fcleyman Yal\u00e7\u0131n \u015eehir Hastanemizin \u00fclkemize, milletimize, \u015fehrimize hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/yXb7ZeOFei Bu y\u0131l \u0130stanbul'da hizmete ald\u0131\u011f\u0131m\u0131z 7. hastane olan G\u00f6ztepe \u015eehir Hastanesi'nin a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/1Hw6PT4vnm Bug\u00fcn, son 6 ayda ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz 8. ula\u015f\u0131m projesi olan Ankara-Ni\u011fde Otoyolu\u2019nun birinci ve \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc kesimlerini hizmete ald\u0131k.\n\n#YolMedeniyettir anlay\u0131\u015f\u0131yla \u00fclkemize ula\u015f\u0131mda \u00e7a\u011f atlatmaya devam edece\u011fiz. https://t.co/ilRs7AxPiJ Mill\u00ee M\u00fccadele\u2019nin mihenk ta\u015f\u0131 Sivas Kongresi\u2019nin 101. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde, ba\u015fta Gazi Mustafa Kemal olmak \u00fczere t\u00fcm kahramanlar\u0131m\u0131z\u0131 sayg\u0131 ve \u015f\u00fckranla y\u00e2d ediyorum.\n\nBir kez daha ifade ediyoruz ki, milletimiz bu cennet vatan\u0131 bir b\u00fct\u00fcn olarak koruyacak ve asla b\u00f6ld\u00fcrtmeyecektir. https://t.co/OrpPj0Kmbn Marmara, Akdeniz ve G\u00fcneydo\u011fu Anadolu b\u00f6lgelerini birbirine ba\u011flayan Ankara-Ni\u011fde Otoyolu'nun a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. #YolMedeniyettir https://t.co/3Zlow7Zez5 Koronavir\u00fcs testi pozitif \u00e7\u0131kan k\u0131ymetli dostum, dava arkada\u015f\u0131m @BY Binali Y\u0131ld\u0131r\u0131m ile e\u015fi Semiha Y\u0131ld\u0131r\u0131m Han\u0131mefendi\u2019ye ailecek ge\u00e7mi\u015f olsun dileklerimizi iletiyor, en k\u0131sa s\u00fcrede sa\u011fl\u0131klar\u0131na kavu\u015fmalar\u0131n\u0131 temenni ediyoruz.\n\nRabbimden t\u00fcm hastalar\u0131m\u0131za acil \u015fifalar diliyorum. 2020-2021 Adli Y\u0131l A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/rii5G6u5zm Bu geceden itibaren V\u0130RA B\u0130SM\u0130LLAH diyerek denizlere a\u00e7\u0131lan, \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki 7,5 ay boyunca r\u0131z\u0131klar\u0131n\u0131 denizde arayacak olan t\u00fcm bal\u0131k\u00e7\u0131lar\u0131m\u0131za bereketli, bol kazan\u00e7l\u0131 bir sezon diliyorum. https://t.co/tozk17CBGt Bal\u0131k\u00e7\u0131l\u0131k sezonunu Giresun'daki bal\u0131k\u00e7\u0131 karde\u015flerimizle birlikte a\u00e7\u0131yoruz. Vira Bismillah... https://t.co/hmkUtMM1pp Giresun\u2019un yaralar\u0131n\u0131 sarmak, afetin izlerini ortadan kald\u0131rmak, il\u00e7elerimizi ekonomik ve sosyal olarak yeniden canland\u0131rmak i\u00e7in her t\u00fcrl\u00fc tedbiri ald\u0131k, yat\u0131r\u0131mlar\u0131 planlad\u0131k, \u00e7al\u0131\u015fmalara ba\u015flad\u0131k.\n\nHer bir \u00e7al\u0131\u015fman\u0131n bizzat takip\u00e7isi olaca\u011f\u0131z. https://t.co/qN4S2aOM2k Giresun'un Do\u011fankent il\u00e7esinde vatanda\u015flar\u0131m\u0131zla birlikteyiz. https://t.co/ITDatkSNt7 Giresun'un Dereli il\u00e7esinde vatanda\u015flar\u0131m\u0131zla birlikteyiz. https://t.co/uL09aG75wc A\u011fustos ay\u0131, zaferler ay\u0131 olarak tarihimizdeki yerini alm\u0131\u015ft\u0131r. \u0130n\u015fallah daha nice A\u011fustoslarda, nice b\u00fcy\u00fck zaferlere imza ataca\u011f\u0131z. \n\nOk yaydan f\u0131rlam\u0131\u015ft\u0131r ve mutlaka hedefini bulacakt\u0131r. https://t.co/JSS1QRHjxo 30 A\u011fustos, \u201cYA \u0130ST\u0130KLAL YA \u0130ZM\u0130HLAL\u201d tercihiyle ba\u015f ba\u015fa b\u0131rak\u0131lan bir milletin, ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131k ve onuru i\u00e7in neleri g\u00f6ze alabilece\u011finin en a\u00e7\u0131k ispat\u0131d\u0131r. https://t.co/2obdMfaxQv Milli Savunma \u00dcniversitesi Harp Okullar\u0131 Diploma Alma ve Sancak Devir Teslim T\u00f6reni https://t.co/uMNwnVoEi3 Roketsan Uydu F\u0131rlatma, Uzay Sistemleri ve \u0130leri Teknolojiler Ara\u015ft\u0131rma Merkezi ile Patlay\u0131c\u0131 Hammadde \u00dcretim Tesisi'nin a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/jTrqQooVaN RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, 30 A\u011fustos Zafer Bayram\u0131 nedeniyle tebrikleri kabul ediyor https://t.co/XJjklgnO9f RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, 30 A\u011fustos Zafer Bayram\u0131 dolay\u0131s\u0131yla An\u0131tkabir\u2019de d\u00fczenlenen t\u00f6rene kat\u0131l\u0131yor https://t.co/8rsSjaT67z \u00dclkemizdeki ve d\u00fcnyan\u0131n d\u00f6rt bir yan\u0131ndaki vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n 30 A\u011fustos Zafer Bayram\u0131\u2019n\u0131 g\u00f6n\u00fclden tebrik ediyorum.\n\nCumhuriyetimizin banisi, B\u00fcy\u00fck Taarruz\u2019un Ba\u015fkomutan\u0131 Gazi Mustafa Kemal Atat\u00fcrk ve silah arkada\u015flar\u0131n\u0131 minnetle y\u00e2d ediyorum. https://t.co/I6oeOngZYK https://t.co/nTqpJ4WDNj Bug\u00fcn Teknoloji Odakl\u0131 Sanayi Hamlesi Program\u0131\u2019n\u0131n sonu\u00e7lar\u0131n\u0131 milletimizle payla\u015ft\u0131k ve 40 yeni fabrikam\u0131z\u0131n a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdik. \n\nBahanelere s\u0131\u011f\u0131nmadan, zorluklara ald\u0131rmadan, b\u00fcy\u00fck ve g\u00fc\u00e7l\u00fc T\u00fcrkiye\u2019yi in\u015fa etmek i\u00e7in ko\u015facak, ko\u015fturacak, var g\u00fcc\u00fcm\u00fczle \u00e7al\u0131\u015faca\u011f\u0131z. https://t.co/6WPftsm4J3 Muharrem ay\u0131 ile A\u015fure G\u00fcn\u00fc'n\u00fcn milletimiz ve t\u00fcm \u0130slam alemi i\u00e7in hay\u0131rlara vesile olmas\u0131n\u0131 diliyorum. \n\n\u015eehadetlerinin 1381. sene-i devriyesinde \u015fehitlerin efendisi, Peygamberimizin torunu Hazreti H\u00fcseyin Efendimizi ve t\u00fcm Kerbela \u015fehitlerini rahmetle, h\u00fcrmetle y\u00e2d ediyorum. https://t.co/NjHAJOWbld Teknoloji Odakl\u0131 Sanayi Hamlesi \u00e7er\u00e7evesinde MESS Teknoloji Merkezi ve 40 Fabrikam\u0131z\u0131n a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/NyKRokKdSv M\u00fccadeleci ruhu, azmi ve kararl\u0131l\u0131\u011f\u0131yla, \u00fclkemizin gen\u00e7lerine besledi\u011fi derin muhabbetle g\u00f6n\u00fcllerimizde taht kuran, k\u0131ymetli fikir insan\u0131, gazeteci ve yazar \u015eule Y\u00fcksel \u015eenler Han\u0131mefendi\u2019yi vefat\u0131n\u0131n y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde rahmetle, sayg\u0131yla y\u00e2d ediyorum. https://t.co/4A7MArzpkR Nas\u0131l d\u00fcn T\u00fcrkistan\u2019dan Anadolu\u2019ya akan sadece fetih ordusu de\u011fil, adalet ve muhabbet kervan\u0131ysa, bug\u00fcn de gitti\u011fimiz her yere bu erdemleri ta\u015f\u0131yoruz.\n\nBin y\u0131ld\u0131r Anadolu\u2019daki her kesimden insan\u0131m\u0131z\u0131n kalplerinde kurulan g\u00fc\u00e7l\u00fc k\u00f6pr\u00fc, sonsuza kadar ayakta kalacakt\u0131r. https://t.co/AFzZXkEXqb Malazgirt Zaferi'nin 949. Y\u0131l D\u00f6n\u00fcm\u00fc https://t.co/mPqa3W9RNm Yi\u011fitler kan d\u00f6ker, bayrak solmaya, Anadolu ba\u015flar, vatan olmaya. K\u0131z\u0131lelma'ya hey, K\u0131z\u0131lelma'ya... \n\nSultan Alparslan'\u0131 ve onunla birlikte bu gazada yer alan t\u00fcm kahramanlar\u0131m\u0131z\u0131 \u015f\u00fckranla y\u00e2d ediyorum. https://t.co/EyyqO1qOzI Kabine Toplant\u0131s\u0131 Sonras\u0131 Millete Sesleni\u015f https://t.co/LuURnlN2Nw Yeni Deniz Sistemleri Teslim T\u00f6reni https://t.co/fKhBAl82Kr T\u00fcrkiye, tarihinin en b\u00fcy\u00fck do\u011fal gaz ke\u015ffini Karadeniz\u2019de ger\u00e7ekle\u015ftirdi.\n\nBuradan elde edece\u011fimiz gelirin milletimize, umudunu bize ba\u011flam\u0131\u015f t\u00fcm dostlar\u0131m\u0131za ve insanl\u0131\u011fa hay\u0131rlar getirmesini Rabbimden niyaz ediyorum. https://t.co/dIDgvtEW60 Fatih sondaj gemimiz, 20 Temmuz'da ba\u015flad\u0131\u011f\u0131 Tuna-1 kuyusundaki sondajda hamdolsun 320 milyar metrek\u00fcp do\u011fal gaz rezervi ke\u015ffetti.\n\nEnerjide net ihracat\u00e7\u0131 konumuna gelene kadar bize durmak, dinlenmek yok. #M\u00fcjdelerOlsun https://t.co/Lh8gHZRm9D Millete Sesleni\u015f #M\u00fcjdelerOlsun https://t.co/hfNVpPWO9c Biz yola koltuk h\u0131rs\u0131yla, makam sevdas\u0131yla de\u011fil; milletimize hizmet a\u015fk\u0131yla \u00e7\u0131kt\u0131k.\n\nBa\u015fkalar\u0131 ne yaparsa yaps\u0131n... Vefay\u0131, sadakati, yol ve \u00e7ile arkada\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6zetmeye, bu ilkeleri kendimize rehber edinmeye devam edece\u011fiz. https://t.co/gbaATX3YrO Belediye Ba\u015fkanlar\u0131 \u0130sti\u015fare ve De\u011ferlendirme Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/uoyJmMJpCd D\u00fcn her a\u00e7\u0131dan \u00e7evreci, modern, sekt\u00f6r\u00fcn \u00f6nc\u00fcs\u00fc olacak bir projeyi daha \u00fclkemize kazand\u0131rman\u0131n gururunu ya\u015fad\u0131k.\n\nT\u00fcrkiye\u2019nin ilk ve tam entegre g\u00fcne\u015f paneli \u00fcretim tesisinin \u00fclkemize, milletimize ve enerji sekt\u00f6r\u00fcm\u00fcze hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/dmZ20GsQn0 Milletimizin ve \u0130slam aleminin Hicr\u00ee 1442 y\u0131l\u0131n\u0131 tebrik ediyor, yeni y\u0131l\u0131n \u00fclkemiz, \u0130slam d\u00fcnyas\u0131 ve insanl\u0131k i\u00e7in hay\u0131rlara vesile olmas\u0131n\u0131 Cenab-\u0131 Allah\u2019tan niyaz ediyorum. https://t.co/ZlzVcNE7L5 Bir as\u0131r \u00f6nce nas\u0131l millet olarak Sevr\u2019i y\u0131rt\u0131p atm\u0131\u015fsak, bug\u00fcn de Do\u011fu Akdeniz\u2019de \u00fclkemize dayat\u0131lmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131lan \u201cSevr\u201de boyun e\u011femeyiz.\n\nEvlatlar\u0131m\u0131za, kendi haklar\u0131n\u0131 dahi savunmaktan aciz, \u00f6zg\u00fcven ve cesaret yoksunu bir \u00fclke teslim edemeyiz. https://t.co/DX3j3JBf5M T\u00fcrkiye'nin ilk ve tek tam entegre g\u00fcne\u015f paneli \u00fcretim fabrikas\u0131 olan Kalyon G\u00fcne\u015f Teknolojileri Fabrikas\u0131'n\u0131n a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/woCpirtoof 17 A\u011fustos 1999 Marmara Depremi\u2019nde hayat\u0131n\u0131 kaybeden vatanda\u015flar\u0131m\u0131za Allah\u2019tan rahmet, yak\u0131nlar\u0131na bir kez daha ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum.\n\nDeprem de\u011fil tedbirsizlik \u00f6ld\u00fcr\u00fcr anlay\u0131\u015f\u0131yla gereken her \u00f6nlemi almaya kararl\u0131l\u0131kla devam edece\u011fiz. https://t.co/0VRpqvEHI1 T\u00fcrkiye\u2019nin nice meselelerini \u00e7\u00f6zm\u00fc\u015f, nice reformlar\u0131 hayata ge\u00e7irmi\u015f, at\u0131lamaz denen nice ad\u0131mlar\u0131 atm\u0131\u015f bir parti olarak milletimizin bize g\u00fcvenmesini istiyoruz.\n\n\u0130n\u015fallah yar\u0131nlar, bug\u00fcnlerden daha g\u00fczel olacakt\u0131r. https://t.co/9oUtJWkyEG AK Parti Rize \u0130l Te\u015fkilat\u0131m\u0131z ile birlikteyiz.\n\nhttps://t.co/juVaNaXaVT Rize\u2019de yap\u0131m\u0131 tamamlanan 33 projenin toplu a\u00e7\u0131l\u0131\u015f t\u00f6renini ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz.\n\nhttps://t.co/HczwgZfS0Z I extend my heartfelt congratulations to the people of Pakistan, on the 73rd anniversary of their nation\u2019s independence.\n\nOn behalf of the Turkish people, I send my regards and love to all Pakistanis, with whom we have strong bonds. https://t.co/FdzTGKhKIH \u0628\u0631\u0627\u062f\u0631 \u0645\u0644\u06a9 \u067e\u0627\u06a9\u0633\u062a\u0627\u0646 \u06a9\u06d2 73\u0648\u06cc\u06ba \u06cc\u0648\u0645 \u0622\u0632\u0627\u062f\u06cc \u06a9\u06d2 \u0645\u0648\u0642\u0639 \u067e\u0631 \u0645\u0628\u0627\u0631\u06a9\u0628\u0627\u062f \u067e\u06cc\u0634 \u06a9\u0631\u062a\u0627 \u06c1\u0648\u06ba \u06d4 \n\u067e\u0627\u06a9\u0633\u062a\u0627\u0646 \u06a9\u06d2 \u0627\u0648\u0631 \u067e\u0627\u06a9\u0633\u062a\u0627\u0646 \u06a9\u06d2 \u0639\u0648\u0627\u0645 \u06a9\u06d2 \u0633\u0627\u062a\u06be \u06af\u06c1\u0631\u06d2 \u0627\u0648\u0631 \u062f\u06cc\u0631\u06cc\u0646\u06c1 \u062a\u0639\u0644\u0642\u0627\u062a \u06a9\u06d2 \u067e\u06cc\u0634 \u0646\u0638\u0631 \u0645\u06cc\u06ba \u0630\u0627\u062a\u06cc \u0637\u0648\u0631 \u067e\u0631 \u0627\u0648\u0631 \u062a\u0631\u06a9 \u0642\u0648\u0645 \u06a9\u06cc \u062c\u0627\u0646\u0628 \u0633\u06d2 \u0633\u0644\u0627\u0645  \u0645\u062d\u0628\u062a \u067e\u06cc\u0634 \u06a9\u0631\u062a\u0627 \u06c1\u0648\u06ba https://t.co/qiAq9dPWFF AK Parti, her \u015feyden ve hepimizden \u00f6nce milletimizin partisidir. AK Parti'nin hik\u00e2yesi, bir milletin a\u015fk hik\u00e2yesidir. https://t.co/RtCr3aRiIF RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, cuma namaz\u0131 sonras\u0131 gazetecilere a\u00e7\u0131klama yap\u0131yor https://t.co/RYQybxk4YL That an island, whose total area is 10 square kilometers, would be entitled to 40,000 square kilometers of maritime jurisdiction is both laughable and baseless under international law. https://t.co/yFj5g2esl3 10 kilometrekarelik bir adan\u0131n 40 bin kilometrekare deniz alan\u0131na sahip oldu\u011fu iddias\u0131, uluslararas\u0131 hukuk a\u00e7\u0131s\u0131ndan hem komik hem temelsizdir.\n\nDo\u011fu Akdeniz\u2019de \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fcn yolu diyalog ve m\u00fczakeredir. https://t.co/eZ6MnwVMT8 AK Parti 19. Kurulu\u015f Y\u0131l D\u00f6n\u00fcm\u00fc #AkSevda19Ya\u015f\u0131nda https://t.co/AhKMeaYpq9 AK Parti Geni\u015fletilmi\u015f \u0130l Ba\u015fkanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/mHpD8ePgD6 \u015eehadetinin \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc y\u0131l\u0131nda, ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc PKK taraf\u0131ndan al\u00e7ak\u00e7a katledilen Eren yavrumuzun kan\u0131n\u0131 yerde b\u0131rakmad\u0131k ama ac\u0131s\u0131 hala y\u00fcre\u011fimizde...\n\nEren B\u00fclb\u00fcl ile birlikte bu vatan u\u011fruna canlar\u0131n\u0131 g\u00f6z\u00fcn\u00fc k\u0131rpmadan feda eden t\u00fcm \u015fehitlerimizi rahmetle, h\u00fcrmetle y\u00e2d ediyorum. https://t.co/S7UgYPGfcO T\u00fcrkiye, suni r\u00fczg\u00e2rlarla e\u011filip b\u00fck\u00fclebilecek bir \u00fclke de\u011fildir. https://t.co/xxteeEgkr7 Kabine Toplant\u0131s\u0131 Sonras\u0131 Millete Sesleni\u015f https://t.co/ZCHZJy7PiX Herkesin ufku denizi kadard\u0131r, derler...\n\nBiz k\u0131sa vadeli ba\u015far\u0131lar\u0131n de\u011fil, as\u0131rl\u0131k hedeflerin pe\u015finde ko\u015fuyor, T\u00fcrkiye'yi 21. y\u00fczy\u0131l\u0131n lider \u00fclkelerinden biri yapman\u0131n hayalini kuruyoruz. https://t.co/QvVcBJQgLr Kocaeli \u00dcniversitesi Sa\u011fl\u0131k Tesisleri ve Ara\u015ft\u0131rma Merkezleri A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni'ndeyiz. https://t.co/GIBirb2Foi T\u00dcB\u0130TAK m\u00fckemmeliyet merkezlerinin a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/IY2MwLpOto RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, cuma namaz\u0131 sonras\u0131 gazetecilere a\u00e7\u0131klama yap\u0131yor https://t.co/9YL42idCnS RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan'\u0131n, \u0130kinci D\u00fcnya Sava\u015f\u0131'nda atom bombas\u0131 at\u0131lan Hiro\u015fima\u2019n\u0131n 75. anma y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fc t\u00f6renine g\u00f6nderdi\u011f\u2026 RT @rterdogan_ar: \u0623\u0642\u062f\u0645 \u0627\u0644\u062a\u0639\u0627\u0632\u064a \u0625\u0644\u0649 \u0623\u0642\u0627\u0631\u0628 \u0648\u0630\u0648\u064a \u0636\u062d\u0627\u064a\u0627 \u0627\u0646\u0641\u062c\u0627\u0631 \u0645\u0631\u0641\u0623 #\u0628\u064a\u0631\u0648\u062a \u0648\u0623\u0633\u0623\u0644 \u0627\u0644\u0644\u0647 \u062a\u0639\u0627\u0644\u0649 \u0623\u0646 \u064a\u0644\u0647\u0645\u0647\u0645 \u0627\u0644\u0635\u0628\u0631 \u0648\u0627\u0644\u0633\u0644\u0648\u0627\u0646\u060c \u0643\u0645\u0627 \u0623\u062a\u0645\u0646\u0649 \u0627\u0644\u0634\u0641\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0639\u0627\u062c\u0644 \u0644\u2026 RT @Akparti: Genel Ba\u015fkan\u0131m\u0131z ve Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Erdo\u011fan, video konferans yoluyla \u0130l Ba\u015fkanlar\u0131m\u0131za hitap ediyor... https://t.co/akyVibhhTb \u0130slam aleminin ve milletimizin Kurban Bayram\u0131\u2019n\u0131 g\u00f6n\u00fclden tebrik ediyorum. \n\nBayram\u0131m\u0131z m\u00fcbarek olsun. https://t.co/qLrIPiU8Se Uzun bir sezonun ard\u0131ndan S\u00fcper Lig'e y\u00fckselen \u015eampiyon Hatayspor, BB Erzurumspor ve Fatih Karag\u00fcmr\u00fck'\u00fc tebrik ediyorum. \u00d6n\u00fcm\u00fczdeki sezon S\u00fcper Lig ve di\u011fer liglerde m\u00fccadele edecek t\u00fcm futbol kul\u00fcplerimize ba\u015far\u0131lar diliyorum. https://t.co/FStej3u8IS RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan: \u201cKurban Bayram\u0131\u2019n\u0131n kalplerimize huzur, \u00fclkemize esenlik, d\u00fcnyam\u0131za bar\u0131\u015f getirmesini diliyorum.\u201d\u2026 2020 Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 \u015eampiyonu olan @Trabzonspor\u2019u ve t\u00fcm Trabzonsporlular\u0131 g\u00f6n\u00fclden tebrik ediyorum. https://t.co/JAiCXgx1XT \u00dclkemizin her de\u011feri gibi S\u00fcmela Manast\u0131r\u0131\u2019na da biz sahip \u00e7\u0131kt\u0131k. https://t.co/5vCmpxS3hV S\u00fcmela Manast\u0131r\u0131 ve Trabzon Ayasofya Camii'nin restorasyon sonras\u0131 a\u00e7\u0131l\u0131\u015flar\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/HJsqN79sV1 Bug\u00fcn yeniden yemin ediyoruz ki; https://t.co/LirtOCd42b Kabine Toplant\u0131s\u0131 Sonras\u0131 Millete Sesleni\u015f https://t.co/4AmgpP4F65 Mill\u00ee \u0130stihbarat Te\u015fkilat\u0131 \u0130stanbul B\u00f6lge Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131n yeni binas\u0131n\u0131 hizmete al\u0131yoruz. https://t.co/QEez7z0I3P Eserleriyle tarihe \u0131\u015f\u0131k tutan \u201chocalar\u0131n hocas\u0131\u201d Prof. Dr. Halil \u0130nalc\u0131k'\u0131 vefat\u0131n\u0131n 4. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde rahmet ve h\u00fcrmetle y\u00e2d ediyorum. https://t.co/6Sxkj7hqQn T\u00fcrkiye Cumhuriyeti Devleti'ni kurulu\u015funun 100. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fc olan 2023'e her alanda geli\u015fmi\u015f, g\u00fcvenli ve m\u00fcreffeh bir \u015fekilde ula\u015ft\u0131rmakta kararl\u0131y\u0131z. https://t.co/PT7VJIFXIu Amasya \u00c7evre Yolu A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni\u2019ne canl\u0131 ba\u011flant\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/oj3SOnmPf8 \u0130lk cuma namaz\u0131 @AyasofyaCamii https://t.co/Aqr9ZQGn7V RT @RTEdijital: Hay\u0131rl\u0131 Cumalar #AyasofyaCamii https://t.co/nIgOCoAA0E RT @ayasofyacamii: \u0130lk Cuma https://t.co/KwS57wYgJ5 RT @ayasofyacamii: \u0628\u0650\u0633\u0652\u0645\u0650 \u0627\u0644\u0644\u0647\u0650 \u0627\u0644\u0631\u064e\u0651\u062d\u0652\u0645\u0670\u0646\u0650 \u0627\u0644\u0631\u064e\u0651\u062d\u0650\u064a\u0645\u0650 RT @RTErdogan: Ayasofya... R\u00fczg\u00e2rlar essin kubbende h\u00fcrriyetin. Ta ezelden sen bizimsin, biz de senin... https://t.co/DkBdP89hwZ Y\u00fcksek Asker\u00ee \u015e\u00fbra toplant\u0131s\u0131 \u00f6ncesinde \u00fcyelerle birlikte An\u0131tkabir\u2019i ziyaret ediyoruz. https://t.co/xv1mTNebOL P\u0131nar G\u00fcltekin\u2019e rahmet, kederli ailesine, arkada\u015flar\u0131na, sevenlerine sab\u0131r diliyorum. P\u0131nar G\u00fcltekin\u2019i katleden caninin hak etti\u011fi en a\u011f\u0131r cezay\u0131 alaca\u011f\u0131ndan \u015f\u00fcphem yoktur. Davan\u0131n bizzat takip\u00e7isi olacak, bir daha asla ya\u015famak istemedi\u011fimiz kad\u0131na \u015fiddetin son bulmas\u0131 i\u00e7in T\u00fcrkiye Cumhuriyeti Devleti olarak ne gerekiyorsa yapaca\u011f\u0131z. Bu canilerin ve i\u015fledikleri bu rezil cinayetlerin bizim medeniyetimizde de anlay\u0131\u015f\u0131m\u0131zda da ya\u015fant\u0131m\u0131zda da tek bir kum tanesi kadar yeri ve bahanesi yoktur, olamaz. Hep birlikte bu \u015fiddete kar\u015f\u0131 duracak, bunlar\u0131 millet olarak yenece\u011fiz. D\u00fcn bir cani taraf\u0131ndan hunharca katledildi\u011fini \u00f6\u011frendi\u011fimiz #P\u0131narG\u00fcltekin\u2019in ac\u0131s\u0131 bizleri kedere bo\u011fdu. Kad\u0131na kar\u015f\u0131 i\u015flenen t\u00fcm su\u00e7lar\u0131 lanetliyorum. Ayasofya... R\u00fczg\u00e2rlar essin kubbende h\u00fcrriyetin. Ta ezelden sen bizimsin, biz de senin... https://t.co/DkBdP89hwZ RT @RTEdijital: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RTErdogan\u2019\u0131n Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Kabinesi \u0130ki Y\u0131ll\u0131k De\u011ferlendirme Toplant\u0131s\u0131\u2019nda ele ald\u0131\u011f\u0131 konulara, resm\u00ee\u2026 Ge\u00e7mi\u015fte en k\u00fc\u00e7\u00fck sars\u0131nt\u0131da demokrasisiyle, ekonomisiyle, siyasi ve sosyal yap\u0131s\u0131yla adeta yerle yeksan olan bir T\u00fcrkiye\u2019den; b\u00f6lgesel ve k\u00fcresel her t\u00fcrl\u00fc s\u0131namay\u0131 ba\u015far\u0131yla veren bir T\u00fcrkiye\u2019ye geldik. https://t.co/NiKcYIs08t Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sistemi \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 | K\u00dcLT\u00dcR ve TUR\u0130ZM \ud83c\udfa5\ud83c\udfd6\ufe0f\n\n#Reform\u0130craatDe\u011fi\u015fim https://t.co/2iYd6AWbud Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sistemi \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 | DI\u015e\u0130\u015eLER\u0130 \ud83c\udf10\n\n#Reform\u0130craatDe\u011fi\u015fim https://t.co/qsLMI5UGyW Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sistemi \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 | ENERJ\u0130 \ud83d\udca1\n\n#Reform\u0130craatDe\u011fi\u015fim https://t.co/xR2sECuZLV Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sistemi \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 | SANAY\u0130 ve TEKNOLOJ\u0130 \u2699\ufe0f\n\n#Reform\u0130craatDe\u011fi\u015fim https://t.co/r5ZBqhSRI8 Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sistemi \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 | T\u0130CARET \ud83d\udce6\ud83d\udcb3\n\n#Reform\u0130craatDe\u011fi\u015fim https://t.co/ys7ZmPzn15 Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sistemi \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 | HAZ\u0130NE ve MAL\u0130YE \ud83c\udfe6\ud83d\udcc8\n\n#Reform\u0130craatDe\u011fi\u015fim https://t.co/d7JeBqldBU Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sistemi \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 | TARIM ve ORMAN \ud83c\udf3e\ud83c\udf32\n\n#Reform\u0130craatDe\u011fi\u015fim https://t.co/OEGvUSjshu Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sistemi \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 | \u00c7EVRE ve \u015eEH\u0130RC\u0130L\u0130K \ud83c\udf33\n\n#Reform\u0130craatDe\u011fi\u015fim https://t.co/OGbayzinlL Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sistemi \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 | A\u0130LE, \u00c7ALI\u015eMA ve SOSYAL H\u0130ZMETLER \ud83c\udfe0\n\n#Reform\u0130craatDe\u011fi\u015fim https://t.co/r1lToMmCLx Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sistemi \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 | ULA\u015eTIRMA ve ALTYAPI \ud83d\ude86\ud83d\udee3\ufe0f\ud83d\udef0\ufe0f\n\n#Reform\u0130craatDe\u011fi\u015fim https://t.co/6gcxa0vjw0 Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sistemi \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 | M\u0130LL\u0130 SAVUNMA \ud83c\udf96\ufe0f\n\n#Reform\u0130craatDe\u011fi\u015fim https://t.co/c7M8sJxmvp Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sistemi \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 | \u0130\u00c7\u0130\u015eLER\u0130 \ud83d\ude94\n\n#Reform\u0130craatDe\u011fi\u015fim https://t.co/eKE9Vp03MX Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sistemi \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 | ADALET \u2696\ufe0f\n\n#Reform\u0130craatDe\u011fi\u015fim https://t.co/38H4Eaybeq Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sistemi \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 | SA\u011eLIK \ud83e\ude7a\n\n#Reform\u0130craatDe\u011fi\u015fim https://t.co/dBiAWZmJBZ Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sistemi \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 | GEN\u00c7L\u0130K ve SPOR \ud83c\udfc3\ud83c\udffb https://t.co/rhr7B93vXa Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sistemi \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 | E\u011e\u0130T\u0130M \ud83d\udcda https://t.co/DY8KagwiIQ Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Kabinesi \u0130ki Y\u0131ll\u0131k De\u011ferlendirme Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/9OhwkWROE0 K\u0131br\u0131s Bar\u0131\u015f Harek\u00e2t\u0131\u2019n\u0131n 46. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde, K\u0131br\u0131s halk\u0131n\u0131n Bar\u0131\u015f ve \u00d6zg\u00fcrl\u00fck Bayram\u0131\u2019n\u0131 g\u00f6n\u00fclden tebrik ediyorum.\n\nKurtulu\u015f m\u00fccadelesinde canlar\u0131n\u0131 feda eden aziz \u015fehitlerimizi rahmet ve minnetle, gazilerimizi \u015f\u00fckran ve sayg\u0131yla y\u00e2d ediyorum.\n\nhttps://t.co/CFWBGUfeWC @ibfk2014 \u015eampiyon Medipol Ba\u015fak\u015fehir ile birlikte zorlu ge\u00e7en sezonda m\u00fccadeleleriyle futbolun rekabet\u00e7i fakat ayn\u0131 zamanda birle\u015ftirici ruhunu yans\u0131tan t\u00fcm tak\u0131mlar\u0131m\u0131za te\u015fekk\u00fcr ediyor, her birinin ba\u015far\u0131lar\u0131n\u0131n devam\u0131n\u0131 diliyorum. 2019-20 S\u00fcper Lig Cemil Usta sezonu \u015fampiyonu @ibfk2014 Medipol Ba\u015fak\u015fehir Futbol Kul\u00fcb\u00fc\u2019n\u00fc ve taraftarlar\u0131n\u0131 g\u00f6n\u00fclden tebrik ediyorum. https://t.co/wus8Jr1HCL Ayasofya... https://t.co/SqXRX3N5WG RT @RTErdogan: Bug\u00fcn TOGG M\u00fchendislik, Tasar\u0131m ve \u00dcretim Merkezi'nin yap\u0131m\u0131na ba\u015flayarak 60 y\u0131ll\u0131k hayalimizi ger\u00e7e\u011fe d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcrme yolunda ta\u2026 D\u00fcnyada en iyiler liginde oyuncu olmaya haz\u0131r\u0131z. \n\n\u201cDevrim otomobilini\u201d m\u00fczeye mahk\u00fbm edenler, \u201cdevrin otomobilinin\u201d yollar\u0131m\u0131zda kullan\u0131lmas\u0131na m\u00e2ni olamayacaklard\u0131r. https://t.co/cFNMAV75Lo Bug\u00fcn TOGG M\u00fchendislik, Tasar\u0131m ve \u00dcretim Merkezi'nin yap\u0131m\u0131na ba\u015flayarak 60 y\u0131ll\u0131k hayalimizi ger\u00e7e\u011fe d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcrme yolunda tarihi bir ad\u0131m daha att\u0131k.\n\nBizlerden deste\u011fini esirgemeyen aziz milletimize ve t\u00fcm eme\u011fi ge\u00e7enlere \u015f\u00fckranlar\u0131m\u0131 sunuyorum. Hay\u0131rl\u0131, u\u011furlu olsun. https://t.co/5kjin19NlX \u00dclkemizin yerli ve mill\u00ee otomobilinin \u00fcretilece\u011fi TOGG M\u00fchendislik, Tasar\u0131m ve \u00dcretim Tesisleri'nin yap\u0131m\u0131na ba\u015fl\u0131yoruz. https://t.co/IqJunIuk6c RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, cuma namaz\u0131 sonras\u0131 gazetecilere a\u00e7\u0131klama yap\u0131yor https://t.co/PW49cLcV82 RT @RTErdogan: G\u00fc\u00e7l\u00fc olmak, sadece say\u0131ca \u00e7ok, silah\u00e7a \u00fcst\u00fcn olmak demek de\u011fildir. \n\nTanka yumruk, sava\u015f u\u00e7a\u011f\u0131na levye f\u0131rlatan, namluya al\u2026 G\u00fc\u00e7l\u00fc olmak, sadece say\u0131ca \u00e7ok, silah\u00e7a \u00fcst\u00fcn olmak demek de\u011fildir. \n\nTanka yumruk, sava\u015f u\u00e7a\u011f\u0131na levye f\u0131rlatan, namluya aln\u0131n\u0131 dayayan bir milletin \u00f6n\u00fcnde kim durabilir? https://t.co/H4tHkLYWH6 Teslim almak i\u00e7in darbe giri\u015fimi d\u00e2hil her yola ba\u015fvurduklar\u0131 T\u00fcrkiye\u2019nin, silkinip as\u0131rl\u0131k uykusundan uyanan bir dev gibi yeniden aya\u011fa kalk\u0131\u015f\u0131 kar\u015f\u0131s\u0131nda \u015fa\u015fk\u0131nl\u0131\u011fa u\u011frayanlara diyoruz ki, daha bitmedi\u2026\n\nBu milletin daha s\u00f6yleyecek \u00e7ok s\u00f6z\u00fc var. https://t.co/KG9kEwPij5 #15Temmuz\u2019u anlamak i\u00e7in\u2026 https://t.co/tQewIp5cah 15 Temmuz Millete Sesleni\u015f Konu\u015fmas\u0131 https://t.co/ogAGrcyeRU #15Temmuz destan\u0131n\u0131 yazan kahramanlar\u0131m\u0131z\u0131n bizlere emanet b\u0131rakt\u0131\u011f\u0131 de\u011ferli \u015fehit ailelerimizle birlikteyiz. https://t.co/iWOINn5sbV #15Temmuz, bu topraklarda as\u0131rlar boyunca verdi\u011fimiz varl\u0131k-yokluk m\u00fccadeleleri zincirinin en son halkas\u0131d\u0131r, #MilletinZaferi'dir. https://t.co/hlsf6K6o3b RT @RTErdogan: Millet iradesinin tecellig\u00e2h\u0131 Gazi Meclisimizdeki #15Temmuz \u015eehitlerini Anma Program\u0131\u2019nday\u0131z. https://t.co/qLA5IwhJEZ Millet iradesinin tecellig\u00e2h\u0131 Gazi Meclisimizdeki #15Temmuz \u015eehitlerini Anma Program\u0131\u2019nday\u0131z. https://t.co/qLA5IwhJEZ Milletimizin \u015fanl\u0131 direni\u015finin aziz hat\u0131ras\u0131n\u0131 ya\u015fatan #15Temmuz \u015eehitler An\u0131t\u0131'n\u0131 ziyaret ediyoruz. https://t.co/XobeTdGjha Ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m\u0131z d\u00fcnyay\u0131 sadece belirli bir kesim de\u011fil, herkes i\u00e7in daha huzurlu daha g\u00fcvenli daha m\u00fcreffeh bir yer haline getirene kadar m\u00fccadeleye devam edece\u011fiz.\n\n\u201cD\u00fcnya 5\u2019ten b\u00fcy\u00fckt\u00fcr\u201d itiraz\u0131m\u0131z\u0131 ve adil bir yeni d\u00fcnya d\u00fczeni \u00e7a\u011fr\u0131m\u0131z\u0131 her platformda tekrarlamay\u0131 s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. https://t.co/Ht61D4mus0 Dost ve karde\u015f Azerbaycan\u2019a kar\u015f\u0131 Ermenistan taraf\u0131ndan yap\u0131lan sald\u0131r\u0131lar\u0131 \u015fiddetle k\u0131n\u0131yoruz. Vatan\u0131n\u0131 savunan Azerbaycanl\u0131 karde\u015flerimizden \u015fehit olanlara Allah\u2019tan rahmet, yaralananlara acil \u015fifalar diliyoruz.\n\nT\u00fcm imk\u00e2nlar\u0131m\u0131zla Azerbaycan'\u0131n yan\u0131nda olmaya devam edece\u011fiz. https://t.co/9m18TEk8RJ Kabine Toplant\u0131s\u0131 Sonras\u0131 Millete Sesleni\u015f https://t.co/Nz6aSoJoYv G\u00f6k kubbede b\u0131rakt\u0131\u011f\u0131m\u0131z her ho\u015f sad\u00e2n\u0131n, milletimizin kalbinden s\u00fcz\u00fcl\u00fcp gelen her \u201cAllah raz\u0131 olsun\u201d s\u00f6z\u00fcn\u00fcn k\u0131ymetini d\u00fcnyan\u0131n t\u00fcm hazinelerine de\u011fi\u015fmeyiz. https://t.co/4HzXK9QO3U Tarihin ac\u0131 ve utan\u00e7 sayfalar\u0131ndan biri olan Srebrenitsa Soyk\u0131r\u0131m\u0131'n\u0131n 25. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde al\u00e7ak\u00e7a katledilen aziz \u015fehitlerimizi rahmetle an\u0131yor, kederli ailelerine ve yak\u0131nlar\u0131na \u015fahs\u0131m, milletim ad\u0131na ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum.\n\nBosnal\u0131 karde\u015flerimizi asla yaln\u0131z b\u0131rakmayaca\u011f\u0131z. https://t.co/d0aoivcMZx Bug\u00fcn Van-Tatvan-Bitlis ile Siirt-Mardin-Batman \u015fehirlerimizi birbirine ba\u011flayacak olan Botan \u00c7ay\u0131 Be\u011fendik K\u00f6pr\u00fcs\u00fc'n\u00fc hizmete a\u00e7\u0131yoruz. https://t.co/QyCuISfQYb RT @RTErdogan: Ayasofya\u2019n\u0131n dirili\u015fi... https://t.co/V3gy2y8Wki Ayasofya\u2019n\u0131n dirili\u015fi... https://t.co/V3gy2y8Wki Millete Sesleni\u015f https://t.co/x3e402F8aw Hay\u0131rl\u0131 olsun. https://t.co/MzP6nzn9Jc Edebiyat\u0131m\u0131z\u0131n de\u011ferli isimlerinden \u015fair ve m\u00fctefekkir Erdem Bayaz\u0131t\u2019\u0131 vefat\u0131n\u0131n 12. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde sayg\u0131yla, rahmetle y\u00e2d ediyorum. https://t.co/xiTiWiUOi3 T\u00fcm d\u00fcnyan\u0131n kendi i\u00e7ine kapand\u0131\u011f\u0131 bir d\u00f6nemde yat\u0131r\u0131m\u0131, \u00fcretimi, istihdam\u0131 destekleyerek sergiledi\u011fimiz olumlu y\u00f6ndeki ayr\u0131\u015fma ile salg\u0131na teslim olmad\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131 g\u00f6sterdik. https://t.co/ZkcFNbuTHh Bug\u00fcn 26 farkl\u0131 \u015fehrimizde 52 yeni hidroelektrik santrali daha hizmete al\u0131yoruz. https://t.co/wdqt5HPfzk Bug\u00fcn resm\u00ee a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz Kartal Dr. L\u00fctfi K\u0131rdar \u015eehir Hastanesi\u2019nde ciddi bir ameliyat ge\u00e7iren 4 ya\u015f\u0131ndaki Abdulkadir ile selamla\u015fma imk\u00e2n\u0131m\u0131z oldu.\n\nBizi hizmetten bir an geri b\u0131rakmayan \u015fey, yavrular\u0131m\u0131z\u0131n g\u00f6zlerindeki bu umut \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131d\u0131r. Rabbim \u015fifa versin. https://t.co/sbBxOVgxGl Gelir \u0130daresi Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Ata\u015fehir Hizmet Binas\u0131 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/UfIQeLx4Ea T\u00fcrkiye\u2019yi 3 k\u0131tan\u0131n sa\u011fl\u0131k merkezi yapma hedefimizde kararl\u0131y\u0131z. https://t.co/uQoib7grXZ Kartal Dr. L\u00fctfi K\u0131rdar \u015eehir Hastanesi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/o8bZs5GxS0 Bug\u00fcn, insanl\u0131\u011f\u0131n ilk d\u00f6nemlerinden beri \u00f6nemli bir tar\u0131m merkezi olan Konya Ovas\u0131'n\u0131 suya kavu\u015fturduk.\n\n\u015eimdiye kadar 43 milyar liral\u0131k bir yat\u0131r\u0131m yap\u0131lan projemizin t\u00fcm a\u015famalar\u0131n\u0131 yak\u0131ndan takip ediyoruz. \u00dclkemizin tar\u0131m potansiyelini sonuna kadar de\u011ferlendirmekte kararl\u0131y\u0131z. https://t.co/tguO2brqae Konya Ovas\u0131 Sulamas\u0131 1. 2. ve 3. K\u0131s\u0131m Sulamalar\u0131 Hizmete Alma T\u00f6reni\u2019ne Canl\u0131 Ba\u011flant\u0131 https://t.co/honberT7TN Bug\u00fcn temelini att\u0131\u011f\u0131m\u0131z Levent Barbaros Hayrettin Pa\u015fa Camii'ni s\u00fcratle tamamlayarak \u015fehrimizin ve t\u00fcm M\u00fcsl\u00fcmanlar\u0131n hizmetine sunacak, \u0130stanbul'un cami zenginli\u011fini bir ad\u0131m daha \u00f6teye ta\u015f\u0131m\u0131\u015f olaca\u011f\u0131z. https://t.co/zhZxA95Y1g Levent Camii Temel Atma T\u00f6reni https://t.co/4qSzCZEPAD RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, cuma namaz\u0131 sonras\u0131 gazetecilere a\u00e7\u0131klama yap\u0131yor https://t.co/j944NRQZtL Onlar dizi izleyip film \u00e7eviredursun, biz hizmet edip tarih yazmaya devam edece\u011fiz. \n\nRTE RT @tcbestepe: \u201cAstana garant\u00f6rleri olarak sergileyece\u011fimiz i\u015f birli\u011fi Suriye\u2019nin gelece\u011finde belirleyici olacakt\u0131r\u201d https://t.co/bkDA5d90Q\u2026 \u0130nternet ve sosyal medya mecralar\u0131n\u0131n \u00fclkemizde bir an \u00f6nce hukuki ve mali muhatapl\u0131k tesis etmeleri i\u00e7in ne gerekiyorsa yapmakta kararl\u0131y\u0131z.\n\nHukuki d\u00fczenleme tamamland\u0131\u011f\u0131nda, eri\u015fim engeli ile adli ve mali yapt\u0131r\u0131mlar dahil her t\u00fcrl\u00fc y\u00f6ntemi devreye sokaca\u011f\u0131z. https://t.co/Gw8TCxCe1F Yalan\u0131n, iftiran\u0131n, ki\u015filik haklar\u0131na sald\u0131r\u0131n\u0131n, itibar suikastlar\u0131n\u0131n al\u0131p ba\u015f\u0131n\u0131 gitti\u011fi bu mecralar\u0131n bir d\u00fczene sokulmas\u0131 \u015fartt\u0131r.\n\nBir ki\u015finin y\u00fcz\u00fcne kar\u015f\u0131 ifa edildi\u011finde su\u00e7 olan her \u015fey, medya ve sosyal medya mecralar\u0131nda yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda da ayn\u0131 sonu\u00e7la kar\u015f\u0131la\u015fmal\u0131d\u0131r. https://t.co/h03XZdoS8M D\u00fcnyaya g\u00f6zlerini hen\u00fcz a\u00e7m\u0131\u015f bir bebek \u00fczerinden, ailesine ve onlar\u0131n temsil etti\u011fini d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fckleri de\u011ferlere sald\u0131ran al\u00e7aklar\u0131n pe\u015fini b\u0131rakmayaca\u011f\u0131z.\n\nHukuk \u00f6n\u00fcnde her birinden i\u015fledikleri su\u00e7un hesab\u0131n\u0131 elbette soraca\u011f\u0131z. https://t.co/ulw2K0PRPG Astana Format\u0131nda T\u00fcrkiye \u2013 Rusya Federasyonu \u2013 \u0130ran \u00dc\u00e7l\u00fc Video Konferans Zirvesi https://t.co/mgNz4LYxpK AK Parti Geni\u015fletilmi\u015f \u0130l Ba\u015fkanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/GhxITk5FBW \u00d6n\u00fcm\u00fczde potansiyelimizi en \u00fcst d\u00fczeyde kullanabilece\u011fimiz, hedeflerimize h\u0131zla ilerleyebilece\u011fimiz bir yol oldu\u011funa inan\u0131yoruz.\n\n\u00dclkemizin bu f\u0131rsat\u0131 de\u011ferlendirebilmesi i\u00e7in gece g\u00fcnd\u00fcz \u00e7al\u0131\u015facak ve in\u015fallah hedeflerimize ula\u015faca\u011f\u0131z. https://t.co/iDAyhyZUNn Kabine Toplant\u0131s\u0131 Sonras\u0131 Millete Sesleni\u015f https://t.co/AezeYlj1qT Bug\u00fcne kadar yakla\u015f\u0131k 2,5 milyar liral\u0131k bir harcamada bulundu\u011fumuz ve kararl\u0131l\u0131kla s\u00fcrd\u00fcrmekte oldu\u011fumuz Ergene Havzas\u0131 Eylem Plan\u0131'n\u0131n tamamlanmas\u0131yla Avrupa'n\u0131n en b\u00fcy\u00fck \u00e7evre projelerinden birini hayata ge\u00e7irmi\u015f olaca\u011f\u0131z.\n\n\u00dclkemize, milletimize hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/NZtBJhS6vR Ergene \u00c7evre Koruma Projesi, Derin De\u015farj Hatt\u0131 B T\u00fcneli I\u015f\u0131k G\u00f6r\u00fcnd\u00fc Merasimine Canl\u0131 Ba\u011flant\u0131 https://t.co/p73OswAUb3 RT @RTEdijital: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RTErdogan, \u00fclkemizin farkl\u0131 b\u00f6lgelerinden gen\u00e7lerle video konferans bulu\u015fmas\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdi. https://t.c\u2026 Gen\u00e7lerle Video Konferans Bulu\u015fmas\u0131 https://t.co/h0Xd6Co2R5 RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan: \u201cKore Sava\u015f\u0131\u2019n\u0131n 70. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc and\u0131\u011f\u0131m\u0131z bu tarih\u00ee g\u00fcnde aziz \u015fehitlerimizi rahmetle, gazilerim\u2026 RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan, Uluslararas\u0131 G\u00f6\u00e7 Filmleri Festivali\u2019ne video mesaj g\u00f6nderdi: \n\n\u201cH\u00fczn\u00fcyle sevinciyle g\u00f6\u00e7 hik\u00e2yeleri\u2026 \u00c7ocuklar\u0131, aileleri, \u00fclkeleri i\u00e7in gece g\u00fcnd\u00fcz demeden \u00e7al\u0131\u015fan, evlatlar\u0131 olmaktan her zaman gurur duydu\u011fumuz ilk kahramanlar\u0131m\u0131z\u0131n #BabalarG\u00fcn\u00fc\u2019n\u00fc tebrik ediyor, ahirete irtihal etmi\u015f t\u00fcm b\u00fcy\u00fcklerimizi rahmetle, h\u00fcrmetle y\u00e2d ediyorum. https://t.co/F3lW9d9rLX Son 2 bu\u00e7uk ayda hizmete ald\u0131\u011f\u0131m\u0131z 5 hastanemize Prof. Dr. Asaf Ataseven Hastanesi'ni de ekleyerek sa\u011fl\u0131k alan\u0131ndaki g\u00fcc\u00fcm\u00fcz\u00fc neredeyse pek \u00e7ok \u00fclkenin toplam kapasitesi oran\u0131nda art\u0131rm\u0131\u015f olduk.\n\n\u00dclkemize, milletimize hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/eF2x4wYMdN T\u00fcrkiye\u2019ye kazand\u0131rd\u0131\u011f\u0131m\u0131z yeni bir gurur abidesi olan Kars Baraj\u0131 milletimize ve \u015fehrimize hay\u0131rl\u0131 u\u011furlu olsun. https://t.co/rb4jHaIdzf Sa\u011fl\u0131k Bakanl\u0131\u011f\u0131 Marmara \u00dcniversitesi Hastanesi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/uzKZHrLwBY T\u00fcrkiye olarak inanc\u0131na, diline, k\u00f6kenine bakmadan t\u00fcm mazlum ve ma\u011fdurlara sahip \u00e7\u0131kmay\u0131, onlar\u0131n uluslararas\u0131 alandaki sesi olmay\u0131 s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz.\n\n20 Haziran D\u00fcnya M\u00fclteciler G\u00fcn\u00fc\u2019nde topraklar\u0131ndan zorla al\u0131konulan m\u00fclteci karde\u015flerimi \u00fclkem ve milletim ad\u0131na selaml\u0131yorum. https://t.co/aXpc5FcUV7 Kars Baraj\u0131 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni\u2019ne Canl\u0131 Ba\u011flant\u0131 https://t.co/vulhAf1szH RT @tcbestepe: 9. Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z S\u00fcleyman Demirel\u2019i vefat\u0131n\u0131n 5. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde rahmet ve sayg\u0131yla an\u0131yoruz. https://t.co/zXGBqdo6SQ Bu vatan\u0131n \u015fehadete eren tek bir evlad\u0131n\u0131n kan\u0131 yerde kalmayacak. Kalemin silaha, birli\u011fin tefrikaya, iyili\u011fin k\u00f6t\u00fcl\u00fc\u011fe, huzurun ter\u00f6re galip geldi\u011fi bir T\u00fcrkiye i\u00e7in durmadan \u00e7al\u0131\u015fmaya devam edece\u011fiz. \u00d6mr\u00fcn\u00fcn bahar\u0131nda hain ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc PKK taraf\u0131ndan ka\u00e7\u0131r\u0131l\u0131p \u015fehit edilen \u00f6\u011fretmenimiz #NecmettinY\u0131lmaz karde\u015fimizi \u015fehadetinin 3. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde rahmetle an\u0131yorum.\n\nEbediyete irtihal etmi\u015f, istikbalimizin mimar\u0131 t\u00fcm \u00f6\u011fretmenlerimizi h\u00fcrmetle y\u00e2d ediyorum. https://t.co/8obHcY1wjp Rabbimiz, mukaddes kitab\u0131m\u0131z Kur\u2019an-\u0131 Kerim\u2019de bize bir i\u015fi bitirince hemen \u00f6tekine y\u00f6nelmemizi emrediyor.\n\nBiz de \u00fclkemize ve milletimize bug\u00fcne kadar yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z hizmetlere bakarak asla \u201ctamam\u201d demiyoruz. https://t.co/x1u6qfPEUa \u0130stanbul Havaliman\u0131 3. Ba\u011f\u0131ms\u0131z Pisti, Devlet Konukevi ve Camii A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/HgNh1rxIgI \u0130nsan\u00ee, ahlak\u00ee ve \u00e7evreci karakteri, faizi ve s\u00f6m\u00fcr\u00fcy\u00fc reddeden yap\u0131s\u0131yla \u0130slam iktisad\u0131, krizden \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131n anahtar\u0131d\u0131r.\n\nGelece\u011fin d\u00fcnyas\u0131nda \u201cfaize ve s\u00f6m\u00fcr\u00fcye\u201d dayal\u0131 mevcut ekonomik sistem yerini risk payla\u015f\u0131m\u0131n\u0131n esas oldu\u011fu kat\u0131l\u0131mc\u0131l\u0131\u011fa b\u0131rakacakt\u0131r. https://t.co/DYMzp7HChT 12. Uluslararas\u0131 \u0130slam Ekonomisi ve Finans\u0131 Konferans\u0131\u2019na Canl\u0131 Ba\u011flant\u0131 https://t.co/HxwerY0euw Vefat\u0131n\u0131n 33. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde edebiyat\u0131m\u0131z\u0131n m\u00fcstesna isimlerinden k\u0131ymetli m\u00fctefekkir #CemilMeri\u00e7'i rahmetle ve h\u00fcrmetle y\u00e2d ediyorum.\n\nMek\u00e2n\u0131 cennet olsun. https://t.co/rmazjq2QTa T\u00fcrkiye olarak geli\u015fen d\u00fcnyay\u0131 sadece uzaktan izlemiyor, son 18 y\u0131lda att\u0131\u011f\u0131m\u0131z ad\u0131mlar ve ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz yat\u0131r\u0131mlarla yeni s\u00fcrecin akt\u00f6rlerinden biri haline geliyoruz. \u0130n\u015fallah milletimizin deste\u011fiyle g\u00fc\u00e7l\u00fc bir #DijitalFark\u0131ndal\u0131k olu\u015fturacak, gelece\u011fe umutla bakaca\u011f\u0131z. Koronavir\u00fcs musibetinin k\u00f6k\u00fc tamamen kaz\u0131nana kadar hayat\u0131m\u0131z\u0131 MASKE-MESAFE-TEM\u0130ZL\u0130K ilkeleri \u00e7er\u00e7evesinde d\u00fczenlememiz gerekmektedir. https://t.co/0wZFzrCV9J Kabine Toplant\u0131s\u0131 Sonras\u0131 Millete Sesleni\u015f https://t.co/Vf2wy8S5Hw \u015eehadetinin 3. y\u0131l\u0131nda, Batman'da ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc taraf\u0131ndan al\u00e7ak\u00e7a katledilen \u00f6\u011fretmenimiz #Ayb\u00fckeYal\u00e7\u0131n\u2019\u0131 rahmetle an\u0131yorum. \n\nBa\u015fta \u015fehit \u00f6\u011fretmenlerimiz olmak \u00fczere, milletimizin refah\u0131na, \u00fclkemizin kalk\u0131nmas\u0131na katk\u0131 sunan t\u00fcm e\u011fitimcilerimizi sayg\u0131yla y\u00e2d ediyorum. https://t.co/S81OJCGoq3 TRT Canl\u0131 Yay\u0131n\u0131 https://t.co/rAvbSt0bgj Ankara\u2019da mesaiye devam... https://t.co/jfxnq3gfb8 T\u00fcrk edebiyat\u0131n\u0131n iki m\u00fcstesna g\u00f6n\u00fcl insan\u0131 #CahitZarifo\u011flu ve #AbdurrahimKarako\u00e7'u vefatlar\u0131n\u0131n y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde rahmetle ve sayg\u0131yla y\u00e2d ediyorum.\n\nMek\u00e2nlar\u0131 cennet olsun. https://t.co/X7RZHt4hKU Allah'\u0131n bir l\u00fctfu olan sular\u0131m\u0131z\u0131n kontrols\u00fczce topraklar\u0131m\u0131zdan ak\u0131p gitmesini seyretmedik.\n\nSon 18 y\u0131lda in\u015fa etti\u011fimiz 585 yeni barajla \u00fclkemizin su potansiyelinin kullan\u0131lmas\u0131n\u0131 sa\u011flayacak b\u00fcy\u00fck bir yat\u0131r\u0131m seferberli\u011fini hayata ge\u00e7irdik. https://t.co/EY6VV73Qjv D\u00fcnya Koronavir\u00fcs salg\u0131n\u0131n\u0131n pen\u00e7esinde k\u0131vran\u0131rken biz her biri kendi alan\u0131nda \u00e7\u0131\u011f\u0131r a\u00e7acak eserlerin y\u00fckseli\u015finin sevincini ya\u015f\u0131yoruz. https://t.co/jTlOO4DUD4 Yusufeli Baraj\u0131 Beton D\u00f6k\u00fcm\u00fc, Bayburt Demir\u00f6z\u00fc Sulamas\u0131, Rize Merkez ve G\u00fcneysu \u0130l\u00e7eleri ve Ta\u015fl\u0131dere Vadisi Islah\u0131 5. K\u0131s\u0131m Hizmete Alma T\u00f6reni\u2019ne Canl\u0131 Ba\u011flant\u0131 https://t.co/rxiJg9Lj8Z Allah\u2019\u0131n izniyle, 2023 y\u0131l\u0131na kadar 81 vilayetimizin tamam\u0131n\u0131 Millet Bah\u00e7eleriyle donatm\u0131\u015f olaca\u011f\u0131z. https://t.co/ibTJBYWsHr Gen\u00e7lerimizin gelece\u011fi i\u00e7in \u00e7evrenin bize emanet oldu\u011fu anlay\u0131\u015f\u0131yla, t\u00fcm insanl\u0131\u011f\u0131n 5 Haziran #D\u00fcnya\u00c7evreG\u00fcn\u00fc'n\u00fc tebrik ediyorum.\n\nhttps://t.co/2AZowLLuah https://t.co/SdHVK5r4O8 Millet Bah\u00e7eleri Toplu A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/UTW4selGEl Bunun i\u00e7in, Cumhurba\u015fkan\u0131 olarak, 15 ilimizi kapsayan hafta sonu soka\u011fa \u00e7\u0131kma s\u0131n\u0131rlamas\u0131 uygulamas\u0131n\u0131 iptal etme karar\u0131 ald\u0131m. Vatanda\u015flar\u0131mdan, MASKE-MESAFE-TEM\u0130ZL\u0130K kurallar\u0131na bu s\u00fcre\u00e7te de titizlikle riayet etmelerini \u00f6nemle rica ediyorum. Tek amac\u0131 hastal\u0131\u011f\u0131n yay\u0131lmas\u0131n\u0131 \u00f6nlemek ve vatanda\u015f\u0131m\u0131z\u0131 korumak olan bu karar\u0131n, farkl\u0131 sosyal ve ekonomik sonu\u00e7lara yol a\u00e7aca\u011f\u0131 anla\u015f\u0131ld\u0131. 2,5 ayl\u0131k bir aradan sonra yeniden g\u00fcnl\u00fck hayat\u0131n\u0131 d\u00fczenlemeye ba\u015flayan vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n s\u0131k\u0131nt\u0131ya d\u00fc\u015fmesine g\u00f6nl\u00fcm\u00fcz raz\u0131 olmad\u0131. Sa\u011fl\u0131k Bakanl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131n \u00f6nerisi ve \u0130\u00e7i\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131n genelgesi ile bu hafta sonu da 15 ilimizde soka\u011fa \u00e7\u0131kma s\u0131n\u0131rlamas\u0131 uygulanaca\u011f\u0131 d\u00fcn gece ilan edilmi\u015fti. Fakat vatanda\u015flar\u0131m\u0131zdan ald\u0131\u011f\u0131m\u0131z de\u011ferlendirmeler, bizi karar\u0131 yeniden g\u00f6zden ge\u00e7irmeye y\u00f6neltti. Esasen, en son s\u0131n\u0131rlaman\u0131n ard\u0131ndan bu y\u00f6ntemi yeniden kullanmay\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcnm\u00fcyorduk. Ancak, bir ara 700 k\u00fcsurlere kadar inen g\u00fcnl\u00fck vaka say\u0131s\u0131 neredeyse bini buldu. Bu olumsuz geli\u015fme \u00fczerine, soka\u011fa \u00e7\u0131kma s\u0131n\u0131rlamas\u0131 tedbirini tekrar g\u00fcndemimize almak zorunda kald\u0131k. Bilindi\u011fi gibi salg\u0131n d\u00f6neminde, milletimizi Koronavir\u00fcs'ten korumak i\u00e7in \u00e7ok say\u0131da tedbiri hayata ge\u00e7irdik. Bunlardan biri de t\u00fcm T\u00fcrkiye\u2019de veya belirli illerimizde uygulad\u0131\u011f\u0131m\u0131z soka\u011fa \u00e7\u0131kma s\u0131n\u0131rlamalar\u0131yd\u0131. Libya Ulusal Mutabakat H\u00fck\u00fcmeti Ba\u015fkanl\u0131k Konseyi Ba\u015fkan\u0131 Fayiz Es-Serrac ile Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/IQjBfLpiU0 RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan\u2019\u0131n, \u201c2020 K\u00fcresel A\u015f\u0131 Zirvesi\u201dndeki Video Mesaj\u0131 https://t.co/jYs9L2VgJL Siirt\u2019in Pervari il\u00e7esinde n\u00f6bet de\u011fi\u015fimi i\u00e7in \u00e7\u0131kt\u0131klar\u0131 yolda trafik kazas\u0131 ge\u00e7irerek \u015fehit olan 2 askerimize Allah\u2019tan rahmet, ailelerine sabr\u0131 cemil niyaz ediyorum. Yaral\u0131 askerlerimize acil \u015fifalar diliyorum. Milletimizin ba\u015f\u0131 sa\u011folsun. RT @tcbestepe: T\u00fcrk Hava Kuvvetlerimizin 109. kurulu\u015f y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc kutluyor, t\u00fcm \u015fehit ve gazilerimizi sayg\u0131, rahmet ve minnetle y\u00e2d ediyor\u2026 18 y\u0131lda restorasyonunu tamamlad\u0131\u011f\u0131m\u0131z 5 bin 60 eserden biri olan Had\u0131mk\u00f6y Dr. \u0130smail Niyazi Kurtulmu\u015f Hastanesi, hem ecdad\u0131n hat\u0131ras\u0131n\u0131 ya\u015fatarak hem de b\u00f6lge halk\u0131na \u015fifa da\u011f\u0131tarak in\u015fallah as\u0131rlar boyunca hayatta kalmay\u0131 s\u00fcrd\u00fcrecektir. https://t.co/yCCbQzV3Bh Pek \u00e7ok \u00fclkenin ge\u00e7ici sahra ve prefabrik hastaneler kurarak \u00e7\u00f6zmeye \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 sorunu biz \u00e7ok daha k\u0131sa s\u00fcrede kal\u0131c\u0131 hastaneler in\u015fa ederek a\u015fmay\u0131 ba\u015fard\u0131k.\n\n\u00dclkemizin y\u00fcz ak\u0131 hastanelerimiz ve g\u00fc\u00e7l\u00fc altyap\u0131m\u0131zla sa\u011fl\u0131kta \u00e7ok daha ciddi bir s\u0131\u00e7rama ger\u00e7ekle\u015ftirece\u011fiz. https://t.co/rB4i5p2fXR 31 May\u0131s D\u00fcnya T\u00fct\u00fcne Hay\u0131r G\u00fcn\u00fc Vesilesiyle Gen\u00e7lerle Bulu\u015fma \n\nhttps://t.co/BR0Hvliqds Had\u0131mk\u00f6y Dr. \u0130smail Niyazi Kurtulmu\u015f Hastanesi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/pTBFNO86jh Sultan II. Abd\u00fclhamid\u2019in 129 y\u0131l \u00f6nce Had\u0131mk\u00f6y\u2019e yapt\u0131rd\u0131\u011f\u0131 askeri hastaneyi restore ederek milletimizin hizmetine sunmak da hamdolsun bizlere nasip oldu.\n\nBug\u00fcn a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 yapaca\u011f\u0131m\u0131z Had\u0131mk\u00f6y Dr. \u0130smail Niyazi Kurtulmu\u015f Hastanemiz, \u00fclkemize, milletimize hay\u0131rl\u0131 olsun. https://t.co/FQl9biwM1q Ye\u015filk\u00f6y Prof. Dr. Murat Dilmener Acil Durum Hastanesi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/U0glrpk9mi 45 g\u00fcn i\u00e7inde bitirilmesi s\u00f6z\u00fcn\u00fc verdi\u011fimiz 1008 yatak kapasiteli Ye\u015filk\u00f6y Prof. Dr. Murat Dilmener Acil Durum Hastanesi\u2019ni bug\u00fcn hizmete a\u00e7\u0131yoruz.\n\n\u00dclkemize, milletimize hay\u0131rl\u0131 u\u011furlu olsun. https://t.co/jArqvtl47O \u00dclkemize y\u00f6nelik\u00a0ter\u00f6r\u00a0tehdidi sona erene, son\u00a0ter\u00f6rist\u00a0etkisiz hale getirilene kadar ter\u00f6rle m\u00fccadelemiz kesintisiz ve kararl\u0131 bir \u015fekilde devam edecektir. Rabbim kahraman g\u00fcvenlik g\u00fc\u00e7lerimizin yard\u0131mc\u0131s\u0131 olsun. Diyarbak\u0131r\u2019da silahl\u0131 sald\u0131r\u0131 sonucu \u015fehit olan polis memurumuz Atakan Arslan ile Hakk\u00e2ri\u2019de \u00e7\u0131kan \u00e7at\u0131\u015fmada \u015fehit olan Uzman \u00c7avu\u015f U\u011fur Bora ve Piyade Er Mehmet G\u00fcnay\u2019a Allah\u2019tan rahmet, ailelerine, sevenlerine ve aziz milletimize ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. Mek\u00e2nlar\u0131 cennet olsun. 29 May\u0131s g\u00fcn\u00fc el de\u011fi\u015ftiren sadece bir \u015fehir de\u011fildir. O g\u00fcn fethedilen bir toprak par\u00e7as\u0131 de\u011fil, milyonlarca g\u00f6n\u00fcld\u00fcr. \n\nBir devrin kapan\u0131p, yeni bir devrin a\u00e7\u0131ld\u0131\u011f\u0131 bu tarih insanl\u0131\u011f\u0131n haf\u0131zas\u0131ndan asla silinmeyecektir. https://t.co/7tC6wE1O2M Ayasofya'da Fetih \u015e\u00f6leni\n\nhttps://t.co/v7DkNO7aDj Ok\u00e7ular Vakf\u0131 Fetih Kupas\u0131 Etkinli\u011fi https://t.co/LzxUbE21DY RT @tcbestepe: \u0130stanbul\u2019un Fethi \u00d6zel Konser Program\u0131 https://t.co/KQoyL7sLkR Fatih sondaj gemimiz, \u0130stanbul'un Fethi'nin 567. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fc olan bu anlaml\u0131 g\u00fcnde Bo\u011faz'\u0131 ge\u00e7erek yeni sondajlar i\u00e7in Karadeniz'e yol ald\u0131.\n\nRabbim'den hay\u0131rlara vesile olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/i1g2CAY8ta T\u00fcrkiye hem mevcut imk\u00e2nlar\u0131n\u0131 en iyi \u015fekilde kullanarak hem de yeni imk\u00e2nlar \u00fcreterek sa\u011fl\u0131k alan\u0131nda farkl\u0131 bir konuma gelmi\u015ftir.\n\n\u00dclkemiz her alanda hedeflerine do\u011fru kararl\u0131l\u0131kla ilerlemektedir. https://t.co/NlM6UYnvCF Sancaktepe Prof. Dr. Feriha \u00d6z Acil Durum Hastanesi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/vngONc605b Tarihin en muhte\u015fem zaferlerinden biri olan, bir \u00e7a\u011f kapat\u0131p bir ba\u015fka \u00e7a\u011f a\u00e7an \u0130stanbul\u2019un Fethi\u2019nin 567. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc tebrik ediyorum.\n\nFatih Sultan Mehmed Han ba\u015fta olmak \u00fczere, bu topraklar\u0131 bizlere vatan k\u0131lan t\u00fcm kahramanlar\u0131m\u0131z\u0131 rahmetle, h\u00fcrmetle y\u00e2d ediyorum. https://t.co/vBu0vOE0Gq S\u00f6z verdi\u011fimiz gibi \u00e7ok k\u0131sa bir s\u00fcre i\u00e7erisinde tamamlad\u0131\u011f\u0131m\u0131z Sancaktepe Prof. Dr. Feriha \u00d6z Acil Durum Hastanemizi bug\u00fcn hizmete al\u0131yoruz. \u00dclkemize, milletimize hay\u0131rl\u0131 u\u011furlu olsun. https://t.co/9onHewBI2w 29 May\u0131s \u0130stanbul Bo\u011faz\u0131 Fetih Sayg\u0131 Ge\u00e7i\u015fi Etkinli\u011fi https://t.co/uTO9CxkKOj I believe that the perpetrators of this inhumane act shall receive the punishment they deserve. We will be monitoring the issue. I remember with respect George Floyd and extend my condolences to his family and loved ones. We will continue to fight to protect the rights of all of humanity without any discrimination based on race, color, religion, language or faith in line with our Prophet's principle, \u201cA white has no superiority over a black, nor a black has any superiority over a white.\u201d As a member of Islamic civilization, which teaches us to love humankind because of the Creator, I condemn this inhumane mentality. Turkey always stands against all attacks targeting humanity, no matter where, under what pretext or in what form they are committed. The racist and fascist approach that led to the death of George Floyd in the US city of Minneapolis as a result of torture has not only deeply saddened all of us, but it has also become one of the most painful manifestations of the unjust order we stand against across the world. Son 18 y\u0131lda demokraside ve ekonomide kat etti\u011fimiz b\u00fcy\u00fck mesafe, gelece\u011fimize g\u00fcvenle bakmam\u0131zda en \u00f6nemli g\u00fc\u00e7 ve moral kayna\u011f\u0131m\u0131zd\u0131r. https://t.co/efnEi25Reb Halk\u0131m\u0131z, yapt\u0131\u011f\u0131 hi\u00e7bir fedak\u00e2rl\u0131\u011f\u0131n bo\u015fa gitmedi\u011finden emin olmal\u0131d\u0131r.\n\nAllah\u2019\u0131n izni, milletimizin gayreti, devletimizin katk\u0131s\u0131yla, son 2,5 aydaki kay\u0131plar\u0131m\u0131z\u0131n hepsini de \u00e7ok k\u0131sa bir s\u00fcrede ziyadesiyle geri alaca\u011f\u0131m\u0131zdan en k\u00fc\u00e7\u00fck bir \u015f\u00fcphemiz yoktur. https://t.co/EC42GgCxO7 Yar\u0131n \u0130stanbul'un Fethi'nin 567. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde, milletimizle birlikte \u00e7ok g\u00fczel programlara \u015fahitlik edece\u011fiz. https://t.co/Yw6z5rMMjk Kabine Toplant\u0131s\u0131 Sonras\u0131 Millete Sesleni\u015f https://t.co/tIgeYUKCvg Az\u0259rbaycan Cumhuriyy\u0259tinin yaranmas\u0131n\u0131n 102-ci il d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc s\u0259mimi arzular\u0131mla t\u0259brik edir, Prezident \u0130lham \u018fliyev qarda\u015f\u0131m ba\u015fda olmaqla, b\u00fct\u00fcn Az\u0259rbaycan xalq\u0131na \u00f6z ad\u0131mdan v\u0259 mill\u0259tim ad\u0131ndan salamlar\u0131m\u0131 v\u0259 sevgil\u0259rimi \u00e7atd\u0131r\u0131ram. https://t.co/Q6lCz7CSM9 Ba\u015fta darbeciler taraf\u0131ndan haks\u0131z \u015fekilde idama mahkum edilen merhum Ba\u015fbakan Adnan Menderes ve arkada\u015flar\u0131 olmak \u00fczere, 27 May\u0131s darbesinin t\u00fcm ma\u011fdurlar\u0131n\u0131 rahmetle ve sayg\u0131yla y\u00e2d ediyorum. Ya\u015fas\u0131n Demokrasi ve \u00d6zg\u00fcrl\u00fckler. Ya\u015fas\u0131n T\u00fcrkiye Cumhuriyeti. Medeniyetimizin son kalesini, mazlumlar\u0131n tek umudunu, evimizi, yurdumuzu, g\u00f6z bebe\u011fimizi, yani T\u00fcrkiye Cumhuriyeti'ni ve demokrasimizi bu darbeci zihniyete kar\u015f\u0131 korumak ve hep bir ad\u0131m ileriye ta\u015f\u0131mak i\u00e7in canla ba\u015fla \u00e7al\u0131\u015fmaya devam edece\u011fiz. Bug\u00fcn halen bu zihniyet milletin bizatihi kendisini a\u015fa\u011f\u0131layan; demokrasimizi ve ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131 darbeyle tehdit eden; yalanlarla, iftiralarla bu \u00fclkenin evlatlar\u0131n\u0131 birbirine d\u00fc\u015f\u00fcrmeyi ama\u00e7layan bir yap\u0131da, T\u00fcrkiye'nin kutlu y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f\u00fcn\u00fc engellemeye \u00e7al\u0131\u015fmaktad\u0131r. Asl\u0131nda Gazi Mustafa Kemal\u2019in  \"muas\u0131r medeniyetlerin \u00fczerine \u00e7\u0131kma\" hedefine de ihanet anlam\u0131na gelen bu darbeyi ger\u00e7ekle\u015ftiren zihniyetin, bug\u00fcn maalesef halen kal\u0131nt\u0131lar\u0131na rastlamaktay\u0131z. 60 y\u0131l \u00f6nce demokrasi tarihimize \u00e7al\u0131nan kara lekeyi, mill\u00ee iradeye vurulan 27 May\u0131s darbesini, T\u00fcrkiye i\u00e7in m\u00fccadele eden demokrasi kahramanlar\u0131n\u0131 haks\u0131z \u015fekilde idam eden zihniyetin bu \u00fclkeye kar\u015f\u0131 yapt\u0131\u011f\u0131 en b\u00fcy\u00fck k\u00f6t\u00fcl\u00fck olarak hat\u0131rlayaca\u011f\u0131z. \u00dczerinde durdu\u011fumuz topraklar\u0131n \u0131zd\u0131rab\u0131n\u0131 dindirmek i\u00e7in Yass\u0131ada\u2019y\u0131 tarihe g\u00f6m\u00fcp buray\u0131 Demokrasi ve \u00d6zg\u00fcrl\u00fckler Adas\u0131 haline getirdik.\n\nDemokrasi ve \u00d6zg\u00fcrl\u00fckler Adas\u0131, T\u00fcrkiye\u2019nin 60 y\u0131ll\u0131k demokrasi m\u00fccadelesi yan\u0131nda, gelecekteki hedeflerinin de sembol\u00fc olacakt\u0131r. https://t.co/6Nta4SbsYt Demokrasi ve \u00d6zg\u00fcrl\u00fckler Adas\u0131 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/rPFD1B8RAX Vefat\u0131n\u0131n 37. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde \"Sultan\u00fc'\u015f \u015euara\" \u00dcstad #NecipFaz\u0131lK\u0131sak\u00fcrek'i sayg\u0131 ve rahmetle y\u00e2d ediyorum. Mek\u00e2n\u0131 cennet olsun. https://t.co/Gsv0acbAqA RT @AKGenclikGM: Bu bayram herkesi, her \u015feyi daha fazla #\u00f6zledik. \n\nCumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z\u0131n AK Gen\u00e7li\u011fe \u00f6zel okudu\u011fu \u015fiir ile bayram\u0131n\u0131z\u0131 kutlam\u2026 RT @Akparti: Bug\u00fcnleri birlikte atlataca\u011f\u0131z ve nice yeni bayramlarda bulu\u015faca\u011f\u0131z; ne\u015feyle, co\u015fkuyla. \u00c7\u00fcnk\u00fc biz koskocaman bir aileyiz, T\u00fcrk\u2026 \u0130slam aleminin ve milletimizin m\u00fcbarek Ramazan Bayram\u0131'n\u0131 tebrik ediyor, Rabbimden bizi bir sonraki Ramazan ay\u0131na sa\u011fl\u0131kla, esenlikle, huzurla kavu\u015fturmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/Rl3xNhuqNZ Gecenin sabaha eri\u015fti\u011fi bu saatlerde de devam eden \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131m\u0131z\u0131n aras\u0131nda @Akparti'mizin fedakar mensuplar\u0131yla bayramla\u015f\u0131yor, hasbihal ediyoruz. \n\nY\u00fcre\u011finde memleket a\u015fk\u0131yla \u00e7al\u0131\u015fan t\u00fcm karde\u015flerimin, aziz milletimizin her bir ferdinin Ramazan Bayram\u0131 m\u00fcbarek olsun. https://t.co/p1q3bct6ob RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan\u2019\u0131n Ramazan Bayram\u0131 Mesaj\u0131\n\n\u201cT\u00fcrkiye\u2019nin g\u00fcc\u00fcn\u00fc, zenginli\u011fini, refah\u0131n\u0131 \u00e7ok daha y\u00fckseklere ta\u015f\u0131yaca\u2026 T\u0131pk\u0131 26 y\u0131l \u00f6nce bir batakl\u0131\u011fa d\u00f6n\u00fc\u015fm\u00fc\u015f olan Hali\u00e7\u2019i t\u00fcm canl\u0131lar i\u00e7in masmavi, tertemiz bir ya\u015fam alan\u0131na \u00e7evirdi\u011fimiz gibi, \u00fclkemizin d\u00f6rt bir yan\u0131nda biyolojik \u00e7e\u015fitlili\u011fi korumaya ve art\u0131rmaya devam edece\u011fiz. https://t.co/DbINIn8b4N Milletimize hizmet etme \u015ferefine eri\u015fti\u011fimiz ilk g\u00fcnden beri tabiata sevgimizi, \u00e7evreye olan duyarl\u0131l\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131 kaybetmeden, Allah\u2019\u0131n yaratt\u0131\u011f\u0131 t\u00fcm canl\u0131lar\u0131 koruyarak, her birine derin sayg\u0131 duyarak \u00e7al\u0131\u015f\u0131yoruz. \u0130nsanca bir ya\u015fam i\u00e7in en az hava kadar, su kadar, toprak kadar ihtiyac\u0131m\u0131z olan biyolojik \u00e7e\u015fitlili\u011fin \u00f6nemine dikkat \u00e7ekmek amac\u0131yla BM taraf\u0131ndan ilan edilen 22 May\u0131s D\u00fcnya Biyolojik \u00c7e\u015fitlilik G\u00fcn\u00fc\u2019n\u00fc tebrik ediyorum. T\u00fcrkiye olarak sadece kendi s\u0131n\u0131rlar\u0131m\u0131z i\u00e7inde bu salg\u0131n\u0131 yenmemiz yetmiyor. \n\nYak\u0131n \u00e7evremiz ba\u015fta olmak \u00fczere d\u00fcnyan\u0131n tamam\u0131nda salg\u0131n etkisiz hale gelene kadar teyakkuz halinde olmay\u0131 s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. https://t.co/kBGpaeG2fS AK Parti Geni\u015fletilmi\u015f \u0130l Ba\u015fkanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/20wyPLl7bg Anavatanlar\u0131ndan s\u00fcrg\u00fcn edili\u015flerinin 156. y\u0131l\u0131nda \u00c7erkes karde\u015flerimizin ac\u0131lar\u0131n\u0131 payla\u015f\u0131yor, hayat\u0131n\u0131 kaybedenlere bir kez daha Allah\u2019tan rahmet diliyorum. https://t.co/FmQWWXGE0n \u201cKaderimiz ve kederimiz ortakt\u0131r\u201d inanc\u0131yla elimizdeki imk\u00e2nlar\u0131 salg\u0131na kar\u015f\u0131 t\u00fcm insanl\u0131k i\u00e7in seferber etmeyi s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. \n\nA\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z Ba\u015fak\u015fehir \u00c7am ve Sakura \u015eehir Hastanesi, bu m\u00fccadelemizde bize b\u00fcy\u00fck katk\u0131 sa\u011flayacakt\u0131r. https://t.co/3tHnbSS0yC RT @tcbestepe: T\u00fcrkiye\u2019nin K\u00fclt\u00fcr Hazineleri Sahnesinde Evde Bayram Konserleri\n\nSerkan \u00c7a\u011fr\u0131 ve Balkan Ensemble &amp; Elif Buse Do\u011fan - \u201cTrakya\u2026 Ba\u015fak\u015fehir \u00c7am ve Sakura \u015eehir Hastanesi, kaliteli ve kapsay\u0131c\u0131 sa\u011fl\u0131k hizmetinin de\u011ferinin \u00e7ok daha iyi anla\u015f\u0131ld\u0131\u011f\u0131 bir d\u00f6nemde T\u00fcrkiye\u2019nin marka eserlerinden biri olacakt\u0131r.\n\n\u00dclkemize ve milletimize hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/5Jhj3A1xmC Ba\u015fak\u015fehir \u00c7am ve Sakura \u015eehir Hastanesi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/aCINFXVHTP Hakimler ve Savc\u0131lar Kurulu Kura \u00c7ekme T\u00f6reni https://t.co/gVEQRCmNcQ RT @rterdogan_ar: \u0623\u0647\u0646\u0626\u0643\u0645 \u0628\u0644\u064a\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062f\u0631 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0647\u064a \u062e\u064a\u0631 \u0645\u0646 \u0623\u0644\u0641 \u0634\u0647\u0631 \u0648\u0623\u0646\u0632\u0644 \u0641\u064a\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0642\u0631\u0622\u0646 \u0647\u062f\u0649 \u0648\u0631\u062d\u0645\u0629 \u0644\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a\u0646.\n\n\u0648\u0623\u062a\u0645\u0646\u0649 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0644\u0647 \u0633\u0628\u062d\u0627\u0646\u0647 \u0648\u062a\u0639\u0627\u0644\u0649 \u0623\u0646 \u062a\u0639\u0648\u062f \u0647\u0630\u0647\u2026 Bin aydan daha hay\u0131rl\u0131 oldu\u011fu m\u00fcjdelenen, kitab\u0131m\u0131z Kur\u2019an-\u0131 Kerim\u2019in nazil oldu\u011fu Kadir gecemizi tebrik ediyor, bu m\u00fcbarek gecenin milletimiz, \u0130slam alemi ve t\u00fcm insanl\u0131k i\u00e7in hay\u0131rlar getirmesini Rabbimden niyaz ediyorum. https://t.co/WzeFOl8An0 Gen\u00e7ler, b\u00fcy\u00fck d\u00fc\u015f\u00fcnmekten, b\u00fcy\u00fck hayaller kurmaktan, b\u00fcy\u00fck hedeflere do\u011fru yol almaktan asla vazge\u00e7meyin.\n\nArkan\u0131zda T\u00fcrkiye Cumhuriyeti var! https://t.co/etxoQ8Pi6i Il\u0131su Baraj\u0131ndan esecek bar\u0131\u015f, karde\u015flik, refah ve huzur r\u00fczg\u00e2r\u0131, inan\u0131yorum ki as\u0131rlar boyunca bu topraklarda dalga dalga kendini hissettirecektir. \n\n\u00dclkemize, b\u00f6lgemize, milletimize hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/wD2ijeVyPn \u0130stiklal Mar\u015f\u0131\u2019m\u0131z\u0131 hep birlikte okuyal\u0131m. #19MAYIS1919 https://t.co/ueeZic5KPQ Gen\u00e7lerimizi sadece istikl\u00e2l ve istikb\u00e2l m\u00fccadelesinin neferleri olarak de\u011fil, ayn\u0131 zamanda b\u00fcy\u00fck ve g\u00fc\u00e7l\u00fc T\u00fcrkiye'nin mimarlar\u0131 olarak g\u00f6r\u00fcyoruz.\n\nSpordan sanata, bilimden siyasete kadar her alanda gen\u00e7lerimizin yan\u0131nda olmaya devam edece\u011fiz. https://t.co/9ztC6LGk25 Il\u0131su Baraj\u0131 Enerji Santrali 1. T\u00fcrbini Devreye Alma T\u00f6reni https://t.co/myJbQsrfGO 19 May\u0131s Atat\u00fcrk\u2019\u00fc Anma, Gen\u00e7lik ve Spor Bayram\u0131 vesilesiyle gen\u00e7lerimizle birlikteyiz. https://t.co/0t3OjB8T3c Gen\u00e7lerimizin ve aziz milletimizin 19 May\u0131s Atat\u00fcrk\u2019\u00fc Anma, Gen\u00e7lik ve Spor Bayram\u0131'n\u0131 kutluyor, ba\u015fta Gazi Mustafa Kemal Atat\u00fcrk olmak \u00fczere Kurtulu\u015f Sava\u015f\u0131m\u0131z\u0131n b\u00fct\u00fcn kahramanlar\u0131n\u0131 sayg\u0131yla an\u0131yorum.\n\nhttps://t.co/KQNZ6ChsZx https://t.co/3f80PBY0xs Kars ve Hakk\u00e2ri'de \u015fehit olan kahraman Mehmet\u00e7iklerimiz Y\u00fczba\u015f\u0131 Ferhat \u00c7ift\u00e7i ve S\u00f6zle\u015fmeli Er Halil \u00c7ak\u0131r'a Allah\u2019tan rahmet, ailelerine sab\u0131r diliyorum. \n\nMilletimizin ba\u015f\u0131 sa\u011folsun. Kabine Toplant\u0131s\u0131 Sonras\u0131 Millete Sesleni\u015f https://t.co/5x9sSy71eb RT @RTEdijital: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RTErdogan; \n\n\u201cKoronavir\u00fcs sonras\u0131 siyasi ve ekonomik olarak yeniden \u015fekillenecek d\u00fcnyada, \u00fclkemizin di\u011fer\u2026 \u00dclkemizin pek \u00e7ok hayalini ger\u00e7e\u011fe d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz gibi, 1915 \u00c7anakkale K\u00f6pr\u00fcs\u00fc\u2019n\u00fc in\u015fa etmek de hamdolsun bize nasip oldu.\n\nPek \u00e7ok projemizle birlikte T\u00fcrkiye, in\u015fallah ula\u015f\u0131mda b\u00f6lgesel merkez konumuna y\u00fckselecektir. https://t.co/ixYTb7rzHX \u00c7anakkale 1915 K\u00f6pr\u00fcs\u00fc Kule Tamamlama T\u00f6reni  https://t.co/4cZu2MmDnr Sald\u0131r\u0131da \u015fehit olan Vefa Sosyal Destek Grubu \u00e7al\u0131\u015fan\u0131 karde\u015flerimize Allah\u2019tan rahmet diliyorum. Bug\u00fcne kadar oldu\u011fu gibi bu hain sald\u0131r\u0131n\u0131n da bedeli bu al\u00e7aklara \u00f6detilecektir. Hainliklerine her g\u00fcn bir ba\u015fkas\u0131n\u0131 ekleyen, aziz milletimizin t\u00fcm de\u011ferlerine sald\u0131ran; birli\u011fimize, beraberli\u011fimize ve can\u0131m\u0131za kast eden ter\u00f6ristlere ve onlar\u0131n destek\u00e7ilerine kar\u015f\u0131 sonuna kadar m\u00fccadele edece\u011fiz. D\u00fcn Van\u2019\u0131n \u00d6zalp il\u00e7esinde ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc PKK taraf\u0131ndan ger\u00e7ekle\u015ftirilen Vefa Sosyal Destek Grubu g\u00f6revlilerine y\u00f6nelik hain sald\u0131r\u0131, ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fcn\u00fcn perdeler arkas\u0131na saklanmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131lan menfur y\u00fcz\u00fcn\u00fc bir kez daha g\u00f6zler \u00f6n\u00fcne sermi\u015ftir. Koronavir\u00fcs\u2019le m\u00fccadelemize \u00f6zverileri ve fedak\u00e2rl\u0131klar\u0131yla g\u00fc\u00e7 katan, sa\u011fl\u0131k sekt\u00f6r\u00fcn\u00fcn vazge\u00e7ilmez bir unsuru olan eczac\u0131l\u0131k camiam\u0131z\u0131n 14 May\u0131s Eczac\u0131l\u0131k G\u00fcn\u00fc\u2019n\u00fc tebrik ediyorum. https://t.co/dMVfMJhINa Her zaman yan\u0131nda oldu\u011fumuz, her ko\u015fulda destekledi\u011fimiz, \u00fcretimimizin, kendi kendimize yeter olabilmenin teminat\u0131 olan, toprak dostu t\u00fcm \u00e7ift\u00e7ilerimizin 14 May\u0131s #D\u00fcnya\u00c7ift\u00e7ilerG\u00fcn\u00fc\u2019n\u00fc tebrik ediyorum.\n\nEl ele vererek \u00fclkemizi tar\u0131mda en ileriye ta\u015f\u0131may\u0131 s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. https://t.co/VPks7txZgM \u201cT\u00fcrk\u00e7e konu\u015faca\u011f\u0131z'' dedik, \u00fclkemizin menfaatlerini ve mazlumlar\u0131n hakk\u0131n\u0131 hep T\u00fcrk\u00e7e savunduk... Bundan sonra da hak ve adalet m\u00fccadelemizi T\u00fcrk\u00e7e konu\u015farak verece\u011fiz.\n\n13 May\u0131s T\u00fcrk Dil Bayram\u0131\u2019n\u0131 tebrik ediyorum. \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 https://t.co/8Xtyd4hRfV Bug\u00fcn bizlere mektup yazan ve Mill\u00ee Dayan\u0131\u015fma Kampanyas\u0131\u2019na destek i\u00e7in y\u00fcz\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc g\u00f6nderen Mukadder han\u0131mla g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fck. Mukadder han\u0131m\u0131n ve milletimizin her bir ferdinin bu kadir\u015finasl\u0131\u011f\u0131n\u0131 unutmak m\u00fcmk\u00fcn m\u00fc?..\n\nBu aziz millete hizmet etmeyi bizlere nasip eden Allah\u2019a hamdolsun. https://t.co/P5Ko2pm6aB Biz laf \u00fcst\u00fcne laf koyman\u0131n de\u011fil, ta\u015f \u00fcst\u00fcne ta\u015f koyman\u0131n \u00e7abas\u0131nday\u0131z.\n\n18 y\u0131lda verdi\u011fimiz her s\u00f6z\u00fc tuttu\u011fumuz gibi, Koronavir\u00fcs salg\u0131n\u0131na kar\u015f\u0131 da milletimize verdi\u011fimiz s\u00f6zleri yerine getirecek, T\u00fcrkiye'nin t\u00f6kezlemesini bekleyenleri bir kez daha \u00fczece\u011fiz. https://t.co/mP1pYAkJvV AK Parti MYK Toplant\u0131s\u0131 \u00d6ncesi Bas\u0131n A\u00e7\u0131klamas\u0131 https://t.co/0fVAfhgBmj Allah'\u0131n yard\u0131m\u0131 ve milletimizin deste\u011fiyle T\u00fcrkiye'yi d\u00fcnyan\u0131n en geli\u015fmi\u015f 10 \u00fclkesinden biri haline getirme hedefimize ula\u015fmakta kararl\u0131y\u0131z.\n\nKoronavir\u00fcs salg\u0131n\u0131 sonras\u0131 yeniden olu\u015facak k\u00fcresel y\u00f6netim sisteminde T\u00fcrkiye, in\u015fallah hak etti\u011fi yeri alacakt\u0131r. https://t.co/zbzWnxJwLu K\u00fcresel Koronavir\u00fcs salg\u0131n\u0131na kar\u015f\u0131 83 milyon hep birlikte verdi\u011fimiz m\u00fccadeleyi ba\u015far\u0131yla devam ettiriyoruz.\n\nSa\u011fl\u0131kla ilgili hassasiyetlerimizden asla taviz vermeden milletimizi ve \u00fclkemizi geli\u015ftirmeye, kalk\u0131nd\u0131rmaya, b\u00fcy\u00fctmeye, g\u00fc\u00e7lendirmeye devam etmekte kararl\u0131y\u0131z. https://t.co/5TgTdF2PzQ Kabine Toplant\u0131s\u0131 Sonras\u0131 Millete Sesleni\u015f https://t.co/cl970OhqoG RT @RTErdogan: \u0130stikbalimizin, birlik ve beraberli\u011fimizin en \u00f6nemli mimarlar\u0131 olan, her daim h\u00fcrmetlerin en b\u00fcy\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc hak eden annelerimizin\u2026 \u0130stikbalimizin, birlik ve beraberli\u011fimizin en \u00f6nemli mimarlar\u0131 olan, her daim h\u00fcrmetlerin en b\u00fcy\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc hak eden annelerimizin Anneler G\u00fcn\u00fc\u2019n\u00fc tebrik ediyorum. https://t.co/TAyppqWwaD Gayrettepe-Ka\u011f\u0131thane-\u0130stanbul Havaliman\u0131 Metro Projesi TBM T\u00fcnelleri Tamamlanma T\u00f6reni https://t.co/UCLu6VXnRW #GeceyebirErdo\u011fanSelam\u0131 b\u0131rakan karde\u015flerim...\n\nVe Aleyk\u00fcmselam. \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 RT @RTErdogan: Sevgili gen\u00e7ler, \n\n2020 m\u00fccadele ile ge\u00e7iyor. Zorluklara millet olarak g\u00f6\u011f\u00fcs geriyoruz. \u00c7ok \u015f\u00fck\u00fcr ba\u015far\u0131m\u0131z ortada. Bu ba\u015far\u2026 AK Parti MYK Toplant\u0131s\u0131 \u00d6ncesi Bas\u0131n A\u00e7\u0131klamas\u0131 https://t.co/q55ZywzcZI RT @tcbestepe: \u201cNormal hayata d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fc kademe kademe ba\u015flataca\u011f\u0131z\u201d https://t.co/6LyCwbnu1c https://t.co/46fDytsxSZ Bu s\u00fcreci siyasi istismara kurban etmeden, azmimizle, kararl\u0131l\u0131\u011f\u0131m\u0131zla, birli\u011fimize sahip \u00e7\u0131karak hep birlikte atlataca\u011f\u0131m\u0131za inanc\u0131m tamd\u0131r. Gelecekte sizlere emanet edece\u011fimiz g\u00fc\u00e7l\u00fc T\u00fcrkiye'yi, birli\u011fimizi bozmaya \u00e7al\u0131\u015fan odaklara ra\u011fmen in\u015fa etmeye devam edece\u011fiz. Bizler bu s\u00fcre\u00e7lerde bilimin, ortak akl\u0131n ve vicdan\u0131n yolunda karar al\u0131rken t\u00fcm kesimlerin faydas\u0131n\u0131 g\u00f6zetiyor, bu aziz milletin her bir ferdinin bu s\u00fcre\u00e7ten sa\u011f salim \u00e7\u0131kmas\u0131 i\u00e7in canla ba\u015fla, 7/24 \u00e7al\u0131\u015f\u0131yoruz. #yks2020, ilk a\u00e7\u0131kland\u0131\u011f\u0131 tarihten 1 hafta sonras\u0131na ertelendi. Ancak bu s\u0131navda m\u00fcfredattaki \u00f6nemli bir k\u0131s\u0131mdan muaf olacaks\u0131n\u0131z. Ayr\u0131ca s\u0131nav s\u00fcresini de art\u0131rd\u0131k. Bunun yan\u0131nda baraj\u0131 10 puan d\u00fc\u015f\u00fcrerek 170'e \u00e7ektik. Bu y\u0131lki maraton in\u015fallah \u00e7ok daha rahat ge\u00e7ecek. Sevgili gen\u00e7ler, \n\n2020 m\u00fccadele ile ge\u00e7iyor. Zorluklara millet olarak g\u00f6\u011f\u00fcs geriyoruz. \u00c7ok \u015f\u00fck\u00fcr ba\u015far\u0131m\u0131z ortada. Bu ba\u015far\u0131n\u0131n alt\u0131nda anl\u0131k reflekslerle de\u011fil isti\u015fare ve sorumluluk bilinciyle al\u0131nan kararlar var. Bu ba\u015far\u0131n\u0131n alt\u0131nda milletimizin her bir ferdinin imzas\u0131 var. Kabine Toplant\u0131s\u0131 Sonras\u0131 Millete Sesleni\u015f https://t.co/zjTT3Xqwci AB Komisyonu \u00d6nc\u00fcl\u00fc\u011f\u00fcnde D\u00fczenlenen Koronavir\u00fcs K\u00fcresel Mukabele Uluslararas\u0131 Taahh\u00fct Etkinli\u011fi https://t.co/7rh0u2vD7D Bir s\u00fcredir Koronavir\u00fcs tedavisi g\u00f6ren, \u00f6mr\u00fcn\u00fc \u0130slam\u2019\u0131 \u00f6\u011fretmeye, anlatmaya adam\u0131\u015f ilahiyat\u00e7\u0131-yazar \u00d6mer D\u00f6ngelo\u011flu\u2019nun vefat\u0131n\u0131 derin bir teess\u00fcrle \u00f6\u011frendim. \n\nDe\u011ferli hocam\u0131za Allah\u2019tan rahmet, ailesine ve t\u00fcm sevenlerine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. Mek\u00e2n\u0131 cennet olsun. RT @RTErdogan: Bizim Allah'a can borcumuzdan, Milletimize hizmet borcumuzdan ba\u015fka kimseye eyvallah\u0131m\u0131z yoktur, olmayacakt\u0131r. \n\nNe yaparlar\u2026 Ye\u015filk\u00f6y ve Sancaktepe'de toplam 2 bin yatak kapasiteli iki hastanemizin yap\u0131m\u0131 h\u0131zla devam ediyor.\n\nProjeleri in\u015fallah en k\u0131sa s\u00fcrede tamamlayarak \u0130stanbul\u2019a ger\u00e7ek manada iki \u00f6nemli kal\u0131c\u0131 hastane kazand\u0131rm\u0131\u015f olaca\u011f\u0131z. https://t.co/XrxTR16rrD RT @rterdogan_ar: \u0623\u062c\u0647\u0632\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0646\u0641\u0633 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0637\u0648\u0631\u0646\u0627\u0647\u0627 \u0641\u064a \u062d\u0645\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0643\u0646\u0648\u0644\u0648\u062c\u064a\u0627 \u0627\u0644\u0648\u0637\u0646\u064a\u0629 \u0633\u062a\u0643\u0648\u0646 \u0645\u062a\u0646\u0641\u0633\u064b\u0627 \u0644\u0623\u0634\u0642\u0627\u0626\u0646\u0627 \u0627\u0644\u0635\u0648\u0645\u0627\u0644\u064a\u064a\u0646. \u0627\u0644\u062d\u0636\u0627\u0631\u0629 \u0644\u0627 \u062a\u0642\u0648\u0645 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0625\u0645\u0643\u0627\u0646\u064a\u0627\u062a \u0628\u2026 Bizim Allah'a can borcumuzdan, Milletimize hizmet borcumuzdan ba\u015fka kimseye eyvallah\u0131m\u0131z yoktur, olmayacakt\u0131r. \n\nNe yaparlarsa yaps\u0131nlar... Biz #BuYoldanD\u00f6nmeyece\u011fiz. https://t.co/Qi78hepL3x Turkey\u2019s locally manufactured ventilators will breathe new life into Somalia, which suffers from a severe shortage of ventilators.\n\nOur nation\u2019s conscience and capabilities are at the service of oppressed peoples and nations in need. https://t.co/UARzWkPD3Z #MilliTeknolojiHamlesi ile geli\u015ftirdi\u011fimiz solunum cihazlar\u0131 Somalili karde\u015flerimize nefes olacak. Medeniyet imk\u00e2n de\u011fil, vicdan meselesidir. Milletimizin imk\u00e2nlar\u0131 da vicdan\u0131 da mazlum ve muhta\u00e7lar\u0131n yan\u0131ndad\u0131r. \n\nAziz Milletim, senin kalbinde merhamet adl\u0131 bir \u00e7\u0131nar vard\u0131r! https://t.co/z5aqyPqZe9 Tek sermayeleri emek ve al\u0131n teri olan, \u00fclkemizin b\u00fcy\u00fcmesinde ve ilerlemesinde \u00f6nemli rol oynayan i\u015f\u00e7i karde\u015flerimizin 1 May\u0131s Emek ve Dayan\u0131\u015fma G\u00fcn\u00fc\u2019n\u00fc tebrik ediyorum.\n\nhttps://t.co/TijXysInIU https://t.co/Qb8ppVBsDX Milletimizin t\u00fcm zor \u015fartlara ve k\u0131s\u0131tl\u0131 imk\u00e2nlara ra\u011fmen destans\u0131 bir m\u00fccadeleyle \u015fanl\u0131 tarihimize alt\u0131n harflerle kaz\u0131d\u0131\u011f\u0131 #Kut\u00fclAmare Zaferi\u2019nin 104. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fc kutlu olsun.\n\nT\u00fcm \u015fehitlerimizi rahmetle, h\u00fcrmetle ve minnetle y\u00e2d ediyorum. https://t.co/0MwxJBnbYZ T\u00fcrkiye bu s\u0131k\u0131nt\u0131l\u0131 d\u00f6nemi, istikbaline daha g\u00fcvenle ve umutla bakt\u0131\u011f\u0131 bir motivasyonla geride b\u0131rak\u0131yor.\n\nG\u00fcc\u00fcn\u00fc inanc\u0131m\u0131zdan alan sabr\u0131m\u0131zla, mill\u00ee birli\u011fimizle, geli\u015fmi\u015f yerli \u00fcretim altyap\u0131m\u0131zla, \u00f6rnek dayan\u0131\u015fmam\u0131zla g\u00f6sterdi\u011fimiz fedak\u00e2rl\u0131\u011f\u0131n neticelerini almaya ba\u015fl\u0131yoruz. https://t.co/o7PqXaZtl8 Kabine Toplant\u0131s\u0131 Sonras\u0131 Millete Sesleni\u015f https://t.co/qgSvd1QlSd RT @RTErdogan: Bug\u00fcn \u0130sve\u00e7'ten u\u00e7ak ambulans ile \u00fclkemize getirdi\u011fimiz Emrullah Bey'in k\u0131z\u0131 Leyla karde\u015fimle telefonda g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fcm. Ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 m\u2026 Bug\u00fcn \u0130sve\u00e7'ten u\u00e7ak ambulans ile \u00fclkemize getirdi\u011fimiz Emrullah Bey'in k\u0131z\u0131 Leyla karde\u015fimle telefonda g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fcm. Ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 mutlulu\u011fu payla\u015fmay\u0131 bizlere nasip eden Allah'a \u015f\u00fck\u00fcrler olsun. \n\nBu devlet, Milletinin mecnunudur. Sevdi\u011fi gurbet elde olsa da onu asla yaln\u0131z b\u0131rakmaz... https://t.co/auyeWS8P49 \u00c7anakkale Kara Sava\u015flar\u0131\u2019n\u0131n 105. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde, vatan\u0131m\u0131z\u0131 ve bayra\u011f\u0131m\u0131z\u0131 savunan askerlerimizin kahramanl\u0131\u011f\u0131n\u0131 ve Milletimizin fedak\u00e2rl\u0131\u011f\u0131n\u0131 minnetle an\u0131yor, aziz \u015fehitlerimizi ve ebediyete intikal eden gazilerimizi rahmetle y\u00e2d ediyorum.\n\nhttps://t.co/eP2Dyv9CDI https://t.co/UP7mdguwRw RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan\u2019\u0131n Koronavir\u00fcs S\u00fcrecinde Uluslararas\u0131 Temaslar\u0131 https://t.co/h9qfLG275U RT @rterdogan_ar: \u0623\u0647\u0644\u064b\u0627 \u0628\u0643 \u064a\u0627 \u0634\u0647\u0631  #\u0631\u0645\u0636\u0627\u0646 https://t.co/4FN2JgRauG Ho\u015f geldin ya \u015eehr-i #Ramazan https://t.co/Dfae4rx05H RT @RTErdogan: 23 Nisan Ulusal Egemenlik ve \u00c7ocuk Bayram\u0131 Vesilesiyle Millete Sesleni\u015f https://t.co/05wDYinW23 23 Nisan Ulusal Egemenlik ve \u00c7ocuk Bayram\u0131 Vesilesiyle Millete Sesleni\u015f https://t.co/05wDYinW23 Bug\u00fcn TRT\u2019ye g\u00f6nderdikleri videolarla 23 Nisan co\u015fkusunu evlerimizde ya\u015fatan 171 bin yavrumuza ve bu m\u00fcstesna bayram\u0131n arma\u011fan edildi\u011fi t\u00fcm \u00e7ocuklar\u0131m\u0131za \u015f\u00fckranlar\u0131m\u0131 sunuyorum.\n\n\u00c7ocuklar unutmay\u0131n, 21.00\u2019de evlerimizin balkonundan hep birlikte \u0130stikl\u00e2l Mar\u015f\u0131\u2019m\u0131z\u0131 okuyaca\u011f\u0131z. T\u00fcrkiye B\u00fcy\u00fck Millet Meclisi\u2019mizin a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131n 100. y\u0131l\u0131nda bir kez daha t\u00fcm d\u00fcnyaya hayk\u0131r\u0131yoruz ki;\n\nH\u00e2kimiyet Bilakaydu\u015fart Milletindir. https://t.co/qcXLY0Sgvp 23 Nisan 1920 ruhu, ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131k azmimiz ve kararl\u0131l\u0131\u011f\u0131m\u0131z, birlik ve beraberli\u011fimize olan inanc\u0131m\u0131z, gelecek nesillere aktaraca\u011f\u0131m\u0131z en b\u00fcy\u00fck emanetimizdir.\n\nhttps://t.co/hWYvHwz2JW https://t.co/57Qmfsgyww T\u00fcrkiye B\u00fcy\u00fck Millet Meclisi\u2019nin kurulu\u015funun 100. y\u0131l\u0131n\u0131, T\u00fcrkiye\u2019nin ve d\u00fcnyan\u0131n t\u00fcm \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n #23Nisan Ulusal Egemenlik ve \u00c7ocuk Bayram\u0131\u2019n\u0131 en samimi duygular\u0131mla tebrik ediyorum. https://t.co/uJPYtMVCQO RT @tcbestepe: T\u00fcrkiye Cumhuriyeti Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 olarak Hakk\u00e2ri\u2019nin d\u00fc\u015fman i\u015fgalinden kurtulu\u015f y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc kutluyoruz. \n\nKahraman \u015fehit\u2026 RT @rterdogan_ar: \u0646\u062d\u0646 \u0646\u0631\u0649 \u0623\u0646 \u0627\u0644\u0646\u0638\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0633\u0648\u0631\u064a \u064a\u0633\u0639\u0649 \u0644\u0627\u0633\u062a\u063a\u0644\u0627\u0644 \u0641\u0631\u0635\u0629 \u0627\u0646\u0634\u063a\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 \u0648\u062a\u0631\u0643\u064a\u0627 \u0628\u0645\u0643\u0627\u0641\u062d\u0629 \u0648\u0628\u0627\u0621 \u0643\u0648\u0631\u0648\u0646\u0627 \u0645\u0646 \u0623\u062c\u0644 \u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0639\u062a\u062f\u0627\u0621\u0627\u062a\u0647 \u0641\u064a \u0625\u062f\u0644\u0628.\n\n\u062a\u0631\u0643\u2026 RT @RTErdogan: Sa\u011fl\u0131k alan\u0131nda yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z reformlarla hem altyap\u0131y\u0131 hem sistemi g\u00fc\u00e7lendirdik. Bununla kalmad\u0131k, hayalimiz olan \u015fehir hastan\u2026 Sa\u011fl\u0131k alan\u0131nda yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z reformlarla hem altyap\u0131y\u0131 hem sistemi g\u00fc\u00e7lendirdik. Bununla kalmad\u0131k, hayalimiz olan \u015fehir hastanelerini kurmaya ba\u015flad\u0131k.\n\nYeni yat\u0131r\u0131mlarla, yeni eserlerle, yeni hizmetlerle \u00fclkemizi hep bir ad\u0131m daha y\u00fckse\u011fe \u00e7\u0131kartaca\u011f\u0131z. https://t.co/b5YrlRrEKq Unutmay\u0131n\u0131z, bu salg\u0131n\u0131n \u00fcstesinden ancak 83 milyon hep birlikte hareket edersek gelebiliriz.\n\nBirli\u011fimize, beraberli\u011fimize, karde\u015fli\u011fimize sar\u0131ld\u0131\u011f\u0131m\u0131z \u00f6l\u00e7\u00fcde gelece\u011fimize g\u00fcvenle bakabiliriz. https://t.co/EIgPr7AXHV Kabine Toplant\u0131s\u0131 Sonras\u0131 Millete Sesleni\u015f https://t.co/DjKLZnjmMu D\u00fcnyan\u0131n Koronavir\u00fcs salg\u0131n\u0131yla adeta kavruldu\u011fu g\u00fcnlerde \u015eehir Hastanelerimizi a\u00e7\u0131yor olmam\u0131z olduk\u00e7a \u00f6nemlidir.\n\nBug\u00fcn ilk etab\u0131n\u0131 hizmete ald\u0131\u011f\u0131m\u0131z Ba\u015fak\u015fehir \u015eehir Hastanemiz Milletimize hay\u0131rl\u0131 u\u011furlu olsun. https://t.co/o3f2kXyVaU RT @RTErdogan: \u015eehir Hastaneleri ile \u00fclkemize her t\u00fcrl\u00fc imk\u00e2n\u0131 i\u00e7erisinde bar\u0131nd\u0131ran modern sa\u011fl\u0131k merkezleri kazand\u0131rd\u0131k.\n\n2.682 yatakl\u0131 \u0130\u2026 RT @RTErdogan: \u0130stanbul Ba\u015fak\u015fehir \u015eehir Hastanesi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131 ve Yerli Solunum Cihaz\u0131 Teslim T\u00f6reni https://t.co/VxzjFOOoZs \u0130stanbul Ba\u015fak\u015fehir \u015eehir Hastanesi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131 ve Yerli Solunum Cihaz\u0131 Teslim T\u00f6reni https://t.co/VxzjFOOoZs RT @RTEdijital: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RTErdogan, \u0130stanbul Sancaktepe ve Atat\u00fcrk Havaliman\u0131\u2019nda yap\u0131m\u0131 devam eden hastaneler ile Ba\u015fak\u015fehir \u015eehi\u2026 RT @tcbestepe: #GeceninErdo\u011fanFoto\u011fraf\u0131 \n\n3 y\u0131l \u00f6nce halk oylamas\u0131yla kabul edilen Anayasa de\u011fi\u015fikli\u011fiyle birlikte tesis edilen Cumhurba\u015fka\u2026 \u00dclkemizin geli\u015fmesi ve ilerlemesi s\u00fcrecinde b\u00fcy\u00fck rol oynayan, Milletimizin g\u00f6nl\u00fcnde m\u00fcstesna bir yere sahip olan 8. Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z #Turgut\u00d6zal\u2019a vefat\u0131n\u0131n 27. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde Allah\u2019tan rahmet niyaz ediyor, kendisini sayg\u0131yla an\u0131yorum. https://t.co/PCozxuUo66 RT @tcbestepe: T\u00fcrkiye Cumhuriyeti Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 olarak A\u011fr\u0131\u2019n\u0131n d\u00fc\u015fman i\u015fgalinden kurtulu\u015f y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc kutluyoruz. \n\nKahraman \u015fehit ve\u2026 TBMM Genel Kurulu'nda kabul edilen yeni infaz d\u00fczenlemesi Milletimize hay\u0131rl\u0131 olsun. https://t.co/wCPUp4UwLk T\u00fcrkiye, ilham\u0131n\u0131 medeniyetinden alan bir hamiyet, bir vefa, bir adalet, bir vakar devletidir. https://t.co/3UpkC6kzQ6 KOV\u0130D-19 sebebiyle hayat\u0131n\u0131 kaybeden Ba\u011f\u0131ms\u0131z T\u00fcrkiye Partisi Genel Ba\u015fkan\u0131 Haydar Ba\u015f\u2019\u0131n vefat\u0131ndan derin \u00fcz\u00fcnt\u00fc duydum.\n\nSay\u0131n Ba\u015f'a ve ayn\u0131 hastal\u0131ktan vefat eden t\u00fcm vatanda\u015flar\u0131ma Allah\u2019tan rahmet, yak\u0131nlar\u0131na ve sevenlerine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. Mek\u00e2nlar\u0131 cennet olsun. \u0130stihdam\u0131 korumak, gelirini kaybeden vatanda\u015flar\u0131m\u0131za sahip \u00e7\u0131kmak, emeklilerimize destek vermek, esnaf\u0131 ve sanatk\u00e2r\u0131 ayakta tutmak, \u00fcretimi desteklemek i\u00e7in her \u00f6nlemi al\u0131yoruz. \n\nAtt\u0131\u011f\u0131m\u0131z ve ataca\u011f\u0131m\u0131z ad\u0131mlarla hi\u00e7bir kesimi sahipsiz b\u0131rakmamakta kararl\u0131y\u0131z. https://t.co/qbMqyQbAnV Kabine Toplant\u0131s\u0131 Sonras\u0131 Millete Sesleni\u015f \n\nhttps://t.co/XE0hX0xNvS RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan: \u201cMuhtelif kilise ve gruplara mensup Hristiyan vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131, en \u00f6nemli yortular\u0131ndan biri olan\u2026 RT @tcbestepe: T\u00fcrkiye Cumhuriyeti Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 olarak \u015eanl\u0131urfa\u2019n\u0131n d\u00fc\u015fman i\u015fgalinden kurtulu\u015f y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc kutluyoruz. \n\nKahraman \u015feh\u2026 Allah\u2019\u0131n izniyle Koronavir\u00fcs\u2019le sava\u015f\u0131 elbette kazanaca\u011f\u0131z. Ard\u0131ndan da yeni bir d\u00fcnya ger\u00e7e\u011fiyle kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya kalaca\u011f\u0131z.\n\nBu nedenle, bir taraftan m\u00fccadelemizi s\u00fcrd\u00fcr\u00fcrken di\u011fer taraftan da salg\u0131n sonras\u0131 d\u00f6nem i\u00e7in haz\u0131rl\u0131k yapmal\u0131y\u0131z. https://t.co/hNOGiwfDvp \u00dclkemizde bar\u0131\u015f, refah ve huzurun g\u00fcvencesi T\u00fcrk Polis Te\u015fkilat\u0131\u2019m\u0131z\u0131n 175. kurulu\u015f y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc tebrik ediyorum. Bu vesileyle milleti, bayra\u011f\u0131, vatan\u0131, devleti i\u00e7in hayatlar\u0131n\u0131 feda eden aziz \u015fehitlerimize Allah'tan rahmet diliyor, gazilerimize \u015f\u00fckranlar\u0131m\u0131 sunuyorum. https://t.co/GaDg5Rd2Gi T\u00fcrk Konseyi COVID-19\u2019la M\u00fccadele Konulu Ola\u011fan\u00fcst\u00fc Video Konferans Zirvesi\n\nhttps://t.co/yJVMzBrVGP RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan\u2019\u0131n Hamursuz Bayram\u0131 mesaj\u0131: \u201cMusevilik inanc\u0131n\u0131n en \u00f6nemli dini bayramlar\u0131ndan biri olan Pesah vesi\u2026 Rahmet-i Rahman\u0131n k\u00e2inat\u0131 kaplad\u0131\u011f\u0131, Ramazan-\u0131 \u015eerif\u2019in m\u00fcjdelendi\u011fi Berat Gecesi\u2019nin, Milletimiz, \u0130slam alemi ve t\u00fcm insanl\u0131k i\u00e7in hay\u0131rlara vesile olmas\u0131n\u0131 Rabbimden niyaz ediyorum. \n\nGecemiz m\u00fcbarek olsun. https://t.co/sTzKzEZslc Ba\u015fta \u00fclkemizin d\u00f6rt bir yan\u0131nda b\u00fcy\u00fck bir fedak\u00e2rl\u0131kla g\u00f6revlerini yerine getiren, \u00f6zellikle de Koronavir\u00fcs\u2019le m\u00fccadelemizde en \u00f6n saflarda yer alan sa\u011fl\u0131k \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131m\u0131z olmak \u00fczere, t\u00fcm vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n 7 Nisan #D\u00fcnyaSa\u011fl\u0131kG\u00fcn\u00fc\u2019n\u00fc tebrik ediyorum. https://t.co/PCLRnhPZEJ Vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n her birinin temel hizmetlere ve ihtiya\u00e7 malzemelerine ula\u015fma konusunda s\u0131k\u0131nt\u0131ya d\u00fc\u015fmemesi i\u00e7in ne gerekiyorsa yap\u0131yoruz. \n\nKaramsarl\u0131\u011fa ve rehavete kap\u0131lmadan her t\u00fcrl\u00fc ihtimali g\u00f6z \u00f6n\u00fcnde bulundurarak tedbirlerimizi ad\u0131m ad\u0131m al\u0131yor, hayata ge\u00e7iriyoruz. https://t.co/X7X3Flsa92 Kabine Toplant\u0131s\u0131 Sonras\u0131 Millete Sesleni\u015f https://t.co/g6kzRgTaDy Milliyet\u00e7i Hareket Partisi Kurucu Genel Ba\u015fkan\u0131 merhum Alparslan T\u00fcrke\u015f'i, vefat\u0131n\u0131n 23. y\u0131l\u0131nda rahmetle ve sayg\u0131yla y\u00e2d ediyorum. https://t.co/bEU6zwqboa Sevgili Onur... \n\nK\u0131ymetli baban\u0131z Prof. Dr. Cemil Ta\u015f\u00e7\u0131o\u011flu hocam\u0131z bug\u00fcn gurur duydu\u011fumuz, in\u015fallah gelecekte de gurur duyaca\u011f\u0131m\u0131z t\u00fcm hekimlerimize, t\u00fcm sa\u011fl\u0131k \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131m\u0131za ilham kayna\u011f\u0131 olacak. Hat\u0131ras\u0131 hep ya\u015fayacak. Mekan\u0131 cennet olsun... https://t.co/8hmant2jrx \u00dclkemizde hayat\u0131 normale d\u00f6nd\u00fcrmek 83 milyon olarak bizim elimizde. KOV\u0130D-19'a kar\u015f\u0131 m\u00fccadele \u00e7er\u00e7evesinde att\u0131\u011f\u0131m\u0131z ad\u0131mlara yenilerini ekliyoruz.\n\nBirli\u011fimize, beraberli\u011fimize sahip \u00e7\u0131k\u0131p tehdit tam olarak ortadan kalk\u0131ncaya kadar kurallara harfiyen uymal\u0131y\u0131z. https://t.co/nSOZMO3doB Bas\u0131n A\u00e7\u0131klamas\u0131 https://t.co/gWvBLs3DWE \u015eehir Hastaneleri ile \u00fclkemize her t\u00fcrl\u00fc imk\u00e2n\u0131 i\u00e7erisinde bar\u0131nd\u0131ran modern sa\u011fl\u0131k merkezleri kazand\u0131rd\u0131k.\n\n2.682 yatakl\u0131 \u0130kitelli \u015eehir Hastanesi'nin ilk etab\u0131n\u0131 20 Nisan'da hizmete al\u0131yoruz. Di\u011fer hastanelerimizi de s\u00fcratle tamamlayarak Milletimizin hizmetine sunaca\u011f\u0131z. https://t.co/9P12YGbdXt T\u00fcrkiye\u2019nin sa\u011fl\u0131k altyap\u0131s\u0131; personel, ila\u00e7, malzeme ve yo\u011fun bak\u0131m imk\u00e2nlar\u0131 bak\u0131m\u0131ndan pek \u00e7ok \u00fclkeye g\u00f6re olduk\u00e7a iyi durumdad\u0131r. \n\nSa\u011fl\u0131k altyap\u0131m\u0131z\u0131n g\u00fcc\u00fcyle, Koronavir\u00fcs'e kar\u015f\u0131 m\u00fccadele gibi zor bir s\u00fcreci de in\u015fallah \u00f6rnek bir s\u0131nav vererek atlataca\u011f\u0131z. https://t.co/4gHVy9qrRq AK Parti Belediye Ba\u015fkanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/bXK2lfVUH7 \u00dclkemizin de\u011ferli bilim insanlar\u0131ndan Prof. Dr. Cemil Ta\u015f\u00e7\u0131o\u011flu\u2019nun vefat\u0131ndan derin \u00fcz\u00fcnt\u00fc duydum. \n\nK\u0131ymetli hocam\u0131za Allah\u2019tan rahmet; ailesine, sevenlerine ve Koronavir\u00fcs'e kar\u015f\u0131 y\u00fcr\u00fctt\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz m\u00fccadelenin kahramanlar\u0131 sa\u011fl\u0131k \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131m\u0131za ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. AK Parti \u0130l Ba\u015fkanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/rNhT7QEg0V G\u00f6revi ba\u015f\u0131ndayken ter\u00f6ristler taraf\u0131ndan \u015fehit edilen Cumhuriyet Savc\u0131s\u0131 Mehmet Selim Kiraz\u2019\u0131 \u015fehadetinin be\u015finci y\u0131l\u0131nda rahmetle y\u00e2d ediyorum. https://t.co/GHPxIN7SK7 Nice s\u0131k\u0131nt\u0131y\u0131 birlikte g\u00f6\u011f\u00fcsledi\u011fimiz, nice m\u00fccadeleyi birlikte y\u00fcr\u00fctt\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz Milletimizle el ele vererek, Rabbimizin yard\u0131m ve inayetiyle in\u015fallah bu musibetin de \u00fcstesinden gelece\u011fiz. \u00c7\u00fcnk\u00fc #BizBizeYeterizT\u00fcrkiyem, #BizBizeYeteriz. https://t.co/p9Q9RgoU2M \u0130htiya\u00e7 sahiplerine destek \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131na devletin \u00f6nc\u00fcl\u00fck etmesi gerekti\u011fini g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz i\u00e7in M\u0130LL\u0130 DAYANI\u015eMA KAMPANYASI\u2019n\u0131 ba\u015flat\u0131yoruz.\n\nKampanyay\u0131 7 ayl\u0131k maa\u015f\u0131m\u0131 ba\u011f\u0131\u015flayarak a\u00e7\u0131yorum. https://t.co/oIFavYV02y T\u00fcrkiye, Avrupa ve Amerika\u2019ya k\u0131yasla bu hastal\u0131\u011f\u0131n yay\u0131lmas\u0131n\u0131n \u00fcstesinden gelmeye en yak\u0131n \u00fclkelerden biridir. https://t.co/D210CkVMFO Kabine Toplant\u0131s\u0131 Sonras\u0131 Millete Sesleni\u015f https://t.co/WbHJBcM8b4 RT @EmineErdogan: Sevgili Gen\u00e7ler,\nD\u00fcnya belki de son 100 y\u0131l\u0131n en b\u00fcy\u00fck salg\u0131n\u0131yla y\u00fczle\u015firken, bu salg\u0131nla m\u00fccadelede hepimize \u00f6nemli g\u00f6r\u2026 RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan: \u201cKoronavir\u00fcs\u2019le m\u00fccadelede Bilim Kurulu'nun tavsiyeleri do\u011frultusunda, 7 yeni tedbirin hayata ge\u00e7i\u2026 Bas\u0131n A\u00e7\u0131klamas\u0131 https://t.co/c6ZREPkW1I Koronavir\u00fcs salg\u0131n\u0131n\u0131n, insan hayat\u0131n\u0131 ve ekonomik istikrar\u0131 olumsuz etkiledi\u011fi sanc\u0131l\u0131 bir d\u00f6nemden ge\u00e7iyoruz. \n\n\u0130nsanl\u0131\u011f\u0131n tamam\u0131 rahat bir nefes al\u0131ncaya kadar bu k\u00fcresel sa\u011fl\u0131k kriziyle t\u00fcm \u00fclkeler ortak m\u00fccadele y\u00fcr\u00fctmelidir. https://t.co/0Tz3EZrErI Hi\u00e7bir d\u00fc\u015fman Milletimizin birli\u011finden, beraberli\u011finden, g\u00fcc\u00fcnden, dirayetinden daha \u00fcst\u00fcn de\u011fildir.\n\n\u0130n\u015fallah bu Koronavir\u00fcs tehdidini de birlik, beraberlik i\u00e7inde yenece\u011fiz. https://t.co/Qp4wTRwizx \u0130lk g\u00fcnden itibaren Koronavir\u00fcs salg\u0131n\u0131na kar\u015f\u0131 t\u00fcm kurumlar\u0131m\u0131z ve imk\u00e2nlar\u0131m\u0131zla Milletimizin yan\u0131nda yer ald\u0131k. Tedbirlerle ve ekonomik destek paketleriyle vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131 bu krizin etkilerinden korumaya devam edece\u011fiz.\n\nBiz g\u00fc\u00e7l\u00fc bir Milletiz, hep birlikte ba\u015faraca\u011f\u0131z. https://t.co/WyrNkmlITj Vatan ve Millet a\u015f\u0131\u011f\u0131 bir dava adam\u0131 olan rahmetli #MuhsinYaz\u0131c\u0131o\u011flu karde\u015fimi vefat\u0131n\u0131n 11. y\u0131l\u0131nda hasretle, rahmetle y\u00e2d ediyorum. Mek\u00e2n\u0131 cennet olsun. https://t.co/or6k4rEebe RT @Akparti: \u0130nan\u0131rsak yapar\u0131z, beraber ba\u015far\u0131r\u0131z. 83 milyon tek y\u00fcre\u011fiz. #BirlikteBa\u015faraca\u011f\u0131z \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 https://t.co/zt4e0R2c54 Milletimizin hizmetinde mesaimiz devam ediyor. T\u00fcm kurum ve kurulu\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 yak\u0131ndan takip ediyor, ad\u0131mlar\u0131m\u0131z\u0131 e\u015fg\u00fcd\u00fcm i\u00e7erisinde atmay\u0131 s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyoruz. https://t.co/M22GM3vVSD Konya\u2019dan Esma anne d\u00fcn mesajla Mira\u00e7 gecemizi tebrik etmi\u015fti. Biz de kendisini aray\u0131p hal hat\u0131r sorduk. Evdeymi\u015f. \u00dclkemizin bu musibetten kurtulmas\u0131 i\u00e7in dua ediyormu\u015f. \n\nEsma anne gibi b\u00fcy\u00fcklerimiz ba\u015fta olmak \u00fczere evlerimizde kalal\u0131m, m\u00fccadelemiz g\u00fc\u00e7l\u00fc bir \u015fekilde s\u00fcrs\u00fcn. https://t.co/UdXIpc9kCr RT @RTErdogan: Aziz vatanda\u015flar\u0131m, \n\nM\u00fcsterih olunuz. Devletimiz t\u00fcm kurumlar\u0131yla g\u00f6revinin ba\u015f\u0131nda, zaman mefhumu g\u00f6zetmeksizin Milletinin\u2026 Aziz vatanda\u015flar\u0131m, \n\nM\u00fcsterih olunuz. Devletimiz t\u00fcm kurumlar\u0131yla g\u00f6revinin ba\u015f\u0131nda, zaman mefhumu g\u00f6zetmeksizin Milletinin hizmetinde. \n\nBu zorlu s\u00fcreci in\u015fallah hep birlikte atlataca\u011f\u0131z. Yeter ki kurallara, y\u00f6nlendirmelere uyal\u0131m ve mutlaka evlerimizde kalmaya devam edelim. https://t.co/uzCLNU0uzC Milletimizin ve \u0130slam aleminin m\u00fcbarek Mira\u00e7 gecesini tebrik ediyorum. Mira\u00e7 gecesi vesilesiyle ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m\u0131z bu zorlu s\u00fcrecin bir an evvel son bulmas\u0131n\u0131, t\u00fcm insanl\u0131\u011f\u0131n sa\u011fl\u0131k ve huzura kavu\u015fmas\u0131n\u0131 Cenab-\u0131 Allah\u2019tan niyaz ediyorum. https://t.co/BTdmeBYJcv RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan: \u201cYeni ba\u015flang\u0131\u00e7lar\u0131n, umudun, karde\u015fli\u011fin, dayan\u0131\u015fman\u0131n sembol\u00fc Nevruz G\u00fcn\u00fc\u2019n\u00fc tebrik ediyorum.\u201d\u2026 RT @RTErdogan: Koronavir\u00fcs'e kar\u015f\u0131 amans\u0131z bir m\u00fccadele y\u00fcr\u00fct\u00fcyoruz. Bu vir\u00fcs en \u00e7ok ya\u015fl\u0131lar\u0131 ve kronik hastal\u0131\u011f\u0131 bulunanlar\u0131 etkiliyor.\u2026 Koronavir\u00fcs'e kar\u015f\u0131 amans\u0131z bir m\u00fccadele y\u00fcr\u00fct\u00fcyoruz. Bu vir\u00fcs en \u00e7ok ya\u015fl\u0131lar\u0131 ve kronik hastal\u0131\u011f\u0131 bulunanlar\u0131 etkiliyor. \n\nBuradan t\u00fcm vatanda\u015flar\u0131ma \u015fu sesli mesaj\u0131 iletmek istiyorum: https://t.co/wMHjoS0gVY Koronavir\u00fcs ile m\u00fccadelemizin \u00f6zverili ve fedakar kahramanlar\u0131na, her t\u00fcrl\u00fc zorlu\u011fa ve s\u0131k\u0131nt\u0131ya g\u00f6\u011f\u00fcs geren t\u00fcm sa\u011fl\u0131k \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131m\u0131za \u015fahs\u0131m, ailem ve Milletim ad\u0131na selamlar, sevgiler ve elbette alk\u0131\u015flar... https://t.co/qiMof7rjbm Koronavir\u00fcsle m\u00fccadelede takdire \u015fayan bir fedak\u00e2rl\u0131kla ve sab\u0131rla g\u00f6rev yapan t\u00fcm sa\u011fl\u0131k personelimize \u015f\u00fckranlar\u0131m\u0131 sunuyorum. \n\nAllah\u2019\u0131n yard\u0131m\u0131, Milletimizin deste\u011fiyle bu s\u00fcreci de g\u00fc\u00e7lenerek atlataca\u011f\u0131z. https://t.co/R0ln47YnW3 RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan: \u201cMilletimin her bir ferdinden ricam, KOV\u0130D-19 tehdidi ge\u00e7ene kadar m\u00fcmk\u00fcn oldu\u011fu kadar evlerinden\u2026 Milletimizin birlik ve beraberlik i\u00e7inde, vatan ve Millet sevgisiyle yazd\u0131\u011f\u0131 bir kahramanl\u0131k destan\u0131 olan \u00c7anakkale Zaferi\u2019nin 105. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc kutluyor, ba\u015fta Gazi Mustafa Kemal Atat\u00fcrk olmak \u00fczere t\u00fcm kahramanlar\u0131m\u0131z\u0131 rahmetle, \u015f\u00fckranla y\u00e2d ediyorum. Ruhlar\u0131 \u015fad olsun. https://t.co/KluyMVVLOy Ekonomik \u0130stikrar Kalkan\u0131 Paketi ile KOVID-19 salg\u0131n\u0131n\u0131n etkilerini azaltmak i\u00e7in toplamda 100 milyar liral\u0131k bir kayna\u011f\u0131 devreye al\u0131yoruz. Bu \u00e7er\u00e7evede alaca\u011f\u0131m\u0131z tedbirler: https://t.co/5nZN6ZvlGe KOV\u0130D-19 hastal\u0131\u011f\u0131ndan en iyi korunma y\u00f6ntemi, herkesin kendi kendine alaca\u011f\u0131 tedbirlerdir. \nHi\u00e7 kimse, bencilli\u011fi veya \u00f6zensizli\u011fi sebebiyle t\u00fcm toplumun sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 tehlikeye atma hakk\u0131na sahip de\u011fildir. https://t.co/sXYFWwoGmH Kontrol alt\u0131nda tutamayaca\u011f\u0131m\u0131z her t\u00fcrl\u00fc temas, bizi vir\u00fcs ta\u015f\u0131y\u0131c\u0131s\u0131 haline getirebilir. \nSosyal mesafeyi ne kadar korur ve sosyal hareketlili\u011fi ne kadar azalt\u0131rsak, vir\u00fcs\u00fcn yay\u0131lma h\u0131z\u0131n\u0131, dolay\u0131s\u0131yla yol a\u00e7t\u0131\u011f\u0131 tehdidi o derece d\u00fc\u015f\u00fcr\u00fcr\u00fcz. https://t.co/LBgrN559lQ K\u00fcresel ekonomik, siyasi ve sosyal d\u00fczende k\u00f6kl\u00fc de\u011fi\u015fiklikler ya\u015fanmas\u0131 muhtemel yeni bir d\u00f6neme giriyoruz. Art\u0131k hi\u00e7bir \u015feyin eskisi gibi gitmeyece\u011fi, gidemeyece\u011fi a\u00e7\u0131k\u00e7a ortadad\u0131r. https://t.co/bzjN2NpuTG Koronavir\u00fcsle M\u00fccadele E\u015fg\u00fcd\u00fcm Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/SUrASNpPbW Koronavir\u00fcsle M\u00fccadele E\u015fg\u00fcd\u00fcm Toplant\u0131s\u0131 \u00d6ncesi Bas\u0131n A\u00e7\u0131klamas\u0131 https://t.co/YmRyA9JPzJ B\u00f6lgesel ve k\u00fcresel d\u00fczeyde i\u00e7inden ge\u00e7ti\u011fimiz bu zor s\u00fcre\u00e7te, diplomasiyi ve i\u015f birli\u011fi mekanizmalar\u0131n\u0131 daha aktif bir bi\u00e7imde i\u015fletecek, sorunlar\u0131m\u0131z\u0131 bir an \u00f6nce \u00e7\u00f6z\u00fcme kavu\u015fturmak i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131m\u0131z\u0131 kararl\u0131l\u0131kla s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. https://t.co/hvnH6OQUoz Zirvede Koronavir\u00fcs ile m\u00fccadeleden \u0130dlib\u2019de ya\u015fanan insani durum ba\u015fta olmak \u00fczere Suriye krizinin \u00e7\u00f6z\u00fcm yollar\u0131na, s\u0131\u011f\u0131nmac\u0131 meselesinden T\u00fcrkiye-AB ili\u015fkilerine kadar pek \u00e7ok konuda kapsaml\u0131 de\u011ferlendirmeler yapma imkan\u0131 bulduk. https://t.co/rBZiOwZIcc Bug\u00fcn Fransa Cumhurba\u015fkan\u0131 Emmanuel Macron, Almanya \u015eans\u00f6lyesi Angela Merkel ve Birle\u015fik Krall\u0131k Ba\u015fbakan\u0131 Boris Johnson ile video konferans y\u00f6ntemiyle 4\u2019l\u00fc bir zirve ger\u00e7ekle\u015ftirdik. https://t.co/CHIJeyvByX T\u00fcrk futbolunun ve @Trabzonspor'un b\u00fcy\u00fck efsanelerinden ''Dozer'' Cemil Usta'y\u0131 vefat\u0131n\u0131n 17. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde sayg\u0131yla ve rahmetle an\u0131yorum. https://t.co/H2YpSXENiE RT @tcbestepe: \u00c7ok basit \u00f6nlemlerle Koronavir\u00fcs\u2019\u00fcn yay\u0131lmas\u0131n\u0131 engellemek m\u00fcmk\u00fcn.\n\n\u0130\u015fte \u00fclkemizi Koronavir\u00fcs\u2019ten koruyacak 14 kural: https:\u2026 \u0130nsanlar\u0131n kendini \u00e7aresiz hissetti\u011fi, yard\u0131ma muhta\u00e7 oldu\u011fu zamanlarda imdada yeti\u015fen, can\u0131m\u0131z\u0131 ve sevdiklerimizi emanet etti\u011fimiz, t\u00fcm zorluklara ra\u011fmen g\u00f6revlerini fedakarca yerine getiren sa\u011fl\u0131k \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131m\u0131z\u0131n #14MartT\u0131pBayram\u0131\u2019n\u0131 kutluyorum.\n\nhttps://t.co/x4uLezazdw https://t.co/kPobffLEQ0 \u0130stiklal Mar\u015f\u0131m\u0131z\u0131n kabul\u00fcn\u00fcn 99. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde, #MehmetAkifErsoy ba\u015fta olmak \u00fczere, istiklal m\u00fccadelemizin t\u00fcm kahramanlar\u0131n\u0131 rahmet ve minnetle an\u0131yor, t\u00fcm vatanda\u015flar\u0131m\u0131 en kalbi duygular\u0131mla selaml\u0131yorum. \n\nhttps://t.co/M8OGMsJ2Kd https://t.co/txdwdpMT3H RT @tcbestepe: T\u00fcrkiye Cumhuriyeti Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 olarak Erzurum'un d\u00fc\u015fman i\u015fgalinden kurtulu\u015f y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc kutluyoruz. \n\nKahraman \u015fehit\u2026 \u0130stiklal Mar\u015f\u0131m\u0131z\u0131n her sat\u0131r\u0131, her k\u0131tas\u0131 T\u00fcrk Milletinin son iki as\u0131rda verdi\u011fi ve halen devam eden m\u00fccadelesini yans\u0131tan bir destan\u0131n ifadesidir. https://t.co/eeH3HJe8XM Biz verdi\u011fimiz s\u00f6ze, kar\u015f\u0131 taraf da ayn\u0131 hassasiyeti g\u00f6sterdi\u011fi s\u00fcrece sonuna kadar ba\u011fl\u0131 kal\u0131r\u0131z. Kar\u015f\u0131m\u0131zdakiler s\u00f6zlerini tutmazsa bir \u00f6ncekinden daha a\u011f\u0131r \u015fekilde \u00fczerlerine gitmekten de ka\u00e7\u0131nmay\u0131z. https://t.co/qW7yvYCq0w AK Parti Geni\u015fletilmi\u015f \u0130l Ba\u015fkanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/dKkLinW7i4 T\u00fcrkiye in\u015fallah bu s\u0131k\u0131nt\u0131y\u0131 herhangi bir kay\u0131p vermeden atlatacakt\u0131r. Hi\u00e7bir vir\u00fcs bizim tedbirlerimizden g\u00fc\u00e7l\u00fc de\u011fildir. https://t.co/7RKkZc9XiD AK Parti Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/jw8SMxr6NG NATO Genel Sekreteri Jens Stoltenberg ile Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 \n\nhttps://t.co/1b9iWJEJxO \u0130stanbul Silivri\u2019de Vatanda\u015flar\u0131m\u0131zla Bulu\u015fma\n\nhttps://t.co/3biy7h1JrB Bug\u00fcn hizmete ald\u0131\u011f\u0131m\u0131z Kuzey Marmara Otoyolu\u2019nun K\u0131nal\u0131-\u00c7atalca kesiminin \u015fehrimize ve Milletimize hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/wnbG1GqSSN Kuzey Marmara Otoyolu K\u0131nal\u0131-Odayeri Kesimi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/pYYBiF8sfL \u201cT\u00fcrkiye\u2019nin Kahraman Kad\u0131nlar\u0131\u201d Program\u0131\n\nhttps://t.co/M1qQmtqSh5 Fedakarl\u0131klar\u0131, emekleri, sevgileri ve m\u00fccadeleleriyle gelece\u011fimizin \u015fekillendirilmesinde hayati role sahip olan, insanl\u0131\u011f\u0131n ilk \u00f6\u011fretmeni kad\u0131nlar\u0131m\u0131z\u0131n, #8MartD\u00fcnyaKad\u0131nlarG\u00fcn\u00fc\u2019n\u00fc tebrik ediyorum. \n\nhttps://t.co/9uWsrbupG4 https://t.co/CPIZjwQhhT RT @tcbestepe: T\u00fcrkiye Cumhuriyeti Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 olarak Artvin'in d\u00fc\u015fman i\u015fgalinden kurtulu\u015f y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc kutluyoruz. \n\nKahraman \u015fehit v\u2026 Rusya Devlet Ba\u015fkan\u0131 Putin ile Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/5iiyZoa0dB Rusya Devlet Ba\u015fkan\u0131 Putin ile G\u00f6r\u00fc\u015fme\n\nhttps://t.co/2zUQNaSGCK RT @trpresidency: President @RTErdogan: \u201cEvery European country that closes its borders to refugees and seeks to send them back by beating\u2026 T\u00fcrkiye\u2019yi hedeflerine ula\u015ft\u0131rana kadar bize durmak, dinlenmek haramd\u0131r. \n\nM\u00fccadele zamanlar\u0131nda 83 milyon biriz, beraberiz; #BirlikteT\u00fcrkiyeyiz, birlikte g\u00fc\u00e7l\u00fcy\u00fcz. https://t.co/qPAaiN9mES Bahar Kalkan\u0131 Harekat\u0131'nda, u\u00e7aklar\u0131m\u0131zla, S\u0130HA\u2019lar\u0131m\u0131zla, top\u00e7ular\u0131m\u0131zla, tank\u00e7\u0131lar\u0131m\u0131zla, komandolar\u0131m\u0131zla, z\u0131rhl\u0131 birliklerimizle y\u00fcr\u00fctt\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz destans\u0131 m\u00fccadeleyle rejimi her g\u00fcn biraz daha eritiyoruz.\n\nhttps://t.co/OD6NIaNKfF AK Parti Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/UjfGpqddSX T\u00fcrkiye'yi etrafta \u00e7ok\u00e7a var olan \u201cad\u0131 var kendi yok\u201d devlet\u00e7iklerden biri sananlar oldu\u011fu anla\u015f\u0131l\u0131yor. Biz bu gafillere, T\u00fcrkiye\u2019nin gerekti\u011finde ba\u015f veren ama ba\u015f e\u011fmeyen b\u00fcy\u00fck bir devlet oldu\u011funu g\u00f6steriyoruz. https://t.co/i1GKmrAOI9 Bulgaristan Ba\u015fbakan\u0131 Boyko Borisov ile Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131\n\nhttps://t.co/4gQBodLcaT \u015eehitler tepesi bo\u015f de\u011fil, \nTopra\u011f\u0131n\u0131 kahramanlar bekliyor! \nVe bir bayrak dalgalanmak i\u00e7in; \nR\u00fczg\u00e2r bekliyor! \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 https://t.co/kPSzl2XyT8 Kimsenin \u201cSuriye\u2019de Rusya\u2019n\u0131n ne i\u015fi var, Amerika\u2019n\u0131n ne i\u015fi var, \u0130ran\u2019\u0131n ne i\u015fi var, Fransa\u2019n\u0131n ne i\u015fi var\u201d dedi\u011fini duymad\u0131k. Ama i\u015f T\u00fcrkiye\u2019ye gelince hemen \u201cSuriye\u2019de ne i\u015fimiz var\u201d yaygaras\u0131n\u0131 bas\u0131yorlar. https://t.co/CBklxmKUVb Her biri can\u0131m\u0131zdan birer par\u00e7a olan askerlerimizin hayat\u0131na kast edenleri yerle yeksan etmek boynumuzun borcudur. https://t.co/sZ3zlVXs7C AK Parti Ankara \u0130l Dan\u0131\u015fma Meclisi Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/bt1kQBejul TOBB Ba\u015fkan\u0131 Rifat Hisarc\u0131kl\u0131o\u011flu ve Beraberindeki STK Temsilcilerini Kabul https://t.co/gv7GwGHV6P RT @tcbestepe: T\u00fcrkiye Cumhuriyeti Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 olarak Rize\u2019nin d\u00fc\u015fman i\u015fgalinden kurtulu\u015f y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc kutluyoruz. \n\nKahraman \u015fehit ve\u2026 T\u00fcrkiye hakl\u0131 m\u00fccadelesinden hi\u00e7bir zaman geri durmayacakt\u0131r. Hi\u00e7bir \u015fehidinin kan\u0131n\u0131 yerde b\u0131rakmayacakt\u0131r. Hi\u00e7bir ihaneti unutmayacakt\u0131r. Milletimiz yan\u0131m\u0131zda oldu\u011fu s\u00fcrece her zorlu\u011fun \u00fcstesinden gelecek, \u00fclkemizi k\u00f6\u015feye s\u0131k\u0131\u015ft\u0131raca\u011f\u0131n\u0131 zannedenlere tarihi bir ders verece\u011fiz. Bu b\u00fcy\u00fck m\u00fccadeleyi verirken, kanlar\u0131yla bu topraklar\u0131 bize vatan k\u0131lan t\u00fcm \u015fehitlerimize bir kez daha Allah\u2019tan rahmet diliyorum. Zulme kar\u015f\u0131 verdi\u011fimiz hak m\u00fccadelesi sonuna kadar devam edecektir. \u015eehitler tepesi bo\u015f de\u011fildir, bo\u015f kalmayacakt\u0131r. Tarih boyunca hep i\u015fgallere, zul\u00fcmlere maruz kalm\u0131\u015f bu co\u011frafyada, m\u00fccadeleden bir an geri ka\u00e7arsak, bir an birli\u011fimize beraberli\u011fimize sahip \u00e7\u0131kmazsak \u00e7ok daha b\u00fcy\u00fck bedeller \u00f6deyece\u011fimizin bilinciyle hareket ediyoruz. T\u00fcrkiye, bug\u00fcn\u00fc ve gelece\u011fi bak\u0131m\u0131ndan tarihi ve hayati bir m\u00fccadele i\u00e7erisindedir. Neticeleri en az 100 y\u0131l \u00f6nceki kadar b\u00fcy\u00fck olacak bir m\u00fccadeleden, \u00fclkemizin ve Milletimizin menfaatlerini koruyarak zaferle \u00e7\u0131kmak i\u00e7in gece g\u00fcnd\u00fcz demeden \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131m\u0131z\u0131 s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyoruz. \u0130stanbul Milletvekilleri Bulu\u015fmas\u0131 https://t.co/rytTER13UP RT @RTEdijital: Milletimizin ve \u0130slam aleminin Leyle-i Regaib\u2019i m\u00fcbarek olsun. https://t.co/8lkQmsfp5N Vefat\u0131n\u0131n 9. y\u0131l\u0131nda rahmetli Erbakan Hocam\u0131za bir kez daha Allah\u2019tan rahmet diliyorum. Rabbim onu cennetiyle, cemaliyle m\u00fc\u015ferref k\u0131ls\u0131n. https://t.co/VzYfyGzkk2 AK Parti Siyaset Akademisi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f Dersi\n\nhttps://t.co/9zKgLmj6k3 \u00dclkenin ve Milletin imk\u00e2nlar\u0131n\u0131n ne bireysel olarak istismar\u0131na ne de ter\u00f6r \u00f6rg\u00fctlerinin emrine verilmesine asla m\u00fcsaade etmeyece\u011fiz. https://t.co/njJVZyqyYR T\u00fcm \u0130slam aleminin ve Milletimizin, d\u00fcn ba\u015flayan m\u00fcbarek \u00fc\u00e7 aylar\u0131 ile yar\u0131n gece idrak edece\u011fimiz Leyle-i Regaib'ini tebrik ediyorum. https://t.co/lDQUZza2hS AK Parti Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/uStsGhefj4 Azerbaycan Cumhurba\u015fkan\u0131 \u0130lham Aliyev ile Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131\n\nhttps://t.co/eAKtXHEmlA Azerbaycan'da Resm\u00ee Kar\u015f\u0131lama T\u00f6reni\n\nhttps://t.co/vcnyTNzT9J Azerbaycan Ziyareti \u00d6ncesi Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 \n\nhttps://t.co/wSYEb6YHzj \u201cOkullardan Yar\u0131nlara\u201d Program\u0131\n\nhttps://t.co/BBtn1wYQqw RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan\u2019\u0131n Azerbaycan Cumhuriyeti Ziyaretlerine \u0130li\u015fkin Bas\u0131n Duyurusu https://t.co/7fS31SUmVq \u0130n\u015fallah bu Millet, kazanaca\u011f\u0131 ba\u015far\u0131lar ve zaferlerle bir kez daha tarihin gidi\u015fat\u0131na y\u00f6n verecektir. https://t.co/2p3hsyMQk8 \u0130zmir Bergama'da Vatanda\u015flar\u0131m\u0131zla Bulu\u015fma\n\nhttps://t.co/lPaGFM2rBF \u0130zmir K\u0131n\u0131k'ta Vatanda\u015flar\u0131m\u0131zla Bulu\u015fma\n\nhttps://t.co/Sjvw6Jb1S5 \u0130zmir Menemen-Alia\u011fa-\u00c7andarl\u0131 Otoyolu\u2019nun \u00fclkemize hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 https://t.co/xN3XwWRxJh Menemen \u2013 Alia\u011fa \u2013 \u00c7andarl\u0131 Otoyolu A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni \n\nhttps://t.co/zQoFyAvy0V Her kitap, bir \u00e2limdir. E\u011fer y\u00fczlerce kitab\u0131n\u0131z varsa, y\u00fczlerce \u00e2limin dostusunuz ve onlar\u0131n ilminden faydalan\u0131yorsunuz demektir. \u0130n\u015fallah gen\u00e7lerimiz Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 #MilletK\u00fct\u00fcphanesi'nde hakiki bir dost olan kitapla ba\u011flar\u0131n\u0131 g\u00fc\u00e7lendireceklerdir.\n\nhttps://t.co/imfcI0J4At Almanya\u2019n\u0131n Hanau kentinde ger\u00e7ekle\u015fen menfur sald\u0131r\u0131da hayat\u0131n\u0131 kaybeden karde\u015flerimize Allah\u2019tan rahmet, ailelerine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. https://t.co/r6kO9GNnl4 RT @trpresidency: The Nations\u2019s Library\n\n\u2022 125 thousand-square-meter area\n\u2022 Serves people of all ages around the clock.\n\u2022 4 million publica\u2026 Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 #MilletK\u00fct\u00fcphanesi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/z99yKePnc0 T\u00fcrkiye\u2019nin, ter\u00f6rle m\u00fccadeleden ekonomiye kadar her alanda tarihinin en b\u00fcy\u00fck m\u00fccadelelerinden birini verdi\u011fi \u015fu d\u00f6nemde, \u00fclkenin ve Milletin dikkatini da\u011f\u0131tmak, enerjisini heba etmek isteyenlere izin vermeyece\u011fiz. https://t.co/fsvZhx0T8n \u00d6zbekistan Cumhurba\u015fkan\u0131 \u015eevket Mirziyoyev ile Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/4ldLMLpn9S Gezi olaylar\u0131, t\u0131pk\u0131 askeri darbeler, t\u0131pk\u0131 muht\u0131ralar, t\u0131pk\u0131 ter\u00f6r \u00f6rg\u00fctlerinin sald\u0131r\u0131lar\u0131, t\u0131pk\u0131 FET\u00d6\u2019n\u00fcn 17-25 Aral\u0131k ve 15 Temmuz darbe giri\u015fimleri gibi, devleti ve milleti hedef alan al\u00e7ak bir sald\u0131r\u0131d\u0131r. https://t.co/1gqFWTWo7s \u00d6zbekistan Cumhurba\u015fkan\u0131 \u015eevket Mirziyoyev\u2019i Resm\u00ee Kar\u015f\u0131lama T\u00f6reni https://t.co/zwopzeZWic \u0130n\u015fallah 2020 y\u0131l\u0131nda, hedefimiz olan y\u00fczde 5\u2019i de a\u015farak \u00e7ok daha g\u00fc\u00e7l\u00fc bir b\u00fcy\u00fcme oran\u0131na kavu\u015faca\u011f\u0131z. https://t.co/xFuQak9W3s Milletin de\u011ferleriyle u\u011fra\u015fmaktan kendi b\u00fcnyelerini habis ur gibi saran FET\u00d6 tehdidini g\u00f6rmeyenlerin bug\u00fcn bizi su\u00e7lamas\u0131, asl\u0131nda kendi gafletlerini saklama \u00e7abas\u0131ndan ba\u015fka bir \u015fey de\u011fildir. https://t.co/7p5NUMZVXQ AK Parti Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/FB5W3nCbjI \u00dclkemize 18 y\u0131lda dev eserler yan\u0131nda bilimi, teknolojiyi ve inovasyonu destekleyecek bir \u00e7ok Teknopark kazand\u0131rd\u0131k. Sadece bu iklimi ve altyap\u0131y\u0131 olu\u015fturmakla kalmad\u0131k, s\u00fcrekli geli\u015ftirdik, olgunla\u015ft\u0131rd\u0131k, hayatta kalmas\u0131 ve s\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilirli\u011fi i\u00e7in her t\u00fcrl\u00fc deste\u011fi verdik. https://t.co/gXugzhYFMD Teknopark-\u0130stanbul 2.Etap A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni\n\nhttps://t.co/P7FAUuMjew AK Parti \u0130stanbul \u0130l Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Yeni \u00dcye \u00c7al\u0131\u015fmalar\u0131 \u00d6d\u00fcl T\u00f6reni\n\nhttps://t.co/8Yk6zOSQ5v RT @RTEdijital: \u067e\u0627\u06a9\u0633\u062a\u0627\u0646 \u06a9\u06d2 \u0633\u0627\u062a\u06be \u06c1\u0645\u0627\u0631\u06cc \u0627\u0632\u0644\u06cc \u062f\u0648\u0633\u062a\u06cc \u0627\u0646\u0634\u0627\u0627\u0644\u0644\u06c1  \u062a\u0627 \u0627\u0628\u062f \u0642\u0627\u0626\u0645 \u0648 \u062f\u0627\u0626\u0645 \u0631\u06c1\u06d2 \u06af\u06cc\n\u0686\u0648\u0646\u06a9\u06c1\u060c \u06c1\u0645\u0627\u0631\u0627 \u06cc\u06c1  \u0631\u0634\u062a\u06c1  \u062e\u0648\u0646 \u06a9\u0627 \u0646\u06c1\u06cc\u06ba \u062f\u0644\u0648\u06ba \u06a9\u0627 \u06c1\u06d2\n\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf0 ht\u2026 Pakistan\u2019la aram\u0131zdaki ezeli karde\u015fli\u011fi in\u015fallah ebediyyen muhafaza edece\u011fiz. \n\n\u00c7\u00fcnk\u00fc bizim karde\u015fli\u011fimiz kan ba\u011f\u0131ndan de\u011fil, g\u00f6n\u00fcl ba\u011f\u0131ndan gelir. \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf0 https://t.co/p2GrjW6RFY Pakistan Ba\u015fbakan\u0131 \u0130mran Han ile Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/KY7jbVVwWy T\u00fcrkiye-Pakistan \u0130\u015f Forumu https://t.co/umPvlYmJ90 Pakistan Mill\u00ee Meclisi ve Senatosu M\u00fc\u015fterek Oturumu https://t.co/S7pDGpGg2N Evde, i\u015f yerinde, trafikte, yolda ve vatan\u0131m\u0131z\u0131n en \u00fccra k\u00f6\u015felerinde her g\u00fcn milyonlara ula\u015fan radyo camiam\u0131z\u0131n 13 \u015eubat D\u00fcnya Radyo G\u00fcn\u00fc\u2019n\u00fc tebrik ediyor, t\u00fcm radyo emek\u00e7ilerimize \u00e7al\u0131\u015fma hayatlar\u0131nda ba\u015far\u0131lar diliyorum. https://t.co/UAHzbJ5obQ Pakistan'da Resm\u00ee Kar\u015f\u0131lama T\u00f6reni https://t.co/89cpqcX4eV AK Parti Kahramanmara\u015f \u0130l Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Te\u015fkilat Bulu\u015fmas\u0131 https://t.co/wFmOu6KMlv Ekonomideki felaket senaryolar\u0131n\u0131, Milletimizin deste\u011fiyle y\u0131rt\u0131p att\u0131k. Ald\u0131\u011f\u0131m\u0131z kararlar, uygulamaya koydu\u011fumuz tedbirlerle birlikte h\u0131zl\u0131 bir toparlanma s\u00fcrecine girdik. https://t.co/y0AFuNXyZD Kahramanmara\u015f\u2019\u0131n Kurtulu\u015funun 100.Y\u0131l D\u00f6n\u00fcm\u00fc Kutlamalar\u0131 https://t.co/uBhjWh9Oec Madem bu i\u015fler soru sorarak oluyor, \u00f6yleyse ben de burada birka\u00e7 soru soray\u0131m:\n\nFET\u00d6\u2019n\u00fcn siyasi aya\u011f\u0131, FET\u00d6\u2019n\u00fcn darbe gecesi \u00f6ld\u00fcrmeye \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 siyaset\u00e7i midir, FET\u00d6\u2019n\u00fcn yol verdi\u011fi siyaset\u00e7i midir? https://t.co/BCvwYD4n3J Devleti FET\u00d6 mensuplar\u0131ndan temizleme \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131m\u0131z\u0131n hepsinde, kar\u015f\u0131m\u0131zda CHP\u2019yi ve ba\u015f\u0131ndaki zat\u0131, K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu'nu bulduk. Allah a\u015fk\u0131na soruyorum: Bundan ala \u201csiyasi ayak\u201d olur mu? https://t.co/ZmRO4fdCXi Her s\u00f6z\u00fc, her mesaj\u0131, her eylemi FET\u00d6 medyas\u0131nda man\u015fet olan K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu, FET\u00d6\u2019yle m\u00fccadele konusunda att\u0131\u011f\u0131m\u0131z her ad\u0131mda kar\u015f\u0131m\u0131zda yer alm\u0131\u015ft\u0131r. https://t.co/hPKsczqSh8 Daha \u00f6nce CHP g\u00fcd\u00fcml\u00fc vesayete eyvallah etmedi\u011fimiz gibi, ard\u0131ndan gelen FET\u00d6 vesayetine de teslim olmad\u0131k. \n\nFET\u00d6\u2019y\u00fc temsil eden ki\u015fi ve kurulu\u015flar\u0131n \u015fahs\u0131m\u0131za, h\u00fck\u00fcmetlerimize ve partimize kar\u015f\u0131 ba\u015flatt\u0131\u011f\u0131 sald\u0131r\u0131lara ve s\u00fcrd\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc sava\u015fa herkes \u015fahittir. https://t.co/YcDzhpvIGJ RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan: \u201cG\u00f6zlem noktalar\u0131ndaki veya di\u011fer yerlerdeki askerlerimize en k\u00fc\u00e7\u00fck bir zarar gelmesi h\u00e2linde, bug\u2026 AK Parti Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/QlThWYH2Sr Ya\u015fayan \u0130nsan Hazineleri \u00d6d\u00fcl T\u00f6reni https://t.co/gn1tptvRpM Bilgi Teknolojileri ve \u0130leti\u015fim Kurumu Ulusal Siber Olaylara M\u00fcdahale Merkezi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/6uyahWR3BP Burhan Felek Atletizm Pisti A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni  #T\u00fcrkSporu\u0130\u00e7in https://t.co/J3ur7cuq7E Biz yeter ki bir olal\u0131m, iri olal\u0131m, diri olal\u0131m, hep birlikte T\u00dcRK\u0130YE olal\u0131m... Allah'\u0131n izniyle a\u015famayaca\u011f\u0131m\u0131z engel yoktur. \n\nHer zaman oldu\u011fu gibi bu s\u00fcre\u00e7te de t\u00fcm kurum ve kurulu\u015flar\u0131m\u0131zla birlikte Milletimizin yan\u0131nday\u0131z. Felaketlere haz\u0131rl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131 daha da g\u00fc\u00e7lendirecek, yaralar\u0131m\u0131z\u0131 h\u0131zla saracak, afetlerden ve kazalardan etkilenen vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131, \u015fehitlerimizin ailelerini, gazilerimizi her zamanki gibi kucaklayacak ve onlara destek olaca\u011f\u0131z. \u0130n\u015fallah bu zor d\u00f6nemlerden daha da g\u00fc\u00e7l\u00fc \u00e7\u0131kaca\u011f\u0131z. Art arda gelen felaketler, kazalar ve menfur sald\u0131r\u0131lar kar\u015f\u0131s\u0131nda her zaman tek y\u00fcrek, tek yumruk olan; g\u00fcc\u00fcn\u00fc, azmini ve metanetini t\u00fcm d\u00fcnyaya defalarca g\u00f6steren T\u00fcrkiye Cumhuriyeti, in\u015fallah bu d\u00f6nemi de Devlet-Millet dayan\u0131\u015fmas\u0131yla atlatacakt\u0131r. T\u00fcm bu hadiselerde hayat\u0131n\u0131 kaybeden vatanda\u015flar\u0131m\u0131za, \u015fehit olan askerlerimize, itfaiye mensuplar\u0131m\u0131za, korucular\u0131m\u0131za Cenab-\u0131 Allah'tan rahmet diliyor, yaral\u0131lar\u0131n acil \u015fifa bulmas\u0131n\u0131 temenni ediyorum. Bah\u00e7esaray'da meydana gelen \u00e7\u0131\u011f felaketleri ve Sabiha G\u00f6k\u00e7en Havaliman\u0131'nda ya\u015fanan u\u00e7ak kazas\u0131 bizleri derinden \u00fczm\u00fc\u015f, Elaz\u0131\u011f depremi ve \u0130dlib'te askerlerimizin \u015fehit edilmesi sonras\u0131 ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m\u0131z ac\u0131 katlanm\u0131\u015ft\u0131r. K\u0131r\u0131kkale Delice'de Vatanda\u015flar\u0131m\u0131zla Bulu\u015fma https://t.co/Sgp28NOI6c TSK M\u00fchimmat Ay\u0131rma ve Ay\u0131klama Tesisini Devreye Alma T\u00f6reni https://t.co/hIoDF9nNgQ Elaz\u0131\u011f ve Malatya\u2019da meydana gelen depremden etkilenen vatanda\u015flar\u0131m\u0131z i\u00e7in \u00fclkemiz genelinde y\u00fcr\u00fct\u00fclen yard\u0131m kampanyas\u0131na AK Parti grubu olarak biz de en g\u00fc\u00e7l\u00fc bi\u00e7imde destek verece\u011fiz. https://t.co/MOpBDuTw5u AK Parti Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/2U3tEKx0cA 4 \u015eubat #D\u00fcnyaKanserG\u00fcn\u00fc vesilesiyle, kanser tedavisi g\u00f6ren t\u00fcm vatanda\u015flar\u0131ma Allah'tan acil \u015fifalar diliyorum. Erken te\u015fhiste ve kanserle m\u00fccadelenin her safhas\u0131nda, ilgili kurumlar\u0131m\u0131z\u0131n t\u00fcm imkanlar\u0131yla vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n yan\u0131nda olmaya devam edece\u011fiz. T\u00fcrkiye-Ukrayna \u0130\u015f Forumu https://t.co/x2AhoUG9ra Ukrayna Devlet Ba\u015fkan\u0131 Volodimir Zelenskiy ile Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/7O6wdo9uOq Ukrayna'da Resm\u00ee Kar\u015f\u0131lama T\u00f6reni https://t.co/uGYhcISNyW Ukrayna Ziyareti \u00d6ncesi Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/yB65dSBJBP Depreme haz\u0131rl\u0131k kapsam\u0131nda \u00fclke \u00e7ap\u0131nda tespit etti\u011fimiz 1,5 milyon binan\u0131n d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fclmesi \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131na h\u0131z veriyoruz. https://t.co/XGMKmXLFFK AK Parti Geni\u015fletilmi\u015f \u0130l Ba\u015fkanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/6EHW4poMYZ Demokraside ve ekonomide \u00f6l\u00e7eklerimiz, ge\u00e7mi\u015fle k\u0131yaslanamayacak derecede de\u011fi\u015fmi\u015ftir, b\u00fcy\u00fcm\u00fc\u015ft\u00fcr, g\u00fc\u00e7lenmi\u015ftir. https://t.co/hvzryZSuHW RT @Akparti: \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 https://t.co/dXNuTM8uxN 5. Anadolu Medya \u00d6d\u00fclleri https://t.co/IOx05ZHDLU Afrika\u2019yla ili\u015fkilerimizin harc\u0131 samimiyettir, hasb\u00eeliktir, karde\u015fliktir. K\u0131ta ile bin y\u0131ll\u0131k kadim ba\u011flar\u0131 olan T\u00fcrkiye, Afrikal\u0131lar\u0131n kader orta\u011f\u0131d\u0131r. https://t.co/MzoI0ajuE4 T\u00fcrkiye-Senegal \u0130\u015f Forumu https://t.co/YvDl6XD30j 15 Temmuz\u2019un kahraman \u015fehidi, yol ve dava arkada\u015f\u0131m Erol Ol\u00e7ok\u2019un k\u0131ymetli validesi Asiye Ol\u00e7ok han\u0131mefendinin vefat\u0131ndan dolay\u0131 derin \u00fcz\u00fcnt\u00fc duydum. Yurt d\u0131\u015f\u0131 ziyaretim sebebiyle cenazesine kat\u0131lamad\u0131\u011f\u0131m merhumeye Allah\u2019tan rahmet, ailesine ve sevenlerine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. Senegal Cumhurba\u015fkan\u0131 Macky Sall ile Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/PZUXLiAIqm Senegal'de Resmi Kar\u015f\u0131lama T\u00f6reni https://t.co/9UG0rUyjqk \u0130lk andan itibaren birbirine kenetlenerek felaket b\u00f6lgesindeki karde\u015flerimize desteklerini esirgemeyen Milletimizin her bir ferdine bir kez daha te\u015fekk\u00fcr ediyor, hayat\u0131n\u0131 kaybeden vatanda\u015flar\u0131m\u0131za Allah'tan rahmet diliyorum. \n\nRabbim birli\u011fimizi, beraberli\u011fimizi daim k\u0131ls\u0131n. SMS ba\u011f\u0131\u015flar\u0131 ile destek olan, TV programlar\u0131yla b\u00fcy\u00fck bir fark\u0131ndal\u0131k olu\u015fturan vatanda\u015flar\u0131m\u0131z ve b\u00f6lgedeki ihtiya\u00e7lar\u0131n kar\u015f\u0131lanmas\u0131nda yard\u0131mc\u0131 olan sivil toplum kurulu\u015flar\u0131m\u0131z, T\u00fcrk Milleti'nin birlik oldu\u011funda neleri ba\u015farabilece\u011fini d\u00fcnyaya bir kez daha g\u00f6stermi\u015ftir. Elaz\u0131\u011f'da meydana gelen deprem sonras\u0131 Devletimizin yan\u0131nda yer alarak, yaralar\u0131 sarmak i\u00e7in y\u00fcr\u00fctt\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz m\u00fccadelede yurt i\u00e7inden ve yurt d\u0131\u015f\u0131ndan bizlere destek olan t\u00fcm karde\u015flerime, T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 olarak \u015f\u00fckranlar\u0131m\u0131 ifade etmek istiyorum. Gambiya Cumhurba\u015fkan\u0131 Adama Barrow ile Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131\n\nhttps://t.co/lEQmTImSEz Gambiya'da Resmi Kar\u015f\u0131lama T\u00f6reni  https://t.co/4ZPMNXQxJv I am deeply saddened by the loss of basketball legend #KobeBryant who inspired countless athletes and introduced people around the world to the joy of basketball. As a basketball fan and the President of Turkey, I wish to offer my deepest condolences to his family and loved ones. https://t.co/tBYdFBTiBl T\u00fcrkiye-Cezayir \u0130\u015f Forumu\n\nhttps://t.co/KPgib8nobc Cezayir Cumhurba\u015fkan\u0131 Abd\u00fclmecid Tebbun ile Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131\n\nhttps://t.co/cTpyoffsJU Cezayir\u2019de Resmi Kar\u015f\u0131lama T\u00f6reni\n\nhttps://t.co/jk0rLzdM6v Cezayir, Gambiya ve Senegal Ziyaretleri \u00d6ncesi Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/R2CSWEXPO0 RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Elaz\u0131\u011f'da a\u00e7\u0131klamalarda bulunuyor\n\nhttps://t.co/eceh5Lq3Dj Milletimizin yan\u0131nday\u0131z. https://t.co/Sr5xgrWt8u T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 olarak, \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 yak\u0131ndan takip etti\u011fimizin bilinmesini istiyorum. Ba\u015fta AFAD ve K\u0131z\u0131lay olmak \u00fczere t\u00fcm kurum ve kurulu\u015flar\u0131m\u0131zla Milletimizin yan\u0131nday\u0131z. Depremde hayat\u0131n\u0131 kaybeden karde\u015flerimize Allah'tan rahmet, yaralananlara acil \u015fifalar diliyorum. #Elaz\u0131\u011f\u2019da meydana gelen ve pek \u00e7ok ilimizde hissedilen depremin en az kay\u0131pla atlat\u0131lmas\u0131 ve vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n can g\u00fcvenli\u011finin sa\u011flanmas\u0131 i\u00e7in ilgili kurumlar\u0131m\u0131z gerekli t\u00fcm tedbirleri almaktad\u0131r. \u00c7evre ve \u015eehircilik, \u0130\u00e7i\u015fleri ve Sa\u011fl\u0131k Bakanlar\u0131m\u0131z\u0131 b\u00f6lgeye g\u00f6nderdik. Almanya \u015eans\u00f6lyesi Angela Merkel ile Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/oFrlALpZ0r \u00dclkemizdeki y\u00fcksek\u00f6\u011fretim seviyesinin hem nicelik hem de nitelik olarak y\u00fckseltilmesi amac\u0131yla \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131m\u0131z\u0131 s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyoruz. https://t.co/TDplVIU1qZ T\u00fcrk-Alman \u00dcniversitesi Yeni Binalar\u0131n\u0131n A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/w9MoGO9y16 Rusya Devlet Ba\u015fkan\u0131 Vladimir Putin ile G\u00f6r\u00fc\u015fme #TurkeyforPeace\n\nhttps://t.co/FuUCSYpwTM Almanya Ziyareti \u00d6ncesi Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/fuEajlJxUZ Hedefimiz \u0130stanbul\u2019u, 190 kilometreyi bulan t\u00fcnelleri ve 1.100 kilometrelik metro hatlar\u0131yla d\u00fcnyan\u0131n en yayg\u0131n ula\u015f\u0131m a\u011f\u0131na sahip k\u0131lmakt\u0131r. https://t.co/8gjzLY92bg Gayrettepe-\u0130stanbul Havaliman\u0131 Metro Projesi \u0130lk Ray Kayna\u011f\u0131 T\u00f6reni\n\nhttps://t.co/SdOoCAj63E RT @RTEdijital: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RTErdogan'\u0131n 2019 Y\u0131l\u0131 De\u011ferlendirme Toplant\u0131s\u0131'nda ele ald\u0131\u011f\u0131 16 ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n videolar\u0131na, Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z\u0131\u2026 Bug\u00fcn ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz 2019 De\u011ferlendirme Toplant\u0131s\u0131'nda hem 17 y\u0131l\u0131n genel bir muhasebesini hem 2019 y\u0131l\u0131nda yapt\u0131klar\u0131m\u0131z\u0131 hem de 2020\u2019de yapacaklar\u0131m\u0131z\u0131 \u00f6zetlemeye \u00e7al\u0131\u015ft\u0131k.\n\n2020 y\u0131l\u0131nda da m\u00fccadelemizi kararl\u0131l\u0131kla s\u00fcrd\u00fcrecek, Milletimize hizmetk\u00e2r olmaya devam edece\u011fiz. https://t.co/QSSeVS5xBp 2019 Y\u0131l\u0131 De\u011ferlendirme Toplant\u0131s\u0131\n\nhttps://t.co/5nSaxelCo8 RT @Akparti: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RTErdogan: Biliyorsunuz Marmaray\u2019\u0131 yapt\u0131k. Allah\u2019tan ki denizin alt\u0131ndan gidiyor. \u0130nan\u0131n denizin \u00fcst\u00fcnden \u00e7\u0131\u2026 Karde\u015f Belediyeler \u0130sti\u015fare ve De\u011ferlendirme Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/SYcf4eoSXX \u015eehirlerimizde bir yandan tarihi, k\u00fclt\u00fcr\u00fc, medeniyeti koruyacak, di\u011fer yandan yeni ihtiya\u00e7lara uygun yat\u0131r\u0131mlara y\u00f6nelece\u011fiz. https://t.co/R70Xa659LH Ak\u0131ll\u0131 \u015eehirler ve Belediyeler Kongre ve Sergisi https://t.co/tAn9z4WluZ Biz, Suriye\u2019de, Libya\u2019da, Akdeniz\u2019de macera pe\u015finde de\u011filiz. Hele hele emperyal heveslerimiz hi\u00e7 yoktur. G\u00f6z\u00fcm\u00fcz petrol ve para h\u0131rs\u0131yla k\u00f6r olmu\u015f da de\u011fildir. \n\nBizim tek amac\u0131m\u0131z, kendimizin ve karde\u015flerimizin hakk\u0131n\u0131, hukukunu, gelece\u011fini korumakt\u0131r. https://t.co/4Puot4D9jK Kanal \u0130stanbul tart\u0131\u015fmas\u0131, \u00fclkemizde icraat yapanlarla tek misyonu yap\u0131lanlar\u0131 engellemek olanlar aras\u0131ndaki fark\u0131 bir kez daha g\u00f6stermi\u015ftir. \n\n\u015eimdi Kanal \u0130stanbul\u2019un ne oldu\u011funu bir kez daha anlatal\u0131m ki, sonra \u201cduymad\u0131k, bilmiyorduk, haberimiz yoktu\u201d demesinler. https://t.co/EnwuUpIvBs \u201cK\u00fclliyeye giden CHP\u2019li\u201d veya \u201cPutin \u0130stanbul Havaliman\u0131na inemedi\u201d yalan\u0131na sar\u0131ld\u0131klar\u0131 kadar, \u00fclkenin menfaatlerine sahip \u00e7\u0131kmayanlar\u0131 milletimize havale ediyoruz. https://t.co/pBUtfvAeSn AK Parti Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/pqseSOMgU9 Milli Tak\u0131m ve @Fenerbahce'nin b\u00fcy\u00fck oyuncusu, T\u00fcrk futbolunun efsanevi ismi ''Ordinaryus'' Lefter K\u00fc\u00e7\u00fckandonyadis'i vefat\u0131n\u0131n 8. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde sayg\u0131yla an\u0131yorum. https://t.co/c6DfPi0LO9 \u0130talya Ba\u015fbakan\u0131 Giuseppe Conte ile Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/8y3VzIR0r4 Kuzey K\u0131br\u0131s T\u00fcrk Cumhuriyeti'nin Kurucu Cumhurba\u015fkan\u0131, \u00f6mr\u00fcn\u00fc K\u0131br\u0131s davas\u0131na adam\u0131\u015f olan merhum #RaufDenkta\u015f\u2019\u0131 vefat\u0131n\u0131n 8. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde sayg\u0131 ve rahmetle y\u00e2d ediyorum. https://t.co/zSsqcu1yAI G\u00fcler y\u00fcz\u00fc, pozitif enerjisi ve bilgisiyle t\u00fcm T\u00fcrkiye\u2019nin g\u00f6nl\u00fcne giren \u00dcmm\u00fc G\u00fcls\u00fcm karde\u015fimiz ile g\u00f6r\u00fcnt\u00fcl\u00fc g\u00f6r\u00fc\u015fme ger\u00e7ekle\u015ftirdim. Kendisini tebrik ediyor, ba\u015far\u0131lar\u0131n\u0131n devam\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/qqqQCoqZDy 2020 CEV Tokyo Olimpiyat Oyunlar\u0131 Avrupa K\u0131ta Elemeleri finalinde Almanya\u2019y\u0131 ma\u011flup eden A Milli Kad\u0131n Voleybol tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131 tebrik ediyorum. \n\n2020 Tokyo Olimpiyatlar\u0131\u2019nda ba\u015far\u0131lar #FileninSultanlar\u0131! https://t.co/RKmg0hEzf1 RT @rterdogan_ar: \u0623\u0633\u0623\u0644 \u0627\u0644\u0644\u0647 \u0627\u0644\u0631\u062d\u0645\u0629 \u0644\u0644\u0633\u0644\u0637\u0627\u0646 \u0642\u0627\u0628\u0648\u0633 \u0628\u0646 \u0633\u0639\u064a\u062f \u0622\u0644 \u0633\u0639\u064a\u062f \u0627\u0644\u0630\u064a \u0628\u0630\u0644 \u062c\u0647\u0648\u062f\u064b\u0627 \u0643\u0628\u064a\u0631\u0629 \u0645\u0646 \u0623\u062c\u0644 \u0631\u0641\u0627\u0647\u064a\u0629 \u0648\u062a\u0646\u0645\u064a\u0629 \u0633\u0644\u0637\u0646\u0629 \u0639\u0645\u0627\u0646 \u0625\u0644\u0649 \u062c\u0627\u0646\u0628 \u0643\u0648\u0646\u0647 \u0634\u062e\u0635\u064a\u0629\u2026 Bas\u0131n emek\u00e7ilerimizin #10Ocak\u00c7al\u0131\u015fanGazetecilerG\u00fcn\u00fc'n\u00fc tebrik ediyorum. https://t.co/C18Qx36DMK Bu \u00fclkede ya\u015fayan her birey gibi engellilere ve devlet korumas\u0131nda yeti\u015fen gen\u00e7lerimize de sahip \u00e7\u0131k\u0131yor, kendilerine en iyi gelece\u011fi haz\u0131rlamaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131yoruz. https://t.co/x4dgpOCj4S Engelli Vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n ve Devlet Korumas\u0131ndan Yararlanm\u0131\u015f Gen\u00e7lerimizin Kamu Kurumlar\u0131na Yerle\u015ftirilmesi T\u00f6reni https://t.co/jeafYyUY33 RT @rterdogan_ar: \u0625\u0646 \u0643\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0627\u0642\u064a \u0628\u0639\u0631\u0628\u0647 \u0648\u0623\u0643\u0631\u0627\u062f\u0647 \u0648\u062a\u0631\u0643\u0645\u0627\u0646\u0647 \u0648\u0633\u0646\u064a\u064a\u0647 \u0648\u0634\u064a\u0639\u0647 \u0647\u0648 \u0634\u0642\u064a\u0642 \u0644\u0646\u0627 \u0628\u0645\u0639\u0646\u0649 \u0627\u0644\u0643\u0644\u0645\u0629.\n\n\u0644\u0645 \u064a\u0639\u062f \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0645\u062c\u0627\u0644 \u0644\u0623\u062d\u062f \u0641\u064a \u0645\u0646\u0637\u0642\u062a\u0646\u0627 \u0627\u0644\u062c\u2026 Turkey has never sought regional tension. Turkey's vision for cooperation is embodied by TANAP, which carries Azerbaijani natural gas to Europe, and TurkStream, which transports Russian natural gas to Europe and we are proud to inaugurate today. https://t.co/FDGvVBWhlw T\u00fcrkAk\u0131m projesi yeni d\u00f6nemin sembol eserlerinden biri olacakt\u0131r. Hedefimiz, \u00fclkemizi k\u00fcresel enerji merkezlerinden biri haline getirmektir. https://t.co/HidnJ8z3UR #T\u00fcrkAk\u0131m Projesi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/8GYZY9bkMM T\u00fcrkiye, Milli \u0130stihbarat Te\u015fkilat\u0131m\u0131z\u0131n her alandaki ba\u015far\u0131l\u0131 \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 sayesinde hi\u00e7bir \u00fclkenin icazetine ve yard\u0131m\u0131na ihtiya\u00e7 duymadan, d\u00fcnyan\u0131n her yerinde kendi \u00e7\u0131karlar\u0131 do\u011frultusunda hareket edebilme imk\u00e2n\u0131na kavu\u015fmu\u015ftur. https://t.co/ucF5ossNYs Milli \u0130stihbarat Te\u015fkilat\u0131 Yeni Hizmet Binas\u0131n\u0131n A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/pQCKiUrAMj RT @RTErdogan: CNN T\u00fcrk-Kanal D Ortak Canl\u0131 Yay\u0131n\u0131\n\nhttps://t.co/FNVls1TUTz CNN T\u00fcrk-Kanal D Ortak Canl\u0131 Yay\u0131n\u0131\n\nhttps://t.co/FNVls1TUTz \u015eehir ve G\u00fcvenlik Sempozyumu https://t.co/t6T2syMV6z I wish peace and prosperity to our people and the whole humanity in 2020. \n\nWe will continue to work in the 2020s, too, in order to add new ones to the projects we have implemented in the 2010s. https://t.co/bP4vKrdfmy 2020 y\u0131l\u0131n\u0131n, Milletimiz ve t\u00fcm insanl\u0131k i\u00e7in bar\u0131\u015f, huzur, esenlik ve refah getirmesini temenni ediyorum.\n\nGeride b\u0131rakt\u0131\u011f\u0131m\u0131z 2010'lu y\u0131llarda \u00fclkemize kazand\u0131rd\u0131\u011f\u0131m\u0131z eserlere yenilerini eklemek i\u00e7in 2020'li y\u0131llarda da \u00e7al\u0131\u015fmaya, Milletimize hizmetk\u00e2r olmaya devam edece\u011fiz. https://t.co/UwvzDLZrc0 RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan: \u201c2020, verdi\u011fimiz m\u00fccadelelerin, yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z fedak\u00e2rl\u0131klar\u0131n, harcad\u0131\u011f\u0131m\u0131z emeklerin meyvelerini to\u2026 Art\u0131k yeni teknolojilerin sadece pazar\u0131 olmakla kalmayaca\u011f\u0131z, bu teknolojileri \u00fcreten, t\u00fcm d\u00fcnyaya yayan ve kendi koydu\u011fu standartlar\u0131 kabul ettiren bir \u00fclke haline gelmekte kararl\u0131y\u0131z. https://t.co/MbJbWnY85g Moldova Cumhurba\u015fkan\u0131 Igor Dodon ile Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131\n\nhttps://t.co/h2obkchAFc Moldova Cumhurba\u015fkan\u0131 Igor Dodon\u2019u Resmi Kar\u015f\u0131lama T\u00f6reni https://t.co/EbQuXDZx4x T\u00dcB\u0130TAK ve T\u00dcBA Bilim \u00d6d\u00fclleri https://t.co/luUG7YjAA7 Mogadi\u015fu'daki ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131n\u0131 lanetliyor, sald\u0131r\u0131da hayat\u0131n\u0131 kaybeden 2 vatanda\u015f\u0131m\u0131za ve Somalili karde\u015flerime Allah'tan rahmet, yaral\u0131lara acil \u015fifalar diliyorum.\n\nMilletimize ve karde\u015f Somali halk\u0131na taziyelerimi iletiyorum. T\u00fcrkiye her zaman Somali'nin yan\u0131ndad\u0131r. RT @Akparti: 7. Ola\u011fan Kongre S\u00fcrecimiz ba\u015flam\u0131\u015ft\u0131r. \n\nKendin i\u00e7in, ailen i\u00e7in, T\u00fcrkiye i\u00e7in #\u0130nand\u0131\u011f\u0131nYoldaY\u00fcr\u00fc\n\nhttps://t.co/u5yNbaYHTt h\u2026 RT @Akparti: Vefat\u0131n\u0131n 83. sene-i devriyesinde \u0130stiklal \u015eairimiz Mehmet Akif Ersoy'u sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yoruz.\n\n#MehmetAkifErsoy #\u0130stikla\u2026 Hakk\u0131d\u0131r, Hakk\u2019a tapan milletimin istikl\u00e2l! \n\n#MehmetAkifErsoy #\u0130stiklalMar\u015f\u0131 https://t.co/dG2g3u6683 https://t.co/uZZVB08BIp T\u00fcrkiye'nin otomobili projesindeki teknoloji birikimimiz di\u011fer pek \u00e7ok sekt\u00f6r\u00fcn de \u00f6n\u00fcn\u00fc a\u00e7acak, ate\u015fleyicisi olacakt\u0131r. Avrupa gibi yak\u0131n pazarlardan ba\u015flayarak t\u00fcm d\u00fcnyada otomobilimizi yollarda g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz g\u00fcn hedefimize ula\u015fm\u0131\u015f olaca\u011f\u0131z. https://t.co/OnCu1XrEjW Kocaeli K\u00f6rfez'de Vatanda\u015flar\u0131m\u0131zla Bulu\u015fma https://t.co/sbNPEIvoSm #T\u00fcrkiyeninOtomobili'ni test ettik. \n\n\u0130n\u015fallah 2022 y\u0131l\u0131nda otomobilimizin seri \u00fcretime ge\u00e7mesiyle birlikte on y\u0131llar boyunca kurmu\u015f oldu\u011fumuz hayallere kavu\u015fmu\u015f olaca\u011f\u0131z.\n\n#Yenili\u011feYolculuk https://t.co/MPq3dX4EQQ Kendimize inand\u0131\u011f\u0131m\u0131zda, kendimize g\u00fcvendi\u011fimizde a\u015famayaca\u011f\u0131m\u0131z engel yoktur. T\u00fcrkiye'nin Otomobili hay\u0131rl\u0131 u\u011furlu olsun. https://t.co/QPJMb2u1b5 \u0130\u015fte T\u00fcrkiye'nin Otomobili! https://t.co/nVuHmARBA3 T\u00fcrkiye'nin Otomobili Tan\u0131t\u0131m Toplant\u0131s\u0131 ve Bili\u015fim Vadisi\u2019nin Resmi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/0uNvArDVYy RT @tcbestepe: T\u00fcrkiye\u2019nin Otomobili Tan\u0131t\u0131m Toplant\u0131s\u0131 #Yenili\u011feYolculuk https://t.co/RHDrMIWyjj AK Parti Geni\u015fletilmi\u015f \u0130l Ba\u015fkanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/v6DmPYiqqT Tunus Cumhurba\u015fkan\u0131 Kays Said ile Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/Qpqfx20Tmb Prof. Dr. Fuat Sezgin Y\u0131l\u0131 Kapan\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/29cF6JBsyn \u015eehadetlerinin y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde Sar\u0131kam\u0131\u015f \u015fehitlerimizi rahmetle, minnetle y\u00e2d ediyorum. https://t.co/wwIKRcTYax Piri Reis denizalt\u0131m\u0131z ile ilk kayna\u011f\u0131n\u0131 yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z Seydi Ali Reis denizalt\u0131m\u0131z\u0131n \u00fclkemize, milletimize, ordumuza hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/pG0xtSBHYk \u0130lim Yayma \u00d6d\u00fcl T\u00f6reni\n\nhttps://t.co/6E8bRmsNBe Yeni Tip Denizalt\u0131 Projesi Pirireis\u2019in Havuza \u00c7ekme ve Seydialireis\u2019in \u0130lk Kaynak T\u00f6reni\n\nhttps://t.co/GAS6oOHtjK 2019 Necip Faz\u0131l \u00d6d\u00fclleri\n\nhttps://t.co/luDBiVWDX3 Hizmet \u0130hracat\u00e7\u0131lar\u0131 Birli\u011fi \u00d6d\u00fcl T\u00f6reni\n\nhttps://t.co/kUaIu1VD33 RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan'\u0131n 2020 Y\u0131l\u0131 Merkezi Y\u00f6netim B\u00fct\u00e7e Kanunu'nun T\u00fcrkiye B\u00fcy\u00fck Millet Meclisi'nde kabul edilmesine ili\u2026 Kuala Lumpur Zirvesi ''Milli Egemenli\u011fin Kazan\u0131lmas\u0131nda Kalk\u0131nman\u0131n Rol\u00fc'' Ba\u015fl\u0131kl\u0131 Oturum\n\nhttps://t.co/7bbZQPB5eq \u201cKalk\u0131nman\u0131n \u00d6nceli\u011fi ve S\u0131namalar\u201d Temal\u0131 Yuvarlak Masa Toplant\u0131s\u0131\n\nhttps://t.co/Z8LaZS8kBS Kuala Lumpur Zirvesi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/eGxyWcHClN Hi\u00e7bir \u00fclkenin, g\u00fcn\u00fcm\u00fcz d\u00fcnyas\u0131nda m\u00fclteci sorununa co\u011frafi uzakl\u0131k-yak\u0131nl\u0131k merce\u011finden bakma l\u00fcks\u00fc yoktur. D\u00fcnyan\u0131n devasa bir k\u00f6ye d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fc\u011f\u00fc, mesafelerin anlam\u0131n\u0131 yitirdi\u011fi bir d\u00f6nemde hepimizin kaderi ortakt\u0131r. \n\nhttps://t.co/CTDMUV8FVw Co\u011frafyam\u0131z\u0131n ve medeniyetimizin temel s\u00fctunlar\u0131ndan biri olan, b\u00fcy\u00fck m\u00fctefekkir, b\u00fcy\u00fck mutasavv\u0131f Mevlana Celaleddin Rumi\u2019yi vefat\u0131n\u0131n 746. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde rahmetle, minnetle yad ediyorum. https://t.co/FAYHAuURoq Turkey ranks first globally in terms of humanitarian aid ratio to national income. https://t.co/FVlEUiHJp8 Petrol kuyular\u0131n\u0131 koruma u\u011fruna harcanan \u00e7abalar\u0131n hi\u00e7biri, can\u0131n\u0131 kurtarmak i\u00e7in varil bombalar\u0131ndan ka\u00e7an \u00e7ocuklara harcanmam\u0131\u015ft\u0131r. https://t.co/DDQ8ViGalC K\u00fcresel M\u00fclteci Forumu A\u00e7\u0131l\u0131\u015f Oturumu https://t.co/GbofCTpYyz \u0130svi\u00e7re\u2019ye G\u00f6\u00e7\u00fcn 50. Y\u0131l\u0131 Anma Program\u0131\n\nhttps://t.co/SuHzyX35gF ATV-A Haber Ortak Canl\u0131 Yay\u0131n\u0131\n\nhttps://t.co/hoPaYPVIUi Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 K\u00fclt\u00fcr ve Sanat B\u00fcy\u00fck \u00d6d\u00fclleri\u2019ni alan k\u0131ymetli sanat\u00e7\u0131lar\u0131m\u0131z\u0131 ve k\u00fclt\u00fcr insanlar\u0131m\u0131z\u0131 y\u00fcrekten tebrik ediyorum. https://t.co/5Tzetqb5hc RT @RTErdogan: Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 K\u00fclt\u00fcr ve Sanat B\u00fcy\u00fck \u00d6d\u00fclleri T\u00f6reni https://t.co/Kaf3nvpXlG Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 K\u00fclt\u00fcr ve Sanat B\u00fcy\u00fck \u00d6d\u00fclleri T\u00f6reni https://t.co/Kaf3nvpXlG Vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131 aileleriyle huzur i\u00e7inde, mahalle k\u00fclt\u00fcr\u00fcn\u00fc teneff\u00fcs ederek insanl\u0131k onuruna uygun bir ortamda ya\u015fayabilecekleri konutlara kavu\u015fturmak i\u00e7in t\u00fcm imk\u00e2nlar\u0131m\u0131z\u0131 seferber ediyoruz. https://t.co/pWvRV9KlG6 100.000 Sosyal Konut Tan\u0131t\u0131m Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/XZFkg3aLaG \u00dclkemizde ve d\u00fcnyada ma\u011fduriyete u\u011frat\u0131lm\u0131\u015f, adaletsizli\u011fe maruz kalm\u0131\u015f, hele hele can\u0131 yanm\u0131\u015f tek bir kad\u0131n kalmayana kadar bu m\u00fccadeleyi s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. https://t.co/fWgLClxpPJ Uluslararas\u0131 Yerel Y\u00f6netimlerde 6. Kad\u0131n \u015e\u00fbras\u0131  https://t.co/5r1KZoHaqJ Ne bir ba\u015fkas\u0131n\u0131n hakk\u0131na el uzataca\u011f\u0131z ne hakk\u0131m\u0131z\u0131n yenilmesine r\u0131za g\u00f6sterece\u011fiz. Herkes sessiz kalsa da biz her platformda Ah\u0131ska T\u00fcrklerinin davas\u0131n\u0131 savunmaktan geri durmayaca\u011f\u0131z. #VatanHasretiyle75Y\u0131l https://t.co/iGxeGSVF5W S\u00fcrg\u00fcn\u00fcn 75. Y\u0131l\u0131nda Ah\u0131ska T\u00fcrkleri Anma Program\u0131 #VatanHasretiyle75Y\u0131l https://t.co/y6b0lbxHCg #Her\u0130nsanBirD\u00fcnya Temal\u0131 D\u00fcnya \u0130nsan Haklar\u0131 G\u00fcn\u00fc Program\u0131 https://t.co/b95duZkuRD Milletimizin ve t\u00fcm insanl\u0131\u011f\u0131n 10 Aral\u0131k D\u00fcnya \u0130nsan Haklar\u0131 G\u00fcn\u00fc\u2019n\u00fc tebrik ediyorum.\n\nBiz, d\u00fcnya bar\u0131\u015f\u0131 i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015fmaya devam edece\u011fiz. \u00c7\u00fcnk\u00fc bizim i\u00e7in  #Her\u0130nsanBirD\u00fcnya https://t.co/CGybfO3mKn TRT Canl\u0131 Yay\u0131n\u0131\n\nhttps://t.co/N6lYyYgopV RT @RTEdijital: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RTErdogan, bu ak\u015fam 21.00'da TRT canl\u0131 yay\u0131n konu\u011fu olacak.\n\nCanl\u0131 yay\u0131n\u0131 Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z\u0131n Facebook, Tw\u2026 Asya\u2019n\u0131n Kalbi \u0130stanbul S\u00fcreci Bakanlar Konferans\u0131 https://t.co/HGprpRoJZI \u0130slam \u0130\u015fbirli\u011fi Te\u015fkilat\u0131 Sosyal \u0130\u015fler Bakanlar\u0131 Zirvesi https://t.co/wwqWKZ4dZL RT @rterdogan_ar: \u0627\u0644\u0638\u0631\u0648\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062a\u0627\u0631\u064a\u062e\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0644\u0627\u0632\u0645\u0629 \u0644\u062a\u062d\u0642\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0646\u0645\u0648 \u0627\u0644\u0627\u0642\u062a\u0635\u0627\u062f\u064a \u0648\u0631\u0641\u0639 \u0645\u0633\u062a\u0648\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u0631\u062e\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062f\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0625\u0633\u0644\u0627\u0645\u064a\u0629 \u0645\u0648\u0627\u062a\u064a\u0629 \u0644\u0644\u063a\u0627\u064a\u0629.\n\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0647\u0645\u064a\u0629\u2026 \u0130slam \u00fclkelerinin ekonomik b\u00fcy\u00fcmesi ve refah seviyelerinin art\u0131r\u0131labilmesi i\u00e7in gerekli maddi ve tarihi \u015fartlar son derece elveri\u015flidir. \u00d6nemli olan \u0130slam \u00fclkeleri aras\u0131nda etkin bir i\u015fbirli\u011fi mekanizmas\u0131 olu\u015fturulmas\u0131 ve bunun kararl\u0131l\u0131kla hayata ge\u00e7irilmesidir. https://t.co/5xL4y87E68 \u0130slam \u0130\u015fbirli\u011fi Te\u015fkilat\u0131 \u00dcst D\u00fczey Kamu ve \u00d6zel Sekt\u00f6r Yat\u0131r\u0131m Konferans\u0131\n\nhttps://t.co/vkowGfEqfl AK Parti \u0130stanbul \u0130l Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Geni\u015fletilmi\u015f \u0130l Dan\u0131\u015fma Meclisi Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/f0j881roFs Tarihi \u00f6n yarg\u0131lar\u0131 bir tarafa b\u0131rakarak nefret su\u00e7lar\u0131na kar\u015f\u0131 hep birlikte m\u00fccadele etmeliyiz. https://t.co/yjdUAO8dNI Cambridge Merkez Camii A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/BNnIeVHNko \u0130ngiltere\u2019de Vatanda\u015flar\u0131m\u0131zla Bulu\u015fma https://t.co/3sFtFx80gc Birle\u015fik Krall\u0131k Ziyareti \u00d6ncesi Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/V64eavIghe The dream of putting 16-billion-cubic-meter Azerbaijani natural gas at the disposal of Turkey and Europe has come true with TANAP. https://t.co/z0n9XeB6Zm D\u00fcnya g\u00fcndeminin ticaret sava\u015flar\u0131yla, ter\u00f6rle, sokak olaylar\u0131yla, istikrars\u0131zl\u0131klarla me\u015fgul oldu\u011fu bir d\u00f6nemde, biz bug\u00fcn Avrupa'yla Asya\u2019y\u0131 TANAP ile bir kez daha birbirine ba\u011fl\u0131yoruz. #TANAPtamam https://t.co/gk4332TvXE TANAP Avrupa Ba\u011flant\u0131s\u0131 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni #TANAPtamam \n\nhttps://t.co/njJyV8RE7j Selahattin Kara Resim Sergisi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/bP52Kf7YiK Marmara \u00dcniversitesi Recep Tayyip Erdo\u011fan K\u00fclliyesi Temel Atma T\u00f6reni https://t.co/ECpjHAzzyE 6. Din \u015e\u00fbras\u0131 Kapan\u0131\u015f Program\u0131 https://t.co/sRQloNlEo4 RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, M\u00dcS\u0130AD Vizyoner\u201919 program\u0131nda konu\u015fuyor https://t.co/7PCRmONDBi RT @rterdogan_ar: \"\u0625\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 \u0627\u0644\u0625\u0633\u0644\u0627\u0645\u064a \u064a\u062a\u0639\u0631\u0636 \u0644\u0644\u062f\u0633\u0627\u0626\u0633 \u0628\u0633\u0647\u0648\u0644\u0629 \u0646\u0638\u0631\u064b\u0627 \u0644\u0623\u0646\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0645\u0648\u062d\u062f \u0648\u063a\u064a\u0631 \u0645\u062a\u0644\u0627\u062d\u0645 \u0643\u0627\u0644\u0628\u0646\u064a\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0635\u0648\u0635.\n\n\u0648\u0625\u0630\u0627 \u0645\u0627 \u0623\u0644\u0642\u064a\u0646\u0627 \u0646\u0638\u0631\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0646\u0637\u0642\u062a\u2026 35. \u0130SEDAK Toplant\u0131s\u0131 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/YejG0ZP55x Kendi entrikalar\u0131 i\u00e7inde bo\u011fulanlar\u0131n yolu a\u00e7\u0131k olsun. \n\nBiz i\u015fte bu g\u00fcndemlerle yolumuza devam etmekte kararl\u0131y\u0131z: https://t.co/9YmidaveJK AK Parti Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/wZ39sewuIH Katar\u2019daki T\u00fcrk Askeri Birli\u011fini Ziyaret https://t.co/jDIcrmnbV1 T\u00fcrkiye-Katar Y\u00fcksek Stratejik Komite 5. Toplant\u0131s\u0131 Kapsam\u0131nda Yap\u0131lan Anla\u015fmalar\u0131n \u0130mza T\u00f6reni https://t.co/gxSSiadeLe Kad\u0131na y\u00f6nelik \u015fiddet, insanl\u0131\u011fa kar\u015f\u0131 i\u015flenen en b\u00fcy\u00fck su\u00e7lardan biridir. Kad\u0131na y\u00f6nelik \u015fiddete, istismara, tacize ve ayr\u0131mc\u0131l\u0131\u011fa kar\u015f\u0131 m\u00fccadeleye devam edecek, in\u015fallah bu ay\u0131b\u0131 el birli\u011fiyle \u00fclkemizden tamamen silece\u011fiz. \n\n#25Kas\u0131mKad\u0131na\u015eiddeteHay\u0131r #24Kas\u0131m\u00d6\u011fretmenlerG\u00fcn\u00fc \n\nhttps://t.co/kJ0CbX0asF https://t.co/3gLagoAZ26 Bu \u00fclkede hi\u00e7 kimsenin 28 \u015eubat zihniyetini hortlatmas\u0131na izin vermeyiz. Ne kadar k\u0131\u015fk\u0131rt\u0131rlarsa k\u0131\u015fk\u0131rts\u0131nlar, T\u00fcrkiye\u2019yi kendi i\u00e7 kavgalar\u0131yla kavrulan bir \u00fclke haline getiremeyecekler. https://t.co/VVd5zsUUQU \u0130zmir Kiraz Belediyesi G\u00f6n\u00fcl Sofras\u0131 Bulu\u015fmas\u0131\n\nhttps://t.co/UwFgVO85Qr \u0130zmir Kiraz'da Vatanda\u015flar\u0131m\u0131zla Bulu\u015fma https://t.co/3ZLmxUSwjE \u0130zmir Bay\u0131nd\u0131r'da Vatanda\u015flar\u0131m\u0131zla Bulu\u015fma https://t.co/DhjfXpZhuI AK Parti \u0130zmir \u0130l Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131n\u0131 Ziyaret https://t.co/FqrX43PgjS Bilal Sayg\u0131l\u0131 Camii ve K\u00fclliyesi\u2019nin A\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131 https://t.co/3uTKyzn3lV T\u00fcrk tar\u0131m ve ormanc\u0131l\u0131\u011f\u0131n\u0131 \u00e7ok daha ilerilere ta\u015f\u0131mak istiyorsak \u201cortak ak\u0131lla\u201d \u015fekillendirdi\u011fimiz \u015e\u00fbra kararlar\u0131n\u0131 yine ortak bir \u00e7abayla uygulamaya koymam\u0131z gerekmektedir. Milletimiz i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015fmaya, \u00fcretmeye, ter d\u00f6kmeye devam edece\u011fiz. https://t.co/Or7JbgdVki 3. T\u00fcrkiye Tar\u0131m Orman \u015e\u00fbras\u0131 https://t.co/ZBPxeZTQ8l AK Parti Geni\u015fletilmi\u015f \u0130l Ba\u015fkanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/3fnJeApXec Our fight will continue until all terrorist threats to Turkey, particularly in Syria and Northern Iraq, have ended and the last terrorist has been neutralized. https://t.co/SIWxQzAEJR Bir kez daha tekrarlamak istiyorum:\n\n\u00dclkemize y\u00f6nelik ter\u00f6r tehditlerinin tamam\u0131 sona erene, son ter\u00f6rist etkisiz hale getirilene kadar m\u00fccadelemiz s\u00fcrecektir. \n\n\u00dclkemize ve milletimize yap\u0131lan ihanetin hesab\u0131n\u0131 sormak i\u00e7in son nefeslerine kadar hainlerin pe\u015finde olaca\u011f\u0131z. https://t.co/SfzBBzOxPi AK Parti Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/MH1uTxtnSn 2. \u0130stanbul Uluslararas\u0131 Ombudsmanl\u0131k Konferans\u0131 https://t.co/tfemcFmq6N De\u011ferli tiyatro sanat\u00e7\u0131m\u0131z #Y\u0131ld\u0131zKenter\u2019e Allah\u2019tan rahmet, ailesine, sevenlerine ve sanat camiam\u0131za ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. Sosyal G\u00fcvenlik Merkezleri Toplu A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/07YHxKffxl Kuzey K\u0131br\u0131s T\u00fcrk Cumhuriyeti\u2019nin kurulu\u015funun 36. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc tebrik ediyor, ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131k m\u00fccadelesinin aziz \u015fehitlerini ve kahraman gazilerini h\u00fcrmetle yad ediyorum. Anavatan ve garant\u00f6r \u00fclke olarak, milli davam\u0131z K\u0131br\u0131s\u2019\u0131n ve K\u0131br\u0131s T\u00fcrk\u00fc\u2019n\u00fcn yan\u0131nda yer almaya devam edece\u011fiz. https://t.co/HrBf7YfyOd Tebrikler T\u00fcrkiye'm!  \n\n#Euro2020Yolunda https://t.co/7X1MeDpOEA ABD Diyanet Merkezi\u2019nde Vatanda\u015flar\u0131m\u0131zla Bulu\u015fma https://t.co/eyndS1Bbhn ABD Ba\u015fkan\u0131 Donald Trump ile Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/mqwc0SxE20 ABD Ba\u015fkan\u0131 Donald Trump\u2019la G\u00f6r\u00fc\u015fme https://t.co/onWAGiTOj6 ABD Ziyareti \u00d6ncesi Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/zFd6dgPoJH Rabbimizin bize emaneti olan tabiat\u0131 sadece korumakla kalmay\u0131p geli\u015ftirerek, g\u00fczelle\u015ftirerek bizden sonraki nesillere b\u0131rakman\u0131n \u00e7abas\u0131 i\u00e7indeyiz. https://t.co/qGBxQ0owvi RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan: \u201cBizim ye\u015fil sevgimizi, a\u011fa\u00e7 hassasiyetimizi, \u00e7evre hassasiyetimizi kimsenin terazisi, \u00f6l\u00e7meye yet\u2026 RT @RTErdogan: Milli A\u011fa\u00e7land\u0131rma G\u00fcn\u00fc \u201c11 Milyon A\u011fa\u00e7; Bug\u00fcn Fidan, Yar\u0131n Nefes\u201d Program\u0131 https://t.co/7oOsLRrQDr Milli A\u011fa\u00e7land\u0131rma G\u00fcn\u00fc \u201c11 Milyon A\u011fa\u00e7; Bug\u00fcn Fidan, Yar\u0131n Nefes\u201d Program\u0131 https://t.co/7oOsLRrQDr Milli A\u011fa\u00e7land\u0131rma G\u00fcn\u00fc ilan etti\u011fimiz 11 Kas\u0131m\u2019da, 81 ilimizde 2023 noktada #11milyonfidan\u2019\u0131 toprakla bulu\u015fturaca\u011f\u0131z.\n\nA\u011fa\u00e7 ve orman sevgisini yayg\u0131nla\u015ft\u0131rmak, evlatlar\u0131m\u0131za daha ye\u015fil bir T\u00fcrkiye miras b\u0131rakmak i\u00e7in t\u00fcm vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n g\u00fc\u00e7l\u00fc desteklerini bekliyoruz. Gazi #MustafaKemalAtat\u00fcrk\u2019\u00fcn Ebediyete \u0130rtihalinin 81. Y\u0131l D\u00f6n\u00fcm\u00fc Anma T\u00f6reni https://t.co/IQO7FSeWoQ Cumhuriyetimizin banisi Gazi Mustafa Kemal Atat\u00fcrk\u2019\u00fc ebediyete irtihalinin 81. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde sayg\u0131yla yad ediyorum. https://t.co/qmxpfjOiXo An\u0131tkabir'de 10 Kas\u0131m Atat\u00fcrk\u2019\u00fc Anma T\u00f6reni https://t.co/Za5dLe6wNa Bu gece idrak etti\u011fimiz Leyle-i Mevlidin \u00fclkemiz, milletimiz ve c\u00fcmle \u00dcmmet-i Muhammed i\u00e7in hay\u0131rlara vesile olmas\u0131n\u0131, manevi bir uyan\u0131\u015fa, yeni bir dirili\u015fe kap\u0131 aralamas\u0131n\u0131 Allah\u2019tan niyaz ediyorum. https://t.co/gTAR8yNBLs Mevlid-i Nebi Haftas\u0131 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f Program\u0131 https://t.co/M30h9ns7sg Macaristan Ba\u015fbakan\u0131 Viktor Orban ile Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/YY1sjn8XEW Macaristan Ziyareti \u00d6ncesi Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/iy2EIqHE6R @realDonaldTrump 13 Kas\u0131m'da ABD'ye ger\u00e7ekle\u015ftirece\u011fimiz ziyaretle birlikte, bug\u00fcn yapm\u0131\u015f oldu\u011fumuz telefon g\u00f6r\u00fc\u015fmesinin ikili ili\u015fkilerimiz ve b\u00f6lgesel meselelerle ilgili hay\u0131rl\u0131 sonu\u00e7lar do\u011furaca\u011f\u0131na inan\u0131yorum. ABD Ba\u015fkan\u0131 @realDonaldTrump ile ikili ili\u015fkilerimizi ve b\u00f6lgemizdeki meseleleri ele ald\u0131\u011f\u0131m\u0131z verimli bir telefon g\u00f6r\u00fc\u015fmesi ger\u00e7ekle\u015ftirdik. G\u00f6r\u00fc\u015fmede ter\u00f6rle m\u00fccadele ve \u00fclkelerimiz aras\u0131ndaki ticari hedefler ba\u015fta olmak \u00fczere bir\u00e7ok konuda ataca\u011f\u0131m\u0131z ad\u0131mlar\u0131 de\u011ferlendirdik. RT @rterdogan_ar: \u0625\u0646 \u0643\u0641\u0627\u062d\u0646\u0627 \u0644\u062c\u0639\u0644 \u0627\u0644\u0625\u0633\u0644\u0627\u0645 \u0645\u0631\u0634\u062f\u064b\u0627 \u0648\u062f\u0644\u064a\u0644\u064b\u0627 \u064a\u062d\u062a\u0636\u0646\u0646\u0627 \u0623\u0648\u0644\u064b\u0627 \u062b\u0645 \u0628\u0644\u062f\u0646\u0627 \u0648\u0623\u062e\u064a\u0631\u064b\u0627 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 \u0643\u0644\u0647 \u0647\u064a \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u062a\u0646\u0627 \u062c\u0645\u064a\u0639\u064b\u0627 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0628\u062f. https://t.\u2026 \u0130slam\u2019\u0131, kendimizden ba\u015flayarak \u00f6nce \u00fclkemizi sonra d\u00fcnyay\u0131 kucaklayan bir rehber haline getirme m\u00fccadelemiz, hepimiz i\u00e7in ilanihaye s\u00fcrecek bir m\u00fckellefiyettir. https://t.co/FVF5PgmN2l Ankara \u00dcniversitesi \u0130lahiyat Fak\u00fcltesi 70. Y\u0131l Kutlama T\u00f6reni  https://t.co/zgBFdBdOzH Bu bayrak inmez. \nBu ezan susmaz. \nBu \u00fclke b\u00f6l\u00fcnmez. \nBu Millet diz \u00e7\u00f6kmez. \nBu devlet, in\u015fallah ilelebet payidar kal\u0131r. https://t.co/aJ6TwMgFOf AK Parti Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/jf0vVcAm9y \"Her \u015eey T\u00fcrkiye \u0130\u00e7in!\" diyerek \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131m\u0131z yolda, #MilleteHizmette17Y\u0131l'\u0131 geride b\u0131rakt\u0131k. Bug\u00fcn de ayn\u0131 heyecan ve inan\u00e7la 2023, 2053 ve 2071 hedeflerimize y\u00fcr\u00fcmeye devam edece\u011fiz. \n\nHep birlikte nice y\u0131llara, nice zaferlere! @Akparti https://t.co/cW1d92ATGS I would like to extend my condolences to the 65 victims, who lost their lives in the train fire in Pakistan, and wish a speedy recovery to the wounded survivors.\n\nOn behalf of my country, I extend my deepest condolences to the people of Pakistan \u2014 our friends and brothers. \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf0 https://t.co/l1ziWgdnyG 6. T\u00fcrk T\u0131p D\u00fcnyas\u0131 Kurultay\u0131 https://t.co/vrNCyhxulj G\u00fcrcistan Ba\u015fbakan\u0131 Giorgi Gakharia ile Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/G0QlRcnbyO AK Parti\u2019nin Kurulu\u015fundan Bu Yana G\u00f6rev Yapm\u0131\u015f \u0130l Ba\u015fkanlar\u0131 ile Toplant\u0131 https://t.co/INevKjQLoR AK Parti Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/MO4kWJI7eV 29 Ekim Cumhuriyet Bayram\u0131 Kabul T\u00f6reni https://t.co/lfeoCBPBcE #29Ekim Cumhuriyet Bayram\u0131 Tebrikat\u0131n\u0131 Kabul https://t.co/iRMby7eYBC #29Ekim Cumhuriyet Bayram\u0131m\u0131z kutlu olsun! \n\nBa\u015fta Gazi Mustafa Kemal Atat\u00fcrk olmak \u00fczere, \u0130stiklal Harbimizin kahramanlar\u0131n\u0131 sayg\u0131yla y\u00e2d ediyor, bin y\u0131ld\u0131r bu topraklar \u00fczerinde ya\u015famam\u0131z\u0131n bedelini canlar\u0131yla \u00f6deyen t\u00fcm \u015fehitlerimize Allah\u2019tan rahmet diliyorum. https://t.co/0u4aOpaiOI An\u0131tkabir'i Ziyaret #29Ekim https://t.co/aVN3LAi3r2 Having paid the dearest price in the fight against Daesh, PKK/YPG, and other terrorist organizations, Turkey welcomes this development. \n\nI am confident that a decisive struggle against terrorism, in line with the spirit of alliance, will bring peace to all of humanity. The killing of Daesh\u2019s ringleader marks a turning point in our joint fight against terrorism. Turkey will continue to support anti-terror efforts \u2014 as it has done in the past. Fenerbah\u00e7e Y\u00fcksek Divan Kurulu Ola\u011fan Toplant\u0131s\u0131\n\nhttps://t.co/aO1cHjV62y RT @RTErdogan: TRT canl\u0131 yay\u0131n\u0131nday\u0131z.\n\nhttps://t.co/XFYpSYqTz7 TRT canl\u0131 yay\u0131n\u0131nday\u0131z.\n\nhttps://t.co/XFYpSYqTz7 RT @RTEdijital: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RTErdogan, bu ak\u015fam 21.00'da TRT canl\u0131 yay\u0131n konu\u011fu olacak. \n\nCanl\u0131 yay\u0131n\u0131 Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z\u0131n Facebook, T\u2026 105. D\u00f6nem Kaymakaml\u0131k Kursu Kura T\u00f6reni https://t.co/TMGQkb6kWu RT @tcbestepe: T\u00fcrkiye-Rusya Federasyonu Aras\u0131nda Mutabakat Muht\u0131ras\u0131 https://t.co/juNQuGI3Cx Rusya Devlet Ba\u015fkan\u0131 Vladimir Putin ile Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/NL5VAhchWL Rusya Ziyareti \u00d6ncesi Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/hXtMb70U9Q Biz hi\u00e7bir ayr\u0131m yapmadan zalime zalim, ter\u00f6riste ter\u00f6rist, haks\u0131zl\u0131\u011fa haks\u0131zl\u0131k, zulme zul\u00fcm demeye devam edece\u011fiz. https://t.co/HszdQGQUPK TRT World Forum 2019 K\u00fcreselle\u015fmenin Krizi: Riskler ve F\u0131rsatlar https://t.co/Guo7tR5jWu 11. Rize Tan\u0131t\u0131m G\u00fcnleri\n\nhttps://t.co/9BfEJnVbgL #Aliya\u0130zzetbegovi\u00e7 https://t.co/1jGsTFGCVQ RT @Akparti: Genel Ba\u015fkan\u0131m\u0131z ve Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Erdo\u011fan, Kayseri \u0130l Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Te\u015fkilat Bulu\u015fmas\u0131'nda konu\u015fuyor... https://t.co/GlDDqqFSfz Ben ezelden beridir h\u00fcr ya\u015fad\u0131m, h\u00fcr ya\u015far\u0131m. \n\nHangi \u00e7\u0131lg\u0131n bana zincir vuracakm\u0131\u015f? \u015ea\u015far\u0131m. \n\nK\u00fckremi\u015f sel gibiyim; bendimi \u00e7i\u011fner, a\u015far\u0131m. \n\nY\u0131rtar\u0131m da\u011flar\u0131, enginlere s\u0131\u011fmam, ta\u015far\u0131m. https://t.co/la5g5GfJZu RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Kayseri\u2019de toplu a\u00e7\u0131l\u0131\u015f t\u00f6reninde konu\u015fuyor\nhttps://t.co/WwxcQRUEar RT @tcbestepe: T\u00fcrkiye Cumhuriyeti Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 olarak, devletimiz ve milletimizin ad\u0131na \u00f6zveriyle \u00e7al\u0131\u015fan t\u00fcm muhtarlar\u0131m\u0131z\u0131n Muhtarla\u2026 RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Afrika \u00dclkeleri M\u00fcsl\u00fcman Dini Liderler Zirvesi\u2019nde konu\u015fuyor https://t.co/p8gwCaVbIn @realDonaldTrump Ba\u015fta Suriye\u2019nin kuzeyinde tesis edece\u011fimiz G\u00dcVENL\u0130 B\u00d6LGE \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 olmak \u00fczere, b\u00f6lgemizin huzur, refah ve istikrara kavu\u015fmas\u0131 i\u00e7in ortak \u00e7abalar\u0131m\u0131z\u0131n s\u00fcrmesini temenni ediyorum. @realDonaldTrump G\u00f6r\u00fc\u015fmemizde k\u00f6kl\u00fc ve sa\u011flam temellere dayanan T\u00fcrk-Amerikan ili\u015fkilerini g\u00fc\u00e7lendirmek i\u00e7in att\u0131\u011f\u0131m\u0131z kar\u015f\u0131l\u0131kl\u0131 ad\u0131mlardan duydu\u011fum memnuniyeti kendileriyle payla\u015ft\u0131m. ABD Ba\u015fkan\u0131 Say\u0131n @RealDonaldTrump ile ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz telefon g\u00f6r\u00fc\u015fmesinde ikili meselelerin yan\u0131 s\u0131ra F\u0131rat\u2019\u0131n do\u011fusunda kurulmas\u0131 planlanan g\u00fcvenli b\u00f6lge hakk\u0131nda fikir al\u0131\u015fveri\u015finde bulunduk. Edebiyat\u0131m\u0131z\u0131n en de\u011ferli \u015fahsiyetlerinden biri olan, Kud\u00fcs \u015eairi Say\u0131n #NuriPakdil Beyefendi'ye Allah'tan rahmet, sevenlerine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum.\n\nMekan\u0131 cennet olsun. https://t.co/gp6WkbxAL8 Yabanc\u0131 Medya Temsilcileriyle Toplant\u0131 https://t.co/Gz8zUwROI2 RT @Akparti: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Erdo\u011fan, bas\u0131n a\u00e7\u0131klamas\u0131 yap\u0131yor... https://t.co/XtFkoxLYBY RT @RTErdogan: @realDonaldTrump @VP @SecPompeo Mr. President, many more lives will be saved when we defeat terrorism, which is humanity's a\u2026 @realDonaldTrump @VP @SecPompeo Mr. President, many more lives will be saved when we defeat terrorism, which is humanity's arch enemy. I am confident that this joint effort will promote peace and stability in our region. RT @RTErdogan: Together with the Syrian people, we are fighting against oppressors and terrorists. https://t.co/6soaKhkmR3 RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan: \u201cSuriye halk\u0131na kar\u015f\u0131 de\u011fil, Suriye halk\u0131yla birlikte zalimlere ve ter\u00f6ristlere kar\u015f\u0131 m\u00fccadele edi\u2026 RT @tcbestepe_fr: Le Pr\u00e9sident @RTErdogan : \u00ab Nous ne luttons pas contre le peuple syrien, mais ensemble avec le peuple syrien, nous lutton\u2026 RT @rterdogan_ar: \u0646\u062d\u0646 \u0644\u0627 \u0646\u0642\u0627\u062a\u0644 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628 \u0627\u0644\u0633\u0648\u0631\u064a \u0628\u0644 \u0646\u0642\u0627\u062a\u0644 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628 \u0627\u0644\u0633\u0648\u0631\u064a \u0636\u062f \u0627\u0644\u0638\u0627\u0644\u0645\u064a\u0646 \u0648\u0627\u0644\u0625\u0631\u0647\u0627\u0628\u064a\u064a\u0646. https://t.co/IctjwLN5en Together with the Syrian people, we are fighting against oppressors and terrorists. https://t.co/6soaKhkmR3 AK Parti Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/1DrsQyFhIZ 7. T\u00fcrk Konseyi Zirvesi https://t.co/rarYi6L5aF Bir kere y\u00fckselen bayrak, bir daha inmez. https://t.co/ItIHTk5vPA D\u00fcnya T\u00fcrk \u0130\u015f Konseyi Bak\u00fc Bulu\u015fmas\u0131 https://t.co/lJcTMSRMA0 Azerbaycan Ziyareti \u00d6ncesi Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/xp67W7Kea3 RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, bas\u0131n mensuplar\u0131na a\u00e7\u0131klamada bulunuyor\n\nhttps://t.co/70bUGro4kH RT @tcbestepe: T\u00fcrkiye Cumhuriyeti Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 olarak \u0130stiklal m\u00fccadelemizin karargah\u0131, Cumhuriyetimizin ve demokrasimizin be\u015fi\u011fi Anka\u2026 RT @tcbestepe: T\u00fcrkiye Cumhuriyeti'nin 6. Cumhurba\u015fkan\u0131 Fahri Korut\u00fcrk\u2019\u00fc vefat y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde rahmet ve sayg\u0131yla yad ediyoruz. https://t.co/\u2026 Milli birlik ve beraberli\u011fimizi t\u00fcm d\u00fcnyaya g\u00f6sterdi\u011fimiz bu g\u00fcnlerde, ald\u0131\u011f\u0131 galibiyetle bu birlikteli\u011fimizi peki\u015ftiren ve t\u00fcm T\u00fcrkiye\u2019yi sevindiren A Milli Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131 ve teknik ekibimizi tebrik ediyorum.\n\nFransa kar\u015f\u0131s\u0131nda ve #Euro2020Yolunda ba\u015far\u0131lar Milli Tak\u0131m! https://t.co/24dvuhCzwd 3. Parlamento Ba\u015fkanlar\u0131 Konferans\u0131: Ter\u00f6rle M\u00fccadele ve B\u00f6lgesel Ba\u011flant\u0131l\u0131l\u0131k https://t.co/iP3IUDtgEK B\u0130Z T\u00dcRK\u0130YE'Y\u0130Z. https://t.co/4dZMdAJ4cY AK Parti Geni\u015fletilmi\u015f \u0130l Ba\u015fkanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/3zgI4Yk7um RT @rterdogan_ar: \u0623\u0642\u0628\u0644 \u0643\u0627\u0641\u0629 \u0623\u0641\u0631\u0627\u062f \u0627\u0644\u062c\u064a\u0634 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0645\u062f\u064a \u0627\u0644\u0623\u0628\u0637\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0631\u0643\u064a\u0646 \u0641\u064a \u0639\u0645\u0644\u064a\u0629 \u0646\u0628\u0639 \u0627\u0644\u0633\u0644\u0627\u0645 \u0645\u0646 \u062c\u0628\u0627\u0647\u0647\u0645\u060c \u0648\u0623\u062a\u0645\u0646\u0649 \u0627\u0644\u0646\u062c\u0627\u062d \u0648\u0627\u0644\u062a\u0648\u0641\u064a\u0642 \u0644\u0647\u0645 \u0648\u0644\u0643\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0646\u0627\u0635\u0631\u2026 RT @rterdogan_ar: \u0648\u0628\u0639\u0645\u0644\u064a\u0629 \u0646\u0628\u0639 \u0627\u0644\u0633\u0644\u0627\u0645 \u0633\u0646\u0642\u0636\u064a \u0639\u0644\u0649 \u062e\u0637\u0631 \u0627\u0644\u0625\u0631\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0648\u062c\u0647 \u0646\u062d\u0648 \u0628\u0644\u062f\u0646\u0627\u060c \u0648\u0633\u0646\u0639\u0645\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u062a\u062d\u0642\u064a\u0642 \u0639\u0648\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0644\u0627\u062c\u0626\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0648\u0631\u064a\u064a\u0646 \u0625\u0644\u0649 \u0628\u0644\u062f\u0647\u0645 \u0645\u0646 \u062e\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0646\u2026 RT @rterdogan_ar: \u0627\u0644\u0642\u0648\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u062d\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0643\u064a\u0629 \u0628\u0627\u0644\u062a\u0639\u0627\u0648\u0646 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u062c\u064a\u0634 \u0627\u0644\u0648\u0637\u0646\u064a \u0627\u0644\u0633\u0648\u0631\u064a \u062a\u0637\u0644\u0642 \u0639\u0645\u0644\u064a\u0629 \u0646\u0628\u0639 \u0627\u0644\u0633\u0644\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0639\u0633\u0643\u0631\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0634\u0645\u0627\u0644\u064a \u0633\u0648\u0631\u064a\u0627 \u0644\u062a\u0637\u0647\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0637\u0642\u0629 \u0645\u0646 \u0645\u0646\u2026 #Bar\u0131\u015fP\u0131nar\u0131Harekat\u0131'nda g\u00f6rev alan kahraman Mehmet\u00e7iklerimizin her birini al\u0131nlar\u0131ndan \u00f6p\u00fcyor, kendilerine ve bu harekatta T\u00fcrkiye'yle birlikte olan t\u00fcm yerel destek unsurlar\u0131na muvaffakiyetler diliyorum. \n\nAllah yar ve yard\u0131mc\u0131m\u0131z olsun. #OperationPeaceSpring will neutralize terror threats against Turkey and lead to the establishment of a safe zone, facilitating the return of Syrian refugees to their homes.\n\nWe will preserve Syria\u2019s territorial integrity and liberate local communities from terrorists. The Turkish Armed Forces, together with the Syrian National Army, just launched #OperationPeaceSpring against PKK/YPG and Daesh terrorists in northern Syria. Our mission is to prevent the creation of a terror corridor across our southern border, and to bring peace to the area. Bar\u0131\u015f P\u0131nar\u0131 Harekat\u0131 ile, \n\n\u00dclkemize y\u00f6nelik ter\u00f6r tehdidini bertaraf edece\u011fiz. \nOlu\u015fturaca\u011f\u0131m\u0131z G\u00dcVENL\u0130 B\u00d6LGE sayesinde Suriyeli s\u0131\u011f\u0131nmac\u0131lar\u0131n \u00fclkelerine d\u00f6nmelerini sa\u011flayaca\u011f\u0131z. \nSuriye'nin toprak b\u00fct\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc koruyacak, t\u00fcm b\u00f6lge halk\u0131n\u0131 ter\u00f6r\u00fcn pen\u00e7esinden kurtaraca\u011f\u0131z. T\u00fcrk Silahl\u0131 Kuvvetleri'miz Suriye Milli Ordusu'yla birlikte Suriye'nin kuzeyinde PKK/YPG ve Dea\u015f ter\u00f6r \u00f6rg\u00fctlerine kar\u015f\u0131 #Bar\u0131\u015fP\u0131nar\u0131Harekat\u0131'n\u0131 ba\u015flatm\u0131\u015ft\u0131r.  \n\nAmac\u0131m\u0131z g\u00fcney s\u0131n\u0131r\u0131m\u0131zda olu\u015fturulmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131lan ter\u00f6r koridorunu yok etmek ve b\u00f6lgeye bar\u0131\u015f ve huzuru getirmektir. S\u0131rbistan'da Toplu A\u00e7\u0131l\u0131\u015f ve Temel Atma T\u00f6reni https://t.co/FK2QhnxoZd RT @RTErdogan: T\u00fcrkiye-S\u0131rbistan-Bosna Hersek \u00dc\u00e7l\u00fc Liderler Zirvesi Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/WGw6zN1Gb0 T\u00fcrkiye-S\u0131rbistan-Bosna Hersek \u00dc\u00e7l\u00fc Liderler Zirvesi Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/WGw6zN1Gb0 T\u00fcrkiye-S\u0131rbistan \u0130\u015f Forumu https://t.co/A0cBOqmJGd RT @RTErdogan: S\u0131rbistan Cumhurba\u015fkan\u0131 Vu\u00e7i\u00e7 ile Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/FaO3G4sOCx S\u0131rbistan Cumhurba\u015fkan\u0131 Vu\u00e7i\u00e7 ile Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/FaO3G4sOCx S\u0131rbistan'da Resmi Kar\u015f\u0131lama T\u00f6reni https://t.co/bIK7GXgur6 S\u0131rbistan Ziyareti \u00d6ncesi Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/Jqcdg0nNtZ AK Parti, Milletin kurdu\u011fu partidir. Milletin partisidir. Milletin hizmetk\u00e2r\u0131d\u0131r. \u0130n\u015fallah gelecekte de bu vasf\u0131yla Milletin g\u00f6nl\u00fcndeki yerini koruyacakt\u0131r. https://t.co/mz7VFNLQcA RT @tcbestepe: T\u00fcrkiye Cumhuriyeti Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 olarak \u0130stanbul\u2019un d\u00fc\u015fman i\u015fgalinden kurtulu\u015f y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc kutluyoruz. \n\nKahraman \u015fehit\u2026 AK Parti 29. \u0130sti\u015fare ve De\u011ferlendirme Toplant\u0131s\u0131 Kapan\u0131\u015f\u0131\n\nhttps://t.co/pHL7gXkbAP RT @RTEdijital: T\u00fcrkiye\u2019de bug\u00fcne kadar ne yap\u0131ld\u0131ysa AK Parti yapt\u0131. Bundan sonra da ne yap\u0131lacaksa AK Parti yapacakt\u0131r. https://t.co/bYWJ\u2026 Vatanda\u015flar\u0131m\u0131z \u015fundan emin olsun: \nT\u00fcrkiye\u2019de bug\u00fcne kadar ne yap\u0131ld\u0131ysa AK Parti yapt\u0131.\nBundan sonra da ne yap\u0131lacaksa AK Parti yapacakt\u0131r. \nRabbim yar ve yard\u0131mc\u0131m\u0131z olsun. \n\n#YenidenYollaraD\u00fc\u015fmeVakti https://t.co/ihdu58F7F8 Haz\u0131rl\u0131klar\u0131m\u0131z\u0131 yapt\u0131k, harek\u00e2t planlar\u0131m\u0131z\u0131 tamamlad\u0131k, gereken talimatlar\u0131 verdik. \n\nKarar\u0131 verilen ve s\u00fcreci ba\u015flam\u0131\u015f olan bar\u0131\u015f p\u0131narlar\u0131n\u0131n \u00f6n\u00fcn\u00fc a\u00e7ma vakti, belki bug\u00fcn, belki yar\u0131n denebilecek kadar yak\u0131nd\u0131r.\n\n#YenidenYollaraD\u00fc\u015fmeVakti https://t.co/EdFBuOia2D Y\u00fczde 50 se\u00e7ilme yeterlili\u011fi, Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fckumet Sistemi'nin adeta omurgas\u0131d\u0131r. Cumhurba\u015fkan\u0131 se\u00e7ilme i\u00e7in y\u00fczde 50 s\u0131n\u0131r\u0131n\u0131n konmas\u0131 rastgele bir tercih de\u011fil, gayet bilin\u00e7li ve vazge\u00e7ilmez bir kriterdir. #YenidenYollaraD\u00fc\u015fmeVakti https://t.co/W9GYEOMdBG AK Parti\u2019nin kap\u0131s\u0131, bu b\u00fcy\u00fck medeniyet davam\u0131z\u0131n heyecan\u0131n\u0131 payla\u015fan herkese sonuna kadar a\u00e7\u0131kt\u0131r. \n\nBirli\u011fimiz, beraberli\u011fimiz, karde\u015fli\u011fimiz en b\u00fcy\u00fck g\u00fcc\u00fcm\u00fczd\u00fcr. #YenidenYollaraD\u00fc\u015fmeVakti https://t.co/KCBrm6KmAG \u00dclkemizdeki her bir vatanda\u015f\u0131m\u0131z\u0131n gelece\u011fi i\u00e7in hayal kurmaya ve bunlar\u0131 hayata ge\u00e7irmeye devam edece\u011fiz. \n\nT\u00fcrkiye\u2019yi 2023 hedeflerine mutlaka ula\u015ft\u0131raca\u011f\u0131z. https://t.co/cbhodZ2Jnk AK Parti 29. \u0130sti\u015fare ve De\u011ferlendirme Toplant\u0131s\u0131 #YenidenYollaraD\u00fc\u015fmeVakti https://t.co/8PxtoX8B0u RT @tcbestepe: Ne\u015fet Erta\u015f\u2019\u0131 Anma Konseri (Be\u015ftepe Millet Kongre ve K\u00fclt\u00fcr Merkezi) https://t.co/qBuhNvnuns Bug\u00fcn ba\u015flayan, geleneksel sporlar\u0131m\u0131z\u0131n ve k\u00f6kl\u00fc k\u00fclt\u00fcr\u00fcm\u00fcz\u00fcn ya\u015fat\u0131lmas\u0131 ve gelecek nesillere ula\u015ft\u0131r\u0131lmas\u0131 gibi \u00f6nemli bir g\u00f6revi yerine getiren 4. @Etnospor K\u00fclt\u00fcr Festivali\u2019nin hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. #PilavdanD\u00f6neninKa\u015f\u0131\u011f\u0131K\u0131r\u0131ls\u0131n https://t.co/EEwahgLCf5 T\u00fcrkiye kendi g\u00fcvenli\u011fini ve karde\u015flerinin gelece\u011fini, b\u00f6lgede hesab\u0131 olan g\u00fc\u00e7lerin keyfine terk edecek de\u011fildir. https://t.co/7i7arJArS2 \u00dclkemizi d\u00fcnyan\u0131n en b\u00fcy\u00fck 10 ekonomisinden biri haline getirene kadar durup dinlenmeden \u00e7al\u0131\u015fmaya devam edece\u011fiz. https://t.co/O5gkHqaZKs Bize d\u00fc\u015fen, s\u0131\u011f\u0131nmac\u0131lar\u0131n bir an \u00f6nce kendi \u00fclkelerinde hayatlar\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcrebilecekleri g\u00fcvenli bir iklimi olu\u015fturmakt\u0131r. https://t.co/PZvcGv56lW Kadim bir medeniyet ve tarih birikiminin varisi olmak bize b\u00fcy\u00fck itibar kazand\u0131rma yan\u0131nda, a\u011f\u0131r sorumluluklar da y\u00fckl\u00fcyor. https://t.co/usMgVXTqWk Ba\u015fbakanl\u0131k ve Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 g\u00f6revlerimiz d\u00f6neminde ne yapt\u0131ysak, neyi ba\u015fard\u0131ysak, hepsini de Y\u00fcce Meclis\u2019le birlikte ger\u00e7ekle\u015ftirdik. https://t.co/WQQXDD8K9T Bir y\u0131l\u0131n\u0131 geride b\u0131rakt\u0131\u011f\u0131m\u0131z Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sistemini s\u00fcrekli g\u00fcncelleyerek, s\u00fcrekli geli\u015ftirerek bizden sonraki nesillere en b\u00fcy\u00fck miras\u0131m\u0131z olarak b\u0131rakaca\u011f\u0131m\u0131za inan\u0131yorum. https://t.co/lBnCrEotjM Kendimiz ve t\u00fcm insanl\u0131k i\u00e7in adalet pe\u015finde ko\u015farken, bunun \u00e7er\u00e7evesini olu\u015fturan kanunlar\u0131m\u0131z\u0131 da s\u00fcrekli geli\u015ftirmek zorunday\u0131z. https://t.co/bPQKkvBlR8 TBMM 27. D\u00f6nem 3. Yasama Y\u0131l\u0131 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131 https://t.co/U7FUyccJJw RT @tcbestepe: T\u00fcrkiye Cumhuriyeti Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 olarak, t\u00fcm Musevi vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n Ro\u015f A\u015fana Bayram\u0131'n\u0131 tebrik ederiz. https://t.co/R\u2026 Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Senfoni Orkestras\u0131 2019-2020 Sezonu A\u00e7\u0131l\u0131\u015f Konseri\n\nhttps://t.co/1YQUjCslMX RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Senfoni Orkestras\u0131 2019-2020 Sezonu A\u00e7\u0131l\u0131\u015f Konseri\u2019ni, Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan\u2019\u0131n Youtube kanal\u0131ndan canl\u0131\u2026 Hedefimiz 2023 y\u0131l\u0131nda savunma sanayinde d\u0131\u015fa ba\u011f\u0131ml\u0131l\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131 tamamen ortadan kald\u0131rmakt\u0131r. https://t.co/X8uj53VOMl M\u0130LGEM TCG K\u0131nal\u0131ada\u2019n\u0131n Hizmete Giri\u015f T\u00f6reni\n\nhttps://t.co/ZhfzjO1uMl \u00dclkemizin d\u00fcnya turizminden ald\u0131\u011f\u0131 pay\u0131 b\u00fcy\u00fctme noktas\u0131ndaki \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131m\u0131z\u0131 aral\u0131ks\u0131z s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyoruz.\n\nHedefimiz 2023 y\u0131l\u0131nda 75 milyon turiste ev sahipli\u011fi yapmak. https://t.co/yzyyXGsY8E Ekonomimize ve istihdama katk\u0131s\u0131yla \u00fclkemiz i\u00e7in vazge\u00e7ilmez bir itici g\u00fc\u00e7 olan turizm sekt\u00f6r\u00fcm\u00fcz\u00fcn t\u00fcm payda\u015flar\u0131n\u0131n 27 Eyl\u00fcl D\u00fcnya Turizm G\u00fcn\u00fc'n\u00fc tebrik ediyorum. https://t.co/vlnIKk1klj RT @tcbestepe: T\u00fcrkiye Cumhuriyeti Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 olarak Preveze Deniz Zaferi\u2019nin y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc ve Deniz Kuvvetleri G\u00fcn\u00fc\u2019n\u00fc kutluyor, vata\u2026 RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, ABD ziyaretinin ard\u0131ndan a\u00e7\u0131klamalarda bulunuyor https://t.co/hVXuM8YpfE #T\u00fcrkDilBayram\u0131\u2019n\u0131n, \u00e7ocuklar\u0131m\u0131z ve gen\u00e7lerimiz ba\u015fta olmak \u00fczere t\u00fcm Milletimiz i\u00e7in, dilimizin korunmas\u0131 ve zenginle\u015ftirilmesi a\u00e7\u0131s\u0131ndan hay\u0131rl\u0131 bir uyan\u0131\u015fa vesile olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/mLLQwSPzDn 10. T\u00fcrkiye Yat\u0131r\u0131m Konferans\u0131 Gala Yeme\u011fi https://t.co/H8npkJSuVL D\u00fcnyan\u0131n bir taraf\u0131 refah i\u00e7erisindeyken di\u011fer tarafta sefaletin kol gezmesi kabul edilemez. #UNGA \n\nhttps://t.co/YfDFeWpNil Nefret S\u00f6ylemiyle M\u00fccadele Paneli\n\nhttps://t.co/GlS67UvGiP It is unacceptable that one part of the world lives in luxury and enjoys benefits of prosperity while people in other parts suffer from poverty, misery and illiteracy. https://t.co/Rf1Jqgm1dz Bir kere daha ifade etmek gerekir ki, D\u00dcNYA BE\u015e\u2019TEN B\u00dcY\u00dcKT\u00dcR. Zihniyetimizi de kurumlar\u0131m\u0131z\u0131 da kurallar\u0131m\u0131z\u0131 da de\u011fi\u015ftirme zaman\u0131 \u00e7oktan gelmi\u015ftir. https://t.co/C60OVbagM2 HERKES \u0130\u00c7\u0130N \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK\u2026\nHERKES \u0130\u00c7\u0130N BARI\u015e\u2026\nHERKES \u0130\u00c7\u0130N REFAH\u2026\nHERKES \u0130\u00c7\u0130N ADALET\u2026\nHERKES \u0130\u00c7\u0130N HUZURLU VE G\u00dcVENL\u0130 B\u0130R GELECEK... https://t.co/RqtKIKaau5 RT @RTEdijital: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RTErdogan BM 74. Genel Kurul\u2019a hitap ediyor. \n\nYouTube kanal\u0131 \u00fczerinden canl\u0131 olarak takip edebilirsiniz.\u2026 RT @trpresidency: President Erdo\u011fan addresses 74th session of the United Nations General Assembly\n https://t.co/ZhMX7BXPqW RT @tcbestepe_fr: Le Pr\u00e9sident Erdo\u011fan prononce un discours lors de la 74e session de l\u2019Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale de l\u2019ONU https://t.co/L5Fh9WlVvR RT @tcbestepe_ru: 74-\u044f \u0441\u0435\u0441\u0441\u0438\u044f \u0413\u0435\u043d\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0410\u0441\u0441\u0430\u043c\u0431\u043b\u0435\u0438 \u041e\u041e\u041d. https://t.co/2AV2MnZ6HS RT @rterdogan_ar: \u062e\u0637\u0627\u0628 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062f\u0648\u0631\u0629 \u0627\u0644\u064074 \u0644\u0644\u062c\u0645\u0639\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0648\u0645\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0623\u0645\u0645 \u0627\u0644\u0645\u062a\u062d\u062f\u0629 https://t.co/gcFzmdBlpU Birle\u015fmi\u015f Milletler 74. Genel Kurul'a Hitap  https://t.co/VQzpNJqrf8 Yery\u00fcz\u00fcnde insan\u0131n istifadesine sunulmu\u015f her \u015fey, bizlere verilmi\u015f bir emanettir. Emaneti bir sonraki sahibine teslim edinceye kadar onu en iyi \u015fekilde korumak zorunday\u0131z. https://t.co/SFQazhJeWk BM \u0130klim Eylemi Zirvesi https://t.co/YXthtkW9XK Tarih boyunca oldu\u011fu gibi bug\u00fcn de T\u00fcrkiye, kimli\u011fine bakmadan zalimin kar\u015f\u0131s\u0131nda, mazlumun yan\u0131ndad\u0131r. https://t.co/xdlWCXSnIX TURKEN Vakf\u0131 Geleneksel Yeme\u011fi\n\nhttps://t.co/Yp90PafO3H ABD\u2019deki T\u00fcrk, Soyda\u015f ve M\u00fcsl\u00fcman Toplumuyla Bulu\u015fma https://t.co/46HH6vPD4Y TEKNOFEST\u2019i, gen\u00e7lerimiz ba\u015fta olmak \u00fczere milletimizin teknoloji alan\u0131nda \u00e7ok s\u0131n\u0131rl\u0131 imkanlarla bile neler yapabilece\u011fini g\u00f6steren bir platform olarak g\u00f6r\u00fcyorum. https://t.co/dy0TqK9BES ABD ziyareti \u00f6ncesi bas\u0131n a\u00e7\u0131klamas\u0131 https://t.co/W2izT29g8k #TEKNOFEST \u0130stanbul'day\u0131z. https://t.co/vKLczJEurE Yar\u0131n #MilliTeknolojiHamlesi'nin en yeni \u00f6rneklerinin sergilendi\u011fi, gelece\u011fin T\u00fcrkiye'si i\u00e7in hayalleri olan gen\u00e7lerimizin ilham kayna\u011f\u0131 Teknofest'te [@teknofestist] olaca\u011f\u0131m. \n\nB\u00fcy\u00fck T\u00fcrkiye heyecan\u0131n\u0131 y\u00fcre\u011finde ta\u015f\u0131yan t\u00fcm vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131 Atat\u00fcrk Havaliman\u0131'na bekliyorum. \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 https://t.co/Vn8HKSC43m As\u0131l marifetin, insanlar\u0131n kalbini, ruhunu, benli\u011fini in\u015fa edecek, onlara huzur verecek \u015fehirler imar etmek oldu\u011funu unutmamal\u0131y\u0131z. https://t.co/HvK3xdXSRs 2. Uluslararas\u0131 Sosyal Bilimler Kongresi https://t.co/jI0Z0rwCen 19 Eyl\u00fcl #GazilerG\u00fcn\u00fc kutlu olsun. https://t.co/wlO8g4Z5Ax D\u00fcnya Halter \u015eampiyonas\u0131\u2019nda alt\u0131n madalya kazanan Milli sporcumuz \u015eaziye Erdo\u011fan\u2019\u0131 tebrik ediyor, ba\u015far\u0131lar\u0131n\u0131n devam\u0131n\u0131 diliyorum. Biz \u00e7ocuklar\u0131m\u0131z\u0131n, gen\u00e7lerimizin, milletimizin her bir ferdinin zek\u00e2s\u0131na, kabiliyetine, \u00e7al\u0131\u015fkanl\u0131\u011f\u0131na, \u00fcretkenli\u011fine, azmine g\u00fcveniyoruz. https://t.co/fYpqZJ1YsI 2019-2020 Y\u00fcksek\u00f6\u011fretim Akademik Y\u0131l\u0131 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/qrmAx8rCUb Bize ya\u015fatt\u0131\u011f\u0131n\u0131z gurur i\u00e7in te\u015fekk\u00fcrler S\u00fcmeyye, te\u015fekk\u00fcrler Sevilay. \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 https://t.co/phoBZnTkOn D\u00fcnya G\u00fcre\u015f \u015eampiyonas\u0131'nda 4. kez alt\u0131n madalya kazanarak bizleri bir kez daha gururland\u0131ran Milli g\u00fcre\u015f\u00e7imiz R\u0131za Kayaalp'i g\u00f6n\u00fclden tebrik ediyorum. https://t.co/r3x5quYuK1 \u00d6mr\u00fcn\u00fc \u00fclkemizin demokratikle\u015fmesine, geli\u015fmesine, g\u00fc\u00e7lenmesine ve kalk\u0131nmas\u0131na adam\u0131\u015f b\u00fcy\u00fck devlet adam\u0131 Adnan Menderes ile Fatin R\u00fc\u015ft\u00fc Zorlu ve Hasan Polatkan'\u0131, haks\u0131z yere idam edili\u015flerinin 58. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde sayg\u0131, rahmet ve h\u00fcz\u00fcnle yad ediyorum. https://t.co/xcNYn5pgAS RT @RTEdijital: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RTErdogan \u00dc\u00e7l\u00fc Zirve vesilesiyle \u00fclkemize gelen Rusya Devlet Ba\u015fkan\u0131 Putin ve \u0130ran Cumhurba\u015fkan\u0131 Ruhani\u2019y\u2026 RT @rterdogan_ar: \u0627\u062a\u062e\u0630\u0646\u0627 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0642\u0645\u0629 \u0627\u0644\u062b\u0644\u0627\u062b\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0645\u0633\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0627\u0633\u062a\u0636\u0641\u0646\u0627\u0647\u0627 \u0642\u0631\u0627\u0631\u0627\u062a \u0647\u0627\u0645\u0629 \u0645\u0646 \u0634\u0623\u0646\u0647\u0627 \u0625\u0646\u0639\u0627\u0634 \u0622\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u062d\u0644 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0627\u0633\u064a \u0641\u064a \u0633\u0648\u0631\u064a\u0627 https://t.co/8V4LK0\u2026 We have taken with Russia and Iran important decisions that will raise hopes for a political solution in Syria during the Trilateral Summit, the fifth of which we have hosted. https://t.co/RBPDuJ1DYx Rusya ve \u0130ran ile birlikte 5\u2019incisine ev sahipli\u011fi yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z \u00dc\u00e7l\u00fc Zirve\u2019de, Suriye\u2019de siyasi \u00e7\u00f6z\u00fcm umutlar\u0131n\u0131 ye\u015fertecek \u00f6nemli kararlar ald\u0131k. https://t.co/KHN5Jg2nDx T\u00fcrkiye-Rusya-\u0130ran \u00dc\u00e7l\u00fc Zirvesi Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131\n\nhttps://t.co/JnwsBbQBcU T\u00fcrkiye-Rusya-\u0130ran \u00dc\u00e7l\u00fc Zirvesi Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/yKI3rc0woe T\u00fcrkiye-Rusya-\u0130ran \u00dc\u00e7l\u00fc Zirvesi https://t.co/KzRPcUuQig Rusya Devlet Ba\u015fkan\u0131 Vladimir Putin\u2019i Resmi Kar\u015f\u0131lama https://t.co/4BCL1fmE13 \u0130ran Cumhurba\u015fkan\u0131 Hasan Ruhani\u2019yi Resmi Kar\u015f\u0131lama https://t.co/9b9qUVuIHV D\u00fcnya Paralimpik Y\u00fczme \u015eampiyonas\u0131'nda g\u00fcm\u00fc\u015f madalya kazanarak bizleri gururland\u0131ran Milli sporcumuz #S\u00fcmeyyeBoyac\u0131\u2019y\u0131 g\u00f6n\u00fclden tebrik ediyorum. Azmin, ba\u015far\u0131lar\u0131n daim olsun, te\u015fekk\u00fcrler S\u00fcmeyye! Ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131k yolunda \u00e7ok b\u00fcy\u00fck bir ad\u0131m olan, askeri ve siyasi sonu\u00e7lar\u0131yla aziz milletimizin kaderini etkileyen Sakarya Zaferi\u2019nin y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde, ba\u015fta Gazi Mustafa Kemal Atat\u00fcrk olmak \u00fczere Kurtulu\u015f Sava\u015f\u0131\u2019n\u0131n t\u00fcm kahramanlar\u0131n\u0131 rahmet ve \u015f\u00fckranla an\u0131yorum. https://t.co/uZ2So2S8vK T\u00fcrk futbolunun, Milli Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n ve @GalatasaraySK\u2019\u0131n efsanevi ismi \"Ta\u00e7s\u0131z Kral\" #MetinOktay\u2019\u0131 vefat\u0131n\u0131n 28. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde rahmetle an\u0131yorum. https://t.co/0C6JtU9aao Bu millet, bir daha asla yeni 27 May\u0131s'lar\u0131n, #12Eyl\u00fcl'lerin, 28 \u015eubat'lar\u0131n, 15 Temmuz'lar\u0131n ya\u015fanmas\u0131na izin vermez. Bizler de her zaman darbelerin kar\u015f\u0131s\u0131nda durmu\u015f bir siyasi k\u00fclt\u00fcr\u00fcn temsilcileri olarak Milli iradeye ve demokrasiye sahip \u00e7\u0131kmaya devam edece\u011fiz. \u00dczerinden 39 y\u0131l ge\u00e7mesine ra\u011fmen hala utan\u00e7la hat\u0131rlad\u0131\u011f\u0131m\u0131z #12Eyl\u00fcl, demokrasi tarihimizde kara bir leke olarak kalacakt\u0131r. O karanl\u0131k g\u00fcnlerde haks\u0131z \u015fekilde darbecilerin zulm\u00fcne u\u011frayan, i\u015fkence g\u00f6ren, idam edilen t\u00fcm vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131 sayg\u0131yla ve rahmetle yad ediyorum. Bu \u00fclke 81 vilayetinin tamam\u0131yla hepimizin oldu\u011funa g\u00f6re, sorunlar\u0131n tespiti ve \u00e7\u00f6z\u00fcm yollar\u0131n\u0131n bulunmas\u0131 da bizlerin ortak sorumlulu\u011fudur. https://t.co/L9wq21xoPP B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediye Ba\u015fkanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/7cRuftg8sM T\u00fcrkiye, b\u00f6lgesinde ya\u015fanan t\u00fcm kriz ve \u00e7alkant\u0131lara ra\u011fmen istikrar\u0131n\u0131 korumakta, ekonomik ve siyasi g\u00fcc\u00fcn\u00fc artt\u0131rmaktad\u0131r. https://t.co/xC8pZzd7Og Despite all the crises and turbulences in its region, Turkey preserves its stability and grows stronger economically and politically. https://t.co/5tvAtCYCYz Bug\u00fcn vefat haberini ald\u0131\u011f\u0131m\u0131z k\u0131ymetli tiyatro ve sinema oyuncusu S\u00fcleyman Turan'a Allah'tan rahmet, ailesine ve sevenlerine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. Mekan\u0131 cennet olsun. ABD Ticaret Bakan\u0131 Wilbur Ross ve Beraberindeki Heyeti Kabul https://t.co/qLteKAH4o4 2019 Tekerlekli Sandalye Basketbol Avrupa \u015eampiyonas\u0131nda \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc olan Milli Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131 g\u00f6n\u00fclden tebrik ediyor, elde ettikleri bu ba\u015far\u0131yla \u00fclkemize d\u00f6nen ve g\u00f6\u011fs\u00fcm\u00fcz\u00fc kabartan t\u00fcm sporcular\u0131m\u0131za te\u015fekk\u00fcr ediyorum. https://t.co/AzxU8Kx1H8 \u0130stikbal; milletin emanetine can\u0131 pahas\u0131na sahip \u00e7\u0131kanlar\u0131nd\u0131r. https://t.co/2bZwj5kxA1 Hedefimiz 2025 y\u0131l\u0131 itibariyle, bug\u00fcn y\u00fczde 5 olan kat\u0131l\u0131m finans\u0131n bankac\u0131l\u0131k varl\u0131klar\u0131 i\u00e7indeki pay\u0131n\u0131n y\u00fczde 15 seviyesine \u00e7\u0131kmas\u0131d\u0131r. https://t.co/ock1DP7Sur Bug\u00fcn ba\u015flayan 2019-2020 e\u011fitim \u00f6\u011fretim y\u0131l\u0131 t\u00fcm \u00f6\u011frencilerimize, \u00f6\u011fretmenlerimize ve velilerimize hay\u0131rl\u0131 u\u011furlu olsun. #okullara\u00e7\u0131l\u0131yor https://t.co/drcRm1g3bm 2019-2020 E\u011fitim \u00d6\u011fretim Y\u0131l\u0131 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/zMzETzgjA8 Alternatif Finansta Yeni Ufuklar Konferans\u0131 https://t.co/KclKKiu25q RT @tcbestepe: 2019-2020 e\u011fitim \u00f6\u011fretim y\u0131l\u0131nda \u00f6\u011fretmenlerimiz ve \u00f6\u011frencilerimiz ba\u015fta olmak \u00fczere b\u00fct\u00fcn e\u011fitim camiam\u0131za ba\u015far\u0131lar diliyo\u2026 CEV Kad\u0131nlar Voleybol Avrupa \u015eampiyonas\u0131nda g\u00fcm\u00fc\u015f madalya kazanarak bizleri gururland\u0131ran Milli Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131 g\u00f6n\u00fclden tebrik ediyorum. \n\nTe\u015fekk\u00fcrler #FileninSultanlar\u0131 https://t.co/sFWiRLlA71 Sa\u011fl\u0131k sekt\u00f6r\u00fcn\u00fcn en \u00f6nemli alanlar\u0131ndan birinde \u00e7al\u0131\u015fan t\u00fcm fizyoterapistlerin 8 Eyl\u00fcl D\u00fcnya Fizyoterapistler G\u00fcn\u00fc'n\u00fc tebrik ediyorum. Fizyoterapistlerimizle birlikte t\u00fcm sa\u011fl\u0131k \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131m\u0131z\u0131n her konuda \u015fartlar\u0131n\u0131n iyile\u015ftirilmesi i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131m\u0131z\u0131 s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. Malatya Toplu A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni'ndeyiz.  https://t.co/Lxki6FHmQ4 \u00d6nder 16. \u0130mam Hatipliler Kurultay\u0131 https://t.co/PEGui1r9jK Eski\u015fehir \u0130l Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131n Te\u015fkilat Bulu\u015fmas\u0131nday\u0131z. https://t.co/fb4iPBt3bJ Eski\u015fehir Odunpazar\u0131 Modern M\u00fczesi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131 https://t.co/fxRXIcaVRS Eski\u015fehir\u2019deyiz. https://t.co/LTWK2loP2g Abd\u00fclhakim Sancak Camii A\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131 https://t.co/BsETVQP8c7 AK Parti ailesini daha da b\u00fcy\u00fctecek, saflar\u0131m\u0131z\u0131 hem geni\u015fletecek, hem de daha da s\u0131kla\u015ft\u0131raca\u011f\u0131z. Kurulu\u015fundan bug\u00fcne partimize hizmet etmi\u015f hi\u00e7bir arkada\u015f\u0131m\u0131z\u0131 bu saf\u0131n d\u0131\u015f\u0131nda b\u0131rakmayacak, ahde vefay\u0131 asla ihmal etmeyece\u011fiz. https://t.co/4SZYDm7yzz AK Parti Geni\u015fletilmi\u015f \u0130l Ba\u015fkanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/SS0a2BUiip Darbelere, \u00fclkemizin \u00fczerine k\u00e2bus gibi \u00e7\u00f6ken vesayete ra\u011fmen siyasete olan inanc\u0131m\u0131z\u0131 bir an olsun kaybetmedik. Daima \u00fcmitvar olduk. https://t.co/5tuVu1GCgg Sivas, Anadolu\u2019nun birlik ve dirlik yurdudur. https://t.co/FyQ9yF4MH5 Orta Anadolu Ekonomi Forumu https://t.co/1YOXeiG3Ti Sivas \u0130l Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131n Te\u015fkilat Bulu\u015fmas\u0131nday\u0131z. https://t.co/2sGJckyo7z Sivas Kongresi\u2019nin 100. Y\u0131l D\u00f6n\u00fcm\u00fc Kutlama Program\u0131 https://t.co/6EXGyeJ63n RT @tcbestepe: Sivas\u2019ta 100 sene \u00f6nce ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131k ve vatan a\u015fk\u0131yla yak\u0131lan me\u015fale, muas\u0131r medeniyet y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f\u00fcm\u00fczde bug\u00fcn de yolumuzu ayd\u0131nla\u2026 \u00c7ek Cumhuriyeti Ba\u015fbakan\u0131 Andrej Babis ile Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/KirCp7HImn Skor hi\u00e7 \u00f6nemli de\u011fil. Oynad\u0131\u011f\u0131n\u0131z basketbol, sahada ortaya koydu\u011funuz karakter ve bize ya\u015fatt\u0131\u011f\u0131n\u0131z gurur yeter. T\u00fcrkiye arkan\u0131zda! D\u00fcnya Kupas\u0131'nda bundan sonraki ma\u00e7lar\u0131n\u0131zda ba\u015far\u0131lar #12DevAdam! \u00c7ek Cumhuriyeti Ba\u015fbakan\u0131 Andrej Babi\u015f\u2019i Resmi Kar\u015f\u0131lama T\u00f6reni https://t.co/AsLkKk7gOF G\u00fcn\u00fcm\u00fcz\u00fcn zalimlerinin yol a\u00e7t\u0131\u011f\u0131 adaletsizlikler elbet bir g\u00fcn sona erecektir. Bize d\u00fc\u015fen i\u015fte o g\u00fcne kadar adalet m\u00fccadelesini s\u00fcrd\u00fcrmek, mazlum ve ma\u011fdurlar\u0131n yan\u0131nda yer almakt\u0131r. https://t.co/zef4sGhMno Adli Y\u0131l A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/aTYF8GKuG4 AK Parti\u2019nin tasavvurunda siyaset; milletin de\u011ferlerini ayakta tutmak, bu de\u011ferleri daha g\u00fc\u00e7l\u00fc bir \u015fekilde gelece\u011fe ta\u015f\u0131mak i\u00e7in yap\u0131l\u0131r. https://t.co/0n77IrW4sh Konya \u0130l Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131n Te\u015fkilat Bulu\u015fmas\u0131nday\u0131z. \n\nhttps://t.co/UjNdOSqvgg Konya Toplu A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni'ndeyiz. https://t.co/obfC1BVuUj RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan: \u201cAdli Y\u0131l a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131 vesilesiyle, adaletin tesisi i\u00e7in \u00fclkemizin her k\u00f6\u015fesinde fedak\u00e2rca g\u00f6rev yapan\u2026 Bal\u0131k Sezonu A\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131\n\nhttps://t.co/UnFiqeFqVk F\u0131rat\u2019\u0131n do\u011fusundaki t\u00fcm s\u0131n\u0131rlar\u0131m\u0131z boyunca kurulacak g\u00fcvenli b\u00f6lgeyle ilgili \u00e7ok fazla zaman\u0131m\u0131z ve sabr\u0131m\u0131z yoktur. https://t.co/pMpveUrbjI Milli Savunma \u00dcniversitesi Harp Okullar\u0131 Diploma T\u00f6reni https://t.co/oqEc0pH8bl Demokraside ve ekonomide g\u00fc\u00e7l\u00fc T\u00fcrkiye ideali i\u00e7in y\u00fcr\u00fctt\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz m\u00fccadelenin sembol\u00fc TEK M\u0130LLET, TEK BAYRAK, TEK VATAN, TEK DEVLET olarak ifade etti\u011fimiz rabiam\u0131zd\u0131r. https://t.co/6LChIh4Ilr 30 A\u011fustos Zafer Bayram\u0131 Resepsiyonu\n\nhttps://t.co/OY5zR8Dl5s \u015eanl\u0131 tarihimizin alt\u0131n halkalar\u0131ndan biri olan, T\u00fcrkiye Cumhuriyeti'nin m\u00fcjdesi B\u00fcy\u00fck Zafer'in 97. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc kutluyorum. \n\n#30A\u011fustos'tan ald\u0131\u011f\u0131m\u0131z ilham ve cesaretle T\u00fcrkiye\u2019yi daha ayd\u0131nl\u0131k ve m\u00fcreffeh bir gelece\u011fe ta\u015f\u0131mak i\u00e7in m\u00fccadelemizi s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. https://t.co/58tFMOkoFH An\u0131tkabir Ziyareti https://t.co/aKdLihCqHc Radyo ve Televizyon Gazetecileri Derne\u011fi \u00d6d\u00fcl T\u00f6reni'ndeyiz. https://t.co/pfmSTvd2NN RT @Akparti: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Erdo\u011fan, yazar \u015eule Y\u00fcksel \u015eenler\u2019in cenazesinde konu\u015fuyor\u2026 https://t.co/Pxu2NSWMvR Ba\u015f\u00f6rt\u00fcs\u00fc m\u00fccadelesinin \u00f6nc\u00fc isimlerinden, \u00f6mr\u00fcn\u00fc gen\u00e7li\u011fin \u015fuurland\u0131r\u0131lmas\u0131na adayan de\u011ferli yazar \u015eule Y\u00fcksel \u015eenler Han\u0131mefendi'nin vefat\u0131n\u0131 \u00fcz\u00fcnt\u00fcyle \u00f6\u011frendim. Kendilerine Allah\u2019tan rahmet, yak\u0131nlar\u0131na ve sevenlerine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. Mek\u00e2n\u0131 cennet olsun. https://t.co/M7xkBVzBUa Rusya Devlet Ba\u015fkan\u0131 Vladimir Putin ile Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131  https://t.co/m1XsMUHMxw RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan ve Rusya Devlet Ba\u015fkan\u0131 Putin bas\u0131n mensuplar\u0131na a\u00e7\u0131klamalarda bulunuyor https://t.co/jJtfNlgDVC Rusya'da MAKS-2019 Uluslararas\u0131 Havac\u0131l\u0131k ve Uzay Fuar\u0131'n\u0131n A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni'ndeyiz. https://t.co/rcIHh4j8Zo Bitmedi, bitmeyecek o g\u00fcn ba\u015flayan bu cenk. Ezanlar\u0131n kesilmeyecek k\u0131yamete dek.\n\nhttps://t.co/PCKJaFs5g1 Ahlat'tay\u0131z. https://t.co/70KiEEop3M RT @RTEdijital: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RTErdogan'\u0131n Malazgirt Zaferi'nin 948. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fc konu\u015fmas\u0131n\u0131 YouTube \u00fczerinden canl\u0131 izleyebilirsiniz.\u2026 #MalazgirtZaferi'nin 948. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc kutluyoruz. https://t.co/QEdXulZp98 Aziz milletimizin kaderini de\u011fi\u015ftiren, tarihin ak\u0131\u015f\u0131na yeni bir y\u00f6n veren, Anadolu'da as\u0131rlar boyunca devam edecek olan karde\u015flik, ho\u015fg\u00f6r\u00fc ve dayan\u0131\u015fmaya dayal\u0131 bir medeniyetin ilk ad\u0131m\u0131 olan Malazgirt Zaferi\u2019nin y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde t\u00fcm vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131 Malazgirt\u2019e bekliyoruz. https://t.co/kTjL2kx5pl Biz, \u00f6n\u00fcm\u00fcze ne \u00e7\u0131karsa \u00e7\u0131ks\u0131n, hi\u00e7bir zaman milletimize hizmet etme, \u00fclkemize eser kazand\u0131rma, T\u00fcrkiye\u2019yi hedeflerine ula\u015ft\u0131rma yolundan sapmad\u0131k, sapmayaca\u011f\u0131z. https://t.co/4FvL6UuQKc Trabzon Toplu A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni'ndeyiz. https://t.co/9bdvuN9ONn Rize \u0130l Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131n Te\u015fkilat Bulu\u015fmas\u0131nday\u0131z.\n\nhttps://t.co/pFfGNFtsCL Rize G\u00fcneysu'da Toplu A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni'ndeyiz. https://t.co/cHYMHqa9DP Artvin Yusufeli'ndeyiz.  https://t.co/wyNoZbsyzr Kadim davam\u0131z ile milletimize hizmet arac\u0131 g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz siyasetimiz ve onun y\u00fcce bir \u00e7at\u0131s\u0131 olarak kabul etti\u011fimiz AK Parti, hamdolsun 18 ya\u015f\u0131na ula\u015ft\u0131. https://t.co/KZnsUksXKP Jandarma ve Sahil G\u00fcvenlik Akademisi Subay ve Astsubay Mezuniyet T\u00f6reni\n\nhttps://t.co/5AbWB22NV0 AK Parti 18. Kurulu\u015f Y\u0131l D\u00f6n\u00fcm\u00fc Program\u0131 https://t.co/9irMPlJvBQ RT @Akparti: Haydi daha ileri! \nHizmet bekliyor millet,\nTarihe s\u00f6z\u00fcm\u00fcz var\n#GelecekBizimElbet https://t.co/5tDcoVKcYf RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, KKTC Ba\u015fbakan\u0131 Tatar ile ortak bas\u0131n toplant\u0131s\u0131nda konu\u015fuyor https://t.co/HJRVjn21pD RT @Akparti: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Erdo\u011fan, Prof. Dr. Ahmet Haluk Dursun'un cenaze t\u00f6reninde konu\u015fuyor... https://t.co/haQObyGggV K\u00fclt\u00fcr ve Turizm Bakan Yard\u0131mc\u0131m\u0131z Prof. Dr. Ahmet Haluk Dursun Beyefendi'nin bir trafik kazas\u0131 sonucu vefat etti\u011fini teess\u00fcrle \u00f6\u011frendim.\n\nBir\u00e7ok alanda \u00fclkemize e\u015fsiz hizmet ve katk\u0131lar\u0131 olan Haluk Dursun'a Allah'tan rahmet, ailesine ve Milletimize ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. 17 A\u011fustos 1999 Marmara Depremi\u2019nde hayat\u0131n\u0131 kaybeden vatanda\u015flar\u0131m\u0131za Allah\u2019tan rahmet diliyorum. Hi\u00e7bir zaman unutmayaca\u011f\u0131m\u0131z bu felaketin sebep oldu\u011fu kay\u0131plar\u0131n bir daha ya\u015fanmamas\u0131 i\u00e7in gerekli t\u00fcm tedbirleri almaya devam edece\u011fiz. RT @RTErdogan: Kurban Bayram\u0131m\u0131z m\u00fcbarek olsun.\n\nhttps://t.co/DqFGN4Bns9 Kurban Bayram\u0131m\u0131z m\u00fcbarek olsun.\n\nhttps://t.co/DqFGN4Bns9 2019 TFF S\u00fcper Kupa'y\u0131 kazanan @GalatasaraySK ve t\u00fcm Galatasarayl\u0131lar\u0131 tebrik ediyorum. \n\n16 A\u011fustos'ta ba\u015flayacak olan 2019-2020 Cemil Usta sezonunda t\u00fcm tak\u0131mlar\u0131m\u0131za ba\u015far\u0131lar diliyorum. RT @RTErdogan: Ukrayna Cumhurba\u015fkan\u0131 Vladimir Zelenskiy ile Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 \n\nhttps://t.co/oJ73p68QXh Ukrayna Cumhurba\u015fkan\u0131 Vladimir Zelenskiy ile Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 \n\nhttps://t.co/oJ73p68QXh Ukrayna Cumhurba\u015fkan\u0131 Vladimir Zelenskiy\u2019yi Resmi Kar\u015f\u0131lama T\u00f6reni https://t.co/8tnkMi5J3V 11. B\u00fcy\u00fckel\u00e7iler Konferans\u0131 https://t.co/28EMzAX92f \u0130stanbul'u \u0130zmir'e ba\u011flad\u0131k, 10. \u015eehir Hastanemizi a\u00e7t\u0131k.\n\nhttps://t.co/HdP5zT6f8R Kamu \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131m\u0131z\u0131n bu ay Kurban Bayram\u0131 sonras\u0131na denk gelen maa\u015f \u00f6demeleri bayram \u00f6ncesinde, 9 A\u011fustos Cuma g\u00fcn\u00fc yap\u0131lacak.\n\nT\u00fcm kamu \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131m\u0131za hay\u0131rl\u0131 u\u011furlu olsun. Kurban Bayram\u0131m\u0131z \u015fimdiden m\u00fcbarek olsun. Ne k\u00f6klerimizden kopaca\u011f\u0131z ne de g\u00f6zlerimizi bir an olsun ufuktan ay\u0131raca\u011f\u0131z. 94 RUHU ile \u00e7al\u0131\u015facak, 2071 V\u0130ZYONU ile projelerimize y\u00f6n verece\u011fiz. https://t.co/OKAXl3W9Cv AK Parti Bursa \u0130l Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Te\u015fkilat Yeme\u011fi https://t.co/V7FHpZNssP Bug\u00fcn tamam\u0131n\u0131n a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z, \u0130stanbul - \u0130zmir aras\u0131ndaki 8 bu\u00e7uk saatlik yolu 3 bu\u00e7uk saate d\u00fc\u015f\u00fcren otoyolumuzun bir b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde ilk s\u00fcr\u00fc\u015f\u00fcm\u00fcz\u00fc ger\u00e7ekle\u015ftirdik. \n\nhttps://t.co/F6pFxdfZ6G\n\n\u00dclkemize ve Milletimize hay\u0131rl\u0131 u\u011furlu olsun. \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 RT @RTEdijital: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RTErdogan'\u0131n \u0130stanbul \u0130zmir Otoyolu ve Bursa \u015eehir Hastanesi a\u00e7\u0131l\u0131\u015f t\u00f6renindeki konu\u015fmas\u0131n\u0131 YouTube \u00fczeri\u2026 \u0130stanbul-\u0130zmir Otoyolu ve Bursa \u015eehir Hastanesi Ortak A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni #mesafelerk\u0131sal\u0131yor https://t.co/eHfvZDNcKv Tarihin her d\u00f6neminde oldu\u011fu gibi bug\u00fcn de kap\u0131m\u0131za gelen insanlar\u0131n ne inan\u00e7lar\u0131n\u0131 ne k\u00f6kenlerini ne renklerini ne k\u00fclt\u00fcrlerini sorgulamak akl\u0131m\u0131zdan dahi ge\u00e7memi\u015ftir. https://t.co/ttc1BH6oif S\u00fcryani Kadim Vakf\u0131 Mor Efrem S\u00fcryani Kadim Ortodoks Kilisesi Temel Atma T\u00f6reni https://t.co/ISVsosBgFX Finlandiya\u2019da d\u00fczenlenen 2019 y\u0131l\u0131 Down Sendromlular Avrupa Atletizm ve Masa Tenisi \u015eampiyonas\u0131'nda 7 alt\u0131n, 12 g\u00fcm\u00fc\u015f ve 9 bronz olmak \u00fczere toplamda 28 madalya kazanarak bizlere b\u00fcy\u00fck bir sevin\u00e7 ya\u015fatan sporcular\u0131m\u0131z\u0131 tebrik ediyorum. T\u00fcrkiye sizinle gurur duyuyor! https://t.co/olQDS3ojPd T\u0130GEM 69. Geleneksel Hasat Bayram\u0131 https://t.co/iINLs8inkQ AK Parti T\u00fcrkiye'nin partisidir. https://t.co/pDCtAFWNdf RT @Akparti: Genel Ba\u015fkan\u0131m\u0131z ve Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Erdo\u011fan, Geni\u015fletilmi\u015f \u0130l Ba\u015fkanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131\u2019nda konu\u015fuyor\u2026 https://t.co/lc8ckOa7GV Malezya Ba\u015fbakan\u0131 Mahathir Muhammed'i Resmi Kar\u015f\u0131lama T\u00f6reni\n\nhttps://t.co/I5whGoxepi Birle\u015fik Krall\u0131k'\u0131n 77. Ba\u015fbakan\u0131 olan @BorisJohnson'\u0131 tebrik ediyor, kendisine yeni g\u00f6revinde ba\u015far\u0131lar diliyorum. \n\nBu yeni d\u00f6nemde T\u00fcrkiye-Birle\u015fik Krall\u0131k ili\u015fkilerinin daha da geli\u015fece\u011fine inan\u0131yorum. RT @tcbestepe: Erzurum Kongresi\u2019nin 100. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde, ba\u015fta Gazi Mustafa Kemal olmak \u00fczere, ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131k m\u00fccadelemizin t\u00fcm kahramanlar\u0131n\u0131\u2026 K\u0131br\u0131s T\u00fcrk Halk\u0131\u2019n\u0131n Bar\u0131\u015f ve \u00d6zg\u00fcrl\u00fck Bayram\u0131\u2019n\u0131 en kalbi duygular\u0131mla kutluyorum. \n\nMilli davam\u0131z u\u011fruna canlar\u0131n\u0131 veren aziz \u015fehitlerimizi rahmet ve minnetle, gazilerimizi \u015f\u00fckran ve sayg\u0131yla y\u00e2d ediyorum. #K\u0131br\u0131sBar\u0131\u015fHarekat\u0131 https://t.co/pwev1Yz8nF Erbil\u2019de konsolosluk \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131m\u0131za y\u00f6nelik d\u00fczenlenen menfur sald\u0131r\u0131y\u0131 k\u0131n\u0131yorum. Sald\u0131r\u0131da \u015fehit olan \u00e7al\u0131\u015fan\u0131m\u0131za Allah\u2019tan rahmet diliyorum.\n\nSald\u0131r\u0131n\u0131n faillerinin s\u00fcratle bulunmalar\u0131 i\u00e7in Irak makamlar\u0131 ve yerel yetkililer nezdinde giri\u015fimlerimiz s\u00fcrmektedir. Milletimizle birlikte \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131m\u0131z bu kutlu yolculu\u011fu menziline ula\u015ft\u0131rana kadar durmayaca\u011f\u0131z. \n\nhttps://t.co/mApSBZdYm5 15 Temmuz\u2019a ruhunu katan salalar, \u015fehitlerimizin kan\u0131yla sulanm\u0131\u015f bu topraklarda in\u015fallah k\u0131yamete kadar susmayacak. https://t.co/sMtMloXnsG 15 Temmuz \u015fehitlerimizi sayg\u0131, rahmet ve minnetle an\u0131yoruz. https://t.co/Vna0lAyB8N Haf\u0131za 15 Temmuz M\u00fczesi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/mNwOHgXQ1C RT @RTEdijital: Atat\u00fcrk Havaliman\u0131 15 Temmuz Bulu\u015fmas\u0131'n\u0131 Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z\u0131n YouTube kanal\u0131ndan da izleyebilirsiniz:\n\nhttps://t.co/2FTSJnIP\u2026 Atat\u00fcrk Havaliman\u0131 15 Temmuz Bulu\u015fmas\u0131 https://t.co/lIHHtlhpHN Milletimizi, 3 y\u0131l \u00f6nceki bu \u00e7a\u011fr\u0131m\u0131zda oldu\u011fu gibi, tarihe alt\u0131n harflerle yaz\u0131lan #15TemmuzDestan\u0131\u2019na sahip \u00e7\u0131kmak i\u00e7in bug\u00fcn saat 20:00'de Atat\u00fcrk Havaliman\u0131\u2019ndaki bulu\u015fmam\u0131za davet ediyorum. https://t.co/3CR2IvPB8B RT @tcbestepe: Ankara \u0130l Emniyet M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc Yeni Binas\u0131 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131 #15TemmuzDestan\u0131 https://t.co/QAF9niXKjm RT @tcbestepe: Be\u015ftepe Millet Camii\u2019nde Hatm-i \u015eerif Merasimi https://t.co/RWTWZTmCkJ 15 Temmuz \u015eehitler An\u0131t\u0131'n\u0131 Ziyaret https://t.co/gnelEDCVEB \u00dclkemizin yeti\u015ftirdi\u011fi en \u00f6nemli m\u00fctefekkir ve m\u00fcnevverlerden biri olan Muhterem Mehmed \u015eevket Eygi Beyefendi'nin vefat\u0131n\u0131 derin bir teess\u00fcrle \u00f6\u011frendim.\n\nMehmed \u015eevket Eygi'ye Allah'tan rahmet, yak\u0131nlar\u0131na ve sevenlerine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. Bu \u00e7ok g\u00fczel bir fikir Enes. Biz her zaman yemye\u015fil bir T\u00fcrkiye i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015ft\u0131k, \u00e7al\u0131\u015f\u0131yoruz. Milli bir a\u011fa\u00e7land\u0131rma bayram\u0131m\u0131z\u0131n olmas\u0131 i\u00e7in de ben ve arkada\u015flar\u0131m her zamanki gibi \u00fczerimize d\u00fc\u015feni yapaca\u011f\u0131z. \ud83c\udf33\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 https://t.co/UPbMmuOyFQ \u015eehitlerimizin aziz hat\u0131ralar\u0131na ve kanlar\u0131yla m\u00fc\u015ferref k\u0131ld\u0131klar\u0131 bu topraklara sahip \u00e7\u0131kmaya devam edece\u011fiz. \n\n15 Temmuz'u unutmayaca\u011f\u0131z, unutturmayaca\u011f\u0131z. https://t.co/pGlbOAldSN Avrupa\u2019n\u0131n g\u00f6z\u00fc \u00f6n\u00fcnde ya\u015fanan ve 8372 masumun can\u0131na mal olan #Srebrenitsa soyk\u0131r\u0131m\u0131, tarih boyunca asla unutulmayacakt\u0131r. https://t.co/v4211JfTGO Hak-\u0130\u015f 14. Ola\u011fan Genel Kurulu\n\nhttps://t.co/XWtIrbw7jr South East European Cooperation Process and our visit to Bosnia and Herzegovina https://t.co/Ob1zuR6Dnd G\u00fcneydo\u011fu Avrupa \u0130\u015f Birli\u011fi Zirvesi ve Bosna-Hersek ziyaretimiz https://t.co/VwheBraoJK #YeniProfilResmi https://t.co/Vw1p1mMpWy RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan, Bosna-Hersek ziyareti \u00f6ncesi konu\u015fuyor\n\nhttps://t.co/CF48VQNs8L \u00c7ok b\u00fcy\u00fck engellerle, zorluklarla, sabotajlarla m\u00fccadele ederek savunma sanayiinde yerlilik oran\u0131n\u0131 y\u00fczde 70\u2019lere \u00e7\u0131kard\u0131k.\n\nhttps://t.co/2tV5nC2A3P Milli Savunma \u00dcniversitesi Mezuniyet T\u00f6reni https://t.co/ngc4pVlX1F 8. Uluslararas\u0131 \u00d6\u011frenciler Mezuniyet T\u00f6reni https://t.co/WJMF28npTb RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan, \u00c7in Devlet Ba\u015fkan\u0131 \u015ei Cinping taraf\u0131ndan resm\u00ee t\u00f6renle kar\u015f\u0131lan\u0131yor\n\nhttps://t.co/ArrWOzbc4S RT @RTEdijital: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RTErdogan'\u0131n Japonya ziyareti ve G20 Osaka Liderler Zirvesi:\n\nhttps://t.co/yDkQcAHvOn\n\nCumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z\u0131n\u2026 Yurt d\u0131\u015f\u0131ndaki vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n ve soyda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n \u00e7\u0131karlar\u0131n\u0131 korumak, daima \u00f6nceliklerimizin ba\u015f\u0131nda yer alm\u0131\u015ft\u0131r. https://t.co/cLwV2wfz4M RT @RTErdogan: T\u00fcrk Toplumuyla Bulu\u015fma Program\u0131\n\nhttps://t.co/JOlyBq0Fny T\u00fcrk Toplumuyla Bulu\u015fma Program\u0131\n\nhttps://t.co/JOlyBq0Fny Ara G\u00fcler Sergisi\u2019nin a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131 \n\nhttps://t.co/a5G2OsEHKC D\u00fcnyan\u0131n bir taraf\u0131nda a\u00e7l\u0131k, sefalet, ter\u00f6r, bask\u0131, \u015fiddet h\u00fck\u00fcm s\u00fcrerken, di\u011fer taraf\u0131n\u0131n huzur ve refah i\u00e7inde bir hayat s\u00fcrmesi beklenemez. https://t.co/VbJeXG0TUr Believing the G20 Summit, in which we discussed pressing issues on the global agenda, has been beneficial for our countries, I hope that this event will serve the good of mankind. I would like to congratulate Prime Minister @AbeShinzo and Japan for hosting a successful summit. https://t.co/9tMxYQaqFY K\u00fcresel g\u00fcndemin \u00f6ne \u00e7\u0131kan konular\u0131n\u0131 ele ald\u0131\u011f\u0131m\u0131z G-20 Zirvesi'nin \u00fclkelerimiz i\u00e7in faydal\u0131 ge\u00e7ti\u011fine inan\u0131yor, Zirve'nin t\u00fcm insanl\u0131k i\u00e7in hay\u0131rlara vesile olmas\u0131n\u0131 diliyorum. \n\nBa\u015fbakan @AbeShinzo \u015fahs\u0131nda, Zirve'yi ba\u015far\u0131yla ger\u00e7ekle\u015ftiren Japonya\u2019y\u0131 tebrik ediyorum. https://t.co/pNgRDkFQDA President @jokowi of Indonesia and I stressed the importance of the strong ties between our countries, reaffirmed our commitment to strengthening our relations. I reiterated Turkey\u2019s support for the Indonesian people. https://t.co/OAXIMPud9g Endonezya Devlet Ba\u015fkan\u0131 @jokowi ile de \u00fclkelerimiz aras\u0131ndaki kuvvetli ba\u011flara vurgu yaparak, ili\u015fkilerimizi g\u00fc\u00e7lendirme iste\u011fimizin ve Endonezya halk\u0131n\u0131n her zaman yan\u0131nda oldu\u011fumuzun alt\u0131n\u0131 \u00e7izdik. https://t.co/wbSTfNp85N Nos reunimos con el presidente del Gobierno de Espa\u00f1a, Pedro S\u00e1nchez y abordamos nuestros esfuerzos para  avanzar las relaciones entre Turqu\u00eda y Espa\u00f1a y para alcanzar el nivel deseado. https://t.co/BbObelyAn4 \u0130spanya Ba\u015fbakan\u0131 Sanchez ile bir ikili g\u00f6r\u00fc\u015fme ger\u00e7ekle\u015ftirerek, T\u00fcrkiye - \u0130spanya ili\u015fkilerinin ilerlemesi ve istenen seviyeye gelmesi i\u00e7in \u00e7abalar\u0131m\u0131z\u0131 ele ald\u0131k. https://t.co/rEkmNGxbm5 British Prime Minister May and I exchanged views on regional and global issues, including the Eastern Mediterranean, and our political and trade relations. We agreed on a solution-oriented approach to those issues. https://t.co/ziXoDQguKL Birle\u015fik Krall\u0131k Ba\u015fbakan\u0131 May ile ba\u015fta Do\u011fu Akdeniz olmak \u00fczere b\u00f6lgesel ve k\u00fcresel meseleleri, ikili ticari ve siyasi ili\u015fkilerimizi ele ald\u0131k; \u00e7\u00f6z\u00fcm odakl\u0131 bir anlay\u0131\u015fta mutab\u0131k kald\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131 m\u00fc\u015fahede ettik. https://t.co/XMH2GBSAdG Bei unserem Treffen mit der deutschen Bundeskanzlerin Merkel haben wir einen wichtigen Meinungsaustausch gef\u00fchrt, wie wir die t\u00fcrkisch-deutschen Beziehungen vervielf\u00e4ltigen und intensivieren k\u00f6nnen. https://t.co/X5IWhOw8qn Almanya \u015eans\u00f6lyesi Merkel ile ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz g\u00f6r\u00fc\u015fmede T\u00fcrk-Alman ili\u015fkilerinin geldi\u011fi seviyenin nas\u0131l daha ileriye ta\u015f\u0131nabilece\u011fi konusunda \u00f6nemli isti\u015farelerde bulunduk. https://t.co/X2R7GOC1PT \u0924\u0941\u0930\u094d\u0915\u0940 \u0915\u0947 \u0930\u093e\u0937\u094d\u091f\u094d\u0930\u092a\u0924\u093f \u090f\u0930\u094d\u0926\u094b\u0906\u0928  \u091c\u093e\u092a\u093e\u0928 \u0915\u0947 \u0913\u0938\u093e\u0915\u093e \u092e\u0947\u0902 G-20 \u0936\u093f\u0916\u0930 \u0938\u092e\u094d\u092e\u0947\u0932\u0928 \u092e\u0947\u0902 \u092d\u093e\u0917 \u0932\u093f\u092f\u093e \u0939\u0948. \u090f\u0930\u094d\u0926\u094b\u0917\u0928 \u0928\u0947 @narendramodi \u0915\u0947 \u0938\u093e\u0925 \u0936\u093f\u0916\u0930 \u092a\u0930 \u092e\u091c\u092c\u0942\u0924 \u0938\u0902\u092c\u0902\u0927\u094b\u0902 \u0915\u093e \u092e\u0942\u0932\u094d\u092f\u093e\u0902\u0915\u0928 \u0915\u093f\u092f\u093e. \u092e\u0948\u0902 \u092a\u0942\u0930\u0947 \u0926\u093f\u0932 \u0938\u0947 \u092e\u093e\u0928\u0924\u093e \u0939\u0942\u0902 \u092d\u093e\u0930\u0924 \u0915\u0947 \u0938\u093e\u0925 \u092e\u0948\u0924\u094d\u0930\u0940\u092a\u0942\u0930\u094d\u0923 \u0938\u0902\u092c\u0902\u0927 \u0914\u0930 \u0935\u093e\u0923\u093f\u091c\u094d\u092f\u093f\u0915 \u092d\u093e\u0917\u0940\u0926\u093e\u0930\u0940 \u0907\u0938 \u092c\u0948\u0920\u0915 \u0915\u0947 \u0938\u093e\u0925 \u0914\u0930 \u0905\u0927\u093f\u0915 \u0935\u093f\u0915\u093e\u0938 \u0939\u094b\u0917\u093e. https://t.co/iXBe9Bd7vK Hindistan Ba\u015fbakan\u0131 @NarendraModi ile \u00fclkelerimiz aras\u0131ndaki g\u00fc\u00e7l\u00fc ili\u015fkileri de\u011ferlendirdi\u011fimiz \u00e7ok verimli bir ikili g\u00f6r\u00fc\u015fme ger\u00e7ekle\u015ftirdik. Dostane ili\u015fkilerimizin, ticari ortakl\u0131klar\u0131m\u0131z\u0131n bu g\u00f6r\u00fc\u015fme ile daha da geli\u015fece\u011fine g\u00f6n\u00fclden inanc\u0131m\u0131z\u0131 dile getirdik. https://t.co/oz7xrZ9KhI Nous avons discut\u00e9, avec mon homologue fran\u00e7ais @EmmanuelMacron, de nombreux sujets sur les relations turco-fran\u00e7aises. Nous avons r\u00e9affirm\u00e9 que nous partageons le m\u00eame point de vue en ce qui concerne la solution des questions et le d\u00e9veloppement des relations entre nos pays. https://t.co/pwqgRUPrH8 Fransa Cumhurba\u015fkan\u0131 @EmmanuelMacron ile T\u00fcrkiye-Fransa ili\u015fkilerine dair bir\u00e7ok konuyu masaya yat\u0131rd\u0131k, \u00fclkelerimiz aras\u0131ndaki meselelerin \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fcne ve ili\u015fkilerimizi geli\u015ftirmeye y\u00f6nelik ortak bir bak\u0131\u015f a\u00e7\u0131s\u0131na sahip oldu\u011fumuzu teyit ettik. https://t.co/xDf9DGUsOW \u0412 \u0445\u043e\u0434\u0435 \u043d\u0430\u0448\u0438\u0445 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u043e\u0432 \u0441 \u041f\u0440\u0435\u0437\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442\u043e\u043c \u0420\u0424 \u041f\u0443\u0442\u0438\u043d\u044b\u043c \u043c\u044b \u043f\u0440\u0438\u0448\u043b\u0438 \u043a \u0441\u043e\u0433\u043b\u0430\u0441\u0438\u044e \u0432 \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u0435 \u0434\u0430\u043b\u044c\u043d\u0435\u0439\u0448\u0435\u0433\u043e  \u043f\u0440\u043e\u0434\u043e\u043b\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u0443\u0441\u0438\u043b\u0438\u0439 \u043f\u043e \u0432\u044b\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u044e \u043d\u0430 \u043d\u043e\u0432\u044b\u0439, \u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 \u0432\u044b\u0441\u043e\u043a\u0438\u0439 \u0443\u0440\u043e\u0432\u0435\u043d\u044c \u0440\u0430\u0441\u0442\u0443\u0449\u0438\u0445 \u0438 \u0440\u0430\u0437\u0432\u0438\u0432\u0430\u044e\u0449\u0438\u0445\u0441\u044f \u0432\u043e \u0432\u0441\u0435\u0445 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044f\u0445 \u0442\u0443\u0440\u0435\u0446\u043a\u043e-\u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043e\u0442\u043d\u043e\u0448\u0435\u043d\u0438\u0439. https://t.co/kPa0hwhbbN Rusya Devlet Ba\u015fkan\u0131 Putin ile yapm\u0131\u015f oldu\u011fumuz g\u00f6r\u00fc\u015fmede t\u00fcm alanlarda b\u00fcy\u00fcyen ve geli\u015fen T\u00fcrkiye-Rusya ili\u015fkilerini daha da ileri ve \u00fcst seviyeye getirmek i\u00e7in \u00e7abalar\u0131 s\u00fcrd\u00fcrme konusunda mutab\u0131k kald\u0131k. https://t.co/QqZhzS8gWz I had a very productive meeting with U.S. President @RealDonaldTrump that, I believe, will greatly contribute to the development of our nations\u2019 political, military and trade relations. We stressed the importance of our strategic partnership clearly and strongly. https://t.co/a7NoEDMWnz ABD Ba\u015fkan\u0131 @realDonaldTrump ile \u00fclkelerimiz aras\u0131ndaki siyasi, askeri, ticari ili\u015fkilerin geli\u015fimine b\u00fcy\u00fck katk\u0131 sa\u011flayaca\u011f\u0131na inand\u0131\u011f\u0131m, stratejik ortakl\u0131\u011f\u0131m\u0131za g\u00fc\u00e7l\u00fc bir vurgunun yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131 \u00e7ok verimli bir ikili g\u00f6r\u00fc\u015fme ger\u00e7ekle\u015ftirdik. https://t.co/vvrg3ENgwM We found an opportunity to share Turkey\u2019s actions and perspectives regarding a range of issues, including counter-terrorism, the global economy, innovation, digitalization, healthcare and the environment, at multilateral and bilateral meetings. https://t.co/EU8IEAuvKl Ter\u00f6rle m\u00fccadeleden k\u00fcresel ekonomiye, inovasyondan, dijitalle\u015fmeden sa\u011fl\u0131k ve \u00e7evreye kadar bir\u00e7ok meselede T\u00fcrkiye\u2019nin yapt\u0131klar\u0131n\u0131 ve bak\u0131\u015f a\u00e7\u0131lar\u0131n\u0131, gerek \u00e7oklu gerekse ikili temaslar\u0131m\u0131zda aktarma f\u0131rsat\u0131 bulduk. https://t.co/Dm9H4Pv1Cb The 2019 G20 Osaka Summit, hosted by Japan, was a productive and successful event that facilitated dialogue about pressing issues on the global agenda. https://t.co/iFzCnMPvp8 Japonya\u2019n\u0131n ev sahipli\u011finde ger\u00e7ekle\u015fen ve bug\u00fcn sona eren G20 2019 Osaka Zirvesi, k\u00fcresel g\u00fcndemdeki konular\u0131n etrafl\u0131ca ele al\u0131nd\u0131\u011f\u0131, verimli, son derece ba\u015far\u0131l\u0131 bir toplant\u0131 olmu\u015ftur. https://t.co/x5JNhHb1uZ G20 \u00fclkelerinin ter\u00f6rizmle m\u00fccadele konusunda ilkeli, tutarl\u0131 ve kararl\u0131 bir duru\u015f sergilemeleri gerekiyor. https://t.co/HWolyCtEdQ RT @RTErdogan: G20 Osaka Liderler Zirvesi Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 \n\nhttps://t.co/JbuBHjXOjT G20 Osaka Liderler Zirvesi Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 \n\nhttps://t.co/JbuBHjXOjT Mukogawa Kad\u0131n \u00dcniversitesi'ne misafirperverlikleri ve fahri doktora payesi i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ediyorum. Bu unvan\u0131, T\u00fcrk-Japon dostlu\u011funun yeni bir ni\u015fanesi olarak in\u015fallah \u00f6mr\u00fcm boyunca gururla ta\u015f\u0131yaca\u011f\u0131m. https://t.co/ce4mrn6qxC Do\u011fu Akdeniz'de T\u00fcrkiye'nin ve Kuzey K\u0131br\u0131s T\u00fcrk Cumhuriyeti'nin haklar\u0131n\u0131 sonuna kadar savunaca\u011f\u0131z. https://t.co/k0GSWukDOI Mukogawa \u00dcniversitesi Fahri Doktora tevcih t\u00f6reni https://t.co/HcWHM6CRh7 RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan, 28-29 Haziran\u2019da Osaka\u2019da ger\u00e7ekle\u015fecek G-20 Liderler Zirvesi\u2019ne kat\u0131lacak. \n\nCumhurba\u015fkan\u0131 @RTErd\u2026 RT @Akparti: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Erdo\u011fan, Osaka\u2019ya hareketi \u00f6ncesi bas\u0131n toplant\u0131s\u0131 d\u00fczenliyor\u2026 https://t.co/qeUvgGjbSb Kad\u0131n\u0131yla erke\u011fiyle, genciyle ya\u015fl\u0131s\u0131yla bu \u00fclkenin t\u00fcm fertlerini daha iyi bir hayata kavu\u015fturmak, hayallerini ger\u00e7e\u011fe d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcrmek i\u00e7in t\u00fcm imk\u00e2nlar\u0131 seferber edece\u011fiz. \n\n\u00c7\u00fcnk\u00fc biz bu \u00fclkeyi seviyoruz. \u00c7\u00fcnk\u00fc biz bu millete a\u015f\u0131\u011f\u0131z. https://t.co/XTiFrWEs1J AK Parti Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/203iuEp6TW Bu ay sonu ger\u00e7ekle\u015ftirilecek G-20 Zirvesi, \u00c7in ziyareti ve ard\u0131ndan G\u00fcney Avrupa ve Balkanlar Zirvesi ba\u015fta olmak \u00fczere, T\u00fcrkiye'nin \u00f6n\u00fcndeki t\u00fcm i\u00e7 ve d\u0131\u015f meselelere, milli menfaatlerimiz do\u011frultusunda titizlikle e\u011filmeye devam edece\u011fiz. Bundan \u00f6nce oldu\u011fu gibi \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki s\u00fcre\u00e7te de demokrasiden, hukukun \u00fcst\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fcnden, \u00fclkemizin bar\u0131\u015f, refah ve istikrar\u0131ndan taviz vermeden, Cumhur \u0130ttifak\u0131'n\u0131n ilkeleri \u00e7er\u00e7evesinde, birlik ve beraberlik i\u00e7inde, 2023 hedeflerimize y\u00fcr\u00fcyece\u011fiz. \u0130stanbul B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediye Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 yenileme se\u00e7imi sonu\u00e7lar\u0131n\u0131n \u0130stanbul'umuz i\u00e7in hay\u0131rlara vesile olmas\u0131n\u0131 diliyorum. Milli irade bug\u00fcn bir kez daha tecelli etmi\u015ftir. Gayr\u0131 resmi sonu\u00e7lara g\u00f6re se\u00e7imi kazanan Ekrem \u0130mamo\u011flu'nu tebrik ediyorum. RT @Akparti: Genel Ba\u015fkan\u0131m\u0131z ve Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z, a\u00e7\u0131klamalarda bulunuyor... https://t.co/8IqRmqb7Wn \u0130\u015f \u0130nsanlar\u0131 ile Bulu\u015fma https://t.co/AQvDHoChZM RT @tcbestepe: T\u00fcrkiye Cumhuriyeti Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 olarak Sakarya ve Zonguldak\u2019\u0131n d\u00fc\u015fman i\u015fgalinden kurtulu\u015f y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc kutluyoruz. \n\nKa\u2026 RT @RTErdogan: Sosyal medya ve televizyon ortak yay\u0131n\u0131nday\u0131z https://t.co/hVttibFuEm Sosyal medya ve televizyon ortak yay\u0131n\u0131nday\u0131z https://t.co/hVttibFuEm \u0130stanbul\u2019a olan sevgimizin, muhabbetimizin, verdi\u011fimiz de\u011ferin en b\u00fcy\u00fck ispat\u0131, \u00fclkemizin en iyi proje geli\u015ftiren \u015fahsiyetlerinden biri olan @BY'\u0131 bu \u015fehre aday olarak g\u00f6stermemizdir. https://t.co/pKI2MvU1kw RT @RTEdijital: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RTErdogan, bu ak\u015fam 21:30'da sosyal medya ve televizyon ortak yay\u0131n\u0131nda Ahmet Hakan, I\u015f\u0131l A\u00e7\u0131kkar ve Sali\u2026 Bah\u00e7elievler Toplu A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/qP7wk2miLC Bas\u0131n Mensuplar\u0131 ile Bulu\u015fma https://t.co/RadP3f5VRi \u0130stanbul Biz Birlikte T\u00fcrkiyeyiz Bulu\u015fmas\u0131  https://t.co/aDgd2ROZPQ Kral FM'de canl\u0131 yay\u0131nday\u0131z.\n\n#Cumhurba\u015fkan\u0131Radyonda https://t.co/Xs5zBEMBV3 RT @Akparti: Genel Ba\u015fkan\u0131m\u0131z ve Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Erdo\u011fan, Sancaktepe Toplu A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni\u2019nde konu\u015fuyor\u2026 https://t.co/M3EHqpw0Cp RT @RTEdijital: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RTErdogan bug\u00fcn 17:30'da @KralFM ile birlikte 15 ulusal ve 200 yerel radyo canl\u0131 yay\u0131n\u0131nda @Gezegen_Mehme\u2026 Biz masa ba\u015f\u0131nda yap\u0131lan kirli pazarl\u0131klarla de\u011fil, cenk meydanlar\u0131nda yap\u0131lan gazalarla kurulan bir devletiz. https://t.co/SwNLgEwUUd Trabzon Ya\u015fl\u0131lar\u0131 Koruma Derne\u011fi Ak\u015fam Yeme\u011fi  https://t.co/yUPvegg0On RT @Akparti: Genel Ba\u015fkan\u0131m\u0131z ve Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Erdo\u011fan, MHP se\u00e7im irtibat noktas\u0131n\u0131 ziyaretinde konu\u015fuyor... https://t.co/gSCzGWdv2h Bu \u015fehir ve bu millet arkam\u0131zda oldu\u011fu s\u00fcrece, Allah\u2019\u0131n izniyle ne siyasi, ne askeri, ne ekonomik hi\u00e7bir meselenin bizi 2023 hedeflerimize ula\u015fmaktan al\u0131koymas\u0131 m\u00fcmk\u00fcn de\u011fildir. https://t.co/isVegM0Aqg Muhammed Mursi G\u0131yabi Cenaze Namaz\u0131 https://t.co/ityYSKjOlK Sultangazi Toplu A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni  https://t.co/FGgqTA145i D\u00fcn vefat haberini ald\u0131\u011f\u0131m\u0131z Muhammed Mursi i\u00e7in bug\u00fcn \u0130stanbul Fatih Camii'nde ikindi namaz\u0131na m\u00fcteakip g\u0131yabi cenaze namaz\u0131 k\u0131l\u0131nacak. Ben de \u015eehit Mursi karde\u015fimin g\u0131yabi cenaze namaz\u0131na i\u015ftirak edece\u011fim. RT @RTEdijital: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RTErdogan Nakka\u015ftepe Millet Bah\u00e7esi\u2019nde vatanda\u015flarla sohbet etti. https://t.co/U3rqH8ZnlR 94 Ruhuyla Cihann\u00fcma ve Kadim Dostlar Bulu\u015fmas\u0131 https://t.co/XwAIDQZxOz M\u0131s\u0131r'\u0131n demokratik se\u00e7imle g\u00f6reve gelen ilk Cumhurba\u015fkan\u0131, karde\u015fim Muhammed Mursi'nin vefat etti\u011fi haberini teess\u00fcrle \u00f6\u011frendim. \n\nTarihin en b\u00fcy\u00fck demokrasi m\u00fccadelelerinden birini veren \u015eehit Muhammed Mursi'ye Allah'tan rahmet diliyorum. https://t.co/ThYW7CW19B RT @rterdogan_ar: \u0628\u0628\u0627\u0644\u063a \u0627\u0644\u062d\u0632\u0646 \u0648\u0627\u0644\u0623\u0633\u0649 \u062a\u0644\u0642\u064a\u062a \u0646\u0628\u0623 \u0648\u0641\u0627\u0629 \u0623\u062e\u064a \u0645\u062d\u0645\u062f \u0645\u0631\u0633\u064a \u0623\u0648\u0644 \u0631\u0626\u064a\u0633 \u0645\u0646\u062a\u062e\u0628 \u062f\u064a\u0645\u0642\u0631\u0627\u0637\u064a\u064b\u0627 \u0641\u064a \u0645\u0635\u0631.\n\n\u0623\u062f\u0639\u0648 \u0628\u0627\u0644\u0631\u062d\u0645\u0629 \u0644\u0644\u0634\u0647\u064a\u062f \u0645\u062d\u0645\u062f \u0645\u0631\u0633\u064a \u0623\u062d\u062f \u0623\u0643\u062b\u0631\u2026 \u00dclkemizin geli\u015fmesine ve ilerlemesine de\u011ferli katk\u0131larda bulunmu\u015f, devlet ve siyaset adam\u0131 olarak milletimizin g\u00f6nl\u00fcnde m\u00fcstesna bir yer edinmi\u015f 9. Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z S\u00fcleyman Demirel'i vefat\u0131n\u0131n 4. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde rahmet ve sayg\u0131yla an\u0131yorum. https://t.co/0KGrUVED2o RT @RTEdijital: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RTErdogan: \"Do\u011fu Akdeniz\u2019de, m\u00fcnhas\u0131r ekonomik b\u00f6lgelerde bize ayr\u0131lm\u0131\u015f olan yerlerde aramalar\u0131m\u0131z\u0131 devam\u2026 \u0130hracat\u0131n \u015eampiyonlar\u0131 \u00d6d\u00fcl T\u00f6reni ve T\u00fcrkiye \u0130hracat\u00e7\u0131lar Meclisi Ola\u011fan Genel Kurulu  https://t.co/UJ5garQHWH Asya'da \u0130\u015fbirli\u011fi ve G\u00fcven Artt\u0131r\u0131c\u0131 \u00d6nlemler Konferans\u0131'n\u0131n d\u00fcnyam\u0131z i\u00e7in hay\u0131rlara vesile olmas\u0131n\u0131 diliyorum. Ba\u015fta ev sahibi Tacikistan olmak \u00fczere t\u00fcm \u00fcye \u00fclkelerin devlet ve h\u00fckumet ba\u015fkanlar\u0131na bu \u00f6nemli platforma vermi\u015f olduklar\u0131 destekten dolay\u0131 te\u015fekk\u00fcr ediyorum. https://t.co/aDTcSKwSkZ Konferans ve Zirve marj\u0131nda bir dizi ikili temaslarda da bulunduk. \u0130ran Cumhurba\u015fkan\u0131 Ruhani, \u00c7in Devlet Ba\u015fkan\u0131 \u015ei, \u00d6zbekistan Cumhurba\u015fkan\u0131 Mirziyoyev ve Katar Emiri El Sani ile \u00fclkelerimiz aras\u0131ndaki ili\u015fkileri g\u00fc\u00e7lendirmeye vesile olacak verimli g\u00f6r\u00fc\u015fmeler ger\u00e7ekle\u015ftirdik. https://t.co/pjkqviTSvT Suriye, ter\u00f6r sorunu, bar\u0131\u015f ve istikrar\u0131 zedeleyen tek tarafl\u0131 yapt\u0131r\u0131mlar, Kud\u00fcs gibi k\u00fcresel ve b\u00f6lgesel hassasiyet i\u00e7eren konularda oldubitti gayretleri ba\u015fta olmak \u00fczere, Konferans\u0131n t\u00fcrl\u00fc sorunlar kar\u015f\u0131s\u0131nda ortak ad\u0131mlar atabilece\u011fimiz bir platform olabilece\u011fini belirttim. https://t.co/rqXi8jSLt3 Zirvede yapt\u0131\u011f\u0131m konu\u015fmada b\u00f6lgesel ve k\u00fcresel hadiselerin d\u00fcnyada d\u00fczenin de\u011fil, maalesef d\u00fczensizli\u011fin hakim olmas\u0131na yol a\u00e7t\u0131\u011f\u0131n\u0131, T\u00fcrkiye olarak bizim ise \u00e7evremizdeki dinamikleri bar\u0131\u015f, refah ve istikrar do\u011frultusunda \u015fekillendirmenin gayretinde oldu\u011fumuzu ifade ettim. https://t.co/90XWhCnz5z Asya\u2019da \u0130\u015fbirli\u011fi ve G\u00fcven Artt\u0131r\u0131c\u0131 \u00d6nlemler Konferans\u0131 5. Zirvesi vesilesiyle 14-15 Haziran'da Tacikistan'\u0131n ba\u015fkenti Du\u015fanbe'ye resmi ziyarette bulundum. Kritik bir d\u00f6nemde icra edilen bu zirve, ortak \u00e7abalar\u0131m\u0131zla, i\u00e7erikli, temsil kabiliyeti y\u00fcksek bir foruma d\u00f6n\u00fc\u015fm\u00fc\u015ft\u00fcr. https://t.co/j5RStm6zdZ RT @Akparti: Genel Ba\u015fkan\u0131m\u0131z ve Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Erdo\u011fan, CICA 5. Zirvesi\u2019nde konu\u015fuyor... https://t.co/mpxYX9hxp0 RT @Akparti: Genel Ba\u015fkan\u0131m\u0131z ve Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Erdo\u011fan, Du\u015fanbe ziyareti \u00f6ncesi a\u00e7\u0131klamalarda bulunuyor... https://t.co/lGAgfPFdP2 Sevgili yavrular\u0131m, k\u0131ymetli \u00f6\u011fretmenim, bu g\u00fczel #karneg\u00fcn\u00fc mesaj\u0131n\u0131z i\u00e7in sizlere \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ediyorum. Sizi ve t\u00fcm T\u00fcrkiye'deki \u00f6\u011fretmen ve \u00f6\u011frencilerimizi kutluyorum. Hepinize mutlu, keyifli tatiller! \ud83d\ude0a https://t.co/kgZO2qLQTq RT @tcbestepe: \u00dclkemizin g\u00fcvenli\u011fi, asayi\u015fin sa\u011flanmas\u0131 ve halk\u0131m\u0131z\u0131n huzuru i\u00e7in milletimizle i\u00e7 i\u00e7e \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcren @jandarma\u2019n\u0131n\u2026 Vefat\u0131n\u0131n 32. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde k\u0131ymetli m\u00fctefekkir, m\u00fcellif ve m\u00fctercim Cemil Meri\u00e7\u2019i rahmetle ve sayg\u0131yla yad ediyorum. https://t.co/sExfY5TKJK Hi\u00e7bir \u015feyin ve hi\u00e7 kimsenin milletimize verdi\u011fimiz s\u00f6zleri yerine getirmemizin \u00f6n\u00fcne ge\u00e7mesine m\u00fcsaade etmeyece\u011fiz.\n\nRabbimiz izin, milletimiz destek verdi\u011fi s\u00fcrece, son nefesimize kadar bu kutlu yolda m\u00fccadeleyi s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. https://t.co/JmSAhGYc8n Yeni Askerlik Sistemi d\u00fczenlemesinin \u00fclkemize, milletimize, gen\u00e7lerimize ve T\u00fcrk Silahl\u0131 Kuvvetlerimize hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/Xkcb8paCoQ Gerilim siyasetine asla tevess\u00fcl etmeyecek; demokrasiden, milli iradenin \u00fcst\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fcnden taviz vermeden bu uzun ve ince yolu kat edece\u011fiz. https://t.co/lOrO4HOZFo AK Parti Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/XZy6XbU53f \u00dclkemizde ve d\u00fcnyan\u0131n d\u00f6rt bir yan\u0131nda zor zamanlarda insanlara umut olan, ihtiya\u00e7 sahiplerine yard\u0131m eli uzatan T\u00fcrk K\u0131z\u0131lay'\u0131n\u0131n 151. kurulu\u015f y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc kutluyorum.\n\nhttps://t.co/0ZgRN6LODs https://t.co/9NQaHq3hla Tebrikler T\u00fcrkiye'm! #MilliTak\u0131m https://t.co/Sf5JWGHH4D Vefatlar\u0131n\u0131n y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde edebiyat\u0131m\u0131z\u0131n iki k\u0131ymetli ismi #AbdurrahimKarako\u00e7 ve #CahitZarifo\u011flu\u2019nu sayg\u0131 ve rahmetle y\u00e2d ediyorum.\n\nMekanlar\u0131 cennet olsun. https://t.co/HWLVAULV19 D\u00fcnya \u00c7evre G\u00fcn\u00fc\u2019n\u00fcn \u00e7evre sorunlar\u0131 konusundaki toplumsal fark\u0131ndal\u0131\u011f\u0131n artmas\u0131na katk\u0131 sa\u011flamas\u0131n\u0131 temenni ediyor, gelecek nesillere daha ye\u015fil bir d\u00fcnya b\u0131rakmak i\u00e7in t\u00fcm vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131 duyarl\u0131 olmaya \u00e7a\u011f\u0131r\u0131yorum.\n \n5 Haziran #D\u00fcnya\u00c7evreG\u00fcn\u00fc\u2019n\u00fc kutluyorum. https://t.co/JokA6jQsBU RT @RTEdijital: Ramazan Bayram\u0131n\u0131z M\u00fcbarek Olsun. #Hay\u0131rl\u0131Bayramlar https://t.co/ekfIIQG0Xq RT @Akparti: Genel Ba\u015fkan\u0131m\u0131z ve Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Erdo\u011fan, bayram namaz\u0131 sonras\u0131 a\u00e7\u0131klama yap\u0131yor... https://t.co/aGbqgaUeIA Bizleri, k\u00fcslerin bar\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131, ayr\u0131 d\u00fc\u015fenlerin kavu\u015ftu\u011fu, saflar\u0131n s\u0131kla\u015ft\u0131\u011f\u0131, umutlar\u0131n tazelendi\u011fi, y\u00fcreklerin heyecanla \u00e7arpt\u0131\u011f\u0131 bir bayrama daha ula\u015ft\u0131rd\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in Rabbimize hamd ediyorum.\n\nRamazan Bayram\u0131m\u0131z m\u00fcbarek olsun. https://t.co/8r9Wg9kooh RT @tcbestepe: Filistinli karde\u015flerimizin t\u00fcm T\u00fcrkiye'ye selam\u0131 var! #G\u00f6nl\u00fcm\u00fczBirSofram\u0131zBir https://t.co/POz0HDQ3dT RT @Akparti: Genel Ba\u015fkan\u0131m\u0131z ve Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Recep Tayyip Erdo\u011fan, teravih namaz\u0131 sonras\u0131 konu\u015fuyor\u2026 https://t.co/TKmbNjjPMv RT @tcbestepe: Oxford\u2019taki \u00e7ocuklar\u0131m\u0131z\u0131n t\u00fcm T\u00fcrkiye\u2019ye selam\u0131 var! #G\u00f6nl\u00fcm\u00fczBirSofram\u0131zBir https://t.co/2Cl0G83Nmi RT @RTEdijital: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RTErdogan Kadir Gecesi'nde Esenler'deydi.\n\n\"82 milyonun her bir ferdini T\u00dcRK\u0130YE ORTAK PAYDASINDA bulu\u015ftur\u2026 Hi\u00e7bir \u015fey T\u00fcrkiye\u2019nin istiklalinden, T\u00fcrk Milletinin istikbalinden daha m\u00fchim de\u011fildir. \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 https://t.co/SS41mfuzzm \u201c10 Bin Hatim, 100 Bin Dua\u201d ile Geleneksel Kadir Gecesi Program\u0131 https://t.co/2mWEGlCpPI Allah \u00fclkemizin diz \u00e7\u00f6kmesini bekleyenlere, milletimizin birlik ve beraberli\u011fini bozmaya \u00e7al\u0131\u015fanlara f\u0131rsat tan\u0131mas\u0131n. https://t.co/n5zek8gy4T Kitab\u0131m\u0131z Kur'an-\u0131 Kerim'in nazil oldu\u011fu, Rabbimizin bin aydan daha hay\u0131rl\u0131 oldu\u011funu m\u00fcjdeledi\u011fi Kadir Gecemizi tebrik ediyor, bu m\u00fcbarek gecenin \u0130slam alemine ve t\u00fcm insanl\u0131\u011fa hay\u0131rlar getirmesini Cenab-\u0131 Allah'tan niyaz ediyorum. https://t.co/XlXTKnjJyD B\u00fcy\u00fck \u00dcsk\u00fcdar \u0130ftar\u0131 https://t.co/ue0WDXOZC9 Zorlu bir sezonun ard\u0131ndan S\u00fcper Lig\u2019e \u00e7\u0131kmaya hak kazanan @kirmizikara, @Denizlispor_ ve @GazisehirFK kul\u00fcplerimizi tebrik ediyorum. Gelecek sezon S\u00fcper Lig\u2019de ve di\u011fer liglerde m\u00fccadele edecek t\u00fcm tak\u0131mlar\u0131m\u0131za ba\u015far\u0131lar diliyorum. https://t.co/V567WETEmI \u00c7a\u011flar karde\u015fimizle bir araya geldik, hasbihal ettik. Elbette bizler elimizden geleni yapaca\u011f\u0131z, t\u00fcm imkanlar\u0131m\u0131z\u0131 seferber edece\u011fiz, \u015fifay\u0131 da Rabbimizden niyaz edece\u011fiz. \n\nBu vesileyle DMD hastal\u0131\u011f\u0131yla m\u00fccadele eden karde\u015flerimizin yanlar\u0131nda oldu\u011fumuzu belirtmek istiyorum. https://t.co/8mahZ3NrKE Amac\u0131m\u0131z: Milletimizin adalet duygusunu g\u00fc\u00e7lendirecek, beklentilerine cevap verecek, vicdanlar\u0131 mutmain ve hukuka g\u00fcveni tahkim edecek bir yarg\u0131 uygulamas\u0131n\u0131 hayata ge\u00e7irmektir. https://t.co/iJQMINI2rm Yarg\u0131 \u00c7al\u0131\u015fanlar\u0131 ile \u0130ftar https://t.co/trKZLTZVhA RT @tcbestepe: Do\u011fal ve tarih\u00ee g\u00fczelliklerin \u015fehri Bitlis Ahlat\u2019taki vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n t\u00fcm T\u00fcrkiye\u2019ye selam\u0131 var! #G\u00f6nl\u00fcm\u00fczBirSofram\u0131zBir h\u2026 Yarg\u0131 Reformu Stratejisi Program\u0131  https://t.co/X5g5y8lOQK \u0130stanbul\u2019un Fethi'nin 566. Y\u0131l\u0131 Kutlamalar\u0131 ve \u0130ftar Program\u0131  https://t.co/G63flj6d2I RT @tcbestepe: Fatih Sultan Mehmet\u2019in, 566 y\u0131l \u00f6nce \u015fanl\u0131 bir zaferle fethetti\u011fi kadim \u0130stanbul\u2019un gen\u00e7lerinin t\u00fcm T\u00fcrkiye\u2019ye ve \u0130slam \u00e2lem\u2026 \u00c7a\u011f kapat\u0131p \u00e7a\u011f a\u00e7an, d\u00fcnya tarihinin ak\u0131\u015f\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftiren \u0130stanbul\u2019un Fethi\u2019nin 566. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fc kutlu olsun!\n\nFatih Sultan Mehmet ve kahraman ordusunun ruhu \u015fad olsun.\n\n#29May\u0131s1453 https://t.co/cWt9FqA4UZ Az\u0259rbaycan Cumhuriyy\u0259tinin yaranmas\u0131n\u0131n 101-ci il d\u00f6n\u00fcm\u00fcnu s\u0259mimi arzular\u0131mla t\u0259brik edir\u0259m. Dost v\u0259 qarda\u015f Az\u0259rbaycan xalq\u0131na v\u0259 Prezident \u0130lham \u018fliyev qarda\u015f\u0131ma \u00f6z ad\u0131mdan v\u0259 mill\u0259tim ad\u0131ndan sevgi v\u0259 salamlar\u0131m\u0131 \u00e7atd\u0131r\u0131ram. https://t.co/2TCpYMYDAe Azerbaycan Cumhuriyeti'nin 101. kurulu\u015f y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc en i\u00e7ten dileklerimle tebrik ediyorum. Dost ve karde\u015f Azerbaycan halk\u0131na ve Cumhurba\u015fkan\u0131 \u0130lham Aliyev karde\u015fime \u015fahs\u0131m ve Milletim ad\u0131na sevgilerimi, selamlar\u0131m\u0131 g\u00f6nderiyorum. https://t.co/3ZGP2WBScA RT @tcbestepe: Buhara, Semerkand gibi kadim \u015fehirleriyle b\u00fcy\u00fck bir medeniyetin miras\u00e7\u0131s\u0131 \u00d6zbekistan\u2019da, T\u00fcrk \u0130\u015fbirli\u011fi ve Koordinasyon Ajan\u2026 Ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc PKK\u2019ya g\u00f6z a\u00e7t\u0131rmayan kahraman Mehmet\u00e7iklerimize s\u0131n\u0131r \u00f6tesindeki bu zorlu operasyonda ba\u015far\u0131lar diliyorum.\n\nDualar\u0131m\u0131z sizlerle. Allah yar ve yard\u0131mc\u0131n\u0131z olsun! \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 https://t.co/U5e16CJpCE RT @tcbestepe: \u00dclkemizin huzur ve g\u00fcvenli\u011fi i\u00e7in, her \u015fartta ve zorlukta m\u00fccadele eden kahraman @Jandarma'm\u0131z\u0131n, \u015e\u0131rnak Gabar Da\u011f\u0131'ndan t\u00fcm\u2026 #27May\u0131s https://t.co/PyzNgdfFPX AK Parti \u0130stanbul Mahalle Ba\u015fkanlar\u0131 ile \u0130ftar https://t.co/FNl2OO4FwB RT @tcbestepe: Farkl\u0131 inan\u00e7lar\u0131n bar\u0131\u015f ve huzur i\u00e7inde ya\u015fand\u0131\u011f\u0131, kadim k\u00fclt\u00fcrlere ev sahipli\u011fi yapan Mardin'deki S\u00fcryani karde\u015flerimizin t\u2026 Sanat\u00e7\u0131 ve Sporcular ile \u0130ftar  https://t.co/t8NGIspyy1 Mekan\u0131n cennet olsun \u00dcstad #NecipFaz\u0131lK\u0131sak\u00fcrek https://t.co/16xSiynGgs RT @tcbestepe: Huzur ve bereket ay\u0131 Ramazan\u2019\u0131 ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m\u0131z bu g\u00fcnlerde, Somali\u2019deki karde\u015fimizin t\u00fcm T\u00fcrkiye'ye selam\u0131 var! #G\u00f6nl\u00fcm\u00fczBirSofr\u2026 \u0130stanbul Esnaf ve Sanatk\u00e2rlar\u0131 ile \u0130ftar \n\nhttps://t.co/KWhdCKye0x RT @tcbestepe: \u0130nsani ve giri\u015fimci d\u0131\u015f politikam\u0131za \u00f6nemli katk\u0131lar sunan Yurtd\u0131\u015f\u0131 T\u00fcrkler ve Akraba Topluluklar Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131'n\u0131n @TurkiyeBur\u2026 Hastalar\u0131n rehin tutuldu\u011fu, insanlar\u0131n cenazelerini almak i\u00e7in dahi senet imzalamak zorunda kald\u0131\u011f\u0131 bir \u00fclkeyi, d\u00fcnyan\u0131n en kapsay\u0131c\u0131 ve etkin sa\u011fl\u0131k hizmetlerinin sunuldu\u011fu bir \u00fclke konumuna getirdik. https://t.co/cMRmV5hpeR T\u00fcrkiye, 82 milyon vatanda\u015f\u0131yla bir b\u00fct\u00fcnd\u00fcr. \u00dclkemizin g\u00fcc\u00fc, her birimizin g\u00fcc\u00fcd\u00fcr. https://t.co/kCBJ9rbuLW Sa\u011fl\u0131k \u00c7al\u0131\u015fanlar\u0131 ile \u0130ftar https://t.co/M9RhMTU5TO RT @tcbestepe: \u00dclkemizin daha g\u00fc\u00e7l\u00fc, huzurlu, g\u00fcvenli, birlik ve beraberli\u011fimizin daim olmas\u0131 i\u00e7in savunma sanayii alan\u0131nda yerli ve mill\u00ee\u2026 12. \u00c7al\u0131\u015fma Meclisi Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/HaVaNMMOgr 2019 Prof. Dr. Fuat Sezgin Y\u0131l\u0131 Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/xiplHfVGlw E\u011fitim \u00c7al\u0131\u015fanlar\u0131 ile \u0130ftar https://t.co/cNuHAoFh77 RT @tcbestepe: G\u00f6ller, G\u00fcller ve G\u00f6n\u00fcller Diyar\u0131 Burdur'daki vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n t\u00fcm T\u00fcrkiye\u2019ye selam\u0131 var! #G\u00f6nl\u00fcm\u00fczBirSofram\u0131zBir https://t\u2026 Adli Yarg\u0131 Hakim ve Cumhuriyet Savc\u0131s\u0131 Kura T\u00f6reni https://t.co/zyZ4Q3gvXZ RT @tcbestepe: Ramazan ay\u0131n\u0131n manevi iklimini ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m\u0131z bu g\u00fcnlerde, Dada\u015flar diyar\u0131 Erzurum\u2019dan halk ozanlar\u0131m\u0131z\u0131n t\u00fcm T\u00fcrkiye\u2019ye selam\u0131\u2026 T\u00fcm D\u00f6nem Milletvekilleri ile \u0130ftar  https://t.co/kRwskO1olH RT @BY: \u00c7erkes Soyk\u0131r\u0131m\u0131\u2019n\u0131n 155. y\u0131l\u0131nda t\u00fcm s\u00fcrg\u00fcn \u015fehitlerimize Allah\u2019tan rahmet diliyorum. \u00c7erkes karde\u015flerimizin ac\u0131s\u0131 y\u00fcre\u011fimizdedir.\u2026 RT @tcbestepe: Zengin tarih\u00ee k\u00fclt\u00fcr\u00fc, kendine \u00f6zg\u00fc mutfa\u011f\u0131 ile me\u015fhur Gaziantep\u2019imizin, halk\u0131m\u0131z\u0131n a\u011f\u0131zlar\u0131nda ve g\u00f6n\u00fcllerinde leziz tatlar\u2026 2018-2019 Spor Toto S\u00fcper Lig Lefter K\u00fc\u00e7\u00fckandonyadis Sezonu \u015eampiyonu Galatasaray'\u0131 ve t\u00fcm Galatasarayl\u0131lar\u0131 kutluyorum.\n\nTebrikler @GalatasaraySK https://t.co/HgZVeRO0YX Gen\u00e7ler ve Sporcularla \u0130ftar\n\nhttps://t.co/vXnyFrkVCg Gen\u00e7ler ve Sporcularla \u0130ftar https://t.co/AMPDyPjc1g Haydi... Milli m\u00fccadele ruhuyla, ele ele, g\u00f6n\u00fcl g\u00f6n\u00fcle vererek T\u00fcrkiye'yi daha ileri ta\u015f\u0131yal\u0131m. https://t.co/xkzpFJEj6O RT @tcbestepe: Gazi Mustafa Kemal Atat\u00fcrk\u2019\u00fcn ve silah arkada\u015flar\u0131n\u0131n Mill\u00ee M\u00fccadele\u2019yi ba\u015flatt\u0131\u011f\u0131 19 May\u0131s 1919\u2019un 100\u2019\u00fcnc\u00fc y\u0131l\u0131nda Samsun\u2019\u2026 Gen\u00e7lerle bulu\u015fmam\u0131zdan bir kare... Selfie \u00e7ekip de payla\u015fmamak olmaz. \ud83d\udcf8\ud83d\ude0a https://t.co/CHPSCGTXPn 19 May\u0131s Atat\u00fcrk\u2019\u00fc Anma, Gen\u00e7lik ve Spor Bayram\u0131 100. Y\u0131l T\u00f6renleri \n\nhttps://t.co/3xO3E7L0Oe RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan, 19 May\u0131s Atat\u00fcrk\u2019\u00fc Anma, Gen\u00e7lik ve Spor Bayram\u0131 100. Y\u0131l T\u00f6renleri\u2019nde konu\u015fuyor https://t.co/DsF\u2026 Gazi Mustafa Kemal Atat\u00fcrk ve silah arkada\u015flar\u0131n\u0131 sayg\u0131yla an\u0131yor, ba\u015fta gen\u00e7lerimiz olmak \u00fczere aziz milletimizin 19 May\u0131s Atat\u00fcrk\u2019\u00fc Anma, Gen\u00e7lik ve Spor Bayram\u0131\u2019n\u0131 kutluyorum. https://t.co/r8woPUivRV Gen\u00e7lerimizle Dolmabah\u00e7e\u2019de iftar sonras\u0131 s\u00f6yle\u015fi https://t.co/RfY2NcjV4D Birazdan Dolmabah\u00e7e\u2019de gen\u00e7lerimizle canl\u0131 yay\u0131nda bir s\u00f6yle\u015fi ger\u00e7ekle\u015ftirece\u011fiz. S\u00f6yle\u015fimiz sosyal medya hesaplar\u0131m\u0131zdan canl\u0131 yay\u0131nlanacak. RT @tcbestepe: \u0130nsanl\u0131\u011fa ba\u011f\u0131\u015flanm\u0131\u015f ya\u015fam\u0131 ve sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 korumak i\u00e7in Tunceli\u2019de 7 g\u00fcn 24 saat kent merkezinden ta\u015fraya her bir vatanda\u015f\u0131m\u0131za\u2026 \u0130stanbul Muhtarlar\u0131 ile \u0130ftar\n\nhttps://t.co/7cPYGi4kZp \u0130stanbul Muhtarlar\u0131 ile \u0130ftar https://t.co/6Ia41YvWAH RT @tcbestepe: Mevl\u00e2n\u00e2 Cel\u00e2ledd\u00een-i R\u00fbm\u00ee\u2019nin huzur dolu \u015fehri Konya\u2019dan semazenlerimizin t\u00fcm T\u00fcrkiye\u2019ye selam\u0131 var! #G\u00f6nl\u00fcm\u00fczBirSofram\u0131zBir\u2026 \u0130\u00e7 G\u00fcvenlik Birimleri ile \u0130ftar  https://t.co/Op2e1nAebd RT @tcbestepe: Birlik ve beraberli\u011fimizi daha da peki\u015ftiren Ramazan ay\u0131n\u0131n bereketli zamanlar\u0131nda, \u0130stanbul Ermeni Cemaati\u2019nin t\u00fcm T\u00fcrkiye\u2019\u2026 Bug\u00fcn oynanan final kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131nda @Akhisarspor'u yenerek Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 \u015eampiyonu olan @GalatasaraySK tak\u0131m\u0131n\u0131 ve t\u00fcm Galatasarayl\u0131lar\u0131 tebrik ediyorum. RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan, Irak Ba\u015fbakan\u0131 Abd\u00fclmehdi ile ortak bas\u0131n toplant\u0131s\u0131nda konu\u015fuyor https://t.co/RaOEIUCmDv RT @tcbestepe: Azerbaycanl\u0131 karde\u015flerimizin t\u00fcm T\u00fcrkiye\u2019ye selam\u0131 var! #G\u00f6nl\u00fcm\u00fczBirSofram\u0131zBir https://t.co/U53w97zrr0 \u00c7ift\u00e7iler ile \u0130ftar https://t.co/R2UGeMA7eo RT @tcbestepe: Amerika Diyanet Merkezi, kuruldu\u011fu g\u00fcnden beri ABD\u2019de m\u00fcsl\u00fcman toplum i\u00e7in hayat\u0131n merkezi, bulundu\u011fu \u00e7evrenin kalbi olmu\u015ftu\u2026 Topra\u011f\u0131n, suyun, havan\u0131n, tabiat\u0131n dostu \u00e7ift\u00e7i karde\u015flerimizin 14 May\u0131s #D\u00fcnya\u00c7ift\u00e7ilerG\u00fcn\u00fc kutlu olsun. https://t.co/pKgIu8U0Rk AK Parti Milletvekilleri ile \u0130ftar\n\nhttps://t.co/Y530bviG0Z AK Parti Milletvekilleri ile \u0130ftar https://t.co/kQRz8PBD8d RT @tcbestepe: 10-16 May\u0131s Engelliler Haftas\u0131'nda, i\u015fitme engelli karde\u015flerimizin t\u00fcm T\u00fcrkiye'ye selam\u0131 var! \n\nCumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 olarak da t\u2026 \u0130n\u015fallah 23 Haziran'da \u0130stanbul daha g\u00fczel olacak. https://t.co/diJ9HYTDcn Geleneksel Beyo\u011flu \u0130ftar\u0131 https://t.co/xI1wHU129l RT @tcbestepe: Memleketimizin d\u00f6rt bir yan\u0131nda demlenen \u00e7aylar\u0131m\u0131z\u0131n ana vatan\u0131 Rize\u2019den t\u00fcm T\u00fcrkiye\u2019ye selam var! #G\u00f6nl\u00fcm\u00fczBirSofram\u0131zBir\u2026 RT @RTEdijital: T\u00fcm annelerin #AnnelerG\u00fcn\u00fc kutlu olsun. https://t.co/wzOvjlZQSq 39. Geleneksel Birlik Vakf\u0131 \u0130ftar\u0131  https://t.co/HS6BNEJFAB RT @tcbestepe: Tarihte bir\u00e7ok medeniyete be\u015fiklik etmi\u015f, 12 bin y\u0131ll\u0131k tarih miras\u0131 G\u00f6beklitepe\u2019ye sahip Peygamberler \u015fehri \u015eanl\u0131urfa\u2019dan t\u2026 RT @tcbestepe: Birlikte ya\u015fama duygumuzu daha g\u00fc\u00e7lendiren Ramazan ay\u0131nda, \u00fclkemizin 81 ilinde e\u011fitim g\u00f6ren \u00f6\u011frenci ve \u00f6\u011fretmenlerimizin t\u00fcm\u2026 B\u00fcy\u00fckel\u00e7iler ile \u0130ftar\n\nhttps://t.co/3u28HwXIxw B\u00fcy\u00fckel\u00e7iler ile \u0130ftar https://t.co/FPL4LL4mgd \u00c7ocuklar\u0131m\u0131z\u0131n ne\u015fesiyle, gen\u00e7lerimizin heyecan\u0131yla, piri fanilerimizin tecr\u00fcbesiyle, kad\u0131nlar\u0131m\u0131z\u0131n nezaket ve becerisiyle dolmayan bir cami, mahzun ve \u00f6ks\u00fcz kalm\u0131\u015f demektir. https://t.co/6O030YWqcH Kuzey Y\u0131ld\u0131z\u0131 Camii ve K\u00fclliyesi\u2019nin A\u00e7\u0131l\u0131\u015f Program\u0131 #KuzeyAnkaraK\u00fclliyesi https://t.co/YxaXCagCqD Sand\u0131\u011f\u0131n ba\u015f\u0131ndaki g\u00f6revliden sand\u0131ktan \u00e7\u0131kan oyun kay\u0131tlara ge\u00e7irilmesine kadar, her a\u015famas\u0131 tart\u0131\u015f\u0131l\u0131r hale gelmi\u015f bir se\u00e7im i\u00e7in YSK taraf\u0131ndan en do\u011fru karar verilmi\u015ftir. 23 Haziran'da tekrar Milletimize m\u00fcracaat edece\u011fiz. https://t.co/2ObGeyL7O0 \u201cAnkara'n\u0131n Enleri\u201d \u00d6d\u00fcl T\u00f6reni ile Sanayici ve \u0130\u015f Adamlar\u0131 ile \u0130ftar https://t.co/VWUjo8JXQC RT @Akparti: T\u00fcm detaylar\u0131yla \u0130stanbul Se\u00e7imleri neden yenileniyor?\n#\u0130stanbulYeniden https://t.co/HK3pLfQ0yu RT @tcbestepe: Ege\u2019nin incisi \u0130zmir\u2019den t\u00fcm T\u00fcrkiye'ye selam var! #G\u00f6nl\u00fcm\u00fczBirSofram\u0131zBir https://t.co/o9QcQHn4vS Reform Eylem Grubu Toplant\u0131s\u0131  https://t.co/dNLcMZtiKG RT @Akparti: Bir zarfta 4 pusula var neden 1\u2019i iptal edildi de 3\u2019\u00fc iptal edilmedi?\n#istanbulYeniden https://t.co/y87V0P2c9L Milli Savunma \u00dcniversitesi \u00d6\u011frencileri ile \u0130ftar https://t.co/SK5VvbAwjo RT @tcbestepe: D\u00fcnyan\u0131n d\u00f6rt bir taraf\u0131nda Ramazan ay\u0131n\u0131n manevi iklimi ya\u015fan\u0131rken, Filistin Gazze'deki karde\u015flerimizin t\u00fcm T\u00fcrkiye'ye sela\u2026 RT @tcbestepe: Ramazan ay\u0131n\u0131n bu bereketli ikliminde sizlere A\u011fr\u0131\u2019da \u00fcniversite e\u011fitimi g\u00f6ren gen\u00e7lerimizin selam\u0131 var! #G\u00f6nl\u00fcm\u00fczBirSofram\u0131\u2026 \u0130stanbul se\u00e7imlerinin \u00fczerindeki g\u00f6lgenin kalkmas\u0131n\u0131 sa\u011flayacak bu karar\u0131, demokrasimizi g\u00fc\u00e7lendirecek \u00f6nemli bir ad\u0131m olarak g\u00f6r\u00fcyoruz. YSK'n\u0131n verdi\u011fi karar\u0131n \u00fclkemize ve \u0130stanbul\u2019umuza hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyoruz. https://t.co/NlPEIlbaoy AK Parti Grup Toplant\u0131s\u0131  https://t.co/TFt1wCbGEi RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131, bu Ramazan T\u00fcrkiye'nin ve d\u00fcnyan\u0131n d\u00f6rt bir yan\u0131ndan gelen ve Ramazan karde\u015fli\u011fimizi peki\u015ftiren video mesa\u2026 Devlet \u00d6v\u00fcn\u00e7 Madalyas\u0131 Tevcih T\u00f6reni https://t.co/j8V9ei29ym RT @trpresidency: President @RTErdogan speaks at North Atlantic Council Mediterranean Dialogue Meeting https://t.co/ANNl7ZOo2A RT @tcbestepe_fr: Le Pr\u00e9sident @RTErdogan parle lors de la R\u00e9union du Dialogue m\u00e9diterran\u00e9en de l'OTAN https://t.co/2zvRea3u4G NATO Konseyi ve NATO Akdeniz Diyalo\u011fu Ortaklar\u0131 Toplant\u0131s\u0131  https://t.co/TBIoRUUyAB \u00dclkemizin \u00f6nemli tarih\u00e7i yazarlar\u0131ndan biri olan Kadir M\u0131s\u0131ro\u011flu\u2019nun vefat\u0131n\u0131 teess\u00fcrle \u00f6\u011frendim. Say\u0131n M\u0131s\u0131ro\u011flu'na Allah\u2019tan rahmet, ailesine ve sevenlerine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. Mekan\u0131 cennet olsun. RT @rterdogan_ar: \u0646\u0647\u0646\u0626 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 \u0627\u0644\u0625\u0633\u0644\u0627\u0645\u064a \u0648\u0627\u0644\u0625\u0646\u0633\u0627\u0646\u064a\u0629 \u0643\u0627\u0641\u0629 \u0628\u062d\u0644\u0648\u0644 \u0634\u0647\u0631 \u0631\u0645\u0636\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0641\u0636\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0630\u064a \u0623\u0648\u0644\u0647 \u0631\u062d\u0645\u0629 \u0648\u0623\u0648\u0633\u0637\u0647 \u0645\u063a\u0641\u0631\u0629 \u0648\u0622\u062e\u0631\u0647 \u0639\u062a\u0642 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631 \u0648\u0646\u062a\u0645\u0646\u0649 \u0623\u0646 \u064a\u0639\u064a\u062f\u2026 Ba\u015f\u0131 rahmet, ortas\u0131 ma\u011ffiret, sonu cehennemden kurtulu\u015f olan Ramazan-\u0131 \u015eerif Milletimiz, \u0130slam alemi ve t\u00fcm insanl\u0131k i\u00e7in hay\u0131rlara vesile olsun. \n\nCenab-\u0131 Allah ibadetlerimizi kabul eylesin, bizleri birlik ve beraberlik i\u00e7inde Ramazan Bayram\u0131'na kavu\u015ftursun.\n\n#Hay\u0131rl\u0131Ramazanlar https://t.co/9S9ZQUzVSD RT @rterdogan_ar: \u0646\u062f\u064a\u0646 \u0628\u0643\u0644 \u0634\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0639\u062a\u062f\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0625\u0633\u0631\u0627\u0626\u064a\u0644\u064a \u0627\u0644\u0630\u064a \u0627\u0633\u062a\u0647\u062f\u0641 \u0645\u0643\u062a\u0628 \u0648\u0643\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0627\u0636\u0648\u0644 \u0644\u0644\u0623\u0646\u0628\u0627\u0621 \u0641\u064a \u063a\u0632\u0629.\n\n\u0648\u0631\u063a\u0645 \u0643\u0627\u0641\u0629 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0627\u0639\u062a\u062f\u0627\u0621\u0627\u062a \u0633\u062a\u0648\u0627\u0635\u0644 \u062a\u0631\u0643\u064a\u0627 \u0648\u2026 We strongly condemn Israel\u2019s attack against Anadolu Agency\u2019s office in Gaza.\n\nTurkey and Anadolu Agency will continue to tell the world about Israeli terrorism and atrocities in Gaza and other parts of Palestine despite such attacks. \u0130srail'in Anadolu Ajans\u0131'n\u0131n Gazze ofisine y\u00f6nelik ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fi sald\u0131r\u0131y\u0131 \u015fiddetle k\u0131n\u0131yoruz. \n\nT\u00fcrkiye ve Anadolu Ajans\u0131, t\u00fcm bu sald\u0131r\u0131lara ra\u011fmen Gazze ve Filistin'in di\u011fer b\u00f6lgelerindeki \u0130srail ter\u00f6r\u00fcn\u00fc ve zulm\u00fcn\u00fc d\u00fcnyaya hayk\u0131rmaya devam edecektir. Biz milli iradenin gasp edilmesine engel olman\u0131n, milletin emanetine sahip \u00e7\u0131kman\u0131n \u00e7abas\u0131 i\u00e7erisindeyiz.\n\n\nMilletin iradesine olan sayg\u0131m\u0131z sebebiyle se\u00e7im s\u00fcre\u00e7lerini yak\u0131ndan takip ediyor, sand\u0131ktan \u00e7\u0131kan her oyun yerini bulmas\u0131 i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015f\u0131yoruz. https://t.co/qbq1GalIjB M\u00dcS\u0130AD 25. Ola\u011fan Genel Kurulu  https://t.co/SEgH64SLSB RT @tcbestepe: Badavut b\u00f6lgemizin biyolojik \u00e7e\u015fitlili\u011fini, jeolojik ve peyzaj de\u011ferini ya\u015fatmak ad\u0131na al\u0131nan bu koruma karar\u0131yla, ilgili ku\u2026 RT @tcbestepe: Bal\u0131kesir\u2019in Ayval\u0131k il\u00e7esinde bulunan, \u00fclkemizin en nadide g\u00fczelliklerinden Badavut b\u00f6lgesi, Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Say\u0131n @RTErdo\u2026 Yapay zekan\u0131n her alanda varl\u0131\u011f\u0131n\u0131 ve etkinli\u011fini hissettirdi\u011fi bir d\u00f6nemde, konvansiyonel y\u00f6ntemlerle rekabette \u00f6ne \u00e7\u0131kamay\u0131z. \n\nBu y\u00fczden inovasyona \u00f6nem veriyor, dijital d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcme kritik bir politika olarak sahip \u00e7\u0131k\u0131yoruz. https://t.co/3M9k2yrofJ T\u00fcrkiye\u2019yi 2023 hedeflerine ula\u015ft\u0131rana kadar bize durmak, dinlenmek yoktur. https://t.co/2eoWdez8Bp Bug\u00fcn T\u00fcrkiye\u2019nin en b\u00fcy\u00fck camisi olan B\u00fcy\u00fck \u00c7aml\u0131ca Camii\u2019ni, bir \u201cCamii Kebir\u201d olarak \u0130stanbul\u2019umuza kazand\u0131rman\u0131n huzuru i\u00e7erisindeyiz.\n\nFatih gibi, Sinan gibi, bu \u015fehre hizmet etmi\u015f nice isimsiz kahramanlar gibi, \u0130stanbul\u2019un g\u00fczelli\u011fine g\u00fczellik katmaya devam edece\u011fiz. https://t.co/ZTv3B4umoB RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan: \u201cD\u0131\u015f ticaret a\u00e7\u0131\u011f\u0131m\u0131z y\u00fczde 57,8 azalarak 2 milyar 831 milyon dolar olarak ger\u00e7ekle\u015fti. \n\n\u0130hracat\u0131\u2026 RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan: \u201cGe\u00e7ti\u011fimiz ay itibariyle ihracat\u0131m\u0131z, bir \u00f6nceki y\u0131l\u0131n ayn\u0131 ay\u0131na g\u00f6re y\u00fczde 5,4 artarak 15 milya\u2026 T\u00fcrkiye \u0130novasyon Haftas\u0131 \u0130novalig \u00d6d\u00fcl T\u00f6reni https://t.co/BzxAtXq7Nv Opening Ceremony of Istanbul Camlica Mosque #IstanbulCamlicaMosque https://t.co/DJNfkXSV8S B\u00fcy\u00fck \u00c7aml\u0131ca Camii A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni #IstanbulCamlicaMosque https://t.co/K8qIsBJBNT RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan, Bosna-Hersek Devlet Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Konseyi Ba\u015fkan\u0131 Dodik ile ortak bas\u0131n toplant\u0131s\u0131nda konu\u015fuyor https\u2026 Aileye sahip \u00e7\u0131kmak, en ba\u015fta anne ve babalar olarak bizlerin g\u00f6revidir. https://t.co/ifMsfgGhFr \u00dclkemizin son d\u00f6nemde ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 kritik s\u00fcre\u00e7te milletimizin hep yan\u0131m\u0131zda yer al\u0131yor olmas\u0131, bizim en b\u00fcy\u00fck g\u00fcven ve g\u00fc\u00e7 kayna\u011f\u0131m\u0131zd\u0131r. https://t.co/2cOh0wuKyk 7.Aile \u015euras\u0131. https://t.co/QNKvD3j6O6 TOBB 75. Genel Kurulu https://t.co/0q7OmNynkz THY Avrupa Ligi'nde d\u00f6rtl\u00fc finale y\u00fckselerek t\u00fcm T\u00fcrkiye'yi gururland\u0131ran @FBBasketbol ve @AnadoluEfesSK tak\u0131mlar\u0131m\u0131z\u0131 y\u00fcrekten tebrik ediyor, d\u00f6rtl\u00fc finalde iki tak\u0131m\u0131m\u0131za da ba\u015far\u0131lar diliyorum.\n\nD\u00f6rtl\u00fc final ilk ma\u00e7\u0131nda iyi olan kazans\u0131n! \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\udfc0 1 May\u0131s Emek ve Dayan\u0131\u015fma G\u00fcn\u00fc Yeme\u011fi vesilesiyle emek\u00e7i karde\u015flerimizle birlikteyiz.  https://t.co/C8rGr3L7ZL Emek ve al\u0131n teriyle \u00fclkemizin b\u00fcy\u00fcmesi ve kalk\u0131nmas\u0131nda \u00f6nemli rol oynayan i\u015f\u00e7i ve emek\u00e7i karde\u015flerimizin #1May\u0131s Emek ve Dayan\u0131\u015fma G\u00fcn\u00fc\u2019n\u00fc tebrik ediyorum. Darbelerle m\u00fccadele etmi\u015f, darbelerin yaratt\u0131\u011f\u0131 olumsuz sonu\u00e7lar\u0131 ya\u015fam\u0131\u015f bir \u00fclke olarak, Venezuela'daki darbe giri\u015fimini k\u0131n\u0131yoruz. T\u00fcm d\u00fcnya Venezuela'da halk\u0131n demokratik tercihlerine sayg\u0131 duymak zorundad\u0131r. Halk\u0131n egemen oldu\u011fu, Ba\u015fkan\u0131n\u0131n se\u00e7imle i\u015f ba\u015f\u0131na geldi\u011fi Venezuela'ya postmodern bir koloni valisi atama gayreti i\u00e7inde olanlar bilmelidir ki, bir \u00fclkenin nas\u0131l y\u00f6netilece\u011fi ancak demokratik se\u00e7imlerle belirlenebilir. \n\nDemokrasilerde sand\u0131k esast\u0131r. T\u00fcrkiye, siyasi, diplomatik ve ekonomik alanda oldu\u011fu gibi, savunma alan\u0131nda da hi\u00e7bir dayatmay\u0131 kabul etmemi\u015ftir, etmeyecektir. https://t.co/kV2Xu7DktZ 4.Ticaret M\u00fc\u015favirleri Konferans\u0131. https://t.co/GujvCor82p RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan, IDEF\u201919 Uluslararas\u0131 Savunma Sanayi Fuar\u0131\u2019n\u0131n a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131nda konu\u015fuyor https://t.co/0ZjX2hKIJP Ecdad\u0131m\u0131z\u0131n yazm\u0131\u015f oldu\u011fu e\u015fsiz destanlardan birinin, #Kut\u00fclAmare Zaferi'nin 103. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde, kahraman \u015fehit ve gazilerimizi rahmetle an\u0131yoruz. https://t.co/bkdjx1AgxM RT @trpresidency: President @RTErdogan had a telephone conversation with President @RealDonaldTrump of the U.S. https://t.co/TaZTKVKTTB RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan, ABD Ba\u015fkan\u0131 @RealDonaldTrump ile telefon g\u00f6r\u00fc\u015fmesi ger\u00e7ekle\u015ftirdi. https://t.co/Ae9TCGijw6 Milletin murakabesinden ge\u00e7emeyen, bizim takdirimize de mazhar olamayaca\u011f\u0131n\u0131 bilmelidir. https://t.co/TNGNBJ5VPp AK Parti 28. \u0130sti\u015fare ve De\u011ferlendirme Toplant\u0131s\u0131 Kapan\u0131\u015f\u0131  https://t.co/gVuEuVe9wu AK Parti\u2019nin sahibi millettir. Tek vazifemiz millete hizmet etmektir. Hesap verece\u011fimiz yer de yine milletin vicdan\u0131d\u0131r. https://t.co/VJ1RMLLwKz Zihnini ve g\u00f6nl\u00fcn\u00fc ter\u00f6r \u00f6rg\u00fctlerinin, d\u0131\u015f g\u00fc\u00e7lerin emrine vermemi\u015f herkesi T\u00fcrkiye ortak paydas\u0131nda bulu\u015fmaya davet ediyoruz. Bizim nazar\u0131m\u0131zda \u201cTek Millet, Tek Bayrak, Tek Vatan, Tek Devlet\u201d ilkesine inanan herkes T\u00fcrkiye ortak paydas\u0131nda zaten bulu\u015fmu\u015f demektir.\n\nCumhur \u0130ttifak\u0131 da i\u015fte bu ortak paydan\u0131n lokomotifidir, itici g\u00fcc\u00fcd\u00fcr, en b\u00fcy\u00fck temsilcisidir. Ne zaman birli\u011fimizi muhafaza edip karde\u015fli\u011fimizi b\u00fcy\u00fctm\u00fc\u015fsek, o zaman b\u00fcy\u00fck devlet olduk. Ne zaman i\u00e7imize kapanm\u0131\u015f, birbirimizle kavga etmi\u015fsek de, i\u015fte o zaman kaybettik.\n\nG\u00fcn 82 milyon olarak bir olma, iri olma, diri olma, karde\u015f olma, hep birlikte T\u00fcrkiye olma g\u00fcn\u00fcd\u00fcr. \u0130craat d\u00f6neminde t\u00fcm enerji ve vakit \u00fclkenin meselelerinin \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fcne, millete hizmet yoluna hasredilir. Biz \u201ck\u0131zg\u0131n demiri so\u011futal\u0131m\u201d \u00e7a\u011fr\u0131m\u0131zla i\u015fte bu ince noktaya dikkat \u00e7ektik. Ter\u00f6r, g\u00fcvenlik ve ekonomi ba\u015fta olmak \u00fczere T\u00fcrkiye\u2019nin bekas\u0131na y\u00f6nelik tehditleri 82 milyon olarak hep beraber g\u00f6\u011f\u00fcslememiz gerekiyor. \u00d6n\u00fcm\u00fczde 4 bu\u00e7uk y\u0131ll\u0131k bir icraat d\u00f6nemi bulunmaktad\u0131r. Milletimiz 31 Mart se\u00e7imlerinde bize, \u201c\u00e7al\u0131\u015f\u0131n, bekam\u0131za, istiklal ve istikbalimize sahip \u00e7\u0131k\u0131n, projelerinizi hayata ge\u00e7irin, hedeflerinizden kopmay\u0131n\u201d mesaj\u0131 vermi\u015ftir. https://t.co/VBlhtqxTzj Kim ne derse desin, bizim i\u00e7in as\u0131l \u00f6nemli olan \u00fclkemizin ve milletimizin istiklali ve istikbalidir. https://t.co/EXzsKndU9n RT @RTErdogan: AK Parti 28. \u0130sti\u015fare ve De\u011ferlendirme Toplant\u0131s\u0131 #G\u00f6n\u00fclBelediyecili\u011fiKamp\u0131 https://t.co/Wi46FzSXvC AK Parti 28. \u0130sti\u015fare ve De\u011ferlendirme Toplant\u0131s\u0131 #G\u00f6n\u00fclBelediyecili\u011fiKamp\u0131 https://t.co/Wi46FzSXvC RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan, Anzak G\u00fcn\u00fc m\u00fcnasebetiyle bir mesaj yay\u0131mlad\u0131: \n\n\u201cOrtak ac\u0131lar\u0131, yeni d\u00fc\u015fmanl\u0131klar \u00fcretme de\u011fil; do\u2026 RT @trpresidency: President Erdo\u011fan sent a letter to General Vicar of the Armenian Patriarch of Turkey, Reverend Aram Ate\u015fyan.\n\nhttps://t.c\u2026 RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan, T\u00fcrkiye Ermenileri Patrik Genel Vekili Aram Ate\u015fyan\u2019a bir mektup g\u00f6nderdi: \n\n\u201cTarih boyunca ac\u0131da\u2026 RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan, Ar\u015fivlerimizin Geli\u015fimi, Vizyonu ve Tarih Ara\u015ft\u0131rmalar\u0131na Katk\u0131s\u0131 Sempozyumu'nda konu\u015fuyor https:/\u2026 \u00c7ocuklar\u0131m\u0131zla 23 Nisan d\u00fcetimiz... \ud83d\ude0a\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 https://t.co/Inb7GwASXF Ailenizle, \u00f6\u011fretmenlerinizle, arkada\u015flar\u0131n\u0131zla birlikte sizlere nice g\u00fczel bayramlar diliyorum.\n\n23 Nisan Ulusal Egemenlik ve \u00c7ocuk Bayram\u0131 kutlu olsun. Okul d\u0131\u015f\u0131nda aile b\u00fcy\u00fcklerinizden ba\u015flayarak her alanda \u00f6\u011fretmenlerinizin oldu\u011funu, onlardan \u00f6\u011frenebilece\u011finiz pek \u00e7ok \u015fey oldu\u011funu l\u00fctfen akl\u0131n\u0131zdan \u00e7\u0131karmay\u0131n.\n\nHayatta \u00f6\u011fretmenlerinizi \u00e7o\u011faltmay\u0131, m\u00fcmk\u00fcn oldu\u011fu kadar \u00f6\u011frenme kaynaklar\u0131n\u0131z\u0131 \u00e7e\u015fitlendirmeyi l\u00fctfen ihmal etmeyin. Bu ara\u00e7lar\u0131n sizi hayattan, topraktan, akranlar\u0131n\u0131zdan, her gece g\u00f6ky\u00fcz\u00fcn\u00fc s\u00fcsleyen y\u0131ld\u0131zlar\u0131n par\u0131lt\u0131s\u0131n\u0131 seyretmekten al\u0131koymas\u0131na m\u00fcsaade etmeyin. Modern teknolojinin, bilgisayar\u0131n, tabletlerin, internetin, ak\u0131ll\u0131 telefonlar\u0131n, sanal oyunlar\u0131n sizi esir almas\u0131na izin vermeyin. Rengi, dili, k\u00f6keni, milliyeti ne olursa olsun, d\u00fcnyan\u0131n t\u00fcm \u00e7ocuklar\u0131na kar\u015f\u0131 sevgiyle, sayg\u0131yla yakla\u015f\u0131n. B\u00fcy\u00fcrken, gen\u00e7li\u011fe do\u011fru ad\u0131m atarken karde\u015fli\u011finizi, sevginizi, d\u00fcnyay\u0131 de\u011fi\u015ftirebilece\u011finize olan inanc\u0131n\u0131z\u0131 asla terk etmeyin. \u0130\u015fte o zaman, geriye kalan eksiklikleri giderecek, sizlerden sonra gelecek nesiller i\u00e7in daha adaletli, daha g\u00fczel bir d\u00fcnya kuracaks\u0131n\u0131z. Sevgili \u00e7ocuklar,\n\u0130n\u015fallah, sizler, yar\u0131n, birer sanat\u00e7\u0131, politikac\u0131, bilim adam\u0131, \u00f6\u011fretmen, m\u00fchendis, hukuk\u00e7u, i\u015fadam\u0131 veya ba\u015fka konumlarda olacaks\u0131n\u0131z. RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan, TRT 23 Nisan Gala Program\u0131'nda konu\u015fuyor https://t.co/R6ck8yJ4ad RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, 23 Nisan \u00c7ocuklar\u0131n\u0131 Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 K\u00fclliyesinde kabul ediyor https://t.co/fRtxgfsJlf T\u00fcrkiye B\u00fcy\u00fck Millet Meclisi\u2019mizin 99. kurulu\u015f y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc, T\u00fcrkiye\u2019nin ve d\u00fcnyan\u0131n t\u00fcm \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n #23Nisan Ulusal Egemenlik ve \u00c7ocuk Bayram\u0131n\u0131 en samimi duygular\u0131mla kutluyorum.\n\nhttps://t.co/kuWJwfHcz7 https://t.co/OFaixWqjS9 Olay t\u00fcm boyutlar\u0131yla soru\u015fturulmaktad\u0131r. \u015eiddeti asla tasvip edemeyiz. \u015eiddetin ve ter\u00f6r\u00fcn her t\u00fcr\u00fcne kar\u015f\u0131y\u0131z. \n\nKimsenin T\u00fcrkiye\u2019nin huzur iklimine zarar vermesine m\u00fcsaade etmeyiz. Ne yaz\u0131k ki d\u00fcn \u00c7ubuk\u2019ta bir \u015fehidimizin cenaze t\u00f6reninde istenmeyen bir olay meydana gelmi\u015f, CHP Genel Ba\u015fkan\u0131 Kemal K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu\u2019na y\u00f6nelik protestolar \u015fiddet eylemine d\u00f6n\u00fc\u015fm\u00fc\u015ft\u00fcr. D\u00fcn d\u00f6rt \u015fehidimizi topra\u011fa verdik. Allah \u015fehitlerimize gani gani rahmet eylesin. Bu vatan onlar\u0131n bize b\u0131rakt\u0131\u011f\u0131 kutsal bir emanettir. I wish peace for all Christians, our Christian citizens in particular, and wholeheartedly greet them on the occasion of Easter. https://t.co/ncve4qq8xv Paskalya yortusu vesilesiyle, Hristiyan vatanda\u015flar\u0131m\u0131z ba\u015fta olmak \u00fczere t\u00fcm Hristiyanlara esenlik dileklerimi sunuyor, kendilerini en kalbi duygular\u0131mla selaml\u0131yorum. https://t.co/mxo7aYClkl I condemn in the strongest terms possible the Easter terror attacks in #SriLanka. This is an assault on all of humanity.\n\nOn behalf of the Turkish people, I offer my condolences to the families of the victims and the people of #SriLanka, and wish a speedy recovery to the injured. Sri Lanka'da Paskalya Bayram\u0131'na denk getirilen ter\u00f6r sald\u0131r\u0131lar\u0131n\u0131 \u015fiddetle k\u0131n\u0131yorum. \n\nBu sald\u0131r\u0131 t\u00fcm insanl\u0131\u011fa kar\u015f\u0131 yap\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r. \n\nSald\u0131r\u0131da hayat\u0131n\u0131 kaybedenlerin yak\u0131nlar\u0131na ve t\u00fcm #SriLanka halk\u0131na \u015fahs\u0131m ve Milletim ad\u0131na ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131, yaralananlara acil \u015fifalar diliyorum. RT @tcbestepe: Gazi Mustafa Kemal Atat\u00fcrk\u2019\u00fcn 19 May\u0131s 1919\u2019da Samsun\u2019a ayak basmas\u0131yla ba\u015flayan \u0130stiklal M\u00fccadelemizin 100. y\u0131l\u0131na \u00f6zel haz\u2026 RT @iletisim: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RTErdogan, Musevi vatanda\u015flar\u0131n Hamursuz Bayram\u0131'n\u0131\u00a0kutlad\u0131.\n\n\"Bar\u0131\u015f i\u00e7inde birlikte ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m\u0131z Musevi vat\u2026 Ramazan-\u0131 \u015eerif'in m\u00fcjdecisi, Allah'\u0131n rahmetinin yeri ve g\u00f6\u011f\u00fc kaplad\u0131\u011f\u0131 Berat Gecesinin; Milletimiz, \u0130slam alemi ve t\u00fcm insanl\u0131k i\u00e7in kurtulu\u015fa ve hay\u0131rlara vesile olmas\u0131n\u0131 temenni ediyorum. \n\nGecemiz m\u00fcbarek olsun. https://t.co/KK1yhvNbK4 2023 T\u00fcrkiye\u2019sini in\u015fa edecek olan yine milletimizin bizatihi kendisidir. \n\n\u00dclkemizin bekas\u0131n\u0131 ilgilendiren meselelerde, siyasi g\u00f6r\u00fc\u015f ayr\u0131l\u0131klar\u0131m\u0131z\u0131 bir tarafa koyarak, 82 milyon hep birlikte T\u00dcRK\u0130YE \u0130TT\u0130FAKI olarak hareket etmeliyiz. G\u00fcc\u00fcm\u00fcz\u00fc Milletten alarak, daima ortak akla, ortak vicdana, milletimizi bir araya getiren ortak de\u011ferlere vurgu yapacak; kimseyi d\u0131\u015flamadan, \u00f6tekile\u015ftirmeden siyaset yelpazesindeki herkesle  T\u00dcRK\u0130YE ORTAK PAYDASINDA bulu\u015fman\u0131n m\u00fccadelesini verece\u011fiz. Ter\u00f6rle m\u00fccadelemizi kararl\u0131l\u0131kla s\u00fcrd\u00fcr\u00fcrken, in\u015fallah \u00fclkemizin ihtiyac\u0131 olan yap\u0131sal reformlar\u0131 da hayata ge\u00e7irmeye devam edece\u011fiz. D\u00f6nem, musafahala\u015fma, kucakla\u015fma, birlik ve beraberli\u011fimizi per\u00e7inleme d\u00f6nemidir. \n\nGayemiz, milletimizin refah\u0131n\u0131 art\u0131rmak, g\u00fcvenlik ve \u00f6zg\u00fcrl\u00fck dengesini koruyarak devletimizin bekas\u0131na y\u00f6nelik tehditleri bertaraf ederek, T\u00fcrkiye\u2019yi 2023 hedeflerine ula\u015ft\u0131rmakt\u0131r. \u00dclkemizin \u00f6n\u00fcnde 4,5 y\u0131ll\u0131k kesintisiz bir icraat d\u00f6nemi bulunuyor. \n\nSe\u00e7im tart\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 geride b\u0131rakarak, ekonomi ve g\u00fcvenlik ba\u015fta olmak \u00fczere as\u0131l g\u00fcndemimize odaklanmam\u0131z \u015fartt\u0131r. Memur-Sen Genel Merkez Yeni Hizmet Binas\u0131 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131 https://t.co/S5U4Xc8duN Vefat\u0131n\u0131n 26. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde, 8. Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Merhum Turgut \u00d6zal'\u0131 rahmet ve sayg\u0131yla an\u0131yoruz.\n\nAziz milletimizin g\u00f6nl\u00fcnde m\u00fcstesna bir yer edinen #Turgut\u00d6zal, her zaman de\u011ferli hizmetleriyle an\u0131lacak, hay\u0131rla yad edilecektir. https://t.co/p9Ryb0HJdn T\u00fcrk futbolunun centilmen \u015fahsiyeti, @Besiktas'\u0131n efsane futbolcusu \"Baba\" Hakk\u0131 Yeten'i vefat\u0131n\u0131n 30. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yorum. https://t.co/M7L4WAcNtS Belarus Cumhurba\u015fkan\u0131 Aleksandr Lukashenko ile anla\u015fmalar\u0131n imza t\u00f6reni ve ortak bas\u0131n toplant\u0131s\u0131 https://t.co/OzI0hDdXko L\u2019incendie effrayant qui a ravag\u00e9 la cath\u00e9drale Notre-Dame, l\u2019un des symboles de Paris et patrimoine commun de l\u2019humanit\u00e9, nous a aussi profond\u00e9ment boulevers\u00e9.\n\nEn mon nom et au nom de mon peuple, je transmets au peuple fran\u00e7ais mes v\u0153ux de r\u00e9tablissement. \u00d6nder \u0130mam Hatipliler Derne\u011fi Genel Kurulu'nday\u0131z.  https://t.co/M34DSGHazu T\u00fcrk sporunun ve Fenerbah\u00e7e'nin efsane ismi Can Bartu\u2019nun vefat\u0131n\u0131 \u00fcz\u00fcnt\u00fcyle \u00f6\u011frendim. \n\n#CanBartu'ya Allah\u2019tan rahmet; ailesine, sevenlerine, @Fenerbahce ve spor camiam\u0131za ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. RT @fahrettinaltun: Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 @iletisim Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 olarak ilk uluslararas\u0131 \u00f6d\u00fcl\u00fcm\u00fcz\u00fc ald\u0131k. \nBirle\u015fmi\u015f Milletler Uluslararas\u0131 Teleko\u2026 B\u00f6lgemizde son d\u00f6nemde ya\u015fanan hadiseler bize, milletin birlik ve beraberli\u011fi ile devletin g\u00fcc\u00fcn\u00fcn ne kadar \u00f6nemli oldu\u011funu tekrar tekrar hat\u0131rlatm\u0131\u015ft\u0131r. https://t.co/CaLwBiT1Yj Emniyet Te\u015fkilat\u0131m\u0131z\u0131n 174. Kurulu\u015f Y\u0131l D\u00f6n\u00fcm\u00fc vesilesiyle G\u00f6lba\u015f\u0131 \u00d6zel Harekat Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Yeni Binas\u0131 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni'ndeyiz. https://t.co/C1D5nupvfZ RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Bolivya Devlet Ba\u015fkan\u0131 Morales ile ortak bas\u0131n toplant\u0131s\u0131nda konu\u015fuyor https://t.co/4HMg3YkzEh Rusya Devlet Ba\u015fkan\u0131 Say\u0131n Putin ile ortak bas\u0131n toplant\u0131s\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz.  https://t.co/qjBEMO3BkR Rusya'da i\u015f d\u00fcnyas\u0131 temsilcileri toplant\u0131s\u0131nday\u0131z.  https://t.co/Z9nCDfWjql T\u00fcrk Polis Te\u015fkilat\u0131\u2019m\u0131z\u0131n 174. kurulu\u015f y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc ve Polis Haftas\u0131'n\u0131 tebrik ediyorum. Bu vesile ile \u015fehit olan t\u00fcm kahraman polislerimize Allah'tan rahmet diliyor, gazilerimize \u015f\u00fckranlar\u0131m\u0131 ifade ediyorum. https://t.co/hyM04Qh8An Moskova'da 8. \u00dcst D\u00fczey \u0130\u015fbirli\u011fi Konseyi Toplant\u0131s\u0131'nday\u0131z.  https://t.co/W4JT1Mqqnd Adalet sistemimizin temel unsuru ve hak aray\u0131\u015f\u0131m\u0131z\u0131n en \u00f6nemli vesilesi olan t\u00fcm avukatlar\u0131m\u0131z\u0131n 5 Nisan Avukatlar G\u00fcn\u00fc'n\u00fc tebrik ediyorum. Milliyet\u00e7i Hareket Partisi Kurucu Genel Ba\u015fkan\u0131 merhum Alparslan T\u00fcrke\u015f'i, vefat\u0131n\u0131n 22. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde sayg\u0131yla ve rahmetle yad ediyorum. \u0130slam \u00c2leminin ve milletimizin Mira\u00e7 gecesini tebrik ediyorum. Bu m\u00fcbarek gecenin t\u00fcm insanl\u0131\u011fa hay\u0131rlar getirmesini Rabbimden niyaz ediyorum. https://t.co/8KtkewiANQ \u00dclkemizin t\u00fcm b\u00fcy\u00fck\u015fehirlerinde, illerinde, il\u00e7elerinde, beldelerinde se\u00e7menlerinin tevecc\u00fch\u00fcyle g\u00f6reve gelen t\u00fcm belediye ba\u015fkanlar\u0131na, belediye meclis \u00fcyelerine, il genel meclis \u00fcyelerine \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131nda ba\u015far\u0131lar diliyorum. AK Parti olarak, 3 Kas\u0131m 2002 se\u00e7imlerinden bug\u00fcne kadar girdi\u011fimiz t\u00fcm milletvekili, cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131, mahalli idareler se\u00e7imlerinden ve halk oylamalar\u0131ndan bizi hep birinci olarak \u00e7\u0131kartan milletimin her bir ferdine \u015f\u00fckranlar\u0131m\u0131 sunuyorum. RT @RT_Erdogan: Balkonday\u0131z. https://t.co/gc4CVPTrGI Balkonday\u0131z. https://t.co/gc4CVPTrGI RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, \u0130stanbul'da konu\u015fuyor https://t.co/6ihmExGsH1 Aziz Milletim, de\u011ferli dava arkada\u015flar\u0131m; \n\nSe\u00e7im g\u00fcn\u00fc sand\u0131klar kurulup oy kullanma i\u015flemi tamamlan\u0131ncaya, tutanaklar YSK\u2019ya teslim edilinceye kadar, t\u00fcm g\u00fcn ve gece boyunca sizleri sand\u0131klar\u0131n ba\u015f\u0131nda olmaya davet ediyorum. RT @mehmetozhaseki: \u015eimdi s\u00f6z sizde, m\u00fch\u00fcr sizde. Yeni ve umut dolu bir Ankara'da bulu\u015fmak duas\u0131 ve temennisiyle... #Ankaran\u0131nKarar\u0131 https:\u2026 Ba\u011fc\u0131lar'day\u0131z. https://t.co/S9mhbEaxUM \u0130yi ki vars\u0131n Yusuf! https://t.co/wmxUVasiie Bah\u00e7elievler'deyiz. https://t.co/2dE7iR3Z3C G\u00fcng\u00f6ren'deyiz. https://t.co/8ykyryuBoe Sultangazi'deyiz. https://t.co/qdX54EAQsy Bayrampa\u015fa'day\u0131z. https://t.co/NZZcJd1457 Ka\u011f\u0131thane'deyiz. https://t.co/EVvhBOfEC4 RT @Akparti: Bug\u00fcn ayd\u0131nl\u0131k T\u00fcrkiye i\u00e7in, \u00e7ocuklar\u0131m\u0131z i\u00e7in, gen\u00e7lerimiz i\u00e7in, gelece\u011fimiz i\u00e7in yeniden yollara d\u00fc\u015fme g\u00fcn\u00fcd\u00fcr. #BizimkisiBi\u2026 \u0130stanbul... https://t.co/Eln0GLi3bo Sar\u0131yer'deyiz.  https://t.co/u9DK8t3XxU Beykoz'day\u0131z.  https://t.co/J41dfCunzm \u00dcmraniye'deyiz. https://t.co/63qZRaqKV1 \u00c7ekmek\u00f6y'deyiz.  https://t.co/NDOeuYRLwp Sultanbeyli'deyiz. https://t.co/TA2r3Kf80a Maltepe'deyiz.  https://t.co/pAACHCRiZv Pendik\u2019teyiz.  https://t.co/VkGqk4dHZ1 Tuzla'day\u0131z.  https://t.co/lDAJqwPn2q RT @Akparti: Cumhuriyetimizin 100. y\u0131l\u0131 i\u00e7in, b\u00fcy\u00fck ve g\u00fc\u00e7l\u00fc T\u00fcrkiye i\u00e7in. \u015eehir \u015fehir, il\u00e7e il\u00e7e, belde belde ileri. T\u00fcrkiye i\u00e7in #\u0130leriDa\u2026 Milletimiz bize sahip \u00e7\u0131karsa, T\u00fcrkiye\u2019nin a\u015f\u0131lmayacak tek bir problemi olmaz.\n\nBen 31 Mart\u2019ta da milletimize g\u00fcveniyorum, milletimize inan\u0131yorum. https://t.co/moazIkPGeu \u00c7ubuk'tay\u0131z. https://t.co/GHmD8jsTPP Elmada\u011f'day\u0131z.  https://t.co/dz2qmC8Sjc Haymana\u2019day\u0131z.  https://t.co/NiHePWjmO0 Gen\u00e7lerle Atakule terastay\u0131z... https://t.co/UI0iYapBcS RT @RT_Erdogan: Atakule\u2019de gen\u00e7lerin sorular\u0131n\u0131 cevapl\u0131yoruz. https://t.co/xv9bH1kEeG Atakule\u2019de gen\u00e7lerin sorular\u0131n\u0131 cevapl\u0131yoruz. https://t.co/xv9bH1kEeG U\u015fak'tay\u0131z.  https://t.co/N6sMRSvIJC Yar\u0131n sadece sosyal medya hesaplar\u0131m\u0131zdan takip edilebilecek s\u00fcrpriz bir program\u0131m\u0131z olacak.\n\n28 Mart Per\u015fembe, saat 12\u2019de Twitter, Facebook ve Instagram'da bulu\u015fal\u0131m. D\u00fczce'deyiz. https://t.co/tRu0vacgMU D\u00fcnya Tiyatro G\u00fcn\u00fcm\u00fcz kutlu olsun. #SanatVarsaHayatVar https://t.co/BPM5pm3o00 RT @Akparti: #YazKocaSeyyah, sen ben de\u011fil biz diyenleri, anlat daha nice as\u0131rlara\u2026 T\u00fcrkiye i\u00e7in ileri, daha ileri. https://t.co/5stSmnVzwF Ad\u0131yaman'day\u0131z.  https://t.co/XODcZUMd8M Van'day\u0131z. https://t.co/hZOMGVTsCr \u0130nsan, hayal etti\u011fi m\u00fcddet\u00e7e insand\u0131r. \u00c7ocuklar, sizin de kitaplar\u0131n\u0131z ve bu \u00fclke i\u00e7in hayalleriniz olsun. K\u00fct\u00fcphaneler Haftam\u0131z kutlu olsun. #\u0130lkKitab\u0131m https://t.co/GamnLnuIqG Mu\u015f'tay\u0131z. https://t.co/1cXUEmAQog A\u011fr\u0131'day\u0131z. https://t.co/xOS3QiTrRy Bu \u015fehir, hizmetk\u00e2r\u0131 olmaktan \u015feref duydu\u011fumuz davam\u0131z, a\u015fk\u0131m\u0131z, sevdam\u0131z, hayalimiz, duam\u0131z, her \u015feyimizdir. https://t.co/mDRJdde2Vf Bizimkisi bir a\u015fk hikayesi... \n\n\u0130stanbul \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f https://t.co/8InbMFrioZ RT @RT_Erdogan: \u0130stanbul'day\u0131z. #\u0130stanbuldaCumhur\u0130ttifak\u0131  https://t.co/edexOCXI7q \u0130stanbul'day\u0131z. #\u0130stanbuldaCumhur\u0130ttifak\u0131  https://t.co/edexOCXI7q On behalf of me and the Turkish people, I congratulate the brotherly Pakistani people on the occasion of the Pakistan National Day. \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf0 https://t.co/Cmg3CeNySu Biz Ankara'y\u0131 bir ba\u015fka sevdik. Ankaral\u0131 karde\u015flerimizi Allah i\u00e7in sevdik. \n\nAnkara'ya olan sevdam\u0131z\u0131 da icraatlar\u0131m\u0131zla ispat ettik. T\u00fcrkiye'nin ba\u015fkentini hak etti\u011fi konuma getirmek i\u00e7in b\u00fcy\u00fck emek verdik. https://t.co/nlPK45mcsj RT @trtworld: What would your last words be? Daud Nabi's were 'hello brother' in New Zealand. Share his legacy now with your #HelloBrother\u2026 RT @Trabzonspor: Selam karde\u015fim \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n\n#HelloBrother\n\n@TRTWorldCitizen https://t.co/EeBxWpKY6F RT @CRizesporAS: \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7: #MerhabaKarde\u015fim, senin i\u00e7in ne anlam ifade ediyor?\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7: What does \u2018#HelloBrother\u2019 mean to you? \n\n\u2014\u2014 @trtworld taraf\u0131nd\u2026 RT @Galatasaray: What does #HelloBrother mean to you? https://t.co/HRGE2FSTjh RT @Fenerbahce: #HelloBrother https://t.co/QZilPJ7mOG RT @Besiktas: What does #HelloBrother mean to you?\nLet\u2019s share our stories using the hashtag #HelloBrother https://t.co/4dacLBvNVB RT @ibfk2014: \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 #HelloBrother bizim i\u00e7in ne anlama geliyor?\n\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7 What does #HelloBrother mean for us?\n\n#YeniZelanda \n#NewZealand \n@TRTWorld\u2026 RT @RT_Erdogan: Ankara'day\u0131z. #B\u00fcy\u00fckAnkaraBulu\u015fmas\u0131 https://t.co/1tUydNWawc Ankara'day\u0131z. #B\u00fcy\u00fckAnkaraBulu\u015fmas\u0131 https://t.co/1tUydNWawc Selam karde\u015fim...\n\n#HelloBrother https://t.co/6V0wGDsfWF Amasya'day\u0131z. https://t.co/J0fOsFBhsq Konya'day\u0131z. https://t.co/D6tLyDTG6F \u0130slam \u0130\u015fbirli\u011fi Te\u015fkilat\u0131 Acil \u0130cra Komitesi Toplant\u0131s\u0131'nday\u0131z. https://t.co/lX9uvh6SoF Cejna Newroz\u00ea ku mizginiya hatina bihar\u00ea dide me, ji bo me hem\u00fb cudahiyan ji hol\u00ea radike. Ez Cejna Newroz\u00ea ya ku t\u00ea wateya xwed\u00eederketina pa\u015feroj \u00fb p\u00ea\u015f\u00earoja me ya di nav yek\u00eet\u00ee \u00fb bihevreb\u00fbn\u00ea de p\u00eeroz dikim. https://t.co/MiNLbBEuNS Bahar\u0131n geli\u015fi ile simgelenen, bizler i\u00e7in t\u00fcm farkl\u0131l\u0131klar\u0131 a\u015farak, ge\u00e7mi\u015fe ve gelece\u011fe birlik ve beraberlik i\u00e7inde sahip \u00e7\u0131kmak anlam\u0131na gelen Nevruz G\u00fcn\u00fc\u2019n\u00fc kutluyorum. https://t.co/WFfEyPJSnh RT @EmineErdogan: Sevgili aileler, l\u00fctfen \u00e7ocuklar\u0131m\u0131z\u0131 engel, cinsiyet, \u0131rk gibi farkl\u0131l\u0131klara kar\u015f\u0131 n\u00f6tr yeti\u015ftirelim. Birbirimize bakt\u0131\u011f\u2026 K\u00fctahya'day\u0131z.  https://t.co/eg4oa4Ry7a Eski\u015fehir'deyiz. https://t.co/hWkgXZQIkh RT @trpresidency: President Erdo\u011fan pens an opinion for the Washington Post: \u201cThere is absolutely no difference between the murderer who ki\u2026 Ebru karde\u015fim, \n\n\u201cHi\u00e7 \u00fcz\u00fclme a\u011flama, sen g\u00fcl\u00fcmse daima...\u201d \ud83d\ude0a \n\nAnkara mitingimize bekliyorum. https://t.co/nbY3PD8Ado \u00dcsk\u00fcdar'day\u0131z.  https://t.co/KNvFEkyTMU Kocaeli'ndeyiz. https://t.co/KmVLsGob2L Allah\u2019\u0131n izniyle \u00fclkemizi, Gazi Mustafa Kemal\u2019in vasiyeti olan muas\u0131r medeniyet seviyesinin \u00fczerine \u00e7\u0131karmakta kararl\u0131y\u0131z. https://t.co/LasYjOKg97 Sakarya'day\u0131z. https://t.co/sUNmGpvvUd Ere\u011fli'deyiz. https://t.co/nXbdFcfyAv RT @Akparti: \u00c7anakkale \u015fehitlerimizi sayg\u0131 ve minnetle an\u0131yoruz. #\u00c7anakkaleGe\u00e7ilmez https://t.co/dsDh1BTLpq 40 y\u0131ld\u0131r \u201cA\u015eKINAN \u00c7ALI\u015eAN YORULMAZ\u201d diyerek \u00fclkemize, milletimize hizmet etmek i\u00e7in gecemizi g\u00fcnd\u00fcz\u00fcm\u00fcze kat\u0131yoruz.\n\n\u00c7\u0131karlar\u0131na tapanlar, menfaatlerine kul-k\u00f6le olanlar, 3-5 oy i\u00e7in b\u00f6l\u00fcc\u00fclere ta\u015feronluk yapanlar, bizim m\u00fccadelemizi asla idrak edemez. https://t.co/94Rr5cVS0o RT @Akparti: Genel Ba\u015fkan\u0131m\u0131z ve Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan: \u0130stiklalimizin tapusu \u0130zmir. Milletimizin g\u00fcr sesi \u0130zmir. Denizi, da\u011f\u0131, bah\u00e7\u2026 Antalya'day\u0131z. \n\nhttps://t.co/dZKXLvpntG \u0130zmir\u2019deyiz. #Cumhurun\u0130ttifak\u0131\n\nhttps://t.co/pOodk82GKB 31 y\u0131l \u00f6nce Halep\u00e7e'de binlerce sivilin kimyasal sald\u0131r\u0131 sonucu hayat\u0131n\u0131 kaybetmesinin vicdanlarda a\u00e7t\u0131\u011f\u0131 yara bug\u00fcn de tazeli\u011fini korumaktad\u0131r. \n\n\u0130nsanl\u0131k tarihine kara bir leke olarak ge\u00e7en Halep\u00e7e katliam\u0131nda hayatlar\u0131n\u0131 kaybeden K\u00fcrt karde\u015flerimize Allah'tan rahmet diliyorum. Bizi hedef alan katillere, o katillerin s\u0131rt\u0131n\u0131 s\u0131vazlayan odaklara sesleniyorum: https://t.co/VpLRPtxIm7 RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Samsunlular Bulu\u015fmas\u0131'nda konu\u015fuyor\n\nhttps://t.co/rVwUPZavd1 Zeytinburnu'nday\u0131z. \n\nhttps://t.co/mOnwLtMdyF Zeytinburnu'nday\u0131z.  https://t.co/wZtuS6MgVv Gaziosmanpa\u015fa'day\u0131z. \n\nhttps://t.co/qDRr1aLPbj Gaziosmanpa\u015fa'day\u0131z. https://t.co/B0JSL44RMT Kuzey Marmara Otoyolu A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni'ndeyiz.\n\nhttps://t.co/msPfdZDf83 Kuzey Marmara Otoyolu A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni'ndeyiz. https://t.co/2vY7KeA5r5 Tekirda\u011f'day\u0131z. https://t.co/8WENhZd4SF Gaziantep'teyiz. https://t.co/yEbNzfShJo On behalf of my country, I offer my condolences to the Islamic world and the people of New Zealand, who have been targeted by this deplorable act - the latest example of rising racism and Islamophobia. Maalesef d\u00fcnyada y\u00fckselmekte olan \u0131rk\u00e7\u0131l\u0131k ve \u0130slam kar\u015f\u0131tl\u0131\u011f\u0131n\u0131n yeni bir \u00f6rne\u011fi olarak ya\u015fanan bu ac\u0131 hadiseden dolay\u0131 \u0130slam d\u00fcnyas\u0131na ve Yeni Zelanda halk\u0131na \u00fclkem ve \u015fahs\u0131m ad\u0131na ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. I strongly condemn the terror attack against the Al Noor Mosque in #NewZealand and Muslim worshippers. May Allah have mercy on the victims and grant a speedy recovery to the wounded. Yeni Zelanda'da Nur Camii'ne ve orada ibadet etmekte olan M\u00fcsl\u00fcmanlara yap\u0131lan ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131n\u0131 \u015fiddetle k\u0131n\u0131yor, faillerini lanetliyorum. \n\nSald\u0131r\u0131da hayat\u0131n\u0131 kaybeden karde\u015flerimize Allah'tan rahmet, yaral\u0131lara acil \u015fifalar diliyorum. Berk Can karde\u015fim, \"A\u015fk\u0131nan \u00e7al\u0131\u015fan yorulmaz.\" \n\nMilletimizle kucakla\u015fmak bize yorgunluk de\u011fil, ancak mutluluk getirir. Bir g\u00fcn in\u015fallah bir miting temposu i\u00e7erisinde g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcr\u00fcz. \ud83d\ude42\ud83d\udc4b https://t.co/8vlK8AeaLX RT @Akparti: Memleket i\u00e7in g\u00f6rev yapan t\u00fcm sa\u011fl\u0131k \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131m\u0131za ve bu topraklara g\u00f6n\u00fcl veren bu vatan i\u00e7in can\u0131ndan vazge\u00e7en kahraman \u015feh\u2026 T\u0131p camiam\u0131z\u0131n #14MartT\u0131pBayram\u0131'n\u0131 tebrik ediyorum. https://t.co/0YOdgUnHOT Yenimahalle'deyiz. https://t.co/KXcH2tcmAm Bilkent \u015eehir Hastanesi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni'ndeyiz. https://t.co/nIOStJ5nub 25 y\u0131l \u00f6nce \u0130stanbullular\u0131n her t\u00fcrl\u00fc sorununa en h\u0131zl\u0131 \u015fekilde \u00e7\u00f6z\u00fcm \u00fcretebilmek i\u00e7in temellerini att\u0131\u011f\u0131m\u0131z ve bug\u00fcn milletimize hizmetin, g\u00f6n\u00fcl belediyecili\u011finin en iyi \u00f6rneklerinden biri olan \u0130BB Beyaz Masa'n\u0131n kurulu\u015f y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc tebrik ediyorum. https://t.co/CKJbvIpkPj Muhalefet ne kadar \u00f6nemsizle\u015ftirmeye \u00e7al\u0131\u015fsa da, 31 Mart \u00fclkemizin en \u00f6nemli se\u00e7imlerinden biridir. https://t.co/c8in9iL7pO Sevgili Furkan, \u0130stiklal Mar\u015f\u0131m\u0131z\u0131n derin anlam\u0131n\u0131 idrak ederek birbirinden de\u011ferli c\u00fcmlelerle ifade eden g\u00fczel gen\u00e7 karde\u015flerimi ve seni g\u00f6zlerinizden \u00f6p\u00fcyorum. \u0130nan\u0131yorum ki T\u00fcrkiye, sizin gibi gen\u00e7lerle birlikte in\u015fallah t\u00fcm hedeflerine ula\u015facak. https://t.co/0Gpfy4MCXt RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Sivasl\u0131lar Bulu\u015fmas\u0131'nda konu\u015fuyor https://t.co/x4OEgUXuRT Belediyecilik vizyon i\u015fidir, proje i\u015fidir, g\u00f6n\u00fcl i\u015fidir.\n\nBelediyecilik, birikim ile dinamizmi bir araya getirebilme becerisidir.\n\nBelediyecilik, tecr\u00fcbe ile heyecan\u0131 bulu\u015fturma sanat\u0131d\u0131r. https://t.co/aKDw7HGjrL B\u00fcy\u00fck\u00e7ekmece'deyiz.  https://t.co/ma2NlABwOp Beylikd\u00fcz\u00fc'ndeyiz. https://t.co/NdP0asDn1w Avc\u0131lar'day\u0131z. https://t.co/Sv83zrxW96 K\u00fc\u00e7\u00fck\u00e7ekmece'deyiz. https://t.co/q6vKXI9cwv \u0130stiklal Mar\u015f\u0131m\u0131z\u0131n kabul\u00fcn\u00fcn 98. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde, milli \u015fairimiz Mehmet Akif Ersoy ba\u015fta olmak \u00fczere, istiklal m\u00fccadelemizin t\u00fcm kahramanlar\u0131n\u0131 rahmet ve minnetle an\u0131yor, t\u00fcm vatanda\u015flar\u0131m\u0131 en kalbi duygular\u0131mla selaml\u0131yorum. \n\nhttps://t.co/oF2vMucYn6 https://t.co/rLzLYr3ttt RT @Akparti: El ele, g\u00f6n\u00fcl g\u00f6n\u00fcle #Y\u00fckselenT\u00fcrkiye https://t.co/IxufWtsexU Biz bu \u00fclkenin her k\u00f6\u015fesine, her insan\u0131na muhabbetle ba\u011fl\u0131y\u0131z. https://t.co/bB6skCEeKW Hakkari'deyiz. https://t.co/wpKN2ZJ6ba \u015e\u0131rnak'tay\u0131z. https://t.co/QFJPgIgRMH Tek Millet. \nTek Bayrak. \nTek Vatan.\nTek Devlet. https://t.co/4m074JkGMF Fatma han\u0131m, yavrumuzu g\u00f6zlerinden \u00f6p\u00fcyorum. Ama televizyona bu kadar yak\u0131n durmas\u0131n, bozulmas\u0131n o g\u00fczel g\u00f6zler. \ud83d\ude0a T\u00fcm \u0130zmirli karde\u015flerimle birlikte torununuzu da \u0130zmir mitingimize bekliyorum in\u015fallah. https://t.co/RtiPdHV7q2 \u0130skenderun'day\u0131z. \n\nhttps://t.co/uR9jcjHoSN Mersin'deyiz. https://t.co/MV1gDcpxwI https://t.co/iCu6GK5nmR Adana'day\u0131z. https://t.co/utNIGHMZao Diyarbak\u0131r'day\u0131z.\n\nhttps://t.co/v5NRvcZ4CI Elaz\u0131\u011f'day\u0131z. https://t.co/4cIeLTWb5E 8 Mart D\u00fcnya Kad\u0131nlar G\u00fcn\u00fc Bulu\u015fmas\u0131'nday\u0131z. https://t.co/3MRvshxEk0 #HistoricalPointZero G\u00f6beklitepe https://t.co/g9o2mMeddm G\u00f6beklitepe \u00d6ren Yeri Resmi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni'ndeyiz. https://t.co/tdJ52rBbfd \u053d\u0578\u0580 \u057e\u0577\u057f\u0578\u057e \u057f\u0565\u0572\u0565\u056f\u0561\u0581\u0561\u0575 \u0539\u0578\u0582\u0580\u0584\u056b\u0578\u0575 \u0570\u0561\u0575\u0578\u0581 \u057a\u0561\u057f\u0580\u056b\u0561\u0580\u0584 \u0545\u0561\u0580\u0563\u0565\u056c\u056b \u0544\u0565\u057d\u0580\u0578\u057a \u0544\u0578\u0582\u0569\u0561\u0586\u0565\u0561\u0576\u056b \u0574\u0561\u0570\u0568\u0589 \u0531\u0575\u057d \u056f\u0561\u057a\u0561\u056f\u0581\u0578\u0582\u0569\u0565\u0561\u0574\u0562 \u056f\u0568 \u0581\u0561\u0582\u0561\u056f\u0581\u056b\u0574 \u056b\u0580 \u0568\u0576\u057f\u0576\u056b\u0584\u056b\u0576, \u0570\u0561\u0580\u0561\u0566\u0561\u057f\u0576\u0565\u0580\u0578\u0582\u0576 \u0565\u0582 \u0574\u0565\u0580 \u0570\u0561\u0575 \u0584\u0561\u0572\u0561\u0584\u0561\u0581\u056b\u0576\u0565\u0580\u0578\u0582\u0576\u0589 T\u00fcrkiye Ermenileri Patri\u011fi Say\u0131n Mesrob Mutafyan beyefendinin vefat\u0131n\u0131 derin bir teess\u00fcrle \u00f6\u011frendim. Patrik Mutafyan'\u0131n ailesine, yak\u0131nlar\u0131na ve t\u00fcm Ermeni vatanda\u015flar\u0131m\u0131za taziyelerimi sunuyorum. RT @trpresidency: President Erdo\u011fan offered roses to women staff of the Presidency and congratulated them on #InternationalWomensDay https:\u2026 \u015eanl\u0131urfa'day\u0131z.  https://t.co/Ksov5Y8Su5 I congratulate all women in Turkey and around the world on #InternationalWomensDay https://t.co/98EuCkRVBc \u00dclkemizdeki ve d\u00fcnyan\u0131n d\u00f6rt bir yan\u0131ndaki t\u00fcm kad\u0131nlar\u0131n #8MartD\u00fcnyaKad\u0131nlarG\u00fcn\u00fc'n\u00fc tebrik ediyorum. https://t.co/s4wyX2IV2j Milletimiz bize sahip \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131 s\u00fcrece, in\u015fallah biz de \u00fclkemizin zul\u00fcm ve ter\u00f6r cenderesine al\u0131nmas\u0131na izin vermeyece\u011fiz. https://t.co/3xrxDpz3OH Milletimizin ve \u0130slam d\u00fcnyas\u0131n\u0131n Regaib Gecesi'ni tebrik ediyorum. Bizi bu m\u00fcbarek geceye kavu\u015fturan Rabbimin; bar\u0131\u015f, huzur ve esenlik i\u00e7inde Ramazan'a da, Kadir Gecesi'ne de vas\u0131l eylemesini diliyorum. https://t.co/HKaUu4DYxi Siirt'teyiz. https://t.co/F6Jth6eMTE Mardin'deyiz. https://t.co/em6xJCyvVO Milletimiz, ter\u00f6r \u00f6rg\u00fctleriyle kurulan kirli ittifaklara 31 Mart'ta YETER diyecektir. https://t.co/ygcAvzCeGW Malatya'day\u0131z. https://t.co/6QuKEO210p T\u00fcrkiye\u2019nin En B\u00fcy\u00fck \u00c7ift\u00e7i Ailesi Milletin Evinde. https://t.co/EjdVPIRTKu Temelini bizim att\u0131\u011f\u0131m\u0131z, bizim hizmete ald\u0131\u011f\u0131m\u0131z k\u00fclt\u00fcr merkezlerinde aday tan\u0131t\u0131m toplant\u0131lar\u0131n\u0131 yapanlar, \"\u0130stanbul'da AK Partili belediyelerde k\u00fclt\u00fcr merkezi yok\" diyor.\n\nBenim aziz \u0130stanbullu karde\u015flerim kimin hizmet siyaseti, kimin \u00e7amur siyaseti yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131 \u00e7ok iyi biliyor. https://t.co/E37cPLnmP1 Esenyurt'tay\u0131z.  https://t.co/J3tZaImllx TOK\u0130 53 Bin 626 Sosyal Konut ve 130 Tesisin A\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131 ile 50 Bin Yeni Sosyal Konutun Tan\u0131t\u0131m T\u00f6reni'ndeyiz. #50BinYeniSosyalKonut https://t.co/5cOvMOSIMf \u00dclkemizin g\u00f6z bebe\u011fi Antalya'n\u0131n fethinin 812. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc tebrik ediyorum. https://t.co/sPvdFMNwe2 Ey\u00fcpsultan'day\u0131z. https://t.co/Hg0NFEKEh3 Sancaktepe'deyiz. https://t.co/kR0LywPNxe S\u0131n\u0131rlar\u0131m\u0131za ter\u00f6ristlerle, ekonomimize kur-faizle, sofram\u0131za vurguncularla, birli\u011fimize b\u00f6l\u00fcc\u00fclerle, beraberli\u011fimize fitneyle sald\u0131ranlar pusuda bekliyor.\n\nMilletimiz bug\u00fcne kadar bu oyunlara hep sand\u0131kta cevap verdi\u011fi gibi, bu se\u00e7imlerde de ayn\u0131s\u0131n\u0131 yapacakt\u0131r. https://t.co/hHoWSvgz5Q AK Parti\u2019nin alametifarikas\u0131 birikmi\u015f sorunlara \u00e7\u00f6z\u00fcm bulmas\u0131d\u0131r. Bizi di\u011fer partilerden ay\u0131ran \u00f6zellik de budur.\n\nNerede a\u015f\u0131lmas\u0131 gereken bir engel varsa, onu asla g\u00f6rmezden gelmeyecek, kararl\u0131l\u0131kla \u00fczerine gitmeye devam edece\u011fiz. https://t.co/KqeoQeZO4v Bart\u0131n'day\u0131z. https://t.co/VciDdOIySn Zonguldak'tay\u0131z https://t.co/v6VvSyIGkG RT @Akparti: Genel Ba\u015fkan\u0131m\u0131z ve Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan, 4 Mart Pazartesi G\u00fcn\u00fc Saat 13.30\u2019da Zonguldak Madenci An\u0131t\u0131 \u00f6n\u00fcnde cumhurla\u2026 31 Mart\u2019ta Milletimiz sadece Belediye Ba\u015fkan\u0131 se\u00e7meyecektir. B\u00f6l\u00fcc\u00fc \u00f6rg\u00fct ad\u0131na siyasi t\u00fcnel kazanlara da sand\u0131kta \u00e7ok g\u00fc\u00e7l\u00fc bir ders verecektir. https://t.co/fjvzvqnAOV RT @Akparti: Genel Ba\u015fkan\u0131m\u0131z ve Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan, 3 Mart Pazar G\u00fcn\u00fc Saat 16.00\u2019da Samsun Cumhuriyet Meydan\u0131\u2019nda cumhurla bulu\u015f\u2026 RT @Akparti: Genel Ba\u015fkan\u0131m\u0131z ve Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan, 3 Mart Pazar G\u00fcn\u00fc Saat 13.00\u2019te Ordu Cumhuriyet Meydan\u0131\u2019nda cumhurla bulu\u015fac\u2026 Bizim davam\u0131z birlik, beraberlik, karde\u015flik davas\u0131d\u0131r. Bizim K\u0131z\u0131lelma'm\u0131z b\u00fcy\u00fck ve g\u00fc\u00e7l\u00fc T\u00fcrkiye'dir.\n\n\u0130n\u015fallah 31 Mart'tan sonra \u00e7ok daha g\u00fc\u00e7l\u00fc, \u00e7ok daha kararl\u0131 bir \u015fekilde yat\u0131r\u0131m hamlelerimizi devam ettirece\u011fiz. https://t.co/rWXaNv1C1k RT @Akparti: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Erdo\u011fan, Trabzon Mitingi'nde konu\u015fuyor... https://t.co/qeQnOJ1mfm Dost ve karde\u015f \u00fclke Bosna-Hersek'in 1 Mart Ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131k G\u00fcn\u00fc\u2019n\u00fc en i\u00e7ten dileklerimle tebrik ediyor, \u015fahs\u0131m ve T\u00fcrkiye Cumhuriyeti ad\u0131na Bosna-Hersek halk\u0131na selamlar\u0131m\u0131 iletiyorum. https://t.co/wZBEMu7xzi RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Artvin\u2019de toplu a\u00e7\u0131l\u0131\u015f t\u00f6reninde konu\u015fuyor https://t.co/Rc7UF0XFyt Milletimizin, y\u0131llar sonra AK Parti iktidarlar\u0131 ile kavu\u015ftu\u011fu birlik siyasetine, hizmet siyasetine 31 Mart'ta da sahip \u00e7\u0131kaca\u011f\u0131na inan\u0131yorum. https://t.co/fIW4Kot3gD Ardahan'day\u0131z. https://t.co/Xp3SFgJ5QQ Erzurum\u2019day\u0131z. https://t.co/8cX11Zuxcb RT @RT_Erdogan: Milletimizle birlik, beraberlik ve dayan\u0131\u015fma i\u00e7inde, hizmet ve yat\u0131r\u0131m hamlelerine  31 Mart'tan sonra da devam edecek, eski\u2026 RT @tcbestepe: \u201cAfrika \u00fclkeleriyle i\u015f birli\u011fini daha da ileriye ta\u015f\u0131maya kararl\u0131y\u0131z\u201d https://t.co/BeO3kIRMgw https://t.co/48hntHZQjA RT @Akparti: \u015eehirlerimizi toprakla daha \u00e7ok bulu\u015fturan, eski mahalle k\u00fclt\u00fcr\u00fcn\u00fc ya\u015fatan kom\u015fuluk ili\u015fkilerini canl\u0131 tutan yatay mimari anla\u2026 RT @trpresidency: President Idriss D\u00e9by of Chad at the Presidential Complex https://t.co/2nJj2oZ333 https://t.co/zWf2oFp82R RT @tcbestepe: \u00c7ad Cumhurba\u015fkan\u0131 Deby Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 K\u00fclliyesinde https://t.co/u7E1Wk6w7r https://t.co/ytm4AowoEo RT @Akparti: Genel Ba\u015fkan\u0131m\u0131z ve Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan, 28 \u015eubat Per\u015fembe G\u00fcn\u00fc Saat 13:00\u2019te Erzurum \u0130stasyon Meydan\u0131\u2019nda cumhurla b\u2026 RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan, Do\u011fu ve G\u00fcneydo\u011fu Anadolu b\u00f6lgelerinden kanaat \u00f6nderleri ile Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 K\u00fclliyesin\u2026 Vefat\u0131n\u0131n 8. seneidevriyesinde, T\u00fcrk siyasi hayat\u0131n\u0131n m\u00fcmtaz isimlerinden, b\u00fcy\u00fck dava adam\u0131 ve g\u00f6n\u00fcl insan\u0131, 54. H\u00fck\u00fcmetimizin Ba\u015fbakan\u0131 Prof. Dr. Necmettin Erbakan Hocam\u0131z\u0131 rahmet ve h\u00fcrmetle yad ediyorum. https://t.co/ckOZOlYoXz Bug\u00fcn T\u00fcrkiye'de iki ittifak kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131yad\u0131r. https://t.co/uRePo7rrRR Sizleri hi\u00e7bir zaman yaln\u0131z b\u0131rakmayaca\u011f\u0131m... https://t.co/Mi2uajwLrr Erzincan'day\u0131z. https://t.co/bLOHYRZTcK 31 Mart sadece belediye ba\u015fkanlar\u0131n\u0131n, meclis \u00fcyelerinin, muhtarlar\u0131n se\u00e7ildi\u011fi bir g\u00fcn de\u011fil, ayn\u0131 zamanda T\u00fcrkiye'deki yat\u0131r\u0131m ve hizmet d\u00fc\u015fman\u0131 muhalefet anlay\u0131\u015f\u0131yla hesapla\u015fma g\u00fcn\u00fcd\u00fcr. \n\n31 Mart in\u015fallah Yeni T\u00fcrkiye'nin zafer g\u00fcn\u00fcd\u00fcr! https://t.co/a7o0A65b9g Giresun'day\u0131z. https://t.co/HYEyrjHVeh Milletimizden ald\u0131\u011f\u0131m\u0131z g\u00fc\u00e7le T\u00fcrkiye'yi d\u00fcnyada s\u00f6z sahibi yapt\u0131k. Elde etti\u011fimiz t\u00fcm zaferler, b\u00fct\u00fcn ba\u015far\u0131lar 81 vilayetimizin tamam\u0131n\u0131n, Milletimizin bize sahip \u00e7\u0131kmas\u0131n\u0131n bir sonucudur. \n\n\u0130n\u015fallah 31 Mart'tan sonra da \u00e7ok b\u00fcy\u00fck hamleler yapaca\u011f\u0131z. https://t.co/Dl47U8vVIF Zillet ittifak\u0131n\u0131n derdi T\u00fcrkiye'yi daha iyi y\u00f6netmek de\u011fil; eski istikrars\u0131z, g\u00fcvensiz, huzursuz, sefalet g\u00fcnlerine d\u00f6nd\u00fcrmektir. \n\nBiz ise T\u00fcrkiye'yi 2023 hedefleriyle bulu\u015fturarak 2053 ve 2071'e haz\u0131r hale getirmek i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015f\u0131yoruz. https://t.co/EtCKEX28TF Yozgat'tay\u0131z. https://t.co/okN8lV14VC Biz Cumhur \u0130ttifak\u0131'n\u0131 in\u015fallah pazara kadar de\u011fil mezara kadar kurduk. https://t.co/N7ddWX3nVD Hatay'day\u0131z. https://t.co/NzEjVzAhKy RT @Akparti: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Erdo\u011fan, Hatay Mitingi\u2019nde konu\u015fuyor... https://t.co/rAnKzm1Hkb Kayseri'deyiz. \n\nhttps://t.co/aqEUb8yYwm RT @Akparti: Cumhurba\u015fkan\u0131 \u0130le \u00d6zel... https://t.co/ILLI7OPvHr Kanal D - CNN T\u00fcrk canl\u0131 yay\u0131n\u0131ndan... https://t.co/reogCcRRCl Bu ak\u015fam 21:00'de CNN T\u00fcrk - Kanal D ortak canl\u0131 yay\u0131n\u0131na konuk olacak, 31 Mart Yerel Se\u00e7imlerine ve g\u00fcndeme dair de\u011ferlendirmelerde bulunaca\u011f\u0131z. Kahramanmara\u015f'tay\u0131z. \n\nhttps://t.co/eKNDQlFnN0 Tersane \u0130stanbul Temel Atma T\u00f6reni  https://t.co/DFAS4uSxYw RT @Akparti: Genel Ba\u015fkan\u0131m\u0131z ve Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan, 23 \u015eubat Saat 14:00\u2019te Kahramanmara\u015f M\u00fcft\u00fcl\u00fck Meydan\u2019\u0131nda cumhurla bulu\u015facak\u2026 Vars\u0131n zillet ittifak\u0131 k\u0131s\u0131r g\u00fcndemlerine bo\u011fulsun... Vars\u0131n onlar kirli pazarl\u0131klarda vakit harcas\u0131n\u2026 \n\nBiz m\u00fccadelemize devam edecek, DURMAK YOK, YOLA DEVAM diyerek milletimize hizmet etmeyi s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. https://t.co/TNmOJCUzUA Fethiye'deyiz. https://t.co/PgBHU3O20R Mu\u011fla'day\u0131z. https://t.co/5ejTJdb6GB Manisa'day\u0131z. https://t.co/29dObXGThw Milletimizle birlik, beraberlik ve dayan\u0131\u015fma i\u00e7inde, hizmet ve yat\u0131r\u0131m hamlelerine  31 Mart'tan sonra da devam edecek, eski T\u00fcrkiye sevdal\u0131lar\u0131n\u0131n kurdu\u011fu t\u00fcm tuzaklar\u0131, \u00f6n\u00fcm\u00fcze koyulan t\u00fcm engelleri a\u015faca\u011f\u0131z. https://t.co/K8kutcDUtK Denizli'deyiz. https://t.co/d2zdCdp9TM Tarih alan\u0131nda \u00fclkemizin yeti\u015ftirdi\u011fi sayg\u0131de\u011fer isimlerden biri olan Prof. Dr. Kemal Karpat\u2019\u0131n vefat\u0131n\u0131 derin bir teess\u00fcrle \u00f6\u011frendim.\n\nMerhum Kemal Karpat\u2019a Cenab-\u0131 Allah\u2019tan rahmet niyaz ediyor, yak\u0131nlar\u0131na ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum.\n\nhttps://t.co/hsq7ZR1sDV RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Ya\u015fl\u0131l\u0131k \u015e\u00fbras\u0131\u2019nda konu\u015fuyor https://t.co/CX2Wt0UmUy RT @Akparti: G\u00f6n\u00fclden yap\u0131p g\u00f6n\u00fcller kazan\u0131nca, Say\u0131n Ba\u015fkan de\u011fil, \u201cBenim Ba\u015fkan\u0131m\u201d olursun. #Belediye\u0130\u015fiG\u00f6n\u00fcl\u0130\u015fi https://t.co/OgDhcwoF3W RT @Akparti: \u0130yi g\u00fcnde k\u00f6t\u00fc g\u00fcnde hep yan\u0131n\u0131zday\u0131z \u00e7\u00fcnk\u00fc; #Belediye\u0130\u015fiG\u00f6n\u00fcl\u0130\u015fi https://t.co/7kDhJvdG99 Isparta'day\u0131z. https://t.co/qEkPpGJTQu Burdur'day\u0131z. https://t.co/Zv5xjvVuNN RT @Akparti: Genel Ba\u015fkan\u0131m\u0131z ve Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan: Bu milletin \u00f6n\u00fcn\u00fc Irak s\u0131n\u0131r\u0131na, Suriye s\u0131n\u0131r\u0131na ter\u00f6ristleri y\u0131\u011farak keseme\u2026 RT @tcbestepe: \u201cHi\u00e7 kimsenin milletimize karamsarl\u0131k a\u015f\u0131lamas\u0131na, milletimizin ekme\u011fiyle oynamas\u0131na izin vermeyiz\u201d https://t.co/c2wCmtKlyQ\u2026 RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Mamak\u2019ta toplu a\u00e7\u0131l\u0131\u015f t\u00f6reninde konu\u015fuyor https://t.co/CDFxC2sZw7 T\u00fcrkiye Esnaf Bulu\u015fmas\u0131 https://t.co/KhFG8Sm8zd \u0130stanbul\u2019da meydana gelen helikopter kazas\u0131nda \u015fehit olan d\u00f6rt askerimize Cenab-\u0131 Allah\u2019tan rahmet niyaz ediyor, \u015fehitlerimizin ailelerine, T\u00fcrk Silahl\u0131 Kuvvetlerimize ve aziz milletimize ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131, sab\u0131r ve metanet diliyorum.\n\nhttps://t.co/D2WR1yGSnv Milliyet\u00e7i Hareket Partisi'nin 50. kurulu\u015f y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc tebrik ediyorum. https://t.co/5UgaetuV6y Sahada varl\u0131k g\u00f6stermeyen, masada kendine yer bulamaz. https://t.co/dY09MJWcRf RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Test ve E\u011fitim Gemisi Ufuk'un (A-591) Denize \u0130ndirili\u015f T\u00f6reni\u2019nde konu\u015fuyor https://t.co/QdejDJzZHx T\u00fcrkiye'nin \u00e7\u0131karlar\u0131na, kazan\u0131mlar\u0131na, B\u00fcy\u00fck T\u00fcrkiye hedefine kar\u015f\u0131 kurulan her tuza\u011f\u0131 bozaca\u011f\u0131z. https://t.co/soFYAmyJTS Sivas ellerinde saz\u0131m \u00e7al\u0131n\u0131r, \n\u00c7aml\u0131 beller b\u00f6l\u00fck b\u00f6l\u00fck b\u00f6l\u00fcn\u00fcr. \nYardan ayr\u0131lm\u0131\u015f\u0131m ba\u011fr\u0131m delinir, \nKatip arzuhalim yaz yare b\u00f6yle. \n\nTe\u015fekk\u00fcrler Sivas! https://t.co/3zu2SKjMA9 Sivas'tay\u0131z. https://t.co/S4ScNaS9AP Biz T\u00fcrkiye olarak, Suriye'nin kuzeyinde bir g\u00fcvenli b\u00f6lge olu\u015fturma fikrini destekliyoruz. M\u00fcttefiklerimizden sadece lojistik destek alarak bu g\u00fcvenli b\u00f6lgeyi kuracak ve ortak menfaatler do\u011frultusunda y\u00f6netecek imkana ve g\u00fcce de sahibiz. https://t.co/LODcDLo4r2 RT @RT_Erdogan: Nas\u0131l topraklar\u0131m\u0131za h\u00fckmetmeden ba\u011f\u0131ms\u0131z olamazsak, teknolojiye hakim olmadan da ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131 s\u00fcrd\u00fcremeyiz. \n\nVeri \u00fcre\u2026 Nas\u0131l topraklar\u0131m\u0131za h\u00fckmetmeden ba\u011f\u0131ms\u0131z olamazsak, teknolojiye hakim olmadan da ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131 s\u00fcrd\u00fcremeyiz. \n\nVeri \u00fcretiminden g\u00fcvenli\u011fine, savunma, sa\u011fl\u0131k, e\u011fitim, bili\u015fim teknolojilerinden yapay zekaya kadar her alanda kendi ayaklar\u0131m\u0131z\u0131n \u00fczerinde durmak mecburiyetindeyiz. https://t.co/90WXIkXo7U ODT\u00dc Teknokent A\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131 https://t.co/1FInG31sLL T\u00fcrkiye, 2013 y\u0131l\u0131 May\u0131s ay\u0131nda IMF defterini kapatm\u0131\u015ft\u0131r ve bir daha Allah'\u0131n izniyle a\u00e7mayacakt\u0131r. https://t.co/cHYcGFIMj6 AK Parti TBMM Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/0wwMR7t8hC RT @Akparti: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Erdo\u011fan, \u2018Cumhurba\u015fkan\u0131 \u00d6zel\u2019 program\u0131nda g\u00fcndemi de\u011ferlendiriyor... https://t.co/SRt3FdkSqt RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RT_Erdogan birazdan \u201cCumhurba\u015fkan\u0131 \u00d6zel\u201d program\u0131 ile TRT ortak yay\u0131n\u0131na konuk olacak. https://t.co/Y7ERw7JCHr RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RT_Erdogan bug\u00fcn saat 19:00\u2019da \u201cCumhurba\u015fkan\u0131 \u00d6zel\u201d program\u0131 ile TRT ortak yay\u0131n\u0131na kat\u0131lacak. https://t.co/E\u2026 RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan, \u0130srail Parlamentosu (Knesset) \u00fcyesi Arap milletvekilleri ve beraberlerindeki heyeti Tara\u2026 #Bar\u0131\u015fMan\u00e7o https://t.co/HoKgv12Rr1 RT @Akparti: Her \u015fehir kendi sesiyle g\u00fczel. \u00c7evreye duyarl\u0131 kampanyam\u0131z ba\u015flam\u0131\u015ft\u0131r. #\u00c7evreyeDuyarl\u0131Kampanya https://t.co/nj8xa1Bjce #Memleket\u0130\u015fiG\u00f6n\u00fcl\u0130\u015fi diyerek, \"G\u00f6n\u00fcl Belediyecili\u011fi\" ile @AKParti olarak milletimizin hizmetine talibiz.\n\nMilletimizin y\u00f6netimini emanet edece\u011fi AK Partili belediyelerimizde, i\u015fte bu 11 ba\u015fl\u0131kta ifade etti\u011fimiz ilkeler \u00e7er\u00e7evesinde hizmet verece\u011fiz. https://t.co/PghprDyDNu 11- DE\u011eER \u00dcRETEN \u015eEH\u0130RLER ile AK Parti belediyecili\u011fini bir \u00fcst a\u015famaya ta\u015f\u0131yoruz. \n\n\u015eehirlerimizi gayrimenkul odakl\u0131 zenginle\u015fme arac\u0131 olmaktan \u00e7\u0131kart\u0131p, insan\u0131n k\u00fclt\u00fcrel ve ekonomik \u00fcretkenli\u011finden kaynaklanan katma de\u011ferle g\u00fc\u00e7lenen mek\u00e2nlar haline getirece\u011fiz. 10- TASARRUF VE \u015eEFFAFLIK \n\nHer faaliyetimizi milletimizin g\u00f6z\u00fc \u00f6n\u00fcnde, her t\u00fcrl\u00fc bilgiye, belgeye eri\u015fimin a\u00e7\u0131k oldu\u011fu bir y\u00f6ntemle y\u00fcr\u00fctece\u011fiz. \n\nBelediyelerimizde hakka, adalete, ma\u015feri vicdana, hukuka ayk\u0131r\u0131 davranan hi\u00e7 kimsenin g\u00f6z\u00fcn\u00fcn ya\u015f\u0131na bakmayaca\u011f\u0131z. 10- TASARRUF VE \u015eEFFAFLIK yeni d\u00f6nemde belediyelerimizde \u00e7ok daha \u00f6nemli bir y\u00f6netim ilkesi haline gelecektir. \n\nHangi kaynaktan gelirse gelsin belediye b\u00fct\u00e7esine giren her kuru\u015fta herkesin hakk\u0131 oldu\u011funu akl\u0131m\u0131zdan asla \u00e7\u0131karmayaca\u011f\u0131z. 9- HALKLA B\u0130RL\u0130KTE Y\u00d6NET\u0130M ilkesiyle, belediye faaliyetleriyle ilgili kararlara, \u015fehir sakinlerinin en \u00fcst seviyede kat\u0131l\u0131m\u0131n\u0131 temin edece\u011fiz. \n\nBilhassa, insanlar\u0131n hayatlar\u0131n\u0131 do\u011frudan ilgilendirecek b\u00fcy\u00fck projelerde, bu isti\u015fare y\u00f6ntemini kullanaca\u011f\u0131z. 8- YATAY \u015eEH\u0130RLE\u015eME yeni d\u00f6nemdeki \u015fehircilik vizyonumuzun merkezinde yer alacakt\u0131r. \n\nG\u00f6n\u00fcllerimize hitap eden mek\u00e2nlar b\u00fct\u00fcn\u00fc olan \u015fehirlerimizi, toprakla daha \u00e7ok bulu\u015fan, mahalle k\u00fclt\u00fcr\u00fcn\u00fc ya\u015fatan, kom\u015fuluk ili\u015fkilerini canl\u0131 tutan yatay mimari anlay\u0131\u015f\u0131yla geli\u015ftirece\u011fiz. 7- SOSYAL BELED\u0130YEC\u0130L\u0130K \n\nAile Dan\u0131\u015fma ve Ya\u015fam Merkezleri, Kad\u0131n ve Gen\u00e7lik Merkezleri, Engelli ve Ya\u015fl\u0131 Merkezleri gibi hizmetleri en k\u00fc\u00e7\u00fck yerle\u015fim birimlerine kadar g\u00f6t\u00fcrece\u011fiz.\n\nSporu her kesimin hayat\u0131n\u0131n ayr\u0131lmaz bir par\u00e7as\u0131 haline getirecek altyap\u0131y\u0131 kuraca\u011f\u0131z. 7- SOSYAL BELED\u0130YEC\u0130L\u0130K anlay\u0131\u015f\u0131m\u0131z\u0131, t\u00fcm ma\u011fdur ve mazlumlarla birlikte ailelerimize, \u00e7ocuklar\u0131m\u0131za, gen\u00e7lerimize, kad\u0131nlar\u0131m\u0131za, ya\u015fl\u0131lar\u0131m\u0131za ve engellilerimize hizmet verecek \u015fekilde geni\u015fletece\u011fiz. \n\nKimsesizlerin kimsesi olaca\u011f\u0131z. Sessiz y\u0131\u011f\u0131nlar\u0131n sesi olaca\u011f\u0131z. 6- \u00c7EVREYE SAYGILI \u015eEH\u0130RLER \n\nS\u0131f\u0131r At\u0131k Projesini her kurumumuzda, her evimizde hayata ge\u00e7irece\u011fiz. \n\n\u0130nsan-\u015fehir-tabiat dengesini en ideal \u015fekilde g\u00f6zeterek, \u015fehirlerimizi ye\u015fil ve s\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilir b\u00fcy\u00fcme ilkesiyle in\u015fa ve ihya edece\u011fiz. 6- \u00c7EVREYE SAYGILI \u015eEH\u0130RLER ile, canl\u0131 veya cans\u0131z t\u00fcm varl\u0131klarla birlikte uyum i\u00e7inde bir hayat s\u00fcrd\u00fcrebilmemizi sa\u011flayaca\u011f\u0131z. \n\n\u015eehirlerimizi ye\u015fil alanlar\u0131yla g\u00fczelle\u015ftirirken, kitlesel t\u00fcketimden kaynaklanan at\u0131klar\u0131n \u00e7evreyi kirletmesine engel olaca\u011f\u0131z. 5- AKILLI \u015eEH\u0130RLER\n\nTeknolojinin imkanlar\u0131n\u0131, \u00f6zellikle de yerli \u00e7\u00f6z\u00fcmleri te\u015fvik ederek, \u015fehirlerimizin emrine sunaca\u011f\u0131z.  \n \nMobil teknolojilerin b\u00f6ylesine geli\u015fti\u011fi bir d\u00f6nemde, T\u00fcrkiye\u2019yi bu b\u00fcy\u00fck yar\u0131\u015fta geri b\u0131rakmayaca\u011f\u0131z. 5- AKILLI \u015eEH\u0130RLER ile \u015fehircilikte yeni ufuklar a\u00e7aca\u011f\u0131z. \n\nBelediye hizmetlerine eri\u015fimden ula\u015f\u0131m\u0131n, enerjinin, binalar\u0131n ve cihazlar\u0131n y\u00f6netimine kadar insanlar\u0131m\u0131z\u0131n g\u00fcnl\u00fck hayat\u0131n\u0131 kolayla\u015ft\u0131racak t\u00fcm ak\u0131ll\u0131 \u015fehir uygulamalar\u0131n\u0131 destekleyece\u011fiz. 4- BENZERS\u0130Z \u015eEH\u0130RLER hedefimiz do\u011frultusunda, her \u015fehrin kendi co\u011frafyas\u0131na, iklimine, tabiat\u0131na, tarih ve insan dokusuna, b\u00fcy\u00fcme alanlar\u0131na uygun geli\u015fme modelleri haz\u0131rlayaca\u011f\u0131z. \n\n\u015eehirlerimizi, asli karakterlerini g\u00fc\u00e7lendirerek, koruyarak ya\u015fatmay\u0131 esas alaca\u011f\u0131z. 3- KENTSEL D\u00d6N\u00dc\u015e\u00dcM projelerini, \u015fehirlerimizi hem deprem riskinden, hem de \u00e7arp\u0131k yap\u0131la\u015fmadan kurtarmaya d\u00f6n\u00fck olarak geli\u015ftirece\u011fiz. \n \nBug\u00fcne kadar elde etti\u011fimiz tecr\u00fcbelerin \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131nda, bina bazl\u0131 kentsel d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcmden ziyade, alan bazl\u0131 kentsel d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm\u00fc te\u015fvik edece\u011fiz. 2- ALTYAPI VE ULA\u015eIM\n\nToplu ta\u015f\u0131ma projelerini h\u0131zland\u0131r\u0131p yayg\u0131nla\u015ft\u0131rarak, \u015fehirlerde ya\u015fayan insanlar\u0131m\u0131z\u0131 trafikte bo\u011fulmaktan kurtaraca\u011f\u0131z. \n\nOtopark meselesini, hem \u015fehir planlar\u0131nda, hem de imar uygulamalar\u0131nda asli \u00f6ncelik haline getirece\u011fiz. 2- ALTYAPI VE ULA\u015eIM konusu \u00e7\u00f6z\u00fclmeden \u015fehirlerimizi ger\u00e7ek anlamda \u015fehir haline getirmi\u015f olamayaca\u011f\u0131m\u0131za inan\u0131yoruz. \n\n\u00d6n\u00fcm\u00fczdeki d\u00f6nemde, i\u00e7mesuyu, ya\u011fmursuyu, kanalizasyon, do\u011falgaz, enerji ve ileti\u015fim hatlar\u0131yla ilgili sorunlar\u0131 tamamen \u00e7\u00f6z\u00fclmemi\u015f \u015fehir b\u0131rakmayaca\u011f\u0131z. 1- \u015eEH\u0130R PLANLARI konusunda, uzun vadeli ihtiya\u00e7lar\u0131 g\u00f6zeten ve hakkaniyete uygun y\u00f6ntemler takip edece\u011fiz. \n\n\u0130stismara a\u00e7\u0131k parsel bazl\u0131 plan de\u011fi\u015fikliklerine kesinlikle ge\u00e7it vermeyece\u011fiz.\n\n#Memleket\u0130\u015fiG\u00f6n\u00fcl\u0130\u015fi AK Partili belediyeleri, insanlara adaletle h\u00fcrmet edecek, \u015fehrinin maddi-manevi t\u00fcm varl\u0131\u011f\u0131n\u0131 kutlu bir emanet olarak g\u00f6r\u00fcp sahip \u00e7\u0131kacak, herhangi bir kesime ve ki\u015fiye de\u011fil, sadece milletine ve devletine sadakat g\u00f6sterecek ba\u015fkanlar y\u00f6netecektir. \n\n#Memleket\u0130\u015fiG\u00f6n\u00fcl\u0130\u015fi \u015eehirlerimizi, \"Yeni \u015eehircilik Vizyonu\" ile, insan f\u0131trat\u0131na uygun, medeniyet ve k\u00fclt\u00fcr de\u011ferlerimizle yo\u011frulmu\u015f daha \u00e7ok hizmetle donataca\u011f\u0131z. \n\nBelediye ba\u015fkanlar\u0131m\u0131z, \u015fehir halk\u0131na hakim olma de\u011fil hadim olma idrakiyle g\u00f6revlerini y\u00fcr\u00fctecekler. \n\n#Memleket\u0130\u015fiG\u00f6n\u00fcl\u0130\u015fi Tevazu, samimiyet ve gayret ile #Memleket\u0130\u015fiG\u00f6n\u00fcl\u0130\u015fi diyerek, \"G\u00f6n\u00fcl Belediyecili\u011fi\" s\u00f6z\u00fcyle bug\u00fcn Milletimizin huzuruna \u00e7\u0131k\u0131yoruz. \n\nHalk\u0131m\u0131za, yeni bir heyecanla, yeni bir vizyonla, tecr\u00fcbeli, birikimli ve vizyoner isimlerle \u015fehirlerimizi ileriye ta\u015f\u0131man\u0131n s\u00f6z\u00fcn\u00fc veriyoruz. AK Parti kurucu kadrolar\u0131, gen\u00e7lik y\u0131llar\u0131ndan beri takip\u00e7isi olduklar\u0131 medeniyet davalar\u0131n\u0131, belediye y\u00f6netimlerinde ad\u0131mlar\u0131n\u0131 att\u0131klar\u0131 hizmet m\u00fccadelelerini zamanla t\u00fcm \u00fclkeye ta\u015f\u0131m\u0131\u015flard\u0131r.\n\nBizimkisi, bir a\u015fk hikayesidir.\n\n#Memleket\u0130\u015fiG\u00f6n\u00fcl\u0130\u015fi 31 Mart 2019 Yerel Se\u00e7imleri Aday Tan\u0131t\u0131m Toplant\u0131s\u0131\n\n#Memleket\u0130\u015fiG\u00f6n\u00fcl\u0130\u015fi https://t.co/JXodiwfKjR https://t.co/cVj8RkJoyP Biz, bug\u00fcne kadar sanat\u00e7\u0131lar\u0131m\u0131z aras\u0131nda ayr\u0131m yapmad\u0131\u011f\u0131m\u0131z gibi, sanat t\u00fcrleri aras\u0131nda da ayr\u0131m yapmad\u0131k.\n\nTaksim\u2019deki \u00f6mr\u00fcn\u00fc tamamlam\u0131\u015f olan AKM binas\u0131n\u0131n yerine, \u00e7ok daha modern bir eserin temellerini \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki hafta at\u0131yoruz. https://t.co/4dQkEdHJnv RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, M\u00fclki \u0130dare Amirleri Toplant\u0131s\u0131'nda konu\u015fuyor https://t.co/69WrrvpYG7 Geni\u015fletilmi\u015f \u0130l Se\u00e7im \u0130\u015fleri Ba\u015fkanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/y4H5R8qYDC RT @RT_Erdogan: Antalya Aday Tan\u0131t\u0131m Toplant\u0131s\u0131 \n\nhttps://t.co/KXKRT5WQ4u Antalya Aday Tan\u0131t\u0131m Toplant\u0131s\u0131 \n\nhttps://t.co/KXKRT5WQ4u Suriye'de \u00f6nceli\u011fimiz elbette siyaset ve diplomasi yollar\u0131n\u0131 sonuna kadar kullanmakt\u0131r. Ancak gerekti\u011finde askeri y\u00f6ntemlerden ka\u00e7\u0131nmay\u0131z. https://t.co/h6uuaPu2CW Bir bayrak dalgalan\u0131r Antep Kalesi \u00fcst\u00fcnde \nAl\u0131 kan\u0131mdaki al, ak\u0131 aln\u0131mdaki ak... \nAl bayraklar alt\u0131nda kara bir kartal gibi \nYa\u015famak ne g\u00fczel \u015fey! https://t.co/6MuJmXcmUy RT @RT_Erdogan: Gaziantep Aday Tan\u0131t\u0131m Toplant\u0131s\u0131 \n\nhttps://t.co/PUFeck4tNt Gaziantep Aday Tan\u0131t\u0131m Toplant\u0131s\u0131 \n\nhttps://t.co/PUFeck4tNt Vatanda \u015fehit verdik kefen dahi sarmad\u0131k. Karde\u015f dedik sar\u0131ld\u0131k birbirimiz k\u0131rmad\u0131k. Gece g\u00fcnd\u00fcz y\u00fcr\u00fcd\u00fck, bir an dahi durmad\u0131k. Nice d\u00fc\u015fmanlar k\u0131rd\u0131k da DADA\u015e olduk. https://t.co/gtAdGTiqQL RT @RT_Erdogan: \u00d6n\u00fcm\u00fczdeki d\u00f6nemde yapay zekan\u0131n her alanda \u00f6ne \u00e7\u0131kmas\u0131 ka\u00e7\u0131n\u0131lmaz hale gelmi\u015ftir. Biz de \"Milli Teknoloji Hamlesi ve @Diji\u2026 Erzurum Aday Tan\u0131t\u0131m Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/YHUrx8A5xm RT @trpresidency: President Erdo\u011fan speaks at a joint press conference with President Coleiro Preca of Malta https://t.co/TDQsiu8sYq \u00d6n\u00fcm\u00fczdeki d\u00f6nemde yapay zekan\u0131n her alanda \u00f6ne \u00e7\u0131kmas\u0131 ka\u00e7\u0131n\u0131lmaz hale gelmi\u015ftir. Biz de \"Milli Teknoloji Hamlesi ve @Dijital T\u00fcrkiye\" ad\u0131n\u0131 verdi\u011fimiz bu yeni s\u00fcre\u00e7te, bilim ve teknolojinin sundu\u011fu imkanlar\u0131 hedeflerimizle harmanlayarak T\u00fcrkiye\u2019yi b\u00fcy\u00fck de\u011fi\u015fime haz\u0131rlayaca\u011f\u0131z. https://t.co/sk7Thvn8xA RT @tcbestepe: Kara Harp Okulu HGM Atlas ve HGM K\u00fcre Uygulamalar\u0131n\u0131n Tan\u0131t\u0131lmas\u0131 T\u00f6reni https://t.co/biUSZL7N8R Her kim ki bu \u00fclkeyi yeniden \u00e7eyrek as\u0131r, yar\u0131m as\u0131r \u00f6ncesine d\u00f6nd\u00fcrmeye heveslenirse, kar\u015f\u0131s\u0131nda \u00f6nce bizi bulur. https://t.co/c4e6hBflLu TOBB Ekonomi \u015euras\u0131 https://t.co/AygibTkeJC 31 Mart\u2019ta milletimizin kazan\u0131mlar\u0131na sahip \u00e7\u0131kmaya ve AK Parti\u2019nin hizmet bayra\u011f\u0131n\u0131 dalgaland\u0131rarak 2023 hedeflerimiz do\u011frultusunda ko\u015fmaya devam edece\u011fiz. https://t.co/fptJcnz48S AK Parti Samsun Aday Tan\u0131t\u0131m Toplant\u0131s\u0131\n\nhttps://t.co/NI9tKAXFtp Bug\u00fcn, \u00fclkemize resmi bir ziyaret ger\u00e7ekle\u015ftiren H\u0131rvatistan Cumhurba\u015fkan\u0131 @KolindaGK ile T\u00fcrkiye-H\u0131rvatistan ili\u015fkilerini t\u00fcm boyutlar\u0131yla de\u011ferlendirdik.\n\n\u00dclkelerimiz aras\u0131ndaki i\u015f birli\u011finin bu ziyaret vesilesiyle daha da g\u00fc\u00e7lenece\u011fine inan\u0131yorum. https://t.co/S1dIPpW5Ox T\u00fcrkiye'nin \u00f6nceli\u011fi, ter\u00f6r \u00f6rg\u00fctleriyle her zaman etkili bir \u015fekilde m\u00fccadele etmektir. https://t.co/EICbaGuue1 AK Parti TBMM Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/yGJp498XCK T\u00fcrk futbolunun unutulmaz ismi, Milli Tak\u0131m ve @Fenerbahce'nin b\u00fcy\u00fck efsanesi \"Ordinaryus\" Lefter K\u00fc\u00e7\u00fckandonyadis'i vefat\u0131n\u0131n 7. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde sayg\u0131yla an\u0131yorum. https://t.co/V95bhUfhRf Kuzey K\u0131br\u0131s T\u00fcrk Cumhuriyeti'nin Kurucu Cumhurba\u015fkan\u0131, K\u0131br\u0131s davas\u0131n\u0131n \u00f6nderi Rauf Denkta\u015f'\u0131 vefat\u0131n\u0131n 7. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde sayg\u0131 ve rahmetle yad ediyorum. https://t.co/Dp0IPodFAV RT @Akparti: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Erdo\u011fan, Sakarya Belediye Ba\u015fkan Adaylar\u0131n\u0131 Tan\u0131t\u0131m Toplant\u0131s\u0131\u2019nda konu\u015fuyor... https://t.co/xbrxwcaCHt Milletimizden ald\u0131\u011f\u0131m\u0131z g\u00fc\u00e7le, AK Parti\u2019nin hizmet bayra\u011f\u0131n\u0131 dalgaland\u0131rmay\u0131 s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. https://t.co/UTuZaE7Duw AK Parti \u00f6ncesindeki son 14 y\u0131l\u0131n enflasyon ortalamas\u0131 %70,3 iken, AK Parti iktidarlar\u0131 d\u00f6neminde bu oran %9,54 olarak ger\u00e7ekle\u015fti.\n\nOnlar yalanlarla konu\u015fur, biz rakamlarla... https://t.co/6L66BGxE4m Kocaeli Aday Tan\u0131t\u0131m Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/V8iOKigDpv Trabzon Aday Tan\u0131t\u0131m Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/gyhyiyMw1x AK Parti 129. Geni\u015fletilmi\u015f \u0130l Ba\u015fkanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/vv13lQs52M 2018 Y\u0131l\u0131 K\u00fclt\u00fcr ve Turizm Bakanl\u0131\u011f\u0131 \u00d6zel \u00d6d\u00fclleri  https://t.co/sDfAUPYeMz Bas\u0131n emek\u00e7ilerinin #10Ocak\u00c7al\u0131\u015fanGazetecilerG\u00fcn\u00fc'n\u00fc tebrik ediyorum. https://t.co/1Lz6zldkp5 Yeni d\u00f6nemde, kendi medeniyet birikimimize ve \u00f6zlemimize uygun \u015fehircilik anlay\u0131\u015f\u0131n\u0131n geli\u015fip yayg\u0131nla\u015fmas\u0131 i\u00e7in her t\u00fcrl\u00fc \u00e7abay\u0131 g\u00f6sterece\u011fiz.\n\n\u00c7\u00fcnk\u00fc \u015fehir demek medeniyet demektir. https://t.co/k7etlPM9M0 RT @RT_Erdogan: Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sisteminde Yerel Y\u00f6netimler Sempozyumu https://t.co/1cgI4b8AJr Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sisteminde Yerel Y\u00f6netimler Sempozyumu https://t.co/1cgI4b8AJr RT @trpresidency: President Erdo\u011fan pens an opinion for the NY Times: \"The United States withdrawal must be performed in cooperation with t\u2026 RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan\u2019\u0131n New York Times Gazetesinde yay\u0131mlanan makalesi: \u201cABD\u2019nin, uluslararas\u0131 toplumun ve Suriye halk\u0131n\u0131n\u2026 AK Parti TBMM Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/VHymeD6cKP \u0130l\u00e7e Belediye Ba\u015fkan adaylar\u0131m\u0131z \u0130zmirimize hay\u0131rl\u0131 olsun. \n\n#TevazuSamimiyetGayret ile \n\u00d6nce Millet, \u00d6nce Memleket. https://t.co/NM1KJOKNga RT @RT_Erdogan: \u0130zmir adaylar\u0131m\u0131z\u0131 a\u00e7\u0131kl\u0131yoruz. #TevazuSamimiyetGayret https://t.co/Tuw5Hg6sof \u0130zmir adaylar\u0131m\u0131z\u0131 a\u00e7\u0131kl\u0131yoruz. #TevazuSamimiyetGayret https://t.co/Tuw5Hg6sof \u0130l\u00e7e Belediye Ba\u015fkan adaylar\u0131m\u0131z Ankaram\u0131za hay\u0131rl\u0131 olsun.\n\n#\u00d6nceMillet\u00d6nceMemleket https://t.co/TOj4bdfDxf RT @RT_Erdogan: Ankara adaylar\u0131m\u0131z\u0131 a\u00e7\u0131kl\u0131yoruz. \n\n#\u00d6nceMillet\u00d6nceMemleket\n https://t.co/IiWERKlTTw Ankara adaylar\u0131m\u0131z\u0131 a\u00e7\u0131kl\u0131yoruz. \n\n#\u00d6nceMillet\u00d6nceMemleket\n https://t.co/IiWERKlTTw \u0130l\u00e7e Belediye Ba\u015fkan adaylar\u0131m\u0131z\u0131n \u0130stanbulumuza ve \u00fclkemize hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. \n\n#\u00d6nceMillet\u00d6nceMemleket https://t.co/JYygeas1Cd \u0130stanbul B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediye Ba\u015fkan aday\u0131m\u0131z, dava arkada\u015f\u0131m Binali Y\u0131ld\u0131r\u0131m.\n\nHay\u0131rl\u0131 olsun. #\u00d6nceMillet\u00d6nceMemleket https://t.co/b7fuSJyD4o \u0130stanbul adaylar\u0131m\u0131z\u0131 a\u00e7\u0131kl\u0131yoruz.\n\n#\u00d6nceMillet\u00d6nceMemleket\n\n https://t.co/1Kka0Tt9yA Bize milletimizin Cumhurba\u015fkan\u0131 olmak yeter. https://t.co/UfLESoHe4i Ebedi hayata irtihalinin 82. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde Milli \u015eairimiz Mehmet Akif Ersoy'u rahmetle, \u015f\u00fckranla an\u0131yorum. \n\n#MehmetAkifErsoy https://t.co/1A8n3uYHfy 49. Muhtarlar Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/dQHigxauMj T\u00dcB\u0130TAK ve T\u00dcBA \u00d6d\u00fclleri https://t.co/G6gap8qud6 AK Parti Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/BwUKcRfxF7 Bug\u00fcn ABD Ba\u015fkan\u0131 Sn @RealDonaldTrump ile ticari ili\u015fkilerimizden Suriye\u2019deki geli\u015fmelere kadar bir\u00e7ok konuda e\u015fg\u00fcd\u00fcm\u00fcm\u00fcz\u00fc art\u0131rma noktas\u0131nda mutab\u0131k kald\u0131\u011f\u0131m\u0131z verimli bir telefon g\u00f6r\u00fc\u015fmesi ger\u00e7ekle\u015ftirdik. \n\nG\u00f6r\u00fc\u015fmemizin \u00fclkelerimiz ve b\u00f6lgemiz i\u00e7in hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. Biz mazlumlar\u0131n sesiyiz, onlar zalimlerin... https://t.co/KJECvSUS8s \u015eehadetlerinin y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde Sar\u0131kam\u0131\u015f \u015fehitlerimizi rahmet ve minnetle yad ediyorum. https://t.co/XfsohYq5vN RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Necip Faz\u0131l \u00d6d\u00fclleri program\u0131nda konu\u015fuyor https://t.co/I798YXezcc T\u00fcrkiye\u2019nin 500 B\u00fcy\u00fck Hizmet \u0130hracat\u00e7\u0131s\u0131 \u00d6d\u00fcl T\u00f6reni https://t.co/9bgyZTBjbe RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, T\u00fcrkiye-\u0130ran \u0130\u015f Forumu'nda konu\u015fuyor https://t.co/6aNp5mFHcw T\u00fcrkiye - \u0130ran Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/bqtocIUBBI Biz her zaman k\u00fclt\u00fcr ve sanat insanlar\u0131m\u0131zla birlikteyiz.\n\nCumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 K\u00fclt\u00fcr ve Sanat B\u00fcy\u00fck \u00d6d\u00fclleri sahibi t\u00fcm sanat\u00e7\u0131 ve bilim insanlar\u0131m\u0131za te\u015fekk\u00fcr ediyor, Milli \u015eairimiz Mehmet Akif Ersoy'u rahmet ve \u015f\u00fckranla an\u0131yorum. https://t.co/TnNeDsUahA RT @RT_Erdogan: Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 K\u00fclt\u00fcr ve Sanat B\u00fcy\u00fck \u00d6d\u00fclleri https://t.co/V7CNb3HIAp Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 K\u00fclt\u00fcr ve Sanat B\u00fcy\u00fck \u00d6d\u00fclleri https://t.co/V7CNb3HIAp", "bag_of_tweets": ["RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan: \u201cBahar\u0131n m\u00fcjdecisi, bar\u0131\u015f ve karde\u015fli\u011fin simgesi Nevruz G\u00fcn\u00fc\u2019n\u00fc tebrik ediyorum.\n\nBinlerce y\u0131ld\u0131r\u2026", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, cuma namaz\u0131 sonras\u0131 gazetecilere a\u00e7\u0131klama yap\u0131yor https://t.co/5Isl01OAmN", "Anadolu\u2019daki T\u00fcrk varl\u0131\u011f\u0131na ve mukaddes de\u011ferlerimize has\u0131m olanlara kar\u015f\u0131 kahraman ecdad\u0131m\u0131z\u0131n yazd\u0131\u011f\u0131 \u015fanl\u0131 bir destan olan \u00c7anakkale Zaferi\u2019nin 106. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc tebrik ediyorum.\n\nBa\u015fta Gazi Mustafa Kemal Atat\u00fcrk olmak \u00fczere t\u00fcm kahramanlar\u0131m\u0131z\u0131 rahmetle, \u015f\u00fckranla an\u0131yorum. https://t.co/7FB8jB3eQ9", "Devlet \u00d6v\u00fcn\u00e7 Madalyas\u0131 Tevcih T\u00f6reni https://t.co/qt07TWrCpe", "Bosna Hersek Devlet Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Konseyi \u00dcyeleri ile Anla\u015fmalar\u0131n \u0130mza T\u00f6reni ve Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/ufRmesH5oB", "Bosna Hersek Devlet Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Konseyi \u00dcyelerini Resm\u00ee Kar\u015f\u0131lama T\u00f6reni https://t.co/ZZjT0tES7f", "Ford Otosan Gelecek Vizyon Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/0di8N4igkJ", "Biz, hayalimizi de hedefimizi de hayat\u0131m\u0131z\u0131 da m\u00fccadelemizi de Allah'\u0131n r\u0131zas\u0131na ve millete hizmete adayan bir anlay\u0131\u015f\u0131n sahipleriyiz. #Gen\u00e7sin\u00d6ndeY\u00fcr\u00fc #\u0130nand\u0131\u011f\u0131nYoldaY\u00fcr\u00fc https://t.co/9RZ3iDq6Ue", "Kabine Toplant\u0131s\u0131 Sonras\u0131 Millete Sesleni\u015f https://t.co/VugDFFBbt3", "AK Parti Gen\u00e7lik Kollar\u0131 Kongresi #Gen\u00e7sin\u00d6ndeY\u00fcr\u00fc #\u0130nand\u0131\u011f\u0131nYoldaY\u00fcr\u00fc\n\nhttps://t.co/cBTNEI7s1i", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan\u2019\u0131n, #14MartT\u0131pBayram\u0131 videomesaj\u0131 https://t.co/McshiIcr5H", "Bilgi, gayret ve becerinin fedak\u00e2rl\u0131kla birle\u015fti\u011fi, do\u011frudan insan hayat\u0131na dokunan sayg\u0131n bir mesle\u011fi icra eden sa\u011fl\u0131k \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131m\u0131z\u0131n #14MartT\u0131pBayram\u0131\u2019n\u0131 can-\u0131 g\u00f6n\u00fclden tebrik ediyorum. https://t.co/1IVxpnQOqn", "\u0130\u00e7i\u015fleri Bakan\u0131m\u0131z S\u00fcleyman Soylu karde\u015fimin k\u0131ymetli validesi Servet Soylu han\u0131mefendiye Cenab-\u0131 Allah\u2019tan rahmet niyaz ediyorum. \n\nS\u00fcleyman Bey\u2019e, ailesine ve sevenlerine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum.", "Bug\u00fcn a\u00e7\u0131klad\u0131\u011f\u0131m\u0131z ekonomi reformlar\u0131n\u0131n tamam\u0131n\u0131 bu koleksiyondan inceleyebilirsiniz.\n\nhttps://t.co/m1nMASTX50", "Ekonomi Reformlar\u0131 \ud83d\udcc8: \u0130\u00e7 Ticaretin Kolayla\u015ft\u0131r\u0131lmas\u0131 \u2013 Rekabet Politikalar\u0131 - Piyasa G\u00f6zetimi ve Denetimi #MilliEkonomiG\u00fc\u00e7l\u00fcT\u00fcrkiye https://t.co/noO1EtNdkc", "Ekonomi Reformlar\u0131 \ud83d\udcc8: Yat\u0131r\u0131mlar\u0131n Te\u015fvik Edilmesi #MilliEkonomiG\u00fc\u00e7l\u00fcT\u00fcrkiye https://t.co/CMWNlu3cXA", "Ekonomi Reformlar\u0131 \ud83d\udcc8: Kurumsal Yap\u0131n\u0131n G\u00fc\u00e7lendirilmesi #MilliEkonomiG\u00fc\u00e7l\u00fcT\u00fcrkiye https://t.co/qS9CUvabFW", "Ekonomi Reformlar\u0131 \ud83d\udcc8: \u0130stihdam #MilliEkonomiG\u00fc\u00e7l\u00fcT\u00fcrkiye https://t.co/ACEbIOVmWo", "Ekonomi Reformlar\u0131 \ud83d\udcc8: Cari A\u00e7\u0131k #MilliEkonomiG\u00fc\u00e7l\u00fcT\u00fcrkiye https://t.co/BG3D8wPgOx", "Ekonomi Reformlar\u0131 \ud83d\udcc8: Finansal Sekt\u00f6r #MilliEkonomiG\u00fc\u00e7l\u00fcT\u00fcrkiye https://t.co/Q7aUNlPzbI", "Ekonomi Reformlar\u0131 \ud83d\udcc8: Enflasyon #MilliEkonomiG\u00fc\u00e7l\u00fcT\u00fcrkiye https://t.co/dpKcKNqy6j", "Ekonomi Reformlar\u0131 \ud83d\udcc8: Kamu Maliyesi #MilliEkonomiG\u00fc\u00e7l\u00fcT\u00fcrkiye https://t.co/m1zwKAavyZ", "Ekonomi Reformlar\u0131 \ud83d\udcc8: Bu \u00e7al\u0131\u015fmayla ekonomimizi yat\u0131r\u0131m, \u00fcretim, istihdam ve ihracat temelinde b\u00fcy\u00fctmeyi ama\u00e7l\u0131yoruz. \n\nA\u00e7\u0131klayaca\u011f\u0131m\u0131z reformlar\u0131n omurgas\u0131n\u0131, makroekonomik ve yap\u0131sal politikalar olu\u015fturuyor.  #MilliEkonomiG\u00fc\u00e7l\u00fcT\u00fcrkiye https://t.co/kEUPOU6t5c", "Ekonomi Reformlar\u0131 Tan\u0131t\u0131m Toplant\u0131s\u0131 #MilliEkonomiG\u00fc\u00e7l\u00fcT\u00fcrkiye\n\nhttps://t.co/M2rzUXDCnF", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, cuma namaz\u0131 sonras\u0131 gazetecilere a\u00e7\u0131klama yap\u0131yor https://t.co/z4c5HiPH1K", "T\u00fcrkiye bizim ortak \u00e7at\u0131m\u0131z, \u0130stikl\u00e2l Mar\u015f\u0131 bizim ortak and\u0131m\u0131zd\u0131r. \n\nHer kar\u0131\u015f\u0131nda bir \u015fehidin yatt\u0131\u011f\u0131 bu topraklar hepimizin ortak yurdudur. https://t.co/RMqEKcwB8o", "Salg\u0131na kar\u015f\u0131 m\u00fccadelemizi sadece \u00fclkemizde de\u011fil t\u00fcm d\u00fcnyada verdik.\n\nNerede olursa olsun vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n yard\u0131m\u0131na ko\u015ftuk, dostlar\u0131m\u0131z\u0131n ve karde\u015flerimizin ihtiya\u00e7lar\u0131n\u0131 gidermek i\u00e7in yo\u011fun gayret g\u00f6sterdik. #insanl\u0131ki\u00e7in https://t.co/Iekv09zU6w", "\u0130stikl\u00e2l Mar\u015f\u0131\u2019n\u0131n Kabul\u00fcn\u00fcn 100. Y\u0131l\u0131 ve Mehmet Akif Ersoy\u2019u Anma Program\u0131\n\nhttps://t.co/IVILkEhojL", "Esnaf\u0131m\u0131z\u0131, sanatk\u00e2r\u0131m\u0131z\u0131, ihracat\u00e7\u0131m\u0131z\u0131 yaln\u0131z b\u0131rakmad\u0131k. Gelir ve ciro kayb\u0131 deste\u011finden kira deste\u011fine kadar pek \u00e7ok \u00f6nemli uygulamay\u0131 hayata ge\u00e7irdik. #insanl\u0131ki\u00e7in https://t.co/1ZQHlkYM0A", "Hemen her sekt\u00f6r\u00fcm\u00fcz\u00fc ilgilendiren destek paketleri ve d\u00fczenlemelerle ekonomik istikrar\u0131 muhafaza ettik. #insanl\u0131ki\u00e7in https://t.co/Ixb0EJM6ki", "Sa\u011fl\u0131k ordumuzun fedak\u00e2rl\u0131\u011f\u0131yla, s\u00fcrekli yenilerini hizmete ald\u0131\u011f\u0131m\u0131z, kapasitelerini artt\u0131rd\u0131\u011f\u0131m\u0131z hastanelerimizle ve g\u00fc\u00e7l\u00fc altyap\u0131m\u0131zla sa\u011fl\u0131k alan\u0131nda destan yazd\u0131k. #insanl\u0131ki\u00e7in https://t.co/7hV8pMAunU", "Rusya Devlet Ba\u015fkan\u0131 Say\u0131n Putin ile 3. \u00fcnitesinin temelini att\u0131\u011f\u0131m\u0131z, ilk \u00fcnitesini 2023 y\u0131l\u0131nda hizmete alaca\u011f\u0131m\u0131z Akkuyu N\u00fckleer G\u00fc\u00e7 Santralimizin \u015fimdiden hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum.\n\nCumhuriyetimizin 100. y\u0131l\u0131nda T\u00fcrkiye'yi n\u00fckleer enerji sahibi \u00fclkeler ligine kataca\u011f\u0131z. https://t.co/jRpIClGhCG", "Rusya Devlet Ba\u015fkan\u0131 Vladimir Putin ile Akkuyu N\u00fckleer G\u00fc\u00e7 Santrali \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc \u00fcnitesinin temel atma t\u00f6renine canl\u0131 ba\u011flant\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz.  #N\u00fckleerEnerjiY\u00fckseliyor https://t.co/gAvGajepoT", "T\u00fcrkiye, yenilenebilir enerji ba\u015fta olmak \u00fczere ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fi enerji yat\u0131r\u0131mlar\u0131yla, bu alanda d\u00fcnyada en b\u00fcy\u00fck at\u0131l\u0131mlar\u0131 yapan \u00fclkelerdendir.  #T\u00fcrkiyeninEnerjisiY\u00fckseliyor https://t.co/0dJPjGc2dz", "100. Y\u0131l\u0131nda \u0130stikl\u00e2l Mar\u015f\u0131 Sergisi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f Program\u0131 https://t.co/E4tYsJURu5", "AK Parti Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/fs2hk6PvO8", "Sokak sokak, ev ev gezerek davam\u0131z\u0131 anlatan, yeri geldi\u011finde se\u00e7im sand\u0131\u011f\u0131na sahip \u00e7\u0131kan, yeri geldi\u011finde tanklar\u0131n \u00f6n\u00fcne ge\u00e7ip darbecilerin kar\u015f\u0131s\u0131na dikilen kad\u0131nlar\u0131m\u0131z\u0131n hakk\u0131n\u0131 asla \u00f6deyemeyiz. https://t.co/4sIVKCsjUo", "AK Parti Kad\u0131n Kollar\u0131 Kongresi #\u0130nand\u0131\u011f\u0131nYoldaY\u00fcr\u00fc\n\nhttps://t.co/Dunn2XvaYx", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'\u0131n, Bo\u011fazi\u00e7i Zirvesi kapsam\u0131nda T\u00fcrkiye Yat\u0131r\u0131mc\u0131 Haritas\u0131\u2019n\u0131n Tan\u0131t\u0131m\u0131 ve Etki Yat\u0131r\u0131m\u0131 Dan\u0131\u015fma Kurul\u2026", "Sevgileri, emekleri ve fedak\u00e2rl\u0131klar\u0131 ile insanl\u0131\u011f\u0131n umudu olan t\u00fcm kad\u0131nlar\u0131m\u0131z\u0131n 8 Mart D\u00fcnya Kad\u0131nlar G\u00fcn\u00fc\u2019n\u00fc tebrik ediyorum. \n\nKad\u0131nlar\u0131m\u0131z\u0131n \u015fiddete maruz kalmad\u0131klar\u0131 bir ortam\u0131 olu\u015fturmak i\u00e7in verdi\u011fimiz m\u00fccadeleyi kararl\u0131l\u0131kla ve hassasiyetle s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. https://t.co/5WvKOc0Qeo", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan: \u201cBir insanl\u0131k su\u00e7u olarak g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcm kad\u0131na y\u00f6nelik her t\u00fcrl\u00fc fiziki ve ruhsal \u015fiddeti ve ayr\u0131mc\u0131l\u0131\u011f\u2026", "We would like to thank the NATO Secretary General @jensstoltenberg for his objective evaluations on Euro-Atlantic security and defence matters.\n\nTurkey, as a NATO ally, will continue to fulfil all its responsibilities and serve global peace &amp; security.\n\nhttps://t.co/kffP4sKDYS", "\u00dclkemiz a\u00e7\u0131s\u0131ndan g\u00fc\u00e7l\u00fc bir donanmaya sahip olmak bir tercihten \u00f6te zorunluluktur. \n\n\u00d6n\u00fcm\u00fczdeki d\u00f6nemde savunma altyap\u0131m\u0131z\u0131 ve ordumuzun kabiliyetlerini g\u00fc\u00e7lendirmeye in\u015fallah devam edece\u011fiz. https://t.co/etKvwm2iSw", "Mavi Vatan 2021 Taktik Tatbikat\u0131na Canl\u0131 Ba\u011flant\u0131 https://t.co/uzq5QVC7Ig", "RT @tcbestepe: Helikopter kazas\u0131nda \u015fehit olan askerlerimiz i\u00e7in d\u00fczenlenen cenaze t\u00f6reni - Ahmet Hamdi Akseki Camii https://t.co/084wJ0s1AH", "Bing\u00f6l\u2019den Tatvan\u2019a gitmekte olan askeri helikopterin #Bitlis\u2019te elim bir kazaya u\u011frayarak d\u00fc\u015fmesi sonucu 11 vatan evlad\u0131m\u0131z \u015fehit oldu.\n\nKahraman \u015fehitlerimize Allah\u2019tan rahmet, yaral\u0131lar\u0131m\u0131za acil \u015fifalar diliyorum. Kederli ailelerinin ve aziz milletimizin ba\u015f\u0131 sa\u011folsun.", "RT @RTEdijital: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RTErdogan, Milliyet\u00e7i Hareket Partisi Genel Ba\u015fkan\u0131 Devlet Bah\u00e7eli\u2019yi evinde ziyaret etti. https://t.co/A\u2026", "\u0130n\u015fallah T\u00fcrkiye\u2019yi, \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki as\u0131rda y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f\u00fcne rehberlik edecek ku\u015fat\u0131c\u0131, sarih, demokratik, \u00f6zg\u00fcrl\u00fck\u00e7\u00fc bir anayasaya kavu\u015fturaca\u011f\u0131z. https://t.co/hOLBxhrm9t", "Ekonomik \u0130\u015fbirli\u011fi Te\u015fkilat\u0131 14. Liderler Zirvesi https://t.co/hNXSeHXNpQ", "AK Parti Geni\u015fletilmi\u015f \u0130l Ba\u015fkanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/OCbd5mFz4T", "#G\u00fc\u00e7l\u00fc\u0130radeG\u00fc\u00e7l\u00fcDemokrasi\n\nDevletin milletimize taahh\u00fcd\u00fc olan ve asla vazge\u00e7meyece\u011fimiz \u0130nsan Haklar\u0131 Eylem Plan\u0131m\u0131z\u0131n 11 temel ilkesi \u015funlard\u0131r: https://t.co/nWUJpJ3ATu", "\u0130nsan Haklar\u0131 Eylem Plan\u0131m\u0131z\u0131n 1. Amac\u0131: Daha G\u00fc\u00e7l\u00fc Bir \u0130nsan Haklar\u0131 Koruma Sistemi \u2696\ufe0f #G\u00fc\u00e7l\u00fc\u0130radeG\u00fc\u00e7l\u00fcDemokrasi https://t.co/eC0TZhDkzj", "\u0130nsan Haklar\u0131 Eylem Plan\u0131m\u0131z\u0131n 9. Amac\u0131: \u0130nsan Haklar\u0131 Konusunda \u00dcst D\u00fczey \u0130dari ve Toplumsal Fark\u0131ndal\u0131k \u2696\ufe0f #G\u00fc\u00e7l\u00fc\u0130radeG\u00fc\u00e7l\u00fcDemokrasi https://t.co/HjfnvgEvEw", "\u0130nsan Haklar\u0131 Eylem Plan\u0131m\u0131z\u0131n 8. Amac\u0131: Toplumsal Refah\u0131n G\u00fc\u00e7lendirilmesi ve K\u0131r\u0131lgan Kesimlerin Korunmas\u0131 \u2696\ufe0f #G\u00fc\u00e7l\u00fc\u0130radeG\u00fc\u00e7l\u00fcDemokrasi https://t.co/tBKPe8s3m9", "\u0130nsan Haklar\u0131 Eylem Plan\u0131m\u0131z\u0131n 7. Amac\u0131: M\u00fclkiyet Hakk\u0131n\u0131n Daha Etkin Korunmas\u0131 \u2696\ufe0f #G\u00fc\u00e7l\u00fc\u0130radeG\u00fc\u00e7l\u00fcDemokrasi https://t.co/PEP8npFMWr", "\u0130nsan Haklar\u0131 Eylem Plan\u0131m\u0131z\u0131n 6. Amac\u0131: Ki\u015finin Maddi ve Manevi B\u00fct\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fc ile \u00d6zel Hayat\u0131n\u0131n G\u00fcvence Alt\u0131na Al\u0131nmas\u0131 \u2696\ufe0f #G\u00fc\u00e7l\u00fc\u0130radeG\u00fc\u00e7l\u00fcDemokrasi https://t.co/tzJW9TMLUd", "\u0130nsan Haklar\u0131 Eylem Plan\u0131m\u0131z\u0131n 5. Amac\u0131: Ki\u015fi \u00d6zg\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc ve G\u00fcvenli\u011finin G\u00fc\u00e7lendirilmesi \u2696\ufe0f #G\u00fc\u00e7l\u00fc\u0130radeG\u00fc\u00e7l\u00fcDemokrasi https://t.co/i5AyerPrDW", "\u0130nsan Haklar\u0131 Eylem Plan\u0131m\u0131z\u0131n 4. Amac\u0131: \u0130fade, \u00d6rg\u00fctlenme ve Din \u00d6zg\u00fcrl\u00fcklerinin Korunmas\u0131 ve Geli\u015ftirilmesi \u2696\ufe0f #G\u00fc\u00e7l\u00fc\u0130radeG\u00fc\u00e7l\u00fcDemokrasi https://t.co/DGlzK39FrH", "\u0130nsan Haklar\u0131 Eylem Plan\u0131m\u0131z\u0131n 3. Amac\u0131: Hukuki \u00d6ng\u00f6r\u00fclebilirlik ve \u015eeffafl\u0131k \u2696\ufe0f #G\u00fc\u00e7l\u00fc\u0130radeG\u00fc\u00e7l\u00fcDemokrasi https://t.co/4TI1CxA3Zd", "\u0130nsan Haklar\u0131 Eylem Plan\u0131m\u0131z\u0131n 2. Amac\u0131: Yarg\u0131 Ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131\u011f\u0131 ve Adil Yarg\u0131lanma Hakk\u0131n\u0131n G\u00fc\u00e7lendirilmesi \u2696\ufe0f #G\u00fc\u00e7l\u00fc\u0130radeG\u00fc\u00e7l\u00fcDemokrasi https://t.co/nxcoHeI5n7", "\u0130nsan Haklar\u0131 Eylem Plan\u0131 Tan\u0131t\u0131m Toplant\u0131s\u0131 #G\u00fc\u00e7l\u00fc\u0130radeG\u00fc\u00e7l\u00fcDemokrasi https://t.co/uyWuSN4inz", "Bug\u00fcn a\u00e7\u0131klanan ve y\u00fczde 1,8 olarak ger\u00e7ekle\u015fen 2020 y\u0131l\u0131 b\u00fcy\u00fcme oran\u0131m\u0131z, ba\u015far\u0131l\u0131 politikalar\u0131m\u0131z\u0131n en somut ifadesidir.\n\nHedefimiz, her bir vatanda\u015f\u0131m\u0131za dokunacak, refah\u0131 daha da art\u0131racak sa\u011fl\u0131kl\u0131 ve istikrarl\u0131 bir b\u00fcy\u00fcmenin orta ve uzun vadede g\u00fc\u00e7lenerek s\u00fcrmesidir. https://t.co/5TaeyYGRGr", "Bug\u00fcn itibar\u0131yla yeni \u201cKontroll\u00fc Normalle\u015fme\u201d s\u00fcrecini ba\u015flat\u0131yoruz.\n\nSalg\u0131n\u0131n seyrine g\u00f6re ihtiya\u00e7 duyulan her zaman ve her alanda, halk\u0131m\u0131z\u0131n her bir ferdinin yan\u0131nda yer almay\u0131 s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. https://t.co/uYUhzTELbh", "Kabine Toplant\u0131s\u0131 Sonras\u0131 Millete Sesleni\u015f https://t.co/sCDPjO3y2s", "Darbe bir insanl\u0131k su\u00e7udur. #28\u015eubat\u2019\u0131 ya\u015fad\u0131m, 28 \u015eubat\u2019\u0131n fark\u0131nday\u0131m. https://t.co/d9hGxFxMq0", "Hamdolsun milletimiz, \u00fclkemizin nereden nereye geldi\u011fini gayet iyi biliyor.\n\nAllah\u2019\u0131n yard\u0131m\u0131 ve milletimizin deste\u011fiyle, bug\u00fcne kadar girdi\u011fimiz her m\u00fccadeleden oldu\u011fu gibi \u015fu anda y\u00fcr\u00fctt\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz tarihi m\u00fccadeleden de zaferle \u00e7\u0131kaca\u011f\u0131z. https://t.co/6NoF9MeglQ", "K\u0131z\u0131lcahamam \u2013 \u00c7erke\u015f T\u00fcneli A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni\u2019ne canl\u0131 ba\u011flant\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/gxh8xXnkXa", "Restorasyon sonras\u0131 a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz, Beyo\u011flu K\u00fclt\u00fcr Yolu Projesi'nin en \u00f6nemli eserlerinden biri olan Atlas 1948 \u0130stanbul Sinema M\u00fczesi ve Atlas Sinemas\u0131\u2019n\u0131n \u015fehrimize, \u00fclkemize, sanat camiam\u0131za hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/BlmxhhX1mG", "Atlas 1948 \u2013 \u0130stanbul Sinema M\u00fczesi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f Program\u0131 https://t.co/OcTHebwmPH", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, cuma namaz\u0131 sonras\u0131 gazetecilere a\u00e7\u0131klama yap\u0131yor https://t.co/UPnGyHqh5z", "29 y\u0131l \u00f6nce Hocal\u0131\u2019da hunharca katledilen Azerbaycanl\u0131 karde\u015flerimizi rahmetle y\u00e2d ediyorum... https://t.co/kbI3OYk7iK", "Biz \u0130stanbul\u2019a r\u00e2m olduk, a\u015fkla hizmet ettik, \u00f6mr\u00fcm\u00fcz\u00fc adad\u0131k... https://t.co/qgW3iyHSbM", "Biz \u0130stanbul\u2019u, bu aziz \u015fehri a\u015fkla seviyoruz... https://t.co/suwLSpyLFL", "AK Parti \u0130stanbul \u0130l Kongresi https://t.co/s2eyr6YXGE", "AK Parti A\u011fr\u0131, Ardahan, Bolu, Diyarbak\u0131r, Hatay \u0130l Kongrelerine canl\u0131 ba\u011flant\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/Qc35yThPEq", "AK Parti Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/yf65Q8FvD6", "Bug\u00fcn tek bir a\u00e7\u0131l\u0131\u015f t\u00f6reniyle 326 e\u011fitim \u00f6\u011fretim tesisini Ankaral\u0131 karde\u015flerimizin hizmetine sunduk. \n\n\u0130n\u015fallah yat\u0131r\u0131mlar\u0131m\u0131zla ba\u015fkentimizde ikili e\u011fitim-\u00f6\u011fretim meselesini tamamen ortadan kald\u0131rarak hedeflerimizde bir e\u015fi\u011fi daha a\u015fm\u0131\u015f olaca\u011f\u0131z. https://t.co/a9YH1fEs61", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan, Azerbaycan D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Ceyhun Bayramov\u2019u Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 K\u00fclliyesinde kabul etti. https://t.\u2026", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan, T\u00fcrkmenistan D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Ra\u015fit Meredow\u2019u Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 K\u00fclliyesinde kabul etti. https://t.\u2026", "Ankara'daki 326 e\u011fitim yat\u0131r\u0131m\u0131n\u0131n toplu a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/arrgHML0JA", "Durmak yok, gollere devam... \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 https://t.co/i5f10sfHtT", "Bug\u00fcn resm\u00ee temel atma t\u00f6renini ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz deprem konutlar\u0131n\u0131n \u0130zmirli karde\u015flerime hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum.\n\n\u0130n\u015fallah yaralar\u0131 sararak, kentsel d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 h\u0131zla tamamlayarak \u015fehrimizin gelece\u011fine daha g\u00fcvenle bakmas\u0131n\u0131 sa\u011flayaca\u011f\u0131z. https://t.co/QkDtUWBVap", "Vaktimizi ve enerjimizi \u00e7alarak bizi hedeflerimizden uzakla\u015ft\u0131rabileceklerini sananlar...\n\nE\u011fer milletten size iktidar yolunu a\u00e7mas\u0131n\u0131 istiyorsan\u0131z bizimle vizyonda yar\u0131\u015f\u0131n, hedefte yar\u0131\u015f\u0131n, projede yar\u0131\u015f\u0131n, yat\u0131r\u0131mda yar\u0131\u015f\u0131n, icraatta yar\u0131\u015f\u0131n. https://t.co/U93Sb9AEkK", "Dokuz Eyl\u00fcl \u00dcniversitesi Uluslararas\u0131 Konferans\u0131 ''G\u00f6\u00e7: \u00d6n\u00fcm\u00fczdeki Yirmi Y\u0131l\u0131n Projeksiyonu ve \u00d6tesi'' https://t.co/tnjY3ao4dm", "\u0130zmir'de 1.841 deprem konutunun temelini at\u0131yoruz ve G\u00f6ztepe Stadyumu'nun a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz.  https://t.co/Ds2PFXaZs0", "AK Parti \u0130zmir \u0130l Kongresi ve Hakkari ile Nev\u015fehir \u0130l Kongrelerine Canl\u0131 Ba\u011flant\u0131 https://t.co/YukwOasEIQ", "M. Emin Sara\u00e7 Cenaze T\u00f6reni https://t.co/LjIu8peynQ", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan\u2019\u0131n, T\u00fcrk Amerikan Ulusal Y\u00f6nlendirme Komitesi'nin televizyon kanal\u0131 TASC TV\u2019nin kesintisiz yay\u0131n ha\u2026", "\u00d6mr\u00fcn\u00fcn her safhas\u0131nda r\u0131zay\u0131 il\u00e2h\u00ee i\u00e7in g\u00f6sterdi\u011fi b\u00fcy\u00fck gayretlere \u015fahitlik etti\u011fimiz, \u00e7ok k\u0131ymetli \u0130sl\u00e2m \u00e2limi Muhammed Emin Sara\u00e7 hocam\u0131za Cenab-\u0131 Allah\u2019tan rahmet niyaz ediyorum. \n\nMuhterem hocam\u0131z\u0131n mek\u00e2n\u0131 cennet, makam\u0131 \u00e2l\u00ee olsun.", "Bug\u00fcn a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz Yeni Adana Stadyumu'nun \u00fclkemize, Adanal\u0131 sporcular\u0131m\u0131z ve taraftarlar\u0131m\u0131za hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/CqAOzNdu4g", "Adana Stadyumu'nun a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/wlc2PrasgC", "AK Parti Adana, Hakkari, \u0130stanbul, Manisa, Malatya, \u015eanl\u0131urfa ve Tokat \u0130l Kad\u0131n Kollar\u0131 Kongrelerine canl\u0131 ba\u011flant\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/uWr9upvAKU", "Gen\u00e7lerimize yap\u0131lan yat\u0131r\u0131m, gelece\u011fimize yap\u0131lan yat\u0131r\u0131md\u0131r.\n\nMilli Sporcu Bursu Mutabakat\u0131'n\u0131n T\u00fcrk sporuna, sporcular\u0131m\u0131za ve T\u00fcrkiye'ye hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/3uwvgMnOly", "Milli Sporcu Bursu Tan\u0131t\u0131m Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/YVf0odORwj", "\u00dcretmeye devam ettikleri s\u00fcrece \u00e7ift\u00e7ilerimizin yan\u0131nda olmay\u0131, gereken her t\u00fcrl\u00fc deste\u011fi sa\u011flamay\u0131 s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. https://t.co/DsqPdTCKgl", "Bug\u00fcn T\u00fcrkiye, kendine her zamankinden \u00e7ok daha fazla g\u00fcvenmektedir. B\u00f6lgesel ve k\u00fcresel liderlik hedefine do\u011fru lafta de\u011fil bizzat sahada ad\u0131m ad\u0131m y\u00fcr\u00fcmektedir. https://t.co/MpiUT2frpV", "Kabine Toplant\u0131s\u0131 Sonras\u0131 Millete Sesleni\u015f https://t.co/6cX5SqLztT", "Biz siyaseti ba\u015fkalar\u0131 gibi \u00fclke ve millet d\u00fc\u015fmanlar\u0131na \u015firinlik i\u00e7in de\u011fil can borcumuz olan aziz milletimize hizmet etmek i\u00e7in yap\u0131yoruz. https://t.co/XoNaFPEBtJ", "AK Parti Ankara \u0130l Kongresi ve Ordu ile \u015eanl\u0131urfa \u0130l Kongrelerine Canl\u0131 Ba\u011flant\u0131 https://t.co/ExVzA168PV", "Yunus Emre\u2019nin vefat\u0131n\u0131n 700\u2019\u00fcnc\u00fc y\u0131l\u0131na istinaden \u201cD\u00fcnya Dili T\u00fcrk\u00e7e\u201d ad\u0131yla bir seferberlik ilan ediyoruz. https://t.co/DqqQMLDT2e", "Dilini kaybeden bir millet haf\u0131zas\u0131n\u0131 kaybeder, benli\u011fini kaybeder, hatta ve hatta inanc\u0131n\u0131 kaybeder. https://t.co/sjeRpNhHBJ", "''Bizim Yunus'' Y\u0131l\u0131 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/QkNEIqSwkI", "AK Parti Trabzon \u0130l Kongremizdeyiz. https://t.co/UU4v3wWLdU", "Ya T\u00fcrkiye ile birlikte hareket edip ter\u00f6re kar\u015f\u0131 amas\u0131z, fakats\u0131z, lakinsiz tav\u0131r alacaklar ya da bu eli kanl\u0131 ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fcn\u00fcn her cinayetinin orta\u011f\u0131 olarak \u00f6nce vicdanlarda ard\u0131ndan uluslararas\u0131 platformlarda hesap verecekler. https://t.co/bVFFj54nh8", "AK Parti Rize \u0130l Kongresi ve Aksaray, Eski\u015fehir, Konya \u0130l Kongrelerine Canl\u0131 Ba\u011flant\u0131 https://t.co/FG5rXa0wLZ", "\u0130stanbul B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyesi eski Ba\u015fkan\u0131 Kadir Topba\u015f\u2019\u0131n Cenaze T\u00f6reni https://t.co/hG3V1tq0uy", "\u0130stanbul B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyesi eski Ba\u015fkan\u0131, k\u0131ymetli yol arkada\u015f\u0131m\u0131z Kadir Topba\u015f'\u0131n vefat\u0131n\u0131 derin bir teess\u00fcrle \u00f6\u011frendim. \n\nKadir Bey'i, \u0130stanbul'a ve \u00fclkemize katt\u0131klar\u0131n\u0131 unutmayaca\u011f\u0131z. Kendisine Allah'tan rahmet; ailesine, sevenlerine ve milletimize ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. https://t.co/9Dqv33tmB8", "RT @Akparti: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Erdo\u011fan, Elaz\u0131\u011f\u2019da kanaat \u00f6nderi Haf\u0131z Abdullah Naz\u0131rl\u0131'n\u0131n cenaze t\u00f6reninde konu\u015fuyor... https://t.co/IWGjIe\u2026", "Rabbime, her birini \u00f6z evlad\u0131mdan ayr\u0131 tutmad\u0131\u011f\u0131m b\u00f6yle bir gen\u00e7likle birlikte y\u00fcr\u00fcme \u015ferefi bah\u015fetti\u011fi i\u00e7in hamdediyorum. https://t.co/6LTYlcuXk1", "\u00dcstad Necip Faz\u0131l'\u0131n 'G\u00fcn do\u011fmu\u015f, g\u00fcn batm\u0131\u015f, ebed bizimdir' mesaj\u0131na uygun \u015fekilde; T\u00fcrkiye'nin d\u00fcn\u00fc ve bug\u00fcn\u00fcn\u00fcn alt\u0131nda imzam\u0131z oldu\u011fu gibi, in\u015fallah yar\u0131n\u0131n\u0131 da biz in\u015fa edece\u011fiz. https://t.co/qDwNccwwZo", "AK Parti Adana, Ankara, Erzurum, \u0130stanbul, Konya, Malatya, Mardin, Sakarya, \u015eanl\u0131urfa, Trabzon ve Van \u0130l Gen\u00e7lik Kollar\u0131 Kongreleri  https://t.co/EMuUhcoQEm", "RTE\u00dc M\u00fchendislik ve Mimarl\u0131k Fak\u00fcltesi Ek Binas\u0131 ile \u00c7ayeli E\u011fitim Fak\u00fcltesi Ek Binas\u0131 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f Program\u0131 https://t.co/e2PU99hJJh", "Aya\u011f\u0131m\u0131z d\u00fcnyada, g\u00f6z\u00fcm\u00fcz uzayda olacak. K\u00f6k\u00fcm\u00fcz d\u00fcnyada, dallar\u0131m\u0131z g\u00f6klerde olacak. https://t.co/SyLT8kSzAI", "Gelin, farkl\u0131 g\u00f6r\u00fc\u015fleri tekrar tekrar konu\u015fal\u0131m, tart\u0131\u015fal\u0131m.\n\nM\u00fcmk\u00fcn olan en kapsay\u0131c\u0131, en ufku geni\u015f, \u00fclkemizi en uzun s\u00fcre ta\u015f\u0131yacak Anayasa metnini ortaya koyal\u0131m.\n\nCumhuriyetimizin 100\u2019\u00fcnc\u00fc y\u0131l\u0131n\u0131 milletimize yak\u0131\u015fan yeni sivil bir Anayasa ile kar\u015f\u0131layal\u0131m. https://t.co/N4nLj12LEU", "AK Parti Bal\u0131kesir, Osmaniye, Tokat ve Tunceli \u0130l Kongrelerimize canl\u0131 ba\u011flant\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/m7WTN2zoVE", "AK Parti Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/O0AMrDvhCg", "G\u00fc\u00e7l\u00fc ve ba\u011f\u0131ms\u0131z bir T\u00fcrkiye\u2019nin varl\u0131\u011f\u0131n\u0131 sadece d\u00fcnyada de\u011fil uzayda da tahkim edece\u011fiz. https://t.co/QegfMkFCa4", "9 \u015eubat D\u00fcnya Sigaray\u0131 B\u0131rakma G\u00fcn\u00fc\u2019nde vatanda\u015flar\u0131m\u0131za bir kez daha \u00e7a\u011fr\u0131da bulunmak istiyorum. \n\nGelin yeni bir ba\u015flang\u0131\u00e7 yapal\u0131m. Sevdiklerimizi de\u011fil sigaray\u0131 b\u0131rakal\u0131m. https://t.co/Opgzl9Fcs7", "Mill\u00ee Uzay Program\u0131 Hedeflerimiz \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\udf15\n\nBir T\u00fcrk vatanda\u015f\u0131n\u0131 bilim misyonuyla uzaya g\u00f6ndermek. #G\u00f6ky\u00fcz\u00fcneBakAy\u0131G\u00f6r https://t.co/5NtbqOQytv", "Mill\u00ee Uzay Program\u0131 Hedeflerimiz \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\udf15\n\nBir Uzay Teknoloji Geli\u015ftirme B\u00f6lgesi kurmak. #G\u00f6ky\u00fcz\u00fcneBakAy\u0131G\u00f6r https://t.co/dr6VaNEIX2", "Mill\u00ee Uzay Program\u0131 Hedeflerimiz \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\udf15 \n\n\n\nT\u00fcrkiye\u2019yi astronomik g\u00f6zlemler ve uzay nesnelerinin yerden takibi konular\u0131nda daha yetkin bir \u00fclke konumuna getirmek. #G\u00f6ky\u00fcz\u00fcneBakAy\u0131G\u00f6r https://t.co/bn4RGqdi1f", "Mill\u00ee Uzay Program\u0131 Hedeflerimiz \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\udf15 \n\nUzaya eri\u015fimi sa\u011flamak ve bir uzay liman\u0131 i\u015fletmesi kurmak. #G\u00f6ky\u00fcz\u00fcneBakAy\u0131G\u00f6r https://t.co/VQo3Zv4yWQ", "Mill\u00ee Uzay Program\u0131 Hedeflerimiz \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\udf15 \n\nT\u00fcrkiye\u2019ye ait bir b\u00f6lgesel konumlama ve zamanlama sistemi geli\u015ftirmek. #G\u00f6ky\u00fcz\u00fcneBakAy\u0131G\u00f6r https://t.co/wg1GyyKyUt", "Mill\u00ee Uzay Program\u0131 Hedeflerimiz \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\udf15 \n\nCumhuriyetimizin 100. y\u0131l\u0131nda Ay\u2019a ilk temas\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirmek. #G\u00f6ky\u00fcz\u00fcneBakAy\u0131G\u00f6r https://t.co/VsP7g1cG9g", "#MilliUzayProgram\u0131 Tan\u0131t\u0131m Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/7S3Q4WvM7C", "RT @RTErdogan: Bug\u00fcnk\u00fc mesaimiz... \ud83d\udef0", "Bug\u00fcnk\u00fc mesaimiz... \ud83d\udef0", "\u00dclkemize, Cumhuriyet tarihinde yap\u0131lanlar\u0131n tamam\u0131n\u0131n katbekat fazlas\u0131n\u0131 sadece 18 y\u0131lda kazand\u0131rm\u0131\u015f olmakla iftihar ediyoruz. https://t.co/vxky1DV3q0", "AK Parti Bayburt, Giresun, Ni\u011fde ve Zonguldak \u0130l Kongrelerimize canl\u0131 ba\u011flant\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/7IwBAtaamH", "Bug\u00fcn resm\u00ee a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz, Karakaya Baraj\u0131'n\u0131n ikiye b\u00f6ld\u00fc\u011f\u00fc Malatya Ovas\u0131'n\u0131 birbirine ba\u011flayan, Malatya - Hekimhan - Sivas aras\u0131 b\u00f6l\u00fcnm\u00fc\u015f yol b\u00fct\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc sa\u011flayan Tohma \u015eehit Gaffari G\u00fcne\u015f K\u00f6pr\u00fcs\u00fc'n\u00fcn \u00fclkemize ve co\u011frafyam\u0131za hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/LUnOdjlx6T", "Uluslararas\u0131 Demokratlar Birli\u011fi Heyeti ile Toplant\u0131 https://t.co/Z2I28gEQyp", "Tohma K\u00f6pr\u00fcs\u00fc a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131na canl\u0131 ba\u011flant\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/ZSSLJOuemq", "T\u00fcrkiye\u2019yi tarihi zaferlere ula\u015ft\u0131rma m\u00fccadelemizde yan\u0131m\u0131zda yer alan herkese y\u00fcre\u011fimiz de kollar\u0131m\u0131z da kap\u0131m\u0131z da ard\u0131na kadar a\u00e7\u0131k!\n\nDaha gidecek \u00e7ok yolumuz, yapacak \u00e7ok i\u015fimiz var. Gelece\u011fin b\u00fcy\u00fck ve g\u00fc\u00e7l\u00fc T\u00fcrkiye\u2019sini in\u015fallah hep birlikte in\u015fa edece\u011fiz. \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "Ge\u00e7mi\u015fin zaferlerini nas\u0131l birlikte yazd\u0131ysak, b\u00fcy\u00fck ve g\u00fc\u00e7l\u00fc T\u00fcrkiye'yi de in\u015fallah birlikte in\u015fa edece\u011fiz. https://t.co/yAfNveoO9a", "AK Parti Ad\u0131yaman, Edirne, Erzurum, \u0130zmir, K\u0131r\u015fehir, Mersin ve Osmaniye \u0130l Kad\u0131n Kollar\u0131 Kongrelerimize canl\u0131 ba\u011flant\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/7sEwbdrz7N", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, cuma namaz\u0131 sonras\u0131 gazetecilere a\u00e7\u0131klama yap\u0131yor https://t.co/AYMRjnVpIZ", "Gen\u00e7lerimizin nitelikli \u00f6\u011frenim alabilmeleri i\u00e7in t\u00fcm imk\u00e2nlar\u0131m\u0131z\u0131 seferber etmi\u015f durumday\u0131z. https://t.co/MDRjcscRtk", "Y\u00d6K Anadolu Projesi Tan\u0131t\u0131m Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/EEcJvNjFW0", "Yeni Anayasa \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131na hi\u00e7 \u015f\u00fcphesiz, Cumhur \u0130ttifak\u0131 olarak \u00f6nc\u00fcl\u00fck edece\u011fiz.\n\nS\u00fcrece olumlu katk\u0131da bulunmak isteyen herkesi yeni Anayasa \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131n i\u00e7inde g\u00f6rmek istiyoruz. https://t.co/KNewKPIqMC", "Bu \u00fclke millidir, manevidir ve bu de\u011ferlerle y\u00fcr\u00fcyecek.", "AK Parti Artvin, Bilecik, \u00c7ank\u0131r\u0131, Gaziantep, I\u011fd\u0131r \u0130l Kongrelerimize canl\u0131 ba\u011flant\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/SzFzMHYFcM", "D\u00fcnyada trafik kazalar\u0131ndaki can kayb\u0131nda %50 azal\u0131\u015f hedefini tutturan iki \u00fclkeden biri olduk. \n\n\u0130n\u015fallah \u201cs\u0131f\u0131r can kayb\u0131, s\u0131f\u0131r yaralanma, s\u0131f\u0131r maddi hasar\u201d hedefimize ula\u015fana kadar da \u00e7al\u0131\u015fmaya devam edece\u011fiz. https://t.co/vsQzQJqb4p", "2021-2030 Karayolu Trafik G\u00fcvenli\u011fi Stratejisi Belgesi Tan\u0131t\u0131m\u0131 ve Trafik Medya \u00d6d\u00fclleri Program\u0131 https://t.co/cNCV6gph8c", "Sa\u011fl\u0131ktan sosyal desteklere kadar her konuda vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n yan\u0131nda olacak ad\u0131mlar att\u0131k. Bu m\u00fccadelede esnaf\u0131m\u0131z\u0131n, sanatk\u00e2r\u0131m\u0131z\u0131n, \u00fcreticimizin yan\u0131nda olmaya devam edece\u011fiz. \n\nHaf\u0131zalar\u0131m\u0131z\u0131 tazelemek ad\u0131na verdi\u011fimiz desteklerin baz\u0131lar\u0131n\u0131 k\u0131saca \u00f6zetleyelim: https://t.co/PZonxDeASC", "D\u00fcnyadaki geli\u015fmeler ve \u00fclkemizde almakta oldu\u011fumuz tedbirler \u00e7er\u00e7evesinde in\u015fallah g\u0131da fiyatlar\u0131ndaki oynakl\u0131\u011f\u0131n azalaca\u011f\u0131n\u0131 \u00f6ng\u00f6r\u00fcyoruz. https://t.co/aKSZ3oQW1y", "Cumhur \u0130ttifak\u0131 olarak bir anlay\u0131\u015f birli\u011fine varmam\u0131z halinde, \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki d\u00f6nemde yeni Anayasa i\u00e7in harekete ge\u00e7ebiliriz.", "Kabine Toplant\u0131s\u0131 Sonras\u0131 Millete Sesleni\u015f https://t.co/whNRzcgthr", "M\u00fchendislerimiz taraf\u0131ndan geli\u015ftirilen, seri \u00fcretim d\u00fcnyan\u0131n ilk 4. seviye elektrikli s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fcz otob\u00fcs\u00fc Atak Electric'in \u00fclkemize hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum.\n\nT\u00fcrkiye\u2019yi d\u00f6rd\u00fcnc\u00fc sanayi devrimi \u00fcr\u00fcn ve teknolojilerinin \u00fcss\u00fc haline getirmekte kararl\u0131y\u0131z. https://t.co/tqulutluH7", "Vefat\u0131n\u0131n 22. y\u0131l\u0131nda Bar\u0131\u015f Man\u00e7o'yu rahmetle, sayg\u0131yla yad ediyorum.", "Kabine toplant\u0131m\u0131za, T\u00fcrk m\u00fchendisleri taraf\u0131ndan geli\u015ftirilen d\u00fcnyan\u0131n ilk seri \u00fcretim 4. seviye s\u00fcr\u00fcc\u00fcs\u00fcz elektrikli otob\u00fcs\u00fc Atak Electric ile gidiyoruz. https://t.co/RgPmxgnIBZ", "AK Parti Adana, Antalya, Bursa, Mu\u011fla \u0130l Kongrelerimize canl\u0131 ba\u011flant\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz https://t.co/Dl9J7h0ML2", "Bug\u00fcnk\u00fc mesaimiz... \u270d\ufe0f", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, cuma namaz\u0131 sonras\u0131 gazetecilere a\u00e7\u0131klama yap\u0131yor\n https://t.co/jXD4i4medZ", "Amerika ve \u00c7in\u2019den sonra, Kovid-19 konusunda en \u00e7ok a\u015f\u0131 projesi y\u00fcr\u00fcten \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc \u00fclke durumunday\u0131z. https://t.co/AH9aPA5eN0", "T\u00fcrkiye\u2019yi kritik teknolojilerin pazar\u0131 de\u011fil, \u00fcreticisi yapmay\u0131 hedefliyoruz. https://t.co/dYHW82sq28", "T\u00dcB\u0130TAK ve T\u00dcBA Bilim \u00d6d\u00fclleri T\u00f6reni https://t.co/PMhGsQ8Hl2", "Bug\u00fcnk\u00fc mesaimiz...", "RT @trpresidency: President @RTErdogan spoke by phone with Tesla and SpaceX founder Elon Musk. \n\nCooperation in various areas, particularly\u2026", "Tedbirlerden etkilenen kesimlere y\u00f6nelik destek programlar\u0131m\u0131z\u0131 ihtiyaca g\u00f6re hem geni\u015fletiyor hem de s\u00fcrelerini uzat\u0131yoruz. \n\nEsnaf\u0131m\u0131z\u0131 bug\u00fcne kadar yaln\u0131z b\u0131rakmad\u0131k, bundan sonra da yaln\u0131z b\u0131rakmayaca\u011f\u0131z. https://t.co/8kWB7GRlzk", "AK Parti Erzincan ve Erzurum \u0130l Kongrelerimize canl\u0131 ba\u011flant\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/Tbw6y99GeD", "AK Parti Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/1qp9IFr8ce", "Bug\u00fcnk\u00fc mesaimiz...", "\u015eehit yak\u0131nlar\u0131m\u0131z ve gazilerimiz ba\u015f\u0131m\u0131z\u0131n tac\u0131d\u0131r. https://t.co/mvieA99HeK", "Ve 100 y\u0131l sonra...", "Sevgili karde\u015flerim... Vefat\u0131n\u0131n y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde kendisini sayg\u0131yla, rahmetle yad etti\u011fimiz Kaz\u0131m Karabekir Pa\u015fa'n\u0131n bu portresinin hikayesini biliyor musunuz?", "Bug\u00fcn \u00e7e\u015fitli kamu kurulu\u015flar\u0131na atamas\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz 3 bin 603 karde\u015fimize g\u00f6rev yerlerinde ba\u015far\u0131lar diliyorum.\n\nAnayasam\u0131zda belirtilen sosyal devlet niteli\u011finin tezah\u00fcr\u00fc olarak g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcm bu uygulamada eme\u011fi ge\u00e7enleri tebrik ediyorum. https://t.co/eH779DkrMp", "Devlet korumas\u0131ndan yararlanm\u0131\u015f gen\u00e7lerimizin, engelli vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n, \u015fehit yak\u0131n\u0131, gazi ve gazi yak\u0131n\u0131 3 bin 603 karde\u015fimizin \u00e7e\u015fitli kamu kurulu\u015flar\u0131na atamalar\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/9M97HEfl0s", "Bug\u00fcnk\u00fc mesaimiz... \u270d\ufe0f", "Ve bir y\u0131l sonra, ortaya i\u015fte b\u00f6yle bir manzara \u00e7\u0131kt\u0131. \u263a\ufe0f\n\nElaz\u0131\u011f'a yak\u0131\u015fan, milletimize lay\u0131k konutlar yap\u0131ld\u0131. Okullar\u0131yla, camileriyle, parklar\u0131yla vatanda\u015flar\u0131m\u0131za mutlu bir ya\u015fam alan\u0131 haz\u0131rlamak nasip oldu. Hamdolsun. \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "Bir y\u0131l \u00f6nce h\u00fcz\u00fcnl\u00fcyd\u00fck, dertliydik. Elaz\u0131\u011f'da g\u00f6z ya\u015f\u0131 vard\u0131...\n\n\u0130\u015fte o g\u00f6zya\u015flar\u0131n\u0131 bir an \u00f6nce dindirmek i\u00e7in hemen i\u015fe koyulduk. O g\u00fcn Elaz\u0131\u011f'a bir s\u00f6z verdik...", "El\u00e2z\u0131\u011f \u00c7ayda\u00e7\u0131ra\u2019da \u0130pek Yolu Uluslararas\u0131 \u00c7ocuk ve Gen\u00e7lik \u00c7al\u0131\u015fmalar\u0131 Merkezi\u2019nin a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/WpMg4OHUcM", "Bug\u00fcn El\u00e2z\u0131\u011f'da teslimini ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz deprem konutlar\u0131n\u0131n hak sahibi vatanda\u015flar\u0131m\u0131za hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. \n\nOlduk\u00e7a k\u0131sa bir s\u00fcrede, \u00e7ok say\u0131da konutun en kaliteli \u015fekilde tamamlanmas\u0131nda eme\u011fi ge\u00e7enleri tebrik ediyorum. https://t.co/VRiYHmuLB6", "El\u00e2z\u0131\u011f depreminin y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde, yap\u0131m\u0131 tamamlanan deprem konutlar\u0131n\u0131n teslim t\u00f6renindeyiz. https://t.co/12H9OR9tpL", "El\u00e2z\u0131\u011f\u2019da vatanda\u015flar\u0131m\u0131zla birlikteyiz. https://t.co/oxIQ3z7XQA", "AK Parti kuruldu\u011fu g\u00fcnden beri kendini yenileme kabiliyeti en y\u00fcksek parti olarak tebar\u00fcz etmi\u015f bir siyasi harekettir. https://t.co/dJBPg4JZvo", "AK Parti 7. Ola\u011fan Denizli, Mersin, U\u015fak \u0130l Kongrelerimize canl\u0131 ba\u011flant\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/QEufNn6Bgm", "Ge\u00e7ti\u011fimiz hafta \u00f6zellikle tar\u0131m, enerji ve savunma sanayii alanlar\u0131nda bir\u00e7ok \u00f6nemli hizmeti ve projeyi hayata ge\u00e7irdik, hizmete al\u0131nacak eserlerin yap\u0131m\u0131na h\u0131z kazand\u0131rd\u0131k. \n\nT\u00fcrkiye\u2019yi daha m\u00fcreffeh bir gelece\u011fe ula\u015ft\u0131rmak i\u00e7in azim ve kararl\u0131l\u0131kla \u00e7al\u0131\u015fmaya devam edece\u011fiz. https://t.co/9JmMl0kQ3y", "Son 8 y\u0131ld\u0131r neredeyse kesintisiz \u015fekilde ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m\u0131z sald\u0131r\u0131lar, maruz kald\u0131\u011f\u0131m\u0131z tuzaklar sebebiyle baz\u0131 alanlarda geride kalm\u0131\u015f olsak da T\u00fcrkiye'yi 2023 hedeflerine kavu\u015fturmay\u0131 namus borcu olarak g\u00f6r\u00fcyoruz. https://t.co/d0Rg6Qi9LE", "Merhum Nuri Demira\u011f, Vecihi H\u00fcrku\u015f, Nuri Killigil gibi vatan millet sevdal\u0131s\u0131 giri\u015fimcilerin projelerinin dinamitlendi\u011fi g\u00fcnler eski T\u00fcrkiye'deydi. Art\u0131k o g\u00fcnler ge\u00e7ti. \n\nBiz, ne yaparlarsa yaps\u0131nlar in\u015fallah hedeflerimize ula\u015faca\u011f\u0131z. https://t.co/OgHCwoe2Qq", "Bug\u00fcn Diyarbak\u0131r'da resm\u00ee a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz 2 baraj ve 1 i\u00e7me suyu ar\u0131tma tesisi ile g\u00f6vde dolgu \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131n\u0131 tamamlad\u0131\u011f\u0131m\u0131z Silvan Baraj\u0131'n\u0131n \u00fclkemize ve b\u00f6lgemize hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. \n\n\u0130n\u015fallah Diyarbak\u0131r'da sulanmayan tek kar\u0131\u015f arazi b\u0131rakmayaca\u011f\u0131z. https://t.co/XYDPlAdcXJ", "Bug\u00fcn denize indirdi\u011fimiz mill\u00ee f\u0131rkateynimiz \u0130stanbul F515'in in\u015fas\u0131n\u0131n kazas\u0131z belas\u0131z tamamlanmas\u0131n\u0131 diliyor, projede eme\u011fi ge\u00e7en herkese te\u015fekk\u00fcr ediyorum. \n\n\u0130n\u015fallah 5 y\u0131lda hizmete alaca\u011f\u0131m\u0131z 5 b\u00fcy\u00fck proje ile donanmam\u0131z\u0131 \u00e7ok g\u00fc\u00e7l\u00fc bir konuma getirece\u011fiz. https://t.co/YNdFMLRHBP", "Diyarbak\u0131r\u2019da yap\u0131m\u0131 tamamlanan baraj ve tesislerin a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/aB4E3OYYUh", "\u0130stanbul (F-515) F\u0131rkateyni\u2019nin Denize \u0130ni\u015f T\u00f6reni ve Pakistan M\u0130LGEM Korvet Projesi 3. Gemi \u0130lk Kaynak T\u00f6reni https://t.co/W80lUms7nZ", "Amac\u0131m\u0131z T\u00fcrkiye'nin salg\u0131n sonras\u0131 d\u00f6neme g\u00fc\u00e7l\u00fc, dayan\u0131kl\u0131 ve rekabet\u00e7i bir k\u00fcresel oyuncu olarak girmesini sa\u011flamakt\u0131r. \n\nEkonomimizin g\u00fc\u00e7l\u00fc y\u00f6nlerini sa\u011flamla\u015ft\u0131r\u0131rken, tedbir gerektiren hususlar\u0131n \u00fczerine de kararl\u0131l\u0131kla gidece\u011fiz. https://t.co/X7JkbEEVHU", "T\u00fcrkiye Gen\u00e7 \u0130\u015f Adamlar\u0131 Konfederasyonu Heyeti ile Toplant\u0131 https://t.co/BEB7rZCiZ2", "Bug\u00fcn a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirilen OECD \u0130stanbul Merkezi'nin \u00fclkemize hay\u0131rl\u0131 ve u\u011furlu olmas\u0131n\u0131 temenni ediyorum. \n\nBerlin, Meksika, Tokyo ve Washington'dakilere ilaveten \u0130stanbul'umuzda faaliyete ge\u00e7ecek merkezin in\u015fallah ba\u015far\u0131l\u0131 \u00e7al\u0131\u015fmalara imza ataca\u011f\u0131na inan\u0131yorum. https://t.co/WgllRB8tL9", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'\u0131n, \u0130ktisadi \u0130\u015fbirli\u011fi ve Kalk\u0131nma Te\u015fkilat\u0131 (OECD) \u0130stanbul Merkezi a\u00e7\u0131l\u0131\u015f program\u0131na g\u00f6nderdi\u011fi vide\u2026", "RT @Akparti: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Erdo\u011fan, tarih\u00e7i yazar Yavuz Bahad\u0131ro\u011flu'nun cenaze t\u00f6reninde konu\u015fuyor...  https://t.co/PQCD9kBZlc", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, cuma namaz\u0131 sonras\u0131 gazetecilere a\u00e7\u0131klama yap\u0131yor\n https://t.co/ohHGZg0l3d", "B\u00fcy\u00fck ve g\u00fc\u00e7l\u00fc T\u00fcrkiye'nin in\u015fas\u0131n\u0131 tamamlayana kadar durmayaca\u011f\u0131z, duraksamayaca\u011f\u0131z. https://t.co/RdWXKKGxr3", "AK Parti Geni\u015fletilmi\u015f \u0130l Ba\u015fkanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/m4PlO4n2lO", "K\u00fclt\u00fcr ve Turizm Bakanl\u0131\u011f\u0131 2019 \u2013 2020 \u00d6zel \u00d6d\u00fclleri T\u00f6reni https://t.co/VCW69e9Wte", "AK Parti 7. Ola\u011fan \u00c7anakkale, Edirne, K\u0131rklareli, Sakarya ve Yalova \u0130l Kongrelerimize canl\u0131 ba\u011flant\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/pMUoOGEVeY", "\u015eu ana kadar duydu\u011fumuz tek taahh\u00fctleri T\u00fcrkiye'yi 18 y\u0131l \u00f6ncesine geri g\u00f6t\u00fcrmek olanlara cevab\u0131m\u0131z\u0131, \u00fclkemizin \u00f6n\u00fcne \u00e7eyrek as\u0131rl\u0131k, yar\u0131m as\u0131rl\u0131k, bir as\u0131rl\u0131k vizyon koyarak verece\u011fiz. https://t.co/k8S15bfPDD", "AK Parti 7. Ola\u011fan D\u00fczce, \u00c7orum, Amasya, Bart\u0131n, Karab\u00fck \u0130l Kongrelerimize canl\u0131 ba\u011flant\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/utH28A2GJy", "Tarihi m\u00fccadelenin en zorlu k\u0131s\u0131mlar\u0131n\u0131 geride b\u0131rakt\u0131k. Bundan sonra ekti\u011fimiz tohumlar\u0131n has\u0131lat\u0131n\u0131 toplama vaktidir. \n\n\u0130n\u015fallah bu ayd\u0131nl\u0131k gelece\u011fi milletimizle omuz omuza hep birlikte in\u015fa edece\u011fiz. https://t.co/wVivUl6gMy", "AK Parti 7. Ola\u011fan Manisa, Ayd\u0131n, Mardin, Ad\u0131yaman, Kilis, Bing\u00f6l, Bitlis, Elaz\u0131\u011f ve Mu\u015f \u0130l Kongrelerimize canl\u0131 ba\u011flant\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/QcrhMffykH", "\u00dclkemizi hedefleri ve hayalleri ile kucakla\u015ft\u0131rmak i\u00e7in gece g\u00fcnd\u00fcz demeden ko\u015fuyor, ter d\u00f6k\u00fcyoruz. \n\nManisa'da resm\u00ee a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz 4 enerji santrali ve Soma ile K\u0131rka\u011fa\u00e7'a sa\u011flanacak do\u011fal gaz arz\u0131n\u0131n \u00fclkemize, Manisal\u0131 karde\u015flerime hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/Y7vpxSC1PV", "'Ba\u011f\u0131ms\u0131z enerji, g\u00fc\u00e7l\u00fc T\u00fcrkiye' diyerek m\u00fcmk\u00fcn oldu\u011fu kadar yerli kaynaklar\u0131m\u0131za dayal\u0131 bir enerji sekt\u00f6r\u00fc kurmay\u0131 ama\u00e7l\u0131yoruz. \n\n\u00dcretimin ba\u015f\u0131ndan sonuna kadar T\u00fcrk mal\u0131 damgas\u0131n\u0131 gururla ta\u015f\u0131yan bir enerji \u00fcretim zincirini ilmek ilmek \u00f6r\u00fcyoruz. https://t.co/B3psobSFtw", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan, Azerbaycan Cumhurba\u015fkan\u0131 \u0130lham Aliyev ile bir telefon g\u00f6r\u00fc\u015fmesi ger\u00e7ekle\u015ftirdi. https://t.co/SgSQi\u2026", "Manisa\u2019da yakla\u015f\u0131k 1700 vatanda\u015f\u0131m\u0131za istihdam sa\u011flayacak, 2.5 milyon hanenin enerji ihtiyac\u0131n\u0131 kar\u015f\u0131layacak 1 termik ve 3 jeotermal enerji santralinin resm\u00ee a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. \n\nAyr\u0131ca Soma ve K\u0131rka\u011fa\u00e7 il\u00e7elerine do\u011fal gaz arz\u0131n\u0131 ba\u015flat\u0131yoruz. https://t.co/oIz9ftZkP8", "Bug\u00fcn restorasyon sonras\u0131 resm\u00ee a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz, sanat zenginli\u011fimizi g\u00f6stermesi a\u00e7\u0131s\u0131ndan olduk\u00e7a \u00f6nemli eserlere sahip olan Milli Saraylar Resim M\u00fczesi'nin \u00fclkemize hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyor, eme\u011fi ge\u00e7enlere \u015fahs\u0131m ve milletim ad\u0131na \u015f\u00fckranlar\u0131m\u0131 sunuyorum. https://t.co/N40CoJPxEP", "DE\u0130K Y\u00f6netim Kurulu \u00dcyeleri ile Toplant\u0131 https://t.co/8cnxWEzjTj", "Milli Saraylar \u0130daresi Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Resim Heykel M\u00fczesi Restorasyon Sonras\u0131 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f Program\u0131 https://t.co/sLpwmW8RA7", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, cuma namaz\u0131 sonras\u0131 gazetecilere a\u00e7\u0131klama yap\u0131yor https://t.co/xPCoGetrLc", "Bas\u0131n A\u00e7\u0131klamas\u0131 https://t.co/JySgSsxnRs", "Ba\u015far\u0131yla devam eden a\u015f\u0131 program\u0131m\u0131z dahilinde \u015fu ana kadar 254 bin sa\u011fl\u0131k \u00e7al\u0131\u015fan\u0131m\u0131z ilk doz a\u015f\u0131lar\u0131n\u0131 oldu. Ben de onlara kat\u0131larak a\u015f\u0131land\u0131m. \n\n\u0130n\u015fallah \u00e7ok k\u0131sa s\u00fcre i\u00e7inde t\u00fcm vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131 a\u015f\u0131lamay\u0131 hedefliyoruz. Hay\u0131rl\u0131 u\u011furlu olsun. https://t.co/6xvPr8NX9q", "T\u00fcrkiye\u2019nin verisi T\u00fcrkiye\u2019de kalmal\u0131 diyerek ba\u015flatt\u0131\u011f\u0131m\u0131z \u00e7al\u0131\u015fmalarda \u00f6nemli mesafe ald\u0131k. \n\n\u0130n\u015fallah \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki d\u00f6nemde bu alanda yerli ve mill\u00ee altyap\u0131m\u0131z\u0131n g\u00fcc\u00fcn\u00fc arzu etti\u011fimiz seviyeye \u00e7\u0131kartaca\u011f\u0131m\u0131za inan\u0131yorum. https://t.co/8Q8XchCeOm", "Radyo Televizyon Gazetecileri Derne\u011fi 2019 y\u0131l\u0131 Medya Oscar \u00d6d\u00fclleri T\u00f6reni https://t.co/gLWBAOfXwA", "Kim ne derse desin\u2026 Biz; partide, h\u00fck\u00fbmette, mecliste, yat\u0131r\u0131mlarda, d\u0131\u015f politikada kendi i\u015fimize bakaca\u011f\u0131z. https://t.co/Cm2HlxdJD7", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan, Rusya Devlet Ba\u015fkan\u0131 Vladimir Putin ile bir telefon g\u00f6r\u00fc\u015fmesi ger\u00e7ekle\u015ftirdi. https://t.co/DvSpafF\u2026", "AK Parti 7. Ola\u011fan K\u0131r\u015fehir-K\u0131r\u0131kkale-Yozgat ve Sivas \u0130l Kongrelerimize canl\u0131 ba\u011flant\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/jz2LhKaYTD", "T\u00fcrk tarihini nas\u0131l Avrupa's\u0131z okumak m\u00fcmk\u00fcn de\u011filse, Avrupa tarihini de T\u00fcrkiye'siz anlamak m\u00fcmk\u00fcn de\u011fildir. \n\nMillet olarak gelece\u011fimizi Avrupa ile birlikte tasavvur ediyoruz. Bu anlay\u0131\u015fla 60 y\u0131ld\u0131r Birli\u011fe tam \u00fcyelik m\u00fccadelesi veriyoruz. https://t.co/i6osCJ9eJe", "Bug\u00fcn resm\u00ee a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz Ankara Geleneksel Sporlar Tesisi\u2019nin \u00fclkemize, \u00f6zellikle \u00e7ocuklar\u0131m\u0131za ve gen\u00e7lerimize hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum.\n\nAta sporlar\u0131m\u0131z\u0131 tan\u0131tacak, \u00e7ocuklar\u0131m\u0131z\u0131n tarihlerine sahip \u00e7\u0131kmas\u0131n\u0131 sa\u011flayacak her \u00e7abaya destek vermeyi s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. https://t.co/AYntuVpOZ1", "Avrupa Birli\u011fi \u00dclkeleri B\u00fcy\u00fckel\u00e7ileri ile Toplant\u0131 https://t.co/ND15XnP1Ut", "Ankara Geleneksel Sporlar Tesisi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131 https://t.co/JxPZt0V6fl", "Bu y\u0131l mevsim normallerinin \u00e7ok alt\u0131na d\u00fc\u015fm\u00fc\u015f olan ya\u011f\u0131\u015flar, \u00fclkemizi ciddi bir kurakl\u0131k tehdidiyle y\u00fcz y\u00fcze b\u0131rakm\u0131\u015ft\u0131r. \n\nAncak 100 y\u0131lda bir g\u00f6r\u00fclecek b\u00f6ylesine b\u00fcy\u00fck bir kurakl\u0131k tehdidi kar\u015f\u0131s\u0131nda hep birlikte tedbir almam\u0131z gerekiyor. https://t.co/V6cZzgTJ9D", "Mehmet \u00c2kif'in dedi\u011fi gibi; \u2018\u2019Cehennem olsa gelen, g\u00f6\u011fs\u00fcm\u00fczde s\u00f6nd\u00fcr\u00fcr\u00fcz. Bu yol ki hak yoludur, d\u00f6nme bilmeyiz y\u00fcr\u00fcr\u00fcz.\u2019\u2019\n\nMilletimizle birlikte son nefesimize kadar hak yolunda y\u00fcr\u00fcmeyi s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. https://t.co/RjbQEfvryU", "Kabine Toplant\u0131s\u0131 Sonras\u0131 Millete Sesleni\u015f https://t.co/CbZxkC5i0J", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan'\u0131n, 10 Ocak \u00c7al\u0131\u015fan Gazeteciler G\u00fcn\u00fc mesaj\u0131 https://t.co/rrRe4YBZGt", "My treasured friend @ZelenskyyUa, we are pleased that Ukrainian sailors have returned home safe and sound.\n\nTogether, we will continue to struggle for all our friends, for all our brothers and sisters anywhere in the world. \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 \ud83e\udd1d \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 https://t.co/JwaP3sYRou", "Diyarbak\u0131r ve Elaz\u0131\u011f ba\u015fta olmak \u00fczere b\u00f6lgedeki t\u00fcm \u015fehirlerimiz aras\u0131ndaki ula\u015f\u0131m\u0131n daha kolay, konforlu ve h\u0131zl\u0131 hale gelmesini sa\u011flayacak olan Diyarbak\u0131r-Ergani-Elaz\u0131\u011f Yolu Devege\u00e7idi K\u00f6pr\u00fcs\u00fc ve Ba\u011flant\u0131 Yollar\u0131n\u0131n \u00fclkemize, milletimize hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/JEljQnj6Cc", "Diyarbak\u0131r-Ergani-Elaz\u0131\u011f Yolu Devege\u00e7idi K\u00f6pr\u00fcs\u00fc ve Ba\u011flant\u0131 Yollar\u0131 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni\u2019ne canl\u0131 ba\u011flant\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/GMHCwjYzuq", "#T\u00fcrksat5A uydumuz bu sabah ba\u015far\u0131l\u0131 bir \u015fekilde uzay yolculu\u011funa ba\u015flad\u0131. Yakla\u015f\u0131k 4 ay sonra y\u00f6r\u00fcngesine yerle\u015fecek olan uydumuzun \u00fclkemize ve t\u00fcm dostlar\u0131m\u0131za hay\u0131rl\u0131 hizmetlere vesile olaca\u011f\u0131na inan\u0131yorum. https://t.co/TEc82fCOzk", "#T\u00fcrksat5A uydumuzun uzaya f\u0131rlat\u0131l\u0131\u015f\u0131 sonras\u0131 Uydu Teknolojileri Haftas\u0131 \u00f6zel oturumuna canl\u0131 ba\u011flant\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/65xasNIv2T", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, cuma namaz\u0131 sonras\u0131 gazetecilere a\u00e7\u0131klama yap\u0131yor https://t.co/E8vfatm1ZD", "#T\u00fcrksat5A uzaydan bizlere ilk selam\u0131n\u0131 in\u015fallah yar\u0131n verecek. Hay\u0131rl\u0131 u\u011furlu olsun. \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83d\udef0\ufe0f https://t.co/kIXTx5EMAI", "Arnavutluk ile as\u0131rlar boyunca birlikte ya\u015fam\u0131\u015f, birlikte m\u00fccadele etmi\u015f, tarihe silinmez izler b\u0131rakm\u0131\u015f iki karde\u015f \u00fclkeyiz.\n\n\u0130lham\u0131n\u0131 kadim tarihimizden alan bu ba\u011flar\u0131 daha da g\u00fc\u00e7lendirmeyi kendimize g\u00f6rev addediyoruz. \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf1 https://t.co/lnzPIA6h71", "Arnavutluk Ba\u015fbakan\u0131 Edi Rama ile Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131\n\nDeklarate per mediat se bashku me Kryeministrin e Shqiperise z. Edi Rama\n\nJoint Press Conference with Prime Minister Edi Rama of Albania https://t.co/vWlfqWpNw0", "Arnavutluk Ba\u015fbakan\u0131 Edi Rama\u2019y\u0131 Resm\u00ee Kar\u015f\u0131lama T\u00f6reni \n\nCeremonia e pritjes zyrtare per kryeministrin e Republikes se Shqiperise z. Edi Rama \n\nOfficial Reception Ceremony for Prime Minister Edi Rama of Albania https://t.co/D28xdBb87s", "\u015eehadetinin d\u00f6rd\u00fcnc\u00fc y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde, kahraman polisimiz Fethi Sekin\u2019i rahmetle, minnetle y\u00e2d ediyorum. \n\nCesaretleri ve fedak\u00e2rl\u0131klar\u0131yla, \u00fclkemiz i\u00e7in g\u00f6zlerini k\u0131rpmadan canlar\u0131n\u0131 feda eden t\u00fcm \u015fehitlerimize Allah\u2019tan rahmet diliyorum. https://t.co/mgqDTXRubH", "\u0130n\u015fallah 2021'i bir reform y\u0131l\u0131 haline d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcrece\u011fiz. https://t.co/mwdYOu4xyK", "Bug\u00fcn resm\u00ee a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz, El\u00e2z\u0131\u011f ve Malatya'y\u0131 birbirine ba\u011flaman\u0131n \u00f6tesinde \u00fclkemizin do\u011fu-bat\u0131 ve kuzey-g\u00fcney ula\u015f\u0131m aks\u0131n\u0131n en \u00f6nemli noktalar\u0131ndan birini olu\u015fturan K\u00f6m\u00fcrhan K\u00f6pr\u00fcs\u00fc, Ba\u011flant\u0131 T\u00fcneli ve Yolu'nun \u00fclkemize, milletimize hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/sRfozjmOwZ", "Kendi grubunda d\u00fcnyan\u0131n en b\u00fcy\u00fck 4. k\u00f6pr\u00fcs\u00fc olan K\u00f6m\u00fcrhan K\u00f6pr\u00fcs\u00fc, Ba\u011flant\u0131 T\u00fcneli ve Yolu\u2019nun a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/a5BsHuoLtR", "Koronavir\u00fcs etkisi alt\u0131nda ge\u00e7en 2020 y\u0131l\u0131nda, sa\u011fl\u0131k ba\u015fta olmak \u00fczere bir\u00e7ok alanda k\u0131ymetli projeleri ve hizmetleri milletimizle bulu\u015fturduk. \n\n2021 y\u0131l\u0131nda da her zaman oldu\u011fu gibi hedeflerimize kararl\u0131l\u0131kla y\u00fcr\u00fcyece\u011fiz, T\u00fcrkiye i\u00e7in \u00e7ok \u00e7al\u0131\u015faca\u011f\u0131z. https://t.co/kNI1JaG1Uv", "Yeni y\u0131l\u0131n \u00fclkemize, b\u00f6lgemize ve d\u00fcnyam\u0131za g\u00fcvenlik, huzur, mutluluk, sa\u011fl\u0131k ve refah getirmesini temenni ediyorum.\n\nhttps://t.co/MoIuyIuRwD", "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 K\u00fclt\u00fcr ve Sanat B\u00fcy\u00fck \u00d6d\u00fclleri\u2019ni takdim etti\u011fimiz k\u0131ymetli ilim, k\u00fclt\u00fcr ve sanat erbab\u0131m\u0131z\u0131 y\u00fcrekten tebrik ediyorum.\n\nSanat\u0131m\u0131za yapt\u0131klar\u0131 katk\u0131lardan \u00f6t\u00fcr\u00fc kendilerine \u00fclkem ve milletim ad\u0131na \u015f\u00fckranlar\u0131m\u0131 sunuyorum. https://t.co/UBAlvh6Qti", "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 K\u00fclt\u00fcr ve Sanat B\u00fcy\u00fck \u00d6d\u00fclleri T\u00f6reni https://t.co/ZRX4205kT9", "RT @EmineErdogan: Bu sabah Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z\u0131 Leblebi ile birlikte u\u011furlad\u0131k. @RTErdogan https://t.co/x3p9thjYwp", "T\u00fcrkiye'yi k\u00fclt\u00fcr ve sanatta hak etti\u011fi konuma kavu\u015fturana dek \u00e7al\u0131\u015fmaya, ko\u015fturmaya, m\u00fccadeleye devam edece\u011fiz. https://t.co/exSn4YUnJH", "Avrupa'da zaten ilk s\u0131raya \u00e7\u0131kard\u0131\u011f\u0131m\u0131z \u00fclkemizi d\u00fcnyan\u0131n en \u00f6nemli tar\u0131m \u00fcr\u00fcnleri \u00fcreticisi ve ihracat\u00e7\u0131s\u0131 yapana kadar yat\u0131r\u0131mlar\u0131m\u0131za, desteklerimize devam edece\u011fiz. https://t.co/oMuw4Hobyl", "Ankara Devlet Resim ve Heykel M\u00fczesi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f Program\u0131 https://t.co/yaPDle7lVY", "Kabine Toplant\u0131s\u0131 Sonras\u0131 Millete Sesleni\u015f https://t.co/TrVVBy82AT", "Bug\u00fcn resm\u00ee a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz, \u00fclkemizin en stratejik yer alt\u0131 kaynaklar\u0131ndan olan bor madeni at\u0131klar\u0131n\u0131 insana, \u00e7evreye duyarl\u0131 bir \u00fcretim modeliyle i\u015fleyecek olan ET\u0130 Maden Lityum \u00dcretim Tesisi\u2019nin hay\u0131rl\u0131, u\u011furlu olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/Ifp1zaPpgz", "ET\u0130 Maden Lityum \u00dcretim Tesisi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/ObMfjh4ugJ", "Ankara G\u00f6lba\u015f\u0131 \u015eehir Ge\u00e7i\u015fi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131 https://t.co/wxlpCNsjig", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, cuma namaz\u0131 sonras\u0131 gazetecilere a\u00e7\u0131klama yap\u0131yor https://t.co/lB43ogZ7Rd", "Edebiyat\u0131ndan mimarisine, insani, dini ve fikri de\u011ferlerinden co\u011frafi varl\u0131klar\u0131na kadar t\u00fcm unsurlar\u0131yla medeniyetimize sahip \u00e7\u0131kaca\u011f\u0131z. https://t.co/KzT0nvRjCT", "Tunceli M\u00fczesi, Konya Ak\u015fehir Ta\u015f Eserler M\u00fczesi ve Bursa T\u00fcrk-\u0130slam M\u00fczesi'nin restorasyon sonras\u0131 a\u00e7\u0131l\u0131\u015flar\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/8WZCFgV2Lh", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan: \u201cKoronavir\u00fcs tedavisi nedeniyle bir s\u00fcredir yo\u011fun bak\u0131mda bulunan \u0130stanbul Latin Katolik Cemaati R\u2026", "Uzatt\u0131\u011f\u0131m\u0131z eli tutan t\u00fcm dostlar\u0131m\u0131zla birlikte bar\u0131\u015f, adalet, refah, \u00f6zellikle de b\u00f6lgemizdeki gerilimlerin azalt\u0131lmas\u0131 i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015fmay\u0131 s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. https://t.co/oLBfKrK8DC", "TOK\u0130 taraf\u0131ndan Arnavutluk\u2019ta yap\u0131lacak olan 522 konutun temel atma t\u00f6renindeyiz. https://t.co/BE8ETiTsO7", "AK Parti Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/h3e4nNiYi8", "T\u00fcrkiye\u2019nin egemenlik haklar\u0131n\u0131 kullanmaktan asla teredd\u00fct g\u00f6stermeyecek bir \u00fclke oldu\u011funu kabul ettirmekte kararl\u0131y\u0131z. https://t.co/8Q7AVSlkLJ", "Bug\u00fcn Kuzey Marmara Otoyolu'nun 6. kesimini de hizmete alarak yap\u0131m\u0131 tamamlanan yol uzunlu\u011funu 389,3 kilometreye \u00e7\u0131kard\u0131k. \n\nProjenin \u00fclkemize, milletimize, \u015fehirlerimize hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/G6AWnQ3TCE", "T\u00fcrkiye B\u00fcy\u00fck Millet Meclisimizde kabul edilen 2021 y\u0131l\u0131 Merkezi Y\u00f6netim B\u00fct\u00e7e Kanunu\u2019nun \u00fclkemize, milletimize hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. \n\nB\u00fct\u00e7eye katk\u0131 veren t\u00fcm milletvekillerine \u015fahs\u0131m, milletim ad\u0131na te\u015fekk\u00fcr ediyorum. https://t.co/gwooylB8yk", "Kuzey Marmara Otoyolu 6. kesiminin a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/R0JKBi8n0M", "Ka\u011f\u0131thane Meydan\u0131 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131na Canl\u0131 Ba\u011flant\u0131 https://t.co/pJZ2jga72C", "Irak Ba\u015fbakan\u0131 Mustafa Kaz\u0131mi ile Anla\u015fmalar\u0131n \u0130mza T\u00f6reni ve Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/zY253IKzpi", "Irak Ba\u015fbakan\u0131 Mustafa Kaz\u0131mi\u2019yi Resm\u00ee Kar\u015f\u0131lama T\u00f6reni https://t.co/lC6JBq5VEn", "Savunma sanayimizi her bak\u0131mdan ba\u011f\u0131ms\u0131z hale getirmek i\u00e7in d\u00fcnk\u00fcn\u00fcn iki kat fazlas\u0131yla \u00e7al\u0131\u015faca\u011f\u0131z. https://t.co/7yiqgNa6Wg", "Bug\u00fcn tamam\u0131n\u0131 hizmete ald\u0131\u011f\u0131m\u0131z, Avrupa - Ortado\u011fu - Asya transit koridorunun \u00f6nemli bir par\u00e7as\u0131 olan Ankara - Ni\u011fde Otoyolu'nun \u00fclkemize ve milletimize hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/uRjPWA4wd2", "Edirne\u2019den \u015eanl\u0131urfa\u2019ya kesintisiz ula\u015f\u0131m imkan\u0131 sa\u011flayan Ankara - Ni\u011fde Otoyolu\u2019nu, ikinci kesimini de hizmete alarak tamaml\u0131yoruz. https://t.co/IY25VZ0x5X", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan: \u201cBiz, ne kom\u015fular\u0131yla, ne de ba\u015fka herhangi bir devletle gerilim, hele \u00e7at\u0131\u015fma pe\u015finde ko\u015fan bir \u00fc\u2026", "\u0130n\u015fallah Koronavir\u00fcs\u2019le m\u00fccadelemizi ba\u015far\u0131yla neticelendirecek, ayd\u0131nl\u0131k gelece\u011fimize do\u011fru y\u00fcr\u00fcmeyi s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. https://t.co/ZdFG1Dkt0X", "Kabine Toplant\u0131s\u0131 Sonras\u0131 Millete Sesleni\u015f https://t.co/DRC2cbbFL5", "T\u00fcrkiye\u2019yi d\u0131\u015flayarak, \u00f6tekile\u015ftirerek, hakl\u0131 davas\u0131ndan dolay\u0131 cezaland\u0131rmaya \u00e7al\u0131\u015farak hi\u00e7bir yere var\u0131lamaz.\n\nK\u00fcresel \u00f6l\u00e7ekte d\u00fcnya bar\u0131\u015f ve huzuruna katk\u0131 sa\u011flamaya devam edece\u011fiz. https://t.co/ShIQvEk4XO", "Bug\u00fcn resm\u00ee a\u00e7\u0131l\u0131\u015flar\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz Gaziantep D\u00fczba\u011f \u0130\u00e7me Suyu \u0130sale Hatt\u0131 ve Do\u011fanp\u0131nar Baraj\u0131 ile Akhisar \u00c7evre Yolu'nun \u00fclkemize, milletimize, \u015fehirlerimize hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/5AGakqW1iw", "Manisa - Akhisar \u00c7evre Yolu A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni\u2019ne Canl\u0131 Ba\u011flant\u0131 https://t.co/i6JUHA3T08", "T\u00fcrkiye'nin 2. b\u00fcy\u00fck i\u00e7me suyu projesi olan Gaziantep D\u00fczba\u011f \u0130\u00e7me Suyu \u0130sale Hatt\u0131 ve Do\u011fanp\u0131nar Baraj\u0131 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni\u2019ne canl\u0131 ba\u011flant\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/y93aPi6gpW", "Amerika ve Avrupa'daki y\u00f6netimlerin T\u00fcrkiye d\u00fc\u015fman\u0131 lobilerin etkisinden kurtularak bir an \u00f6nce objektif ve s\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilir politikalara y\u00f6nelmelerini diliyoruz. https://t.co/beCvseHFjg", "AK Parti Geni\u015fletilmi\u015f \u0130l Ba\u015fkanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/sHRFLfbuuf", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, cuma namaz\u0131 sonras\u0131 gazetecilere a\u00e7\u0131klama yap\u0131yor https://t.co/jcC521hwGG", "T\u00fcrkiye ve Azerbaycan s\u0131rt s\u0131rta verdikleri s\u00fcrece Allah\u2019\u0131n izniyle zorluklar\u0131 a\u015fmaya, ba\u015far\u0131dan ba\u015far\u0131ya ko\u015fmaya devam edecektir.  \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddff https://t.co/L2z63Kul4Z", "Azerbaycan Cumhurba\u015fkan\u0131 \u0130lham Aliyev ile Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/OoWAipvckZ", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan\u2019\u0131n Hanuka Bayram\u0131 Mesaj\u0131: \u201cDini, dili, etnik k\u00f6keni ne olursa olsun, bu \u00fclkede ya\u015fayan herkesin, he\u2026", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Azerbaycan'da resm\u00ee t\u00f6renle kar\u015f\u0131lan\u0131yor https://t.co/UIJUPlTUDG", "Azerbaycan'da Zafer Ge\u00e7idi T\u00f6reni https://t.co/ZtdUrQGXSg", "RT @tcbestepe: Azerbaycan Zafer Ge\u00e7idi T\u00f6reni https://t.co/FxgyOke8Uk", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Azerbaycan \u015eehitli\u011fini ziyaret ediyor https://t.co/AwESO7oI3U", "Azerbaycan Ziyareti \u00d6ncesi Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/iNJDUAsBed", "Temsilcimiz Ba\u015fak\u015fehir\u2019in teknik ekibinden Pierre Webo'ya kar\u015f\u0131 sarf edilen \u0131rk\u00e7\u0131 s\u00f6zleri \u015fiddetle k\u0131n\u0131yor, UEFA taraf\u0131ndan gereken ad\u0131mlar\u0131n at\u0131laca\u011f\u0131na inan\u0131yorum.\n\nSporda ve hayat\u0131n t\u00fcm alanlar\u0131nda \u0131rk\u00e7\u0131l\u0131\u011fa ve ayr\u0131mc\u0131l\u0131\u011fa kay\u0131ts\u0131z \u015farts\u0131z kar\u015f\u0131y\u0131z. #Notoracism", "T\u00fcrkiye'yi havac\u0131l\u0131k ba\u015fta olmak \u00fczere, her t\u00fcrl\u00fc motor tasar\u0131m\u0131 ve \u00fcretimi alan\u0131nda adres \u00fclke yapma hedefimize ad\u0131m ad\u0131m yakla\u015f\u0131yoruz. https://t.co/yNYnLne9tq", "Bug\u00fcn resm\u00ee a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz Sar\u0131kam\u0131\u015f - Karakurt - Horasan yolunun \u00fclkemize ve b\u00f6lgemize hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/SVhV0Y0IJa", "Sar\u0131kam\u0131\u015f - Karakurt - Horasan Yolu A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni\u2019ne canl\u0131 ba\u011flant\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/ryPnk0GFPt", "\u0130lk mill\u00ee helikopter motorumuz TE\u0130-TS1400\u2019\u00fcn teslimine ve Tasar\u0131m Merkezi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni\u2019ne canl\u0131 ba\u011flant\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/EO2ENq1OEB", "Bu ak\u015fam Ankara\u2019da a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz, \u00fclkemizin k\u00fclt\u00fcr-sanat zenginli\u011finin ni\u015fanelerinden biri olarak milletimize hizmet verecek olan Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Senfoni Orkestras\u0131 yeni binas\u0131n\u0131n \u015fehrimize, \u00fclkemize ve t\u00fcm sanat camiam\u0131za hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/3xi18DbxxL", "Kad\u0131n\u0131n maddi ve manevi haklar\u0131n\u0131 hedef alan herkesin kar\u015f\u0131s\u0131na dikilmek insan olarak boynumuzun borcu ve Cumhurba\u015fkan\u0131 olarak g\u00f6revimizin gere\u011fidir. https://t.co/hSEWqZh33H", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Senfoni Orkestras\u0131 Konser Salonu A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/TNuaJ5tmPv", "BM Genel Kurulu Kovid-19\u2019la M\u00fccadele \u00d6zel Oturumu https://t.co/9u2hMMoYTk", "T\u00fcrk Kad\u0131n\u0131na Se\u00e7me ve Se\u00e7ilme Hakk\u0131n\u0131n Verili\u015finin 86. Y\u0131l D\u00f6n\u00fcm\u00fc Program\u0131\n\nhttps://t.co/5YqvjnD1kf", "Kabine Toplant\u0131s\u0131 Sonras\u0131 Millete Sesleni\u015f https://t.co/JLUJPTIz64", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, cuma namaz\u0131 sonras\u0131 gazetecilere a\u00e7\u0131klama yap\u0131yor https://t.co/6z0oQmE1nA", "Bug\u00fcn Katar Emiri, de\u011ferli karde\u015fim @TamimBinHamad ve heyetiyle olduk\u00e7a verimli g\u00f6r\u00fc\u015fmeler ger\u00e7ekle\u015ftirerek bir dizi anla\u015fmaya imza att\u0131k. \n\nG\u00fc\u00e7l\u00fc g\u00f6n\u00fcl ba\u011flar\u0131yla ayr\u0131lmaz bir b\u00fct\u00fcn oldu\u011fumuz karde\u015f Katar halk\u0131yla dayan\u0131\u015fmam\u0131z\u0131 her alanda g\u00fc\u00e7lendirerek s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf6\ud83c\udde6 https://t.co/2cLzNFCwbK", "T\u00fcrkiye-Katar Y\u00fcksek Stratejik Komite 6. Toplant\u0131s\u0131 Sonras\u0131 Anla\u015fmalar\u0131n \u0130mza T\u00f6reni https://t.co/XsEPLQQgOO", "RT @tcbestepe: Katar Emiri \u015eeyh Temim Bin Hamad El Sani\u2019yi Resm\u00ee Kar\u015f\u0131lama T\u00f6reni https://t.co/V44SJHCNGB", "4. Uluslararas\u0131 Kad\u0131n ve Adalet Zirvesi\u2019ne Canl\u0131 Ba\u011flant\u0131 https://t.co/91BuCqp70g", "AK Parti, 19 y\u0131ld\u0131r kesintisiz \u015fekilde devam ettirdi\u011fi reform ve de\u011fi\u015fim odakl\u0131 siyasetini yeni geli\u015fmelere ve yeni ihtiya\u00e7lara uygun \u015fekilde s\u00fcrd\u00fcrmekte kararl\u0131d\u0131r. https://t.co/NHe86nUlC6", "RT @EmineErdogan: \u015eiddetin hi\u00e7bir mazereti olamaz. Bir kad\u0131na kalkan el, hepimize kalk\u0131yor. Bir kad\u0131n\u0131n bir damla kan\u0131, bizim de damarlar\u0131m\u2026", "36. \u0130SEDAK Toplant\u0131s\u0131 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f Oturumuna Canl\u0131 Ba\u011flant\u0131 https://t.co/iMk9YSHiEZ", "T\u00fcrkiye\u2019nin \u015fu kritik d\u00f6nemde en b\u00fcy\u00fck ihtiyac\u0131, yerli, milli, ilkeli, vicdanl\u0131, ahlakl\u0131, \u00fcretken, analitik siyaset ve bu \u015fekilde hareket eden siyaset\u00e7ilerdir. \n\nCumhur \u0130ttifak\u0131 olarak, @Akparti olarak i\u015fte bu anlay\u0131\u015fla 2023\u2019e giden yolda y\u00fcr\u00fcmeyi s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. https://t.co/tuapT1stZR", "AK Parti Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/Yt2hI77Osh", "Koronavir\u00fcs salg\u0131n\u0131 nedeniyle video konferans y\u00f6ntemiyle ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz G20 Liderler Zirvesi\u2019nin hay\u0131rlara vesile olmas\u0131n\u0131 diliyorum.\n\nT\u00fcm insanl\u0131k olarak el ele, g\u00f6n\u00fcl g\u00f6n\u00fcle verdi\u011fimizde s\u0131k\u0131nt\u0131lar\u0131m\u0131z\u0131n daha da hafifleyece\u011fine inan\u0131yoruz. https://t.co/v0Hoqt2adU", "G20 Liderler Zirvesi Video Konferans\u0131 https://t.co/YCzC8PtRRY", "AK Parti Isparta, Burdur, G\u00fcm\u00fc\u015fhane, Kastamonu ve Sinop 7. Ola\u011fan \u0130l Kongrelerimize canl\u0131 ba\u011flant\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/P39lfgOdui", "Hukuk altyap\u0131m\u0131z\u0131 geli\u015ftirerek, ekonomimizin oturdu\u011fu temelleri g\u00fc\u00e7lendirerek, \u00fcretimi ve istihdam\u0131 art\u0131rarak salg\u0131n sonras\u0131 yeniden \u015fekillenecek d\u00fcnyada kendimize iyi bir yer edinmekte kararl\u0131y\u0131z. https://t.co/GGH6ZTLOAR", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan\u2019\u0131n, Halifax Uluslararas\u0131 G\u00fcvenlik Forumuna g\u00f6nderdi\u011fi video mesaj\u0131 https://t.co/EaiqtpP1mc", "G20 Liderler Zirvesi Video Konferans\u0131 https://t.co/SOXJelXHNz", "AK Parti K\u00fctahya, Afyon, Batman ve Siirt 7. Ola\u011fan \u0130l Kongrelerimize canl\u0131 ba\u011flant\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/3kLatP44L7", "K\u00fcresel ekonomide ya\u015fanan de\u011fi\u015fimi lehimize \u00e7evirebilecek her ad\u0131ma destek verece\u011fiz. \n\nYat\u0131r\u0131m \u2197\ufe0f \u00fcretim \u2197\ufe0f ihracat \u2197\ufe0f istihdam \u2197\ufe0f i\u00e7in harekete ge\u00e7en herkesin yan\u0131nda yer almay\u0131 s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. https://t.co/HYWljdpJAk", "18. M\u00dcS\u0130AD EXPO Fuar\u0131 https://t.co/hLRkwrAFXK", "Hep birlikte b\u00fcy\u00fck ve g\u00fc\u00e7l\u00fc T\u00fcrkiye hedefine ula\u015faca\u011f\u0131z. https://t.co/Z93gPIhcKf", "TOBB T\u00fcrkiye Ekonomi \u015e\u00fbras\u0131 https://t.co/JfgGsRwpCR", "Kabine Toplant\u0131s\u0131 Sonras\u0131 Millete Sesleni\u015f https://t.co/3OBRcbL3zS", "Bug\u00fcn \u0130stanbul Bo\u011faz\u0131\u2019n\u0131n sembollerinden biri olan tarihi Vanik\u00f6y Camii\u2019nde \u00e7\u0131kan yang\u0131n hepimizi derinden \u00fczm\u00fc\u015ft\u00fcr. \n\nCamimizi in\u015fallah en k\u0131sa s\u00fcrede y\u00fczlerce y\u0131ll\u0131k tarihi dokusuna ve asl\u0131na uygun \u015fekilde yeniden aya\u011fa kald\u0131rarak gelecek nesillere miras b\u0131rakaca\u011f\u0131z.", "Bug\u00fcn Kuzey K\u0131br\u0131s T\u00fcrk Cumhuriyeti\u2019nde resm\u00ee a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz Lefko\u015fa Acil Durum Hastanesi'nin K\u0131br\u0131s T\u00fcrk halk\u0131na hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/BFxVKWIHFz", "KKTC Lefko\u015fa Acil Durum Hastanesi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/IfobhFp4jm", "Kendi can\u0131m\u0131zdan bir par\u00e7a olarak g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz K\u0131br\u0131s T\u00fcrkleriyle g\u00fc\u00e7l\u00fc ve m\u00fcreffeh bir ortak gelecek kurmak i\u00e7in \u00e7ok \u00e7al\u0131\u015faca\u011f\u0131z. https://t.co/nVSj3YssQa", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Kapal\u0131 Mara\u015f b\u00f6lgesinde a\u00e7\u0131klamalarda bulunuyor https://t.co/gwMRBidMZg", "Kuzey K\u0131br\u0131s T\u00fcrk Cumhuriyeti\u2019nin 37. kurulu\u015f y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc en i\u00e7ten dileklerimle tebrik ediyor, aziz \u015fehitlerimizi ve kahraman gazilerimizi minnetle y\u00e2d ediyorum. https://t.co/i7paCIx7R9", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, KKTC\u2019de 15 Kas\u0131m Cumhuriyet Bayram\u0131 T\u00f6reni\u2019nde konu\u015fuyor https://t.co/rYnjuBMk0A", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Kuzey K\u0131br\u0131s T\u00fcrk Cumhuriyeti'nde resm\u00ee t\u00f6renle kar\u015f\u0131lan\u0131yor https://t.co/vI5BAYHLoe", "AK Parti Kars ve Karaman 7. Ola\u011fan \u0130l Kongrelerimize canl\u0131 ba\u011flant\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/VYUi30l2ii", "Bug\u00fcn resm\u00ee a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz Tekirda\u011f \u0130smail Fehmi Cumal\u0131o\u011flu \u015eehir Hastanemizin \u00fclkemize, milletimize, \u015fehrimize hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/tuKVYfoWDH", "Trakya b\u00f6lgesine hizmet verecek dev bir sa\u011fl\u0131k tesisi olan Tekirda\u011f \u0130smail Fehmi Cumal\u0131o\u011flu \u015eehir Hastanemizin a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/287BbNdBIJ", "AK Parti Tekirda\u011f \u0130l Kongremizdeyiz https://t.co/t32YWwp5Vc", "41. Komando Tugay Komutanl\u0131\u011f\u0131 Sancak Verme T\u00f6reni https://t.co/jv4IFzk7w2", "Aselsan Yeni Sistem Tan\u0131t\u0131mlar\u0131 ve Tesis A\u00e7\u0131l\u0131\u015flar\u0131 https://t.co/z8sYkliPua", "Hedefimiz 2023 y\u0131l\u0131 sonuna kadar toplamda 7 milyar fidan\u0131n toprakla bulu\u015fmas\u0131n\u0131 sa\u011flamakt\u0131r. https://t.co/mGzQVOFTdo", "AK Parti Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/BohLOkgFH5", "11 Kas\u0131m Mill\u00ee A\u011fa\u00e7land\u0131rma G\u00fcn\u00fc Gelece\u011fe Nefes, D\u00fcnyaya Nefes Program\u0131 https://t.co/cb05AlCGtO", "Gazi Mustafa Kemal Atat\u00fcrk\u2019\u00fcn Ebediyete \u0130rtihalinin 82. Y\u0131l D\u00f6n\u00fcm\u00fc Anma T\u00f6reni https://t.co/jlHebhJ2bF", "RT @tcbestepe: Atat\u00fcrk\u2019\u00fcn ebediyete irtihalinin 82. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fc https://t.co/YSCvbUofRr https://t.co/2vOF33vRZD", "An\u0131tkabir'de 10 Kas\u0131m Atat\u00fcrk\u2019\u00fc Anma T\u00f6reni https://t.co/Ohec836FSq", "Biz, 780 bin kilometrekareden \u00e7ok daha b\u00fcy\u00fck bir \u00fclkeyiz. https://t.co/soBlLWY8Xv", "12. B\u00fcy\u00fckel\u00e7iler Konferans\u0131 https://t.co/jgJ8RC8rbi", "Kocaeli\u2019de yap\u0131m\u0131 tamamlanan projelerin toplu a\u00e7\u0131l\u0131\u015f t\u00f6renini ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/3tc6sgN7Nb", "AK Parti Kocaeli \u0130l Kongremizdeyiz https://t.co/X5bC13SZD9", "Kahramanmara\u015f - G\u00f6ksun aras\u0131ndaki yolculu\u011fu 39 dakika k\u0131saltacak olan, ''Edebiyat Yolu'' ismini verdi\u011fimiz proje \u015fehrimize, \u00fclkemize hay\u0131rl\u0131 olsun. https://t.co/KeFjJOHm4A", "Davam\u0131z\u0131, \u201ck\u00f6r d\u00fcnyan\u0131n g\u00f6be\u011fine, ku\u015flar\u0131n g\u00f6z bebe\u011fine, yola, a\u011faca, p\u0131nara, esen yele, ya\u011fan kara, ya\u011fmur y\u00fckl\u00fc bulutlara, bebeklerin avucuna, minarelerin burcuna, kara ta\u015fa, kor ate\u015fe\u201d yazaca\u011f\u0131m\u0131z g\u00fcne kadar bize durmak, duraksamak haramd\u0131r. https://t.co/ZwKnG8YSFY", "Kahramanmara\u015f-G\u00f6ksun Yolu A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/I2V4nLzBVR", "AK Parti Kahramanmara\u015f \u0130l Kongremizdeyiz https://t.co/Vh9cCn8sph", "Hi\u00e7bir mebla\u011f insan\u0131m\u0131z\u0131n can\u0131ndan daha k\u0131ymetli de\u011fildir. \u00dclkemizi deprem ba\u015fta olmak \u00fczere tabii afetlere haz\u0131rl\u0131kl\u0131 hale getirmek i\u00e7in gece g\u00fcnd\u00fcz \u00e7al\u0131\u015fmay\u0131 s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. https://t.co/2FXZ7300nx", "AK Parti Geni\u015fletilmi\u015f \u0130l Ba\u015fkanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/XU4GkTIsNg", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan, \u0130zmir\u2019deki depremde enkaz alt\u0131ndan 91 saat sonra kurtar\u0131lan 3 ya\u015f\u0131ndaki Ayda Gezgin\u2019in babas\u0131 U\u011fur\u2026", "\u0130lgili bakanl\u0131klar\u0131m\u0131z ve t\u00fcm kurumlar\u0131m\u0131z, milletimizin kara g\u00fcn dostu K\u0131z\u0131lay ile \u00e7ok say\u0131da sivil toplum kurulu\u015fumuz, \u0130zmir halk\u0131na destek vermek i\u00e7in gece g\u00fcnd\u00fcz sahadad\u0131r.\n\nArama kurtarma \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131nda enkaz alt\u0131ndaki son ki\u015fiye de ula\u015f\u0131lana kadar umudumuzu kaybetmeyece\u011fiz. https://t.co/tjvZh2Xofs", "#MilleteHizmette18Y\u0131l...\n\n@AkParti olarak ilk g\u00fcnk\u00fc a\u015fk\u0131m\u0131zla, heyecan\u0131m\u0131zla ve milletimize olan sevdam\u0131zla inand\u0131\u011f\u0131m\u0131z yolda y\u00fcr\u00fcmeye in\u015fallah devam edece\u011fiz. https://t.co/mMmhwNUYpw", "Kabine Toplant\u0131s\u0131 Sonras\u0131 Millete Sesleni\u015f https://t.co/cBycwT7pOk", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan, Viyana\u2019daki ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131nda yaralanmas\u0131na ra\u011fmen di\u011fer yaral\u0131lara yard\u0131ma ko\u015fan ve vurulan bir\u2026", "\u0130nsanl\u0131k zincirinin ebediyet halkas\u0131; \n\u00c7ocuklar\u0131n kalbinde i\u015fler zaman rakkas\u0131...\n\nG\u00fczel yavrumuz Ayda'n\u0131n t\u00fcm T\u00fcrkiye'ye selam\u0131 var... https://t.co/CYtzgZQETu", "Mucizenin ad\u0131 Ayda... 91 saat sonra senin o g\u00fclen g\u00f6zlerinle birlikte hepimize yeni umutlar bah\u015feden Allah\u2019a \u015f\u00fck\u00fcrler olsun.\n\nGe\u00e7mi\u015f olsun g\u00fczel yavrum... https://t.co/VqZmjHbDAO", "Seni, karde\u015flerin Elzem ve Ezel'i; \u0130dil'i, \u0130nci'yi ve daha bir\u00e7ok evlad\u0131m\u0131z\u0131 bizlere ba\u011f\u0131\u015flayan Allah'a \u015f\u00fck\u00fcrler olsun.\n\nGe\u00e7mi\u015f olsun can\u0131m yavrum... https://t.co/cQSdZp6T8G", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan\u2019\u0131n, \u201cSoyk\u0131r\u0131m: Srebrenitsa'dan Al\u0131nan Dersler\u201d konulu Liderler Zirvesi'ne g\u00f6nderdi\u011fi video mesaj ht\u2026", "Allah \u00f6m\u00fcr verdik\u00e7e, bu can bu bedende durduk\u00e7a 81 vilayeti ve 83 milyon insan\u0131 ile b\u00fct\u00fcn T\u00fcrkiye\u2019ye hizmet etmeye devam edece\u011fiz. https://t.co/ruwXEV8s1Q", "T\u00fcrkiye\u2019ye nas\u0131l 18 y\u0131lda demokraside ve kalk\u0131nmada \u00e7a\u011f atlatt\u0131ysak, \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki d\u00f6nemde de \u00fclkemize hizmetlerimizi art\u0131rarak s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. \n\n\u0130n\u015fallah, hep birlikte b\u00fcy\u00fck ve g\u00fc\u00e7l\u00fc T\u00fcrkiye\u2019yi in\u015fa edece\u011fiz. https://t.co/kP1ZFkk3mm", "Samsun - Sivas Demiryolu Hatt\u0131 Modernizasyonun Tamamlanmas\u0131 T\u00f6reni https://t.co/FSg1P2Uc95", "AK Parti Samsun \u0130l Kongremizdeyiz. https://t.co/g7doOZ815H", "Bug\u00fcn vefat haberini \u00fcz\u00fcnt\u00fcyle ald\u0131\u011f\u0131m\u0131z, AK Parti\u2019mizin kurucular\u0131ndan, de\u011ferli yol arkada\u015f\u0131m Burhan Kuzu hocam\u0131za Allah\u2019tan rahmet, ailesine ve sevenlerine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum.\n\nRabbimden koronavir\u00fcs tedavisi g\u00f6ren t\u00fcm hastalar\u0131m\u0131za acil \u015fifalar temenni ediyorum.", "https://t.co/Q6kfAQb2zN", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, \u0130zmir\u2019de a\u00e7\u0131klamalarda bulunuyor https://t.co/WpSM4PzIgC", "RT @RTErdogan: https://t.co/N4z0gz4IgJ", "https://t.co/N4z0gz4IgJ", "\u0130zmir depremi dolay\u0131s\u0131yla ge\u00e7mi\u015f olsun ve taziye mesajlar\u0131n\u0131 ileterek yard\u0131ma haz\u0131r oldu\u011funu bildiren t\u00fcm dost \u00fclkelere te\u015fekk\u00fcr ediyorum. \n\nT\u00fcrkiye Cumhuriyeti Devleti olarak t\u00fcm kurumlar\u0131m\u0131zla sahada vatanda\u015f\u0131m\u0131z\u0131n yan\u0131nday\u0131z, duruma tam olarak hakimiz. https://t.co/2Qy8GLy3kB", "AK Parti Van \u0130l Kongremizdeyiz. https://t.co/ixD3PpGPaM", "Thank you, Mr. Prime Minister.\n\nI offer my condolences to all of Greece on behalf of myself and the Turkish people. Turkey, too, is always ready to help Greece heal its wounds.\n\nThat two neighbors show solidarity in difficult times is more valuable than many things in life. https://t.co/eo6iClofKZ", "Prof. Dr. Aziz Sancar Bilim, Hizmet ve Te\u015fvik \u00d6d\u00fclleri T\u00f6reni https://t.co/opZZdcIvqv", "\u0130zmir\u2019de meydana gelen #deprem'den etkilenen t\u00fcm vatanda\u015flar\u0131m\u0131za ge\u00e7mi\u015f olsun. \n\nDevletimizin t\u00fcm imkanlar\u0131yla depremden etkilenen vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n yan\u0131nday\u0131z. \u0130lgili t\u00fcm kurumlar\u0131m\u0131zla, bakanlar\u0131m\u0131zla b\u00f6lgede gerekli \u00e7al\u0131\u015fmalara ba\u015flamak i\u00e7in harekete ge\u00e7tik.", "RT @Akparti: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Erdo\u011fan, Taksim Camisi ve Atat\u00fcrk K\u00fclt\u00fcr Merkezi'nde yapt\u0131\u011f\u0131 incelemeler sonras\u0131 a\u00e7\u0131klamada bulunuyor.. https\u2026", "Cumhuriyetin 97. Y\u0131l\u0131nda Mill\u00ee M\u00fccadele Sergisi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131 #29EkimCumhuriyetBayram\u0131 https://t.co/W4gQ8xMw0p", "RT @tcbestepe: T\u00fcrkiye Cumhuriyeti Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 olarak t\u00fcm vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n 29 Ekim Cumhuriyet Bayram\u0131\u2019n\u0131 kutluyoruz.\n\nGazi Mustafa Ke\u2026", "\u00dclkemizde ve yurt d\u0131\u015f\u0131nda ya\u015fayan vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n 29 Ekim Cumhuriyet Bayram\u0131\u2019n\u0131 tebrik ediyorum.\n\nCumhuriyetimizin ilan\u0131n\u0131n 97. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde, \u0130stiklal Harbimizin t\u00fcm kahramanlar\u0131 ile Cumhuriyetimizin banisi Gazi Mustafa Kemal Atat\u00fcrk\u2019\u00fc tazimle an\u0131yorum. https://t.co/1FTcj7TPPH https://t.co/sSKLhe67lV", "#29EkimCumhuriyetBayram\u0131 Tebriklerini Kabul https://t.co/oTQHiUlWXa", "An\u0131tkabir\u2019i Ziyaret #29EkimCumhuriyetBayram\u0131 https://t.co/qvRHHUAtAw", "R\u00fbhum sana \u00e2\u015f\u0131k, sana hayrand\u0131r Efendim,\nBir ben de\u011fil, \u00e2lem sana kurband\u0131r Efendim.\nDo\u011f kalbime bir l\u00e2hzac\u0131k ey Nur-i dil\u00e2r\u00e2,\nN\u00fbrun ki; g\u00f6n\u00fcl derdime dermand\u0131r Efendim...\n\nLeyle-i Mevlid\u2019imiz m\u00fcbarek olsun. https://t.co/mR9UbVlIfB", "Bir as\u0131rd\u0131r emperyalistlerin oyun sahas\u0131 haline d\u00f6n\u00fc\u015fm\u00fc\u015f bu kadim co\u011frafyan\u0131n art\u0131k i\u00e7ine sokuldu\u011fu cendereden kurtulma vakti gelmi\u015ftir.\n\n\u0130n\u015fallah bu kutlu \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131n en b\u00fcy\u00fck destek\u00e7isi de T\u00fcrkiye olacakt\u0131r. https://t.co/5FsyIclblZ", "Mekke\u2019ye, Medine\u2019ye, Asya\u2019ya, Afrika\u2019ya, Avrupa\u2019ya, t\u00fcm d\u00fcnyaya, t\u00fcm alemlere ve t\u00fcm zamanlara \u015feref veren Peygamber Efendimize yap\u0131lan sald\u0131r\u0131lara samimiyetle kar\u015f\u0131 durmak bizim \u015feref meselemizdir. https://t.co/TefvK8r5rJ", "AK Parti Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/AeOQfz5zCu", "Cumhuriyetimizin kurucu iradesi nas\u0131l bu vatan\u0131 yedi d\u00fcvelin planlar\u0131n\u0131 bozarak i\u015fgalden kurtarm\u0131\u015fsa, biz de hedeflerimize ayn\u0131 \u015fekilde ula\u015fmakta kararl\u0131y\u0131z. https://t.co/31W3XMa4kK", "T\u00fcrkiye art\u0131k bu t\u00fcr sald\u0131r\u0131larla dizayn edilebilen, y\u00f6nlendirilen, me\u015fgul edilen bir \u00fclke de\u011fildir. Allah\u2019\u0131n izni, g\u00fcvenlik g\u00fc\u00e7lerimizin gayretiyle hem s\u0131n\u0131rlar\u0131m\u0131z i\u00e7erisinde hem de s\u0131n\u0131rlar\u0131m\u0131z\u0131n \u00f6tesinde ter\u00f6rle ve destek\u00e7ileriyle m\u00fccadelemizi s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz.", "Hatay\u2019da ger\u00e7ekle\u015ftirdikleri ba\u015far\u0131l\u0131 ter\u00f6rle m\u00fccadele operasyonu nedeniyle kahraman g\u00fcvenlik g\u00fc\u00e7lerimizi tebrik ediyorum. T\u00fcm Hatayl\u0131 karde\u015flerime ge\u00e7mi\u015f olsun temennilerimi iletiyorum. Rabbim \u00fclkemizi her t\u00fcrl\u00fc sald\u0131r\u0131dan, felaketten, hain emellerden korusun.", "KKTC Cumhurba\u015fkan\u0131 Ersin Tatar ile Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/QPXusZ6lQJ", "KKTC Cumhurba\u015fkan\u0131 Ersin Tatar\u2019\u0131 Resm\u00ee Kar\u015f\u0131lama T\u00f6reni https://t.co/HUEdTdIveL", "Mevlid-i Nebi Haftas\u0131 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f Program\u0131 https://t.co/dq5zf819Jt", "Allah\u2019\u0131n izni ve milletimizin deste\u011fiyle, ne yaparlarsa yaps\u0131nlar bu kutlu y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f\u00fc durduramayacaklar. \n\nHakk\u0131n ve adaletin g\u00fcne\u015fi y\u00fckseldik\u00e7e zulm\u00fcn ate\u015fi s\u00f6necek, zalimin g\u00fcc\u00fc t\u00fckenecektir. https://t.co/gF9Ep2X22o", "Malatya\u2019da yap\u0131m\u0131 tamamlanan projelerin toplu a\u00e7\u0131l\u0131\u015f t\u00f6renini ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/NvzMZtM6ta", "AK Parti Malatya \u0130l Kongremizdeyiz https://t.co/twflbVbt7P", "Avrupa \u00fclkeleri siyasi ve ekonomik olarak yeniden yap\u0131lanan k\u00fcresel sistemdeki konumlar\u0131n\u0131 muhafaza etmek istiyorlarsa bir an \u00f6nce b\u00fcnyelerindeki \u0130slam d\u00fc\u015fmanl\u0131\u011f\u0131 hastal\u0131\u011f\u0131ndan kurtulmal\u0131d\u0131r.\n\nAksi takdirde bu hastal\u0131k Fransa's\u0131ndan Almanya's\u0131na t\u00fcm Avrupa'y\u0131 i\u00e7ten \u00e7\u00f6kertecektir. https://t.co/dZk7PyS3sZ", "Kayseri Kentsel D\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm Anahtar Teslim T\u00f6reni https://t.co/mqsbNy5NgK", "AK Parti Kayseri \u0130l Kongremizdeyiz. https://t.co/I02fkwKRVV", "Mevlana Camii cemaatine ge\u00e7mi\u015f olsun dileklerimi iletiyorum.\n\nD\u00fcnyan\u0131n neresinde ve ne \u015fekilde olursa olsun; \u0131rk\u00e7\u0131l\u0131kla, yabanc\u0131 kar\u015f\u0131tl\u0131\u011f\u0131yla ve \u0130slam d\u00fc\u015fmanl\u0131\u011f\u0131yla m\u00fccadelemizi kararl\u0131 bir \u015fekilde s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz.", "Y\u0131llar boyu demokrasinin, insan haklar\u0131n\u0131n ve \u00f6zg\u00fcrl\u00fcklerin be\u015fi\u011fi olarak an\u0131lan Avrupa, bug\u00fcn ne yaz\u0131k ki farkl\u0131l\u0131klar\u0131yla sava\u015fan bir yap\u0131ya b\u00fcr\u00fcnm\u00fc\u015ft\u00fcr.\n\nT\u00fcrkiye olarak, hi\u00e7bir gerek\u00e7enin kutsal bir mabedin hoyrat\u00e7a \u00e7i\u011fnenmesine zemin olu\u015fturamayaca\u011f\u0131na inan\u0131yoruz.", "Berlin\u2019deki Mevlana Camii\u2019nde sabah namaz\u0131 saatinde ger\u00e7ekle\u015ftirilen, Avrupa\u2019y\u0131 Orta \u00c7a\u011f karanl\u0131\u011f\u0131na her ge\u00e7en g\u00fcn biraz daha yakla\u015ft\u0131ran \u0131rk\u00e7\u0131l\u0131k ve \u0130slam d\u00fc\u015fmanl\u0131\u011f\u0131ndan beslendi\u011fi apa\u00e7\u0131k ortada olan, inan\u00e7 h\u00fcrriyetini t\u00fcmden yok sayan polis operasyonunu \u015fiddetle k\u0131n\u0131yorum.", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, cuma namaz\u0131 sonras\u0131 gazetecilere a\u00e7\u0131klama yap\u0131yor https://t.co/aRviQYSa5v", "Bin y\u0131ld\u0131r vatan\u0131m\u0131z olarak gerekti\u011finde can\u0131m\u0131z pahas\u0131na sahip \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131m\u0131z bu co\u011frafyadan bizi tasfiye etme hayallerinden vazge\u00e7meyenlere daha \u00e7ok k\u00e2buslar ya\u015fataca\u011f\u0131z. https://t.co/7zd4ZLz7S3", "T\u00fcrkiye\u2019nin bug\u00fcne kadar ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fi yap\u0131sal reformlar sadece \u00e7ok daha b\u00fcy\u00fck hamlelerin temeliydi. \n\nBu temel \u00fczerinde 2053 vizyonumuzun esas\u0131n\u0131 olu\u015fturacak olan b\u00fcy\u00fck ve g\u00fc\u00e7l\u00fc T\u00fcrkiye\u2019nin in\u015fas\u0131na yeni ba\u015fl\u0131yoruz. https://t.co/HcWge9SqNp", "Kabine Toplant\u0131s\u0131 Sonras\u0131 Millete Sesleni\u015f https://t.co/dj1qsXs75H", "Rahmetle, h\u00fcrmetle, \u00f6zlemle... #Aliya\u0130zzetbegovi\u00e7 https://t.co/NQvQjVg1a8", "\u0130bn Haldun \u00dcniversitesi K\u00fclliyesi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/Mn66E4hrVj", "Edebiyat\u0131m\u0131z\u0131n m\u00fcstesna ismi, eserleriyle ufkumuzu ayd\u0131nlatan Kud\u00fcs \u015eairi merhum Nuri Pakdil'i vefat\u0131n\u0131n y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde rahmetle, h\u00fcrmetle y\u00e2d ediyorum. https://t.co/YBiUzcppew", "Kuzey K\u0131br\u0131s T\u00fcrk Cumhuriyeti Cumhurba\u015fkan\u0131 se\u00e7ilen Say\u0131n Ersin Tatar'\u0131 \u015fahs\u0131m ve T\u00fcrk Milleti ad\u0131na tebrik ediyorum.\n\nT\u00fcrkiye, K\u0131br\u0131s T\u00fcrk halk\u0131n\u0131n hak ve hukukunun korunmas\u0131 i\u00e7in gereken her t\u00fcrl\u00fc \u00e7abay\u0131 g\u00f6stermeyi s\u00fcrd\u00fcrecektir.", "Y\u00fcre\u011fimiz toplu vurdu\u011fu m\u00fcddet\u00e7e, her t\u00fcrl\u00fc tefrikay\u0131 b\u00fcnyemizden uzak tuttu\u011fumuz s\u00fcrece, Allah\u2019\u0131n izniyle bu \u00fclkenin y\u00fckseli\u015finin, bu milletin zenginli\u011finin \u00f6n\u00fcnde duracak hi\u00e7bir g\u00fc\u00e7 yoktur. https://t.co/DsbgQDBmlO", "\u015e\u0131rnak\u2019ta yap\u0131m\u0131 tamamlanan projelerin toplu a\u00e7\u0131l\u0131\u015f t\u00f6renini ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/jBD5BRIrja", "Can karde\u015fimiz, can dostumuz Azerbaycan\u2019\u0131n 18 Ekim Ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131k G\u00fcn\u00fc\u2019n\u00fc tebrik ediyorum. \n\n\u201cTek Millet, \u0130ki Devlet\u201d anlay\u0131\u015f\u0131yla, Azerbaycan\u2019\u0131 her alanda desteklemeye ve vatan m\u00fccadelelerinde karde\u015flerimizin yan\u0131nda olmaya devam edece\u011fiz. https://t.co/Dun02h22Pm", "AK Parti \u015e\u0131rnak \u0130l Kongremizdeyiz https://t.co/LmVjoyG0b0", "Nas\u0131l ba\u015flad\u0131?     /     Nas\u0131l gidiyor? \n\n#MilliEnerjideYeniM\u00fcjde \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 https://t.co/zZGpnSzduV", "Tuna-1 kuyusundan \u00e7\u0131kartaca\u011f\u0131m\u0131z, yeni rakam\u0131yla 405 milyar metrek\u00fcp do\u011fal gaz\u0131n \u00fclkemize ve milletimize hay\u0131rl\u0131, bereketli olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/CnMrv30mMM", "RT @RTEdijital: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RTErdogan, Fatih Sondaj Gemisi'ni ziyaret etti. #MilliEnerjideYeniM\u00fcjde \n\n''2023 hedeflerimize ula\u015fana, b\u2026", "Fatih Sondaj Gemimizden Milletimize #MilliEnerjideYeniM\u00fcjde https://t.co/748SzSHwlT", "AK Parti MKYK \u00fcyemiz, \u0130stanbul Milletvekilimiz, sevgili karde\u015fim Markar Esayan\u2019\u0131n vefat\u0131n\u0131 b\u00fcy\u00fck bir \u00fcz\u00fcnt\u00fcyle \u00f6\u011frendim. \n\nM\u00fcteveffa Markar karde\u015fimizin ailesine, sevenlerine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. \u00dclkemiz siyasetine ve demokrasimize yapt\u0131\u011f\u0131 katk\u0131lar\u0131 hi\u00e7bir zaman unutmayaca\u011f\u0131z. https://t.co/o8EkXfNQDY", "Ukrayna Devlet Ba\u015fkan\u0131 Vladimir Zelenskiy ile Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/1Qdvq7cmpt", "T\u00fcrkiye\u2019yi yeniden siyasi ve kurumsal i\u00e7 m\u00fccadeleler batakl\u0131\u011f\u0131na s\u00fcr\u00fcklemek isteyenlere bekledikleri f\u0131rsat\u0131 vermeyece\u011fiz. \n\nBiz \u00f6n\u00fcm\u00fcze bakmaya, taahh\u00fctlerimizi yerine getirmeye, hedeflerimize ula\u015fmak i\u00e7in ad\u0131m ad\u0131m ilerlemeye, m\u00fccadeleyi kararl\u0131l\u0131kla s\u00fcrd\u00fcrmeye devam edece\u011fiz. https://t.co/XZgZIxN9vM", "\u0130nsanl\u0131k tarihinin en kadim topraklar\u0131nda ya\u015fayan bir millet olarak maziden atiye kurdu\u011fumuz k\u00f6pr\u00fcn\u00fcn zenginliklerinin tamam\u0131na sahip \u00e7\u0131kacak nesiller yeti\u015ftirmek istiyoruz. https://t.co/Lc9QFfpUI2", "2020-2021 Y\u00fcksek\u00f6\u011fretim Akademik Y\u0131l\u0131 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/PuzlEnkvsJ", "T\u00fcrkiye olarak hem imk\u00e2nlar\u0131m\u0131zla hem t\u00fcm kalbimizle sonuna kadar Azerbaycan\u2019\u0131n yan\u0131nda olmay\u0131 s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. https://t.co/B4jaj9wLxv", "Milletimizin beklentilerine cevap verecek kanunlar\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131 titizlikle takip ediyoruz. https://t.co/qt3MSTdBea", "Eyl\u00fcl ay\u0131 ihracat\u0131m\u0131z 16 milyar dolar\u0131n \u00fczerine \u00e7\u0131karak Cumhuriyet tarihinin rekorunu k\u0131rm\u0131\u015ft\u0131r. https://t.co/MbQNcTk98q", "Cumartesi g\u00fcn\u00fc Fatih sondaj gemimize giderek hem \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 bizzat yerinde g\u00f6recek hem de yeni rezerv miktar\u0131n\u0131 milletimize m\u00fcjdeleyece\u011fiz. https://t.co/57s7JLOO4J", "\u0130nsanlar\u0131 ac\u0131mas\u0131zca katletmekten ormanlar\u0131 yakmaya, \u00e7ocuklar\u0131 ka\u00e7\u0131rmaktan kad\u0131nlara tecav\u00fcze kadar her melanete bula\u015fm\u0131\u015f ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fcn\u00fc savunmak, bir meslek kurulu\u015funun g\u00f6revi olamaz. https://t.co/WbdNXPOxCx", "AK Parti Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/yRg8aeOAOC", "Ge\u00e7irdi\u011fi rahats\u0131zl\u0131k nedeniyle bir s\u00fcredir tedavi g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc hastanede vefat eden Kilis Belediye Ba\u015fkan\u0131 Mehmet Abdi Bulut\u2019a Allah\u2019tan rahmet, ailesine, sevenlerine ve Kilisli karde\u015flerime ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. Mek\u00e2n\u0131 cennet olsun.", "K\u0131sa bir hat\u0131rlatma... https://t.co/nXtXqzHV8S", "K\u0131ta ile bin y\u0131ll\u0131k kadim ba\u011flar\u0131 olan T\u00fcrkiye, Afrikal\u0131lar\u0131n kader orta\u011f\u0131d\u0131r. Afrika\u2019yla ili\u015fkilerimizin \u00f6z\u00fc samimiyettir, karde\u015fliktir, dayan\u0131\u015fmad\u0131r. https://t.co/FoIpY69kpi", "T\u00fcrkiye - Afrika Ekonomi ve \u0130\u015f Forumu A\u00e7\u0131l\u0131\u015f Oturumu https://t.co/afGQ68BXCH", "T\u00fcrkiye'nin siyasi, diplomatik ve askeri g\u00fcc\u00fcn\u00fcn de deste\u011fiyle K\u0131br\u0131s'ta art\u0131k eskilerin 'Zor oyunu bozar' dedi\u011fi yere do\u011fru gidiyoruz. https://t.co/2VCrastMTd", "Irk\u00e7\u0131l\u0131k ve \u0130slam d\u00fc\u015fmanl\u0131\u011f\u0131yla y\u00fczle\u015fmek yerine hedef sapt\u0131ranlar, en b\u00fcy\u00fck k\u00f6t\u00fcl\u00fc\u011f\u00fc kendi toplumlar\u0131na yapmaktad\u0131r. \n\nBug\u00fcn g\u00f6rmezden geldikleri sorunlar, yar\u0131n daha b\u00fcy\u00fck felaketler olarak kar\u015f\u0131lar\u0131na \u00e7\u0131kacakt\u0131r. https://t.co/Xoo37RShru", "B\u00f6lgemizde ve d\u00fcnyada ho\u015fg\u00f6r\u00fcs\u00fczl\u00fck ne kadar artarsa arts\u0131n, biz hep farkl\u0131 yerde durmaya, ho\u015fg\u00f6r\u00fcy\u00fc y\u00fcceltmeye devam edece\u011fiz.\n\nBin y\u0131ld\u0131r oldu\u011fu gibi gelecekte de t\u00fcm insanl\u0131\u011f\u0131n bar\u0131\u015f, huzur ve esenli\u011fi ad\u0131na m\u00fccadele etmeyi s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. https://t.co/VXYMLhNAcM", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, KKTC Su Temin Projesi Boru Hatt\u0131 Onar\u0131m\u0131n\u0131 M\u00fcteakip Su Verme T\u00f6reni\u2019nde konu\u015fuyor https://t.co/KbceFt\u2026", "Camiler ve Din G\u00f6revlileri Haftas\u0131 Program\u0131 https://t.co/5BlV00Ohlv", "Salg\u0131n\u0131n sa\u011fl\u0131k boyutu yan\u0131nda di\u011fer t\u00fcm etkilerini azaltmay\u0131 ama\u00e7layan pek \u00e7ok tedbiri, deste\u011fi, te\u015fviki hayata ge\u00e7irmeyi s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyoruz. https://t.co/I0yXSc9c2h", "Kabine Toplant\u0131s\u0131 Sonras\u0131 Millete Sesleni\u015f https://t.co/DwE9NxEljx", "RT @EmineErdogan: Meclisimizin, yeni yasama y\u0131l\u0131nda hayvanlara haklar\u0131n\u0131 eksiksiz teslim ederek t\u00fcm vicdanlar\u0131 rahatlatacak yasay\u0131 bir an \u00f6\u2026", "\u00d6mr\u00fcn\u00fc \u0130slam\u2019\u0131 \u00f6\u011fretmeye, anlatmaya ve ahlakl\u0131 nesiller yeti\u015ftirmeye vakfetmi\u015f olan, \u0130stanbul \u0130lim ve K\u00fclt\u00fcr Vakf\u0131 Ba\u015fkan\u0131 Mehmet F\u0131r\u0131nc\u0131\u2019ya Allah\u2019tan rahmet, yak\u0131nlar\u0131na ve sevenlerine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. Mek\u00e2n\u0131 cennet olsun.", "T\u00fcrk Konseyi\u2019nin kurulu\u015f y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc de temsil eden 3 Ekim T\u00fcrk Dili Konu\u015fan \u00dclkeler \u0130\u015f Birli\u011fi G\u00fcn\u00fc'n\u00fc g\u00f6n\u00fclden tebrik ediyorum.\n\nT\u00fcrk Konseyi olarak birli\u011fimizin, beraberli\u011fimizin ve dayan\u0131\u015fmam\u0131z\u0131n her alanda artarak devam etmesi i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015fmaya devam edece\u011fiz. https://t.co/BoIWoHO86T", "Bug\u00fcn a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz Reyhanl\u0131 Baraj\u0131\u2019n\u0131n \u00fclkemize, milletimize, \u015fehrimize hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/2NSxqIL9Yj", "Reyhanl\u0131 Baraj\u0131 ve \u00e7e\u015fitli projelerin a\u00e7\u0131l\u0131\u015f t\u00f6renini ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/KeCU6GolV4", "Unutulmamal\u0131d\u0131r ki; cezas\u0131z kalan her su\u00e7, faili daha da azg\u0131nla\u015ft\u0131r\u0131r. Hesap sorulmayan her c\u00fcr\u00fcm, yeni zul\u00fcmlere davetiye \u00e7\u0131kar\u0131r. https://t.co/JI7fkpPdpB", "T\u00fcrkiye\u2019nin gelece\u011fi bizim \u00e7al\u0131\u015fmam\u0131za, de\u011fer \u00fcretmemize, hizmet \u00fcretmemize, gayret g\u00f6stermemize ba\u011fl\u0131d\u0131r. https://t.co/EXw05ptuJG", "Bug\u00fcn resm\u00ee a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz Konya \u015eehir Hastanemizin \u00fclkemize, milletimize, \u015fehrimize hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/UYzwlaQOJ8", "AK Parti'mizin kurucular\u0131ndan, eski Bay\u0131nd\u0131rl\u0131k ve \u0130sk\u00e2n Bakan\u0131m\u0131z, yol ve dava arkada\u015f\u0131m\u0131z Zeki Ergezen beyefendinin vefat\u0131ndan dolay\u0131 derin \u00fcz\u00fcnt\u00fc duydum.\n\nZeki Ergezen'e Allah\u2019tan rahmet, ailesine ve sevenlerine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. Mek\u00e2n\u0131 cennet olsun.", "AK Parti Konya \u0130l Te\u015fkilat\u0131m\u0131z ile birlikteyiz. https://t.co/hCX5jI35Xp", "Konya \u015eehir Hastanemizin a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/UkyE9kY61u", "I wish a speedy recovery to U.S. President @realDonaldTrump and @FLOTUS Melania Trump, who tested positive for COVID-19.\n\nI sincerely hope that they will overcome the quarantine period without problems and regain their health as soon as possible.", "\u0130\u015fgal alt\u0131ndaki topraklar\u0131n\u0131 kurtarma ve vatanlar\u0131n\u0131 koruma m\u00fccadelelerinde, Azerbaycanl\u0131 karde\u015flerimizin yan\u0131nday\u0131z. \n\nB\u00f6lgede kal\u0131c\u0131 bar\u0131\u015f\u0131n yolu, Ermenistan'\u0131n i\u015fgal etti\u011fi her kar\u0131\u015f Azerbaycan topra\u011f\u0131ndan geri \u00e7ekilmesinden ge\u00e7mektedir. https://t.co/NqX2JwIBb9", "T\u00fcrkiye B\u00fcy\u00fck Millet Meclisimizin yasama alan\u0131nda temsilcisi oldu\u011fu kadim ve asil duru\u015f, evlatlar\u0131m\u0131za b\u0131rakaca\u011f\u0131m\u0131z en k\u0131ymetli hazinedir.\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 https://t.co/LpsQgl2sQM", "\u0130n\u015fallah bu vir\u00fcs\u00fc hep birlikte yenecek, hep birlikte kol kola sa\u011fl\u0131kl\u0131, huzurlu, m\u00fcreffeh, esenlik dolu bir gelece\u011fe y\u00fcr\u00fcmeyi s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. https://t.co/cAKlrjeaJQ", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'\u0131n, BM D\u00f6rd\u00fcnc\u00fc Kad\u0131n Konferans\u0131'n\u0131n 25. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fc etkinli\u011fine g\u00f6nderdi\u011fi video mesaj\u0131 https://t.co/R\u2026", "T\u00fcrkiye\u2019yi her alanda oldu\u011fu gibi ekonomide de 2023 hedeflerimize ula\u015ft\u0131raca\u011f\u0131z. https://t.co/S60R9vC6p0", "As\u0131rlarca birlikte ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m\u0131z mazlum Filistin halk\u0131n\u0131n her platformda haklar\u0131n\u0131 dile getirmeyi, \u00fclkemiz ve milletimiz ad\u0131na bir \u015feref kabul ediyoruz. https://t.co/lbmIydwKZV", "Akdeniz\u2019de diyalog kanallar\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131k tutan kararl\u0131 duru\u015fumuzu sonuna kadar koruyaca\u011f\u0131z. https://t.co/w5V6KcsfN2", "S\u0131n\u0131rlar\u0131m\u0131z\u0131 ter\u00f6r \u00f6rg\u00fctlerine ve onlar\u0131 ma\u015fa olarak kullananlara teslim etmedik, etmeyece\u011fiz. https://t.co/zV5Jz765yv", "T\u00fcrkiye, d\u00fcnyadaki a\u015f\u0131 \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 yak\u0131ndan takip etmenin yan\u0131nda, kendi a\u015f\u0131s\u0131n\u0131 \u00fcretme konusunda da yo\u011fun bir gayret i\u00e7indedir https://t.co/PrN8Zw5vEl", "T\u00fcrkiye olarak, insanl\u0131\u011f\u0131 kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya bulundu\u011fu tehditlerden kurtaracak \u00e7\u00f6z\u00fcmleri g\u00fcndeme getirmenin, tart\u0131\u015fman\u0131n ve in\u015fallah neticeye ula\u015ft\u0131rman\u0131n gayreti i\u00e7indeyiz. https://t.co/3gR0bDDZh5", "Geli\u015fmi\u015f \u00fclkelerin dahi vatanda\u015flar\u0131n\u0131 kendi hallerine terk etti\u011fi salg\u0131n d\u00f6neminde, T\u00fcrkiye i\u00e7eride ve d\u0131\u015far\u0131da ger\u00e7ekten erdemli bir duru\u015f ortaya koymu\u015ftur. https://t.co/oSxQgu4s7e", "TBMM 27. D\u00f6nem 4. Yasama Y\u0131l\u0131 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131 https://t.co/iXfX1aHEgL", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'\u0131n, BM 75. Genel Kurulu etkinlikleri kapsam\u0131nda d\u00fczenlenen Biyolojik \u00c7e\u015fitlilik Zirvesi\u2019ne g\u00f6nderdi\u011fi\u2026", "Vefat haberinden derin \u00fcz\u00fcnt\u00fc duydu\u011fum Kuveyt Emiri Sabah el-Ahmed el-Cabir es-Sabah'a Allah\u2019tan rahmet, T\u00fcrk milleti ad\u0131na dost ve karde\u015f Kuveyt halk\u0131na ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum.", "RT @rterdogan_ar: \u062a\u0644\u0642\u064a\u0646\u0627 \u0628\u0628\u0627\u0644\u063a \u0627\u0644\u062d\u0632\u0646 \u0648\u0627\u0644\u0623\u0633\u0649 \u0646\u0628\u0623 \u0648\u0641\u0627\u0629 \u0623\u0645\u064a\u0631 \u062f\u0648\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0648\u064a\u062a \u0627\u0644\u0634\u064a\u062e \u0635\u0628\u0627\u062d \u0627\u0644\u0623\u062d\u0645\u062f \u0627\u0644\u062c\u0627\u0628\u0631 \u0627\u0644\u0635\u0628\u0627\u062d\u060c \u0648\u0623\u0639\u0631\u0628 \u0628\u0627\u0633\u0645 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0643\u064a \u0639\u0646 \u0645\u0634\u0627\u0639\u0631 \u0627\u0644\u062a\u2026", "T\u00fcrkiye, Akdeniz\u2019de gerilimden de\u011fil; bar\u0131\u015ftan, i\u015f birli\u011finden, hakkaniyet ve adaletten yanad\u0131r. https://t.co/kSnnnsfvtM", "T\u00fcrkiye'nin her zaman Azerbaycan'\u0131n yan\u0131nda oldu\u011funu g\u00fc\u00e7l\u00fc bir \u015fekilde teyit eden bu ortak bildiride imzas\u0131 olan siyasi partilerimize \u015fahs\u0131m ve Milletimiz ad\u0131na te\u015fekk\u00fcr ediyor, Gazi Meclisimizi bu asil ve g\u00fc\u00e7l\u00fc duru\u015fundan dolay\u0131 g\u00f6n\u00fclden tebrik ediyorum. https://t.co/HpQ6ngheQp", "RT @trpresidency: President @RTErdogan: Turkey\u2019s Eastern Mediterranean policies are built upon those two bases: https://t.co/oWpPxBqkvS", "T\u00fcrkiye\u2019nin Do\u011fu Akdeniz politikas\u0131 \u015fu iki temel \u00fczerinde y\u00fckseliyor: https://t.co/PpsipYTZBp", "Uluslararas\u0131 Deniz Hukuku ve Do\u011fu Akdeniz Sempozyumu https://t.co/WMfJvtac7v", "Bug\u00fcn yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z telefon g\u00f6r\u00fc\u015fmesinde dirayetli ve kararl\u0131 duru\u015funa bir kez daha \u015fahit oldu\u011fum Azerbaycan Cumhurba\u015fkan\u0131 karde\u015fim \u0130lham Aliyev'e ifade etti\u011fim gibi, T\u00fcrkiye \"tek millet, iki devlet\" anlay\u0131\u015f\u0131yla, Azerbaycanl\u0131 karde\u015fleriyle dayan\u0131\u015fmas\u0131n\u0131 g\u00fc\u00e7lendirerek s\u00fcrd\u00fcrecektir.", "Ermeni halk\u0131n\u0131, kendilerini felakete s\u00fcr\u00fckleyen y\u00f6netimlerine ve onlar\u0131 bir kukla gibi kullananlara kar\u015f\u0131 geleceklerine sahip \u00e7\u0131kmaya davet ederken, t\u00fcm d\u00fcnyaya i\u015fgale ve zulme kar\u015f\u0131 verdikleri m\u00fccadelede Azerbaycan'\u0131n yan\u0131nda yer alma \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131 yap\u0131yoruz.", "Ermenistan\u2019\u0131n tahrikkar sald\u0131rganl\u0131\u011f\u0131 kar\u015f\u0131s\u0131nda gerekli ve yeterli bir tepki ortaya koyamayan uluslararas\u0131 toplum \u00e7ifte standard\u0131n\u0131 bir kez daha g\u00f6stermektedir. Yakla\u015f\u0131k 30 y\u0131ld\u0131r ihmalkar tutumunu s\u00fcrd\u00fcren Minsk \u00fc\u00e7l\u00fcs\u00fc de \u00e7\u00f6z\u00fcm odakl\u0131 davranmaktan maalesef \u00e7ok uzaktad\u0131r.", "Azerbaycan'a y\u00f6nelik sald\u0131r\u0131lar\u0131na bir yenisini ekleyen Ermenistan, b\u00f6lgede bar\u0131\u015f\u0131n ve huzurun \u00f6n\u00fcndeki en b\u00fcy\u00fck tehdit oldu\u011funu bir kere daha g\u00f6stermi\u015ftir. T\u00fcrk Milleti her zaman oldu\u011fu gibi bug\u00fcn de t\u00fcm imkanlar\u0131yla Azerbaycanl\u0131 karde\u015flerinin yan\u0131ndad\u0131r.", "T\u00fcrkiye, kamu taraf\u0131 ve \u00f6zel sekt\u00f6r\u00fcyle ne kadar g\u00fc\u00e7l\u00fc olursa, sosyal dokusu ve ekonomisiyle ne kadar sa\u011flam olursa, gelece\u011fine de o derece g\u00fcvenle bakacakt\u0131r. https://t.co/zfnUxH68ve", "Bizim medeniyetimiz, insan medeniyetidir, ilim medeniyetidir, irfan medeniyetidir, hikmet medeniyetidir. https://t.co/lYcfVcgDvI", "Gaziantep'in \u015eehitkamil il\u00e7esinde vatanda\u015flar\u0131m\u0131zla birlikteyiz. https://t.co/Q2QrRPBOyF", "Gaziantep'te 300 fabrikan\u0131n toplu a\u00e7\u0131l\u0131\u015f t\u00f6renini ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/N5kepG6MGH", "Biz T\u00fcrkiye\u2019yi 2023 hedefleriyle bulu\u015fturmak i\u00e7in var g\u00fcc\u00fcm\u00fczle \u00e7al\u0131\u015f\u0131yoruz. Gen\u00e7lerimiz de in\u015fallah 2053 ve 2071 vizyonlar\u0131yla bu tohumlar\u0131 ulu \u00e7\u0131narlara d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcreceklerdir. https://t.co/HBh4kJdh3a", "#TEKNOFEST2020 Gaziantep\u2019teyiz. https://t.co/VWkmiwCT3N", "Akdeniz\u2019de T\u00fcrkiye olmadan at\u0131lacak ad\u0131mlar\u0131n ba\u015far\u0131 \u015fans\u0131 kesinlikle yoktur.\n\u00a0\nDiyalog ve i\u015f birli\u011fi tesisi i\u00e7in t\u00fcm b\u00f6lge \u00fclkelerinin hak ve \u00e7\u0131karlar\u0131n\u0131n g\u00f6z \u00f6n\u00fcnde bulunduruldu\u011fu, i\u00e7inde K\u0131br\u0131s T\u00fcrklerinin de yer ald\u0131\u011f\u0131 b\u00f6lgesel bir konferans d\u00fczenlenmesini teklif ediyoruz. https://t.co/1cNixSYrO4", "Uluslararas\u0131 \u00f6rg\u00fctlerdeki itibar kayb\u0131n\u0131n \u00f6n\u00fcne ge\u00e7mek i\u00e7in \u00f6ncelikle zihniyetimizi, kurumlar\u0131m\u0131z\u0131 ve kurallar\u0131m\u0131z\u0131 g\u00f6zden ge\u00e7irmeliyiz.\n\nT\u00fcrkiye olarak, i\u00e7inden ge\u00e7ti\u011fimiz bu hassas d\u00f6nemde \u00e7ok tarafl\u0131l\u0131\u011fa verdi\u011fimiz g\u00fc\u00e7l\u00fc deste\u011fi s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. https://t.co/R9ZCBQ5NJO", "Birle\u015fmi\u015f Milletler 75. Genel Kurul Hitab\u0131 https://t.co/lYbfdutOcQ", "Biz, hakkaniyete ve hakikatlere uygun tekliflerle kar\u015f\u0131m\u0131za gelindi\u011fi m\u00fcddet\u00e7e; diyalogla, m\u00fczakereyle, anla\u015fmayla \u00e7\u00f6z\u00fclemeyecek hi\u00e7bir mesele olmad\u0131\u011f\u0131na inan\u0131yoruz.\n\nAksi takdirde hi\u00e7bir m\u00fccadeleden ka\u00e7may\u0131z. https://t.co/WLh5y1bXXg", "Kabine Toplant\u0131s\u0131 Sonras\u0131 Millete Sesleni\u015f https://t.co/Q1Al0cqzo2", "Biz, samimi her \u00e7a\u011fr\u0131ya kulak vererek diplomasiye olabildi\u011fince alan kazand\u0131rmak, sorunlar\u0131 diyalog yoluyla herkesin kazanabilece\u011fi bir \u00e7\u00f6z\u00fcme kavu\u015fturmak niyetindeyiz. \u00dclkemizin bir damla suyunu da bir kar\u0131\u015f topra\u011f\u0131n\u0131 da bu vizyonla savunmay\u0131 sonuna kadar s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz.", "T\u00fcrkiye Cumhuriyeti Devleti 2 bin y\u0131ll\u0131k ge\u00e7mi\u015fi olan k\u00f6kl\u00fc ve kadim bir devlettir. Hi\u00e7bir komplekse kap\u0131lmadan, i\u00e7inden ge\u00e7ti\u011fimiz t\u00fcm s\u00fcre\u00e7leri vakur ve olgun \u015fekilde y\u00fcr\u00fctmekte, \u0131srarl\u0131 provakasyonlara asla ald\u0131r\u0131\u015f etmemekteyiz.", "Bug\u00fcn a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz Kuzey Marmara Otoyolu Gebze-\u0130zmit Kav\u015fa\u011f\u0131 kesiminin \u00fclkemize ve milletimize hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/MXgalLnSYo", "Kuzey Marmara Otoyolu 5. kesiminin a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. \n\nB\u00f6ylelikle 400 kilometrelik otoyolun 321,2 kilometresini tamamlam\u0131\u015f oluyoruz. https://t.co/LRCopcztwL", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan\u2019\u0131n Ro\u015f A\u015fana Bayram\u0131 mesaj\u0131: \u201dSevgi ve ho\u015fg\u00f6r\u00fc medeniyetinin sembol\u00fc olan bu topraklarda toplumsal,\u2026", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, cuma namaz\u0131 sonras\u0131 gazetecilere a\u00e7\u0131klama yap\u0131yor https://t.co/rX2LmrzHuU", "T\u00fcrkiye\u2019yi b\u00fcy\u00fcterek, ekonomisini, itibar\u0131n\u0131, dayan\u0131\u015fmas\u0131n\u0131, karde\u015fli\u011fini y\u00fccelterek aziz \u015fehitlerimizin vasiyetini yerine getiriyoruz. https://t.co/YrAMSDxC3E", "Devlet \u00d6v\u00fcn\u00e7 Madalyas\u0131 Tevcih T\u00f6reni https://t.co/gxmIk2odmf", "2053 vizyonumuzu d\u00fcnyan\u0131n hi\u00e7bir yerinde bulunmayan, insani de\u011ferler \u00fczerine bina edilmi\u015f samimi bir demokrasi, adil bir kalk\u0131nma, k\u00f6kl\u00fc bir hak ve adalet ideali \u00fczerine in\u015fa edece\u011fiz.\n\nKendimizle birlikte t\u00fcm dostlar\u0131m\u0131z ve karde\u015flerimiz i\u00e7in bu m\u00fccadeleyi verece\u011fiz. https://t.co/SLCXG2BkML", "AK Parti Geni\u015fletilmi\u015f \u0130l Ba\u015fkanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/OFziHU46wr", "Suriye\u2019nin El Bab \u015fehrinde medeniyetimizin \u015fefkat eli K\u0131z\u0131lay\u2019a y\u00f6nelik d\u00fczenlenen hain ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131nda \u015fehit d\u00fc\u015fen karde\u015fimize Allah\u2019tan rahmet, ailesine ve sevenlerine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. \n\nSald\u0131r\u0131da yaralanan karde\u015flerimize ve t\u00fcm @Kizilay camias\u0131na ge\u00e7mi\u015f olsun.", "Allah\u2019\u0131n izniyle \u00fclkeye ve millete hizmet yolundan asla d\u00f6nmeyece\u011fiz. https://t.co/5U1dYLccLg", "AK Parti \u0130stanbul \u0130l Te\u015fkilat\u0131m\u0131z\u0131n 100 Bin Yeni \u00dcye Program\u0131\u2019nday\u0131z. https://t.co/2z2IaxjoJy", "Biz bu d\u00fcnyada milletin g\u00fcc\u00fcn\u00fcn \u00fczerinde bir g\u00fc\u00e7 g\u00f6rmedik, tan\u0131mad\u0131k. https://t.co/gdTbphJUFf", "TOBB Ekonomi ve Teknoloji \u00dcniversitesi Hukuk Fak\u00fcltesi Diploma T\u00f6reni https://t.co/mavZgYzuW1", "12 Eyl\u00fcl darbesinin 40. y\u0131l\u0131nda, Demokrasi ve \u00d6zg\u00fcrl\u00fckler Adas\u0131\u2019nda d\u00fczenlenen Vesayetten Demokrasiye Milli \u0130rade Sempozyumu\u2019nday\u0131z. https://t.co/z1UvxWymcE", "https://t.co/4j0QBtOxuq", "T\u00fcrkiye-\u0130ran Y\u00fcksek D\u00fczeyli \u0130\u015f Birli\u011fi Konseyi 6. Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/naWcRXHwKx", "T\u00fcrkiye'nin uluslararas\u0131 alandaki haysiyetli ve dirayetli duru\u015funu, \u00fclke ve millet olarak birli\u011fimize, beraberli\u011fimize, karde\u015fli\u011fimize sahip \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131m\u0131z m\u00fcddet\u00e7e sonuna kadar s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. https://t.co/Gva2Nh4e7w", "Koronavir\u00fcs'e kar\u015f\u0131 bir \u00e7\u00f6z\u00fcm bulunana kadar hayat\u0131m\u0131z\u0131 temizlik, maske, mesafe tedbirlerine g\u00f6re yeniden d\u00fczenlemeliyiz. \n\nHer vatanda\u015f\u0131m\u0131z\u0131 kendimizin, evlatlar\u0131m\u0131z\u0131n, aile b\u00fcy\u00fcklerimizin, sevdiklerimizin sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in seferberlik ruhuyla bu s\u00fcrece destek vermeye davet ediyorum. https://t.co/DvWKVhfwRe", "Kabine Toplant\u0131s\u0131 Sonras\u0131 Millete Sesleni\u015f https://t.co/xuMWPJdDGV", "Sigortac\u0131l\u0131k sekt\u00f6r\u00fcn\u00fc \u00e7ok daha organize ve rekabet\u00e7i bir yap\u0131ya kavu\u015fturaca\u011f\u0131na inand\u0131\u011f\u0131m\u0131z T\u00fcrkiye Sigorta\u2019n\u0131n \u00fclkemize, milletimize hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/ZUbJYlwuzB", "T\u00fcrkiye Sigorta Tan\u0131t\u0131m T\u00f6reni https://t.co/2RkOZbkGf6", "28 \u015eubat\u2019ta ya\u015fanan ma\u011fduriyetlere ve kad\u0131nlar\u0131m\u0131z\u0131n haf\u0131zas\u0131nda b\u0131rakt\u0131\u011f\u0131 derin izlere sanat\u0131n g\u00fc\u00e7l\u00fc diliyle dikkat \u00e7eken \u201cB\u00f6yle Daha G\u00fczelsin\u201d sergisini torunum Emine Mahinur ile birlikte ziyaret ettik.\n\nKADEM\u2019e ve t\u00fcm eser sahiplerine \u015f\u00fckranlar\u0131m\u0131 sunuyorum. https://t.co/531bRgLsnw", "Allah\u2019\u0131n yard\u0131m\u0131, milletimizin deste\u011fiyle \u00fclkemizi d\u00fcnyan\u0131n en b\u00fcy\u00fck 10 devletinden biri haline d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcrmekte kararl\u0131y\u0131z. https://t.co/s1VaZMKDyy", "Bug\u00fcn hizmete ald\u0131\u011f\u0131m\u0131z G\u00f6ztepe Prof. Dr. S\u00fcleyman Yal\u00e7\u0131n \u015eehir Hastanemizin \u00fclkemize, milletimize, \u015fehrimize hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/yXb7ZeOFei", "Bu y\u0131l \u0130stanbul'da hizmete ald\u0131\u011f\u0131m\u0131z 7. hastane olan G\u00f6ztepe \u015eehir Hastanesi'nin a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/1Hw6PT4vnm", "Bug\u00fcn, son 6 ayda ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz 8. ula\u015f\u0131m projesi olan Ankara-Ni\u011fde Otoyolu\u2019nun birinci ve \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc kesimlerini hizmete ald\u0131k.\n\n#YolMedeniyettir anlay\u0131\u015f\u0131yla \u00fclkemize ula\u015f\u0131mda \u00e7a\u011f atlatmaya devam edece\u011fiz. https://t.co/ilRs7AxPiJ", "Mill\u00ee M\u00fccadele\u2019nin mihenk ta\u015f\u0131 Sivas Kongresi\u2019nin 101. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde, ba\u015fta Gazi Mustafa Kemal olmak \u00fczere t\u00fcm kahramanlar\u0131m\u0131z\u0131 sayg\u0131 ve \u015f\u00fckranla y\u00e2d ediyorum.\n\nBir kez daha ifade ediyoruz ki, milletimiz bu cennet vatan\u0131 bir b\u00fct\u00fcn olarak koruyacak ve asla b\u00f6ld\u00fcrtmeyecektir. https://t.co/OrpPj0Kmbn", "Marmara, Akdeniz ve G\u00fcneydo\u011fu Anadolu b\u00f6lgelerini birbirine ba\u011flayan Ankara-Ni\u011fde Otoyolu'nun a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. #YolMedeniyettir https://t.co/3Zlow7Zez5", "Koronavir\u00fcs testi pozitif \u00e7\u0131kan k\u0131ymetli dostum, dava arkada\u015f\u0131m @BY Binali Y\u0131ld\u0131r\u0131m ile e\u015fi Semiha Y\u0131ld\u0131r\u0131m Han\u0131mefendi\u2019ye ailecek ge\u00e7mi\u015f olsun dileklerimizi iletiyor, en k\u0131sa s\u00fcrede sa\u011fl\u0131klar\u0131na kavu\u015fmalar\u0131n\u0131 temenni ediyoruz.\n\nRabbimden t\u00fcm hastalar\u0131m\u0131za acil \u015fifalar diliyorum.", "2020-2021 Adli Y\u0131l A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/rii5G6u5zm", "Bu geceden itibaren V\u0130RA B\u0130SM\u0130LLAH diyerek denizlere a\u00e7\u0131lan, \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki 7,5 ay boyunca r\u0131z\u0131klar\u0131n\u0131 denizde arayacak olan t\u00fcm bal\u0131k\u00e7\u0131lar\u0131m\u0131za bereketli, bol kazan\u00e7l\u0131 bir sezon diliyorum. https://t.co/tozk17CBGt", "Bal\u0131k\u00e7\u0131l\u0131k sezonunu Giresun'daki bal\u0131k\u00e7\u0131 karde\u015flerimizle birlikte a\u00e7\u0131yoruz. Vira Bismillah... https://t.co/hmkUtMM1pp", "Giresun\u2019un yaralar\u0131n\u0131 sarmak, afetin izlerini ortadan kald\u0131rmak, il\u00e7elerimizi ekonomik ve sosyal olarak yeniden canland\u0131rmak i\u00e7in her t\u00fcrl\u00fc tedbiri ald\u0131k, yat\u0131r\u0131mlar\u0131 planlad\u0131k, \u00e7al\u0131\u015fmalara ba\u015flad\u0131k.\n\nHer bir \u00e7al\u0131\u015fman\u0131n bizzat takip\u00e7isi olaca\u011f\u0131z. https://t.co/qN4S2aOM2k", "Giresun'un Do\u011fankent il\u00e7esinde vatanda\u015flar\u0131m\u0131zla birlikteyiz. https://t.co/ITDatkSNt7", "Giresun'un Dereli il\u00e7esinde vatanda\u015flar\u0131m\u0131zla birlikteyiz. https://t.co/uL09aG75wc", "A\u011fustos ay\u0131, zaferler ay\u0131 olarak tarihimizdeki yerini alm\u0131\u015ft\u0131r. \u0130n\u015fallah daha nice A\u011fustoslarda, nice b\u00fcy\u00fck zaferlere imza ataca\u011f\u0131z. \n\nOk yaydan f\u0131rlam\u0131\u015ft\u0131r ve mutlaka hedefini bulacakt\u0131r. https://t.co/JSS1QRHjxo", "30 A\u011fustos, \u201cYA \u0130ST\u0130KLAL YA \u0130ZM\u0130HLAL\u201d tercihiyle ba\u015f ba\u015fa b\u0131rak\u0131lan bir milletin, ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131k ve onuru i\u00e7in neleri g\u00f6ze alabilece\u011finin en a\u00e7\u0131k ispat\u0131d\u0131r. https://t.co/2obdMfaxQv", "Milli Savunma \u00dcniversitesi Harp Okullar\u0131 Diploma Alma ve Sancak Devir Teslim T\u00f6reni https://t.co/uMNwnVoEi3", "Roketsan Uydu F\u0131rlatma, Uzay Sistemleri ve \u0130leri Teknolojiler Ara\u015ft\u0131rma Merkezi ile Patlay\u0131c\u0131 Hammadde \u00dcretim Tesisi'nin a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/jTrqQooVaN", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, 30 A\u011fustos Zafer Bayram\u0131 nedeniyle tebrikleri kabul ediyor https://t.co/XJjklgnO9f", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, 30 A\u011fustos Zafer Bayram\u0131 dolay\u0131s\u0131yla An\u0131tkabir\u2019de d\u00fczenlenen t\u00f6rene kat\u0131l\u0131yor https://t.co/8rsSjaT67z", "\u00dclkemizdeki ve d\u00fcnyan\u0131n d\u00f6rt bir yan\u0131ndaki vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n 30 A\u011fustos Zafer Bayram\u0131\u2019n\u0131 g\u00f6n\u00fclden tebrik ediyorum.\n\nCumhuriyetimizin banisi, B\u00fcy\u00fck Taarruz\u2019un Ba\u015fkomutan\u0131 Gazi Mustafa Kemal Atat\u00fcrk ve silah arkada\u015flar\u0131n\u0131 minnetle y\u00e2d ediyorum. https://t.co/I6oeOngZYK https://t.co/nTqpJ4WDNj", "Bug\u00fcn Teknoloji Odakl\u0131 Sanayi Hamlesi Program\u0131\u2019n\u0131n sonu\u00e7lar\u0131n\u0131 milletimizle payla\u015ft\u0131k ve 40 yeni fabrikam\u0131z\u0131n a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdik. \n\nBahanelere s\u0131\u011f\u0131nmadan, zorluklara ald\u0131rmadan, b\u00fcy\u00fck ve g\u00fc\u00e7l\u00fc T\u00fcrkiye\u2019yi in\u015fa etmek i\u00e7in ko\u015facak, ko\u015fturacak, var g\u00fcc\u00fcm\u00fczle \u00e7al\u0131\u015faca\u011f\u0131z. https://t.co/6WPftsm4J3", "Muharrem ay\u0131 ile A\u015fure G\u00fcn\u00fc'n\u00fcn milletimiz ve t\u00fcm \u0130slam alemi i\u00e7in hay\u0131rlara vesile olmas\u0131n\u0131 diliyorum. \n\n\u015eehadetlerinin 1381. sene-i devriyesinde \u015fehitlerin efendisi, Peygamberimizin torunu Hazreti H\u00fcseyin Efendimizi ve t\u00fcm Kerbela \u015fehitlerini rahmetle, h\u00fcrmetle y\u00e2d ediyorum. https://t.co/NjHAJOWbld", "Teknoloji Odakl\u0131 Sanayi Hamlesi \u00e7er\u00e7evesinde MESS Teknoloji Merkezi ve 40 Fabrikam\u0131z\u0131n a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/NyKRokKdSv", "M\u00fccadeleci ruhu, azmi ve kararl\u0131l\u0131\u011f\u0131yla, \u00fclkemizin gen\u00e7lerine besledi\u011fi derin muhabbetle g\u00f6n\u00fcllerimizde taht kuran, k\u0131ymetli fikir insan\u0131, gazeteci ve yazar \u015eule Y\u00fcksel \u015eenler Han\u0131mefendi\u2019yi vefat\u0131n\u0131n y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde rahmetle, sayg\u0131yla y\u00e2d ediyorum. https://t.co/4A7MArzpkR", "Nas\u0131l d\u00fcn T\u00fcrkistan\u2019dan Anadolu\u2019ya akan sadece fetih ordusu de\u011fil, adalet ve muhabbet kervan\u0131ysa, bug\u00fcn de gitti\u011fimiz her yere bu erdemleri ta\u015f\u0131yoruz.\n\nBin y\u0131ld\u0131r Anadolu\u2019daki her kesimden insan\u0131m\u0131z\u0131n kalplerinde kurulan g\u00fc\u00e7l\u00fc k\u00f6pr\u00fc, sonsuza kadar ayakta kalacakt\u0131r. https://t.co/AFzZXkEXqb", "Malazgirt Zaferi'nin 949. Y\u0131l D\u00f6n\u00fcm\u00fc https://t.co/mPqa3W9RNm", "Yi\u011fitler kan d\u00f6ker, bayrak solmaya, Anadolu ba\u015flar, vatan olmaya. K\u0131z\u0131lelma'ya hey, K\u0131z\u0131lelma'ya... \n\nSultan Alparslan'\u0131 ve onunla birlikte bu gazada yer alan t\u00fcm kahramanlar\u0131m\u0131z\u0131 \u015f\u00fckranla y\u00e2d ediyorum. https://t.co/EyyqO1qOzI", "Kabine Toplant\u0131s\u0131 Sonras\u0131 Millete Sesleni\u015f https://t.co/LuURnlN2Nw", "Yeni Deniz Sistemleri Teslim T\u00f6reni https://t.co/fKhBAl82Kr", "T\u00fcrkiye, tarihinin en b\u00fcy\u00fck do\u011fal gaz ke\u015ffini Karadeniz\u2019de ger\u00e7ekle\u015ftirdi.\n\nBuradan elde edece\u011fimiz gelirin milletimize, umudunu bize ba\u011flam\u0131\u015f t\u00fcm dostlar\u0131m\u0131za ve insanl\u0131\u011fa hay\u0131rlar getirmesini Rabbimden niyaz ediyorum. https://t.co/dIDgvtEW60", "Fatih sondaj gemimiz, 20 Temmuz'da ba\u015flad\u0131\u011f\u0131 Tuna-1 kuyusundaki sondajda hamdolsun 320 milyar metrek\u00fcp do\u011fal gaz rezervi ke\u015ffetti.\n\nEnerjide net ihracat\u00e7\u0131 konumuna gelene kadar bize durmak, dinlenmek yok. #M\u00fcjdelerOlsun https://t.co/Lh8gHZRm9D", "Millete Sesleni\u015f #M\u00fcjdelerOlsun https://t.co/hfNVpPWO9c", "Biz yola koltuk h\u0131rs\u0131yla, makam sevdas\u0131yla de\u011fil; milletimize hizmet a\u015fk\u0131yla \u00e7\u0131kt\u0131k.\n\nBa\u015fkalar\u0131 ne yaparsa yaps\u0131n... Vefay\u0131, sadakati, yol ve \u00e7ile arkada\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6zetmeye, bu ilkeleri kendimize rehber edinmeye devam edece\u011fiz. https://t.co/gbaATX3YrO", "Belediye Ba\u015fkanlar\u0131 \u0130sti\u015fare ve De\u011ferlendirme Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/uoyJmMJpCd", "D\u00fcn her a\u00e7\u0131dan \u00e7evreci, modern, sekt\u00f6r\u00fcn \u00f6nc\u00fcs\u00fc olacak bir projeyi daha \u00fclkemize kazand\u0131rman\u0131n gururunu ya\u015fad\u0131k.\n\nT\u00fcrkiye\u2019nin ilk ve tam entegre g\u00fcne\u015f paneli \u00fcretim tesisinin \u00fclkemize, milletimize ve enerji sekt\u00f6r\u00fcm\u00fcze hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/dmZ20GsQn0", "Milletimizin ve \u0130slam aleminin Hicr\u00ee 1442 y\u0131l\u0131n\u0131 tebrik ediyor, yeni y\u0131l\u0131n \u00fclkemiz, \u0130slam d\u00fcnyas\u0131 ve insanl\u0131k i\u00e7in hay\u0131rlara vesile olmas\u0131n\u0131 Cenab-\u0131 Allah\u2019tan niyaz ediyorum. https://t.co/ZlzVcNE7L5", "Bir as\u0131r \u00f6nce nas\u0131l millet olarak Sevr\u2019i y\u0131rt\u0131p atm\u0131\u015fsak, bug\u00fcn de Do\u011fu Akdeniz\u2019de \u00fclkemize dayat\u0131lmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131lan \u201cSevr\u201de boyun e\u011femeyiz.\n\nEvlatlar\u0131m\u0131za, kendi haklar\u0131n\u0131 dahi savunmaktan aciz, \u00f6zg\u00fcven ve cesaret yoksunu bir \u00fclke teslim edemeyiz. https://t.co/DX3j3JBf5M", "T\u00fcrkiye'nin ilk ve tek tam entegre g\u00fcne\u015f paneli \u00fcretim fabrikas\u0131 olan Kalyon G\u00fcne\u015f Teknolojileri Fabrikas\u0131'n\u0131n a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/woCpirtoof", "17 A\u011fustos 1999 Marmara Depremi\u2019nde hayat\u0131n\u0131 kaybeden vatanda\u015flar\u0131m\u0131za Allah\u2019tan rahmet, yak\u0131nlar\u0131na bir kez daha ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum.\n\nDeprem de\u011fil tedbirsizlik \u00f6ld\u00fcr\u00fcr anlay\u0131\u015f\u0131yla gereken her \u00f6nlemi almaya kararl\u0131l\u0131kla devam edece\u011fiz. https://t.co/0VRpqvEHI1", "T\u00fcrkiye\u2019nin nice meselelerini \u00e7\u00f6zm\u00fc\u015f, nice reformlar\u0131 hayata ge\u00e7irmi\u015f, at\u0131lamaz denen nice ad\u0131mlar\u0131 atm\u0131\u015f bir parti olarak milletimizin bize g\u00fcvenmesini istiyoruz.\n\n\u0130n\u015fallah yar\u0131nlar, bug\u00fcnlerden daha g\u00fczel olacakt\u0131r. https://t.co/9oUtJWkyEG", "AK Parti Rize \u0130l Te\u015fkilat\u0131m\u0131z ile birlikteyiz.\n\nhttps://t.co/juVaNaXaVT", "Rize\u2019de yap\u0131m\u0131 tamamlanan 33 projenin toplu a\u00e7\u0131l\u0131\u015f t\u00f6renini ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz.\n\nhttps://t.co/HczwgZfS0Z", "I extend my heartfelt congratulations to the people of Pakistan, on the 73rd anniversary of their nation\u2019s independence.\n\nOn behalf of the Turkish people, I send my regards and love to all Pakistanis, with whom we have strong bonds. https://t.co/FdzTGKhKIH", "\u0628\u0631\u0627\u062f\u0631 \u0645\u0644\u06a9 \u067e\u0627\u06a9\u0633\u062a\u0627\u0646 \u06a9\u06d2 73\u0648\u06cc\u06ba \u06cc\u0648\u0645 \u0622\u0632\u0627\u062f\u06cc \u06a9\u06d2 \u0645\u0648\u0642\u0639 \u067e\u0631 \u0645\u0628\u0627\u0631\u06a9\u0628\u0627\u062f \u067e\u06cc\u0634 \u06a9\u0631\u062a\u0627 \u06c1\u0648\u06ba \u06d4 \n\u067e\u0627\u06a9\u0633\u062a\u0627\u0646 \u06a9\u06d2 \u0627\u0648\u0631 \u067e\u0627\u06a9\u0633\u062a\u0627\u0646 \u06a9\u06d2 \u0639\u0648\u0627\u0645 \u06a9\u06d2 \u0633\u0627\u062a\u06be \u06af\u06c1\u0631\u06d2 \u0627\u0648\u0631 \u062f\u06cc\u0631\u06cc\u0646\u06c1 \u062a\u0639\u0644\u0642\u0627\u062a \u06a9\u06d2 \u067e\u06cc\u0634 \u0646\u0638\u0631 \u0645\u06cc\u06ba \u0630\u0627\u062a\u06cc \u0637\u0648\u0631 \u067e\u0631 \u0627\u0648\u0631 \u062a\u0631\u06a9 \u0642\u0648\u0645 \u06a9\u06cc \u062c\u0627\u0646\u0628 \u0633\u06d2 \u0633\u0644\u0627\u0645  \u0645\u062d\u0628\u062a \u067e\u06cc\u0634 \u06a9\u0631\u062a\u0627 \u06c1\u0648\u06ba https://t.co/qiAq9dPWFF", "AK Parti, her \u015feyden ve hepimizden \u00f6nce milletimizin partisidir. AK Parti'nin hik\u00e2yesi, bir milletin a\u015fk hik\u00e2yesidir. https://t.co/RtCr3aRiIF", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, cuma namaz\u0131 sonras\u0131 gazetecilere a\u00e7\u0131klama yap\u0131yor https://t.co/RYQybxk4YL", "That an island, whose total area is 10 square kilometers, would be entitled to 40,000 square kilometers of maritime jurisdiction is both laughable and baseless under international law. https://t.co/yFj5g2esl3", "10 kilometrekarelik bir adan\u0131n 40 bin kilometrekare deniz alan\u0131na sahip oldu\u011fu iddias\u0131, uluslararas\u0131 hukuk a\u00e7\u0131s\u0131ndan hem komik hem temelsizdir.\n\nDo\u011fu Akdeniz\u2019de \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fcn yolu diyalog ve m\u00fczakeredir. https://t.co/eZ6MnwVMT8", "AK Parti 19. Kurulu\u015f Y\u0131l D\u00f6n\u00fcm\u00fc #AkSevda19Ya\u015f\u0131nda https://t.co/AhKMeaYpq9", "AK Parti Geni\u015fletilmi\u015f \u0130l Ba\u015fkanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/mHpD8ePgD6", "\u015eehadetinin \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc y\u0131l\u0131nda, ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc PKK taraf\u0131ndan al\u00e7ak\u00e7a katledilen Eren yavrumuzun kan\u0131n\u0131 yerde b\u0131rakmad\u0131k ama ac\u0131s\u0131 hala y\u00fcre\u011fimizde...\n\nEren B\u00fclb\u00fcl ile birlikte bu vatan u\u011fruna canlar\u0131n\u0131 g\u00f6z\u00fcn\u00fc k\u0131rpmadan feda eden t\u00fcm \u015fehitlerimizi rahmetle, h\u00fcrmetle y\u00e2d ediyorum. https://t.co/S7UgYPGfcO", "T\u00fcrkiye, suni r\u00fczg\u00e2rlarla e\u011filip b\u00fck\u00fclebilecek bir \u00fclke de\u011fildir. https://t.co/xxteeEgkr7", "Kabine Toplant\u0131s\u0131 Sonras\u0131 Millete Sesleni\u015f https://t.co/ZCHZJy7PiX", "Herkesin ufku denizi kadard\u0131r, derler...\n\nBiz k\u0131sa vadeli ba\u015far\u0131lar\u0131n de\u011fil, as\u0131rl\u0131k hedeflerin pe\u015finde ko\u015fuyor, T\u00fcrkiye'yi 21. y\u00fczy\u0131l\u0131n lider \u00fclkelerinden biri yapman\u0131n hayalini kuruyoruz. https://t.co/QvVcBJQgLr", "Kocaeli \u00dcniversitesi Sa\u011fl\u0131k Tesisleri ve Ara\u015ft\u0131rma Merkezleri A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni'ndeyiz. https://t.co/GIBirb2Foi", "T\u00dcB\u0130TAK m\u00fckemmeliyet merkezlerinin a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/IY2MwLpOto", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, cuma namaz\u0131 sonras\u0131 gazetecilere a\u00e7\u0131klama yap\u0131yor https://t.co/9YL42idCnS", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan'\u0131n, \u0130kinci D\u00fcnya Sava\u015f\u0131'nda atom bombas\u0131 at\u0131lan Hiro\u015fima\u2019n\u0131n 75. anma y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fc t\u00f6renine g\u00f6nderdi\u011f\u2026", "RT @rterdogan_ar: \u0623\u0642\u062f\u0645 \u0627\u0644\u062a\u0639\u0627\u0632\u064a \u0625\u0644\u0649 \u0623\u0642\u0627\u0631\u0628 \u0648\u0630\u0648\u064a \u0636\u062d\u0627\u064a\u0627 \u0627\u0646\u0641\u062c\u0627\u0631 \u0645\u0631\u0641\u0623 #\u0628\u064a\u0631\u0648\u062a \u0648\u0623\u0633\u0623\u0644 \u0627\u0644\u0644\u0647 \u062a\u0639\u0627\u0644\u0649 \u0623\u0646 \u064a\u0644\u0647\u0645\u0647\u0645 \u0627\u0644\u0635\u0628\u0631 \u0648\u0627\u0644\u0633\u0644\u0648\u0627\u0646\u060c \u0643\u0645\u0627 \u0623\u062a\u0645\u0646\u0649 \u0627\u0644\u0634\u0641\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0639\u0627\u062c\u0644 \u0644\u2026", "RT @Akparti: Genel Ba\u015fkan\u0131m\u0131z ve Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Erdo\u011fan, video konferans yoluyla \u0130l Ba\u015fkanlar\u0131m\u0131za hitap ediyor... https://t.co/akyVibhhTb", "\u0130slam aleminin ve milletimizin Kurban Bayram\u0131\u2019n\u0131 g\u00f6n\u00fclden tebrik ediyorum. \n\nBayram\u0131m\u0131z m\u00fcbarek olsun. https://t.co/qLrIPiU8Se", "Uzun bir sezonun ard\u0131ndan S\u00fcper Lig'e y\u00fckselen \u015eampiyon Hatayspor, BB Erzurumspor ve Fatih Karag\u00fcmr\u00fck'\u00fc tebrik ediyorum. \u00d6n\u00fcm\u00fczdeki sezon S\u00fcper Lig ve di\u011fer liglerde m\u00fccadele edecek t\u00fcm futbol kul\u00fcplerimize ba\u015far\u0131lar diliyorum. https://t.co/FStej3u8IS", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan: \u201cKurban Bayram\u0131\u2019n\u0131n kalplerimize huzur, \u00fclkemize esenlik, d\u00fcnyam\u0131za bar\u0131\u015f getirmesini diliyorum.\u201d\u2026", "2020 Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 \u015eampiyonu olan @Trabzonspor\u2019u ve t\u00fcm Trabzonsporlular\u0131 g\u00f6n\u00fclden tebrik ediyorum. https://t.co/JAiCXgx1XT", "\u00dclkemizin her de\u011feri gibi S\u00fcmela Manast\u0131r\u0131\u2019na da biz sahip \u00e7\u0131kt\u0131k. https://t.co/5vCmpxS3hV", "S\u00fcmela Manast\u0131r\u0131 ve Trabzon Ayasofya Camii'nin restorasyon sonras\u0131 a\u00e7\u0131l\u0131\u015flar\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/HJsqN79sV1", "Bug\u00fcn yeniden yemin ediyoruz ki; https://t.co/LirtOCd42b", "Kabine Toplant\u0131s\u0131 Sonras\u0131 Millete Sesleni\u015f https://t.co/4AmgpP4F65", "Mill\u00ee \u0130stihbarat Te\u015fkilat\u0131 \u0130stanbul B\u00f6lge Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131n yeni binas\u0131n\u0131 hizmete al\u0131yoruz. https://t.co/QEez7z0I3P", "Eserleriyle tarihe \u0131\u015f\u0131k tutan \u201chocalar\u0131n hocas\u0131\u201d Prof. Dr. Halil \u0130nalc\u0131k'\u0131 vefat\u0131n\u0131n 4. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde rahmet ve h\u00fcrmetle y\u00e2d ediyorum. https://t.co/6Sxkj7hqQn", "T\u00fcrkiye Cumhuriyeti Devleti'ni kurulu\u015funun 100. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fc olan 2023'e her alanda geli\u015fmi\u015f, g\u00fcvenli ve m\u00fcreffeh bir \u015fekilde ula\u015ft\u0131rmakta kararl\u0131y\u0131z. https://t.co/PT7VJIFXIu", "Amasya \u00c7evre Yolu A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni\u2019ne canl\u0131 ba\u011flant\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. https://t.co/oj3SOnmPf8", "\u0130lk cuma namaz\u0131 @AyasofyaCamii https://t.co/Aqr9ZQGn7V", "RT @RTEdijital: Hay\u0131rl\u0131 Cumalar #AyasofyaCamii https://t.co/nIgOCoAA0E", "RT @ayasofyacamii: \u0130lk Cuma https://t.co/KwS57wYgJ5", "RT @ayasofyacamii: \u0628\u0650\u0633\u0652\u0645\u0650 \u0627\u0644\u0644\u0647\u0650 \u0627\u0644\u0631\u064e\u0651\u062d\u0652\u0645\u0670\u0646\u0650 \u0627\u0644\u0631\u064e\u0651\u062d\u0650\u064a\u0645\u0650", "RT @RTErdogan: Ayasofya... R\u00fczg\u00e2rlar essin kubbende h\u00fcrriyetin. Ta ezelden sen bizimsin, biz de senin... https://t.co/DkBdP89hwZ", "Y\u00fcksek Asker\u00ee \u015e\u00fbra toplant\u0131s\u0131 \u00f6ncesinde \u00fcyelerle birlikte An\u0131tkabir\u2019i ziyaret ediyoruz. https://t.co/xv1mTNebOL", "P\u0131nar G\u00fcltekin\u2019e rahmet, kederli ailesine, arkada\u015flar\u0131na, sevenlerine sab\u0131r diliyorum.", "P\u0131nar G\u00fcltekin\u2019i katleden caninin hak etti\u011fi en a\u011f\u0131r cezay\u0131 alaca\u011f\u0131ndan \u015f\u00fcphem yoktur. Davan\u0131n bizzat takip\u00e7isi olacak, bir daha asla ya\u015famak istemedi\u011fimiz kad\u0131na \u015fiddetin son bulmas\u0131 i\u00e7in T\u00fcrkiye Cumhuriyeti Devleti olarak ne gerekiyorsa yapaca\u011f\u0131z.", "Bu canilerin ve i\u015fledikleri bu rezil cinayetlerin bizim medeniyetimizde de anlay\u0131\u015f\u0131m\u0131zda da ya\u015fant\u0131m\u0131zda da tek bir kum tanesi kadar yeri ve bahanesi yoktur, olamaz. Hep birlikte bu \u015fiddete kar\u015f\u0131 duracak, bunlar\u0131 millet olarak yenece\u011fiz.", "D\u00fcn bir cani taraf\u0131ndan hunharca katledildi\u011fini \u00f6\u011frendi\u011fimiz #P\u0131narG\u00fcltekin\u2019in ac\u0131s\u0131 bizleri kedere bo\u011fdu. Kad\u0131na kar\u015f\u0131 i\u015flenen t\u00fcm su\u00e7lar\u0131 lanetliyorum.", "Ayasofya... R\u00fczg\u00e2rlar essin kubbende h\u00fcrriyetin. Ta ezelden sen bizimsin, biz de senin... https://t.co/DkBdP89hwZ", "RT @RTEdijital: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RTErdogan\u2019\u0131n Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Kabinesi \u0130ki Y\u0131ll\u0131k De\u011ferlendirme Toplant\u0131s\u0131\u2019nda ele ald\u0131\u011f\u0131 konulara, resm\u00ee\u2026", "Ge\u00e7mi\u015fte en k\u00fc\u00e7\u00fck sars\u0131nt\u0131da demokrasisiyle, ekonomisiyle, siyasi ve sosyal yap\u0131s\u0131yla adeta yerle yeksan olan bir T\u00fcrkiye\u2019den; b\u00f6lgesel ve k\u00fcresel her t\u00fcrl\u00fc s\u0131namay\u0131 ba\u015far\u0131yla veren bir T\u00fcrkiye\u2019ye geldik. https://t.co/NiKcYIs08t", "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sistemi \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 | K\u00dcLT\u00dcR ve TUR\u0130ZM \ud83c\udfa5\ud83c\udfd6\ufe0f\n\n#Reform\u0130craatDe\u011fi\u015fim https://t.co/2iYd6AWbud", "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sistemi \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 | DI\u015e\u0130\u015eLER\u0130 \ud83c\udf10\n\n#Reform\u0130craatDe\u011fi\u015fim https://t.co/qsLMI5UGyW", "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sistemi \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 | ENERJ\u0130 \ud83d\udca1\n\n#Reform\u0130craatDe\u011fi\u015fim https://t.co/xR2sECuZLV", "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sistemi \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 | SANAY\u0130 ve TEKNOLOJ\u0130 \u2699\ufe0f\n\n#Reform\u0130craatDe\u011fi\u015fim https://t.co/r5ZBqhSRI8", "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sistemi \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 | T\u0130CARET \ud83d\udce6\ud83d\udcb3\n\n#Reform\u0130craatDe\u011fi\u015fim https://t.co/ys7ZmPzn15", "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sistemi \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 | HAZ\u0130NE ve MAL\u0130YE \ud83c\udfe6\ud83d\udcc8\n\n#Reform\u0130craatDe\u011fi\u015fim https://t.co/d7JeBqldBU", "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sistemi \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 | TARIM ve ORMAN \ud83c\udf3e\ud83c\udf32\n\n#Reform\u0130craatDe\u011fi\u015fim https://t.co/OEGvUSjshu", "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sistemi \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 | \u00c7EVRE ve \u015eEH\u0130RC\u0130L\u0130K \ud83c\udf33\n\n#Reform\u0130craatDe\u011fi\u015fim https://t.co/OGbayzinlL", "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sistemi \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 | A\u0130LE, \u00c7ALI\u015eMA ve SOSYAL H\u0130ZMETLER \ud83c\udfe0\n\n#Reform\u0130craatDe\u011fi\u015fim https://t.co/r1lToMmCLx", "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sistemi \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 | ULA\u015eTIRMA ve ALTYAPI \ud83d\ude86\ud83d\udee3\ufe0f\ud83d\udef0\ufe0f\n\n#Reform\u0130craatDe\u011fi\u015fim https://t.co/6gcxa0vjw0", "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sistemi \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 | M\u0130LL\u0130 SAVUNMA \ud83c\udf96\ufe0f\n\n#Reform\u0130craatDe\u011fi\u015fim https://t.co/c7M8sJxmvp", "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sistemi \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 | \u0130\u00c7\u0130\u015eLER\u0130 \ud83d\ude94\n\n#Reform\u0130craatDe\u011fi\u015fim https://t.co/eKE9Vp03MX", "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sistemi \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 | ADALET \u2696\ufe0f\n\n#Reform\u0130craatDe\u011fi\u015fim https://t.co/38H4Eaybeq", "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sistemi \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 | SA\u011eLIK \ud83e\ude7a\n\n#Reform\u0130craatDe\u011fi\u015fim https://t.co/dBiAWZmJBZ", "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sistemi \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 | GEN\u00c7L\u0130K ve SPOR \ud83c\udfc3\ud83c\udffb https://t.co/rhr7B93vXa", "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sistemi \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 | E\u011e\u0130T\u0130M \ud83d\udcda https://t.co/DY8KagwiIQ", "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Kabinesi \u0130ki Y\u0131ll\u0131k De\u011ferlendirme Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/9OhwkWROE0", "K\u0131br\u0131s Bar\u0131\u015f Harek\u00e2t\u0131\u2019n\u0131n 46. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde, K\u0131br\u0131s halk\u0131n\u0131n Bar\u0131\u015f ve \u00d6zg\u00fcrl\u00fck Bayram\u0131\u2019n\u0131 g\u00f6n\u00fclden tebrik ediyorum.\n\nKurtulu\u015f m\u00fccadelesinde canlar\u0131n\u0131 feda eden aziz \u015fehitlerimizi rahmet ve minnetle, gazilerimizi \u015f\u00fckran ve sayg\u0131yla y\u00e2d ediyorum.\n\nhttps://t.co/CFWBGUfeWC", "@ibfk2014 \u015eampiyon Medipol Ba\u015fak\u015fehir ile birlikte zorlu ge\u00e7en sezonda m\u00fccadeleleriyle futbolun rekabet\u00e7i fakat ayn\u0131 zamanda birle\u015ftirici ruhunu yans\u0131tan t\u00fcm tak\u0131mlar\u0131m\u0131za te\u015fekk\u00fcr ediyor, her birinin ba\u015far\u0131lar\u0131n\u0131n devam\u0131n\u0131 diliyorum.", "2019-20 S\u00fcper Lig Cemil Usta sezonu \u015fampiyonu @ibfk2014 Medipol Ba\u015fak\u015fehir Futbol Kul\u00fcb\u00fc\u2019n\u00fc ve taraftarlar\u0131n\u0131 g\u00f6n\u00fclden tebrik ediyorum. https://t.co/wus8Jr1HCL", "Ayasofya... https://t.co/SqXRX3N5WG", "RT @RTErdogan: Bug\u00fcn TOGG M\u00fchendislik, Tasar\u0131m ve \u00dcretim Merkezi'nin yap\u0131m\u0131na ba\u015flayarak 60 y\u0131ll\u0131k hayalimizi ger\u00e7e\u011fe d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcrme yolunda ta\u2026", "D\u00fcnyada en iyiler liginde oyuncu olmaya haz\u0131r\u0131z. \n\n\u201cDevrim otomobilini\u201d m\u00fczeye mahk\u00fbm edenler, \u201cdevrin otomobilinin\u201d yollar\u0131m\u0131zda kullan\u0131lmas\u0131na m\u00e2ni olamayacaklard\u0131r. https://t.co/cFNMAV75Lo", "Bug\u00fcn TOGG M\u00fchendislik, Tasar\u0131m ve \u00dcretim Merkezi'nin yap\u0131m\u0131na ba\u015flayarak 60 y\u0131ll\u0131k hayalimizi ger\u00e7e\u011fe d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcrme yolunda tarihi bir ad\u0131m daha att\u0131k.\n\nBizlerden deste\u011fini esirgemeyen aziz milletimize ve t\u00fcm eme\u011fi ge\u00e7enlere \u015f\u00fckranlar\u0131m\u0131 sunuyorum. Hay\u0131rl\u0131, u\u011furlu olsun. https://t.co/5kjin19NlX", "\u00dclkemizin yerli ve mill\u00ee otomobilinin \u00fcretilece\u011fi TOGG M\u00fchendislik, Tasar\u0131m ve \u00dcretim Tesisleri'nin yap\u0131m\u0131na ba\u015fl\u0131yoruz. https://t.co/IqJunIuk6c", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, cuma namaz\u0131 sonras\u0131 gazetecilere a\u00e7\u0131klama yap\u0131yor https://t.co/PW49cLcV82", "RT @RTErdogan: G\u00fc\u00e7l\u00fc olmak, sadece say\u0131ca \u00e7ok, silah\u00e7a \u00fcst\u00fcn olmak demek de\u011fildir. \n\nTanka yumruk, sava\u015f u\u00e7a\u011f\u0131na levye f\u0131rlatan, namluya al\u2026", "G\u00fc\u00e7l\u00fc olmak, sadece say\u0131ca \u00e7ok, silah\u00e7a \u00fcst\u00fcn olmak demek de\u011fildir. \n\nTanka yumruk, sava\u015f u\u00e7a\u011f\u0131na levye f\u0131rlatan, namluya aln\u0131n\u0131 dayayan bir milletin \u00f6n\u00fcnde kim durabilir? https://t.co/H4tHkLYWH6", "Teslim almak i\u00e7in darbe giri\u015fimi d\u00e2hil her yola ba\u015fvurduklar\u0131 T\u00fcrkiye\u2019nin, silkinip as\u0131rl\u0131k uykusundan uyanan bir dev gibi yeniden aya\u011fa kalk\u0131\u015f\u0131 kar\u015f\u0131s\u0131nda \u015fa\u015fk\u0131nl\u0131\u011fa u\u011frayanlara diyoruz ki, daha bitmedi\u2026\n\nBu milletin daha s\u00f6yleyecek \u00e7ok s\u00f6z\u00fc var. https://t.co/KG9kEwPij5", "#15Temmuz\u2019u anlamak i\u00e7in\u2026 https://t.co/tQewIp5cah", "15 Temmuz Millete Sesleni\u015f Konu\u015fmas\u0131 https://t.co/ogAGrcyeRU", "#15Temmuz destan\u0131n\u0131 yazan kahramanlar\u0131m\u0131z\u0131n bizlere emanet b\u0131rakt\u0131\u011f\u0131 de\u011ferli \u015fehit ailelerimizle birlikteyiz. https://t.co/iWOINn5sbV", "#15Temmuz, bu topraklarda as\u0131rlar boyunca verdi\u011fimiz varl\u0131k-yokluk m\u00fccadeleleri zincirinin en son halkas\u0131d\u0131r, #MilletinZaferi'dir. https://t.co/hlsf6K6o3b", "RT @RTErdogan: Millet iradesinin tecellig\u00e2h\u0131 Gazi Meclisimizdeki #15Temmuz \u015eehitlerini Anma Program\u0131\u2019nday\u0131z. https://t.co/qLA5IwhJEZ", "Millet iradesinin tecellig\u00e2h\u0131 Gazi Meclisimizdeki #15Temmuz \u015eehitlerini Anma Program\u0131\u2019nday\u0131z. https://t.co/qLA5IwhJEZ", "Milletimizin \u015fanl\u0131 direni\u015finin aziz hat\u0131ras\u0131n\u0131 ya\u015fatan #15Temmuz \u015eehitler An\u0131t\u0131'n\u0131 ziyaret ediyoruz. https://t.co/XobeTdGjha", "Ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m\u0131z d\u00fcnyay\u0131 sadece belirli bir kesim de\u011fil, herkes i\u00e7in daha huzurlu daha g\u00fcvenli daha m\u00fcreffeh bir yer haline getirene kadar m\u00fccadeleye devam edece\u011fiz.\n\n\u201cD\u00fcnya 5\u2019ten b\u00fcy\u00fckt\u00fcr\u201d itiraz\u0131m\u0131z\u0131 ve adil bir yeni d\u00fcnya d\u00fczeni \u00e7a\u011fr\u0131m\u0131z\u0131 her platformda tekrarlamay\u0131 s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. https://t.co/Ht61D4mus0", "Dost ve karde\u015f Azerbaycan\u2019a kar\u015f\u0131 Ermenistan taraf\u0131ndan yap\u0131lan sald\u0131r\u0131lar\u0131 \u015fiddetle k\u0131n\u0131yoruz. Vatan\u0131n\u0131 savunan Azerbaycanl\u0131 karde\u015flerimizden \u015fehit olanlara Allah\u2019tan rahmet, yaralananlara acil \u015fifalar diliyoruz.\n\nT\u00fcm imk\u00e2nlar\u0131m\u0131zla Azerbaycan'\u0131n yan\u0131nda olmaya devam edece\u011fiz. https://t.co/9m18TEk8RJ", "Kabine Toplant\u0131s\u0131 Sonras\u0131 Millete Sesleni\u015f https://t.co/Nz6aSoJoYv", "G\u00f6k kubbede b\u0131rakt\u0131\u011f\u0131m\u0131z her ho\u015f sad\u00e2n\u0131n, milletimizin kalbinden s\u00fcz\u00fcl\u00fcp gelen her \u201cAllah raz\u0131 olsun\u201d s\u00f6z\u00fcn\u00fcn k\u0131ymetini d\u00fcnyan\u0131n t\u00fcm hazinelerine de\u011fi\u015fmeyiz. https://t.co/4HzXK9QO3U", "Tarihin ac\u0131 ve utan\u00e7 sayfalar\u0131ndan biri olan Srebrenitsa Soyk\u0131r\u0131m\u0131'n\u0131n 25. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde al\u00e7ak\u00e7a katledilen aziz \u015fehitlerimizi rahmetle an\u0131yor, kederli ailelerine ve yak\u0131nlar\u0131na \u015fahs\u0131m, milletim ad\u0131na ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum.\n\nBosnal\u0131 karde\u015flerimizi asla yaln\u0131z b\u0131rakmayaca\u011f\u0131z. https://t.co/d0aoivcMZx", "Bug\u00fcn Van-Tatvan-Bitlis ile Siirt-Mardin-Batman \u015fehirlerimizi birbirine ba\u011flayacak olan Botan \u00c7ay\u0131 Be\u011fendik K\u00f6pr\u00fcs\u00fc'n\u00fc hizmete a\u00e7\u0131yoruz. https://t.co/QyCuISfQYb", "RT @RTErdogan: Ayasofya\u2019n\u0131n dirili\u015fi... https://t.co/V3gy2y8Wki", "Ayasofya\u2019n\u0131n dirili\u015fi... https://t.co/V3gy2y8Wki", "Millete Sesleni\u015f https://t.co/x3e402F8aw", "Hay\u0131rl\u0131 olsun. https://t.co/MzP6nzn9Jc", "Edebiyat\u0131m\u0131z\u0131n de\u011ferli isimlerinden \u015fair ve m\u00fctefekkir Erdem Bayaz\u0131t\u2019\u0131 vefat\u0131n\u0131n 12. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde sayg\u0131yla, rahmetle y\u00e2d ediyorum. https://t.co/xiTiWiUOi3", "T\u00fcm d\u00fcnyan\u0131n kendi i\u00e7ine kapand\u0131\u011f\u0131 bir d\u00f6nemde yat\u0131r\u0131m\u0131, \u00fcretimi, istihdam\u0131 destekleyerek sergiledi\u011fimiz olumlu y\u00f6ndeki ayr\u0131\u015fma ile salg\u0131na teslim olmad\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131 g\u00f6sterdik. https://t.co/ZkcFNbuTHh", "Bug\u00fcn 26 farkl\u0131 \u015fehrimizde 52 yeni hidroelektrik santrali daha hizmete al\u0131yoruz. https://t.co/wdqt5HPfzk", "Bug\u00fcn resm\u00ee a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz Kartal Dr. L\u00fctfi K\u0131rdar \u015eehir Hastanesi\u2019nde ciddi bir ameliyat ge\u00e7iren 4 ya\u015f\u0131ndaki Abdulkadir ile selamla\u015fma imk\u00e2n\u0131m\u0131z oldu.\n\nBizi hizmetten bir an geri b\u0131rakmayan \u015fey, yavrular\u0131m\u0131z\u0131n g\u00f6zlerindeki bu umut \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131d\u0131r. Rabbim \u015fifa versin. https://t.co/sbBxOVgxGl", "Gelir \u0130daresi Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Ata\u015fehir Hizmet Binas\u0131 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/UfIQeLx4Ea", "T\u00fcrkiye\u2019yi 3 k\u0131tan\u0131n sa\u011fl\u0131k merkezi yapma hedefimizde kararl\u0131y\u0131z. https://t.co/uQoib7grXZ", "Kartal Dr. L\u00fctfi K\u0131rdar \u015eehir Hastanesi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/o8bZs5GxS0", "Bug\u00fcn, insanl\u0131\u011f\u0131n ilk d\u00f6nemlerinden beri \u00f6nemli bir tar\u0131m merkezi olan Konya Ovas\u0131'n\u0131 suya kavu\u015fturduk.\n\n\u015eimdiye kadar 43 milyar liral\u0131k bir yat\u0131r\u0131m yap\u0131lan projemizin t\u00fcm a\u015famalar\u0131n\u0131 yak\u0131ndan takip ediyoruz. \u00dclkemizin tar\u0131m potansiyelini sonuna kadar de\u011ferlendirmekte kararl\u0131y\u0131z. https://t.co/tguO2brqae", "Konya Ovas\u0131 Sulamas\u0131 1. 2. ve 3. K\u0131s\u0131m Sulamalar\u0131 Hizmete Alma T\u00f6reni\u2019ne Canl\u0131 Ba\u011flant\u0131 https://t.co/honberT7TN", "Bug\u00fcn temelini att\u0131\u011f\u0131m\u0131z Levent Barbaros Hayrettin Pa\u015fa Camii'ni s\u00fcratle tamamlayarak \u015fehrimizin ve t\u00fcm M\u00fcsl\u00fcmanlar\u0131n hizmetine sunacak, \u0130stanbul'un cami zenginli\u011fini bir ad\u0131m daha \u00f6teye ta\u015f\u0131m\u0131\u015f olaca\u011f\u0131z. https://t.co/zhZxA95Y1g", "Levent Camii Temel Atma T\u00f6reni https://t.co/4qSzCZEPAD", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, cuma namaz\u0131 sonras\u0131 gazetecilere a\u00e7\u0131klama yap\u0131yor https://t.co/j944NRQZtL", "Onlar dizi izleyip film \u00e7eviredursun, biz hizmet edip tarih yazmaya devam edece\u011fiz. \n\nRTE", "RT @tcbestepe: \u201cAstana garant\u00f6rleri olarak sergileyece\u011fimiz i\u015f birli\u011fi Suriye\u2019nin gelece\u011finde belirleyici olacakt\u0131r\u201d https://t.co/bkDA5d90Q\u2026", "\u0130nternet ve sosyal medya mecralar\u0131n\u0131n \u00fclkemizde bir an \u00f6nce hukuki ve mali muhatapl\u0131k tesis etmeleri i\u00e7in ne gerekiyorsa yapmakta kararl\u0131y\u0131z.\n\nHukuki d\u00fczenleme tamamland\u0131\u011f\u0131nda, eri\u015fim engeli ile adli ve mali yapt\u0131r\u0131mlar dahil her t\u00fcrl\u00fc y\u00f6ntemi devreye sokaca\u011f\u0131z. https://t.co/Gw8TCxCe1F", "Yalan\u0131n, iftiran\u0131n, ki\u015filik haklar\u0131na sald\u0131r\u0131n\u0131n, itibar suikastlar\u0131n\u0131n al\u0131p ba\u015f\u0131n\u0131 gitti\u011fi bu mecralar\u0131n bir d\u00fczene sokulmas\u0131 \u015fartt\u0131r.\n\nBir ki\u015finin y\u00fcz\u00fcne kar\u015f\u0131 ifa edildi\u011finde su\u00e7 olan her \u015fey, medya ve sosyal medya mecralar\u0131nda yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda da ayn\u0131 sonu\u00e7la kar\u015f\u0131la\u015fmal\u0131d\u0131r. https://t.co/h03XZdoS8M", "D\u00fcnyaya g\u00f6zlerini hen\u00fcz a\u00e7m\u0131\u015f bir bebek \u00fczerinden, ailesine ve onlar\u0131n temsil etti\u011fini d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fckleri de\u011ferlere sald\u0131ran al\u00e7aklar\u0131n pe\u015fini b\u0131rakmayaca\u011f\u0131z.\n\nHukuk \u00f6n\u00fcnde her birinden i\u015fledikleri su\u00e7un hesab\u0131n\u0131 elbette soraca\u011f\u0131z. https://t.co/ulw2K0PRPG", "Astana Format\u0131nda T\u00fcrkiye \u2013 Rusya Federasyonu \u2013 \u0130ran \u00dc\u00e7l\u00fc Video Konferans Zirvesi https://t.co/mgNz4LYxpK", "AK Parti Geni\u015fletilmi\u015f \u0130l Ba\u015fkanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/GhxITk5FBW", "\u00d6n\u00fcm\u00fczde potansiyelimizi en \u00fcst d\u00fczeyde kullanabilece\u011fimiz, hedeflerimize h\u0131zla ilerleyebilece\u011fimiz bir yol oldu\u011funa inan\u0131yoruz.\n\n\u00dclkemizin bu f\u0131rsat\u0131 de\u011ferlendirebilmesi i\u00e7in gece g\u00fcnd\u00fcz \u00e7al\u0131\u015facak ve in\u015fallah hedeflerimize ula\u015faca\u011f\u0131z. https://t.co/iDAyhyZUNn", "Kabine Toplant\u0131s\u0131 Sonras\u0131 Millete Sesleni\u015f https://t.co/AezeYlj1qT", "Bug\u00fcne kadar yakla\u015f\u0131k 2,5 milyar liral\u0131k bir harcamada bulundu\u011fumuz ve kararl\u0131l\u0131kla s\u00fcrd\u00fcrmekte oldu\u011fumuz Ergene Havzas\u0131 Eylem Plan\u0131'n\u0131n tamamlanmas\u0131yla Avrupa'n\u0131n en b\u00fcy\u00fck \u00e7evre projelerinden birini hayata ge\u00e7irmi\u015f olaca\u011f\u0131z.\n\n\u00dclkemize, milletimize hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/NZtBJhS6vR", "Ergene \u00c7evre Koruma Projesi, Derin De\u015farj Hatt\u0131 B T\u00fcneli I\u015f\u0131k G\u00f6r\u00fcnd\u00fc Merasimine Canl\u0131 Ba\u011flant\u0131 https://t.co/p73OswAUb3", "RT @RTEdijital: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RTErdogan, \u00fclkemizin farkl\u0131 b\u00f6lgelerinden gen\u00e7lerle video konferans bulu\u015fmas\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdi. https://t.c\u2026", "Gen\u00e7lerle Video Konferans Bulu\u015fmas\u0131 https://t.co/h0Xd6Co2R5", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan: \u201cKore Sava\u015f\u0131\u2019n\u0131n 70. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc and\u0131\u011f\u0131m\u0131z bu tarih\u00ee g\u00fcnde aziz \u015fehitlerimizi rahmetle, gazilerim\u2026", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan, Uluslararas\u0131 G\u00f6\u00e7 Filmleri Festivali\u2019ne video mesaj g\u00f6nderdi: \n\n\u201cH\u00fczn\u00fcyle sevinciyle g\u00f6\u00e7 hik\u00e2yeleri\u2026", "\u00c7ocuklar\u0131, aileleri, \u00fclkeleri i\u00e7in gece g\u00fcnd\u00fcz demeden \u00e7al\u0131\u015fan, evlatlar\u0131 olmaktan her zaman gurur duydu\u011fumuz ilk kahramanlar\u0131m\u0131z\u0131n #BabalarG\u00fcn\u00fc\u2019n\u00fc tebrik ediyor, ahirete irtihal etmi\u015f t\u00fcm b\u00fcy\u00fcklerimizi rahmetle, h\u00fcrmetle y\u00e2d ediyorum. https://t.co/F3lW9d9rLX", "Son 2 bu\u00e7uk ayda hizmete ald\u0131\u011f\u0131m\u0131z 5 hastanemize Prof. Dr. Asaf Ataseven Hastanesi'ni de ekleyerek sa\u011fl\u0131k alan\u0131ndaki g\u00fcc\u00fcm\u00fcz\u00fc neredeyse pek \u00e7ok \u00fclkenin toplam kapasitesi oran\u0131nda art\u0131rm\u0131\u015f olduk.\n\n\u00dclkemize, milletimize hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/eF2x4wYMdN", "T\u00fcrkiye\u2019ye kazand\u0131rd\u0131\u011f\u0131m\u0131z yeni bir gurur abidesi olan Kars Baraj\u0131 milletimize ve \u015fehrimize hay\u0131rl\u0131 u\u011furlu olsun. https://t.co/rb4jHaIdzf", "Sa\u011fl\u0131k Bakanl\u0131\u011f\u0131 Marmara \u00dcniversitesi Hastanesi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/uzKZHrLwBY", "T\u00fcrkiye olarak inanc\u0131na, diline, k\u00f6kenine bakmadan t\u00fcm mazlum ve ma\u011fdurlara sahip \u00e7\u0131kmay\u0131, onlar\u0131n uluslararas\u0131 alandaki sesi olmay\u0131 s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz.\n\n20 Haziran D\u00fcnya M\u00fclteciler G\u00fcn\u00fc\u2019nde topraklar\u0131ndan zorla al\u0131konulan m\u00fclteci karde\u015flerimi \u00fclkem ve milletim ad\u0131na selaml\u0131yorum. https://t.co/aXpc5FcUV7", "Kars Baraj\u0131 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni\u2019ne Canl\u0131 Ba\u011flant\u0131 https://t.co/vulhAf1szH", "RT @tcbestepe: 9. Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z S\u00fcleyman Demirel\u2019i vefat\u0131n\u0131n 5. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde rahmet ve sayg\u0131yla an\u0131yoruz. https://t.co/zXGBqdo6SQ", "Bu vatan\u0131n \u015fehadete eren tek bir evlad\u0131n\u0131n kan\u0131 yerde kalmayacak. Kalemin silaha, birli\u011fin tefrikaya, iyili\u011fin k\u00f6t\u00fcl\u00fc\u011fe, huzurun ter\u00f6re galip geldi\u011fi bir T\u00fcrkiye i\u00e7in durmadan \u00e7al\u0131\u015fmaya devam edece\u011fiz.", "\u00d6mr\u00fcn\u00fcn bahar\u0131nda hain ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc PKK taraf\u0131ndan ka\u00e7\u0131r\u0131l\u0131p \u015fehit edilen \u00f6\u011fretmenimiz #NecmettinY\u0131lmaz karde\u015fimizi \u015fehadetinin 3. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde rahmetle an\u0131yorum.\n\nEbediyete irtihal etmi\u015f, istikbalimizin mimar\u0131 t\u00fcm \u00f6\u011fretmenlerimizi h\u00fcrmetle y\u00e2d ediyorum. https://t.co/8obHcY1wjp", "Rabbimiz, mukaddes kitab\u0131m\u0131z Kur\u2019an-\u0131 Kerim\u2019de bize bir i\u015fi bitirince hemen \u00f6tekine y\u00f6nelmemizi emrediyor.\n\nBiz de \u00fclkemize ve milletimize bug\u00fcne kadar yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z hizmetlere bakarak asla \u201ctamam\u201d demiyoruz. https://t.co/x1u6qfPEUa", "\u0130stanbul Havaliman\u0131 3. Ba\u011f\u0131ms\u0131z Pisti, Devlet Konukevi ve Camii A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/HgNh1rxIgI", "\u0130nsan\u00ee, ahlak\u00ee ve \u00e7evreci karakteri, faizi ve s\u00f6m\u00fcr\u00fcy\u00fc reddeden yap\u0131s\u0131yla \u0130slam iktisad\u0131, krizden \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131n anahtar\u0131d\u0131r.\n\nGelece\u011fin d\u00fcnyas\u0131nda \u201cfaize ve s\u00f6m\u00fcr\u00fcye\u201d dayal\u0131 mevcut ekonomik sistem yerini risk payla\u015f\u0131m\u0131n\u0131n esas oldu\u011fu kat\u0131l\u0131mc\u0131l\u0131\u011fa b\u0131rakacakt\u0131r. https://t.co/DYMzp7HChT", "12. Uluslararas\u0131 \u0130slam Ekonomisi ve Finans\u0131 Konferans\u0131\u2019na Canl\u0131 Ba\u011flant\u0131 https://t.co/HxwerY0euw", "Vefat\u0131n\u0131n 33. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde edebiyat\u0131m\u0131z\u0131n m\u00fcstesna isimlerinden k\u0131ymetli m\u00fctefekkir #CemilMeri\u00e7'i rahmetle ve h\u00fcrmetle y\u00e2d ediyorum.\n\nMek\u00e2n\u0131 cennet olsun. https://t.co/rmazjq2QTa", "T\u00fcrkiye olarak geli\u015fen d\u00fcnyay\u0131 sadece uzaktan izlemiyor, son 18 y\u0131lda att\u0131\u011f\u0131m\u0131z ad\u0131mlar ve ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz yat\u0131r\u0131mlarla yeni s\u00fcrecin akt\u00f6rlerinden biri haline geliyoruz. \u0130n\u015fallah milletimizin deste\u011fiyle g\u00fc\u00e7l\u00fc bir #DijitalFark\u0131ndal\u0131k olu\u015fturacak, gelece\u011fe umutla bakaca\u011f\u0131z.", "Koronavir\u00fcs musibetinin k\u00f6k\u00fc tamamen kaz\u0131nana kadar hayat\u0131m\u0131z\u0131 MASKE-MESAFE-TEM\u0130ZL\u0130K ilkeleri \u00e7er\u00e7evesinde d\u00fczenlememiz gerekmektedir. https://t.co/0wZFzrCV9J", "Kabine Toplant\u0131s\u0131 Sonras\u0131 Millete Sesleni\u015f https://t.co/Vf2wy8S5Hw", "\u015eehadetinin 3. y\u0131l\u0131nda, Batman'da ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc taraf\u0131ndan al\u00e7ak\u00e7a katledilen \u00f6\u011fretmenimiz #Ayb\u00fckeYal\u00e7\u0131n\u2019\u0131 rahmetle an\u0131yorum. \n\nBa\u015fta \u015fehit \u00f6\u011fretmenlerimiz olmak \u00fczere, milletimizin refah\u0131na, \u00fclkemizin kalk\u0131nmas\u0131na katk\u0131 sunan t\u00fcm e\u011fitimcilerimizi sayg\u0131yla y\u00e2d ediyorum. https://t.co/S81OJCGoq3", "TRT Canl\u0131 Yay\u0131n\u0131 https://t.co/rAvbSt0bgj", "Ankara\u2019da mesaiye devam... https://t.co/jfxnq3gfb8", "T\u00fcrk edebiyat\u0131n\u0131n iki m\u00fcstesna g\u00f6n\u00fcl insan\u0131 #CahitZarifo\u011flu ve #AbdurrahimKarako\u00e7'u vefatlar\u0131n\u0131n y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde rahmetle ve sayg\u0131yla y\u00e2d ediyorum.\n\nMek\u00e2nlar\u0131 cennet olsun. https://t.co/X7RZHt4hKU", "Allah'\u0131n bir l\u00fctfu olan sular\u0131m\u0131z\u0131n kontrols\u00fczce topraklar\u0131m\u0131zdan ak\u0131p gitmesini seyretmedik.\n\nSon 18 y\u0131lda in\u015fa etti\u011fimiz 585 yeni barajla \u00fclkemizin su potansiyelinin kullan\u0131lmas\u0131n\u0131 sa\u011flayacak b\u00fcy\u00fck bir yat\u0131r\u0131m seferberli\u011fini hayata ge\u00e7irdik. https://t.co/EY6VV73Qjv", "D\u00fcnya Koronavir\u00fcs salg\u0131n\u0131n\u0131n pen\u00e7esinde k\u0131vran\u0131rken biz her biri kendi alan\u0131nda \u00e7\u0131\u011f\u0131r a\u00e7acak eserlerin y\u00fckseli\u015finin sevincini ya\u015f\u0131yoruz. https://t.co/jTlOO4DUD4", "Yusufeli Baraj\u0131 Beton D\u00f6k\u00fcm\u00fc, Bayburt Demir\u00f6z\u00fc Sulamas\u0131, Rize Merkez ve G\u00fcneysu \u0130l\u00e7eleri ve Ta\u015fl\u0131dere Vadisi Islah\u0131 5. K\u0131s\u0131m Hizmete Alma T\u00f6reni\u2019ne Canl\u0131 Ba\u011flant\u0131 https://t.co/rxiJg9Lj8Z", "Allah\u2019\u0131n izniyle, 2023 y\u0131l\u0131na kadar 81 vilayetimizin tamam\u0131n\u0131 Millet Bah\u00e7eleriyle donatm\u0131\u015f olaca\u011f\u0131z. https://t.co/ibTJBYWsHr", "Gen\u00e7lerimizin gelece\u011fi i\u00e7in \u00e7evrenin bize emanet oldu\u011fu anlay\u0131\u015f\u0131yla, t\u00fcm insanl\u0131\u011f\u0131n 5 Haziran #D\u00fcnya\u00c7evreG\u00fcn\u00fc'n\u00fc tebrik ediyorum.\n\nhttps://t.co/2AZowLLuah https://t.co/SdHVK5r4O8", "Millet Bah\u00e7eleri Toplu A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/UTW4selGEl", "Bunun i\u00e7in, Cumhurba\u015fkan\u0131 olarak, 15 ilimizi kapsayan hafta sonu soka\u011fa \u00e7\u0131kma s\u0131n\u0131rlamas\u0131 uygulamas\u0131n\u0131 iptal etme karar\u0131 ald\u0131m. Vatanda\u015flar\u0131mdan, MASKE-MESAFE-TEM\u0130ZL\u0130K kurallar\u0131na bu s\u00fcre\u00e7te de titizlikle riayet etmelerini \u00f6nemle rica ediyorum.", "Tek amac\u0131 hastal\u0131\u011f\u0131n yay\u0131lmas\u0131n\u0131 \u00f6nlemek ve vatanda\u015f\u0131m\u0131z\u0131 korumak olan bu karar\u0131n, farkl\u0131 sosyal ve ekonomik sonu\u00e7lara yol a\u00e7aca\u011f\u0131 anla\u015f\u0131ld\u0131. 2,5 ayl\u0131k bir aradan sonra yeniden g\u00fcnl\u00fck hayat\u0131n\u0131 d\u00fczenlemeye ba\u015flayan vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n s\u0131k\u0131nt\u0131ya d\u00fc\u015fmesine g\u00f6nl\u00fcm\u00fcz raz\u0131 olmad\u0131.", "Sa\u011fl\u0131k Bakanl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131n \u00f6nerisi ve \u0130\u00e7i\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131n genelgesi ile bu hafta sonu da 15 ilimizde soka\u011fa \u00e7\u0131kma s\u0131n\u0131rlamas\u0131 uygulanaca\u011f\u0131 d\u00fcn gece ilan edilmi\u015fti. Fakat vatanda\u015flar\u0131m\u0131zdan ald\u0131\u011f\u0131m\u0131z de\u011ferlendirmeler, bizi karar\u0131 yeniden g\u00f6zden ge\u00e7irmeye y\u00f6neltti.", "Esasen, en son s\u0131n\u0131rlaman\u0131n ard\u0131ndan bu y\u00f6ntemi yeniden kullanmay\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcnm\u00fcyorduk. Ancak, bir ara 700 k\u00fcsurlere kadar inen g\u00fcnl\u00fck vaka say\u0131s\u0131 neredeyse bini buldu. Bu olumsuz geli\u015fme \u00fczerine, soka\u011fa \u00e7\u0131kma s\u0131n\u0131rlamas\u0131 tedbirini tekrar g\u00fcndemimize almak zorunda kald\u0131k.", "Bilindi\u011fi gibi salg\u0131n d\u00f6neminde, milletimizi Koronavir\u00fcs'ten korumak i\u00e7in \u00e7ok say\u0131da tedbiri hayata ge\u00e7irdik. Bunlardan biri de t\u00fcm T\u00fcrkiye\u2019de veya belirli illerimizde uygulad\u0131\u011f\u0131m\u0131z soka\u011fa \u00e7\u0131kma s\u0131n\u0131rlamalar\u0131yd\u0131.", "Libya Ulusal Mutabakat H\u00fck\u00fcmeti Ba\u015fkanl\u0131k Konseyi Ba\u015fkan\u0131 Fayiz Es-Serrac ile Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/IQjBfLpiU0", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan\u2019\u0131n, \u201c2020 K\u00fcresel A\u015f\u0131 Zirvesi\u201dndeki Video Mesaj\u0131 https://t.co/jYs9L2VgJL", "Siirt\u2019in Pervari il\u00e7esinde n\u00f6bet de\u011fi\u015fimi i\u00e7in \u00e7\u0131kt\u0131klar\u0131 yolda trafik kazas\u0131 ge\u00e7irerek \u015fehit olan 2 askerimize Allah\u2019tan rahmet, ailelerine sabr\u0131 cemil niyaz ediyorum. Yaral\u0131 askerlerimize acil \u015fifalar diliyorum. Milletimizin ba\u015f\u0131 sa\u011folsun.", "RT @tcbestepe: T\u00fcrk Hava Kuvvetlerimizin 109. kurulu\u015f y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc kutluyor, t\u00fcm \u015fehit ve gazilerimizi sayg\u0131, rahmet ve minnetle y\u00e2d ediyor\u2026", "18 y\u0131lda restorasyonunu tamamlad\u0131\u011f\u0131m\u0131z 5 bin 60 eserden biri olan Had\u0131mk\u00f6y Dr. \u0130smail Niyazi Kurtulmu\u015f Hastanesi, hem ecdad\u0131n hat\u0131ras\u0131n\u0131 ya\u015fatarak hem de b\u00f6lge halk\u0131na \u015fifa da\u011f\u0131tarak in\u015fallah as\u0131rlar boyunca hayatta kalmay\u0131 s\u00fcrd\u00fcrecektir. https://t.co/yCCbQzV3Bh", "Pek \u00e7ok \u00fclkenin ge\u00e7ici sahra ve prefabrik hastaneler kurarak \u00e7\u00f6zmeye \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 sorunu biz \u00e7ok daha k\u0131sa s\u00fcrede kal\u0131c\u0131 hastaneler in\u015fa ederek a\u015fmay\u0131 ba\u015fard\u0131k.\n\n\u00dclkemizin y\u00fcz ak\u0131 hastanelerimiz ve g\u00fc\u00e7l\u00fc altyap\u0131m\u0131zla sa\u011fl\u0131kta \u00e7ok daha ciddi bir s\u0131\u00e7rama ger\u00e7ekle\u015ftirece\u011fiz. https://t.co/rB4i5p2fXR", "31 May\u0131s D\u00fcnya T\u00fct\u00fcne Hay\u0131r G\u00fcn\u00fc Vesilesiyle Gen\u00e7lerle Bulu\u015fma \n\nhttps://t.co/BR0Hvliqds", "Had\u0131mk\u00f6y Dr. \u0130smail Niyazi Kurtulmu\u015f Hastanesi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/pTBFNO86jh", "Sultan II. Abd\u00fclhamid\u2019in 129 y\u0131l \u00f6nce Had\u0131mk\u00f6y\u2019e yapt\u0131rd\u0131\u011f\u0131 askeri hastaneyi restore ederek milletimizin hizmetine sunmak da hamdolsun bizlere nasip oldu.\n\nBug\u00fcn a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 yapaca\u011f\u0131m\u0131z Had\u0131mk\u00f6y Dr. \u0130smail Niyazi Kurtulmu\u015f Hastanemiz, \u00fclkemize, milletimize hay\u0131rl\u0131 olsun. https://t.co/FQl9biwM1q", "Ye\u015filk\u00f6y Prof. Dr. Murat Dilmener Acil Durum Hastanesi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/U0glrpk9mi", "45 g\u00fcn i\u00e7inde bitirilmesi s\u00f6z\u00fcn\u00fc verdi\u011fimiz 1008 yatak kapasiteli Ye\u015filk\u00f6y Prof. Dr. Murat Dilmener Acil Durum Hastanesi\u2019ni bug\u00fcn hizmete a\u00e7\u0131yoruz.\n\n\u00dclkemize, milletimize hay\u0131rl\u0131 u\u011furlu olsun. https://t.co/jArqvtl47O", "\u00dclkemize y\u00f6nelik\u00a0ter\u00f6r\u00a0tehdidi sona erene, son\u00a0ter\u00f6rist\u00a0etkisiz hale getirilene kadar ter\u00f6rle m\u00fccadelemiz kesintisiz ve kararl\u0131 bir \u015fekilde devam edecektir. Rabbim kahraman g\u00fcvenlik g\u00fc\u00e7lerimizin yard\u0131mc\u0131s\u0131 olsun.", "Diyarbak\u0131r\u2019da silahl\u0131 sald\u0131r\u0131 sonucu \u015fehit olan polis memurumuz Atakan Arslan ile Hakk\u00e2ri\u2019de \u00e7\u0131kan \u00e7at\u0131\u015fmada \u015fehit olan Uzman \u00c7avu\u015f U\u011fur Bora ve Piyade Er Mehmet G\u00fcnay\u2019a Allah\u2019tan rahmet, ailelerine, sevenlerine ve aziz milletimize ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. Mek\u00e2nlar\u0131 cennet olsun.", "29 May\u0131s g\u00fcn\u00fc el de\u011fi\u015ftiren sadece bir \u015fehir de\u011fildir. O g\u00fcn fethedilen bir toprak par\u00e7as\u0131 de\u011fil, milyonlarca g\u00f6n\u00fcld\u00fcr. \n\nBir devrin kapan\u0131p, yeni bir devrin a\u00e7\u0131ld\u0131\u011f\u0131 bu tarih insanl\u0131\u011f\u0131n haf\u0131zas\u0131ndan asla silinmeyecektir. https://t.co/7tC6wE1O2M", "Ayasofya'da Fetih \u015e\u00f6leni\n\nhttps://t.co/v7DkNO7aDj", "Ok\u00e7ular Vakf\u0131 Fetih Kupas\u0131 Etkinli\u011fi https://t.co/LzxUbE21DY", "RT @tcbestepe: \u0130stanbul\u2019un Fethi \u00d6zel Konser Program\u0131 https://t.co/KQoyL7sLkR", "Fatih sondaj gemimiz, \u0130stanbul'un Fethi'nin 567. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fc olan bu anlaml\u0131 g\u00fcnde Bo\u011faz'\u0131 ge\u00e7erek yeni sondajlar i\u00e7in Karadeniz'e yol ald\u0131.\n\nRabbim'den hay\u0131rlara vesile olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/i1g2CAY8ta", "T\u00fcrkiye hem mevcut imk\u00e2nlar\u0131n\u0131 en iyi \u015fekilde kullanarak hem de yeni imk\u00e2nlar \u00fcreterek sa\u011fl\u0131k alan\u0131nda farkl\u0131 bir konuma gelmi\u015ftir.\n\n\u00dclkemiz her alanda hedeflerine do\u011fru kararl\u0131l\u0131kla ilerlemektedir. https://t.co/NlM6UYnvCF", "Sancaktepe Prof. Dr. Feriha \u00d6z Acil Durum Hastanesi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/vngONc605b", "Tarihin en muhte\u015fem zaferlerinden biri olan, bir \u00e7a\u011f kapat\u0131p bir ba\u015fka \u00e7a\u011f a\u00e7an \u0130stanbul\u2019un Fethi\u2019nin 567. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc tebrik ediyorum.\n\nFatih Sultan Mehmed Han ba\u015fta olmak \u00fczere, bu topraklar\u0131 bizlere vatan k\u0131lan t\u00fcm kahramanlar\u0131m\u0131z\u0131 rahmetle, h\u00fcrmetle y\u00e2d ediyorum. https://t.co/vBu0vOE0Gq", "S\u00f6z verdi\u011fimiz gibi \u00e7ok k\u0131sa bir s\u00fcre i\u00e7erisinde tamamlad\u0131\u011f\u0131m\u0131z Sancaktepe Prof. Dr. Feriha \u00d6z Acil Durum Hastanemizi bug\u00fcn hizmete al\u0131yoruz. \u00dclkemize, milletimize hay\u0131rl\u0131 u\u011furlu olsun. https://t.co/9onHewBI2w", "29 May\u0131s \u0130stanbul Bo\u011faz\u0131 Fetih Sayg\u0131 Ge\u00e7i\u015fi Etkinli\u011fi https://t.co/uTO9CxkKOj", "I believe that the perpetrators of this inhumane act shall receive the punishment they deserve. We will be monitoring the issue. I remember with respect George Floyd and extend my condolences to his family and loved ones.", "We will continue to fight to protect the rights of all of humanity without any discrimination based on race, color, religion, language or faith in line with our Prophet's principle, \u201cA white has no superiority over a black, nor a black has any superiority over a white.\u201d", "As a member of Islamic civilization, which teaches us to love humankind because of the Creator, I condemn this inhumane mentality. Turkey always stands against all attacks targeting humanity, no matter where, under what pretext or in what form they are committed.", "The racist and fascist approach that led to the death of George Floyd in the US city of Minneapolis as a result of torture has not only deeply saddened all of us, but it has also become one of the most painful manifestations of the unjust order we stand against across the world.", "Son 18 y\u0131lda demokraside ve ekonomide kat etti\u011fimiz b\u00fcy\u00fck mesafe, gelece\u011fimize g\u00fcvenle bakmam\u0131zda en \u00f6nemli g\u00fc\u00e7 ve moral kayna\u011f\u0131m\u0131zd\u0131r. https://t.co/efnEi25Reb", "Halk\u0131m\u0131z, yapt\u0131\u011f\u0131 hi\u00e7bir fedak\u00e2rl\u0131\u011f\u0131n bo\u015fa gitmedi\u011finden emin olmal\u0131d\u0131r.\n\nAllah\u2019\u0131n izni, milletimizin gayreti, devletimizin katk\u0131s\u0131yla, son 2,5 aydaki kay\u0131plar\u0131m\u0131z\u0131n hepsini de \u00e7ok k\u0131sa bir s\u00fcrede ziyadesiyle geri alaca\u011f\u0131m\u0131zdan en k\u00fc\u00e7\u00fck bir \u015f\u00fcphemiz yoktur. https://t.co/EC42GgCxO7", "Yar\u0131n \u0130stanbul'un Fethi'nin 567. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde, milletimizle birlikte \u00e7ok g\u00fczel programlara \u015fahitlik edece\u011fiz. https://t.co/Yw6z5rMMjk", "Kabine Toplant\u0131s\u0131 Sonras\u0131 Millete Sesleni\u015f https://t.co/tIgeYUKCvg", "Az\u0259rbaycan Cumhuriyy\u0259tinin yaranmas\u0131n\u0131n 102-ci il d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc s\u0259mimi arzular\u0131mla t\u0259brik edir, Prezident \u0130lham \u018fliyev qarda\u015f\u0131m ba\u015fda olmaqla, b\u00fct\u00fcn Az\u0259rbaycan xalq\u0131na \u00f6z ad\u0131mdan v\u0259 mill\u0259tim ad\u0131ndan salamlar\u0131m\u0131 v\u0259 sevgil\u0259rimi \u00e7atd\u0131r\u0131ram. https://t.co/Q6lCz7CSM9", "Ba\u015fta darbeciler taraf\u0131ndan haks\u0131z \u015fekilde idama mahkum edilen merhum Ba\u015fbakan Adnan Menderes ve arkada\u015flar\u0131 olmak \u00fczere, 27 May\u0131s darbesinin t\u00fcm ma\u011fdurlar\u0131n\u0131 rahmetle ve sayg\u0131yla y\u00e2d ediyorum. Ya\u015fas\u0131n Demokrasi ve \u00d6zg\u00fcrl\u00fckler. Ya\u015fas\u0131n T\u00fcrkiye Cumhuriyeti.", "Medeniyetimizin son kalesini, mazlumlar\u0131n tek umudunu, evimizi, yurdumuzu, g\u00f6z bebe\u011fimizi, yani T\u00fcrkiye Cumhuriyeti'ni ve demokrasimizi bu darbeci zihniyete kar\u015f\u0131 korumak ve hep bir ad\u0131m ileriye ta\u015f\u0131mak i\u00e7in canla ba\u015fla \u00e7al\u0131\u015fmaya devam edece\u011fiz.", "Bug\u00fcn halen bu zihniyet milletin bizatihi kendisini a\u015fa\u011f\u0131layan; demokrasimizi ve ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131 darbeyle tehdit eden; yalanlarla, iftiralarla bu \u00fclkenin evlatlar\u0131n\u0131 birbirine d\u00fc\u015f\u00fcrmeyi ama\u00e7layan bir yap\u0131da, T\u00fcrkiye'nin kutlu y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f\u00fcn\u00fc engellemeye \u00e7al\u0131\u015fmaktad\u0131r.", "Asl\u0131nda Gazi Mustafa Kemal\u2019in  \"muas\u0131r medeniyetlerin \u00fczerine \u00e7\u0131kma\" hedefine de ihanet anlam\u0131na gelen bu darbeyi ger\u00e7ekle\u015ftiren zihniyetin, bug\u00fcn maalesef halen kal\u0131nt\u0131lar\u0131na rastlamaktay\u0131z.", "60 y\u0131l \u00f6nce demokrasi tarihimize \u00e7al\u0131nan kara lekeyi, mill\u00ee iradeye vurulan 27 May\u0131s darbesini, T\u00fcrkiye i\u00e7in m\u00fccadele eden demokrasi kahramanlar\u0131n\u0131 haks\u0131z \u015fekilde idam eden zihniyetin bu \u00fclkeye kar\u015f\u0131 yapt\u0131\u011f\u0131 en b\u00fcy\u00fck k\u00f6t\u00fcl\u00fck olarak hat\u0131rlayaca\u011f\u0131z.", "\u00dczerinde durdu\u011fumuz topraklar\u0131n \u0131zd\u0131rab\u0131n\u0131 dindirmek i\u00e7in Yass\u0131ada\u2019y\u0131 tarihe g\u00f6m\u00fcp buray\u0131 Demokrasi ve \u00d6zg\u00fcrl\u00fckler Adas\u0131 haline getirdik.\n\nDemokrasi ve \u00d6zg\u00fcrl\u00fckler Adas\u0131, T\u00fcrkiye\u2019nin 60 y\u0131ll\u0131k demokrasi m\u00fccadelesi yan\u0131nda, gelecekteki hedeflerinin de sembol\u00fc olacakt\u0131r. https://t.co/6Nta4SbsYt", "Demokrasi ve \u00d6zg\u00fcrl\u00fckler Adas\u0131 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/rPFD1B8RAX", "Vefat\u0131n\u0131n 37. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde \"Sultan\u00fc'\u015f \u015euara\" \u00dcstad #NecipFaz\u0131lK\u0131sak\u00fcrek'i sayg\u0131 ve rahmetle y\u00e2d ediyorum. Mek\u00e2n\u0131 cennet olsun. https://t.co/Gsv0acbAqA", "RT @AKGenclikGM: Bu bayram herkesi, her \u015feyi daha fazla #\u00f6zledik. \n\nCumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z\u0131n AK Gen\u00e7li\u011fe \u00f6zel okudu\u011fu \u015fiir ile bayram\u0131n\u0131z\u0131 kutlam\u2026", "RT @Akparti: Bug\u00fcnleri birlikte atlataca\u011f\u0131z ve nice yeni bayramlarda bulu\u015faca\u011f\u0131z; ne\u015feyle, co\u015fkuyla. \u00c7\u00fcnk\u00fc biz koskocaman bir aileyiz, T\u00fcrk\u2026", "\u0130slam aleminin ve milletimizin m\u00fcbarek Ramazan Bayram\u0131'n\u0131 tebrik ediyor, Rabbimden bizi bir sonraki Ramazan ay\u0131na sa\u011fl\u0131kla, esenlikle, huzurla kavu\u015fturmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/Rl3xNhuqNZ", "Gecenin sabaha eri\u015fti\u011fi bu saatlerde de devam eden \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131m\u0131z\u0131n aras\u0131nda @Akparti'mizin fedakar mensuplar\u0131yla bayramla\u015f\u0131yor, hasbihal ediyoruz. \n\nY\u00fcre\u011finde memleket a\u015fk\u0131yla \u00e7al\u0131\u015fan t\u00fcm karde\u015flerimin, aziz milletimizin her bir ferdinin Ramazan Bayram\u0131 m\u00fcbarek olsun. https://t.co/p1q3bct6ob", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan\u2019\u0131n Ramazan Bayram\u0131 Mesaj\u0131\n\n\u201cT\u00fcrkiye\u2019nin g\u00fcc\u00fcn\u00fc, zenginli\u011fini, refah\u0131n\u0131 \u00e7ok daha y\u00fckseklere ta\u015f\u0131yaca\u2026", "T\u0131pk\u0131 26 y\u0131l \u00f6nce bir batakl\u0131\u011fa d\u00f6n\u00fc\u015fm\u00fc\u015f olan Hali\u00e7\u2019i t\u00fcm canl\u0131lar i\u00e7in masmavi, tertemiz bir ya\u015fam alan\u0131na \u00e7evirdi\u011fimiz gibi, \u00fclkemizin d\u00f6rt bir yan\u0131nda biyolojik \u00e7e\u015fitlili\u011fi korumaya ve art\u0131rmaya devam edece\u011fiz. https://t.co/DbINIn8b4N", "Milletimize hizmet etme \u015ferefine eri\u015fti\u011fimiz ilk g\u00fcnden beri tabiata sevgimizi, \u00e7evreye olan duyarl\u0131l\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131 kaybetmeden, Allah\u2019\u0131n yaratt\u0131\u011f\u0131 t\u00fcm canl\u0131lar\u0131 koruyarak, her birine derin sayg\u0131 duyarak \u00e7al\u0131\u015f\u0131yoruz.", "\u0130nsanca bir ya\u015fam i\u00e7in en az hava kadar, su kadar, toprak kadar ihtiyac\u0131m\u0131z olan biyolojik \u00e7e\u015fitlili\u011fin \u00f6nemine dikkat \u00e7ekmek amac\u0131yla BM taraf\u0131ndan ilan edilen 22 May\u0131s D\u00fcnya Biyolojik \u00c7e\u015fitlilik G\u00fcn\u00fc\u2019n\u00fc tebrik ediyorum.", "T\u00fcrkiye olarak sadece kendi s\u0131n\u0131rlar\u0131m\u0131z i\u00e7inde bu salg\u0131n\u0131 yenmemiz yetmiyor. \n\nYak\u0131n \u00e7evremiz ba\u015fta olmak \u00fczere d\u00fcnyan\u0131n tamam\u0131nda salg\u0131n etkisiz hale gelene kadar teyakkuz halinde olmay\u0131 s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. https://t.co/kBGpaeG2fS", "AK Parti Geni\u015fletilmi\u015f \u0130l Ba\u015fkanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/20wyPLl7bg", "Anavatanlar\u0131ndan s\u00fcrg\u00fcn edili\u015flerinin 156. y\u0131l\u0131nda \u00c7erkes karde\u015flerimizin ac\u0131lar\u0131n\u0131 payla\u015f\u0131yor, hayat\u0131n\u0131 kaybedenlere bir kez daha Allah\u2019tan rahmet diliyorum. https://t.co/FmQWWXGE0n", "\u201cKaderimiz ve kederimiz ortakt\u0131r\u201d inanc\u0131yla elimizdeki imk\u00e2nlar\u0131 salg\u0131na kar\u015f\u0131 t\u00fcm insanl\u0131k i\u00e7in seferber etmeyi s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. \n\nA\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z Ba\u015fak\u015fehir \u00c7am ve Sakura \u015eehir Hastanesi, bu m\u00fccadelemizde bize b\u00fcy\u00fck katk\u0131 sa\u011flayacakt\u0131r. https://t.co/3tHnbSS0yC", "RT @tcbestepe: T\u00fcrkiye\u2019nin K\u00fclt\u00fcr Hazineleri Sahnesinde Evde Bayram Konserleri\n\nSerkan \u00c7a\u011fr\u0131 ve Balkan Ensemble &amp; Elif Buse Do\u011fan - \u201cTrakya\u2026", "Ba\u015fak\u015fehir \u00c7am ve Sakura \u015eehir Hastanesi, kaliteli ve kapsay\u0131c\u0131 sa\u011fl\u0131k hizmetinin de\u011ferinin \u00e7ok daha iyi anla\u015f\u0131ld\u0131\u011f\u0131 bir d\u00f6nemde T\u00fcrkiye\u2019nin marka eserlerinden biri olacakt\u0131r.\n\n\u00dclkemize ve milletimize hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/5Jhj3A1xmC", "Ba\u015fak\u015fehir \u00c7am ve Sakura \u015eehir Hastanesi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/aCINFXVHTP", "Hakimler ve Savc\u0131lar Kurulu Kura \u00c7ekme T\u00f6reni https://t.co/gVEQRCmNcQ", "RT @rterdogan_ar: \u0623\u0647\u0646\u0626\u0643\u0645 \u0628\u0644\u064a\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062f\u0631 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0647\u064a \u062e\u064a\u0631 \u0645\u0646 \u0623\u0644\u0641 \u0634\u0647\u0631 \u0648\u0623\u0646\u0632\u0644 \u0641\u064a\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0642\u0631\u0622\u0646 \u0647\u062f\u0649 \u0648\u0631\u062d\u0645\u0629 \u0644\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a\u0646.\n\n\u0648\u0623\u062a\u0645\u0646\u0649 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0644\u0647 \u0633\u0628\u062d\u0627\u0646\u0647 \u0648\u062a\u0639\u0627\u0644\u0649 \u0623\u0646 \u062a\u0639\u0648\u062f \u0647\u0630\u0647\u2026", "Bin aydan daha hay\u0131rl\u0131 oldu\u011fu m\u00fcjdelenen, kitab\u0131m\u0131z Kur\u2019an-\u0131 Kerim\u2019in nazil oldu\u011fu Kadir gecemizi tebrik ediyor, bu m\u00fcbarek gecenin milletimiz, \u0130slam alemi ve t\u00fcm insanl\u0131k i\u00e7in hay\u0131rlar getirmesini Rabbimden niyaz ediyorum. https://t.co/WzeFOl8An0", "Gen\u00e7ler, b\u00fcy\u00fck d\u00fc\u015f\u00fcnmekten, b\u00fcy\u00fck hayaller kurmaktan, b\u00fcy\u00fck hedeflere do\u011fru yol almaktan asla vazge\u00e7meyin.\n\nArkan\u0131zda T\u00fcrkiye Cumhuriyeti var! https://t.co/etxoQ8Pi6i", "Il\u0131su Baraj\u0131ndan esecek bar\u0131\u015f, karde\u015flik, refah ve huzur r\u00fczg\u00e2r\u0131, inan\u0131yorum ki as\u0131rlar boyunca bu topraklarda dalga dalga kendini hissettirecektir. \n\n\u00dclkemize, b\u00f6lgemize, milletimize hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/wD2ijeVyPn", "\u0130stiklal Mar\u015f\u0131\u2019m\u0131z\u0131 hep birlikte okuyal\u0131m. #19MAYIS1919 https://t.co/ueeZic5KPQ", "Gen\u00e7lerimizi sadece istikl\u00e2l ve istikb\u00e2l m\u00fccadelesinin neferleri olarak de\u011fil, ayn\u0131 zamanda b\u00fcy\u00fck ve g\u00fc\u00e7l\u00fc T\u00fcrkiye'nin mimarlar\u0131 olarak g\u00f6r\u00fcyoruz.\n\nSpordan sanata, bilimden siyasete kadar her alanda gen\u00e7lerimizin yan\u0131nda olmaya devam edece\u011fiz. https://t.co/9ztC6LGk25", "Il\u0131su Baraj\u0131 Enerji Santrali 1. T\u00fcrbini Devreye Alma T\u00f6reni https://t.co/myJbQsrfGO", "19 May\u0131s Atat\u00fcrk\u2019\u00fc Anma, Gen\u00e7lik ve Spor Bayram\u0131 vesilesiyle gen\u00e7lerimizle birlikteyiz. https://t.co/0t3OjB8T3c", "Gen\u00e7lerimizin ve aziz milletimizin 19 May\u0131s Atat\u00fcrk\u2019\u00fc Anma, Gen\u00e7lik ve Spor Bayram\u0131'n\u0131 kutluyor, ba\u015fta Gazi Mustafa Kemal Atat\u00fcrk olmak \u00fczere Kurtulu\u015f Sava\u015f\u0131m\u0131z\u0131n b\u00fct\u00fcn kahramanlar\u0131n\u0131 sayg\u0131yla an\u0131yorum.\n\nhttps://t.co/KQNZ6ChsZx https://t.co/3f80PBY0xs", "Kars ve Hakk\u00e2ri'de \u015fehit olan kahraman Mehmet\u00e7iklerimiz Y\u00fczba\u015f\u0131 Ferhat \u00c7ift\u00e7i ve S\u00f6zle\u015fmeli Er Halil \u00c7ak\u0131r'a Allah\u2019tan rahmet, ailelerine sab\u0131r diliyorum. \n\nMilletimizin ba\u015f\u0131 sa\u011folsun.", "Kabine Toplant\u0131s\u0131 Sonras\u0131 Millete Sesleni\u015f https://t.co/5x9sSy71eb", "RT @RTEdijital: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RTErdogan; \n\n\u201cKoronavir\u00fcs sonras\u0131 siyasi ve ekonomik olarak yeniden \u015fekillenecek d\u00fcnyada, \u00fclkemizin di\u011fer\u2026", "\u00dclkemizin pek \u00e7ok hayalini ger\u00e7e\u011fe d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz gibi, 1915 \u00c7anakkale K\u00f6pr\u00fcs\u00fc\u2019n\u00fc in\u015fa etmek de hamdolsun bize nasip oldu.\n\nPek \u00e7ok projemizle birlikte T\u00fcrkiye, in\u015fallah ula\u015f\u0131mda b\u00f6lgesel merkez konumuna y\u00fckselecektir. https://t.co/ixYTb7rzHX", "\u00c7anakkale 1915 K\u00f6pr\u00fcs\u00fc Kule Tamamlama T\u00f6reni  https://t.co/4cZu2MmDnr", "Sald\u0131r\u0131da \u015fehit olan Vefa Sosyal Destek Grubu \u00e7al\u0131\u015fan\u0131 karde\u015flerimize Allah\u2019tan rahmet diliyorum. Bug\u00fcne kadar oldu\u011fu gibi bu hain sald\u0131r\u0131n\u0131n da bedeli bu al\u00e7aklara \u00f6detilecektir.", "Hainliklerine her g\u00fcn bir ba\u015fkas\u0131n\u0131 ekleyen, aziz milletimizin t\u00fcm de\u011ferlerine sald\u0131ran; birli\u011fimize, beraberli\u011fimize ve can\u0131m\u0131za kast eden ter\u00f6ristlere ve onlar\u0131n destek\u00e7ilerine kar\u015f\u0131 sonuna kadar m\u00fccadele edece\u011fiz.", "D\u00fcn Van\u2019\u0131n \u00d6zalp il\u00e7esinde ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc PKK taraf\u0131ndan ger\u00e7ekle\u015ftirilen Vefa Sosyal Destek Grubu g\u00f6revlilerine y\u00f6nelik hain sald\u0131r\u0131, ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fcn\u00fcn perdeler arkas\u0131na saklanmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131lan menfur y\u00fcz\u00fcn\u00fc bir kez daha g\u00f6zler \u00f6n\u00fcne sermi\u015ftir.", "Koronavir\u00fcs\u2019le m\u00fccadelemize \u00f6zverileri ve fedak\u00e2rl\u0131klar\u0131yla g\u00fc\u00e7 katan, sa\u011fl\u0131k sekt\u00f6r\u00fcn\u00fcn vazge\u00e7ilmez bir unsuru olan eczac\u0131l\u0131k camiam\u0131z\u0131n 14 May\u0131s Eczac\u0131l\u0131k G\u00fcn\u00fc\u2019n\u00fc tebrik ediyorum. https://t.co/dMVfMJhINa", "Her zaman yan\u0131nda oldu\u011fumuz, her ko\u015fulda destekledi\u011fimiz, \u00fcretimimizin, kendi kendimize yeter olabilmenin teminat\u0131 olan, toprak dostu t\u00fcm \u00e7ift\u00e7ilerimizin 14 May\u0131s #D\u00fcnya\u00c7ift\u00e7ilerG\u00fcn\u00fc\u2019n\u00fc tebrik ediyorum.\n\nEl ele vererek \u00fclkemizi tar\u0131mda en ileriye ta\u015f\u0131may\u0131 s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. https://t.co/VPks7txZgM", "\u201cT\u00fcrk\u00e7e konu\u015faca\u011f\u0131z'' dedik, \u00fclkemizin menfaatlerini ve mazlumlar\u0131n hakk\u0131n\u0131 hep T\u00fcrk\u00e7e savunduk... Bundan sonra da hak ve adalet m\u00fccadelemizi T\u00fcrk\u00e7e konu\u015farak verece\u011fiz.\n\n13 May\u0131s T\u00fcrk Dil Bayram\u0131\u2019n\u0131 tebrik ediyorum. \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 https://t.co/8Xtyd4hRfV", "Bug\u00fcn bizlere mektup yazan ve Mill\u00ee Dayan\u0131\u015fma Kampanyas\u0131\u2019na destek i\u00e7in y\u00fcz\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc g\u00f6nderen Mukadder han\u0131mla g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fck. Mukadder han\u0131m\u0131n ve milletimizin her bir ferdinin bu kadir\u015finasl\u0131\u011f\u0131n\u0131 unutmak m\u00fcmk\u00fcn m\u00fc?..\n\nBu aziz millete hizmet etmeyi bizlere nasip eden Allah\u2019a hamdolsun. https://t.co/P5Ko2pm6aB", "Biz laf \u00fcst\u00fcne laf koyman\u0131n de\u011fil, ta\u015f \u00fcst\u00fcne ta\u015f koyman\u0131n \u00e7abas\u0131nday\u0131z.\n\n18 y\u0131lda verdi\u011fimiz her s\u00f6z\u00fc tuttu\u011fumuz gibi, Koronavir\u00fcs salg\u0131n\u0131na kar\u015f\u0131 da milletimize verdi\u011fimiz s\u00f6zleri yerine getirecek, T\u00fcrkiye'nin t\u00f6kezlemesini bekleyenleri bir kez daha \u00fczece\u011fiz. https://t.co/mP1pYAkJvV", "AK Parti MYK Toplant\u0131s\u0131 \u00d6ncesi Bas\u0131n A\u00e7\u0131klamas\u0131 https://t.co/0fVAfhgBmj", "Allah'\u0131n yard\u0131m\u0131 ve milletimizin deste\u011fiyle T\u00fcrkiye'yi d\u00fcnyan\u0131n en geli\u015fmi\u015f 10 \u00fclkesinden biri haline getirme hedefimize ula\u015fmakta kararl\u0131y\u0131z.\n\nKoronavir\u00fcs salg\u0131n\u0131 sonras\u0131 yeniden olu\u015facak k\u00fcresel y\u00f6netim sisteminde T\u00fcrkiye, in\u015fallah hak etti\u011fi yeri alacakt\u0131r. https://t.co/zbzWnxJwLu", "K\u00fcresel Koronavir\u00fcs salg\u0131n\u0131na kar\u015f\u0131 83 milyon hep birlikte verdi\u011fimiz m\u00fccadeleyi ba\u015far\u0131yla devam ettiriyoruz.\n\nSa\u011fl\u0131kla ilgili hassasiyetlerimizden asla taviz vermeden milletimizi ve \u00fclkemizi geli\u015ftirmeye, kalk\u0131nd\u0131rmaya, b\u00fcy\u00fctmeye, g\u00fc\u00e7lendirmeye devam etmekte kararl\u0131y\u0131z. https://t.co/5TgTdF2PzQ", "Kabine Toplant\u0131s\u0131 Sonras\u0131 Millete Sesleni\u015f https://t.co/cl970OhqoG", "RT @RTErdogan: \u0130stikbalimizin, birlik ve beraberli\u011fimizin en \u00f6nemli mimarlar\u0131 olan, her daim h\u00fcrmetlerin en b\u00fcy\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc hak eden annelerimizin\u2026", "\u0130stikbalimizin, birlik ve beraberli\u011fimizin en \u00f6nemli mimarlar\u0131 olan, her daim h\u00fcrmetlerin en b\u00fcy\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc hak eden annelerimizin Anneler G\u00fcn\u00fc\u2019n\u00fc tebrik ediyorum. https://t.co/TAyppqWwaD", "Gayrettepe-Ka\u011f\u0131thane-\u0130stanbul Havaliman\u0131 Metro Projesi TBM T\u00fcnelleri Tamamlanma T\u00f6reni https://t.co/UCLu6VXnRW", "#GeceyebirErdo\u011fanSelam\u0131 b\u0131rakan karde\u015flerim...\n\nVe Aleyk\u00fcmselam. \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "RT @RTErdogan: Sevgili gen\u00e7ler, \n\n2020 m\u00fccadele ile ge\u00e7iyor. Zorluklara millet olarak g\u00f6\u011f\u00fcs geriyoruz. \u00c7ok \u015f\u00fck\u00fcr ba\u015far\u0131m\u0131z ortada. Bu ba\u015far\u2026", "AK Parti MYK Toplant\u0131s\u0131 \u00d6ncesi Bas\u0131n A\u00e7\u0131klamas\u0131 https://t.co/q55ZywzcZI", "RT @tcbestepe: \u201cNormal hayata d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fc kademe kademe ba\u015flataca\u011f\u0131z\u201d https://t.co/6LyCwbnu1c https://t.co/46fDytsxSZ", "Bu s\u00fcreci siyasi istismara kurban etmeden, azmimizle, kararl\u0131l\u0131\u011f\u0131m\u0131zla, birli\u011fimize sahip \u00e7\u0131karak hep birlikte atlataca\u011f\u0131m\u0131za inanc\u0131m tamd\u0131r. Gelecekte sizlere emanet edece\u011fimiz g\u00fc\u00e7l\u00fc T\u00fcrkiye'yi, birli\u011fimizi bozmaya \u00e7al\u0131\u015fan odaklara ra\u011fmen in\u015fa etmeye devam edece\u011fiz.", "Bizler bu s\u00fcre\u00e7lerde bilimin, ortak akl\u0131n ve vicdan\u0131n yolunda karar al\u0131rken t\u00fcm kesimlerin faydas\u0131n\u0131 g\u00f6zetiyor, bu aziz milletin her bir ferdinin bu s\u00fcre\u00e7ten sa\u011f salim \u00e7\u0131kmas\u0131 i\u00e7in canla ba\u015fla, 7/24 \u00e7al\u0131\u015f\u0131yoruz.", "#yks2020, ilk a\u00e7\u0131kland\u0131\u011f\u0131 tarihten 1 hafta sonras\u0131na ertelendi. Ancak bu s\u0131navda m\u00fcfredattaki \u00f6nemli bir k\u0131s\u0131mdan muaf olacaks\u0131n\u0131z. Ayr\u0131ca s\u0131nav s\u00fcresini de art\u0131rd\u0131k. Bunun yan\u0131nda baraj\u0131 10 puan d\u00fc\u015f\u00fcrerek 170'e \u00e7ektik. Bu y\u0131lki maraton in\u015fallah \u00e7ok daha rahat ge\u00e7ecek.", "Sevgili gen\u00e7ler, \n\n2020 m\u00fccadele ile ge\u00e7iyor. Zorluklara millet olarak g\u00f6\u011f\u00fcs geriyoruz. \u00c7ok \u015f\u00fck\u00fcr ba\u015far\u0131m\u0131z ortada. Bu ba\u015far\u0131n\u0131n alt\u0131nda anl\u0131k reflekslerle de\u011fil isti\u015fare ve sorumluluk bilinciyle al\u0131nan kararlar var. Bu ba\u015far\u0131n\u0131n alt\u0131nda milletimizin her bir ferdinin imzas\u0131 var.", "Kabine Toplant\u0131s\u0131 Sonras\u0131 Millete Sesleni\u015f https://t.co/zjTT3Xqwci", "AB Komisyonu \u00d6nc\u00fcl\u00fc\u011f\u00fcnde D\u00fczenlenen Koronavir\u00fcs K\u00fcresel Mukabele Uluslararas\u0131 Taahh\u00fct Etkinli\u011fi https://t.co/7rh0u2vD7D", "Bir s\u00fcredir Koronavir\u00fcs tedavisi g\u00f6ren, \u00f6mr\u00fcn\u00fc \u0130slam\u2019\u0131 \u00f6\u011fretmeye, anlatmaya adam\u0131\u015f ilahiyat\u00e7\u0131-yazar \u00d6mer D\u00f6ngelo\u011flu\u2019nun vefat\u0131n\u0131 derin bir teess\u00fcrle \u00f6\u011frendim. \n\nDe\u011ferli hocam\u0131za Allah\u2019tan rahmet, ailesine ve t\u00fcm sevenlerine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. Mek\u00e2n\u0131 cennet olsun.", "RT @RTErdogan: Bizim Allah'a can borcumuzdan, Milletimize hizmet borcumuzdan ba\u015fka kimseye eyvallah\u0131m\u0131z yoktur, olmayacakt\u0131r. \n\nNe yaparlar\u2026", "Ye\u015filk\u00f6y ve Sancaktepe'de toplam 2 bin yatak kapasiteli iki hastanemizin yap\u0131m\u0131 h\u0131zla devam ediyor.\n\nProjeleri in\u015fallah en k\u0131sa s\u00fcrede tamamlayarak \u0130stanbul\u2019a ger\u00e7ek manada iki \u00f6nemli kal\u0131c\u0131 hastane kazand\u0131rm\u0131\u015f olaca\u011f\u0131z. https://t.co/XrxTR16rrD", "RT @rterdogan_ar: \u0623\u062c\u0647\u0632\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0646\u0641\u0633 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0637\u0648\u0631\u0646\u0627\u0647\u0627 \u0641\u064a \u062d\u0645\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0643\u0646\u0648\u0644\u0648\u062c\u064a\u0627 \u0627\u0644\u0648\u0637\u0646\u064a\u0629 \u0633\u062a\u0643\u0648\u0646 \u0645\u062a\u0646\u0641\u0633\u064b\u0627 \u0644\u0623\u0634\u0642\u0627\u0626\u0646\u0627 \u0627\u0644\u0635\u0648\u0645\u0627\u0644\u064a\u064a\u0646. \u0627\u0644\u062d\u0636\u0627\u0631\u0629 \u0644\u0627 \u062a\u0642\u0648\u0645 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0625\u0645\u0643\u0627\u0646\u064a\u0627\u062a \u0628\u2026", "Bizim Allah'a can borcumuzdan, Milletimize hizmet borcumuzdan ba\u015fka kimseye eyvallah\u0131m\u0131z yoktur, olmayacakt\u0131r. \n\nNe yaparlarsa yaps\u0131nlar... Biz #BuYoldanD\u00f6nmeyece\u011fiz. https://t.co/Qi78hepL3x", "Turkey\u2019s locally manufactured ventilators will breathe new life into Somalia, which suffers from a severe shortage of ventilators.\n\nOur nation\u2019s conscience and capabilities are at the service of oppressed peoples and nations in need. https://t.co/UARzWkPD3Z", "#MilliTeknolojiHamlesi ile geli\u015ftirdi\u011fimiz solunum cihazlar\u0131 Somalili karde\u015flerimize nefes olacak. Medeniyet imk\u00e2n de\u011fil, vicdan meselesidir. Milletimizin imk\u00e2nlar\u0131 da vicdan\u0131 da mazlum ve muhta\u00e7lar\u0131n yan\u0131ndad\u0131r. \n\nAziz Milletim, senin kalbinde merhamet adl\u0131 bir \u00e7\u0131nar vard\u0131r! https://t.co/z5aqyPqZe9", "Tek sermayeleri emek ve al\u0131n teri olan, \u00fclkemizin b\u00fcy\u00fcmesinde ve ilerlemesinde \u00f6nemli rol oynayan i\u015f\u00e7i karde\u015flerimizin 1 May\u0131s Emek ve Dayan\u0131\u015fma G\u00fcn\u00fc\u2019n\u00fc tebrik ediyorum.\n\nhttps://t.co/TijXysInIU https://t.co/Qb8ppVBsDX", "Milletimizin t\u00fcm zor \u015fartlara ve k\u0131s\u0131tl\u0131 imk\u00e2nlara ra\u011fmen destans\u0131 bir m\u00fccadeleyle \u015fanl\u0131 tarihimize alt\u0131n harflerle kaz\u0131d\u0131\u011f\u0131 #Kut\u00fclAmare Zaferi\u2019nin 104. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fc kutlu olsun.\n\nT\u00fcm \u015fehitlerimizi rahmetle, h\u00fcrmetle ve minnetle y\u00e2d ediyorum. https://t.co/0MwxJBnbYZ", "T\u00fcrkiye bu s\u0131k\u0131nt\u0131l\u0131 d\u00f6nemi, istikbaline daha g\u00fcvenle ve umutla bakt\u0131\u011f\u0131 bir motivasyonla geride b\u0131rak\u0131yor.\n\nG\u00fcc\u00fcn\u00fc inanc\u0131m\u0131zdan alan sabr\u0131m\u0131zla, mill\u00ee birli\u011fimizle, geli\u015fmi\u015f yerli \u00fcretim altyap\u0131m\u0131zla, \u00f6rnek dayan\u0131\u015fmam\u0131zla g\u00f6sterdi\u011fimiz fedak\u00e2rl\u0131\u011f\u0131n neticelerini almaya ba\u015fl\u0131yoruz. https://t.co/o7PqXaZtl8", "Kabine Toplant\u0131s\u0131 Sonras\u0131 Millete Sesleni\u015f https://t.co/qgSvd1QlSd", "RT @RTErdogan: Bug\u00fcn \u0130sve\u00e7'ten u\u00e7ak ambulans ile \u00fclkemize getirdi\u011fimiz Emrullah Bey'in k\u0131z\u0131 Leyla karde\u015fimle telefonda g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fcm. Ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 m\u2026", "Bug\u00fcn \u0130sve\u00e7'ten u\u00e7ak ambulans ile \u00fclkemize getirdi\u011fimiz Emrullah Bey'in k\u0131z\u0131 Leyla karde\u015fimle telefonda g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fcm. Ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 mutlulu\u011fu payla\u015fmay\u0131 bizlere nasip eden Allah'a \u015f\u00fck\u00fcrler olsun. \n\nBu devlet, Milletinin mecnunudur. Sevdi\u011fi gurbet elde olsa da onu asla yaln\u0131z b\u0131rakmaz... https://t.co/auyeWS8P49", "\u00c7anakkale Kara Sava\u015flar\u0131\u2019n\u0131n 105. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde, vatan\u0131m\u0131z\u0131 ve bayra\u011f\u0131m\u0131z\u0131 savunan askerlerimizin kahramanl\u0131\u011f\u0131n\u0131 ve Milletimizin fedak\u00e2rl\u0131\u011f\u0131n\u0131 minnetle an\u0131yor, aziz \u015fehitlerimizi ve ebediyete intikal eden gazilerimizi rahmetle y\u00e2d ediyorum.\n\nhttps://t.co/eP2Dyv9CDI https://t.co/UP7mdguwRw", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan\u2019\u0131n Koronavir\u00fcs S\u00fcrecinde Uluslararas\u0131 Temaslar\u0131 https://t.co/h9qfLG275U", "RT @rterdogan_ar: \u0623\u0647\u0644\u064b\u0627 \u0628\u0643 \u064a\u0627 \u0634\u0647\u0631  #\u0631\u0645\u0636\u0627\u0646 https://t.co/4FN2JgRauG", "Ho\u015f geldin ya \u015eehr-i #Ramazan https://t.co/Dfae4rx05H", "RT @RTErdogan: 23 Nisan Ulusal Egemenlik ve \u00c7ocuk Bayram\u0131 Vesilesiyle Millete Sesleni\u015f https://t.co/05wDYinW23", "23 Nisan Ulusal Egemenlik ve \u00c7ocuk Bayram\u0131 Vesilesiyle Millete Sesleni\u015f https://t.co/05wDYinW23", "Bug\u00fcn TRT\u2019ye g\u00f6nderdikleri videolarla 23 Nisan co\u015fkusunu evlerimizde ya\u015fatan 171 bin yavrumuza ve bu m\u00fcstesna bayram\u0131n arma\u011fan edildi\u011fi t\u00fcm \u00e7ocuklar\u0131m\u0131za \u015f\u00fckranlar\u0131m\u0131 sunuyorum.\n\n\u00c7ocuklar unutmay\u0131n, 21.00\u2019de evlerimizin balkonundan hep birlikte \u0130stikl\u00e2l Mar\u015f\u0131\u2019m\u0131z\u0131 okuyaca\u011f\u0131z.", "T\u00fcrkiye B\u00fcy\u00fck Millet Meclisi\u2019mizin a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131n 100. y\u0131l\u0131nda bir kez daha t\u00fcm d\u00fcnyaya hayk\u0131r\u0131yoruz ki;\n\nH\u00e2kimiyet Bilakaydu\u015fart Milletindir. https://t.co/qcXLY0Sgvp", "23 Nisan 1920 ruhu, ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131k azmimiz ve kararl\u0131l\u0131\u011f\u0131m\u0131z, birlik ve beraberli\u011fimize olan inanc\u0131m\u0131z, gelecek nesillere aktaraca\u011f\u0131m\u0131z en b\u00fcy\u00fck emanetimizdir.\n\nhttps://t.co/hWYvHwz2JW https://t.co/57Qmfsgyww", "T\u00fcrkiye B\u00fcy\u00fck Millet Meclisi\u2019nin kurulu\u015funun 100. y\u0131l\u0131n\u0131, T\u00fcrkiye\u2019nin ve d\u00fcnyan\u0131n t\u00fcm \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n #23Nisan Ulusal Egemenlik ve \u00c7ocuk Bayram\u0131\u2019n\u0131 en samimi duygular\u0131mla tebrik ediyorum. https://t.co/uJPYtMVCQO", "RT @tcbestepe: T\u00fcrkiye Cumhuriyeti Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 olarak Hakk\u00e2ri\u2019nin d\u00fc\u015fman i\u015fgalinden kurtulu\u015f y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc kutluyoruz. \n\nKahraman \u015fehit\u2026", "RT @rterdogan_ar: \u0646\u062d\u0646 \u0646\u0631\u0649 \u0623\u0646 \u0627\u0644\u0646\u0638\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0633\u0648\u0631\u064a \u064a\u0633\u0639\u0649 \u0644\u0627\u0633\u062a\u063a\u0644\u0627\u0644 \u0641\u0631\u0635\u0629 \u0627\u0646\u0634\u063a\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 \u0648\u062a\u0631\u0643\u064a\u0627 \u0628\u0645\u0643\u0627\u0641\u062d\u0629 \u0648\u0628\u0627\u0621 \u0643\u0648\u0631\u0648\u0646\u0627 \u0645\u0646 \u0623\u062c\u0644 \u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0639\u062a\u062f\u0627\u0621\u0627\u062a\u0647 \u0641\u064a \u0625\u062f\u0644\u0628.\n\n\u062a\u0631\u0643\u2026", "RT @RTErdogan: Sa\u011fl\u0131k alan\u0131nda yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z reformlarla hem altyap\u0131y\u0131 hem sistemi g\u00fc\u00e7lendirdik. Bununla kalmad\u0131k, hayalimiz olan \u015fehir hastan\u2026", "Sa\u011fl\u0131k alan\u0131nda yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z reformlarla hem altyap\u0131y\u0131 hem sistemi g\u00fc\u00e7lendirdik. Bununla kalmad\u0131k, hayalimiz olan \u015fehir hastanelerini kurmaya ba\u015flad\u0131k.\n\nYeni yat\u0131r\u0131mlarla, yeni eserlerle, yeni hizmetlerle \u00fclkemizi hep bir ad\u0131m daha y\u00fckse\u011fe \u00e7\u0131kartaca\u011f\u0131z. https://t.co/b5YrlRrEKq", "Unutmay\u0131n\u0131z, bu salg\u0131n\u0131n \u00fcstesinden ancak 83 milyon hep birlikte hareket edersek gelebiliriz.\n\nBirli\u011fimize, beraberli\u011fimize, karde\u015fli\u011fimize sar\u0131ld\u0131\u011f\u0131m\u0131z \u00f6l\u00e7\u00fcde gelece\u011fimize g\u00fcvenle bakabiliriz. https://t.co/EIgPr7AXHV", "Kabine Toplant\u0131s\u0131 Sonras\u0131 Millete Sesleni\u015f https://t.co/DjKLZnjmMu", "D\u00fcnyan\u0131n Koronavir\u00fcs salg\u0131n\u0131yla adeta kavruldu\u011fu g\u00fcnlerde \u015eehir Hastanelerimizi a\u00e7\u0131yor olmam\u0131z olduk\u00e7a \u00f6nemlidir.\n\nBug\u00fcn ilk etab\u0131n\u0131 hizmete ald\u0131\u011f\u0131m\u0131z Ba\u015fak\u015fehir \u015eehir Hastanemiz Milletimize hay\u0131rl\u0131 u\u011furlu olsun. https://t.co/o3f2kXyVaU", "RT @RTErdogan: \u015eehir Hastaneleri ile \u00fclkemize her t\u00fcrl\u00fc imk\u00e2n\u0131 i\u00e7erisinde bar\u0131nd\u0131ran modern sa\u011fl\u0131k merkezleri kazand\u0131rd\u0131k.\n\n2.682 yatakl\u0131 \u0130\u2026", "RT @RTErdogan: \u0130stanbul Ba\u015fak\u015fehir \u015eehir Hastanesi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131 ve Yerli Solunum Cihaz\u0131 Teslim T\u00f6reni https://t.co/VxzjFOOoZs", "\u0130stanbul Ba\u015fak\u015fehir \u015eehir Hastanesi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131 ve Yerli Solunum Cihaz\u0131 Teslim T\u00f6reni https://t.co/VxzjFOOoZs", "RT @RTEdijital: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RTErdogan, \u0130stanbul Sancaktepe ve Atat\u00fcrk Havaliman\u0131\u2019nda yap\u0131m\u0131 devam eden hastaneler ile Ba\u015fak\u015fehir \u015eehi\u2026", "RT @tcbestepe: #GeceninErdo\u011fanFoto\u011fraf\u0131 \n\n3 y\u0131l \u00f6nce halk oylamas\u0131yla kabul edilen Anayasa de\u011fi\u015fikli\u011fiyle birlikte tesis edilen Cumhurba\u015fka\u2026", "\u00dclkemizin geli\u015fmesi ve ilerlemesi s\u00fcrecinde b\u00fcy\u00fck rol oynayan, Milletimizin g\u00f6nl\u00fcnde m\u00fcstesna bir yere sahip olan 8. Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z #Turgut\u00d6zal\u2019a vefat\u0131n\u0131n 27. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde Allah\u2019tan rahmet niyaz ediyor, kendisini sayg\u0131yla an\u0131yorum. https://t.co/PCozxuUo66", "RT @tcbestepe: T\u00fcrkiye Cumhuriyeti Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 olarak A\u011fr\u0131\u2019n\u0131n d\u00fc\u015fman i\u015fgalinden kurtulu\u015f y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc kutluyoruz. \n\nKahraman \u015fehit ve\u2026", "TBMM Genel Kurulu'nda kabul edilen yeni infaz d\u00fczenlemesi Milletimize hay\u0131rl\u0131 olsun. https://t.co/wCPUp4UwLk", "T\u00fcrkiye, ilham\u0131n\u0131 medeniyetinden alan bir hamiyet, bir vefa, bir adalet, bir vakar devletidir. https://t.co/3UpkC6kzQ6", "KOV\u0130D-19 sebebiyle hayat\u0131n\u0131 kaybeden Ba\u011f\u0131ms\u0131z T\u00fcrkiye Partisi Genel Ba\u015fkan\u0131 Haydar Ba\u015f\u2019\u0131n vefat\u0131ndan derin \u00fcz\u00fcnt\u00fc duydum.\n\nSay\u0131n Ba\u015f'a ve ayn\u0131 hastal\u0131ktan vefat eden t\u00fcm vatanda\u015flar\u0131ma Allah\u2019tan rahmet, yak\u0131nlar\u0131na ve sevenlerine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. Mek\u00e2nlar\u0131 cennet olsun.", "\u0130stihdam\u0131 korumak, gelirini kaybeden vatanda\u015flar\u0131m\u0131za sahip \u00e7\u0131kmak, emeklilerimize destek vermek, esnaf\u0131 ve sanatk\u00e2r\u0131 ayakta tutmak, \u00fcretimi desteklemek i\u00e7in her \u00f6nlemi al\u0131yoruz. \n\nAtt\u0131\u011f\u0131m\u0131z ve ataca\u011f\u0131m\u0131z ad\u0131mlarla hi\u00e7bir kesimi sahipsiz b\u0131rakmamakta kararl\u0131y\u0131z. https://t.co/qbMqyQbAnV", "Kabine Toplant\u0131s\u0131 Sonras\u0131 Millete Sesleni\u015f \n\nhttps://t.co/XE0hX0xNvS", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan: \u201cMuhtelif kilise ve gruplara mensup Hristiyan vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131, en \u00f6nemli yortular\u0131ndan biri olan\u2026", "RT @tcbestepe: T\u00fcrkiye Cumhuriyeti Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 olarak \u015eanl\u0131urfa\u2019n\u0131n d\u00fc\u015fman i\u015fgalinden kurtulu\u015f y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc kutluyoruz. \n\nKahraman \u015feh\u2026", "Allah\u2019\u0131n izniyle Koronavir\u00fcs\u2019le sava\u015f\u0131 elbette kazanaca\u011f\u0131z. Ard\u0131ndan da yeni bir d\u00fcnya ger\u00e7e\u011fiyle kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya kalaca\u011f\u0131z.\n\nBu nedenle, bir taraftan m\u00fccadelemizi s\u00fcrd\u00fcr\u00fcrken di\u011fer taraftan da salg\u0131n sonras\u0131 d\u00f6nem i\u00e7in haz\u0131rl\u0131k yapmal\u0131y\u0131z. https://t.co/hNOGiwfDvp", "\u00dclkemizde bar\u0131\u015f, refah ve huzurun g\u00fcvencesi T\u00fcrk Polis Te\u015fkilat\u0131\u2019m\u0131z\u0131n 175. kurulu\u015f y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc tebrik ediyorum. Bu vesileyle milleti, bayra\u011f\u0131, vatan\u0131, devleti i\u00e7in hayatlar\u0131n\u0131 feda eden aziz \u015fehitlerimize Allah'tan rahmet diliyor, gazilerimize \u015f\u00fckranlar\u0131m\u0131 sunuyorum. https://t.co/GaDg5Rd2Gi", "T\u00fcrk Konseyi COVID-19\u2019la M\u00fccadele Konulu Ola\u011fan\u00fcst\u00fc Video Konferans Zirvesi\n\nhttps://t.co/yJVMzBrVGP", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan\u2019\u0131n Hamursuz Bayram\u0131 mesaj\u0131: \u201cMusevilik inanc\u0131n\u0131n en \u00f6nemli dini bayramlar\u0131ndan biri olan Pesah vesi\u2026", "Rahmet-i Rahman\u0131n k\u00e2inat\u0131 kaplad\u0131\u011f\u0131, Ramazan-\u0131 \u015eerif\u2019in m\u00fcjdelendi\u011fi Berat Gecesi\u2019nin, Milletimiz, \u0130slam alemi ve t\u00fcm insanl\u0131k i\u00e7in hay\u0131rlara vesile olmas\u0131n\u0131 Rabbimden niyaz ediyorum. \n\nGecemiz m\u00fcbarek olsun. https://t.co/sTzKzEZslc", "Ba\u015fta \u00fclkemizin d\u00f6rt bir yan\u0131nda b\u00fcy\u00fck bir fedak\u00e2rl\u0131kla g\u00f6revlerini yerine getiren, \u00f6zellikle de Koronavir\u00fcs\u2019le m\u00fccadelemizde en \u00f6n saflarda yer alan sa\u011fl\u0131k \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131m\u0131z olmak \u00fczere, t\u00fcm vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n 7 Nisan #D\u00fcnyaSa\u011fl\u0131kG\u00fcn\u00fc\u2019n\u00fc tebrik ediyorum. https://t.co/PCLRnhPZEJ", "Vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n her birinin temel hizmetlere ve ihtiya\u00e7 malzemelerine ula\u015fma konusunda s\u0131k\u0131nt\u0131ya d\u00fc\u015fmemesi i\u00e7in ne gerekiyorsa yap\u0131yoruz. \n\nKaramsarl\u0131\u011fa ve rehavete kap\u0131lmadan her t\u00fcrl\u00fc ihtimali g\u00f6z \u00f6n\u00fcnde bulundurarak tedbirlerimizi ad\u0131m ad\u0131m al\u0131yor, hayata ge\u00e7iriyoruz. https://t.co/X7X3Flsa92", "Kabine Toplant\u0131s\u0131 Sonras\u0131 Millete Sesleni\u015f https://t.co/g6kzRgTaDy", "Milliyet\u00e7i Hareket Partisi Kurucu Genel Ba\u015fkan\u0131 merhum Alparslan T\u00fcrke\u015f'i, vefat\u0131n\u0131n 23. y\u0131l\u0131nda rahmetle ve sayg\u0131yla y\u00e2d ediyorum. https://t.co/bEU6zwqboa", "Sevgili Onur... \n\nK\u0131ymetli baban\u0131z Prof. Dr. Cemil Ta\u015f\u00e7\u0131o\u011flu hocam\u0131z bug\u00fcn gurur duydu\u011fumuz, in\u015fallah gelecekte de gurur duyaca\u011f\u0131m\u0131z t\u00fcm hekimlerimize, t\u00fcm sa\u011fl\u0131k \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131m\u0131za ilham kayna\u011f\u0131 olacak. Hat\u0131ras\u0131 hep ya\u015fayacak. Mekan\u0131 cennet olsun... https://t.co/8hmant2jrx", "\u00dclkemizde hayat\u0131 normale d\u00f6nd\u00fcrmek 83 milyon olarak bizim elimizde. KOV\u0130D-19'a kar\u015f\u0131 m\u00fccadele \u00e7er\u00e7evesinde att\u0131\u011f\u0131m\u0131z ad\u0131mlara yenilerini ekliyoruz.\n\nBirli\u011fimize, beraberli\u011fimize sahip \u00e7\u0131k\u0131p tehdit tam olarak ortadan kalk\u0131ncaya kadar kurallara harfiyen uymal\u0131y\u0131z. https://t.co/nSOZMO3doB", "Bas\u0131n A\u00e7\u0131klamas\u0131 https://t.co/gWvBLs3DWE", "\u015eehir Hastaneleri ile \u00fclkemize her t\u00fcrl\u00fc imk\u00e2n\u0131 i\u00e7erisinde bar\u0131nd\u0131ran modern sa\u011fl\u0131k merkezleri kazand\u0131rd\u0131k.\n\n2.682 yatakl\u0131 \u0130kitelli \u015eehir Hastanesi'nin ilk etab\u0131n\u0131 20 Nisan'da hizmete al\u0131yoruz. Di\u011fer hastanelerimizi de s\u00fcratle tamamlayarak Milletimizin hizmetine sunaca\u011f\u0131z. https://t.co/9P12YGbdXt", "T\u00fcrkiye\u2019nin sa\u011fl\u0131k altyap\u0131s\u0131; personel, ila\u00e7, malzeme ve yo\u011fun bak\u0131m imk\u00e2nlar\u0131 bak\u0131m\u0131ndan pek \u00e7ok \u00fclkeye g\u00f6re olduk\u00e7a iyi durumdad\u0131r. \n\nSa\u011fl\u0131k altyap\u0131m\u0131z\u0131n g\u00fcc\u00fcyle, Koronavir\u00fcs'e kar\u015f\u0131 m\u00fccadele gibi zor bir s\u00fcreci de in\u015fallah \u00f6rnek bir s\u0131nav vererek atlataca\u011f\u0131z. https://t.co/4gHVy9qrRq", "AK Parti Belediye Ba\u015fkanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/bXK2lfVUH7", "\u00dclkemizin de\u011ferli bilim insanlar\u0131ndan Prof. Dr. Cemil Ta\u015f\u00e7\u0131o\u011flu\u2019nun vefat\u0131ndan derin \u00fcz\u00fcnt\u00fc duydum. \n\nK\u0131ymetli hocam\u0131za Allah\u2019tan rahmet; ailesine, sevenlerine ve Koronavir\u00fcs'e kar\u015f\u0131 y\u00fcr\u00fctt\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz m\u00fccadelenin kahramanlar\u0131 sa\u011fl\u0131k \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131m\u0131za ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum.", "AK Parti \u0130l Ba\u015fkanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/rNhT7QEg0V", "G\u00f6revi ba\u015f\u0131ndayken ter\u00f6ristler taraf\u0131ndan \u015fehit edilen Cumhuriyet Savc\u0131s\u0131 Mehmet Selim Kiraz\u2019\u0131 \u015fehadetinin be\u015finci y\u0131l\u0131nda rahmetle y\u00e2d ediyorum. https://t.co/GHPxIN7SK7", "Nice s\u0131k\u0131nt\u0131y\u0131 birlikte g\u00f6\u011f\u00fcsledi\u011fimiz, nice m\u00fccadeleyi birlikte y\u00fcr\u00fctt\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz Milletimizle el ele vererek, Rabbimizin yard\u0131m ve inayetiyle in\u015fallah bu musibetin de \u00fcstesinden gelece\u011fiz. \u00c7\u00fcnk\u00fc #BizBizeYeterizT\u00fcrkiyem, #BizBizeYeteriz. https://t.co/p9Q9RgoU2M", "\u0130htiya\u00e7 sahiplerine destek \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131na devletin \u00f6nc\u00fcl\u00fck etmesi gerekti\u011fini g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz i\u00e7in M\u0130LL\u0130 DAYANI\u015eMA KAMPANYASI\u2019n\u0131 ba\u015flat\u0131yoruz.\n\nKampanyay\u0131 7 ayl\u0131k maa\u015f\u0131m\u0131 ba\u011f\u0131\u015flayarak a\u00e7\u0131yorum. https://t.co/oIFavYV02y", "T\u00fcrkiye, Avrupa ve Amerika\u2019ya k\u0131yasla bu hastal\u0131\u011f\u0131n yay\u0131lmas\u0131n\u0131n \u00fcstesinden gelmeye en yak\u0131n \u00fclkelerden biridir. https://t.co/D210CkVMFO", "Kabine Toplant\u0131s\u0131 Sonras\u0131 Millete Sesleni\u015f https://t.co/WbHJBcM8b4", "RT @EmineErdogan: Sevgili Gen\u00e7ler,\nD\u00fcnya belki de son 100 y\u0131l\u0131n en b\u00fcy\u00fck salg\u0131n\u0131yla y\u00fczle\u015firken, bu salg\u0131nla m\u00fccadelede hepimize \u00f6nemli g\u00f6r\u2026", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan: \u201cKoronavir\u00fcs\u2019le m\u00fccadelede Bilim Kurulu'nun tavsiyeleri do\u011frultusunda, 7 yeni tedbirin hayata ge\u00e7i\u2026", "Bas\u0131n A\u00e7\u0131klamas\u0131 https://t.co/c6ZREPkW1I", "Koronavir\u00fcs salg\u0131n\u0131n\u0131n, insan hayat\u0131n\u0131 ve ekonomik istikrar\u0131 olumsuz etkiledi\u011fi sanc\u0131l\u0131 bir d\u00f6nemden ge\u00e7iyoruz. \n\n\u0130nsanl\u0131\u011f\u0131n tamam\u0131 rahat bir nefes al\u0131ncaya kadar bu k\u00fcresel sa\u011fl\u0131k kriziyle t\u00fcm \u00fclkeler ortak m\u00fccadele y\u00fcr\u00fctmelidir. https://t.co/0Tz3EZrErI", "Hi\u00e7bir d\u00fc\u015fman Milletimizin birli\u011finden, beraberli\u011finden, g\u00fcc\u00fcnden, dirayetinden daha \u00fcst\u00fcn de\u011fildir.\n\n\u0130n\u015fallah bu Koronavir\u00fcs tehdidini de birlik, beraberlik i\u00e7inde yenece\u011fiz. https://t.co/Qp4wTRwizx", "\u0130lk g\u00fcnden itibaren Koronavir\u00fcs salg\u0131n\u0131na kar\u015f\u0131 t\u00fcm kurumlar\u0131m\u0131z ve imk\u00e2nlar\u0131m\u0131zla Milletimizin yan\u0131nda yer ald\u0131k. Tedbirlerle ve ekonomik destek paketleriyle vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131 bu krizin etkilerinden korumaya devam edece\u011fiz.\n\nBiz g\u00fc\u00e7l\u00fc bir Milletiz, hep birlikte ba\u015faraca\u011f\u0131z. https://t.co/WyrNkmlITj", "Vatan ve Millet a\u015f\u0131\u011f\u0131 bir dava adam\u0131 olan rahmetli #MuhsinYaz\u0131c\u0131o\u011flu karde\u015fimi vefat\u0131n\u0131n 11. y\u0131l\u0131nda hasretle, rahmetle y\u00e2d ediyorum. Mek\u00e2n\u0131 cennet olsun. https://t.co/or6k4rEebe", "RT @Akparti: \u0130nan\u0131rsak yapar\u0131z, beraber ba\u015far\u0131r\u0131z. 83 milyon tek y\u00fcre\u011fiz. #BirlikteBa\u015faraca\u011f\u0131z \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 https://t.co/zt4e0R2c54", "Milletimizin hizmetinde mesaimiz devam ediyor. T\u00fcm kurum ve kurulu\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 yak\u0131ndan takip ediyor, ad\u0131mlar\u0131m\u0131z\u0131 e\u015fg\u00fcd\u00fcm i\u00e7erisinde atmay\u0131 s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyoruz. https://t.co/M22GM3vVSD", "Konya\u2019dan Esma anne d\u00fcn mesajla Mira\u00e7 gecemizi tebrik etmi\u015fti. Biz de kendisini aray\u0131p hal hat\u0131r sorduk. Evdeymi\u015f. \u00dclkemizin bu musibetten kurtulmas\u0131 i\u00e7in dua ediyormu\u015f. \n\nEsma anne gibi b\u00fcy\u00fcklerimiz ba\u015fta olmak \u00fczere evlerimizde kalal\u0131m, m\u00fccadelemiz g\u00fc\u00e7l\u00fc bir \u015fekilde s\u00fcrs\u00fcn. https://t.co/UdXIpc9kCr", "RT @RTErdogan: Aziz vatanda\u015flar\u0131m, \n\nM\u00fcsterih olunuz. Devletimiz t\u00fcm kurumlar\u0131yla g\u00f6revinin ba\u015f\u0131nda, zaman mefhumu g\u00f6zetmeksizin Milletinin\u2026", "Aziz vatanda\u015flar\u0131m, \n\nM\u00fcsterih olunuz. Devletimiz t\u00fcm kurumlar\u0131yla g\u00f6revinin ba\u015f\u0131nda, zaman mefhumu g\u00f6zetmeksizin Milletinin hizmetinde. \n\nBu zorlu s\u00fcreci in\u015fallah hep birlikte atlataca\u011f\u0131z. Yeter ki kurallara, y\u00f6nlendirmelere uyal\u0131m ve mutlaka evlerimizde kalmaya devam edelim. https://t.co/uzCLNU0uzC", "Milletimizin ve \u0130slam aleminin m\u00fcbarek Mira\u00e7 gecesini tebrik ediyorum. Mira\u00e7 gecesi vesilesiyle ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m\u0131z bu zorlu s\u00fcrecin bir an evvel son bulmas\u0131n\u0131, t\u00fcm insanl\u0131\u011f\u0131n sa\u011fl\u0131k ve huzura kavu\u015fmas\u0131n\u0131 Cenab-\u0131 Allah\u2019tan niyaz ediyorum. https://t.co/BTdmeBYJcv", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan: \u201cYeni ba\u015flang\u0131\u00e7lar\u0131n, umudun, karde\u015fli\u011fin, dayan\u0131\u015fman\u0131n sembol\u00fc Nevruz G\u00fcn\u00fc\u2019n\u00fc tebrik ediyorum.\u201d\u2026", "RT @RTErdogan: Koronavir\u00fcs'e kar\u015f\u0131 amans\u0131z bir m\u00fccadele y\u00fcr\u00fct\u00fcyoruz. Bu vir\u00fcs en \u00e7ok ya\u015fl\u0131lar\u0131 ve kronik hastal\u0131\u011f\u0131 bulunanlar\u0131 etkiliyor.\u2026", "Koronavir\u00fcs'e kar\u015f\u0131 amans\u0131z bir m\u00fccadele y\u00fcr\u00fct\u00fcyoruz. Bu vir\u00fcs en \u00e7ok ya\u015fl\u0131lar\u0131 ve kronik hastal\u0131\u011f\u0131 bulunanlar\u0131 etkiliyor. \n\nBuradan t\u00fcm vatanda\u015flar\u0131ma \u015fu sesli mesaj\u0131 iletmek istiyorum: https://t.co/wMHjoS0gVY", "Koronavir\u00fcs ile m\u00fccadelemizin \u00f6zverili ve fedakar kahramanlar\u0131na, her t\u00fcrl\u00fc zorlu\u011fa ve s\u0131k\u0131nt\u0131ya g\u00f6\u011f\u00fcs geren t\u00fcm sa\u011fl\u0131k \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131m\u0131za \u015fahs\u0131m, ailem ve Milletim ad\u0131na selamlar, sevgiler ve elbette alk\u0131\u015flar... https://t.co/qiMof7rjbm", "Koronavir\u00fcsle m\u00fccadelede takdire \u015fayan bir fedak\u00e2rl\u0131kla ve sab\u0131rla g\u00f6rev yapan t\u00fcm sa\u011fl\u0131k personelimize \u015f\u00fckranlar\u0131m\u0131 sunuyorum. \n\nAllah\u2019\u0131n yard\u0131m\u0131, Milletimizin deste\u011fiyle bu s\u00fcreci de g\u00fc\u00e7lenerek atlataca\u011f\u0131z. https://t.co/R0ln47YnW3", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan: \u201cMilletimin her bir ferdinden ricam, KOV\u0130D-19 tehdidi ge\u00e7ene kadar m\u00fcmk\u00fcn oldu\u011fu kadar evlerinden\u2026", "Milletimizin birlik ve beraberlik i\u00e7inde, vatan ve Millet sevgisiyle yazd\u0131\u011f\u0131 bir kahramanl\u0131k destan\u0131 olan \u00c7anakkale Zaferi\u2019nin 105. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc kutluyor, ba\u015fta Gazi Mustafa Kemal Atat\u00fcrk olmak \u00fczere t\u00fcm kahramanlar\u0131m\u0131z\u0131 rahmetle, \u015f\u00fckranla y\u00e2d ediyorum. Ruhlar\u0131 \u015fad olsun. https://t.co/KluyMVVLOy", "Ekonomik \u0130stikrar Kalkan\u0131 Paketi ile KOVID-19 salg\u0131n\u0131n\u0131n etkilerini azaltmak i\u00e7in toplamda 100 milyar liral\u0131k bir kayna\u011f\u0131 devreye al\u0131yoruz. Bu \u00e7er\u00e7evede alaca\u011f\u0131m\u0131z tedbirler: https://t.co/5nZN6ZvlGe", "KOV\u0130D-19 hastal\u0131\u011f\u0131ndan en iyi korunma y\u00f6ntemi, herkesin kendi kendine alaca\u011f\u0131 tedbirlerdir. \nHi\u00e7 kimse, bencilli\u011fi veya \u00f6zensizli\u011fi sebebiyle t\u00fcm toplumun sa\u011fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 tehlikeye atma hakk\u0131na sahip de\u011fildir. https://t.co/sXYFWwoGmH", "Kontrol alt\u0131nda tutamayaca\u011f\u0131m\u0131z her t\u00fcrl\u00fc temas, bizi vir\u00fcs ta\u015f\u0131y\u0131c\u0131s\u0131 haline getirebilir. \nSosyal mesafeyi ne kadar korur ve sosyal hareketlili\u011fi ne kadar azalt\u0131rsak, vir\u00fcs\u00fcn yay\u0131lma h\u0131z\u0131n\u0131, dolay\u0131s\u0131yla yol a\u00e7t\u0131\u011f\u0131 tehdidi o derece d\u00fc\u015f\u00fcr\u00fcr\u00fcz. https://t.co/LBgrN559lQ", "K\u00fcresel ekonomik, siyasi ve sosyal d\u00fczende k\u00f6kl\u00fc de\u011fi\u015fiklikler ya\u015fanmas\u0131 muhtemel yeni bir d\u00f6neme giriyoruz. Art\u0131k hi\u00e7bir \u015feyin eskisi gibi gitmeyece\u011fi, gidemeyece\u011fi a\u00e7\u0131k\u00e7a ortadad\u0131r. https://t.co/bzjN2NpuTG", "Koronavir\u00fcsle M\u00fccadele E\u015fg\u00fcd\u00fcm Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/SUrASNpPbW", "Koronavir\u00fcsle M\u00fccadele E\u015fg\u00fcd\u00fcm Toplant\u0131s\u0131 \u00d6ncesi Bas\u0131n A\u00e7\u0131klamas\u0131 https://t.co/YmRyA9JPzJ", "B\u00f6lgesel ve k\u00fcresel d\u00fczeyde i\u00e7inden ge\u00e7ti\u011fimiz bu zor s\u00fcre\u00e7te, diplomasiyi ve i\u015f birli\u011fi mekanizmalar\u0131n\u0131 daha aktif bir bi\u00e7imde i\u015fletecek, sorunlar\u0131m\u0131z\u0131 bir an \u00f6nce \u00e7\u00f6z\u00fcme kavu\u015fturmak i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131m\u0131z\u0131 kararl\u0131l\u0131kla s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. https://t.co/hvnH6OQUoz", "Zirvede Koronavir\u00fcs ile m\u00fccadeleden \u0130dlib\u2019de ya\u015fanan insani durum ba\u015fta olmak \u00fczere Suriye krizinin \u00e7\u00f6z\u00fcm yollar\u0131na, s\u0131\u011f\u0131nmac\u0131 meselesinden T\u00fcrkiye-AB ili\u015fkilerine kadar pek \u00e7ok konuda kapsaml\u0131 de\u011ferlendirmeler yapma imkan\u0131 bulduk. https://t.co/rBZiOwZIcc", "Bug\u00fcn Fransa Cumhurba\u015fkan\u0131 Emmanuel Macron, Almanya \u015eans\u00f6lyesi Angela Merkel ve Birle\u015fik Krall\u0131k Ba\u015fbakan\u0131 Boris Johnson ile video konferans y\u00f6ntemiyle 4\u2019l\u00fc bir zirve ger\u00e7ekle\u015ftirdik. https://t.co/CHIJeyvByX", "T\u00fcrk futbolunun ve @Trabzonspor'un b\u00fcy\u00fck efsanelerinden ''Dozer'' Cemil Usta'y\u0131 vefat\u0131n\u0131n 17. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde sayg\u0131yla ve rahmetle an\u0131yorum. https://t.co/H2YpSXENiE", "RT @tcbestepe: \u00c7ok basit \u00f6nlemlerle Koronavir\u00fcs\u2019\u00fcn yay\u0131lmas\u0131n\u0131 engellemek m\u00fcmk\u00fcn.\n\n\u0130\u015fte \u00fclkemizi Koronavir\u00fcs\u2019ten koruyacak 14 kural: https:\u2026", "\u0130nsanlar\u0131n kendini \u00e7aresiz hissetti\u011fi, yard\u0131ma muhta\u00e7 oldu\u011fu zamanlarda imdada yeti\u015fen, can\u0131m\u0131z\u0131 ve sevdiklerimizi emanet etti\u011fimiz, t\u00fcm zorluklara ra\u011fmen g\u00f6revlerini fedakarca yerine getiren sa\u011fl\u0131k \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131m\u0131z\u0131n #14MartT\u0131pBayram\u0131\u2019n\u0131 kutluyorum.\n\nhttps://t.co/x4uLezazdw https://t.co/kPobffLEQ0", "\u0130stiklal Mar\u015f\u0131m\u0131z\u0131n kabul\u00fcn\u00fcn 99. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde, #MehmetAkifErsoy ba\u015fta olmak \u00fczere, istiklal m\u00fccadelemizin t\u00fcm kahramanlar\u0131n\u0131 rahmet ve minnetle an\u0131yor, t\u00fcm vatanda\u015flar\u0131m\u0131 en kalbi duygular\u0131mla selaml\u0131yorum. \n\nhttps://t.co/M8OGMsJ2Kd https://t.co/txdwdpMT3H", "RT @tcbestepe: T\u00fcrkiye Cumhuriyeti Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 olarak Erzurum'un d\u00fc\u015fman i\u015fgalinden kurtulu\u015f y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc kutluyoruz. \n\nKahraman \u015fehit\u2026", "\u0130stiklal Mar\u015f\u0131m\u0131z\u0131n her sat\u0131r\u0131, her k\u0131tas\u0131 T\u00fcrk Milletinin son iki as\u0131rda verdi\u011fi ve halen devam eden m\u00fccadelesini yans\u0131tan bir destan\u0131n ifadesidir. https://t.co/eeH3HJe8XM", "Biz verdi\u011fimiz s\u00f6ze, kar\u015f\u0131 taraf da ayn\u0131 hassasiyeti g\u00f6sterdi\u011fi s\u00fcrece sonuna kadar ba\u011fl\u0131 kal\u0131r\u0131z. Kar\u015f\u0131m\u0131zdakiler s\u00f6zlerini tutmazsa bir \u00f6ncekinden daha a\u011f\u0131r \u015fekilde \u00fczerlerine gitmekten de ka\u00e7\u0131nmay\u0131z. https://t.co/qW7yvYCq0w", "AK Parti Geni\u015fletilmi\u015f \u0130l Ba\u015fkanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/dKkLinW7i4", "T\u00fcrkiye in\u015fallah bu s\u0131k\u0131nt\u0131y\u0131 herhangi bir kay\u0131p vermeden atlatacakt\u0131r. Hi\u00e7bir vir\u00fcs bizim tedbirlerimizden g\u00fc\u00e7l\u00fc de\u011fildir. https://t.co/7RKkZc9XiD", "AK Parti Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/jw8SMxr6NG", "NATO Genel Sekreteri Jens Stoltenberg ile Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 \n\nhttps://t.co/1b9iWJEJxO", "\u0130stanbul Silivri\u2019de Vatanda\u015flar\u0131m\u0131zla Bulu\u015fma\n\nhttps://t.co/3biy7h1JrB", "Bug\u00fcn hizmete ald\u0131\u011f\u0131m\u0131z Kuzey Marmara Otoyolu\u2019nun K\u0131nal\u0131-\u00c7atalca kesiminin \u015fehrimize ve Milletimize hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/wnbG1GqSSN", "Kuzey Marmara Otoyolu K\u0131nal\u0131-Odayeri Kesimi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/pYYBiF8sfL", "\u201cT\u00fcrkiye\u2019nin Kahraman Kad\u0131nlar\u0131\u201d Program\u0131\n\nhttps://t.co/M1qQmtqSh5", "Fedakarl\u0131klar\u0131, emekleri, sevgileri ve m\u00fccadeleleriyle gelece\u011fimizin \u015fekillendirilmesinde hayati role sahip olan, insanl\u0131\u011f\u0131n ilk \u00f6\u011fretmeni kad\u0131nlar\u0131m\u0131z\u0131n, #8MartD\u00fcnyaKad\u0131nlarG\u00fcn\u00fc\u2019n\u00fc tebrik ediyorum. \n\nhttps://t.co/9uWsrbupG4 https://t.co/CPIZjwQhhT", "RT @tcbestepe: T\u00fcrkiye Cumhuriyeti Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 olarak Artvin'in d\u00fc\u015fman i\u015fgalinden kurtulu\u015f y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc kutluyoruz. \n\nKahraman \u015fehit v\u2026", "Rusya Devlet Ba\u015fkan\u0131 Putin ile Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/5iiyZoa0dB", "Rusya Devlet Ba\u015fkan\u0131 Putin ile G\u00f6r\u00fc\u015fme\n\nhttps://t.co/2zUQNaSGCK", "RT @trpresidency: President @RTErdogan: \u201cEvery European country that closes its borders to refugees and seeks to send them back by beating\u2026", "T\u00fcrkiye\u2019yi hedeflerine ula\u015ft\u0131rana kadar bize durmak, dinlenmek haramd\u0131r. \n\nM\u00fccadele zamanlar\u0131nda 83 milyon biriz, beraberiz; #BirlikteT\u00fcrkiyeyiz, birlikte g\u00fc\u00e7l\u00fcy\u00fcz. https://t.co/qPAaiN9mES", "Bahar Kalkan\u0131 Harekat\u0131'nda, u\u00e7aklar\u0131m\u0131zla, S\u0130HA\u2019lar\u0131m\u0131zla, top\u00e7ular\u0131m\u0131zla, tank\u00e7\u0131lar\u0131m\u0131zla, komandolar\u0131m\u0131zla, z\u0131rhl\u0131 birliklerimizle y\u00fcr\u00fctt\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz destans\u0131 m\u00fccadeleyle rejimi her g\u00fcn biraz daha eritiyoruz.\n\nhttps://t.co/OD6NIaNKfF", "AK Parti Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/UjfGpqddSX", "T\u00fcrkiye'yi etrafta \u00e7ok\u00e7a var olan \u201cad\u0131 var kendi yok\u201d devlet\u00e7iklerden biri sananlar oldu\u011fu anla\u015f\u0131l\u0131yor. Biz bu gafillere, T\u00fcrkiye\u2019nin gerekti\u011finde ba\u015f veren ama ba\u015f e\u011fmeyen b\u00fcy\u00fck bir devlet oldu\u011funu g\u00f6steriyoruz. https://t.co/i1GKmrAOI9", "Bulgaristan Ba\u015fbakan\u0131 Boyko Borisov ile Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131\n\nhttps://t.co/4gQBodLcaT", "\u015eehitler tepesi bo\u015f de\u011fil, \nTopra\u011f\u0131n\u0131 kahramanlar bekliyor! \nVe bir bayrak dalgalanmak i\u00e7in; \nR\u00fczg\u00e2r bekliyor! \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 https://t.co/kPSzl2XyT8", "Kimsenin \u201cSuriye\u2019de Rusya\u2019n\u0131n ne i\u015fi var, Amerika\u2019n\u0131n ne i\u015fi var, \u0130ran\u2019\u0131n ne i\u015fi var, Fransa\u2019n\u0131n ne i\u015fi var\u201d dedi\u011fini duymad\u0131k. Ama i\u015f T\u00fcrkiye\u2019ye gelince hemen \u201cSuriye\u2019de ne i\u015fimiz var\u201d yaygaras\u0131n\u0131 bas\u0131yorlar. https://t.co/CBklxmKUVb", "Her biri can\u0131m\u0131zdan birer par\u00e7a olan askerlerimizin hayat\u0131na kast edenleri yerle yeksan etmek boynumuzun borcudur. https://t.co/sZ3zlVXs7C", "AK Parti Ankara \u0130l Dan\u0131\u015fma Meclisi Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/bt1kQBejul", "TOBB Ba\u015fkan\u0131 Rifat Hisarc\u0131kl\u0131o\u011flu ve Beraberindeki STK Temsilcilerini Kabul https://t.co/gv7GwGHV6P", "RT @tcbestepe: T\u00fcrkiye Cumhuriyeti Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 olarak Rize\u2019nin d\u00fc\u015fman i\u015fgalinden kurtulu\u015f y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc kutluyoruz. \n\nKahraman \u015fehit ve\u2026", "T\u00fcrkiye hakl\u0131 m\u00fccadelesinden hi\u00e7bir zaman geri durmayacakt\u0131r. Hi\u00e7bir \u015fehidinin kan\u0131n\u0131 yerde b\u0131rakmayacakt\u0131r. Hi\u00e7bir ihaneti unutmayacakt\u0131r. Milletimiz yan\u0131m\u0131zda oldu\u011fu s\u00fcrece her zorlu\u011fun \u00fcstesinden gelecek, \u00fclkemizi k\u00f6\u015feye s\u0131k\u0131\u015ft\u0131raca\u011f\u0131n\u0131 zannedenlere tarihi bir ders verece\u011fiz.", "Bu b\u00fcy\u00fck m\u00fccadeleyi verirken, kanlar\u0131yla bu topraklar\u0131 bize vatan k\u0131lan t\u00fcm \u015fehitlerimize bir kez daha Allah\u2019tan rahmet diliyorum. Zulme kar\u015f\u0131 verdi\u011fimiz hak m\u00fccadelesi sonuna kadar devam edecektir. \u015eehitler tepesi bo\u015f de\u011fildir, bo\u015f kalmayacakt\u0131r.", "Tarih boyunca hep i\u015fgallere, zul\u00fcmlere maruz kalm\u0131\u015f bu co\u011frafyada, m\u00fccadeleden bir an geri ka\u00e7arsak, bir an birli\u011fimize beraberli\u011fimize sahip \u00e7\u0131kmazsak \u00e7ok daha b\u00fcy\u00fck bedeller \u00f6deyece\u011fimizin bilinciyle hareket ediyoruz.", "T\u00fcrkiye, bug\u00fcn\u00fc ve gelece\u011fi bak\u0131m\u0131ndan tarihi ve hayati bir m\u00fccadele i\u00e7erisindedir. Neticeleri en az 100 y\u0131l \u00f6nceki kadar b\u00fcy\u00fck olacak bir m\u00fccadeleden, \u00fclkemizin ve Milletimizin menfaatlerini koruyarak zaferle \u00e7\u0131kmak i\u00e7in gece g\u00fcnd\u00fcz demeden \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131m\u0131z\u0131 s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyoruz.", "\u0130stanbul Milletvekilleri Bulu\u015fmas\u0131 https://t.co/rytTER13UP", "RT @RTEdijital: Milletimizin ve \u0130slam aleminin Leyle-i Regaib\u2019i m\u00fcbarek olsun. https://t.co/8lkQmsfp5N", "Vefat\u0131n\u0131n 9. y\u0131l\u0131nda rahmetli Erbakan Hocam\u0131za bir kez daha Allah\u2019tan rahmet diliyorum. Rabbim onu cennetiyle, cemaliyle m\u00fc\u015ferref k\u0131ls\u0131n. https://t.co/VzYfyGzkk2", "AK Parti Siyaset Akademisi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f Dersi\n\nhttps://t.co/9zKgLmj6k3", "\u00dclkenin ve Milletin imk\u00e2nlar\u0131n\u0131n ne bireysel olarak istismar\u0131na ne de ter\u00f6r \u00f6rg\u00fctlerinin emrine verilmesine asla m\u00fcsaade etmeyece\u011fiz. https://t.co/njJVZyqyYR", "T\u00fcm \u0130slam aleminin ve Milletimizin, d\u00fcn ba\u015flayan m\u00fcbarek \u00fc\u00e7 aylar\u0131 ile yar\u0131n gece idrak edece\u011fimiz Leyle-i Regaib'ini tebrik ediyorum. https://t.co/lDQUZza2hS", "AK Parti Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/uStsGhefj4", "Azerbaycan Cumhurba\u015fkan\u0131 \u0130lham Aliyev ile Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131\n\nhttps://t.co/eAKtXHEmlA", "Azerbaycan'da Resm\u00ee Kar\u015f\u0131lama T\u00f6reni\n\nhttps://t.co/vcnyTNzT9J", "Azerbaycan Ziyareti \u00d6ncesi Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 \n\nhttps://t.co/wSYEb6YHzj", "\u201cOkullardan Yar\u0131nlara\u201d Program\u0131\n\nhttps://t.co/BBtn1wYQqw", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan\u2019\u0131n Azerbaycan Cumhuriyeti Ziyaretlerine \u0130li\u015fkin Bas\u0131n Duyurusu https://t.co/7fS31SUmVq", "\u0130n\u015fallah bu Millet, kazanaca\u011f\u0131 ba\u015far\u0131lar ve zaferlerle bir kez daha tarihin gidi\u015fat\u0131na y\u00f6n verecektir. https://t.co/2p3hsyMQk8", "\u0130zmir Bergama'da Vatanda\u015flar\u0131m\u0131zla Bulu\u015fma\n\nhttps://t.co/lPaGFM2rBF", "\u0130zmir K\u0131n\u0131k'ta Vatanda\u015flar\u0131m\u0131zla Bulu\u015fma\n\nhttps://t.co/Sjvw6Jb1S5", "\u0130zmir Menemen-Alia\u011fa-\u00c7andarl\u0131 Otoyolu\u2019nun \u00fclkemize hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 https://t.co/xN3XwWRxJh", "Menemen \u2013 Alia\u011fa \u2013 \u00c7andarl\u0131 Otoyolu A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni \n\nhttps://t.co/zQoFyAvy0V", "Her kitap, bir \u00e2limdir. E\u011fer y\u00fczlerce kitab\u0131n\u0131z varsa, y\u00fczlerce \u00e2limin dostusunuz ve onlar\u0131n ilminden faydalan\u0131yorsunuz demektir. \u0130n\u015fallah gen\u00e7lerimiz Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 #MilletK\u00fct\u00fcphanesi'nde hakiki bir dost olan kitapla ba\u011flar\u0131n\u0131 g\u00fc\u00e7lendireceklerdir.\n\nhttps://t.co/imfcI0J4At", "Almanya\u2019n\u0131n Hanau kentinde ger\u00e7ekle\u015fen menfur sald\u0131r\u0131da hayat\u0131n\u0131 kaybeden karde\u015flerimize Allah\u2019tan rahmet, ailelerine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. https://t.co/r6kO9GNnl4", "RT @trpresidency: The Nations\u2019s Library\n\n\u2022 125 thousand-square-meter area\n\u2022 Serves people of all ages around the clock.\n\u2022 4 million publica\u2026", "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 #MilletK\u00fct\u00fcphanesi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/z99yKePnc0", "T\u00fcrkiye\u2019nin, ter\u00f6rle m\u00fccadeleden ekonomiye kadar her alanda tarihinin en b\u00fcy\u00fck m\u00fccadelelerinden birini verdi\u011fi \u015fu d\u00f6nemde, \u00fclkenin ve Milletin dikkatini da\u011f\u0131tmak, enerjisini heba etmek isteyenlere izin vermeyece\u011fiz. https://t.co/fsvZhx0T8n", "\u00d6zbekistan Cumhurba\u015fkan\u0131 \u015eevket Mirziyoyev ile Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/4ldLMLpn9S", "Gezi olaylar\u0131, t\u0131pk\u0131 askeri darbeler, t\u0131pk\u0131 muht\u0131ralar, t\u0131pk\u0131 ter\u00f6r \u00f6rg\u00fctlerinin sald\u0131r\u0131lar\u0131, t\u0131pk\u0131 FET\u00d6\u2019n\u00fcn 17-25 Aral\u0131k ve 15 Temmuz darbe giri\u015fimleri gibi, devleti ve milleti hedef alan al\u00e7ak bir sald\u0131r\u0131d\u0131r. https://t.co/1gqFWTWo7s", "\u00d6zbekistan Cumhurba\u015fkan\u0131 \u015eevket Mirziyoyev\u2019i Resm\u00ee Kar\u015f\u0131lama T\u00f6reni https://t.co/zwopzeZWic", "\u0130n\u015fallah 2020 y\u0131l\u0131nda, hedefimiz olan y\u00fczde 5\u2019i de a\u015farak \u00e7ok daha g\u00fc\u00e7l\u00fc bir b\u00fcy\u00fcme oran\u0131na kavu\u015faca\u011f\u0131z. https://t.co/xFuQak9W3s", "Milletin de\u011ferleriyle u\u011fra\u015fmaktan kendi b\u00fcnyelerini habis ur gibi saran FET\u00d6 tehdidini g\u00f6rmeyenlerin bug\u00fcn bizi su\u00e7lamas\u0131, asl\u0131nda kendi gafletlerini saklama \u00e7abas\u0131ndan ba\u015fka bir \u015fey de\u011fildir. https://t.co/7p5NUMZVXQ", "AK Parti Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/FB5W3nCbjI", "\u00dclkemize 18 y\u0131lda dev eserler yan\u0131nda bilimi, teknolojiyi ve inovasyonu destekleyecek bir \u00e7ok Teknopark kazand\u0131rd\u0131k. Sadece bu iklimi ve altyap\u0131y\u0131 olu\u015fturmakla kalmad\u0131k, s\u00fcrekli geli\u015ftirdik, olgunla\u015ft\u0131rd\u0131k, hayatta kalmas\u0131 ve s\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilirli\u011fi i\u00e7in her t\u00fcrl\u00fc deste\u011fi verdik. https://t.co/gXugzhYFMD", "Teknopark-\u0130stanbul 2.Etap A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni\n\nhttps://t.co/P7FAUuMjew", "AK Parti \u0130stanbul \u0130l Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Yeni \u00dcye \u00c7al\u0131\u015fmalar\u0131 \u00d6d\u00fcl T\u00f6reni\n\nhttps://t.co/8Yk6zOSQ5v", "RT @RTEdijital: \u067e\u0627\u06a9\u0633\u062a\u0627\u0646 \u06a9\u06d2 \u0633\u0627\u062a\u06be \u06c1\u0645\u0627\u0631\u06cc \u0627\u0632\u0644\u06cc \u062f\u0648\u0633\u062a\u06cc \u0627\u0646\u0634\u0627\u0627\u0644\u0644\u06c1  \u062a\u0627 \u0627\u0628\u062f \u0642\u0627\u0626\u0645 \u0648 \u062f\u0627\u0626\u0645 \u0631\u06c1\u06d2 \u06af\u06cc\n\u0686\u0648\u0646\u06a9\u06c1\u060c \u06c1\u0645\u0627\u0631\u0627 \u06cc\u06c1  \u0631\u0634\u062a\u06c1  \u062e\u0648\u0646 \u06a9\u0627 \u0646\u06c1\u06cc\u06ba \u062f\u0644\u0648\u06ba \u06a9\u0627 \u06c1\u06d2\n\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf0 ht\u2026", "Pakistan\u2019la aram\u0131zdaki ezeli karde\u015fli\u011fi in\u015fallah ebediyyen muhafaza edece\u011fiz. \n\n\u00c7\u00fcnk\u00fc bizim karde\u015fli\u011fimiz kan ba\u011f\u0131ndan de\u011fil, g\u00f6n\u00fcl ba\u011f\u0131ndan gelir. \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf0 https://t.co/p2GrjW6RFY", "Pakistan Ba\u015fbakan\u0131 \u0130mran Han ile Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/KY7jbVVwWy", "T\u00fcrkiye-Pakistan \u0130\u015f Forumu https://t.co/umPvlYmJ90", "Pakistan Mill\u00ee Meclisi ve Senatosu M\u00fc\u015fterek Oturumu https://t.co/S7pDGpGg2N", "Evde, i\u015f yerinde, trafikte, yolda ve vatan\u0131m\u0131z\u0131n en \u00fccra k\u00f6\u015felerinde her g\u00fcn milyonlara ula\u015fan radyo camiam\u0131z\u0131n 13 \u015eubat D\u00fcnya Radyo G\u00fcn\u00fc\u2019n\u00fc tebrik ediyor, t\u00fcm radyo emek\u00e7ilerimize \u00e7al\u0131\u015fma hayatlar\u0131nda ba\u015far\u0131lar diliyorum. https://t.co/UAHzbJ5obQ", "Pakistan'da Resm\u00ee Kar\u015f\u0131lama T\u00f6reni https://t.co/89cpqcX4eV", "AK Parti Kahramanmara\u015f \u0130l Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Te\u015fkilat Bulu\u015fmas\u0131 https://t.co/wFmOu6KMlv", "Ekonomideki felaket senaryolar\u0131n\u0131, Milletimizin deste\u011fiyle y\u0131rt\u0131p att\u0131k. Ald\u0131\u011f\u0131m\u0131z kararlar, uygulamaya koydu\u011fumuz tedbirlerle birlikte h\u0131zl\u0131 bir toparlanma s\u00fcrecine girdik. https://t.co/y0AFuNXyZD", "Kahramanmara\u015f\u2019\u0131n Kurtulu\u015funun 100.Y\u0131l D\u00f6n\u00fcm\u00fc Kutlamalar\u0131 https://t.co/uBhjWh9Oec", "Madem bu i\u015fler soru sorarak oluyor, \u00f6yleyse ben de burada birka\u00e7 soru soray\u0131m:\n\nFET\u00d6\u2019n\u00fcn siyasi aya\u011f\u0131, FET\u00d6\u2019n\u00fcn darbe gecesi \u00f6ld\u00fcrmeye \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 siyaset\u00e7i midir, FET\u00d6\u2019n\u00fcn yol verdi\u011fi siyaset\u00e7i midir? https://t.co/BCvwYD4n3J", "Devleti FET\u00d6 mensuplar\u0131ndan temizleme \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131m\u0131z\u0131n hepsinde, kar\u015f\u0131m\u0131zda CHP\u2019yi ve ba\u015f\u0131ndaki zat\u0131, K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu'nu bulduk. Allah a\u015fk\u0131na soruyorum: Bundan ala \u201csiyasi ayak\u201d olur mu? https://t.co/ZmRO4fdCXi", "Her s\u00f6z\u00fc, her mesaj\u0131, her eylemi FET\u00d6 medyas\u0131nda man\u015fet olan K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu, FET\u00d6\u2019yle m\u00fccadele konusunda att\u0131\u011f\u0131m\u0131z her ad\u0131mda kar\u015f\u0131m\u0131zda yer alm\u0131\u015ft\u0131r. https://t.co/hPKsczqSh8", "Daha \u00f6nce CHP g\u00fcd\u00fcml\u00fc vesayete eyvallah etmedi\u011fimiz gibi, ard\u0131ndan gelen FET\u00d6 vesayetine de teslim olmad\u0131k. \n\nFET\u00d6\u2019y\u00fc temsil eden ki\u015fi ve kurulu\u015flar\u0131n \u015fahs\u0131m\u0131za, h\u00fck\u00fcmetlerimize ve partimize kar\u015f\u0131 ba\u015flatt\u0131\u011f\u0131 sald\u0131r\u0131lara ve s\u00fcrd\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc sava\u015fa herkes \u015fahittir. https://t.co/YcDzhpvIGJ", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan: \u201cG\u00f6zlem noktalar\u0131ndaki veya di\u011fer yerlerdeki askerlerimize en k\u00fc\u00e7\u00fck bir zarar gelmesi h\u00e2linde, bug\u2026", "AK Parti Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/QlThWYH2Sr", "Ya\u015fayan \u0130nsan Hazineleri \u00d6d\u00fcl T\u00f6reni https://t.co/gn1tptvRpM", "Bilgi Teknolojileri ve \u0130leti\u015fim Kurumu Ulusal Siber Olaylara M\u00fcdahale Merkezi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/6uyahWR3BP", "Burhan Felek Atletizm Pisti A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni  #T\u00fcrkSporu\u0130\u00e7in https://t.co/J3ur7cuq7E", "Biz yeter ki bir olal\u0131m, iri olal\u0131m, diri olal\u0131m, hep birlikte T\u00dcRK\u0130YE olal\u0131m... Allah'\u0131n izniyle a\u015famayaca\u011f\u0131m\u0131z engel yoktur. \n\nHer zaman oldu\u011fu gibi bu s\u00fcre\u00e7te de t\u00fcm kurum ve kurulu\u015flar\u0131m\u0131zla birlikte Milletimizin yan\u0131nday\u0131z.", "Felaketlere haz\u0131rl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131 daha da g\u00fc\u00e7lendirecek, yaralar\u0131m\u0131z\u0131 h\u0131zla saracak, afetlerden ve kazalardan etkilenen vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131, \u015fehitlerimizin ailelerini, gazilerimizi her zamanki gibi kucaklayacak ve onlara destek olaca\u011f\u0131z. \u0130n\u015fallah bu zor d\u00f6nemlerden daha da g\u00fc\u00e7l\u00fc \u00e7\u0131kaca\u011f\u0131z.", "Art arda gelen felaketler, kazalar ve menfur sald\u0131r\u0131lar kar\u015f\u0131s\u0131nda her zaman tek y\u00fcrek, tek yumruk olan; g\u00fcc\u00fcn\u00fc, azmini ve metanetini t\u00fcm d\u00fcnyaya defalarca g\u00f6steren T\u00fcrkiye Cumhuriyeti, in\u015fallah bu d\u00f6nemi de Devlet-Millet dayan\u0131\u015fmas\u0131yla atlatacakt\u0131r.", "T\u00fcm bu hadiselerde hayat\u0131n\u0131 kaybeden vatanda\u015flar\u0131m\u0131za, \u015fehit olan askerlerimize, itfaiye mensuplar\u0131m\u0131za, korucular\u0131m\u0131za Cenab-\u0131 Allah'tan rahmet diliyor, yaral\u0131lar\u0131n acil \u015fifa bulmas\u0131n\u0131 temenni ediyorum.", "Bah\u00e7esaray'da meydana gelen \u00e7\u0131\u011f felaketleri ve Sabiha G\u00f6k\u00e7en Havaliman\u0131'nda ya\u015fanan u\u00e7ak kazas\u0131 bizleri derinden \u00fczm\u00fc\u015f, Elaz\u0131\u011f depremi ve \u0130dlib'te askerlerimizin \u015fehit edilmesi sonras\u0131 ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m\u0131z ac\u0131 katlanm\u0131\u015ft\u0131r.", "K\u0131r\u0131kkale Delice'de Vatanda\u015flar\u0131m\u0131zla Bulu\u015fma https://t.co/Sgp28NOI6c", "TSK M\u00fchimmat Ay\u0131rma ve Ay\u0131klama Tesisini Devreye Alma T\u00f6reni https://t.co/hIoDF9nNgQ", "Elaz\u0131\u011f ve Malatya\u2019da meydana gelen depremden etkilenen vatanda\u015flar\u0131m\u0131z i\u00e7in \u00fclkemiz genelinde y\u00fcr\u00fct\u00fclen yard\u0131m kampanyas\u0131na AK Parti grubu olarak biz de en g\u00fc\u00e7l\u00fc bi\u00e7imde destek verece\u011fiz. https://t.co/MOpBDuTw5u", "AK Parti Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/2U3tEKx0cA", "4 \u015eubat #D\u00fcnyaKanserG\u00fcn\u00fc vesilesiyle, kanser tedavisi g\u00f6ren t\u00fcm vatanda\u015flar\u0131ma Allah'tan acil \u015fifalar diliyorum. Erken te\u015fhiste ve kanserle m\u00fccadelenin her safhas\u0131nda, ilgili kurumlar\u0131m\u0131z\u0131n t\u00fcm imkanlar\u0131yla vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n yan\u0131nda olmaya devam edece\u011fiz.", "T\u00fcrkiye-Ukrayna \u0130\u015f Forumu https://t.co/x2AhoUG9ra", "Ukrayna Devlet Ba\u015fkan\u0131 Volodimir Zelenskiy ile Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/7O6wdo9uOq", "Ukrayna'da Resm\u00ee Kar\u015f\u0131lama T\u00f6reni https://t.co/uGYhcISNyW", "Ukrayna Ziyareti \u00d6ncesi Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/yB65dSBJBP", "Depreme haz\u0131rl\u0131k kapsam\u0131nda \u00fclke \u00e7ap\u0131nda tespit etti\u011fimiz 1,5 milyon binan\u0131n d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fclmesi \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131na h\u0131z veriyoruz. https://t.co/XGMKmXLFFK", "AK Parti Geni\u015fletilmi\u015f \u0130l Ba\u015fkanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/6EHW4poMYZ", "Demokraside ve ekonomide \u00f6l\u00e7eklerimiz, ge\u00e7mi\u015fle k\u0131yaslanamayacak derecede de\u011fi\u015fmi\u015ftir, b\u00fcy\u00fcm\u00fc\u015ft\u00fcr, g\u00fc\u00e7lenmi\u015ftir. https://t.co/hvzryZSuHW", "RT @Akparti: \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 https://t.co/dXNuTM8uxN", "5. Anadolu Medya \u00d6d\u00fclleri https://t.co/IOx05ZHDLU", "Afrika\u2019yla ili\u015fkilerimizin harc\u0131 samimiyettir, hasb\u00eeliktir, karde\u015fliktir. K\u0131ta ile bin y\u0131ll\u0131k kadim ba\u011flar\u0131 olan T\u00fcrkiye, Afrikal\u0131lar\u0131n kader orta\u011f\u0131d\u0131r. https://t.co/MzoI0ajuE4", "T\u00fcrkiye-Senegal \u0130\u015f Forumu https://t.co/YvDl6XD30j", "15 Temmuz\u2019un kahraman \u015fehidi, yol ve dava arkada\u015f\u0131m Erol Ol\u00e7ok\u2019un k\u0131ymetli validesi Asiye Ol\u00e7ok han\u0131mefendinin vefat\u0131ndan dolay\u0131 derin \u00fcz\u00fcnt\u00fc duydum. Yurt d\u0131\u015f\u0131 ziyaretim sebebiyle cenazesine kat\u0131lamad\u0131\u011f\u0131m merhumeye Allah\u2019tan rahmet, ailesine ve sevenlerine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum.", "Senegal Cumhurba\u015fkan\u0131 Macky Sall ile Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/PZUXLiAIqm", "Senegal'de Resmi Kar\u015f\u0131lama T\u00f6reni https://t.co/9UG0rUyjqk", "\u0130lk andan itibaren birbirine kenetlenerek felaket b\u00f6lgesindeki karde\u015flerimize desteklerini esirgemeyen Milletimizin her bir ferdine bir kez daha te\u015fekk\u00fcr ediyor, hayat\u0131n\u0131 kaybeden vatanda\u015flar\u0131m\u0131za Allah'tan rahmet diliyorum. \n\nRabbim birli\u011fimizi, beraberli\u011fimizi daim k\u0131ls\u0131n.", "SMS ba\u011f\u0131\u015flar\u0131 ile destek olan, TV programlar\u0131yla b\u00fcy\u00fck bir fark\u0131ndal\u0131k olu\u015fturan vatanda\u015flar\u0131m\u0131z ve b\u00f6lgedeki ihtiya\u00e7lar\u0131n kar\u015f\u0131lanmas\u0131nda yard\u0131mc\u0131 olan sivil toplum kurulu\u015flar\u0131m\u0131z, T\u00fcrk Milleti'nin birlik oldu\u011funda neleri ba\u015farabilece\u011fini d\u00fcnyaya bir kez daha g\u00f6stermi\u015ftir.", "Elaz\u0131\u011f'da meydana gelen deprem sonras\u0131 Devletimizin yan\u0131nda yer alarak, yaralar\u0131 sarmak i\u00e7in y\u00fcr\u00fctt\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz m\u00fccadelede yurt i\u00e7inden ve yurt d\u0131\u015f\u0131ndan bizlere destek olan t\u00fcm karde\u015flerime, T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 olarak \u015f\u00fckranlar\u0131m\u0131 ifade etmek istiyorum.", "Gambiya Cumhurba\u015fkan\u0131 Adama Barrow ile Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131\n\nhttps://t.co/lEQmTImSEz", "Gambiya'da Resmi Kar\u015f\u0131lama T\u00f6reni  https://t.co/4ZPMNXQxJv", "I am deeply saddened by the loss of basketball legend #KobeBryant who inspired countless athletes and introduced people around the world to the joy of basketball. As a basketball fan and the President of Turkey, I wish to offer my deepest condolences to his family and loved ones. https://t.co/tBYdFBTiBl", "T\u00fcrkiye-Cezayir \u0130\u015f Forumu\n\nhttps://t.co/KPgib8nobc", "Cezayir Cumhurba\u015fkan\u0131 Abd\u00fclmecid Tebbun ile Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131\n\nhttps://t.co/cTpyoffsJU", "Cezayir\u2019de Resmi Kar\u015f\u0131lama T\u00f6reni\n\nhttps://t.co/jk0rLzdM6v", "Cezayir, Gambiya ve Senegal Ziyaretleri \u00d6ncesi Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/R2CSWEXPO0", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Elaz\u0131\u011f'da a\u00e7\u0131klamalarda bulunuyor\n\nhttps://t.co/eceh5Lq3Dj", "Milletimizin yan\u0131nday\u0131z. https://t.co/Sr5xgrWt8u", "T\u00fcrkiye Cumhurba\u015fkan\u0131 olarak, \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 yak\u0131ndan takip etti\u011fimizin bilinmesini istiyorum. Ba\u015fta AFAD ve K\u0131z\u0131lay olmak \u00fczere t\u00fcm kurum ve kurulu\u015flar\u0131m\u0131zla Milletimizin yan\u0131nday\u0131z. Depremde hayat\u0131n\u0131 kaybeden karde\u015flerimize Allah'tan rahmet, yaralananlara acil \u015fifalar diliyorum.", "#Elaz\u0131\u011f\u2019da meydana gelen ve pek \u00e7ok ilimizde hissedilen depremin en az kay\u0131pla atlat\u0131lmas\u0131 ve vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n can g\u00fcvenli\u011finin sa\u011flanmas\u0131 i\u00e7in ilgili kurumlar\u0131m\u0131z gerekli t\u00fcm tedbirleri almaktad\u0131r. \u00c7evre ve \u015eehircilik, \u0130\u00e7i\u015fleri ve Sa\u011fl\u0131k Bakanlar\u0131m\u0131z\u0131 b\u00f6lgeye g\u00f6nderdik.", "Almanya \u015eans\u00f6lyesi Angela Merkel ile Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/oFrlALpZ0r", "\u00dclkemizdeki y\u00fcksek\u00f6\u011fretim seviyesinin hem nicelik hem de nitelik olarak y\u00fckseltilmesi amac\u0131yla \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131m\u0131z\u0131 s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyoruz. https://t.co/TDplVIU1qZ", "T\u00fcrk-Alman \u00dcniversitesi Yeni Binalar\u0131n\u0131n A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/w9MoGO9y16", "Rusya Devlet Ba\u015fkan\u0131 Vladimir Putin ile G\u00f6r\u00fc\u015fme #TurkeyforPeace\n\nhttps://t.co/FuUCSYpwTM", "Almanya Ziyareti \u00d6ncesi Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/fuEajlJxUZ", "Hedefimiz \u0130stanbul\u2019u, 190 kilometreyi bulan t\u00fcnelleri ve 1.100 kilometrelik metro hatlar\u0131yla d\u00fcnyan\u0131n en yayg\u0131n ula\u015f\u0131m a\u011f\u0131na sahip k\u0131lmakt\u0131r. https://t.co/8gjzLY92bg", "Gayrettepe-\u0130stanbul Havaliman\u0131 Metro Projesi \u0130lk Ray Kayna\u011f\u0131 T\u00f6reni\n\nhttps://t.co/SdOoCAj63E", "RT @RTEdijital: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RTErdogan'\u0131n 2019 Y\u0131l\u0131 De\u011ferlendirme Toplant\u0131s\u0131'nda ele ald\u0131\u011f\u0131 16 ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n videolar\u0131na, Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z\u0131\u2026", "Bug\u00fcn ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz 2019 De\u011ferlendirme Toplant\u0131s\u0131'nda hem 17 y\u0131l\u0131n genel bir muhasebesini hem 2019 y\u0131l\u0131nda yapt\u0131klar\u0131m\u0131z\u0131 hem de 2020\u2019de yapacaklar\u0131m\u0131z\u0131 \u00f6zetlemeye \u00e7al\u0131\u015ft\u0131k.\n\n2020 y\u0131l\u0131nda da m\u00fccadelemizi kararl\u0131l\u0131kla s\u00fcrd\u00fcrecek, Milletimize hizmetk\u00e2r olmaya devam edece\u011fiz. https://t.co/QSSeVS5xBp", "2019 Y\u0131l\u0131 De\u011ferlendirme Toplant\u0131s\u0131\n\nhttps://t.co/5nSaxelCo8", "RT @Akparti: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RTErdogan: Biliyorsunuz Marmaray\u2019\u0131 yapt\u0131k. Allah\u2019tan ki denizin alt\u0131ndan gidiyor. \u0130nan\u0131n denizin \u00fcst\u00fcnden \u00e7\u0131\u2026", "Karde\u015f Belediyeler \u0130sti\u015fare ve De\u011ferlendirme Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/SYcf4eoSXX", "\u015eehirlerimizde bir yandan tarihi, k\u00fclt\u00fcr\u00fc, medeniyeti koruyacak, di\u011fer yandan yeni ihtiya\u00e7lara uygun yat\u0131r\u0131mlara y\u00f6nelece\u011fiz. https://t.co/R70Xa659LH", "Ak\u0131ll\u0131 \u015eehirler ve Belediyeler Kongre ve Sergisi https://t.co/tAn9z4WluZ", "Biz, Suriye\u2019de, Libya\u2019da, Akdeniz\u2019de macera pe\u015finde de\u011filiz. Hele hele emperyal heveslerimiz hi\u00e7 yoktur. G\u00f6z\u00fcm\u00fcz petrol ve para h\u0131rs\u0131yla k\u00f6r olmu\u015f da de\u011fildir. \n\nBizim tek amac\u0131m\u0131z, kendimizin ve karde\u015flerimizin hakk\u0131n\u0131, hukukunu, gelece\u011fini korumakt\u0131r. https://t.co/4Puot4D9jK", "Kanal \u0130stanbul tart\u0131\u015fmas\u0131, \u00fclkemizde icraat yapanlarla tek misyonu yap\u0131lanlar\u0131 engellemek olanlar aras\u0131ndaki fark\u0131 bir kez daha g\u00f6stermi\u015ftir. \n\n\u015eimdi Kanal \u0130stanbul\u2019un ne oldu\u011funu bir kez daha anlatal\u0131m ki, sonra \u201cduymad\u0131k, bilmiyorduk, haberimiz yoktu\u201d demesinler. https://t.co/EnwuUpIvBs", "\u201cK\u00fclliyeye giden CHP\u2019li\u201d veya \u201cPutin \u0130stanbul Havaliman\u0131na inemedi\u201d yalan\u0131na sar\u0131ld\u0131klar\u0131 kadar, \u00fclkenin menfaatlerine sahip \u00e7\u0131kmayanlar\u0131 milletimize havale ediyoruz. https://t.co/pBUtfvAeSn", "AK Parti Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/pqseSOMgU9", "Milli Tak\u0131m ve @Fenerbahce'nin b\u00fcy\u00fck oyuncusu, T\u00fcrk futbolunun efsanevi ismi ''Ordinaryus'' Lefter K\u00fc\u00e7\u00fckandonyadis'i vefat\u0131n\u0131n 8. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde sayg\u0131yla an\u0131yorum. https://t.co/c6DfPi0LO9", "\u0130talya Ba\u015fbakan\u0131 Giuseppe Conte ile Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/8y3VzIR0r4", "Kuzey K\u0131br\u0131s T\u00fcrk Cumhuriyeti'nin Kurucu Cumhurba\u015fkan\u0131, \u00f6mr\u00fcn\u00fc K\u0131br\u0131s davas\u0131na adam\u0131\u015f olan merhum #RaufDenkta\u015f\u2019\u0131 vefat\u0131n\u0131n 8. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde sayg\u0131 ve rahmetle y\u00e2d ediyorum. https://t.co/zSsqcu1yAI", "G\u00fcler y\u00fcz\u00fc, pozitif enerjisi ve bilgisiyle t\u00fcm T\u00fcrkiye\u2019nin g\u00f6nl\u00fcne giren \u00dcmm\u00fc G\u00fcls\u00fcm karde\u015fimiz ile g\u00f6r\u00fcnt\u00fcl\u00fc g\u00f6r\u00fc\u015fme ger\u00e7ekle\u015ftirdim. Kendisini tebrik ediyor, ba\u015far\u0131lar\u0131n\u0131n devam\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/qqqQCoqZDy", "2020 CEV Tokyo Olimpiyat Oyunlar\u0131 Avrupa K\u0131ta Elemeleri finalinde Almanya\u2019y\u0131 ma\u011flup eden A Milli Kad\u0131n Voleybol tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131 tebrik ediyorum. \n\n2020 Tokyo Olimpiyatlar\u0131\u2019nda ba\u015far\u0131lar #FileninSultanlar\u0131! https://t.co/RKmg0hEzf1", "RT @rterdogan_ar: \u0623\u0633\u0623\u0644 \u0627\u0644\u0644\u0647 \u0627\u0644\u0631\u062d\u0645\u0629 \u0644\u0644\u0633\u0644\u0637\u0627\u0646 \u0642\u0627\u0628\u0648\u0633 \u0628\u0646 \u0633\u0639\u064a\u062f \u0622\u0644 \u0633\u0639\u064a\u062f \u0627\u0644\u0630\u064a \u0628\u0630\u0644 \u062c\u0647\u0648\u062f\u064b\u0627 \u0643\u0628\u064a\u0631\u0629 \u0645\u0646 \u0623\u062c\u0644 \u0631\u0641\u0627\u0647\u064a\u0629 \u0648\u062a\u0646\u0645\u064a\u0629 \u0633\u0644\u0637\u0646\u0629 \u0639\u0645\u0627\u0646 \u0625\u0644\u0649 \u062c\u0627\u0646\u0628 \u0643\u0648\u0646\u0647 \u0634\u062e\u0635\u064a\u0629\u2026", "Bas\u0131n emek\u00e7ilerimizin #10Ocak\u00c7al\u0131\u015fanGazetecilerG\u00fcn\u00fc'n\u00fc tebrik ediyorum. https://t.co/C18Qx36DMK", "Bu \u00fclkede ya\u015fayan her birey gibi engellilere ve devlet korumas\u0131nda yeti\u015fen gen\u00e7lerimize de sahip \u00e7\u0131k\u0131yor, kendilerine en iyi gelece\u011fi haz\u0131rlamaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131yoruz. https://t.co/x4dgpOCj4S", "Engelli Vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n ve Devlet Korumas\u0131ndan Yararlanm\u0131\u015f Gen\u00e7lerimizin Kamu Kurumlar\u0131na Yerle\u015ftirilmesi T\u00f6reni https://t.co/jeafYyUY33", "RT @rterdogan_ar: \u0625\u0646 \u0643\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0627\u0642\u064a \u0628\u0639\u0631\u0628\u0647 \u0648\u0623\u0643\u0631\u0627\u062f\u0647 \u0648\u062a\u0631\u0643\u0645\u0627\u0646\u0647 \u0648\u0633\u0646\u064a\u064a\u0647 \u0648\u0634\u064a\u0639\u0647 \u0647\u0648 \u0634\u0642\u064a\u0642 \u0644\u0646\u0627 \u0628\u0645\u0639\u0646\u0649 \u0627\u0644\u0643\u0644\u0645\u0629.\n\n\u0644\u0645 \u064a\u0639\u062f \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0645\u062c\u0627\u0644 \u0644\u0623\u062d\u062f \u0641\u064a \u0645\u0646\u0637\u0642\u062a\u0646\u0627 \u0627\u0644\u062c\u2026", "Turkey has never sought regional tension. Turkey's vision for cooperation is embodied by TANAP, which carries Azerbaijani natural gas to Europe, and TurkStream, which transports Russian natural gas to Europe and we are proud to inaugurate today. https://t.co/FDGvVBWhlw", "T\u00fcrkAk\u0131m projesi yeni d\u00f6nemin sembol eserlerinden biri olacakt\u0131r. Hedefimiz, \u00fclkemizi k\u00fcresel enerji merkezlerinden biri haline getirmektir. https://t.co/HidnJ8z3UR", "#T\u00fcrkAk\u0131m Projesi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/8GYZY9bkMM", "T\u00fcrkiye, Milli \u0130stihbarat Te\u015fkilat\u0131m\u0131z\u0131n her alandaki ba\u015far\u0131l\u0131 \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 sayesinde hi\u00e7bir \u00fclkenin icazetine ve yard\u0131m\u0131na ihtiya\u00e7 duymadan, d\u00fcnyan\u0131n her yerinde kendi \u00e7\u0131karlar\u0131 do\u011frultusunda hareket edebilme imk\u00e2n\u0131na kavu\u015fmu\u015ftur. https://t.co/ucF5ossNYs", "Milli \u0130stihbarat Te\u015fkilat\u0131 Yeni Hizmet Binas\u0131n\u0131n A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/pQCKiUrAMj", "RT @RTErdogan: CNN T\u00fcrk-Kanal D Ortak Canl\u0131 Yay\u0131n\u0131\n\nhttps://t.co/FNVls1TUTz", "CNN T\u00fcrk-Kanal D Ortak Canl\u0131 Yay\u0131n\u0131\n\nhttps://t.co/FNVls1TUTz", "\u015eehir ve G\u00fcvenlik Sempozyumu https://t.co/t6T2syMV6z", "I wish peace and prosperity to our people and the whole humanity in 2020. \n\nWe will continue to work in the 2020s, too, in order to add new ones to the projects we have implemented in the 2010s. https://t.co/bP4vKrdfmy", "2020 y\u0131l\u0131n\u0131n, Milletimiz ve t\u00fcm insanl\u0131k i\u00e7in bar\u0131\u015f, huzur, esenlik ve refah getirmesini temenni ediyorum.\n\nGeride b\u0131rakt\u0131\u011f\u0131m\u0131z 2010'lu y\u0131llarda \u00fclkemize kazand\u0131rd\u0131\u011f\u0131m\u0131z eserlere yenilerini eklemek i\u00e7in 2020'li y\u0131llarda da \u00e7al\u0131\u015fmaya, Milletimize hizmetk\u00e2r olmaya devam edece\u011fiz. https://t.co/UwvzDLZrc0", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan: \u201c2020, verdi\u011fimiz m\u00fccadelelerin, yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z fedak\u00e2rl\u0131klar\u0131n, harcad\u0131\u011f\u0131m\u0131z emeklerin meyvelerini to\u2026", "Art\u0131k yeni teknolojilerin sadece pazar\u0131 olmakla kalmayaca\u011f\u0131z, bu teknolojileri \u00fcreten, t\u00fcm d\u00fcnyaya yayan ve kendi koydu\u011fu standartlar\u0131 kabul ettiren bir \u00fclke haline gelmekte kararl\u0131y\u0131z. https://t.co/MbJbWnY85g", "Moldova Cumhurba\u015fkan\u0131 Igor Dodon ile Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131\n\nhttps://t.co/h2obkchAFc", "Moldova Cumhurba\u015fkan\u0131 Igor Dodon\u2019u Resmi Kar\u015f\u0131lama T\u00f6reni https://t.co/EbQuXDZx4x", "T\u00dcB\u0130TAK ve T\u00dcBA Bilim \u00d6d\u00fclleri https://t.co/luUG7YjAA7", "Mogadi\u015fu'daki ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131n\u0131 lanetliyor, sald\u0131r\u0131da hayat\u0131n\u0131 kaybeden 2 vatanda\u015f\u0131m\u0131za ve Somalili karde\u015flerime Allah'tan rahmet, yaral\u0131lara acil \u015fifalar diliyorum.\n\nMilletimize ve karde\u015f Somali halk\u0131na taziyelerimi iletiyorum. T\u00fcrkiye her zaman Somali'nin yan\u0131ndad\u0131r.", "RT @Akparti: 7. Ola\u011fan Kongre S\u00fcrecimiz ba\u015flam\u0131\u015ft\u0131r. \n\nKendin i\u00e7in, ailen i\u00e7in, T\u00fcrkiye i\u00e7in #\u0130nand\u0131\u011f\u0131nYoldaY\u00fcr\u00fc\n\nhttps://t.co/u5yNbaYHTt h\u2026", "RT @Akparti: Vefat\u0131n\u0131n 83. sene-i devriyesinde \u0130stiklal \u015eairimiz Mehmet Akif Ersoy'u sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yoruz.\n\n#MehmetAkifErsoy #\u0130stikla\u2026", "Hakk\u0131d\u0131r, Hakk\u2019a tapan milletimin istikl\u00e2l! \n\n#MehmetAkifErsoy #\u0130stiklalMar\u015f\u0131 https://t.co/dG2g3u6683 https://t.co/uZZVB08BIp", "T\u00fcrkiye'nin otomobili projesindeki teknoloji birikimimiz di\u011fer pek \u00e7ok sekt\u00f6r\u00fcn de \u00f6n\u00fcn\u00fc a\u00e7acak, ate\u015fleyicisi olacakt\u0131r. Avrupa gibi yak\u0131n pazarlardan ba\u015flayarak t\u00fcm d\u00fcnyada otomobilimizi yollarda g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz g\u00fcn hedefimize ula\u015fm\u0131\u015f olaca\u011f\u0131z. https://t.co/OnCu1XrEjW", "Kocaeli K\u00f6rfez'de Vatanda\u015flar\u0131m\u0131zla Bulu\u015fma https://t.co/sbNPEIvoSm", "#T\u00fcrkiyeninOtomobili'ni test ettik. \n\n\u0130n\u015fallah 2022 y\u0131l\u0131nda otomobilimizin seri \u00fcretime ge\u00e7mesiyle birlikte on y\u0131llar boyunca kurmu\u015f oldu\u011fumuz hayallere kavu\u015fmu\u015f olaca\u011f\u0131z.\n\n#Yenili\u011feYolculuk https://t.co/MPq3dX4EQQ", "Kendimize inand\u0131\u011f\u0131m\u0131zda, kendimize g\u00fcvendi\u011fimizde a\u015famayaca\u011f\u0131m\u0131z engel yoktur. T\u00fcrkiye'nin Otomobili hay\u0131rl\u0131 u\u011furlu olsun. https://t.co/QPJMb2u1b5", "\u0130\u015fte T\u00fcrkiye'nin Otomobili! https://t.co/nVuHmARBA3", "T\u00fcrkiye'nin Otomobili Tan\u0131t\u0131m Toplant\u0131s\u0131 ve Bili\u015fim Vadisi\u2019nin Resmi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/0uNvArDVYy", "RT @tcbestepe: T\u00fcrkiye\u2019nin Otomobili Tan\u0131t\u0131m Toplant\u0131s\u0131 #Yenili\u011feYolculuk https://t.co/RHDrMIWyjj", "AK Parti Geni\u015fletilmi\u015f \u0130l Ba\u015fkanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/v6DmPYiqqT", "Tunus Cumhurba\u015fkan\u0131 Kays Said ile Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/Qpqfx20Tmb", "Prof. Dr. Fuat Sezgin Y\u0131l\u0131 Kapan\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/29cF6JBsyn", "\u015eehadetlerinin y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde Sar\u0131kam\u0131\u015f \u015fehitlerimizi rahmetle, minnetle y\u00e2d ediyorum. https://t.co/wwIKRcTYax", "Piri Reis denizalt\u0131m\u0131z ile ilk kayna\u011f\u0131n\u0131 yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z Seydi Ali Reis denizalt\u0131m\u0131z\u0131n \u00fclkemize, milletimize, ordumuza hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/pG0xtSBHYk", "\u0130lim Yayma \u00d6d\u00fcl T\u00f6reni\n\nhttps://t.co/6E8bRmsNBe", "Yeni Tip Denizalt\u0131 Projesi Pirireis\u2019in Havuza \u00c7ekme ve Seydialireis\u2019in \u0130lk Kaynak T\u00f6reni\n\nhttps://t.co/GAS6oOHtjK", "2019 Necip Faz\u0131l \u00d6d\u00fclleri\n\nhttps://t.co/luDBiVWDX3", "Hizmet \u0130hracat\u00e7\u0131lar\u0131 Birli\u011fi \u00d6d\u00fcl T\u00f6reni\n\nhttps://t.co/kUaIu1VD33", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan'\u0131n 2020 Y\u0131l\u0131 Merkezi Y\u00f6netim B\u00fct\u00e7e Kanunu'nun T\u00fcrkiye B\u00fcy\u00fck Millet Meclisi'nde kabul edilmesine ili\u2026", "Kuala Lumpur Zirvesi ''Milli Egemenli\u011fin Kazan\u0131lmas\u0131nda Kalk\u0131nman\u0131n Rol\u00fc'' Ba\u015fl\u0131kl\u0131 Oturum\n\nhttps://t.co/7bbZQPB5eq", "\u201cKalk\u0131nman\u0131n \u00d6nceli\u011fi ve S\u0131namalar\u201d Temal\u0131 Yuvarlak Masa Toplant\u0131s\u0131\n\nhttps://t.co/Z8LaZS8kBS", "Kuala Lumpur Zirvesi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/eGxyWcHClN", "Hi\u00e7bir \u00fclkenin, g\u00fcn\u00fcm\u00fcz d\u00fcnyas\u0131nda m\u00fclteci sorununa co\u011frafi uzakl\u0131k-yak\u0131nl\u0131k merce\u011finden bakma l\u00fcks\u00fc yoktur. D\u00fcnyan\u0131n devasa bir k\u00f6ye d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fc\u011f\u00fc, mesafelerin anlam\u0131n\u0131 yitirdi\u011fi bir d\u00f6nemde hepimizin kaderi ortakt\u0131r. \n\nhttps://t.co/CTDMUV8FVw", "Co\u011frafyam\u0131z\u0131n ve medeniyetimizin temel s\u00fctunlar\u0131ndan biri olan, b\u00fcy\u00fck m\u00fctefekkir, b\u00fcy\u00fck mutasavv\u0131f Mevlana Celaleddin Rumi\u2019yi vefat\u0131n\u0131n 746. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde rahmetle, minnetle yad ediyorum. https://t.co/FAYHAuURoq", "Turkey ranks first globally in terms of humanitarian aid ratio to national income. https://t.co/FVlEUiHJp8", "Petrol kuyular\u0131n\u0131 koruma u\u011fruna harcanan \u00e7abalar\u0131n hi\u00e7biri, can\u0131n\u0131 kurtarmak i\u00e7in varil bombalar\u0131ndan ka\u00e7an \u00e7ocuklara harcanmam\u0131\u015ft\u0131r. https://t.co/DDQ8ViGalC", "K\u00fcresel M\u00fclteci Forumu A\u00e7\u0131l\u0131\u015f Oturumu https://t.co/GbofCTpYyz", "\u0130svi\u00e7re\u2019ye G\u00f6\u00e7\u00fcn 50. Y\u0131l\u0131 Anma Program\u0131\n\nhttps://t.co/SuHzyX35gF", "ATV-A Haber Ortak Canl\u0131 Yay\u0131n\u0131\n\nhttps://t.co/hoPaYPVIUi", "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 K\u00fclt\u00fcr ve Sanat B\u00fcy\u00fck \u00d6d\u00fclleri\u2019ni alan k\u0131ymetli sanat\u00e7\u0131lar\u0131m\u0131z\u0131 ve k\u00fclt\u00fcr insanlar\u0131m\u0131z\u0131 y\u00fcrekten tebrik ediyorum. https://t.co/5Tzetqb5hc", "RT @RTErdogan: Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 K\u00fclt\u00fcr ve Sanat B\u00fcy\u00fck \u00d6d\u00fclleri T\u00f6reni https://t.co/Kaf3nvpXlG", "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 K\u00fclt\u00fcr ve Sanat B\u00fcy\u00fck \u00d6d\u00fclleri T\u00f6reni https://t.co/Kaf3nvpXlG", "Vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131 aileleriyle huzur i\u00e7inde, mahalle k\u00fclt\u00fcr\u00fcn\u00fc teneff\u00fcs ederek insanl\u0131k onuruna uygun bir ortamda ya\u015fayabilecekleri konutlara kavu\u015fturmak i\u00e7in t\u00fcm imk\u00e2nlar\u0131m\u0131z\u0131 seferber ediyoruz. https://t.co/pWvRV9KlG6", "100.000 Sosyal Konut Tan\u0131t\u0131m Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/XZFkg3aLaG", "\u00dclkemizde ve d\u00fcnyada ma\u011fduriyete u\u011frat\u0131lm\u0131\u015f, adaletsizli\u011fe maruz kalm\u0131\u015f, hele hele can\u0131 yanm\u0131\u015f tek bir kad\u0131n kalmayana kadar bu m\u00fccadeleyi s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. https://t.co/fWgLClxpPJ", "Uluslararas\u0131 Yerel Y\u00f6netimlerde 6. Kad\u0131n \u015e\u00fbras\u0131  https://t.co/5r1KZoHaqJ", "Ne bir ba\u015fkas\u0131n\u0131n hakk\u0131na el uzataca\u011f\u0131z ne hakk\u0131m\u0131z\u0131n yenilmesine r\u0131za g\u00f6sterece\u011fiz. Herkes sessiz kalsa da biz her platformda Ah\u0131ska T\u00fcrklerinin davas\u0131n\u0131 savunmaktan geri durmayaca\u011f\u0131z. #VatanHasretiyle75Y\u0131l https://t.co/iGxeGSVF5W", "S\u00fcrg\u00fcn\u00fcn 75. Y\u0131l\u0131nda Ah\u0131ska T\u00fcrkleri Anma Program\u0131 #VatanHasretiyle75Y\u0131l https://t.co/y6b0lbxHCg", "#Her\u0130nsanBirD\u00fcnya Temal\u0131 D\u00fcnya \u0130nsan Haklar\u0131 G\u00fcn\u00fc Program\u0131 https://t.co/b95duZkuRD", "Milletimizin ve t\u00fcm insanl\u0131\u011f\u0131n 10 Aral\u0131k D\u00fcnya \u0130nsan Haklar\u0131 G\u00fcn\u00fc\u2019n\u00fc tebrik ediyorum.\n\nBiz, d\u00fcnya bar\u0131\u015f\u0131 i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015fmaya devam edece\u011fiz. \u00c7\u00fcnk\u00fc bizim i\u00e7in  #Her\u0130nsanBirD\u00fcnya https://t.co/CGybfO3mKn", "TRT Canl\u0131 Yay\u0131n\u0131\n\nhttps://t.co/N6lYyYgopV", "RT @RTEdijital: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RTErdogan, bu ak\u015fam 21.00'da TRT canl\u0131 yay\u0131n konu\u011fu olacak.\n\nCanl\u0131 yay\u0131n\u0131 Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z\u0131n Facebook, Tw\u2026", "Asya\u2019n\u0131n Kalbi \u0130stanbul S\u00fcreci Bakanlar Konferans\u0131 https://t.co/HGprpRoJZI", "\u0130slam \u0130\u015fbirli\u011fi Te\u015fkilat\u0131 Sosyal \u0130\u015fler Bakanlar\u0131 Zirvesi https://t.co/wwqWKZ4dZL", "RT @rterdogan_ar: \u0627\u0644\u0638\u0631\u0648\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062a\u0627\u0631\u064a\u062e\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0644\u0627\u0632\u0645\u0629 \u0644\u062a\u062d\u0642\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0646\u0645\u0648 \u0627\u0644\u0627\u0642\u062a\u0635\u0627\u062f\u064a \u0648\u0631\u0641\u0639 \u0645\u0633\u062a\u0648\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u0631\u062e\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062f\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0625\u0633\u0644\u0627\u0645\u064a\u0629 \u0645\u0648\u0627\u062a\u064a\u0629 \u0644\u0644\u063a\u0627\u064a\u0629.\n\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0647\u0645\u064a\u0629\u2026", "\u0130slam \u00fclkelerinin ekonomik b\u00fcy\u00fcmesi ve refah seviyelerinin art\u0131r\u0131labilmesi i\u00e7in gerekli maddi ve tarihi \u015fartlar son derece elveri\u015flidir. \u00d6nemli olan \u0130slam \u00fclkeleri aras\u0131nda etkin bir i\u015fbirli\u011fi mekanizmas\u0131 olu\u015fturulmas\u0131 ve bunun kararl\u0131l\u0131kla hayata ge\u00e7irilmesidir. https://t.co/5xL4y87E68", "\u0130slam \u0130\u015fbirli\u011fi Te\u015fkilat\u0131 \u00dcst D\u00fczey Kamu ve \u00d6zel Sekt\u00f6r Yat\u0131r\u0131m Konferans\u0131\n\nhttps://t.co/vkowGfEqfl", "AK Parti \u0130stanbul \u0130l Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Geni\u015fletilmi\u015f \u0130l Dan\u0131\u015fma Meclisi Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/f0j881roFs", "Tarihi \u00f6n yarg\u0131lar\u0131 bir tarafa b\u0131rakarak nefret su\u00e7lar\u0131na kar\u015f\u0131 hep birlikte m\u00fccadele etmeliyiz. https://t.co/yjdUAO8dNI", "Cambridge Merkez Camii A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/BNnIeVHNko", "\u0130ngiltere\u2019de Vatanda\u015flar\u0131m\u0131zla Bulu\u015fma https://t.co/3sFtFx80gc", "Birle\u015fik Krall\u0131k Ziyareti \u00d6ncesi Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/V64eavIghe", "The dream of putting 16-billion-cubic-meter Azerbaijani natural gas at the disposal of Turkey and Europe has come true with TANAP. https://t.co/z0n9XeB6Zm", "D\u00fcnya g\u00fcndeminin ticaret sava\u015flar\u0131yla, ter\u00f6rle, sokak olaylar\u0131yla, istikrars\u0131zl\u0131klarla me\u015fgul oldu\u011fu bir d\u00f6nemde, biz bug\u00fcn Avrupa'yla Asya\u2019y\u0131 TANAP ile bir kez daha birbirine ba\u011fl\u0131yoruz. #TANAPtamam https://t.co/gk4332TvXE", "TANAP Avrupa Ba\u011flant\u0131s\u0131 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni #TANAPtamam \n\nhttps://t.co/njJyV8RE7j", "Selahattin Kara Resim Sergisi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/bP52Kf7YiK", "Marmara \u00dcniversitesi Recep Tayyip Erdo\u011fan K\u00fclliyesi Temel Atma T\u00f6reni https://t.co/ECpjHAzzyE", "6. Din \u015e\u00fbras\u0131 Kapan\u0131\u015f Program\u0131 https://t.co/sRQloNlEo4", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, M\u00dcS\u0130AD Vizyoner\u201919 program\u0131nda konu\u015fuyor https://t.co/7PCRmONDBi", "RT @rterdogan_ar: \"\u0625\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 \u0627\u0644\u0625\u0633\u0644\u0627\u0645\u064a \u064a\u062a\u0639\u0631\u0636 \u0644\u0644\u062f\u0633\u0627\u0626\u0633 \u0628\u0633\u0647\u0648\u0644\u0629 \u0646\u0638\u0631\u064b\u0627 \u0644\u0623\u0646\u0647 \u063a\u064a\u0631 \u0645\u0648\u062d\u062f \u0648\u063a\u064a\u0631 \u0645\u062a\u0644\u0627\u062d\u0645 \u0643\u0627\u0644\u0628\u0646\u064a\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0635\u0648\u0635.\n\n\u0648\u0625\u0630\u0627 \u0645\u0627 \u0623\u0644\u0642\u064a\u0646\u0627 \u0646\u0638\u0631\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0646\u0637\u0642\u062a\u2026", "35. \u0130SEDAK Toplant\u0131s\u0131 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/YejG0ZP55x", "Kendi entrikalar\u0131 i\u00e7inde bo\u011fulanlar\u0131n yolu a\u00e7\u0131k olsun. \n\nBiz i\u015fte bu g\u00fcndemlerle yolumuza devam etmekte kararl\u0131y\u0131z: https://t.co/9YmidaveJK", "AK Parti Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/wZ39sewuIH", "Katar\u2019daki T\u00fcrk Askeri Birli\u011fini Ziyaret https://t.co/jDIcrmnbV1", "T\u00fcrkiye-Katar Y\u00fcksek Stratejik Komite 5. Toplant\u0131s\u0131 Kapsam\u0131nda Yap\u0131lan Anla\u015fmalar\u0131n \u0130mza T\u00f6reni https://t.co/gxSSiadeLe", "Kad\u0131na y\u00f6nelik \u015fiddet, insanl\u0131\u011fa kar\u015f\u0131 i\u015flenen en b\u00fcy\u00fck su\u00e7lardan biridir. Kad\u0131na y\u00f6nelik \u015fiddete, istismara, tacize ve ayr\u0131mc\u0131l\u0131\u011fa kar\u015f\u0131 m\u00fccadeleye devam edecek, in\u015fallah bu ay\u0131b\u0131 el birli\u011fiyle \u00fclkemizden tamamen silece\u011fiz. \n\n#25Kas\u0131mKad\u0131na\u015eiddeteHay\u0131r", "#24Kas\u0131m\u00d6\u011fretmenlerG\u00fcn\u00fc \n\nhttps://t.co/kJ0CbX0asF https://t.co/3gLagoAZ26", "Bu \u00fclkede hi\u00e7 kimsenin 28 \u015eubat zihniyetini hortlatmas\u0131na izin vermeyiz. Ne kadar k\u0131\u015fk\u0131rt\u0131rlarsa k\u0131\u015fk\u0131rts\u0131nlar, T\u00fcrkiye\u2019yi kendi i\u00e7 kavgalar\u0131yla kavrulan bir \u00fclke haline getiremeyecekler. https://t.co/VVd5zsUUQU", "\u0130zmir Kiraz Belediyesi G\u00f6n\u00fcl Sofras\u0131 Bulu\u015fmas\u0131\n\nhttps://t.co/UwFgVO85Qr", "\u0130zmir Kiraz'da Vatanda\u015flar\u0131m\u0131zla Bulu\u015fma https://t.co/3ZLmxUSwjE", "\u0130zmir Bay\u0131nd\u0131r'da Vatanda\u015flar\u0131m\u0131zla Bulu\u015fma https://t.co/DhjfXpZhuI", "AK Parti \u0130zmir \u0130l Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131n\u0131 Ziyaret https://t.co/FqrX43PgjS", "Bilal Sayg\u0131l\u0131 Camii ve K\u00fclliyesi\u2019nin A\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131 https://t.co/3uTKyzn3lV", "T\u00fcrk tar\u0131m ve ormanc\u0131l\u0131\u011f\u0131n\u0131 \u00e7ok daha ilerilere ta\u015f\u0131mak istiyorsak \u201cortak ak\u0131lla\u201d \u015fekillendirdi\u011fimiz \u015e\u00fbra kararlar\u0131n\u0131 yine ortak bir \u00e7abayla uygulamaya koymam\u0131z gerekmektedir. Milletimiz i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015fmaya, \u00fcretmeye, ter d\u00f6kmeye devam edece\u011fiz. https://t.co/Or7JbgdVki", "3. T\u00fcrkiye Tar\u0131m Orman \u015e\u00fbras\u0131 https://t.co/ZBPxeZTQ8l", "AK Parti Geni\u015fletilmi\u015f \u0130l Ba\u015fkanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/3fnJeApXec", "Our fight will continue until all terrorist threats to Turkey, particularly in Syria and Northern Iraq, have ended and the last terrorist has been neutralized. https://t.co/SIWxQzAEJR", "Bir kez daha tekrarlamak istiyorum:\n\n\u00dclkemize y\u00f6nelik ter\u00f6r tehditlerinin tamam\u0131 sona erene, son ter\u00f6rist etkisiz hale getirilene kadar m\u00fccadelemiz s\u00fcrecektir. \n\n\u00dclkemize ve milletimize yap\u0131lan ihanetin hesab\u0131n\u0131 sormak i\u00e7in son nefeslerine kadar hainlerin pe\u015finde olaca\u011f\u0131z. https://t.co/SfzBBzOxPi", "AK Parti Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/MH1uTxtnSn", "2. \u0130stanbul Uluslararas\u0131 Ombudsmanl\u0131k Konferans\u0131 https://t.co/tfemcFmq6N", "De\u011ferli tiyatro sanat\u00e7\u0131m\u0131z #Y\u0131ld\u0131zKenter\u2019e Allah\u2019tan rahmet, ailesine, sevenlerine ve sanat camiam\u0131za ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum.", "Sosyal G\u00fcvenlik Merkezleri Toplu A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/07YHxKffxl", "Kuzey K\u0131br\u0131s T\u00fcrk Cumhuriyeti\u2019nin kurulu\u015funun 36. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc tebrik ediyor, ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131k m\u00fccadelesinin aziz \u015fehitlerini ve kahraman gazilerini h\u00fcrmetle yad ediyorum. Anavatan ve garant\u00f6r \u00fclke olarak, milli davam\u0131z K\u0131br\u0131s\u2019\u0131n ve K\u0131br\u0131s T\u00fcrk\u00fc\u2019n\u00fcn yan\u0131nda yer almaya devam edece\u011fiz. https://t.co/HrBf7YfyOd", "Tebrikler T\u00fcrkiye'm!  \n\n#Euro2020Yolunda https://t.co/7X1MeDpOEA", "ABD Diyanet Merkezi\u2019nde Vatanda\u015flar\u0131m\u0131zla Bulu\u015fma https://t.co/eyndS1Bbhn", "ABD Ba\u015fkan\u0131 Donald Trump ile Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/mqwc0SxE20", "ABD Ba\u015fkan\u0131 Donald Trump\u2019la G\u00f6r\u00fc\u015fme https://t.co/onWAGiTOj6", "ABD Ziyareti \u00d6ncesi Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/zFd6dgPoJH", "Rabbimizin bize emaneti olan tabiat\u0131 sadece korumakla kalmay\u0131p geli\u015ftirerek, g\u00fczelle\u015ftirerek bizden sonraki nesillere b\u0131rakman\u0131n \u00e7abas\u0131 i\u00e7indeyiz. https://t.co/qGBxQ0owvi", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan: \u201cBizim ye\u015fil sevgimizi, a\u011fa\u00e7 hassasiyetimizi, \u00e7evre hassasiyetimizi kimsenin terazisi, \u00f6l\u00e7meye yet\u2026", "RT @RTErdogan: Milli A\u011fa\u00e7land\u0131rma G\u00fcn\u00fc \u201c11 Milyon A\u011fa\u00e7; Bug\u00fcn Fidan, Yar\u0131n Nefes\u201d Program\u0131 https://t.co/7oOsLRrQDr", "Milli A\u011fa\u00e7land\u0131rma G\u00fcn\u00fc \u201c11 Milyon A\u011fa\u00e7; Bug\u00fcn Fidan, Yar\u0131n Nefes\u201d Program\u0131 https://t.co/7oOsLRrQDr", "Milli A\u011fa\u00e7land\u0131rma G\u00fcn\u00fc ilan etti\u011fimiz 11 Kas\u0131m\u2019da, 81 ilimizde 2023 noktada #11milyonfidan\u2019\u0131 toprakla bulu\u015fturaca\u011f\u0131z.\n\nA\u011fa\u00e7 ve orman sevgisini yayg\u0131nla\u015ft\u0131rmak, evlatlar\u0131m\u0131za daha ye\u015fil bir T\u00fcrkiye miras b\u0131rakmak i\u00e7in t\u00fcm vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n g\u00fc\u00e7l\u00fc desteklerini bekliyoruz.", "Gazi #MustafaKemalAtat\u00fcrk\u2019\u00fcn Ebediyete \u0130rtihalinin 81. Y\u0131l D\u00f6n\u00fcm\u00fc Anma T\u00f6reni https://t.co/IQO7FSeWoQ", "Cumhuriyetimizin banisi Gazi Mustafa Kemal Atat\u00fcrk\u2019\u00fc ebediyete irtihalinin 81. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde sayg\u0131yla yad ediyorum. https://t.co/qmxpfjOiXo", "An\u0131tkabir'de 10 Kas\u0131m Atat\u00fcrk\u2019\u00fc Anma T\u00f6reni https://t.co/Za5dLe6wNa", "Bu gece idrak etti\u011fimiz Leyle-i Mevlidin \u00fclkemiz, milletimiz ve c\u00fcmle \u00dcmmet-i Muhammed i\u00e7in hay\u0131rlara vesile olmas\u0131n\u0131, manevi bir uyan\u0131\u015fa, yeni bir dirili\u015fe kap\u0131 aralamas\u0131n\u0131 Allah\u2019tan niyaz ediyorum. https://t.co/gTAR8yNBLs", "Mevlid-i Nebi Haftas\u0131 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f Program\u0131 https://t.co/M30h9ns7sg", "Macaristan Ba\u015fbakan\u0131 Viktor Orban ile Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/YY1sjn8XEW", "Macaristan Ziyareti \u00d6ncesi Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/iy2EIqHE6R", "@realDonaldTrump 13 Kas\u0131m'da ABD'ye ger\u00e7ekle\u015ftirece\u011fimiz ziyaretle birlikte, bug\u00fcn yapm\u0131\u015f oldu\u011fumuz telefon g\u00f6r\u00fc\u015fmesinin ikili ili\u015fkilerimiz ve b\u00f6lgesel meselelerle ilgili hay\u0131rl\u0131 sonu\u00e7lar do\u011furaca\u011f\u0131na inan\u0131yorum.", "ABD Ba\u015fkan\u0131 @realDonaldTrump ile ikili ili\u015fkilerimizi ve b\u00f6lgemizdeki meseleleri ele ald\u0131\u011f\u0131m\u0131z verimli bir telefon g\u00f6r\u00fc\u015fmesi ger\u00e7ekle\u015ftirdik. G\u00f6r\u00fc\u015fmede ter\u00f6rle m\u00fccadele ve \u00fclkelerimiz aras\u0131ndaki ticari hedefler ba\u015fta olmak \u00fczere bir\u00e7ok konuda ataca\u011f\u0131m\u0131z ad\u0131mlar\u0131 de\u011ferlendirdik.", "RT @rterdogan_ar: \u0625\u0646 \u0643\u0641\u0627\u062d\u0646\u0627 \u0644\u062c\u0639\u0644 \u0627\u0644\u0625\u0633\u0644\u0627\u0645 \u0645\u0631\u0634\u062f\u064b\u0627 \u0648\u062f\u0644\u064a\u0644\u064b\u0627 \u064a\u062d\u062a\u0636\u0646\u0646\u0627 \u0623\u0648\u0644\u064b\u0627 \u062b\u0645 \u0628\u0644\u062f\u0646\u0627 \u0648\u0623\u062e\u064a\u0631\u064b\u0627 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 \u0643\u0644\u0647 \u0647\u064a \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u062a\u0646\u0627 \u062c\u0645\u064a\u0639\u064b\u0627 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0628\u062f. https://t.\u2026", "\u0130slam\u2019\u0131, kendimizden ba\u015flayarak \u00f6nce \u00fclkemizi sonra d\u00fcnyay\u0131 kucaklayan bir rehber haline getirme m\u00fccadelemiz, hepimiz i\u00e7in ilanihaye s\u00fcrecek bir m\u00fckellefiyettir. https://t.co/FVF5PgmN2l", "Ankara \u00dcniversitesi \u0130lahiyat Fak\u00fcltesi 70. Y\u0131l Kutlama T\u00f6reni  https://t.co/zgBFdBdOzH", "Bu bayrak inmez. \nBu ezan susmaz. \nBu \u00fclke b\u00f6l\u00fcnmez. \nBu Millet diz \u00e7\u00f6kmez. \nBu devlet, in\u015fallah ilelebet payidar kal\u0131r. https://t.co/aJ6TwMgFOf", "AK Parti Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/jf0vVcAm9y", "\"Her \u015eey T\u00fcrkiye \u0130\u00e7in!\" diyerek \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131m\u0131z yolda, #MilleteHizmette17Y\u0131l'\u0131 geride b\u0131rakt\u0131k. Bug\u00fcn de ayn\u0131 heyecan ve inan\u00e7la 2023, 2053 ve 2071 hedeflerimize y\u00fcr\u00fcmeye devam edece\u011fiz. \n\nHep birlikte nice y\u0131llara, nice zaferlere! @Akparti https://t.co/cW1d92ATGS", "I would like to extend my condolences to the 65 victims, who lost their lives in the train fire in Pakistan, and wish a speedy recovery to the wounded survivors.\n\nOn behalf of my country, I extend my deepest condolences to the people of Pakistan \u2014 our friends and brothers. \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf0 https://t.co/l1ziWgdnyG", "6. T\u00fcrk T\u0131p D\u00fcnyas\u0131 Kurultay\u0131 https://t.co/vrNCyhxulj", "G\u00fcrcistan Ba\u015fbakan\u0131 Giorgi Gakharia ile Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/G0QlRcnbyO", "AK Parti\u2019nin Kurulu\u015fundan Bu Yana G\u00f6rev Yapm\u0131\u015f \u0130l Ba\u015fkanlar\u0131 ile Toplant\u0131 https://t.co/INevKjQLoR", "AK Parti Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/MO4kWJI7eV", "29 Ekim Cumhuriyet Bayram\u0131 Kabul T\u00f6reni https://t.co/lfeoCBPBcE", "#29Ekim Cumhuriyet Bayram\u0131 Tebrikat\u0131n\u0131 Kabul https://t.co/iRMby7eYBC", "#29Ekim Cumhuriyet Bayram\u0131m\u0131z kutlu olsun! \n\nBa\u015fta Gazi Mustafa Kemal Atat\u00fcrk olmak \u00fczere, \u0130stiklal Harbimizin kahramanlar\u0131n\u0131 sayg\u0131yla y\u00e2d ediyor, bin y\u0131ld\u0131r bu topraklar \u00fczerinde ya\u015famam\u0131z\u0131n bedelini canlar\u0131yla \u00f6deyen t\u00fcm \u015fehitlerimize Allah\u2019tan rahmet diliyorum. https://t.co/0u4aOpaiOI", "An\u0131tkabir'i Ziyaret #29Ekim https://t.co/aVN3LAi3r2", "Having paid the dearest price in the fight against Daesh, PKK/YPG, and other terrorist organizations, Turkey welcomes this development. \n\nI am confident that a decisive struggle against terrorism, in line with the spirit of alliance, will bring peace to all of humanity.", "The killing of Daesh\u2019s ringleader marks a turning point in our joint fight against terrorism. Turkey will continue to support anti-terror efforts \u2014 as it has done in the past.", "Fenerbah\u00e7e Y\u00fcksek Divan Kurulu Ola\u011fan Toplant\u0131s\u0131\n\nhttps://t.co/aO1cHjV62y", "RT @RTErdogan: TRT canl\u0131 yay\u0131n\u0131nday\u0131z.\n\nhttps://t.co/XFYpSYqTz7", "TRT canl\u0131 yay\u0131n\u0131nday\u0131z.\n\nhttps://t.co/XFYpSYqTz7", "RT @RTEdijital: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RTErdogan, bu ak\u015fam 21.00'da TRT canl\u0131 yay\u0131n konu\u011fu olacak. \n\nCanl\u0131 yay\u0131n\u0131 Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z\u0131n Facebook, T\u2026", "105. D\u00f6nem Kaymakaml\u0131k Kursu Kura T\u00f6reni https://t.co/TMGQkb6kWu", "RT @tcbestepe: T\u00fcrkiye-Rusya Federasyonu Aras\u0131nda Mutabakat Muht\u0131ras\u0131 https://t.co/juNQuGI3Cx", "Rusya Devlet Ba\u015fkan\u0131 Vladimir Putin ile Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/NL5VAhchWL", "Rusya Ziyareti \u00d6ncesi Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/hXtMb70U9Q", "Biz hi\u00e7bir ayr\u0131m yapmadan zalime zalim, ter\u00f6riste ter\u00f6rist, haks\u0131zl\u0131\u011fa haks\u0131zl\u0131k, zulme zul\u00fcm demeye devam edece\u011fiz. https://t.co/HszdQGQUPK", "TRT World Forum 2019 K\u00fcreselle\u015fmenin Krizi: Riskler ve F\u0131rsatlar https://t.co/Guo7tR5jWu", "11. Rize Tan\u0131t\u0131m G\u00fcnleri\n\nhttps://t.co/9BfEJnVbgL", "#Aliya\u0130zzetbegovi\u00e7 https://t.co/1jGsTFGCVQ", "RT @Akparti: Genel Ba\u015fkan\u0131m\u0131z ve Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Erdo\u011fan, Kayseri \u0130l Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Te\u015fkilat Bulu\u015fmas\u0131'nda konu\u015fuyor... https://t.co/GlDDqqFSfz", "Ben ezelden beridir h\u00fcr ya\u015fad\u0131m, h\u00fcr ya\u015far\u0131m. \n\nHangi \u00e7\u0131lg\u0131n bana zincir vuracakm\u0131\u015f? \u015ea\u015far\u0131m. \n\nK\u00fckremi\u015f sel gibiyim; bendimi \u00e7i\u011fner, a\u015far\u0131m. \n\nY\u0131rtar\u0131m da\u011flar\u0131, enginlere s\u0131\u011fmam, ta\u015far\u0131m. https://t.co/la5g5GfJZu", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Kayseri\u2019de toplu a\u00e7\u0131l\u0131\u015f t\u00f6reninde konu\u015fuyor\nhttps://t.co/WwxcQRUEar", "RT @tcbestepe: T\u00fcrkiye Cumhuriyeti Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 olarak, devletimiz ve milletimizin ad\u0131na \u00f6zveriyle \u00e7al\u0131\u015fan t\u00fcm muhtarlar\u0131m\u0131z\u0131n Muhtarla\u2026", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Afrika \u00dclkeleri M\u00fcsl\u00fcman Dini Liderler Zirvesi\u2019nde konu\u015fuyor https://t.co/p8gwCaVbIn", "@realDonaldTrump Ba\u015fta Suriye\u2019nin kuzeyinde tesis edece\u011fimiz G\u00dcVENL\u0130 B\u00d6LGE \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 olmak \u00fczere, b\u00f6lgemizin huzur, refah ve istikrara kavu\u015fmas\u0131 i\u00e7in ortak \u00e7abalar\u0131m\u0131z\u0131n s\u00fcrmesini temenni ediyorum.", "@realDonaldTrump G\u00f6r\u00fc\u015fmemizde k\u00f6kl\u00fc ve sa\u011flam temellere dayanan T\u00fcrk-Amerikan ili\u015fkilerini g\u00fc\u00e7lendirmek i\u00e7in att\u0131\u011f\u0131m\u0131z kar\u015f\u0131l\u0131kl\u0131 ad\u0131mlardan duydu\u011fum memnuniyeti kendileriyle payla\u015ft\u0131m.", "ABD Ba\u015fkan\u0131 Say\u0131n @RealDonaldTrump ile ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz telefon g\u00f6r\u00fc\u015fmesinde ikili meselelerin yan\u0131 s\u0131ra F\u0131rat\u2019\u0131n do\u011fusunda kurulmas\u0131 planlanan g\u00fcvenli b\u00f6lge hakk\u0131nda fikir al\u0131\u015fveri\u015finde bulunduk.", "Edebiyat\u0131m\u0131z\u0131n en de\u011ferli \u015fahsiyetlerinden biri olan, Kud\u00fcs \u015eairi Say\u0131n #NuriPakdil Beyefendi'ye Allah'tan rahmet, sevenlerine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum.\n\nMekan\u0131 cennet olsun. https://t.co/gp6WkbxAL8", "Yabanc\u0131 Medya Temsilcileriyle Toplant\u0131 https://t.co/Gz8zUwROI2", "RT @Akparti: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Erdo\u011fan, bas\u0131n a\u00e7\u0131klamas\u0131 yap\u0131yor... https://t.co/XtFkoxLYBY", "RT @RTErdogan: @realDonaldTrump @VP @SecPompeo Mr. President, many more lives will be saved when we defeat terrorism, which is humanity's a\u2026", "@realDonaldTrump @VP @SecPompeo Mr. President, many more lives will be saved when we defeat terrorism, which is humanity's arch enemy. I am confident that this joint effort will promote peace and stability in our region.", "RT @RTErdogan: Together with the Syrian people, we are fighting against oppressors and terrorists. https://t.co/6soaKhkmR3", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan: \u201cSuriye halk\u0131na kar\u015f\u0131 de\u011fil, Suriye halk\u0131yla birlikte zalimlere ve ter\u00f6ristlere kar\u015f\u0131 m\u00fccadele edi\u2026", "RT @tcbestepe_fr: Le Pr\u00e9sident @RTErdogan : \u00ab Nous ne luttons pas contre le peuple syrien, mais ensemble avec le peuple syrien, nous lutton\u2026", "RT @rterdogan_ar: \u0646\u062d\u0646 \u0644\u0627 \u0646\u0642\u0627\u062a\u0644 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628 \u0627\u0644\u0633\u0648\u0631\u064a \u0628\u0644 \u0646\u0642\u0627\u062a\u0644 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628 \u0627\u0644\u0633\u0648\u0631\u064a \u0636\u062f \u0627\u0644\u0638\u0627\u0644\u0645\u064a\u0646 \u0648\u0627\u0644\u0625\u0631\u0647\u0627\u0628\u064a\u064a\u0646. https://t.co/IctjwLN5en", "Together with the Syrian people, we are fighting against oppressors and terrorists. https://t.co/6soaKhkmR3", "AK Parti Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/1DrsQyFhIZ", "7. T\u00fcrk Konseyi Zirvesi https://t.co/rarYi6L5aF", "Bir kere y\u00fckselen bayrak, bir daha inmez. https://t.co/ItIHTk5vPA", "D\u00fcnya T\u00fcrk \u0130\u015f Konseyi Bak\u00fc Bulu\u015fmas\u0131 https://t.co/lJcTMSRMA0", "Azerbaycan Ziyareti \u00d6ncesi Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/xp67W7Kea3", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, bas\u0131n mensuplar\u0131na a\u00e7\u0131klamada bulunuyor\n\nhttps://t.co/70bUGro4kH", "RT @tcbestepe: T\u00fcrkiye Cumhuriyeti Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 olarak \u0130stiklal m\u00fccadelemizin karargah\u0131, Cumhuriyetimizin ve demokrasimizin be\u015fi\u011fi Anka\u2026", "RT @tcbestepe: T\u00fcrkiye Cumhuriyeti'nin 6. Cumhurba\u015fkan\u0131 Fahri Korut\u00fcrk\u2019\u00fc vefat y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde rahmet ve sayg\u0131yla yad ediyoruz. https://t.co/\u2026", "Milli birlik ve beraberli\u011fimizi t\u00fcm d\u00fcnyaya g\u00f6sterdi\u011fimiz bu g\u00fcnlerde, ald\u0131\u011f\u0131 galibiyetle bu birlikteli\u011fimizi peki\u015ftiren ve t\u00fcm T\u00fcrkiye\u2019yi sevindiren A Milli Futbol Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131 ve teknik ekibimizi tebrik ediyorum.\n\nFransa kar\u015f\u0131s\u0131nda ve #Euro2020Yolunda ba\u015far\u0131lar Milli Tak\u0131m! https://t.co/24dvuhCzwd", "3. Parlamento Ba\u015fkanlar\u0131 Konferans\u0131: Ter\u00f6rle M\u00fccadele ve B\u00f6lgesel Ba\u011flant\u0131l\u0131l\u0131k https://t.co/iP3IUDtgEK", "B\u0130Z T\u00dcRK\u0130YE'Y\u0130Z. https://t.co/4dZMdAJ4cY", "AK Parti Geni\u015fletilmi\u015f \u0130l Ba\u015fkanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/3zgI4Yk7um", "RT @rterdogan_ar: \u0623\u0642\u0628\u0644 \u0643\u0627\u0641\u0629 \u0623\u0641\u0631\u0627\u062f \u0627\u0644\u062c\u064a\u0634 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0645\u062f\u064a \u0627\u0644\u0623\u0628\u0637\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0631\u0643\u064a\u0646 \u0641\u064a \u0639\u0645\u0644\u064a\u0629 \u0646\u0628\u0639 \u0627\u0644\u0633\u0644\u0627\u0645 \u0645\u0646 \u062c\u0628\u0627\u0647\u0647\u0645\u060c \u0648\u0623\u062a\u0645\u0646\u0649 \u0627\u0644\u0646\u062c\u0627\u062d \u0648\u0627\u0644\u062a\u0648\u0641\u064a\u0642 \u0644\u0647\u0645 \u0648\u0644\u0643\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0646\u0627\u0635\u0631\u2026", "RT @rterdogan_ar: \u0648\u0628\u0639\u0645\u0644\u064a\u0629 \u0646\u0628\u0639 \u0627\u0644\u0633\u0644\u0627\u0645 \u0633\u0646\u0642\u0636\u064a \u0639\u0644\u0649 \u062e\u0637\u0631 \u0627\u0644\u0625\u0631\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0648\u062c\u0647 \u0646\u062d\u0648 \u0628\u0644\u062f\u0646\u0627\u060c \u0648\u0633\u0646\u0639\u0645\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u062a\u062d\u0642\u064a\u0642 \u0639\u0648\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0644\u0627\u062c\u0626\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0648\u0631\u064a\u064a\u0646 \u0625\u0644\u0649 \u0628\u0644\u062f\u0647\u0645 \u0645\u0646 \u062e\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0646\u2026", "RT @rterdogan_ar: \u0627\u0644\u0642\u0648\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u062d\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0643\u064a\u0629 \u0628\u0627\u0644\u062a\u0639\u0627\u0648\u0646 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u062c\u064a\u0634 \u0627\u0644\u0648\u0637\u0646\u064a \u0627\u0644\u0633\u0648\u0631\u064a \u062a\u0637\u0644\u0642 \u0639\u0645\u0644\u064a\u0629 \u0646\u0628\u0639 \u0627\u0644\u0633\u0644\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0639\u0633\u0643\u0631\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0634\u0645\u0627\u0644\u064a \u0633\u0648\u0631\u064a\u0627 \u0644\u062a\u0637\u0647\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0637\u0642\u0629 \u0645\u0646 \u0645\u0646\u2026", "#Bar\u0131\u015fP\u0131nar\u0131Harekat\u0131'nda g\u00f6rev alan kahraman Mehmet\u00e7iklerimizin her birini al\u0131nlar\u0131ndan \u00f6p\u00fcyor, kendilerine ve bu harekatta T\u00fcrkiye'yle birlikte olan t\u00fcm yerel destek unsurlar\u0131na muvaffakiyetler diliyorum. \n\nAllah yar ve yard\u0131mc\u0131m\u0131z olsun.", "#OperationPeaceSpring will neutralize terror threats against Turkey and lead to the establishment of a safe zone, facilitating the return of Syrian refugees to their homes.\n\nWe will preserve Syria\u2019s territorial integrity and liberate local communities from terrorists.", "The Turkish Armed Forces, together with the Syrian National Army, just launched #OperationPeaceSpring against PKK/YPG and Daesh terrorists in northern Syria. Our mission is to prevent the creation of a terror corridor across our southern border, and to bring peace to the area.", "Bar\u0131\u015f P\u0131nar\u0131 Harekat\u0131 ile, \n\n\u00dclkemize y\u00f6nelik ter\u00f6r tehdidini bertaraf edece\u011fiz. \nOlu\u015fturaca\u011f\u0131m\u0131z G\u00dcVENL\u0130 B\u00d6LGE sayesinde Suriyeli s\u0131\u011f\u0131nmac\u0131lar\u0131n \u00fclkelerine d\u00f6nmelerini sa\u011flayaca\u011f\u0131z. \nSuriye'nin toprak b\u00fct\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc koruyacak, t\u00fcm b\u00f6lge halk\u0131n\u0131 ter\u00f6r\u00fcn pen\u00e7esinden kurtaraca\u011f\u0131z.", "T\u00fcrk Silahl\u0131 Kuvvetleri'miz Suriye Milli Ordusu'yla birlikte Suriye'nin kuzeyinde PKK/YPG ve Dea\u015f ter\u00f6r \u00f6rg\u00fctlerine kar\u015f\u0131 #Bar\u0131\u015fP\u0131nar\u0131Harekat\u0131'n\u0131 ba\u015flatm\u0131\u015ft\u0131r.  \n\nAmac\u0131m\u0131z g\u00fcney s\u0131n\u0131r\u0131m\u0131zda olu\u015fturulmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131lan ter\u00f6r koridorunu yok etmek ve b\u00f6lgeye bar\u0131\u015f ve huzuru getirmektir.", "S\u0131rbistan'da Toplu A\u00e7\u0131l\u0131\u015f ve Temel Atma T\u00f6reni https://t.co/FK2QhnxoZd", "RT @RTErdogan: T\u00fcrkiye-S\u0131rbistan-Bosna Hersek \u00dc\u00e7l\u00fc Liderler Zirvesi Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/WGw6zN1Gb0", "T\u00fcrkiye-S\u0131rbistan-Bosna Hersek \u00dc\u00e7l\u00fc Liderler Zirvesi Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/WGw6zN1Gb0", "T\u00fcrkiye-S\u0131rbistan \u0130\u015f Forumu https://t.co/A0cBOqmJGd", "RT @RTErdogan: S\u0131rbistan Cumhurba\u015fkan\u0131 Vu\u00e7i\u00e7 ile Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/FaO3G4sOCx", "S\u0131rbistan Cumhurba\u015fkan\u0131 Vu\u00e7i\u00e7 ile Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/FaO3G4sOCx", "S\u0131rbistan'da Resmi Kar\u015f\u0131lama T\u00f6reni https://t.co/bIK7GXgur6", "S\u0131rbistan Ziyareti \u00d6ncesi Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/Jqcdg0nNtZ", "AK Parti, Milletin kurdu\u011fu partidir. Milletin partisidir. Milletin hizmetk\u00e2r\u0131d\u0131r. \u0130n\u015fallah gelecekte de bu vasf\u0131yla Milletin g\u00f6nl\u00fcndeki yerini koruyacakt\u0131r. https://t.co/mz7VFNLQcA", "RT @tcbestepe: T\u00fcrkiye Cumhuriyeti Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 olarak \u0130stanbul\u2019un d\u00fc\u015fman i\u015fgalinden kurtulu\u015f y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc kutluyoruz. \n\nKahraman \u015fehit\u2026", "AK Parti 29. \u0130sti\u015fare ve De\u011ferlendirme Toplant\u0131s\u0131 Kapan\u0131\u015f\u0131\n\nhttps://t.co/pHL7gXkbAP", "RT @RTEdijital: T\u00fcrkiye\u2019de bug\u00fcne kadar ne yap\u0131ld\u0131ysa AK Parti yapt\u0131. Bundan sonra da ne yap\u0131lacaksa AK Parti yapacakt\u0131r. https://t.co/bYWJ\u2026", "Vatanda\u015flar\u0131m\u0131z \u015fundan emin olsun: \nT\u00fcrkiye\u2019de bug\u00fcne kadar ne yap\u0131ld\u0131ysa AK Parti yapt\u0131.\nBundan sonra da ne yap\u0131lacaksa AK Parti yapacakt\u0131r. \nRabbim yar ve yard\u0131mc\u0131m\u0131z olsun. \n\n#YenidenYollaraD\u00fc\u015fmeVakti https://t.co/ihdu58F7F8", "Haz\u0131rl\u0131klar\u0131m\u0131z\u0131 yapt\u0131k, harek\u00e2t planlar\u0131m\u0131z\u0131 tamamlad\u0131k, gereken talimatlar\u0131 verdik. \n\nKarar\u0131 verilen ve s\u00fcreci ba\u015flam\u0131\u015f olan bar\u0131\u015f p\u0131narlar\u0131n\u0131n \u00f6n\u00fcn\u00fc a\u00e7ma vakti, belki bug\u00fcn, belki yar\u0131n denebilecek kadar yak\u0131nd\u0131r.\n\n#YenidenYollaraD\u00fc\u015fmeVakti https://t.co/EdFBuOia2D", "Y\u00fczde 50 se\u00e7ilme yeterlili\u011fi, Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fckumet Sistemi'nin adeta omurgas\u0131d\u0131r. Cumhurba\u015fkan\u0131 se\u00e7ilme i\u00e7in y\u00fczde 50 s\u0131n\u0131r\u0131n\u0131n konmas\u0131 rastgele bir tercih de\u011fil, gayet bilin\u00e7li ve vazge\u00e7ilmez bir kriterdir. #YenidenYollaraD\u00fc\u015fmeVakti https://t.co/W9GYEOMdBG", "AK Parti\u2019nin kap\u0131s\u0131, bu b\u00fcy\u00fck medeniyet davam\u0131z\u0131n heyecan\u0131n\u0131 payla\u015fan herkese sonuna kadar a\u00e7\u0131kt\u0131r. \n\nBirli\u011fimiz, beraberli\u011fimiz, karde\u015fli\u011fimiz en b\u00fcy\u00fck g\u00fcc\u00fcm\u00fczd\u00fcr. #YenidenYollaraD\u00fc\u015fmeVakti https://t.co/KCBrm6KmAG", "\u00dclkemizdeki her bir vatanda\u015f\u0131m\u0131z\u0131n gelece\u011fi i\u00e7in hayal kurmaya ve bunlar\u0131 hayata ge\u00e7irmeye devam edece\u011fiz. \n\nT\u00fcrkiye\u2019yi 2023 hedeflerine mutlaka ula\u015ft\u0131raca\u011f\u0131z. https://t.co/cbhodZ2Jnk", "AK Parti 29. \u0130sti\u015fare ve De\u011ferlendirme Toplant\u0131s\u0131 #YenidenYollaraD\u00fc\u015fmeVakti https://t.co/8PxtoX8B0u", "RT @tcbestepe: Ne\u015fet Erta\u015f\u2019\u0131 Anma Konseri (Be\u015ftepe Millet Kongre ve K\u00fclt\u00fcr Merkezi) https://t.co/qBuhNvnuns", "Bug\u00fcn ba\u015flayan, geleneksel sporlar\u0131m\u0131z\u0131n ve k\u00f6kl\u00fc k\u00fclt\u00fcr\u00fcm\u00fcz\u00fcn ya\u015fat\u0131lmas\u0131 ve gelecek nesillere ula\u015ft\u0131r\u0131lmas\u0131 gibi \u00f6nemli bir g\u00f6revi yerine getiren 4. @Etnospor K\u00fclt\u00fcr Festivali\u2019nin hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. #PilavdanD\u00f6neninKa\u015f\u0131\u011f\u0131K\u0131r\u0131ls\u0131n https://t.co/EEwahgLCf5", "T\u00fcrkiye kendi g\u00fcvenli\u011fini ve karde\u015flerinin gelece\u011fini, b\u00f6lgede hesab\u0131 olan g\u00fc\u00e7lerin keyfine terk edecek de\u011fildir. https://t.co/7i7arJArS2", "\u00dclkemizi d\u00fcnyan\u0131n en b\u00fcy\u00fck 10 ekonomisinden biri haline getirene kadar durup dinlenmeden \u00e7al\u0131\u015fmaya devam edece\u011fiz. https://t.co/O5gkHqaZKs", "Bize d\u00fc\u015fen, s\u0131\u011f\u0131nmac\u0131lar\u0131n bir an \u00f6nce kendi \u00fclkelerinde hayatlar\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcrebilecekleri g\u00fcvenli bir iklimi olu\u015fturmakt\u0131r. https://t.co/PZvcGv56lW", "Kadim bir medeniyet ve tarih birikiminin varisi olmak bize b\u00fcy\u00fck itibar kazand\u0131rma yan\u0131nda, a\u011f\u0131r sorumluluklar da y\u00fckl\u00fcyor. https://t.co/usMgVXTqWk", "Ba\u015fbakanl\u0131k ve Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 g\u00f6revlerimiz d\u00f6neminde ne yapt\u0131ysak, neyi ba\u015fard\u0131ysak, hepsini de Y\u00fcce Meclis\u2019le birlikte ger\u00e7ekle\u015ftirdik. https://t.co/WQQXDD8K9T", "Bir y\u0131l\u0131n\u0131 geride b\u0131rakt\u0131\u011f\u0131m\u0131z Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sistemini s\u00fcrekli g\u00fcncelleyerek, s\u00fcrekli geli\u015ftirerek bizden sonraki nesillere en b\u00fcy\u00fck miras\u0131m\u0131z olarak b\u0131rakaca\u011f\u0131m\u0131za inan\u0131yorum. https://t.co/lBnCrEotjM", "Kendimiz ve t\u00fcm insanl\u0131k i\u00e7in adalet pe\u015finde ko\u015farken, bunun \u00e7er\u00e7evesini olu\u015fturan kanunlar\u0131m\u0131z\u0131 da s\u00fcrekli geli\u015ftirmek zorunday\u0131z. https://t.co/bPQKkvBlR8", "TBMM 27. D\u00f6nem 3. Yasama Y\u0131l\u0131 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131 https://t.co/U7FUyccJJw", "RT @tcbestepe: T\u00fcrkiye Cumhuriyeti Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 olarak, t\u00fcm Musevi vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n Ro\u015f A\u015fana Bayram\u0131'n\u0131 tebrik ederiz. https://t.co/R\u2026", "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Senfoni Orkestras\u0131 2019-2020 Sezonu A\u00e7\u0131l\u0131\u015f Konseri\n\nhttps://t.co/1YQUjCslMX", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Senfoni Orkestras\u0131 2019-2020 Sezonu A\u00e7\u0131l\u0131\u015f Konseri\u2019ni, Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan\u2019\u0131n Youtube kanal\u0131ndan canl\u0131\u2026", "Hedefimiz 2023 y\u0131l\u0131nda savunma sanayinde d\u0131\u015fa ba\u011f\u0131ml\u0131l\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131 tamamen ortadan kald\u0131rmakt\u0131r. https://t.co/X8uj53VOMl", "M\u0130LGEM TCG K\u0131nal\u0131ada\u2019n\u0131n Hizmete Giri\u015f T\u00f6reni\n\nhttps://t.co/ZhfzjO1uMl", "\u00dclkemizin d\u00fcnya turizminden ald\u0131\u011f\u0131 pay\u0131 b\u00fcy\u00fctme noktas\u0131ndaki \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131m\u0131z\u0131 aral\u0131ks\u0131z s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyoruz.\n\nHedefimiz 2023 y\u0131l\u0131nda 75 milyon turiste ev sahipli\u011fi yapmak. https://t.co/yzyyXGsY8E", "Ekonomimize ve istihdama katk\u0131s\u0131yla \u00fclkemiz i\u00e7in vazge\u00e7ilmez bir itici g\u00fc\u00e7 olan turizm sekt\u00f6r\u00fcm\u00fcz\u00fcn t\u00fcm payda\u015flar\u0131n\u0131n 27 Eyl\u00fcl D\u00fcnya Turizm G\u00fcn\u00fc'n\u00fc tebrik ediyorum. https://t.co/vlnIKk1klj", "RT @tcbestepe: T\u00fcrkiye Cumhuriyeti Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 olarak Preveze Deniz Zaferi\u2019nin y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc ve Deniz Kuvvetleri G\u00fcn\u00fc\u2019n\u00fc kutluyor, vata\u2026", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, ABD ziyaretinin ard\u0131ndan a\u00e7\u0131klamalarda bulunuyor https://t.co/hVXuM8YpfE", "#T\u00fcrkDilBayram\u0131\u2019n\u0131n, \u00e7ocuklar\u0131m\u0131z ve gen\u00e7lerimiz ba\u015fta olmak \u00fczere t\u00fcm Milletimiz i\u00e7in, dilimizin korunmas\u0131 ve zenginle\u015ftirilmesi a\u00e7\u0131s\u0131ndan hay\u0131rl\u0131 bir uyan\u0131\u015fa vesile olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/mLLQwSPzDn", "10. T\u00fcrkiye Yat\u0131r\u0131m Konferans\u0131 Gala Yeme\u011fi https://t.co/H8npkJSuVL", "D\u00fcnyan\u0131n bir taraf\u0131 refah i\u00e7erisindeyken di\u011fer tarafta sefaletin kol gezmesi kabul edilemez. #UNGA \n\nhttps://t.co/YfDFeWpNil", "Nefret S\u00f6ylemiyle M\u00fccadele Paneli\n\nhttps://t.co/GlS67UvGiP", "It is unacceptable that one part of the world lives in luxury and enjoys benefits of prosperity while people in other parts suffer from poverty, misery and illiteracy. https://t.co/Rf1Jqgm1dz", "Bir kere daha ifade etmek gerekir ki, D\u00dcNYA BE\u015e\u2019TEN B\u00dcY\u00dcKT\u00dcR. Zihniyetimizi de kurumlar\u0131m\u0131z\u0131 da kurallar\u0131m\u0131z\u0131 da de\u011fi\u015ftirme zaman\u0131 \u00e7oktan gelmi\u015ftir. https://t.co/C60OVbagM2", "HERKES \u0130\u00c7\u0130N \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK\u2026\nHERKES \u0130\u00c7\u0130N BARI\u015e\u2026\nHERKES \u0130\u00c7\u0130N REFAH\u2026\nHERKES \u0130\u00c7\u0130N ADALET\u2026\nHERKES \u0130\u00c7\u0130N HUZURLU VE G\u00dcVENL\u0130 B\u0130R GELECEK... https://t.co/RqtKIKaau5", "RT @RTEdijital: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RTErdogan BM 74. Genel Kurul\u2019a hitap ediyor. \n\nYouTube kanal\u0131 \u00fczerinden canl\u0131 olarak takip edebilirsiniz.\u2026", "RT @trpresidency: President Erdo\u011fan addresses 74th session of the United Nations General Assembly\n https://t.co/ZhMX7BXPqW", "RT @tcbestepe_fr: Le Pr\u00e9sident Erdo\u011fan prononce un discours lors de la 74e session de l\u2019Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale de l\u2019ONU https://t.co/L5Fh9WlVvR", "RT @tcbestepe_ru: 74-\u044f \u0441\u0435\u0441\u0441\u0438\u044f \u0413\u0435\u043d\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0410\u0441\u0441\u0430\u043c\u0431\u043b\u0435\u0438 \u041e\u041e\u041d. https://t.co/2AV2MnZ6HS", "RT @rterdogan_ar: \u062e\u0637\u0627\u0628 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062f\u0648\u0631\u0629 \u0627\u0644\u064074 \u0644\u0644\u062c\u0645\u0639\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0648\u0645\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0623\u0645\u0645 \u0627\u0644\u0645\u062a\u062d\u062f\u0629 https://t.co/gcFzmdBlpU", "Birle\u015fmi\u015f Milletler 74. Genel Kurul'a Hitap  https://t.co/VQzpNJqrf8", "Yery\u00fcz\u00fcnde insan\u0131n istifadesine sunulmu\u015f her \u015fey, bizlere verilmi\u015f bir emanettir. Emaneti bir sonraki sahibine teslim edinceye kadar onu en iyi \u015fekilde korumak zorunday\u0131z. https://t.co/SFQazhJeWk", "BM \u0130klim Eylemi Zirvesi https://t.co/YXthtkW9XK", "Tarih boyunca oldu\u011fu gibi bug\u00fcn de T\u00fcrkiye, kimli\u011fine bakmadan zalimin kar\u015f\u0131s\u0131nda, mazlumun yan\u0131ndad\u0131r. https://t.co/xdlWCXSnIX", "TURKEN Vakf\u0131 Geleneksel Yeme\u011fi\n\nhttps://t.co/Yp90PafO3H", "ABD\u2019deki T\u00fcrk, Soyda\u015f ve M\u00fcsl\u00fcman Toplumuyla Bulu\u015fma https://t.co/46HH6vPD4Y", "TEKNOFEST\u2019i, gen\u00e7lerimiz ba\u015fta olmak \u00fczere milletimizin teknoloji alan\u0131nda \u00e7ok s\u0131n\u0131rl\u0131 imkanlarla bile neler yapabilece\u011fini g\u00f6steren bir platform olarak g\u00f6r\u00fcyorum. https://t.co/dy0TqK9BES", "ABD ziyareti \u00f6ncesi bas\u0131n a\u00e7\u0131klamas\u0131 https://t.co/W2izT29g8k", "#TEKNOFEST \u0130stanbul'day\u0131z. https://t.co/vKLczJEurE", "Yar\u0131n #MilliTeknolojiHamlesi'nin en yeni \u00f6rneklerinin sergilendi\u011fi, gelece\u011fin T\u00fcrkiye'si i\u00e7in hayalleri olan gen\u00e7lerimizin ilham kayna\u011f\u0131 Teknofest'te [@teknofestist] olaca\u011f\u0131m. \n\nB\u00fcy\u00fck T\u00fcrkiye heyecan\u0131n\u0131 y\u00fcre\u011finde ta\u015f\u0131yan t\u00fcm vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131 Atat\u00fcrk Havaliman\u0131'na bekliyorum. \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 https://t.co/Vn8HKSC43m", "As\u0131l marifetin, insanlar\u0131n kalbini, ruhunu, benli\u011fini in\u015fa edecek, onlara huzur verecek \u015fehirler imar etmek oldu\u011funu unutmamal\u0131y\u0131z. https://t.co/HvK3xdXSRs", "2. Uluslararas\u0131 Sosyal Bilimler Kongresi https://t.co/jI0Z0rwCen", "19 Eyl\u00fcl #GazilerG\u00fcn\u00fc kutlu olsun. https://t.co/wlO8g4Z5Ax", "D\u00fcnya Halter \u015eampiyonas\u0131\u2019nda alt\u0131n madalya kazanan Milli sporcumuz \u015eaziye Erdo\u011fan\u2019\u0131 tebrik ediyor, ba\u015far\u0131lar\u0131n\u0131n devam\u0131n\u0131 diliyorum.", "Biz \u00e7ocuklar\u0131m\u0131z\u0131n, gen\u00e7lerimizin, milletimizin her bir ferdinin zek\u00e2s\u0131na, kabiliyetine, \u00e7al\u0131\u015fkanl\u0131\u011f\u0131na, \u00fcretkenli\u011fine, azmine g\u00fcveniyoruz. https://t.co/fYpqZJ1YsI", "2019-2020 Y\u00fcksek\u00f6\u011fretim Akademik Y\u0131l\u0131 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/qrmAx8rCUb", "Bize ya\u015fatt\u0131\u011f\u0131n\u0131z gurur i\u00e7in te\u015fekk\u00fcrler S\u00fcmeyye, te\u015fekk\u00fcrler Sevilay. \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 https://t.co/phoBZnTkOn", "D\u00fcnya G\u00fcre\u015f \u015eampiyonas\u0131'nda 4. kez alt\u0131n madalya kazanarak bizleri bir kez daha gururland\u0131ran Milli g\u00fcre\u015f\u00e7imiz R\u0131za Kayaalp'i g\u00f6n\u00fclden tebrik ediyorum. https://t.co/r3x5quYuK1", "\u00d6mr\u00fcn\u00fc \u00fclkemizin demokratikle\u015fmesine, geli\u015fmesine, g\u00fc\u00e7lenmesine ve kalk\u0131nmas\u0131na adam\u0131\u015f b\u00fcy\u00fck devlet adam\u0131 Adnan Menderes ile Fatin R\u00fc\u015ft\u00fc Zorlu ve Hasan Polatkan'\u0131, haks\u0131z yere idam edili\u015flerinin 58. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde sayg\u0131, rahmet ve h\u00fcz\u00fcnle yad ediyorum. https://t.co/xcNYn5pgAS", "RT @RTEdijital: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RTErdogan \u00dc\u00e7l\u00fc Zirve vesilesiyle \u00fclkemize gelen Rusya Devlet Ba\u015fkan\u0131 Putin ve \u0130ran Cumhurba\u015fkan\u0131 Ruhani\u2019y\u2026", "RT @rterdogan_ar: \u0627\u062a\u062e\u0630\u0646\u0627 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0642\u0645\u0629 \u0627\u0644\u062b\u0644\u0627\u062b\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0645\u0633\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0627\u0633\u062a\u0636\u0641\u0646\u0627\u0647\u0627 \u0642\u0631\u0627\u0631\u0627\u062a \u0647\u0627\u0645\u0629 \u0645\u0646 \u0634\u0623\u0646\u0647\u0627 \u0625\u0646\u0639\u0627\u0634 \u0622\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u062d\u0644 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0627\u0633\u064a \u0641\u064a \u0633\u0648\u0631\u064a\u0627 https://t.co/8V4LK0\u2026", "We have taken with Russia and Iran important decisions that will raise hopes for a political solution in Syria during the Trilateral Summit, the fifth of which we have hosted. https://t.co/RBPDuJ1DYx", "Rusya ve \u0130ran ile birlikte 5\u2019incisine ev sahipli\u011fi yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z \u00dc\u00e7l\u00fc Zirve\u2019de, Suriye\u2019de siyasi \u00e7\u00f6z\u00fcm umutlar\u0131n\u0131 ye\u015fertecek \u00f6nemli kararlar ald\u0131k. https://t.co/KHN5Jg2nDx", "T\u00fcrkiye-Rusya-\u0130ran \u00dc\u00e7l\u00fc Zirvesi Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131\n\nhttps://t.co/JnwsBbQBcU", "T\u00fcrkiye-Rusya-\u0130ran \u00dc\u00e7l\u00fc Zirvesi Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/yKI3rc0woe", "T\u00fcrkiye-Rusya-\u0130ran \u00dc\u00e7l\u00fc Zirvesi https://t.co/KzRPcUuQig", "Rusya Devlet Ba\u015fkan\u0131 Vladimir Putin\u2019i Resmi Kar\u015f\u0131lama https://t.co/4BCL1fmE13", "\u0130ran Cumhurba\u015fkan\u0131 Hasan Ruhani\u2019yi Resmi Kar\u015f\u0131lama https://t.co/9b9qUVuIHV", "D\u00fcnya Paralimpik Y\u00fczme \u015eampiyonas\u0131'nda g\u00fcm\u00fc\u015f madalya kazanarak bizleri gururland\u0131ran Milli sporcumuz #S\u00fcmeyyeBoyac\u0131\u2019y\u0131 g\u00f6n\u00fclden tebrik ediyorum. Azmin, ba\u015far\u0131lar\u0131n daim olsun, te\u015fekk\u00fcrler S\u00fcmeyye!", "Ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131k yolunda \u00e7ok b\u00fcy\u00fck bir ad\u0131m olan, askeri ve siyasi sonu\u00e7lar\u0131yla aziz milletimizin kaderini etkileyen Sakarya Zaferi\u2019nin y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde, ba\u015fta Gazi Mustafa Kemal Atat\u00fcrk olmak \u00fczere Kurtulu\u015f Sava\u015f\u0131\u2019n\u0131n t\u00fcm kahramanlar\u0131n\u0131 rahmet ve \u015f\u00fckranla an\u0131yorum. https://t.co/uZ2So2S8vK", "T\u00fcrk futbolunun, Milli Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n ve @GalatasaraySK\u2019\u0131n efsanevi ismi \"Ta\u00e7s\u0131z Kral\" #MetinOktay\u2019\u0131 vefat\u0131n\u0131n 28. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde rahmetle an\u0131yorum. https://t.co/0C6JtU9aao", "Bu millet, bir daha asla yeni 27 May\u0131s'lar\u0131n, #12Eyl\u00fcl'lerin, 28 \u015eubat'lar\u0131n, 15 Temmuz'lar\u0131n ya\u015fanmas\u0131na izin vermez. Bizler de her zaman darbelerin kar\u015f\u0131s\u0131nda durmu\u015f bir siyasi k\u00fclt\u00fcr\u00fcn temsilcileri olarak Milli iradeye ve demokrasiye sahip \u00e7\u0131kmaya devam edece\u011fiz.", "\u00dczerinden 39 y\u0131l ge\u00e7mesine ra\u011fmen hala utan\u00e7la hat\u0131rlad\u0131\u011f\u0131m\u0131z #12Eyl\u00fcl, demokrasi tarihimizde kara bir leke olarak kalacakt\u0131r. O karanl\u0131k g\u00fcnlerde haks\u0131z \u015fekilde darbecilerin zulm\u00fcne u\u011frayan, i\u015fkence g\u00f6ren, idam edilen t\u00fcm vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131 sayg\u0131yla ve rahmetle yad ediyorum.", "Bu \u00fclke 81 vilayetinin tamam\u0131yla hepimizin oldu\u011funa g\u00f6re, sorunlar\u0131n tespiti ve \u00e7\u00f6z\u00fcm yollar\u0131n\u0131n bulunmas\u0131 da bizlerin ortak sorumlulu\u011fudur. https://t.co/L9wq21xoPP", "B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediye Ba\u015fkanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/7cRuftg8sM", "T\u00fcrkiye, b\u00f6lgesinde ya\u015fanan t\u00fcm kriz ve \u00e7alkant\u0131lara ra\u011fmen istikrar\u0131n\u0131 korumakta, ekonomik ve siyasi g\u00fcc\u00fcn\u00fc artt\u0131rmaktad\u0131r. https://t.co/xC8pZzd7Og", "Despite all the crises and turbulences in its region, Turkey preserves its stability and grows stronger economically and politically. https://t.co/5tvAtCYCYz", "Bug\u00fcn vefat haberini ald\u0131\u011f\u0131m\u0131z k\u0131ymetli tiyatro ve sinema oyuncusu S\u00fcleyman Turan'a Allah'tan rahmet, ailesine ve sevenlerine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. Mekan\u0131 cennet olsun.", "ABD Ticaret Bakan\u0131 Wilbur Ross ve Beraberindeki Heyeti Kabul https://t.co/qLteKAH4o4", "2019 Tekerlekli Sandalye Basketbol Avrupa \u015eampiyonas\u0131nda \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc olan Milli Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131 g\u00f6n\u00fclden tebrik ediyor, elde ettikleri bu ba\u015far\u0131yla \u00fclkemize d\u00f6nen ve g\u00f6\u011fs\u00fcm\u00fcz\u00fc kabartan t\u00fcm sporcular\u0131m\u0131za te\u015fekk\u00fcr ediyorum. https://t.co/AzxU8Kx1H8", "\u0130stikbal; milletin emanetine can\u0131 pahas\u0131na sahip \u00e7\u0131kanlar\u0131nd\u0131r. https://t.co/2bZwj5kxA1", "Hedefimiz 2025 y\u0131l\u0131 itibariyle, bug\u00fcn y\u00fczde 5 olan kat\u0131l\u0131m finans\u0131n bankac\u0131l\u0131k varl\u0131klar\u0131 i\u00e7indeki pay\u0131n\u0131n y\u00fczde 15 seviyesine \u00e7\u0131kmas\u0131d\u0131r. https://t.co/ock1DP7Sur", "Bug\u00fcn ba\u015flayan 2019-2020 e\u011fitim \u00f6\u011fretim y\u0131l\u0131 t\u00fcm \u00f6\u011frencilerimize, \u00f6\u011fretmenlerimize ve velilerimize hay\u0131rl\u0131 u\u011furlu olsun. #okullara\u00e7\u0131l\u0131yor https://t.co/drcRm1g3bm", "2019-2020 E\u011fitim \u00d6\u011fretim Y\u0131l\u0131 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/zMzETzgjA8", "Alternatif Finansta Yeni Ufuklar Konferans\u0131 https://t.co/KclKKiu25q", "RT @tcbestepe: 2019-2020 e\u011fitim \u00f6\u011fretim y\u0131l\u0131nda \u00f6\u011fretmenlerimiz ve \u00f6\u011frencilerimiz ba\u015fta olmak \u00fczere b\u00fct\u00fcn e\u011fitim camiam\u0131za ba\u015far\u0131lar diliyo\u2026", "CEV Kad\u0131nlar Voleybol Avrupa \u015eampiyonas\u0131nda g\u00fcm\u00fc\u015f madalya kazanarak bizleri gururland\u0131ran Milli Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131 g\u00f6n\u00fclden tebrik ediyorum. \n\nTe\u015fekk\u00fcrler #FileninSultanlar\u0131 https://t.co/sFWiRLlA71", "Sa\u011fl\u0131k sekt\u00f6r\u00fcn\u00fcn en \u00f6nemli alanlar\u0131ndan birinde \u00e7al\u0131\u015fan t\u00fcm fizyoterapistlerin 8 Eyl\u00fcl D\u00fcnya Fizyoterapistler G\u00fcn\u00fc'n\u00fc tebrik ediyorum. Fizyoterapistlerimizle birlikte t\u00fcm sa\u011fl\u0131k \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131m\u0131z\u0131n her konuda \u015fartlar\u0131n\u0131n iyile\u015ftirilmesi i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131m\u0131z\u0131 s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz.", "Malatya Toplu A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni'ndeyiz.  https://t.co/Lxki6FHmQ4", "\u00d6nder 16. \u0130mam Hatipliler Kurultay\u0131 https://t.co/PEGui1r9jK", "Eski\u015fehir \u0130l Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131n Te\u015fkilat Bulu\u015fmas\u0131nday\u0131z. https://t.co/fb4iPBt3bJ", "Eski\u015fehir Odunpazar\u0131 Modern M\u00fczesi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131 https://t.co/fxRXIcaVRS", "Eski\u015fehir\u2019deyiz. https://t.co/LTWK2loP2g", "Abd\u00fclhakim Sancak Camii A\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131 https://t.co/BsETVQP8c7", "AK Parti ailesini daha da b\u00fcy\u00fctecek, saflar\u0131m\u0131z\u0131 hem geni\u015fletecek, hem de daha da s\u0131kla\u015ft\u0131raca\u011f\u0131z. Kurulu\u015fundan bug\u00fcne partimize hizmet etmi\u015f hi\u00e7bir arkada\u015f\u0131m\u0131z\u0131 bu saf\u0131n d\u0131\u015f\u0131nda b\u0131rakmayacak, ahde vefay\u0131 asla ihmal etmeyece\u011fiz. https://t.co/4SZYDm7yzz", "AK Parti Geni\u015fletilmi\u015f \u0130l Ba\u015fkanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/SS0a2BUiip", "Darbelere, \u00fclkemizin \u00fczerine k\u00e2bus gibi \u00e7\u00f6ken vesayete ra\u011fmen siyasete olan inanc\u0131m\u0131z\u0131 bir an olsun kaybetmedik. Daima \u00fcmitvar olduk. https://t.co/5tuVu1GCgg", "Sivas, Anadolu\u2019nun birlik ve dirlik yurdudur. https://t.co/FyQ9yF4MH5", "Orta Anadolu Ekonomi Forumu https://t.co/1YOXeiG3Ti", "Sivas \u0130l Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131n Te\u015fkilat Bulu\u015fmas\u0131nday\u0131z. https://t.co/2sGJckyo7z", "Sivas Kongresi\u2019nin 100. Y\u0131l D\u00f6n\u00fcm\u00fc Kutlama Program\u0131 https://t.co/6EXGyeJ63n", "RT @tcbestepe: Sivas\u2019ta 100 sene \u00f6nce ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131k ve vatan a\u015fk\u0131yla yak\u0131lan me\u015fale, muas\u0131r medeniyet y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f\u00fcm\u00fczde bug\u00fcn de yolumuzu ayd\u0131nla\u2026", "\u00c7ek Cumhuriyeti Ba\u015fbakan\u0131 Andrej Babis ile Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/KirCp7HImn", "Skor hi\u00e7 \u00f6nemli de\u011fil. Oynad\u0131\u011f\u0131n\u0131z basketbol, sahada ortaya koydu\u011funuz karakter ve bize ya\u015fatt\u0131\u011f\u0131n\u0131z gurur yeter. T\u00fcrkiye arkan\u0131zda! D\u00fcnya Kupas\u0131'nda bundan sonraki ma\u00e7lar\u0131n\u0131zda ba\u015far\u0131lar #12DevAdam!", "\u00c7ek Cumhuriyeti Ba\u015fbakan\u0131 Andrej Babi\u015f\u2019i Resmi Kar\u015f\u0131lama T\u00f6reni https://t.co/AsLkKk7gOF", "G\u00fcn\u00fcm\u00fcz\u00fcn zalimlerinin yol a\u00e7t\u0131\u011f\u0131 adaletsizlikler elbet bir g\u00fcn sona erecektir. Bize d\u00fc\u015fen i\u015fte o g\u00fcne kadar adalet m\u00fccadelesini s\u00fcrd\u00fcrmek, mazlum ve ma\u011fdurlar\u0131n yan\u0131nda yer almakt\u0131r. https://t.co/zef4sGhMno", "Adli Y\u0131l A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/aTYF8GKuG4", "AK Parti\u2019nin tasavvurunda siyaset; milletin de\u011ferlerini ayakta tutmak, bu de\u011ferleri daha g\u00fc\u00e7l\u00fc bir \u015fekilde gelece\u011fe ta\u015f\u0131mak i\u00e7in yap\u0131l\u0131r. https://t.co/0n77IrW4sh", "Konya \u0130l Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131n Te\u015fkilat Bulu\u015fmas\u0131nday\u0131z. \n\nhttps://t.co/UjNdOSqvgg", "Konya Toplu A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni'ndeyiz. https://t.co/obfC1BVuUj", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan: \u201cAdli Y\u0131l a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131 vesilesiyle, adaletin tesisi i\u00e7in \u00fclkemizin her k\u00f6\u015fesinde fedak\u00e2rca g\u00f6rev yapan\u2026", "Bal\u0131k Sezonu A\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131\n\nhttps://t.co/UnFiqeFqVk", "F\u0131rat\u2019\u0131n do\u011fusundaki t\u00fcm s\u0131n\u0131rlar\u0131m\u0131z boyunca kurulacak g\u00fcvenli b\u00f6lgeyle ilgili \u00e7ok fazla zaman\u0131m\u0131z ve sabr\u0131m\u0131z yoktur. https://t.co/pMpveUrbjI", "Milli Savunma \u00dcniversitesi Harp Okullar\u0131 Diploma T\u00f6reni https://t.co/oqEc0pH8bl", "Demokraside ve ekonomide g\u00fc\u00e7l\u00fc T\u00fcrkiye ideali i\u00e7in y\u00fcr\u00fctt\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz m\u00fccadelenin sembol\u00fc TEK M\u0130LLET, TEK BAYRAK, TEK VATAN, TEK DEVLET olarak ifade etti\u011fimiz rabiam\u0131zd\u0131r. https://t.co/6LChIh4Ilr", "30 A\u011fustos Zafer Bayram\u0131 Resepsiyonu\n\nhttps://t.co/OY5zR8Dl5s", "\u015eanl\u0131 tarihimizin alt\u0131n halkalar\u0131ndan biri olan, T\u00fcrkiye Cumhuriyeti'nin m\u00fcjdesi B\u00fcy\u00fck Zafer'in 97. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc kutluyorum. \n\n#30A\u011fustos'tan ald\u0131\u011f\u0131m\u0131z ilham ve cesaretle T\u00fcrkiye\u2019yi daha ayd\u0131nl\u0131k ve m\u00fcreffeh bir gelece\u011fe ta\u015f\u0131mak i\u00e7in m\u00fccadelemizi s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. https://t.co/58tFMOkoFH", "An\u0131tkabir Ziyareti https://t.co/aKdLihCqHc", "Radyo ve Televizyon Gazetecileri Derne\u011fi \u00d6d\u00fcl T\u00f6reni'ndeyiz. https://t.co/pfmSTvd2NN", "RT @Akparti: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Erdo\u011fan, yazar \u015eule Y\u00fcksel \u015eenler\u2019in cenazesinde konu\u015fuyor\u2026 https://t.co/Pxu2NSWMvR", "Ba\u015f\u00f6rt\u00fcs\u00fc m\u00fccadelesinin \u00f6nc\u00fc isimlerinden, \u00f6mr\u00fcn\u00fc gen\u00e7li\u011fin \u015fuurland\u0131r\u0131lmas\u0131na adayan de\u011ferli yazar \u015eule Y\u00fcksel \u015eenler Han\u0131mefendi'nin vefat\u0131n\u0131 \u00fcz\u00fcnt\u00fcyle \u00f6\u011frendim. Kendilerine Allah\u2019tan rahmet, yak\u0131nlar\u0131na ve sevenlerine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. Mek\u00e2n\u0131 cennet olsun. https://t.co/M7xkBVzBUa", "Rusya Devlet Ba\u015fkan\u0131 Vladimir Putin ile Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131  https://t.co/m1XsMUHMxw", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan ve Rusya Devlet Ba\u015fkan\u0131 Putin bas\u0131n mensuplar\u0131na a\u00e7\u0131klamalarda bulunuyor https://t.co/jJtfNlgDVC", "Rusya'da MAKS-2019 Uluslararas\u0131 Havac\u0131l\u0131k ve Uzay Fuar\u0131'n\u0131n A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni'ndeyiz. https://t.co/rcIHh4j8Zo", "Bitmedi, bitmeyecek o g\u00fcn ba\u015flayan bu cenk. Ezanlar\u0131n kesilmeyecek k\u0131yamete dek.\n\nhttps://t.co/PCKJaFs5g1", "Ahlat'tay\u0131z. https://t.co/70KiEEop3M", "RT @RTEdijital: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RTErdogan'\u0131n Malazgirt Zaferi'nin 948. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fc konu\u015fmas\u0131n\u0131 YouTube \u00fczerinden canl\u0131 izleyebilirsiniz.\u2026", "#MalazgirtZaferi'nin 948. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc kutluyoruz. https://t.co/QEdXulZp98", "Aziz milletimizin kaderini de\u011fi\u015ftiren, tarihin ak\u0131\u015f\u0131na yeni bir y\u00f6n veren, Anadolu'da as\u0131rlar boyunca devam edecek olan karde\u015flik, ho\u015fg\u00f6r\u00fc ve dayan\u0131\u015fmaya dayal\u0131 bir medeniyetin ilk ad\u0131m\u0131 olan Malazgirt Zaferi\u2019nin y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde t\u00fcm vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131 Malazgirt\u2019e bekliyoruz. https://t.co/kTjL2kx5pl", "Biz, \u00f6n\u00fcm\u00fcze ne \u00e7\u0131karsa \u00e7\u0131ks\u0131n, hi\u00e7bir zaman milletimize hizmet etme, \u00fclkemize eser kazand\u0131rma, T\u00fcrkiye\u2019yi hedeflerine ula\u015ft\u0131rma yolundan sapmad\u0131k, sapmayaca\u011f\u0131z. https://t.co/4FvL6UuQKc", "Trabzon Toplu A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni'ndeyiz. https://t.co/9bdvuN9ONn", "Rize \u0130l Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131n Te\u015fkilat Bulu\u015fmas\u0131nday\u0131z.\n\nhttps://t.co/pFfGNFtsCL", "Rize G\u00fcneysu'da Toplu A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni'ndeyiz. https://t.co/cHYMHqa9DP", "Artvin Yusufeli'ndeyiz.  https://t.co/wyNoZbsyzr", "Kadim davam\u0131z ile milletimize hizmet arac\u0131 g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz siyasetimiz ve onun y\u00fcce bir \u00e7at\u0131s\u0131 olarak kabul etti\u011fimiz AK Parti, hamdolsun 18 ya\u015f\u0131na ula\u015ft\u0131. https://t.co/KZnsUksXKP", "Jandarma ve Sahil G\u00fcvenlik Akademisi Subay ve Astsubay Mezuniyet T\u00f6reni\n\nhttps://t.co/5AbWB22NV0", "AK Parti 18. Kurulu\u015f Y\u0131l D\u00f6n\u00fcm\u00fc Program\u0131 https://t.co/9irMPlJvBQ", "RT @Akparti: Haydi daha ileri! \nHizmet bekliyor millet,\nTarihe s\u00f6z\u00fcm\u00fcz var\n#GelecekBizimElbet https://t.co/5tDcoVKcYf", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, KKTC Ba\u015fbakan\u0131 Tatar ile ortak bas\u0131n toplant\u0131s\u0131nda konu\u015fuyor https://t.co/HJRVjn21pD", "RT @Akparti: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Erdo\u011fan, Prof. Dr. Ahmet Haluk Dursun'un cenaze t\u00f6reninde konu\u015fuyor... https://t.co/haQObyGggV", "K\u00fclt\u00fcr ve Turizm Bakan Yard\u0131mc\u0131m\u0131z Prof. Dr. Ahmet Haluk Dursun Beyefendi'nin bir trafik kazas\u0131 sonucu vefat etti\u011fini teess\u00fcrle \u00f6\u011frendim.\n\nBir\u00e7ok alanda \u00fclkemize e\u015fsiz hizmet ve katk\u0131lar\u0131 olan Haluk Dursun'a Allah'tan rahmet, ailesine ve Milletimize ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum.", "17 A\u011fustos 1999 Marmara Depremi\u2019nde hayat\u0131n\u0131 kaybeden vatanda\u015flar\u0131m\u0131za Allah\u2019tan rahmet diliyorum. Hi\u00e7bir zaman unutmayaca\u011f\u0131m\u0131z bu felaketin sebep oldu\u011fu kay\u0131plar\u0131n bir daha ya\u015fanmamas\u0131 i\u00e7in gerekli t\u00fcm tedbirleri almaya devam edece\u011fiz.", "RT @RTErdogan: Kurban Bayram\u0131m\u0131z m\u00fcbarek olsun.\n\nhttps://t.co/DqFGN4Bns9", "Kurban Bayram\u0131m\u0131z m\u00fcbarek olsun.\n\nhttps://t.co/DqFGN4Bns9", "2019 TFF S\u00fcper Kupa'y\u0131 kazanan @GalatasaraySK ve t\u00fcm Galatasarayl\u0131lar\u0131 tebrik ediyorum. \n\n16 A\u011fustos'ta ba\u015flayacak olan 2019-2020 Cemil Usta sezonunda t\u00fcm tak\u0131mlar\u0131m\u0131za ba\u015far\u0131lar diliyorum.", "RT @RTErdogan: Ukrayna Cumhurba\u015fkan\u0131 Vladimir Zelenskiy ile Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 \n\nhttps://t.co/oJ73p68QXh", "Ukrayna Cumhurba\u015fkan\u0131 Vladimir Zelenskiy ile Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 \n\nhttps://t.co/oJ73p68QXh", "Ukrayna Cumhurba\u015fkan\u0131 Vladimir Zelenskiy\u2019yi Resmi Kar\u015f\u0131lama T\u00f6reni https://t.co/8tnkMi5J3V", "11. B\u00fcy\u00fckel\u00e7iler Konferans\u0131 https://t.co/28EMzAX92f", "\u0130stanbul'u \u0130zmir'e ba\u011flad\u0131k, 10. \u015eehir Hastanemizi a\u00e7t\u0131k.\n\nhttps://t.co/HdP5zT6f8R", "Kamu \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131m\u0131z\u0131n bu ay Kurban Bayram\u0131 sonras\u0131na denk gelen maa\u015f \u00f6demeleri bayram \u00f6ncesinde, 9 A\u011fustos Cuma g\u00fcn\u00fc yap\u0131lacak.\n\nT\u00fcm kamu \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131m\u0131za hay\u0131rl\u0131 u\u011furlu olsun. Kurban Bayram\u0131m\u0131z \u015fimdiden m\u00fcbarek olsun.", "Ne k\u00f6klerimizden kopaca\u011f\u0131z ne de g\u00f6zlerimizi bir an olsun ufuktan ay\u0131raca\u011f\u0131z. 94 RUHU ile \u00e7al\u0131\u015facak, 2071 V\u0130ZYONU ile projelerimize y\u00f6n verece\u011fiz. https://t.co/OKAXl3W9Cv", "AK Parti Bursa \u0130l Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Te\u015fkilat Yeme\u011fi https://t.co/V7FHpZNssP", "Bug\u00fcn tamam\u0131n\u0131n a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z, \u0130stanbul - \u0130zmir aras\u0131ndaki 8 bu\u00e7uk saatlik yolu 3 bu\u00e7uk saate d\u00fc\u015f\u00fcren otoyolumuzun bir b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde ilk s\u00fcr\u00fc\u015f\u00fcm\u00fcz\u00fc ger\u00e7ekle\u015ftirdik. \n\nhttps://t.co/F6pFxdfZ6G\n\n\u00dclkemize ve Milletimize hay\u0131rl\u0131 u\u011furlu olsun. \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7", "RT @RTEdijital: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RTErdogan'\u0131n \u0130stanbul \u0130zmir Otoyolu ve Bursa \u015eehir Hastanesi a\u00e7\u0131l\u0131\u015f t\u00f6renindeki konu\u015fmas\u0131n\u0131 YouTube \u00fczeri\u2026", "\u0130stanbul-\u0130zmir Otoyolu ve Bursa \u015eehir Hastanesi Ortak A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni #mesafelerk\u0131sal\u0131yor https://t.co/eHfvZDNcKv", "Tarihin her d\u00f6neminde oldu\u011fu gibi bug\u00fcn de kap\u0131m\u0131za gelen insanlar\u0131n ne inan\u00e7lar\u0131n\u0131 ne k\u00f6kenlerini ne renklerini ne k\u00fclt\u00fcrlerini sorgulamak akl\u0131m\u0131zdan dahi ge\u00e7memi\u015ftir. https://t.co/ttc1BH6oif", "S\u00fcryani Kadim Vakf\u0131 Mor Efrem S\u00fcryani Kadim Ortodoks Kilisesi Temel Atma T\u00f6reni https://t.co/ISVsosBgFX", "Finlandiya\u2019da d\u00fczenlenen 2019 y\u0131l\u0131 Down Sendromlular Avrupa Atletizm ve Masa Tenisi \u015eampiyonas\u0131'nda 7 alt\u0131n, 12 g\u00fcm\u00fc\u015f ve 9 bronz olmak \u00fczere toplamda 28 madalya kazanarak bizlere b\u00fcy\u00fck bir sevin\u00e7 ya\u015fatan sporcular\u0131m\u0131z\u0131 tebrik ediyorum. T\u00fcrkiye sizinle gurur duyuyor! https://t.co/olQDS3ojPd", "T\u0130GEM 69. Geleneksel Hasat Bayram\u0131 https://t.co/iINLs8inkQ", "AK Parti T\u00fcrkiye'nin partisidir. https://t.co/pDCtAFWNdf", "RT @Akparti: Genel Ba\u015fkan\u0131m\u0131z ve Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Erdo\u011fan, Geni\u015fletilmi\u015f \u0130l Ba\u015fkanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131\u2019nda konu\u015fuyor\u2026 https://t.co/lc8ckOa7GV", "Malezya Ba\u015fbakan\u0131 Mahathir Muhammed'i Resmi Kar\u015f\u0131lama T\u00f6reni\n\nhttps://t.co/I5whGoxepi", "Birle\u015fik Krall\u0131k'\u0131n 77. Ba\u015fbakan\u0131 olan @BorisJohnson'\u0131 tebrik ediyor, kendisine yeni g\u00f6revinde ba\u015far\u0131lar diliyorum. \n\nBu yeni d\u00f6nemde T\u00fcrkiye-Birle\u015fik Krall\u0131k ili\u015fkilerinin daha da geli\u015fece\u011fine inan\u0131yorum.", "RT @tcbestepe: Erzurum Kongresi\u2019nin 100. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde, ba\u015fta Gazi Mustafa Kemal olmak \u00fczere, ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131k m\u00fccadelemizin t\u00fcm kahramanlar\u0131n\u0131\u2026", "K\u0131br\u0131s T\u00fcrk Halk\u0131\u2019n\u0131n Bar\u0131\u015f ve \u00d6zg\u00fcrl\u00fck Bayram\u0131\u2019n\u0131 en kalbi duygular\u0131mla kutluyorum. \n\nMilli davam\u0131z u\u011fruna canlar\u0131n\u0131 veren aziz \u015fehitlerimizi rahmet ve minnetle, gazilerimizi \u015f\u00fckran ve sayg\u0131yla y\u00e2d ediyorum. #K\u0131br\u0131sBar\u0131\u015fHarekat\u0131 https://t.co/pwev1Yz8nF", "Erbil\u2019de konsolosluk \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131m\u0131za y\u00f6nelik d\u00fczenlenen menfur sald\u0131r\u0131y\u0131 k\u0131n\u0131yorum. Sald\u0131r\u0131da \u015fehit olan \u00e7al\u0131\u015fan\u0131m\u0131za Allah\u2019tan rahmet diliyorum.\n\nSald\u0131r\u0131n\u0131n faillerinin s\u00fcratle bulunmalar\u0131 i\u00e7in Irak makamlar\u0131 ve yerel yetkililer nezdinde giri\u015fimlerimiz s\u00fcrmektedir.", "Milletimizle birlikte \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131m\u0131z bu kutlu yolculu\u011fu menziline ula\u015ft\u0131rana kadar durmayaca\u011f\u0131z. \n\nhttps://t.co/mApSBZdYm5", "15 Temmuz\u2019a ruhunu katan salalar, \u015fehitlerimizin kan\u0131yla sulanm\u0131\u015f bu topraklarda in\u015fallah k\u0131yamete kadar susmayacak. https://t.co/sMtMloXnsG", "15 Temmuz \u015fehitlerimizi sayg\u0131, rahmet ve minnetle an\u0131yoruz. https://t.co/Vna0lAyB8N", "Haf\u0131za 15 Temmuz M\u00fczesi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/mNwOHgXQ1C", "RT @RTEdijital: Atat\u00fcrk Havaliman\u0131 15 Temmuz Bulu\u015fmas\u0131'n\u0131 Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z\u0131n YouTube kanal\u0131ndan da izleyebilirsiniz:\n\nhttps://t.co/2FTSJnIP\u2026", "Atat\u00fcrk Havaliman\u0131 15 Temmuz Bulu\u015fmas\u0131 https://t.co/lIHHtlhpHN", "Milletimizi, 3 y\u0131l \u00f6nceki bu \u00e7a\u011fr\u0131m\u0131zda oldu\u011fu gibi, tarihe alt\u0131n harflerle yaz\u0131lan #15TemmuzDestan\u0131\u2019na sahip \u00e7\u0131kmak i\u00e7in bug\u00fcn saat 20:00'de Atat\u00fcrk Havaliman\u0131\u2019ndaki bulu\u015fmam\u0131za davet ediyorum. https://t.co/3CR2IvPB8B", "RT @tcbestepe: Ankara \u0130l Emniyet M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc Yeni Binas\u0131 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131 #15TemmuzDestan\u0131 https://t.co/QAF9niXKjm", "RT @tcbestepe: Be\u015ftepe Millet Camii\u2019nde Hatm-i \u015eerif Merasimi https://t.co/RWTWZTmCkJ", "15 Temmuz \u015eehitler An\u0131t\u0131'n\u0131 Ziyaret https://t.co/gnelEDCVEB", "\u00dclkemizin yeti\u015ftirdi\u011fi en \u00f6nemli m\u00fctefekkir ve m\u00fcnevverlerden biri olan Muhterem Mehmed \u015eevket Eygi Beyefendi'nin vefat\u0131n\u0131 derin bir teess\u00fcrle \u00f6\u011frendim.\n\nMehmed \u015eevket Eygi'ye Allah'tan rahmet, yak\u0131nlar\u0131na ve sevenlerine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum.", "Bu \u00e7ok g\u00fczel bir fikir Enes. Biz her zaman yemye\u015fil bir T\u00fcrkiye i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015ft\u0131k, \u00e7al\u0131\u015f\u0131yoruz. Milli bir a\u011fa\u00e7land\u0131rma bayram\u0131m\u0131z\u0131n olmas\u0131 i\u00e7in de ben ve arkada\u015flar\u0131m her zamanki gibi \u00fczerimize d\u00fc\u015feni yapaca\u011f\u0131z. \ud83c\udf33\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 https://t.co/UPbMmuOyFQ", "\u015eehitlerimizin aziz hat\u0131ralar\u0131na ve kanlar\u0131yla m\u00fc\u015ferref k\u0131ld\u0131klar\u0131 bu topraklara sahip \u00e7\u0131kmaya devam edece\u011fiz. \n\n15 Temmuz'u unutmayaca\u011f\u0131z, unutturmayaca\u011f\u0131z. https://t.co/pGlbOAldSN", "Avrupa\u2019n\u0131n g\u00f6z\u00fc \u00f6n\u00fcnde ya\u015fanan ve 8372 masumun can\u0131na mal olan #Srebrenitsa soyk\u0131r\u0131m\u0131, tarih boyunca asla unutulmayacakt\u0131r. https://t.co/v4211JfTGO", "Hak-\u0130\u015f 14. Ola\u011fan Genel Kurulu\n\nhttps://t.co/XWtIrbw7jr", "South East European Cooperation Process and our visit to Bosnia and Herzegovina https://t.co/Ob1zuR6Dnd", "G\u00fcneydo\u011fu Avrupa \u0130\u015f Birli\u011fi Zirvesi ve Bosna-Hersek ziyaretimiz https://t.co/VwheBraoJK", "#YeniProfilResmi https://t.co/Vw1p1mMpWy", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan, Bosna-Hersek ziyareti \u00f6ncesi konu\u015fuyor\n\nhttps://t.co/CF48VQNs8L", "\u00c7ok b\u00fcy\u00fck engellerle, zorluklarla, sabotajlarla m\u00fccadele ederek savunma sanayiinde yerlilik oran\u0131n\u0131 y\u00fczde 70\u2019lere \u00e7\u0131kard\u0131k.\n\nhttps://t.co/2tV5nC2A3P", "Milli Savunma \u00dcniversitesi Mezuniyet T\u00f6reni https://t.co/ngc4pVlX1F", "8. Uluslararas\u0131 \u00d6\u011frenciler Mezuniyet T\u00f6reni https://t.co/WJMF28npTb", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan, \u00c7in Devlet Ba\u015fkan\u0131 \u015ei Cinping taraf\u0131ndan resm\u00ee t\u00f6renle kar\u015f\u0131lan\u0131yor\n\nhttps://t.co/ArrWOzbc4S", "RT @RTEdijital: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RTErdogan'\u0131n Japonya ziyareti ve G20 Osaka Liderler Zirvesi:\n\nhttps://t.co/yDkQcAHvOn\n\nCumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z\u0131n\u2026", "Yurt d\u0131\u015f\u0131ndaki vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n ve soyda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n \u00e7\u0131karlar\u0131n\u0131 korumak, daima \u00f6nceliklerimizin ba\u015f\u0131nda yer alm\u0131\u015ft\u0131r. https://t.co/cLwV2wfz4M", "RT @RTErdogan: T\u00fcrk Toplumuyla Bulu\u015fma Program\u0131\n\nhttps://t.co/JOlyBq0Fny", "T\u00fcrk Toplumuyla Bulu\u015fma Program\u0131\n\nhttps://t.co/JOlyBq0Fny", "Ara G\u00fcler Sergisi\u2019nin a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131 \n\nhttps://t.co/a5G2OsEHKC", "D\u00fcnyan\u0131n bir taraf\u0131nda a\u00e7l\u0131k, sefalet, ter\u00f6r, bask\u0131, \u015fiddet h\u00fck\u00fcm s\u00fcrerken, di\u011fer taraf\u0131n\u0131n huzur ve refah i\u00e7inde bir hayat s\u00fcrmesi beklenemez. https://t.co/VbJeXG0TUr", "Believing the G20 Summit, in which we discussed pressing issues on the global agenda, has been beneficial for our countries, I hope that this event will serve the good of mankind. I would like to congratulate Prime Minister @AbeShinzo and Japan for hosting a successful summit. https://t.co/9tMxYQaqFY", "K\u00fcresel g\u00fcndemin \u00f6ne \u00e7\u0131kan konular\u0131n\u0131 ele ald\u0131\u011f\u0131m\u0131z G-20 Zirvesi'nin \u00fclkelerimiz i\u00e7in faydal\u0131 ge\u00e7ti\u011fine inan\u0131yor, Zirve'nin t\u00fcm insanl\u0131k i\u00e7in hay\u0131rlara vesile olmas\u0131n\u0131 diliyorum. \n\nBa\u015fbakan @AbeShinzo \u015fahs\u0131nda, Zirve'yi ba\u015far\u0131yla ger\u00e7ekle\u015ftiren Japonya\u2019y\u0131 tebrik ediyorum. https://t.co/pNgRDkFQDA", "President @jokowi of Indonesia and I stressed the importance of the strong ties between our countries, reaffirmed our commitment to strengthening our relations. I reiterated Turkey\u2019s support for the Indonesian people. https://t.co/OAXIMPud9g", "Endonezya Devlet Ba\u015fkan\u0131 @jokowi ile de \u00fclkelerimiz aras\u0131ndaki kuvvetli ba\u011flara vurgu yaparak, ili\u015fkilerimizi g\u00fc\u00e7lendirme iste\u011fimizin ve Endonezya halk\u0131n\u0131n her zaman yan\u0131nda oldu\u011fumuzun alt\u0131n\u0131 \u00e7izdik. https://t.co/wbSTfNp85N", "Nos reunimos con el presidente del Gobierno de Espa\u00f1a, Pedro S\u00e1nchez y abordamos nuestros esfuerzos para  avanzar las relaciones entre Turqu\u00eda y Espa\u00f1a y para alcanzar el nivel deseado. https://t.co/BbObelyAn4", "\u0130spanya Ba\u015fbakan\u0131 Sanchez ile bir ikili g\u00f6r\u00fc\u015fme ger\u00e7ekle\u015ftirerek, T\u00fcrkiye - \u0130spanya ili\u015fkilerinin ilerlemesi ve istenen seviyeye gelmesi i\u00e7in \u00e7abalar\u0131m\u0131z\u0131 ele ald\u0131k. https://t.co/rEkmNGxbm5", "British Prime Minister May and I exchanged views on regional and global issues, including the Eastern Mediterranean, and our political and trade relations. We agreed on a solution-oriented approach to those issues. https://t.co/ziXoDQguKL", "Birle\u015fik Krall\u0131k Ba\u015fbakan\u0131 May ile ba\u015fta Do\u011fu Akdeniz olmak \u00fczere b\u00f6lgesel ve k\u00fcresel meseleleri, ikili ticari ve siyasi ili\u015fkilerimizi ele ald\u0131k; \u00e7\u00f6z\u00fcm odakl\u0131 bir anlay\u0131\u015fta mutab\u0131k kald\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131 m\u00fc\u015fahede ettik. https://t.co/XMH2GBSAdG", "Bei unserem Treffen mit der deutschen Bundeskanzlerin Merkel haben wir einen wichtigen Meinungsaustausch gef\u00fchrt, wie wir die t\u00fcrkisch-deutschen Beziehungen vervielf\u00e4ltigen und intensivieren k\u00f6nnen. https://t.co/X5IWhOw8qn", "Almanya \u015eans\u00f6lyesi Merkel ile ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz g\u00f6r\u00fc\u015fmede T\u00fcrk-Alman ili\u015fkilerinin geldi\u011fi seviyenin nas\u0131l daha ileriye ta\u015f\u0131nabilece\u011fi konusunda \u00f6nemli isti\u015farelerde bulunduk. https://t.co/X2R7GOC1PT", "\u0924\u0941\u0930\u094d\u0915\u0940 \u0915\u0947 \u0930\u093e\u0937\u094d\u091f\u094d\u0930\u092a\u0924\u093f \u090f\u0930\u094d\u0926\u094b\u0906\u0928  \u091c\u093e\u092a\u093e\u0928 \u0915\u0947 \u0913\u0938\u093e\u0915\u093e \u092e\u0947\u0902 G-20 \u0936\u093f\u0916\u0930 \u0938\u092e\u094d\u092e\u0947\u0932\u0928 \u092e\u0947\u0902 \u092d\u093e\u0917 \u0932\u093f\u092f\u093e \u0939\u0948. \u090f\u0930\u094d\u0926\u094b\u0917\u0928 \u0928\u0947 @narendramodi \u0915\u0947 \u0938\u093e\u0925 \u0936\u093f\u0916\u0930 \u092a\u0930 \u092e\u091c\u092c\u0942\u0924 \u0938\u0902\u092c\u0902\u0927\u094b\u0902 \u0915\u093e \u092e\u0942\u0932\u094d\u092f\u093e\u0902\u0915\u0928 \u0915\u093f\u092f\u093e. \u092e\u0948\u0902 \u092a\u0942\u0930\u0947 \u0926\u093f\u0932 \u0938\u0947 \u092e\u093e\u0928\u0924\u093e \u0939\u0942\u0902 \u092d\u093e\u0930\u0924 \u0915\u0947 \u0938\u093e\u0925 \u092e\u0948\u0924\u094d\u0930\u0940\u092a\u0942\u0930\u094d\u0923 \u0938\u0902\u092c\u0902\u0927 \u0914\u0930 \u0935\u093e\u0923\u093f\u091c\u094d\u092f\u093f\u0915 \u092d\u093e\u0917\u0940\u0926\u093e\u0930\u0940 \u0907\u0938 \u092c\u0948\u0920\u0915 \u0915\u0947 \u0938\u093e\u0925 \u0914\u0930 \u0905\u0927\u093f\u0915 \u0935\u093f\u0915\u093e\u0938 \u0939\u094b\u0917\u093e. https://t.co/iXBe9Bd7vK", "Hindistan Ba\u015fbakan\u0131 @NarendraModi ile \u00fclkelerimiz aras\u0131ndaki g\u00fc\u00e7l\u00fc ili\u015fkileri de\u011ferlendirdi\u011fimiz \u00e7ok verimli bir ikili g\u00f6r\u00fc\u015fme ger\u00e7ekle\u015ftirdik. Dostane ili\u015fkilerimizin, ticari ortakl\u0131klar\u0131m\u0131z\u0131n bu g\u00f6r\u00fc\u015fme ile daha da geli\u015fece\u011fine g\u00f6n\u00fclden inanc\u0131m\u0131z\u0131 dile getirdik. https://t.co/oz7xrZ9KhI", "Nous avons discut\u00e9, avec mon homologue fran\u00e7ais @EmmanuelMacron, de nombreux sujets sur les relations turco-fran\u00e7aises. Nous avons r\u00e9affirm\u00e9 que nous partageons le m\u00eame point de vue en ce qui concerne la solution des questions et le d\u00e9veloppement des relations entre nos pays. https://t.co/pwqgRUPrH8", "Fransa Cumhurba\u015fkan\u0131 @EmmanuelMacron ile T\u00fcrkiye-Fransa ili\u015fkilerine dair bir\u00e7ok konuyu masaya yat\u0131rd\u0131k, \u00fclkelerimiz aras\u0131ndaki meselelerin \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fcne ve ili\u015fkilerimizi geli\u015ftirmeye y\u00f6nelik ortak bir bak\u0131\u015f a\u00e7\u0131s\u0131na sahip oldu\u011fumuzu teyit ettik. https://t.co/xDf9DGUsOW", "\u0412 \u0445\u043e\u0434\u0435 \u043d\u0430\u0448\u0438\u0445 \u043f\u0435\u0440\u0435\u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u043e\u0432 \u0441 \u041f\u0440\u0435\u0437\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442\u043e\u043c \u0420\u0424 \u041f\u0443\u0442\u0438\u043d\u044b\u043c \u043c\u044b \u043f\u0440\u0438\u0448\u043b\u0438 \u043a \u0441\u043e\u0433\u043b\u0430\u0441\u0438\u044e \u0432 \u0432\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u0435 \u0434\u0430\u043b\u044c\u043d\u0435\u0439\u0448\u0435\u0433\u043e  \u043f\u0440\u043e\u0434\u043e\u043b\u0436\u0435\u043d\u0438\u044f \u0443\u0441\u0438\u043b\u0438\u0439 \u043f\u043e \u0432\u044b\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u044e \u043d\u0430 \u043d\u043e\u0432\u044b\u0439, \u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 \u0432\u044b\u0441\u043e\u043a\u0438\u0439 \u0443\u0440\u043e\u0432\u0435\u043d\u044c \u0440\u0430\u0441\u0442\u0443\u0449\u0438\u0445 \u0438 \u0440\u0430\u0437\u0432\u0438\u0432\u0430\u044e\u0449\u0438\u0445\u0441\u044f \u0432\u043e \u0432\u0441\u0435\u0445 \u043e\u0431\u043b\u0430\u0441\u0442\u044f\u0445 \u0442\u0443\u0440\u0435\u0446\u043a\u043e-\u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043e\u0442\u043d\u043e\u0448\u0435\u043d\u0438\u0439. https://t.co/kPa0hwhbbN", "Rusya Devlet Ba\u015fkan\u0131 Putin ile yapm\u0131\u015f oldu\u011fumuz g\u00f6r\u00fc\u015fmede t\u00fcm alanlarda b\u00fcy\u00fcyen ve geli\u015fen T\u00fcrkiye-Rusya ili\u015fkilerini daha da ileri ve \u00fcst seviyeye getirmek i\u00e7in \u00e7abalar\u0131 s\u00fcrd\u00fcrme konusunda mutab\u0131k kald\u0131k. https://t.co/QqZhzS8gWz", "I had a very productive meeting with U.S. President @RealDonaldTrump that, I believe, will greatly contribute to the development of our nations\u2019 political, military and trade relations. We stressed the importance of our strategic partnership clearly and strongly. https://t.co/a7NoEDMWnz", "ABD Ba\u015fkan\u0131 @realDonaldTrump ile \u00fclkelerimiz aras\u0131ndaki siyasi, askeri, ticari ili\u015fkilerin geli\u015fimine b\u00fcy\u00fck katk\u0131 sa\u011flayaca\u011f\u0131na inand\u0131\u011f\u0131m, stratejik ortakl\u0131\u011f\u0131m\u0131za g\u00fc\u00e7l\u00fc bir vurgunun yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131 \u00e7ok verimli bir ikili g\u00f6r\u00fc\u015fme ger\u00e7ekle\u015ftirdik. https://t.co/vvrg3ENgwM", "We found an opportunity to share Turkey\u2019s actions and perspectives regarding a range of issues, including counter-terrorism, the global economy, innovation, digitalization, healthcare and the environment, at multilateral and bilateral meetings. https://t.co/EU8IEAuvKl", "Ter\u00f6rle m\u00fccadeleden k\u00fcresel ekonomiye, inovasyondan, dijitalle\u015fmeden sa\u011fl\u0131k ve \u00e7evreye kadar bir\u00e7ok meselede T\u00fcrkiye\u2019nin yapt\u0131klar\u0131n\u0131 ve bak\u0131\u015f a\u00e7\u0131lar\u0131n\u0131, gerek \u00e7oklu gerekse ikili temaslar\u0131m\u0131zda aktarma f\u0131rsat\u0131 bulduk. https://t.co/Dm9H4Pv1Cb", "The 2019 G20 Osaka Summit, hosted by Japan, was a productive and successful event that facilitated dialogue about pressing issues on the global agenda. https://t.co/iFzCnMPvp8", "Japonya\u2019n\u0131n ev sahipli\u011finde ger\u00e7ekle\u015fen ve bug\u00fcn sona eren G20 2019 Osaka Zirvesi, k\u00fcresel g\u00fcndemdeki konular\u0131n etrafl\u0131ca ele al\u0131nd\u0131\u011f\u0131, verimli, son derece ba\u015far\u0131l\u0131 bir toplant\u0131 olmu\u015ftur. https://t.co/x5JNhHb1uZ", "G20 \u00fclkelerinin ter\u00f6rizmle m\u00fccadele konusunda ilkeli, tutarl\u0131 ve kararl\u0131 bir duru\u015f sergilemeleri gerekiyor. https://t.co/HWolyCtEdQ", "RT @RTErdogan: G20 Osaka Liderler Zirvesi Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 \n\nhttps://t.co/JbuBHjXOjT", "G20 Osaka Liderler Zirvesi Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 \n\nhttps://t.co/JbuBHjXOjT", "Mukogawa Kad\u0131n \u00dcniversitesi'ne misafirperverlikleri ve fahri doktora payesi i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ediyorum. Bu unvan\u0131, T\u00fcrk-Japon dostlu\u011funun yeni bir ni\u015fanesi olarak in\u015fallah \u00f6mr\u00fcm boyunca gururla ta\u015f\u0131yaca\u011f\u0131m. https://t.co/ce4mrn6qxC", "Do\u011fu Akdeniz'de T\u00fcrkiye'nin ve Kuzey K\u0131br\u0131s T\u00fcrk Cumhuriyeti'nin haklar\u0131n\u0131 sonuna kadar savunaca\u011f\u0131z. https://t.co/k0GSWukDOI", "Mukogawa \u00dcniversitesi Fahri Doktora tevcih t\u00f6reni https://t.co/HcWHM6CRh7", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan, 28-29 Haziran\u2019da Osaka\u2019da ger\u00e7ekle\u015fecek G-20 Liderler Zirvesi\u2019ne kat\u0131lacak. \n\nCumhurba\u015fkan\u0131 @RTErd\u2026", "RT @Akparti: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Erdo\u011fan, Osaka\u2019ya hareketi \u00f6ncesi bas\u0131n toplant\u0131s\u0131 d\u00fczenliyor\u2026 https://t.co/qeUvgGjbSb", "Kad\u0131n\u0131yla erke\u011fiyle, genciyle ya\u015fl\u0131s\u0131yla bu \u00fclkenin t\u00fcm fertlerini daha iyi bir hayata kavu\u015fturmak, hayallerini ger\u00e7e\u011fe d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcrmek i\u00e7in t\u00fcm imk\u00e2nlar\u0131 seferber edece\u011fiz. \n\n\u00c7\u00fcnk\u00fc biz bu \u00fclkeyi seviyoruz. \u00c7\u00fcnk\u00fc biz bu millete a\u015f\u0131\u011f\u0131z. https://t.co/XTiFrWEs1J", "AK Parti Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/203iuEp6TW", "Bu ay sonu ger\u00e7ekle\u015ftirilecek G-20 Zirvesi, \u00c7in ziyareti ve ard\u0131ndan G\u00fcney Avrupa ve Balkanlar Zirvesi ba\u015fta olmak \u00fczere, T\u00fcrkiye'nin \u00f6n\u00fcndeki t\u00fcm i\u00e7 ve d\u0131\u015f meselelere, milli menfaatlerimiz do\u011frultusunda titizlikle e\u011filmeye devam edece\u011fiz.", "Bundan \u00f6nce oldu\u011fu gibi \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki s\u00fcre\u00e7te de demokrasiden, hukukun \u00fcst\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fcnden, \u00fclkemizin bar\u0131\u015f, refah ve istikrar\u0131ndan taviz vermeden, Cumhur \u0130ttifak\u0131'n\u0131n ilkeleri \u00e7er\u00e7evesinde, birlik ve beraberlik i\u00e7inde, 2023 hedeflerimize y\u00fcr\u00fcyece\u011fiz.", "\u0130stanbul B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediye Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 yenileme se\u00e7imi sonu\u00e7lar\u0131n\u0131n \u0130stanbul'umuz i\u00e7in hay\u0131rlara vesile olmas\u0131n\u0131 diliyorum. Milli irade bug\u00fcn bir kez daha tecelli etmi\u015ftir. Gayr\u0131 resmi sonu\u00e7lara g\u00f6re se\u00e7imi kazanan Ekrem \u0130mamo\u011flu'nu tebrik ediyorum.", "RT @Akparti: Genel Ba\u015fkan\u0131m\u0131z ve Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z, a\u00e7\u0131klamalarda bulunuyor... https://t.co/8IqRmqb7Wn", "\u0130\u015f \u0130nsanlar\u0131 ile Bulu\u015fma https://t.co/AQvDHoChZM", "RT @tcbestepe: T\u00fcrkiye Cumhuriyeti Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 olarak Sakarya ve Zonguldak\u2019\u0131n d\u00fc\u015fman i\u015fgalinden kurtulu\u015f y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc kutluyoruz. \n\nKa\u2026", "RT @RTErdogan: Sosyal medya ve televizyon ortak yay\u0131n\u0131nday\u0131z https://t.co/hVttibFuEm", "Sosyal medya ve televizyon ortak yay\u0131n\u0131nday\u0131z https://t.co/hVttibFuEm", "\u0130stanbul\u2019a olan sevgimizin, muhabbetimizin, verdi\u011fimiz de\u011ferin en b\u00fcy\u00fck ispat\u0131, \u00fclkemizin en iyi proje geli\u015ftiren \u015fahsiyetlerinden biri olan @BY'\u0131 bu \u015fehre aday olarak g\u00f6stermemizdir. https://t.co/pKI2MvU1kw", "RT @RTEdijital: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RTErdogan, bu ak\u015fam 21:30'da sosyal medya ve televizyon ortak yay\u0131n\u0131nda Ahmet Hakan, I\u015f\u0131l A\u00e7\u0131kkar ve Sali\u2026", "Bah\u00e7elievler Toplu A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni https://t.co/qP7wk2miLC", "Bas\u0131n Mensuplar\u0131 ile Bulu\u015fma https://t.co/RadP3f5VRi", "\u0130stanbul Biz Birlikte T\u00fcrkiyeyiz Bulu\u015fmas\u0131  https://t.co/aDgd2ROZPQ", "Kral FM'de canl\u0131 yay\u0131nday\u0131z.\n\n#Cumhurba\u015fkan\u0131Radyonda https://t.co/Xs5zBEMBV3", "RT @Akparti: Genel Ba\u015fkan\u0131m\u0131z ve Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Erdo\u011fan, Sancaktepe Toplu A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni\u2019nde konu\u015fuyor\u2026 https://t.co/M3EHqpw0Cp", "RT @RTEdijital: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RTErdogan bug\u00fcn 17:30'da @KralFM ile birlikte 15 ulusal ve 200 yerel radyo canl\u0131 yay\u0131n\u0131nda @Gezegen_Mehme\u2026", "Biz masa ba\u015f\u0131nda yap\u0131lan kirli pazarl\u0131klarla de\u011fil, cenk meydanlar\u0131nda yap\u0131lan gazalarla kurulan bir devletiz. https://t.co/SwNLgEwUUd", "Trabzon Ya\u015fl\u0131lar\u0131 Koruma Derne\u011fi Ak\u015fam Yeme\u011fi  https://t.co/yUPvegg0On", "RT @Akparti: Genel Ba\u015fkan\u0131m\u0131z ve Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Erdo\u011fan, MHP se\u00e7im irtibat noktas\u0131n\u0131 ziyaretinde konu\u015fuyor... https://t.co/gSCzGWdv2h", "Bu \u015fehir ve bu millet arkam\u0131zda oldu\u011fu s\u00fcrece, Allah\u2019\u0131n izniyle ne siyasi, ne askeri, ne ekonomik hi\u00e7bir meselenin bizi 2023 hedeflerimize ula\u015fmaktan al\u0131koymas\u0131 m\u00fcmk\u00fcn de\u011fildir. https://t.co/isVegM0Aqg", "Muhammed Mursi G\u0131yabi Cenaze Namaz\u0131 https://t.co/ityYSKjOlK", "Sultangazi Toplu A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni  https://t.co/FGgqTA145i", "D\u00fcn vefat haberini ald\u0131\u011f\u0131m\u0131z Muhammed Mursi i\u00e7in bug\u00fcn \u0130stanbul Fatih Camii'nde ikindi namaz\u0131na m\u00fcteakip g\u0131yabi cenaze namaz\u0131 k\u0131l\u0131nacak. Ben de \u015eehit Mursi karde\u015fimin g\u0131yabi cenaze namaz\u0131na i\u015ftirak edece\u011fim.", "RT @RTEdijital: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RTErdogan Nakka\u015ftepe Millet Bah\u00e7esi\u2019nde vatanda\u015flarla sohbet etti. https://t.co/U3rqH8ZnlR", "94 Ruhuyla Cihann\u00fcma ve Kadim Dostlar Bulu\u015fmas\u0131 https://t.co/XwAIDQZxOz", "M\u0131s\u0131r'\u0131n demokratik se\u00e7imle g\u00f6reve gelen ilk Cumhurba\u015fkan\u0131, karde\u015fim Muhammed Mursi'nin vefat etti\u011fi haberini teess\u00fcrle \u00f6\u011frendim. \n\nTarihin en b\u00fcy\u00fck demokrasi m\u00fccadelelerinden birini veren \u015eehit Muhammed Mursi'ye Allah'tan rahmet diliyorum. https://t.co/ThYW7CW19B", "RT @rterdogan_ar: \u0628\u0628\u0627\u0644\u063a \u0627\u0644\u062d\u0632\u0646 \u0648\u0627\u0644\u0623\u0633\u0649 \u062a\u0644\u0642\u064a\u062a \u0646\u0628\u0623 \u0648\u0641\u0627\u0629 \u0623\u062e\u064a \u0645\u062d\u0645\u062f \u0645\u0631\u0633\u064a \u0623\u0648\u0644 \u0631\u0626\u064a\u0633 \u0645\u0646\u062a\u062e\u0628 \u062f\u064a\u0645\u0642\u0631\u0627\u0637\u064a\u064b\u0627 \u0641\u064a \u0645\u0635\u0631.\n\n\u0623\u062f\u0639\u0648 \u0628\u0627\u0644\u0631\u062d\u0645\u0629 \u0644\u0644\u0634\u0647\u064a\u062f \u0645\u062d\u0645\u062f \u0645\u0631\u0633\u064a \u0623\u062d\u062f \u0623\u0643\u062b\u0631\u2026", "\u00dclkemizin geli\u015fmesine ve ilerlemesine de\u011ferli katk\u0131larda bulunmu\u015f, devlet ve siyaset adam\u0131 olarak milletimizin g\u00f6nl\u00fcnde m\u00fcstesna bir yer edinmi\u015f 9. Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z S\u00fcleyman Demirel'i vefat\u0131n\u0131n 4. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde rahmet ve sayg\u0131yla an\u0131yorum. https://t.co/0KGrUVED2o", "RT @RTEdijital: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RTErdogan: \"Do\u011fu Akdeniz\u2019de, m\u00fcnhas\u0131r ekonomik b\u00f6lgelerde bize ayr\u0131lm\u0131\u015f olan yerlerde aramalar\u0131m\u0131z\u0131 devam\u2026", "\u0130hracat\u0131n \u015eampiyonlar\u0131 \u00d6d\u00fcl T\u00f6reni ve T\u00fcrkiye \u0130hracat\u00e7\u0131lar Meclisi Ola\u011fan Genel Kurulu  https://t.co/UJ5garQHWH", "Asya'da \u0130\u015fbirli\u011fi ve G\u00fcven Artt\u0131r\u0131c\u0131 \u00d6nlemler Konferans\u0131'n\u0131n d\u00fcnyam\u0131z i\u00e7in hay\u0131rlara vesile olmas\u0131n\u0131 diliyorum. Ba\u015fta ev sahibi Tacikistan olmak \u00fczere t\u00fcm \u00fcye \u00fclkelerin devlet ve h\u00fckumet ba\u015fkanlar\u0131na bu \u00f6nemli platforma vermi\u015f olduklar\u0131 destekten dolay\u0131 te\u015fekk\u00fcr ediyorum. https://t.co/aDTcSKwSkZ", "Konferans ve Zirve marj\u0131nda bir dizi ikili temaslarda da bulunduk. \u0130ran Cumhurba\u015fkan\u0131 Ruhani, \u00c7in Devlet Ba\u015fkan\u0131 \u015ei, \u00d6zbekistan Cumhurba\u015fkan\u0131 Mirziyoyev ve Katar Emiri El Sani ile \u00fclkelerimiz aras\u0131ndaki ili\u015fkileri g\u00fc\u00e7lendirmeye vesile olacak verimli g\u00f6r\u00fc\u015fmeler ger\u00e7ekle\u015ftirdik. https://t.co/pjkqviTSvT", "Suriye, ter\u00f6r sorunu, bar\u0131\u015f ve istikrar\u0131 zedeleyen tek tarafl\u0131 yapt\u0131r\u0131mlar, Kud\u00fcs gibi k\u00fcresel ve b\u00f6lgesel hassasiyet i\u00e7eren konularda oldubitti gayretleri ba\u015fta olmak \u00fczere, Konferans\u0131n t\u00fcrl\u00fc sorunlar kar\u015f\u0131s\u0131nda ortak ad\u0131mlar atabilece\u011fimiz bir platform olabilece\u011fini belirttim. https://t.co/rqXi8jSLt3", "Zirvede yapt\u0131\u011f\u0131m konu\u015fmada b\u00f6lgesel ve k\u00fcresel hadiselerin d\u00fcnyada d\u00fczenin de\u011fil, maalesef d\u00fczensizli\u011fin hakim olmas\u0131na yol a\u00e7t\u0131\u011f\u0131n\u0131, T\u00fcrkiye olarak bizim ise \u00e7evremizdeki dinamikleri bar\u0131\u015f, refah ve istikrar do\u011frultusunda \u015fekillendirmenin gayretinde oldu\u011fumuzu ifade ettim. https://t.co/90XWhCnz5z", "Asya\u2019da \u0130\u015fbirli\u011fi ve G\u00fcven Artt\u0131r\u0131c\u0131 \u00d6nlemler Konferans\u0131 5. Zirvesi vesilesiyle 14-15 Haziran'da Tacikistan'\u0131n ba\u015fkenti Du\u015fanbe'ye resmi ziyarette bulundum. Kritik bir d\u00f6nemde icra edilen bu zirve, ortak \u00e7abalar\u0131m\u0131zla, i\u00e7erikli, temsil kabiliyeti y\u00fcksek bir foruma d\u00f6n\u00fc\u015fm\u00fc\u015ft\u00fcr. https://t.co/j5RStm6zdZ", "RT @Akparti: Genel Ba\u015fkan\u0131m\u0131z ve Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Erdo\u011fan, CICA 5. Zirvesi\u2019nde konu\u015fuyor... https://t.co/mpxYX9hxp0", "RT @Akparti: Genel Ba\u015fkan\u0131m\u0131z ve Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Erdo\u011fan, Du\u015fanbe ziyareti \u00f6ncesi a\u00e7\u0131klamalarda bulunuyor... https://t.co/lGAgfPFdP2", "Sevgili yavrular\u0131m, k\u0131ymetli \u00f6\u011fretmenim, bu g\u00fczel #karneg\u00fcn\u00fc mesaj\u0131n\u0131z i\u00e7in sizlere \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ediyorum. Sizi ve t\u00fcm T\u00fcrkiye'deki \u00f6\u011fretmen ve \u00f6\u011frencilerimizi kutluyorum. Hepinize mutlu, keyifli tatiller! \ud83d\ude0a https://t.co/kgZO2qLQTq", "RT @tcbestepe: \u00dclkemizin g\u00fcvenli\u011fi, asayi\u015fin sa\u011flanmas\u0131 ve halk\u0131m\u0131z\u0131n huzuru i\u00e7in milletimizle i\u00e7 i\u00e7e \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcren @jandarma\u2019n\u0131n\u2026", "Vefat\u0131n\u0131n 32. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde k\u0131ymetli m\u00fctefekkir, m\u00fcellif ve m\u00fctercim Cemil Meri\u00e7\u2019i rahmetle ve sayg\u0131yla yad ediyorum. https://t.co/sExfY5TKJK", "Hi\u00e7bir \u015feyin ve hi\u00e7 kimsenin milletimize verdi\u011fimiz s\u00f6zleri yerine getirmemizin \u00f6n\u00fcne ge\u00e7mesine m\u00fcsaade etmeyece\u011fiz.\n\nRabbimiz izin, milletimiz destek verdi\u011fi s\u00fcrece, son nefesimize kadar bu kutlu yolda m\u00fccadeleyi s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. https://t.co/JmSAhGYc8n", "Yeni Askerlik Sistemi d\u00fczenlemesinin \u00fclkemize, milletimize, gen\u00e7lerimize ve T\u00fcrk Silahl\u0131 Kuvvetlerimize hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. https://t.co/Xkcb8paCoQ", "Gerilim siyasetine asla tevess\u00fcl etmeyecek; demokrasiden, milli iradenin \u00fcst\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fcnden taviz vermeden bu uzun ve ince yolu kat edece\u011fiz. https://t.co/lOrO4HOZFo", "AK Parti Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/XZy6XbU53f", "\u00dclkemizde ve d\u00fcnyan\u0131n d\u00f6rt bir yan\u0131nda zor zamanlarda insanlara umut olan, ihtiya\u00e7 sahiplerine yard\u0131m eli uzatan T\u00fcrk K\u0131z\u0131lay'\u0131n\u0131n 151. kurulu\u015f y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc kutluyorum.\n\nhttps://t.co/0ZgRN6LODs https://t.co/9NQaHq3hla", "Tebrikler T\u00fcrkiye'm! #MilliTak\u0131m https://t.co/Sf5JWGHH4D", "Vefatlar\u0131n\u0131n y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde edebiyat\u0131m\u0131z\u0131n iki k\u0131ymetli ismi #AbdurrahimKarako\u00e7 ve #CahitZarifo\u011flu\u2019nu sayg\u0131 ve rahmetle y\u00e2d ediyorum.\n\nMekanlar\u0131 cennet olsun. https://t.co/HWLVAULV19", "D\u00fcnya \u00c7evre G\u00fcn\u00fc\u2019n\u00fcn \u00e7evre sorunlar\u0131 konusundaki toplumsal fark\u0131ndal\u0131\u011f\u0131n artmas\u0131na katk\u0131 sa\u011flamas\u0131n\u0131 temenni ediyor, gelecek nesillere daha ye\u015fil bir d\u00fcnya b\u0131rakmak i\u00e7in t\u00fcm vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131 duyarl\u0131 olmaya \u00e7a\u011f\u0131r\u0131yorum.\n \n5 Haziran #D\u00fcnya\u00c7evreG\u00fcn\u00fc\u2019n\u00fc kutluyorum. https://t.co/JokA6jQsBU", "RT @RTEdijital: Ramazan Bayram\u0131n\u0131z M\u00fcbarek Olsun. #Hay\u0131rl\u0131Bayramlar https://t.co/ekfIIQG0Xq", "RT @Akparti: Genel Ba\u015fkan\u0131m\u0131z ve Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Erdo\u011fan, bayram namaz\u0131 sonras\u0131 a\u00e7\u0131klama yap\u0131yor... https://t.co/aGbqgaUeIA", "Bizleri, k\u00fcslerin bar\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131, ayr\u0131 d\u00fc\u015fenlerin kavu\u015ftu\u011fu, saflar\u0131n s\u0131kla\u015ft\u0131\u011f\u0131, umutlar\u0131n tazelendi\u011fi, y\u00fcreklerin heyecanla \u00e7arpt\u0131\u011f\u0131 bir bayrama daha ula\u015ft\u0131rd\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in Rabbimize hamd ediyorum.\n\nRamazan Bayram\u0131m\u0131z m\u00fcbarek olsun. https://t.co/8r9Wg9kooh", "RT @tcbestepe: Filistinli karde\u015flerimizin t\u00fcm T\u00fcrkiye'ye selam\u0131 var! #G\u00f6nl\u00fcm\u00fczBirSofram\u0131zBir https://t.co/POz0HDQ3dT", "RT @Akparti: Genel Ba\u015fkan\u0131m\u0131z ve Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Recep Tayyip Erdo\u011fan, teravih namaz\u0131 sonras\u0131 konu\u015fuyor\u2026 https://t.co/TKmbNjjPMv", "RT @tcbestepe: Oxford\u2019taki \u00e7ocuklar\u0131m\u0131z\u0131n t\u00fcm T\u00fcrkiye\u2019ye selam\u0131 var! #G\u00f6nl\u00fcm\u00fczBirSofram\u0131zBir https://t.co/2Cl0G83Nmi", "RT @RTEdijital: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RTErdogan Kadir Gecesi'nde Esenler'deydi.\n\n\"82 milyonun her bir ferdini T\u00dcRK\u0130YE ORTAK PAYDASINDA bulu\u015ftur\u2026", "Hi\u00e7bir \u015fey T\u00fcrkiye\u2019nin istiklalinden, T\u00fcrk Milletinin istikbalinden daha m\u00fchim de\u011fildir. \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 https://t.co/SS41mfuzzm", "\u201c10 Bin Hatim, 100 Bin Dua\u201d ile Geleneksel Kadir Gecesi Program\u0131 https://t.co/2mWEGlCpPI", "Allah \u00fclkemizin diz \u00e7\u00f6kmesini bekleyenlere, milletimizin birlik ve beraberli\u011fini bozmaya \u00e7al\u0131\u015fanlara f\u0131rsat tan\u0131mas\u0131n. https://t.co/n5zek8gy4T", "Kitab\u0131m\u0131z Kur'an-\u0131 Kerim'in nazil oldu\u011fu, Rabbimizin bin aydan daha hay\u0131rl\u0131 oldu\u011funu m\u00fcjdeledi\u011fi Kadir Gecemizi tebrik ediyor, bu m\u00fcbarek gecenin \u0130slam alemine ve t\u00fcm insanl\u0131\u011fa hay\u0131rlar getirmesini Cenab-\u0131 Allah'tan niyaz ediyorum. https://t.co/XlXTKnjJyD", "B\u00fcy\u00fck \u00dcsk\u00fcdar \u0130ftar\u0131 https://t.co/ue0WDXOZC9", "Zorlu bir sezonun ard\u0131ndan S\u00fcper Lig\u2019e \u00e7\u0131kmaya hak kazanan @kirmizikara, @Denizlispor_ ve @GazisehirFK kul\u00fcplerimizi tebrik ediyorum. Gelecek sezon S\u00fcper Lig\u2019de ve di\u011fer liglerde m\u00fccadele edecek t\u00fcm tak\u0131mlar\u0131m\u0131za ba\u015far\u0131lar diliyorum. https://t.co/V567WETEmI", "\u00c7a\u011flar karde\u015fimizle bir araya geldik, hasbihal ettik. Elbette bizler elimizden geleni yapaca\u011f\u0131z, t\u00fcm imkanlar\u0131m\u0131z\u0131 seferber edece\u011fiz, \u015fifay\u0131 da Rabbimizden niyaz edece\u011fiz. \n\nBu vesileyle DMD hastal\u0131\u011f\u0131yla m\u00fccadele eden karde\u015flerimizin yanlar\u0131nda oldu\u011fumuzu belirtmek istiyorum. https://t.co/8mahZ3NrKE", "Amac\u0131m\u0131z: Milletimizin adalet duygusunu g\u00fc\u00e7lendirecek, beklentilerine cevap verecek, vicdanlar\u0131 mutmain ve hukuka g\u00fcveni tahkim edecek bir yarg\u0131 uygulamas\u0131n\u0131 hayata ge\u00e7irmektir. https://t.co/iJQMINI2rm", "Yarg\u0131 \u00c7al\u0131\u015fanlar\u0131 ile \u0130ftar https://t.co/trKZLTZVhA", "RT @tcbestepe: Do\u011fal ve tarih\u00ee g\u00fczelliklerin \u015fehri Bitlis Ahlat\u2019taki vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n t\u00fcm T\u00fcrkiye\u2019ye selam\u0131 var! #G\u00f6nl\u00fcm\u00fczBirSofram\u0131zBir h\u2026", "Yarg\u0131 Reformu Stratejisi Program\u0131  https://t.co/X5g5y8lOQK", "\u0130stanbul\u2019un Fethi'nin 566. Y\u0131l\u0131 Kutlamalar\u0131 ve \u0130ftar Program\u0131  https://t.co/G63flj6d2I", "RT @tcbestepe: Fatih Sultan Mehmet\u2019in, 566 y\u0131l \u00f6nce \u015fanl\u0131 bir zaferle fethetti\u011fi kadim \u0130stanbul\u2019un gen\u00e7lerinin t\u00fcm T\u00fcrkiye\u2019ye ve \u0130slam \u00e2lem\u2026", "\u00c7a\u011f kapat\u0131p \u00e7a\u011f a\u00e7an, d\u00fcnya tarihinin ak\u0131\u015f\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftiren \u0130stanbul\u2019un Fethi\u2019nin 566. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fc kutlu olsun!\n\nFatih Sultan Mehmet ve kahraman ordusunun ruhu \u015fad olsun.\n\n#29May\u0131s1453 https://t.co/cWt9FqA4UZ", "Az\u0259rbaycan Cumhuriyy\u0259tinin yaranmas\u0131n\u0131n 101-ci il d\u00f6n\u00fcm\u00fcnu s\u0259mimi arzular\u0131mla t\u0259brik edir\u0259m. Dost v\u0259 qarda\u015f Az\u0259rbaycan xalq\u0131na v\u0259 Prezident \u0130lham \u018fliyev qarda\u015f\u0131ma \u00f6z ad\u0131mdan v\u0259 mill\u0259tim ad\u0131ndan sevgi v\u0259 salamlar\u0131m\u0131 \u00e7atd\u0131r\u0131ram. https://t.co/2TCpYMYDAe", "Azerbaycan Cumhuriyeti'nin 101. kurulu\u015f y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc en i\u00e7ten dileklerimle tebrik ediyorum. Dost ve karde\u015f Azerbaycan halk\u0131na ve Cumhurba\u015fkan\u0131 \u0130lham Aliyev karde\u015fime \u015fahs\u0131m ve Milletim ad\u0131na sevgilerimi, selamlar\u0131m\u0131 g\u00f6nderiyorum. https://t.co/3ZGP2WBScA", "RT @tcbestepe: Buhara, Semerkand gibi kadim \u015fehirleriyle b\u00fcy\u00fck bir medeniyetin miras\u00e7\u0131s\u0131 \u00d6zbekistan\u2019da, T\u00fcrk \u0130\u015fbirli\u011fi ve Koordinasyon Ajan\u2026", "Ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc PKK\u2019ya g\u00f6z a\u00e7t\u0131rmayan kahraman Mehmet\u00e7iklerimize s\u0131n\u0131r \u00f6tesindeki bu zorlu operasyonda ba\u015far\u0131lar diliyorum.\n\nDualar\u0131m\u0131z sizlerle. Allah yar ve yard\u0131mc\u0131n\u0131z olsun! \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 https://t.co/U5e16CJpCE", "RT @tcbestepe: \u00dclkemizin huzur ve g\u00fcvenli\u011fi i\u00e7in, her \u015fartta ve zorlukta m\u00fccadele eden kahraman @Jandarma'm\u0131z\u0131n, \u015e\u0131rnak Gabar Da\u011f\u0131'ndan t\u00fcm\u2026", "#27May\u0131s https://t.co/PyzNgdfFPX", "AK Parti \u0130stanbul Mahalle Ba\u015fkanlar\u0131 ile \u0130ftar https://t.co/FNl2OO4FwB", "RT @tcbestepe: Farkl\u0131 inan\u00e7lar\u0131n bar\u0131\u015f ve huzur i\u00e7inde ya\u015fand\u0131\u011f\u0131, kadim k\u00fclt\u00fcrlere ev sahipli\u011fi yapan Mardin'deki S\u00fcryani karde\u015flerimizin t\u2026", "Sanat\u00e7\u0131 ve Sporcular ile \u0130ftar  https://t.co/t8NGIspyy1", "Mekan\u0131n cennet olsun \u00dcstad #NecipFaz\u0131lK\u0131sak\u00fcrek https://t.co/16xSiynGgs", "RT @tcbestepe: Huzur ve bereket ay\u0131 Ramazan\u2019\u0131 ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m\u0131z bu g\u00fcnlerde, Somali\u2019deki karde\u015fimizin t\u00fcm T\u00fcrkiye'ye selam\u0131 var! #G\u00f6nl\u00fcm\u00fczBirSofr\u2026", "\u0130stanbul Esnaf ve Sanatk\u00e2rlar\u0131 ile \u0130ftar \n\nhttps://t.co/KWhdCKye0x", "RT @tcbestepe: \u0130nsani ve giri\u015fimci d\u0131\u015f politikam\u0131za \u00f6nemli katk\u0131lar sunan Yurtd\u0131\u015f\u0131 T\u00fcrkler ve Akraba Topluluklar Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131'n\u0131n @TurkiyeBur\u2026", "Hastalar\u0131n rehin tutuldu\u011fu, insanlar\u0131n cenazelerini almak i\u00e7in dahi senet imzalamak zorunda kald\u0131\u011f\u0131 bir \u00fclkeyi, d\u00fcnyan\u0131n en kapsay\u0131c\u0131 ve etkin sa\u011fl\u0131k hizmetlerinin sunuldu\u011fu bir \u00fclke konumuna getirdik. https://t.co/cMRmV5hpeR", "T\u00fcrkiye, 82 milyon vatanda\u015f\u0131yla bir b\u00fct\u00fcnd\u00fcr. \u00dclkemizin g\u00fcc\u00fc, her birimizin g\u00fcc\u00fcd\u00fcr. https://t.co/kCBJ9rbuLW", "Sa\u011fl\u0131k \u00c7al\u0131\u015fanlar\u0131 ile \u0130ftar https://t.co/M9RhMTU5TO", "RT @tcbestepe: \u00dclkemizin daha g\u00fc\u00e7l\u00fc, huzurlu, g\u00fcvenli, birlik ve beraberli\u011fimizin daim olmas\u0131 i\u00e7in savunma sanayii alan\u0131nda yerli ve mill\u00ee\u2026", "12. \u00c7al\u0131\u015fma Meclisi Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/HaVaNMMOgr", "2019 Prof. Dr. Fuat Sezgin Y\u0131l\u0131 Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/xiplHfVGlw", "E\u011fitim \u00c7al\u0131\u015fanlar\u0131 ile \u0130ftar https://t.co/cNuHAoFh77", "RT @tcbestepe: G\u00f6ller, G\u00fcller ve G\u00f6n\u00fcller Diyar\u0131 Burdur'daki vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n t\u00fcm T\u00fcrkiye\u2019ye selam\u0131 var! #G\u00f6nl\u00fcm\u00fczBirSofram\u0131zBir https://t\u2026", "Adli Yarg\u0131 Hakim ve Cumhuriyet Savc\u0131s\u0131 Kura T\u00f6reni https://t.co/zyZ4Q3gvXZ", "RT @tcbestepe: Ramazan ay\u0131n\u0131n manevi iklimini ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m\u0131z bu g\u00fcnlerde, Dada\u015flar diyar\u0131 Erzurum\u2019dan halk ozanlar\u0131m\u0131z\u0131n t\u00fcm T\u00fcrkiye\u2019ye selam\u0131\u2026", "T\u00fcm D\u00f6nem Milletvekilleri ile \u0130ftar  https://t.co/kRwskO1olH", "RT @BY: \u00c7erkes Soyk\u0131r\u0131m\u0131\u2019n\u0131n 155. y\u0131l\u0131nda t\u00fcm s\u00fcrg\u00fcn \u015fehitlerimize Allah\u2019tan rahmet diliyorum. \u00c7erkes karde\u015flerimizin ac\u0131s\u0131 y\u00fcre\u011fimizdedir.\u2026", "RT @tcbestepe: Zengin tarih\u00ee k\u00fclt\u00fcr\u00fc, kendine \u00f6zg\u00fc mutfa\u011f\u0131 ile me\u015fhur Gaziantep\u2019imizin, halk\u0131m\u0131z\u0131n a\u011f\u0131zlar\u0131nda ve g\u00f6n\u00fcllerinde leziz tatlar\u2026", "2018-2019 Spor Toto S\u00fcper Lig Lefter K\u00fc\u00e7\u00fckandonyadis Sezonu \u015eampiyonu Galatasaray'\u0131 ve t\u00fcm Galatasarayl\u0131lar\u0131 kutluyorum.\n\nTebrikler @GalatasaraySK https://t.co/HgZVeRO0YX", "Gen\u00e7ler ve Sporcularla \u0130ftar\n\nhttps://t.co/vXnyFrkVCg", "Gen\u00e7ler ve Sporcularla \u0130ftar https://t.co/AMPDyPjc1g", "Haydi... Milli m\u00fccadele ruhuyla, ele ele, g\u00f6n\u00fcl g\u00f6n\u00fcle vererek T\u00fcrkiye'yi daha ileri ta\u015f\u0131yal\u0131m. https://t.co/xkzpFJEj6O", "RT @tcbestepe: Gazi Mustafa Kemal Atat\u00fcrk\u2019\u00fcn ve silah arkada\u015flar\u0131n\u0131n Mill\u00ee M\u00fccadele\u2019yi ba\u015flatt\u0131\u011f\u0131 19 May\u0131s 1919\u2019un 100\u2019\u00fcnc\u00fc y\u0131l\u0131nda Samsun\u2019\u2026", "Gen\u00e7lerle bulu\u015fmam\u0131zdan bir kare... Selfie \u00e7ekip de payla\u015fmamak olmaz. \ud83d\udcf8\ud83d\ude0a https://t.co/CHPSCGTXPn", "19 May\u0131s Atat\u00fcrk\u2019\u00fc Anma, Gen\u00e7lik ve Spor Bayram\u0131 100. Y\u0131l T\u00f6renleri \n\nhttps://t.co/3xO3E7L0Oe", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan, 19 May\u0131s Atat\u00fcrk\u2019\u00fc Anma, Gen\u00e7lik ve Spor Bayram\u0131 100. Y\u0131l T\u00f6renleri\u2019nde konu\u015fuyor https://t.co/DsF\u2026", "Gazi Mustafa Kemal Atat\u00fcrk ve silah arkada\u015flar\u0131n\u0131 sayg\u0131yla an\u0131yor, ba\u015fta gen\u00e7lerimiz olmak \u00fczere aziz milletimizin 19 May\u0131s Atat\u00fcrk\u2019\u00fc Anma, Gen\u00e7lik ve Spor Bayram\u0131\u2019n\u0131 kutluyorum. https://t.co/r8woPUivRV", "Gen\u00e7lerimizle Dolmabah\u00e7e\u2019de iftar sonras\u0131 s\u00f6yle\u015fi https://t.co/RfY2NcjV4D", "Birazdan Dolmabah\u00e7e\u2019de gen\u00e7lerimizle canl\u0131 yay\u0131nda bir s\u00f6yle\u015fi ger\u00e7ekle\u015ftirece\u011fiz. S\u00f6yle\u015fimiz sosyal medya hesaplar\u0131m\u0131zdan canl\u0131 yay\u0131nlanacak.", "RT @tcbestepe: \u0130nsanl\u0131\u011fa ba\u011f\u0131\u015flanm\u0131\u015f ya\u015fam\u0131 ve sa\u011fl\u0131\u011f\u0131 korumak i\u00e7in Tunceli\u2019de 7 g\u00fcn 24 saat kent merkezinden ta\u015fraya her bir vatanda\u015f\u0131m\u0131za\u2026", "\u0130stanbul Muhtarlar\u0131 ile \u0130ftar\n\nhttps://t.co/7cPYGi4kZp", "\u0130stanbul Muhtarlar\u0131 ile \u0130ftar https://t.co/6Ia41YvWAH", "RT @tcbestepe: Mevl\u00e2n\u00e2 Cel\u00e2ledd\u00een-i R\u00fbm\u00ee\u2019nin huzur dolu \u015fehri Konya\u2019dan semazenlerimizin t\u00fcm T\u00fcrkiye\u2019ye selam\u0131 var! #G\u00f6nl\u00fcm\u00fczBirSofram\u0131zBir\u2026", "\u0130\u00e7 G\u00fcvenlik Birimleri ile \u0130ftar  https://t.co/Op2e1nAebd", "RT @tcbestepe: Birlik ve beraberli\u011fimizi daha da peki\u015ftiren Ramazan ay\u0131n\u0131n bereketli zamanlar\u0131nda, \u0130stanbul Ermeni Cemaati\u2019nin t\u00fcm T\u00fcrkiye\u2019\u2026", "Bug\u00fcn oynanan final kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131nda @Akhisarspor'u yenerek Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 \u015eampiyonu olan @GalatasaraySK tak\u0131m\u0131n\u0131 ve t\u00fcm Galatasarayl\u0131lar\u0131 tebrik ediyorum.", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan, Irak Ba\u015fbakan\u0131 Abd\u00fclmehdi ile ortak bas\u0131n toplant\u0131s\u0131nda konu\u015fuyor https://t.co/RaOEIUCmDv", "RT @tcbestepe: Azerbaycanl\u0131 karde\u015flerimizin t\u00fcm T\u00fcrkiye\u2019ye selam\u0131 var! #G\u00f6nl\u00fcm\u00fczBirSofram\u0131zBir https://t.co/U53w97zrr0", "\u00c7ift\u00e7iler ile \u0130ftar https://t.co/R2UGeMA7eo", "RT @tcbestepe: Amerika Diyanet Merkezi, kuruldu\u011fu g\u00fcnden beri ABD\u2019de m\u00fcsl\u00fcman toplum i\u00e7in hayat\u0131n merkezi, bulundu\u011fu \u00e7evrenin kalbi olmu\u015ftu\u2026", "Topra\u011f\u0131n, suyun, havan\u0131n, tabiat\u0131n dostu \u00e7ift\u00e7i karde\u015flerimizin 14 May\u0131s #D\u00fcnya\u00c7ift\u00e7ilerG\u00fcn\u00fc kutlu olsun. https://t.co/pKgIu8U0Rk", "AK Parti Milletvekilleri ile \u0130ftar\n\nhttps://t.co/Y530bviG0Z", "AK Parti Milletvekilleri ile \u0130ftar https://t.co/kQRz8PBD8d", "RT @tcbestepe: 10-16 May\u0131s Engelliler Haftas\u0131'nda, i\u015fitme engelli karde\u015flerimizin t\u00fcm T\u00fcrkiye'ye selam\u0131 var! \n\nCumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 olarak da t\u2026", "\u0130n\u015fallah 23 Haziran'da \u0130stanbul daha g\u00fczel olacak. https://t.co/diJ9HYTDcn", "Geleneksel Beyo\u011flu \u0130ftar\u0131 https://t.co/xI1wHU129l", "RT @tcbestepe: Memleketimizin d\u00f6rt bir yan\u0131nda demlenen \u00e7aylar\u0131m\u0131z\u0131n ana vatan\u0131 Rize\u2019den t\u00fcm T\u00fcrkiye\u2019ye selam var! #G\u00f6nl\u00fcm\u00fczBirSofram\u0131zBir\u2026", "RT @RTEdijital: T\u00fcm annelerin #AnnelerG\u00fcn\u00fc kutlu olsun. https://t.co/wzOvjlZQSq", "39. Geleneksel Birlik Vakf\u0131 \u0130ftar\u0131  https://t.co/HS6BNEJFAB", "RT @tcbestepe: Tarihte bir\u00e7ok medeniyete be\u015fiklik etmi\u015f, 12 bin y\u0131ll\u0131k tarih miras\u0131 G\u00f6beklitepe\u2019ye sahip Peygamberler \u015fehri \u015eanl\u0131urfa\u2019dan t\u2026", "RT @tcbestepe: Birlikte ya\u015fama duygumuzu daha g\u00fc\u00e7lendiren Ramazan ay\u0131nda, \u00fclkemizin 81 ilinde e\u011fitim g\u00f6ren \u00f6\u011frenci ve \u00f6\u011fretmenlerimizin t\u00fcm\u2026", "B\u00fcy\u00fckel\u00e7iler ile \u0130ftar\n\nhttps://t.co/3u28HwXIxw", "B\u00fcy\u00fckel\u00e7iler ile \u0130ftar https://t.co/FPL4LL4mgd", "\u00c7ocuklar\u0131m\u0131z\u0131n ne\u015fesiyle, gen\u00e7lerimizin heyecan\u0131yla, piri fanilerimizin tecr\u00fcbesiyle, kad\u0131nlar\u0131m\u0131z\u0131n nezaket ve becerisiyle dolmayan bir cami, mahzun ve \u00f6ks\u00fcz kalm\u0131\u015f demektir. https://t.co/6O030YWqcH", "Kuzey Y\u0131ld\u0131z\u0131 Camii ve K\u00fclliyesi\u2019nin A\u00e7\u0131l\u0131\u015f Program\u0131 #KuzeyAnkaraK\u00fclliyesi https://t.co/YxaXCagCqD", "Sand\u0131\u011f\u0131n ba\u015f\u0131ndaki g\u00f6revliden sand\u0131ktan \u00e7\u0131kan oyun kay\u0131tlara ge\u00e7irilmesine kadar, her a\u015famas\u0131 tart\u0131\u015f\u0131l\u0131r hale gelmi\u015f bir se\u00e7im i\u00e7in YSK taraf\u0131ndan en do\u011fru karar verilmi\u015ftir. 23 Haziran'da tekrar Milletimize m\u00fcracaat edece\u011fiz. https://t.co/2ObGeyL7O0", "\u201cAnkara'n\u0131n Enleri\u201d \u00d6d\u00fcl T\u00f6reni ile Sanayici ve \u0130\u015f Adamlar\u0131 ile \u0130ftar https://t.co/VWUjo8JXQC", "RT @Akparti: T\u00fcm detaylar\u0131yla \u0130stanbul Se\u00e7imleri neden yenileniyor?\n#\u0130stanbulYeniden https://t.co/HK3pLfQ0yu", "RT @tcbestepe: Ege\u2019nin incisi \u0130zmir\u2019den t\u00fcm T\u00fcrkiye'ye selam var! #G\u00f6nl\u00fcm\u00fczBirSofram\u0131zBir https://t.co/o9QcQHn4vS", "Reform Eylem Grubu Toplant\u0131s\u0131  https://t.co/dNLcMZtiKG", "RT @Akparti: Bir zarfta 4 pusula var neden 1\u2019i iptal edildi de 3\u2019\u00fc iptal edilmedi?\n#istanbulYeniden https://t.co/y87V0P2c9L", "Milli Savunma \u00dcniversitesi \u00d6\u011frencileri ile \u0130ftar https://t.co/SK5VvbAwjo", "RT @tcbestepe: D\u00fcnyan\u0131n d\u00f6rt bir taraf\u0131nda Ramazan ay\u0131n\u0131n manevi iklimi ya\u015fan\u0131rken, Filistin Gazze'deki karde\u015flerimizin t\u00fcm T\u00fcrkiye'ye sela\u2026", "RT @tcbestepe: Ramazan ay\u0131n\u0131n bu bereketli ikliminde sizlere A\u011fr\u0131\u2019da \u00fcniversite e\u011fitimi g\u00f6ren gen\u00e7lerimizin selam\u0131 var! #G\u00f6nl\u00fcm\u00fczBirSofram\u0131\u2026", "\u0130stanbul se\u00e7imlerinin \u00fczerindeki g\u00f6lgenin kalkmas\u0131n\u0131 sa\u011flayacak bu karar\u0131, demokrasimizi g\u00fc\u00e7lendirecek \u00f6nemli bir ad\u0131m olarak g\u00f6r\u00fcyoruz. YSK'n\u0131n verdi\u011fi karar\u0131n \u00fclkemize ve \u0130stanbul\u2019umuza hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyoruz. https://t.co/NlPEIlbaoy", "AK Parti Grup Toplant\u0131s\u0131  https://t.co/TFt1wCbGEi", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131, bu Ramazan T\u00fcrkiye'nin ve d\u00fcnyan\u0131n d\u00f6rt bir yan\u0131ndan gelen ve Ramazan karde\u015fli\u011fimizi peki\u015ftiren video mesa\u2026", "Devlet \u00d6v\u00fcn\u00e7 Madalyas\u0131 Tevcih T\u00f6reni https://t.co/j8V9ei29ym", "RT @trpresidency: President @RTErdogan speaks at North Atlantic Council Mediterranean Dialogue Meeting https://t.co/ANNl7ZOo2A", "RT @tcbestepe_fr: Le Pr\u00e9sident @RTErdogan parle lors de la R\u00e9union du Dialogue m\u00e9diterran\u00e9en de l'OTAN https://t.co/2zvRea3u4G", "NATO Konseyi ve NATO Akdeniz Diyalo\u011fu Ortaklar\u0131 Toplant\u0131s\u0131  https://t.co/TBIoRUUyAB", "\u00dclkemizin \u00f6nemli tarih\u00e7i yazarlar\u0131ndan biri olan Kadir M\u0131s\u0131ro\u011flu\u2019nun vefat\u0131n\u0131 teess\u00fcrle \u00f6\u011frendim. Say\u0131n M\u0131s\u0131ro\u011flu'na Allah\u2019tan rahmet, ailesine ve sevenlerine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. Mekan\u0131 cennet olsun.", "RT @rterdogan_ar: \u0646\u0647\u0646\u0626 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645 \u0627\u0644\u0625\u0633\u0644\u0627\u0645\u064a \u0648\u0627\u0644\u0625\u0646\u0633\u0627\u0646\u064a\u0629 \u0643\u0627\u0641\u0629 \u0628\u062d\u0644\u0648\u0644 \u0634\u0647\u0631 \u0631\u0645\u0636\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0641\u0636\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0630\u064a \u0623\u0648\u0644\u0647 \u0631\u062d\u0645\u0629 \u0648\u0623\u0648\u0633\u0637\u0647 \u0645\u063a\u0641\u0631\u0629 \u0648\u0622\u062e\u0631\u0647 \u0639\u062a\u0642 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631 \u0648\u0646\u062a\u0645\u0646\u0649 \u0623\u0646 \u064a\u0639\u064a\u062f\u2026", "Ba\u015f\u0131 rahmet, ortas\u0131 ma\u011ffiret, sonu cehennemden kurtulu\u015f olan Ramazan-\u0131 \u015eerif Milletimiz, \u0130slam alemi ve t\u00fcm insanl\u0131k i\u00e7in hay\u0131rlara vesile olsun. \n\nCenab-\u0131 Allah ibadetlerimizi kabul eylesin, bizleri birlik ve beraberlik i\u00e7inde Ramazan Bayram\u0131'na kavu\u015ftursun.\n\n#Hay\u0131rl\u0131Ramazanlar https://t.co/9S9ZQUzVSD", "RT @rterdogan_ar: \u0646\u062f\u064a\u0646 \u0628\u0643\u0644 \u0634\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0639\u062a\u062f\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0625\u0633\u0631\u0627\u0626\u064a\u0644\u064a \u0627\u0644\u0630\u064a \u0627\u0633\u062a\u0647\u062f\u0641 \u0645\u0643\u062a\u0628 \u0648\u0643\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0627\u0636\u0648\u0644 \u0644\u0644\u0623\u0646\u0628\u0627\u0621 \u0641\u064a \u063a\u0632\u0629.\n\n\u0648\u0631\u063a\u0645 \u0643\u0627\u0641\u0629 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0627\u0639\u062a\u062f\u0627\u0621\u0627\u062a \u0633\u062a\u0648\u0627\u0635\u0644 \u062a\u0631\u0643\u064a\u0627 \u0648\u2026", "We strongly condemn Israel\u2019s attack against Anadolu Agency\u2019s office in Gaza.\n\nTurkey and Anadolu Agency will continue to tell the world about Israeli terrorism and atrocities in Gaza and other parts of Palestine despite such attacks.", "\u0130srail'in Anadolu Ajans\u0131'n\u0131n Gazze ofisine y\u00f6nelik ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fi sald\u0131r\u0131y\u0131 \u015fiddetle k\u0131n\u0131yoruz. \n\nT\u00fcrkiye ve Anadolu Ajans\u0131, t\u00fcm bu sald\u0131r\u0131lara ra\u011fmen Gazze ve Filistin'in di\u011fer b\u00f6lgelerindeki \u0130srail ter\u00f6r\u00fcn\u00fc ve zulm\u00fcn\u00fc d\u00fcnyaya hayk\u0131rmaya devam edecektir.", "Biz milli iradenin gasp edilmesine engel olman\u0131n, milletin emanetine sahip \u00e7\u0131kman\u0131n \u00e7abas\u0131 i\u00e7erisindeyiz.\n\n\nMilletin iradesine olan sayg\u0131m\u0131z sebebiyle se\u00e7im s\u00fcre\u00e7lerini yak\u0131ndan takip ediyor, sand\u0131ktan \u00e7\u0131kan her oyun yerini bulmas\u0131 i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015f\u0131yoruz. https://t.co/qbq1GalIjB", "M\u00dcS\u0130AD 25. Ola\u011fan Genel Kurulu  https://t.co/SEgH64SLSB", "RT @tcbestepe: Badavut b\u00f6lgemizin biyolojik \u00e7e\u015fitlili\u011fini, jeolojik ve peyzaj de\u011ferini ya\u015fatmak ad\u0131na al\u0131nan bu koruma karar\u0131yla, ilgili ku\u2026", "RT @tcbestepe: Bal\u0131kesir\u2019in Ayval\u0131k il\u00e7esinde bulunan, \u00fclkemizin en nadide g\u00fczelliklerinden Badavut b\u00f6lgesi, Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Say\u0131n @RTErdo\u2026", "Yapay zekan\u0131n her alanda varl\u0131\u011f\u0131n\u0131 ve etkinli\u011fini hissettirdi\u011fi bir d\u00f6nemde, konvansiyonel y\u00f6ntemlerle rekabette \u00f6ne \u00e7\u0131kamay\u0131z. \n\nBu y\u00fczden inovasyona \u00f6nem veriyor, dijital d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcme kritik bir politika olarak sahip \u00e7\u0131k\u0131yoruz. https://t.co/3M9k2yrofJ", "T\u00fcrkiye\u2019yi 2023 hedeflerine ula\u015ft\u0131rana kadar bize durmak, dinlenmek yoktur. https://t.co/2eoWdez8Bp", "Bug\u00fcn T\u00fcrkiye\u2019nin en b\u00fcy\u00fck camisi olan B\u00fcy\u00fck \u00c7aml\u0131ca Camii\u2019ni, bir \u201cCamii Kebir\u201d olarak \u0130stanbul\u2019umuza kazand\u0131rman\u0131n huzuru i\u00e7erisindeyiz.\n\nFatih gibi, Sinan gibi, bu \u015fehre hizmet etmi\u015f nice isimsiz kahramanlar gibi, \u0130stanbul\u2019un g\u00fczelli\u011fine g\u00fczellik katmaya devam edece\u011fiz. https://t.co/ZTv3B4umoB", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan: \u201cD\u0131\u015f ticaret a\u00e7\u0131\u011f\u0131m\u0131z y\u00fczde 57,8 azalarak 2 milyar 831 milyon dolar olarak ger\u00e7ekle\u015fti. \n\n\u0130hracat\u0131\u2026", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan: \u201cGe\u00e7ti\u011fimiz ay itibariyle ihracat\u0131m\u0131z, bir \u00f6nceki y\u0131l\u0131n ayn\u0131 ay\u0131na g\u00f6re y\u00fczde 5,4 artarak 15 milya\u2026", "T\u00fcrkiye \u0130novasyon Haftas\u0131 \u0130novalig \u00d6d\u00fcl T\u00f6reni https://t.co/BzxAtXq7Nv", "Opening Ceremony of Istanbul Camlica Mosque #IstanbulCamlicaMosque https://t.co/DJNfkXSV8S", "B\u00fcy\u00fck \u00c7aml\u0131ca Camii A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni #IstanbulCamlicaMosque https://t.co/K8qIsBJBNT", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan, Bosna-Hersek Devlet Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Konseyi Ba\u015fkan\u0131 Dodik ile ortak bas\u0131n toplant\u0131s\u0131nda konu\u015fuyor https\u2026", "Aileye sahip \u00e7\u0131kmak, en ba\u015fta anne ve babalar olarak bizlerin g\u00f6revidir. https://t.co/ifMsfgGhFr", "\u00dclkemizin son d\u00f6nemde ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 kritik s\u00fcre\u00e7te milletimizin hep yan\u0131m\u0131zda yer al\u0131yor olmas\u0131, bizim en b\u00fcy\u00fck g\u00fcven ve g\u00fc\u00e7 kayna\u011f\u0131m\u0131zd\u0131r. https://t.co/2cOh0wuKyk", "7.Aile \u015euras\u0131. https://t.co/QNKvD3j6O6", "TOBB 75. Genel Kurulu https://t.co/0q7OmNynkz", "THY Avrupa Ligi'nde d\u00f6rtl\u00fc finale y\u00fckselerek t\u00fcm T\u00fcrkiye'yi gururland\u0131ran @FBBasketbol ve @AnadoluEfesSK tak\u0131mlar\u0131m\u0131z\u0131 y\u00fcrekten tebrik ediyor, d\u00f6rtl\u00fc finalde iki tak\u0131m\u0131m\u0131za da ba\u015far\u0131lar diliyorum.\n\nD\u00f6rtl\u00fc final ilk ma\u00e7\u0131nda iyi olan kazans\u0131n! \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\udfc0", "1 May\u0131s Emek ve Dayan\u0131\u015fma G\u00fcn\u00fc Yeme\u011fi vesilesiyle emek\u00e7i karde\u015flerimizle birlikteyiz.  https://t.co/C8rGr3L7ZL", "Emek ve al\u0131n teriyle \u00fclkemizin b\u00fcy\u00fcmesi ve kalk\u0131nmas\u0131nda \u00f6nemli rol oynayan i\u015f\u00e7i ve emek\u00e7i karde\u015flerimizin #1May\u0131s Emek ve Dayan\u0131\u015fma G\u00fcn\u00fc\u2019n\u00fc tebrik ediyorum.", "Darbelerle m\u00fccadele etmi\u015f, darbelerin yaratt\u0131\u011f\u0131 olumsuz sonu\u00e7lar\u0131 ya\u015fam\u0131\u015f bir \u00fclke olarak, Venezuela'daki darbe giri\u015fimini k\u0131n\u0131yoruz. T\u00fcm d\u00fcnya Venezuela'da halk\u0131n demokratik tercihlerine sayg\u0131 duymak zorundad\u0131r.", "Halk\u0131n egemen oldu\u011fu, Ba\u015fkan\u0131n\u0131n se\u00e7imle i\u015f ba\u015f\u0131na geldi\u011fi Venezuela'ya postmodern bir koloni valisi atama gayreti i\u00e7inde olanlar bilmelidir ki, bir \u00fclkenin nas\u0131l y\u00f6netilece\u011fi ancak demokratik se\u00e7imlerle belirlenebilir. \n\nDemokrasilerde sand\u0131k esast\u0131r.", "T\u00fcrkiye, siyasi, diplomatik ve ekonomik alanda oldu\u011fu gibi, savunma alan\u0131nda da hi\u00e7bir dayatmay\u0131 kabul etmemi\u015ftir, etmeyecektir. https://t.co/kV2Xu7DktZ", "4.Ticaret M\u00fc\u015favirleri Konferans\u0131. https://t.co/GujvCor82p", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan, IDEF\u201919 Uluslararas\u0131 Savunma Sanayi Fuar\u0131\u2019n\u0131n a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131nda konu\u015fuyor https://t.co/0ZjX2hKIJP", "Ecdad\u0131m\u0131z\u0131n yazm\u0131\u015f oldu\u011fu e\u015fsiz destanlardan birinin, #Kut\u00fclAmare Zaferi'nin 103. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde, kahraman \u015fehit ve gazilerimizi rahmetle an\u0131yoruz. https://t.co/bkdjx1AgxM", "RT @trpresidency: President @RTErdogan had a telephone conversation with President @RealDonaldTrump of the U.S. https://t.co/TaZTKVKTTB", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan, ABD Ba\u015fkan\u0131 @RealDonaldTrump ile telefon g\u00f6r\u00fc\u015fmesi ger\u00e7ekle\u015ftirdi. https://t.co/Ae9TCGijw6", "Milletin murakabesinden ge\u00e7emeyen, bizim takdirimize de mazhar olamayaca\u011f\u0131n\u0131 bilmelidir. https://t.co/TNGNBJ5VPp", "AK Parti 28. \u0130sti\u015fare ve De\u011ferlendirme Toplant\u0131s\u0131 Kapan\u0131\u015f\u0131  https://t.co/gVuEuVe9wu", "AK Parti\u2019nin sahibi millettir. Tek vazifemiz millete hizmet etmektir. Hesap verece\u011fimiz yer de yine milletin vicdan\u0131d\u0131r. https://t.co/VJ1RMLLwKz", "Zihnini ve g\u00f6nl\u00fcn\u00fc ter\u00f6r \u00f6rg\u00fctlerinin, d\u0131\u015f g\u00fc\u00e7lerin emrine vermemi\u015f herkesi T\u00fcrkiye ortak paydas\u0131nda bulu\u015fmaya davet ediyoruz.", "Bizim nazar\u0131m\u0131zda \u201cTek Millet, Tek Bayrak, Tek Vatan, Tek Devlet\u201d ilkesine inanan herkes T\u00fcrkiye ortak paydas\u0131nda zaten bulu\u015fmu\u015f demektir.\n\nCumhur \u0130ttifak\u0131 da i\u015fte bu ortak paydan\u0131n lokomotifidir, itici g\u00fcc\u00fcd\u00fcr, en b\u00fcy\u00fck temsilcisidir.", "Ne zaman birli\u011fimizi muhafaza edip karde\u015fli\u011fimizi b\u00fcy\u00fctm\u00fc\u015fsek, o zaman b\u00fcy\u00fck devlet olduk. Ne zaman i\u00e7imize kapanm\u0131\u015f, birbirimizle kavga etmi\u015fsek de, i\u015fte o zaman kaybettik.\n\nG\u00fcn 82 milyon olarak bir olma, iri olma, diri olma, karde\u015f olma, hep birlikte T\u00fcrkiye olma g\u00fcn\u00fcd\u00fcr.", "\u0130craat d\u00f6neminde t\u00fcm enerji ve vakit \u00fclkenin meselelerinin \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fcne, millete hizmet yoluna hasredilir. Biz \u201ck\u0131zg\u0131n demiri so\u011futal\u0131m\u201d \u00e7a\u011fr\u0131m\u0131zla i\u015fte bu ince noktaya dikkat \u00e7ektik.", "Ter\u00f6r, g\u00fcvenlik ve ekonomi ba\u015fta olmak \u00fczere T\u00fcrkiye\u2019nin bekas\u0131na y\u00f6nelik tehditleri 82 milyon olarak hep beraber g\u00f6\u011f\u00fcslememiz gerekiyor. \u00d6n\u00fcm\u00fczde 4 bu\u00e7uk y\u0131ll\u0131k bir icraat d\u00f6nemi bulunmaktad\u0131r.", "Milletimiz 31 Mart se\u00e7imlerinde bize, \u201c\u00e7al\u0131\u015f\u0131n, bekam\u0131za, istiklal ve istikbalimize sahip \u00e7\u0131k\u0131n, projelerinizi hayata ge\u00e7irin, hedeflerinizden kopmay\u0131n\u201d mesaj\u0131 vermi\u015ftir. https://t.co/VBlhtqxTzj", "Kim ne derse desin, bizim i\u00e7in as\u0131l \u00f6nemli olan \u00fclkemizin ve milletimizin istiklali ve istikbalidir. https://t.co/EXzsKndU9n", "RT @RTErdogan: AK Parti 28. \u0130sti\u015fare ve De\u011ferlendirme Toplant\u0131s\u0131 #G\u00f6n\u00fclBelediyecili\u011fiKamp\u0131 https://t.co/Wi46FzSXvC", "AK Parti 28. \u0130sti\u015fare ve De\u011ferlendirme Toplant\u0131s\u0131 #G\u00f6n\u00fclBelediyecili\u011fiKamp\u0131 https://t.co/Wi46FzSXvC", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan, Anzak G\u00fcn\u00fc m\u00fcnasebetiyle bir mesaj yay\u0131mlad\u0131: \n\n\u201cOrtak ac\u0131lar\u0131, yeni d\u00fc\u015fmanl\u0131klar \u00fcretme de\u011fil; do\u2026", "RT @trpresidency: President Erdo\u011fan sent a letter to General Vicar of the Armenian Patriarch of Turkey, Reverend Aram Ate\u015fyan.\n\nhttps://t.c\u2026", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan, T\u00fcrkiye Ermenileri Patrik Genel Vekili Aram Ate\u015fyan\u2019a bir mektup g\u00f6nderdi: \n\n\u201cTarih boyunca ac\u0131da\u2026", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan, Ar\u015fivlerimizin Geli\u015fimi, Vizyonu ve Tarih Ara\u015ft\u0131rmalar\u0131na Katk\u0131s\u0131 Sempozyumu'nda konu\u015fuyor https:/\u2026", "\u00c7ocuklar\u0131m\u0131zla 23 Nisan d\u00fcetimiz... \ud83d\ude0a\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 https://t.co/Inb7GwASXF", "Ailenizle, \u00f6\u011fretmenlerinizle, arkada\u015flar\u0131n\u0131zla birlikte sizlere nice g\u00fczel bayramlar diliyorum.\n\n23 Nisan Ulusal Egemenlik ve \u00c7ocuk Bayram\u0131 kutlu olsun.", "Okul d\u0131\u015f\u0131nda aile b\u00fcy\u00fcklerinizden ba\u015flayarak her alanda \u00f6\u011fretmenlerinizin oldu\u011funu, onlardan \u00f6\u011frenebilece\u011finiz pek \u00e7ok \u015fey oldu\u011funu l\u00fctfen akl\u0131n\u0131zdan \u00e7\u0131karmay\u0131n.\n\nHayatta \u00f6\u011fretmenlerinizi \u00e7o\u011faltmay\u0131, m\u00fcmk\u00fcn oldu\u011fu kadar \u00f6\u011frenme kaynaklar\u0131n\u0131z\u0131 \u00e7e\u015fitlendirmeyi l\u00fctfen ihmal etmeyin.", "Bu ara\u00e7lar\u0131n sizi hayattan, topraktan, akranlar\u0131n\u0131zdan, her gece g\u00f6ky\u00fcz\u00fcn\u00fc s\u00fcsleyen y\u0131ld\u0131zlar\u0131n par\u0131lt\u0131s\u0131n\u0131 seyretmekten al\u0131koymas\u0131na m\u00fcsaade etmeyin.", "Modern teknolojinin, bilgisayar\u0131n, tabletlerin, internetin, ak\u0131ll\u0131 telefonlar\u0131n, sanal oyunlar\u0131n sizi esir almas\u0131na izin vermeyin.", "Rengi, dili, k\u00f6keni, milliyeti ne olursa olsun, d\u00fcnyan\u0131n t\u00fcm \u00e7ocuklar\u0131na kar\u015f\u0131 sevgiyle, sayg\u0131yla yakla\u015f\u0131n.", "B\u00fcy\u00fcrken, gen\u00e7li\u011fe do\u011fru ad\u0131m atarken karde\u015fli\u011finizi, sevginizi, d\u00fcnyay\u0131 de\u011fi\u015ftirebilece\u011finize olan inanc\u0131n\u0131z\u0131 asla terk etmeyin.", "\u0130\u015fte o zaman, geriye kalan eksiklikleri giderecek, sizlerden sonra gelecek nesiller i\u00e7in daha adaletli, daha g\u00fczel bir d\u00fcnya kuracaks\u0131n\u0131z.", "Sevgili \u00e7ocuklar,\n\u0130n\u015fallah, sizler, yar\u0131n, birer sanat\u00e7\u0131, politikac\u0131, bilim adam\u0131, \u00f6\u011fretmen, m\u00fchendis, hukuk\u00e7u, i\u015fadam\u0131 veya ba\u015fka konumlarda olacaks\u0131n\u0131z.", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RTErdogan, TRT 23 Nisan Gala Program\u0131'nda konu\u015fuyor https://t.co/R6ck8yJ4ad", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, 23 Nisan \u00c7ocuklar\u0131n\u0131 Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 K\u00fclliyesinde kabul ediyor https://t.co/fRtxgfsJlf", "T\u00fcrkiye B\u00fcy\u00fck Millet Meclisi\u2019mizin 99. kurulu\u015f y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc, T\u00fcrkiye\u2019nin ve d\u00fcnyan\u0131n t\u00fcm \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n #23Nisan Ulusal Egemenlik ve \u00c7ocuk Bayram\u0131n\u0131 en samimi duygular\u0131mla kutluyorum.\n\nhttps://t.co/kuWJwfHcz7 https://t.co/OFaixWqjS9", "Olay t\u00fcm boyutlar\u0131yla soru\u015fturulmaktad\u0131r. \u015eiddeti asla tasvip edemeyiz. \u015eiddetin ve ter\u00f6r\u00fcn her t\u00fcr\u00fcne kar\u015f\u0131y\u0131z. \n\nKimsenin T\u00fcrkiye\u2019nin huzur iklimine zarar vermesine m\u00fcsaade etmeyiz.", "Ne yaz\u0131k ki d\u00fcn \u00c7ubuk\u2019ta bir \u015fehidimizin cenaze t\u00f6reninde istenmeyen bir olay meydana gelmi\u015f, CHP Genel Ba\u015fkan\u0131 Kemal K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu\u2019na y\u00f6nelik protestolar \u015fiddet eylemine d\u00f6n\u00fc\u015fm\u00fc\u015ft\u00fcr.", "D\u00fcn d\u00f6rt \u015fehidimizi topra\u011fa verdik. Allah \u015fehitlerimize gani gani rahmet eylesin. Bu vatan onlar\u0131n bize b\u0131rakt\u0131\u011f\u0131 kutsal bir emanettir.", "I wish peace for all Christians, our Christian citizens in particular, and wholeheartedly greet them on the occasion of Easter. https://t.co/ncve4qq8xv", "Paskalya yortusu vesilesiyle, Hristiyan vatanda\u015flar\u0131m\u0131z ba\u015fta olmak \u00fczere t\u00fcm Hristiyanlara esenlik dileklerimi sunuyor, kendilerini en kalbi duygular\u0131mla selaml\u0131yorum. https://t.co/mxo7aYClkl", "I condemn in the strongest terms possible the Easter terror attacks in #SriLanka. This is an assault on all of humanity.\n\nOn behalf of the Turkish people, I offer my condolences to the families of the victims and the people of #SriLanka, and wish a speedy recovery to the injured.", "Sri Lanka'da Paskalya Bayram\u0131'na denk getirilen ter\u00f6r sald\u0131r\u0131lar\u0131n\u0131 \u015fiddetle k\u0131n\u0131yorum. \n\nBu sald\u0131r\u0131 t\u00fcm insanl\u0131\u011fa kar\u015f\u0131 yap\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r. \n\nSald\u0131r\u0131da hayat\u0131n\u0131 kaybedenlerin yak\u0131nlar\u0131na ve t\u00fcm #SriLanka halk\u0131na \u015fahs\u0131m ve Milletim ad\u0131na ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131, yaralananlara acil \u015fifalar diliyorum.", "RT @tcbestepe: Gazi Mustafa Kemal Atat\u00fcrk\u2019\u00fcn 19 May\u0131s 1919\u2019da Samsun\u2019a ayak basmas\u0131yla ba\u015flayan \u0130stiklal M\u00fccadelemizin 100. y\u0131l\u0131na \u00f6zel haz\u2026", "RT @iletisim: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RTErdogan, Musevi vatanda\u015flar\u0131n Hamursuz Bayram\u0131'n\u0131\u00a0kutlad\u0131.\n\n\"Bar\u0131\u015f i\u00e7inde birlikte ya\u015fad\u0131\u011f\u0131m\u0131z Musevi vat\u2026", "Ramazan-\u0131 \u015eerif'in m\u00fcjdecisi, Allah'\u0131n rahmetinin yeri ve g\u00f6\u011f\u00fc kaplad\u0131\u011f\u0131 Berat Gecesinin; Milletimiz, \u0130slam alemi ve t\u00fcm insanl\u0131k i\u00e7in kurtulu\u015fa ve hay\u0131rlara vesile olmas\u0131n\u0131 temenni ediyorum. \n\nGecemiz m\u00fcbarek olsun. https://t.co/KK1yhvNbK4", "2023 T\u00fcrkiye\u2019sini in\u015fa edecek olan yine milletimizin bizatihi kendisidir. \n\n\u00dclkemizin bekas\u0131n\u0131 ilgilendiren meselelerde, siyasi g\u00f6r\u00fc\u015f ayr\u0131l\u0131klar\u0131m\u0131z\u0131 bir tarafa koyarak, 82 milyon hep birlikte T\u00dcRK\u0130YE \u0130TT\u0130FAKI olarak hareket etmeliyiz.", "G\u00fcc\u00fcm\u00fcz\u00fc Milletten alarak, daima ortak akla, ortak vicdana, milletimizi bir araya getiren ortak de\u011ferlere vurgu yapacak; kimseyi d\u0131\u015flamadan, \u00f6tekile\u015ftirmeden siyaset yelpazesindeki herkesle  T\u00dcRK\u0130YE ORTAK PAYDASINDA bulu\u015fman\u0131n m\u00fccadelesini verece\u011fiz.", "Ter\u00f6rle m\u00fccadelemizi kararl\u0131l\u0131kla s\u00fcrd\u00fcr\u00fcrken, in\u015fallah \u00fclkemizin ihtiyac\u0131 olan yap\u0131sal reformlar\u0131 da hayata ge\u00e7irmeye devam edece\u011fiz.", "D\u00f6nem, musafahala\u015fma, kucakla\u015fma, birlik ve beraberli\u011fimizi per\u00e7inleme d\u00f6nemidir. \n\nGayemiz, milletimizin refah\u0131n\u0131 art\u0131rmak, g\u00fcvenlik ve \u00f6zg\u00fcrl\u00fck dengesini koruyarak devletimizin bekas\u0131na y\u00f6nelik tehditleri bertaraf ederek, T\u00fcrkiye\u2019yi 2023 hedeflerine ula\u015ft\u0131rmakt\u0131r.", "\u00dclkemizin \u00f6n\u00fcnde 4,5 y\u0131ll\u0131k kesintisiz bir icraat d\u00f6nemi bulunuyor. \n\nSe\u00e7im tart\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 geride b\u0131rakarak, ekonomi ve g\u00fcvenlik ba\u015fta olmak \u00fczere as\u0131l g\u00fcndemimize odaklanmam\u0131z \u015fartt\u0131r.", "Memur-Sen Genel Merkez Yeni Hizmet Binas\u0131 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131 https://t.co/S5U4Xc8duN", "Vefat\u0131n\u0131n 26. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde, 8. Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Merhum Turgut \u00d6zal'\u0131 rahmet ve sayg\u0131yla an\u0131yoruz.\n\nAziz milletimizin g\u00f6nl\u00fcnde m\u00fcstesna bir yer edinen #Turgut\u00d6zal, her zaman de\u011ferli hizmetleriyle an\u0131lacak, hay\u0131rla yad edilecektir. https://t.co/p9Ryb0HJdn", "T\u00fcrk futbolunun centilmen \u015fahsiyeti, @Besiktas'\u0131n efsane futbolcusu \"Baba\" Hakk\u0131 Yeten'i vefat\u0131n\u0131n 30. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yorum. https://t.co/M7L4WAcNtS", "Belarus Cumhurba\u015fkan\u0131 Aleksandr Lukashenko ile anla\u015fmalar\u0131n imza t\u00f6reni ve ortak bas\u0131n toplant\u0131s\u0131 https://t.co/OzI0hDdXko", "L\u2019incendie effrayant qui a ravag\u00e9 la cath\u00e9drale Notre-Dame, l\u2019un des symboles de Paris et patrimoine commun de l\u2019humanit\u00e9, nous a aussi profond\u00e9ment boulevers\u00e9.\n\nEn mon nom et au nom de mon peuple, je transmets au peuple fran\u00e7ais mes v\u0153ux de r\u00e9tablissement.", "\u00d6nder \u0130mam Hatipliler Derne\u011fi Genel Kurulu'nday\u0131z.  https://t.co/M34DSGHazu", "T\u00fcrk sporunun ve Fenerbah\u00e7e'nin efsane ismi Can Bartu\u2019nun vefat\u0131n\u0131 \u00fcz\u00fcnt\u00fcyle \u00f6\u011frendim. \n\n#CanBartu'ya Allah\u2019tan rahmet; ailesine, sevenlerine, @Fenerbahce ve spor camiam\u0131za ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum.", "RT @fahrettinaltun: Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 @iletisim Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 olarak ilk uluslararas\u0131 \u00f6d\u00fcl\u00fcm\u00fcz\u00fc ald\u0131k. \nBirle\u015fmi\u015f Milletler Uluslararas\u0131 Teleko\u2026", "B\u00f6lgemizde son d\u00f6nemde ya\u015fanan hadiseler bize, milletin birlik ve beraberli\u011fi ile devletin g\u00fcc\u00fcn\u00fcn ne kadar \u00f6nemli oldu\u011funu tekrar tekrar hat\u0131rlatm\u0131\u015ft\u0131r. https://t.co/CaLwBiT1Yj", "Emniyet Te\u015fkilat\u0131m\u0131z\u0131n 174. Kurulu\u015f Y\u0131l D\u00f6n\u00fcm\u00fc vesilesiyle G\u00f6lba\u015f\u0131 \u00d6zel Harekat Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Yeni Binas\u0131 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni'ndeyiz. https://t.co/C1D5nupvfZ", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Bolivya Devlet Ba\u015fkan\u0131 Morales ile ortak bas\u0131n toplant\u0131s\u0131nda konu\u015fuyor https://t.co/4HMg3YkzEh", "Rusya Devlet Ba\u015fkan\u0131 Say\u0131n Putin ile ortak bas\u0131n toplant\u0131s\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz.  https://t.co/qjBEMO3BkR", "Rusya'da i\u015f d\u00fcnyas\u0131 temsilcileri toplant\u0131s\u0131nday\u0131z.  https://t.co/Z9nCDfWjql", "T\u00fcrk Polis Te\u015fkilat\u0131\u2019m\u0131z\u0131n 174. kurulu\u015f y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc ve Polis Haftas\u0131'n\u0131 tebrik ediyorum. Bu vesile ile \u015fehit olan t\u00fcm kahraman polislerimize Allah'tan rahmet diliyor, gazilerimize \u015f\u00fckranlar\u0131m\u0131 ifade ediyorum. https://t.co/hyM04Qh8An", "Moskova'da 8. \u00dcst D\u00fczey \u0130\u015fbirli\u011fi Konseyi Toplant\u0131s\u0131'nday\u0131z.  https://t.co/W4JT1Mqqnd", "Adalet sistemimizin temel unsuru ve hak aray\u0131\u015f\u0131m\u0131z\u0131n en \u00f6nemli vesilesi olan t\u00fcm avukatlar\u0131m\u0131z\u0131n 5 Nisan Avukatlar G\u00fcn\u00fc'n\u00fc tebrik ediyorum.", "Milliyet\u00e7i Hareket Partisi Kurucu Genel Ba\u015fkan\u0131 merhum Alparslan T\u00fcrke\u015f'i, vefat\u0131n\u0131n 22. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde sayg\u0131yla ve rahmetle yad ediyorum.", "\u0130slam \u00c2leminin ve milletimizin Mira\u00e7 gecesini tebrik ediyorum. Bu m\u00fcbarek gecenin t\u00fcm insanl\u0131\u011fa hay\u0131rlar getirmesini Rabbimden niyaz ediyorum. https://t.co/8KtkewiANQ", "\u00dclkemizin t\u00fcm b\u00fcy\u00fck\u015fehirlerinde, illerinde, il\u00e7elerinde, beldelerinde se\u00e7menlerinin tevecc\u00fch\u00fcyle g\u00f6reve gelen t\u00fcm belediye ba\u015fkanlar\u0131na, belediye meclis \u00fcyelerine, il genel meclis \u00fcyelerine \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131nda ba\u015far\u0131lar diliyorum.", "AK Parti olarak, 3 Kas\u0131m 2002 se\u00e7imlerinden bug\u00fcne kadar girdi\u011fimiz t\u00fcm milletvekili, cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131, mahalli idareler se\u00e7imlerinden ve halk oylamalar\u0131ndan bizi hep birinci olarak \u00e7\u0131kartan milletimin her bir ferdine \u015f\u00fckranlar\u0131m\u0131 sunuyorum.", "RT @RT_Erdogan: Balkonday\u0131z. https://t.co/gc4CVPTrGI", "Balkonday\u0131z. https://t.co/gc4CVPTrGI", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, \u0130stanbul'da konu\u015fuyor https://t.co/6ihmExGsH1", "Aziz Milletim, de\u011ferli dava arkada\u015flar\u0131m; \n\nSe\u00e7im g\u00fcn\u00fc sand\u0131klar kurulup oy kullanma i\u015flemi tamamlan\u0131ncaya, tutanaklar YSK\u2019ya teslim edilinceye kadar, t\u00fcm g\u00fcn ve gece boyunca sizleri sand\u0131klar\u0131n ba\u015f\u0131nda olmaya davet ediyorum.", "RT @mehmetozhaseki: \u015eimdi s\u00f6z sizde, m\u00fch\u00fcr sizde. Yeni ve umut dolu bir Ankara'da bulu\u015fmak duas\u0131 ve temennisiyle... #Ankaran\u0131nKarar\u0131 https:\u2026", "Ba\u011fc\u0131lar'day\u0131z. https://t.co/S9mhbEaxUM", "\u0130yi ki vars\u0131n Yusuf! https://t.co/wmxUVasiie", "Bah\u00e7elievler'deyiz. https://t.co/2dE7iR3Z3C", "G\u00fcng\u00f6ren'deyiz. https://t.co/8ykyryuBoe", "Sultangazi'deyiz. https://t.co/qdX54EAQsy", "Bayrampa\u015fa'day\u0131z. https://t.co/NZZcJd1457", "Ka\u011f\u0131thane'deyiz. https://t.co/EVvhBOfEC4", "RT @Akparti: Bug\u00fcn ayd\u0131nl\u0131k T\u00fcrkiye i\u00e7in, \u00e7ocuklar\u0131m\u0131z i\u00e7in, gen\u00e7lerimiz i\u00e7in, gelece\u011fimiz i\u00e7in yeniden yollara d\u00fc\u015fme g\u00fcn\u00fcd\u00fcr. #BizimkisiBi\u2026", "\u0130stanbul... https://t.co/Eln0GLi3bo", "Sar\u0131yer'deyiz.  https://t.co/u9DK8t3XxU", "Beykoz'day\u0131z.  https://t.co/J41dfCunzm", "\u00dcmraniye'deyiz. https://t.co/63qZRaqKV1", "\u00c7ekmek\u00f6y'deyiz.  https://t.co/NDOeuYRLwp", "Sultanbeyli'deyiz. https://t.co/TA2r3Kf80a", "Maltepe'deyiz.  https://t.co/pAACHCRiZv", "Pendik\u2019teyiz.  https://t.co/VkGqk4dHZ1", "Tuzla'day\u0131z.  https://t.co/lDAJqwPn2q", "RT @Akparti: Cumhuriyetimizin 100. y\u0131l\u0131 i\u00e7in, b\u00fcy\u00fck ve g\u00fc\u00e7l\u00fc T\u00fcrkiye i\u00e7in. \u015eehir \u015fehir, il\u00e7e il\u00e7e, belde belde ileri. T\u00fcrkiye i\u00e7in #\u0130leriDa\u2026", "Milletimiz bize sahip \u00e7\u0131karsa, T\u00fcrkiye\u2019nin a\u015f\u0131lmayacak tek bir problemi olmaz.\n\nBen 31 Mart\u2019ta da milletimize g\u00fcveniyorum, milletimize inan\u0131yorum. https://t.co/moazIkPGeu", "\u00c7ubuk'tay\u0131z. https://t.co/GHmD8jsTPP", "Elmada\u011f'day\u0131z.  https://t.co/dz2qmC8Sjc", "Haymana\u2019day\u0131z.  https://t.co/NiHePWjmO0", "Gen\u00e7lerle Atakule terastay\u0131z... https://t.co/UI0iYapBcS", "RT @RT_Erdogan: Atakule\u2019de gen\u00e7lerin sorular\u0131n\u0131 cevapl\u0131yoruz. https://t.co/xv9bH1kEeG", "Atakule\u2019de gen\u00e7lerin sorular\u0131n\u0131 cevapl\u0131yoruz. https://t.co/xv9bH1kEeG", "U\u015fak'tay\u0131z.  https://t.co/N6sMRSvIJC", "Yar\u0131n sadece sosyal medya hesaplar\u0131m\u0131zdan takip edilebilecek s\u00fcrpriz bir program\u0131m\u0131z olacak.\n\n28 Mart Per\u015fembe, saat 12\u2019de Twitter, Facebook ve Instagram'da bulu\u015fal\u0131m.", "D\u00fczce'deyiz. https://t.co/tRu0vacgMU", "D\u00fcnya Tiyatro G\u00fcn\u00fcm\u00fcz kutlu olsun. #SanatVarsaHayatVar https://t.co/BPM5pm3o00", "RT @Akparti: #YazKocaSeyyah, sen ben de\u011fil biz diyenleri, anlat daha nice as\u0131rlara\u2026 T\u00fcrkiye i\u00e7in ileri, daha ileri. https://t.co/5stSmnVzwF", "Ad\u0131yaman'day\u0131z.  https://t.co/XODcZUMd8M", "Van'day\u0131z. https://t.co/hZOMGVTsCr", "\u0130nsan, hayal etti\u011fi m\u00fcddet\u00e7e insand\u0131r. \u00c7ocuklar, sizin de kitaplar\u0131n\u0131z ve bu \u00fclke i\u00e7in hayalleriniz olsun. K\u00fct\u00fcphaneler Haftam\u0131z kutlu olsun. #\u0130lkKitab\u0131m https://t.co/GamnLnuIqG", "Mu\u015f'tay\u0131z. https://t.co/1cXUEmAQog", "A\u011fr\u0131'day\u0131z. https://t.co/xOS3QiTrRy", "Bu \u015fehir, hizmetk\u00e2r\u0131 olmaktan \u015feref duydu\u011fumuz davam\u0131z, a\u015fk\u0131m\u0131z, sevdam\u0131z, hayalimiz, duam\u0131z, her \u015feyimizdir. https://t.co/mDRJdde2Vf", "Bizimkisi bir a\u015fk hikayesi... \n\n\u0130stanbul \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f https://t.co/8InbMFrioZ", "RT @RT_Erdogan: \u0130stanbul'day\u0131z. #\u0130stanbuldaCumhur\u0130ttifak\u0131  https://t.co/edexOCXI7q", "\u0130stanbul'day\u0131z. #\u0130stanbuldaCumhur\u0130ttifak\u0131  https://t.co/edexOCXI7q", "On behalf of me and the Turkish people, I congratulate the brotherly Pakistani people on the occasion of the Pakistan National Day. \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf0 https://t.co/Cmg3CeNySu", "Biz Ankara'y\u0131 bir ba\u015fka sevdik. Ankaral\u0131 karde\u015flerimizi Allah i\u00e7in sevdik. \n\nAnkara'ya olan sevdam\u0131z\u0131 da icraatlar\u0131m\u0131zla ispat ettik. T\u00fcrkiye'nin ba\u015fkentini hak etti\u011fi konuma getirmek i\u00e7in b\u00fcy\u00fck emek verdik. https://t.co/nlPK45mcsj", "RT @trtworld: What would your last words be? Daud Nabi's were 'hello brother' in New Zealand. Share his legacy now with your #HelloBrother\u2026", "RT @Trabzonspor: Selam karde\u015fim \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n\n#HelloBrother\n\n@TRTWorldCitizen https://t.co/EeBxWpKY6F", "RT @CRizesporAS: \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7: #MerhabaKarde\u015fim, senin i\u00e7in ne anlam ifade ediyor?\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7: What does \u2018#HelloBrother\u2019 mean to you? \n\n\u2014\u2014 @trtworld taraf\u0131nd\u2026", "RT @Galatasaray: What does #HelloBrother mean to you? https://t.co/HRGE2FSTjh", "RT @Fenerbahce: #HelloBrother https://t.co/QZilPJ7mOG", "RT @Besiktas: What does #HelloBrother mean to you?\nLet\u2019s share our stories using the hashtag #HelloBrother https://t.co/4dacLBvNVB", "RT @ibfk2014: \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 #HelloBrother bizim i\u00e7in ne anlama geliyor?\n\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7 What does #HelloBrother mean for us?\n\n#YeniZelanda \n#NewZealand \n@TRTWorld\u2026", "RT @RT_Erdogan: Ankara'day\u0131z. #B\u00fcy\u00fckAnkaraBulu\u015fmas\u0131 https://t.co/1tUydNWawc", "Ankara'day\u0131z. #B\u00fcy\u00fckAnkaraBulu\u015fmas\u0131 https://t.co/1tUydNWawc", "Selam karde\u015fim...\n\n#HelloBrother https://t.co/6V0wGDsfWF", "Amasya'day\u0131z. https://t.co/J0fOsFBhsq", "Konya'day\u0131z. https://t.co/D6tLyDTG6F", "\u0130slam \u0130\u015fbirli\u011fi Te\u015fkilat\u0131 Acil \u0130cra Komitesi Toplant\u0131s\u0131'nday\u0131z. https://t.co/lX9uvh6SoF", "Cejna Newroz\u00ea ku mizginiya hatina bihar\u00ea dide me, ji bo me hem\u00fb cudahiyan ji hol\u00ea radike. Ez Cejna Newroz\u00ea ya ku t\u00ea wateya xwed\u00eederketina pa\u015feroj \u00fb p\u00ea\u015f\u00earoja me ya di nav yek\u00eet\u00ee \u00fb bihevreb\u00fbn\u00ea de p\u00eeroz dikim. https://t.co/MiNLbBEuNS", "Bahar\u0131n geli\u015fi ile simgelenen, bizler i\u00e7in t\u00fcm farkl\u0131l\u0131klar\u0131 a\u015farak, ge\u00e7mi\u015fe ve gelece\u011fe birlik ve beraberlik i\u00e7inde sahip \u00e7\u0131kmak anlam\u0131na gelen Nevruz G\u00fcn\u00fc\u2019n\u00fc kutluyorum. https://t.co/WFfEyPJSnh", "RT @EmineErdogan: Sevgili aileler, l\u00fctfen \u00e7ocuklar\u0131m\u0131z\u0131 engel, cinsiyet, \u0131rk gibi farkl\u0131l\u0131klara kar\u015f\u0131 n\u00f6tr yeti\u015ftirelim. Birbirimize bakt\u0131\u011f\u2026", "K\u00fctahya'day\u0131z.  https://t.co/eg4oa4Ry7a", "Eski\u015fehir'deyiz. https://t.co/hWkgXZQIkh", "RT @trpresidency: President Erdo\u011fan pens an opinion for the Washington Post: \u201cThere is absolutely no difference between the murderer who ki\u2026", "Ebru karde\u015fim, \n\n\u201cHi\u00e7 \u00fcz\u00fclme a\u011flama, sen g\u00fcl\u00fcmse daima...\u201d \ud83d\ude0a \n\nAnkara mitingimize bekliyorum. https://t.co/nbY3PD8Ado", "\u00dcsk\u00fcdar'day\u0131z.  https://t.co/KNvFEkyTMU", "Kocaeli'ndeyiz. https://t.co/KmVLsGob2L", "Allah\u2019\u0131n izniyle \u00fclkemizi, Gazi Mustafa Kemal\u2019in vasiyeti olan muas\u0131r medeniyet seviyesinin \u00fczerine \u00e7\u0131karmakta kararl\u0131y\u0131z. https://t.co/LasYjOKg97", "Sakarya'day\u0131z. https://t.co/sUNmGpvvUd", "Ere\u011fli'deyiz. https://t.co/nXbdFcfyAv", "RT @Akparti: \u00c7anakkale \u015fehitlerimizi sayg\u0131 ve minnetle an\u0131yoruz. #\u00c7anakkaleGe\u00e7ilmez https://t.co/dsDh1BTLpq", "40 y\u0131ld\u0131r \u201cA\u015eKINAN \u00c7ALI\u015eAN YORULMAZ\u201d diyerek \u00fclkemize, milletimize hizmet etmek i\u00e7in gecemizi g\u00fcnd\u00fcz\u00fcm\u00fcze kat\u0131yoruz.\n\n\u00c7\u0131karlar\u0131na tapanlar, menfaatlerine kul-k\u00f6le olanlar, 3-5 oy i\u00e7in b\u00f6l\u00fcc\u00fclere ta\u015feronluk yapanlar, bizim m\u00fccadelemizi asla idrak edemez. https://t.co/94Rr5cVS0o", "RT @Akparti: Genel Ba\u015fkan\u0131m\u0131z ve Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan: \u0130stiklalimizin tapusu \u0130zmir. Milletimizin g\u00fcr sesi \u0130zmir. Denizi, da\u011f\u0131, bah\u00e7\u2026", "Antalya'day\u0131z. \n\nhttps://t.co/dZKXLvpntG", "\u0130zmir\u2019deyiz. #Cumhurun\u0130ttifak\u0131\n\nhttps://t.co/pOodk82GKB", "31 y\u0131l \u00f6nce Halep\u00e7e'de binlerce sivilin kimyasal sald\u0131r\u0131 sonucu hayat\u0131n\u0131 kaybetmesinin vicdanlarda a\u00e7t\u0131\u011f\u0131 yara bug\u00fcn de tazeli\u011fini korumaktad\u0131r. \n\n\u0130nsanl\u0131k tarihine kara bir leke olarak ge\u00e7en Halep\u00e7e katliam\u0131nda hayatlar\u0131n\u0131 kaybeden K\u00fcrt karde\u015flerimize Allah'tan rahmet diliyorum.", "Bizi hedef alan katillere, o katillerin s\u0131rt\u0131n\u0131 s\u0131vazlayan odaklara sesleniyorum: https://t.co/VpLRPtxIm7", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Samsunlular Bulu\u015fmas\u0131'nda konu\u015fuyor\n\nhttps://t.co/rVwUPZavd1", "Zeytinburnu'nday\u0131z. \n\nhttps://t.co/mOnwLtMdyF", "Zeytinburnu'nday\u0131z.  https://t.co/wZtuS6MgVv", "Gaziosmanpa\u015fa'day\u0131z. \n\nhttps://t.co/qDRr1aLPbj", "Gaziosmanpa\u015fa'day\u0131z. https://t.co/B0JSL44RMT", "Kuzey Marmara Otoyolu A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni'ndeyiz.\n\nhttps://t.co/msPfdZDf83", "Kuzey Marmara Otoyolu A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni'ndeyiz. https://t.co/2vY7KeA5r5", "Tekirda\u011f'day\u0131z. https://t.co/8WENhZd4SF", "Gaziantep'teyiz. https://t.co/yEbNzfShJo", "On behalf of my country, I offer my condolences to the Islamic world and the people of New Zealand, who have been targeted by this deplorable act - the latest example of rising racism and Islamophobia.", "Maalesef d\u00fcnyada y\u00fckselmekte olan \u0131rk\u00e7\u0131l\u0131k ve \u0130slam kar\u015f\u0131tl\u0131\u011f\u0131n\u0131n yeni bir \u00f6rne\u011fi olarak ya\u015fanan bu ac\u0131 hadiseden dolay\u0131 \u0130slam d\u00fcnyas\u0131na ve Yeni Zelanda halk\u0131na \u00fclkem ve \u015fahs\u0131m ad\u0131na ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum.", "I strongly condemn the terror attack against the Al Noor Mosque in #NewZealand and Muslim worshippers. May Allah have mercy on the victims and grant a speedy recovery to the wounded.", "Yeni Zelanda'da Nur Camii'ne ve orada ibadet etmekte olan M\u00fcsl\u00fcmanlara yap\u0131lan ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131n\u0131 \u015fiddetle k\u0131n\u0131yor, faillerini lanetliyorum. \n\nSald\u0131r\u0131da hayat\u0131n\u0131 kaybeden karde\u015flerimize Allah'tan rahmet, yaral\u0131lara acil \u015fifalar diliyorum.", "Berk Can karde\u015fim, \"A\u015fk\u0131nan \u00e7al\u0131\u015fan yorulmaz.\" \n\nMilletimizle kucakla\u015fmak bize yorgunluk de\u011fil, ancak mutluluk getirir. Bir g\u00fcn in\u015fallah bir miting temposu i\u00e7erisinde g\u00f6r\u00fc\u015f\u00fcr\u00fcz. \ud83d\ude42\ud83d\udc4b https://t.co/8vlK8AeaLX", "RT @Akparti: Memleket i\u00e7in g\u00f6rev yapan t\u00fcm sa\u011fl\u0131k \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131m\u0131za ve bu topraklara g\u00f6n\u00fcl veren bu vatan i\u00e7in can\u0131ndan vazge\u00e7en kahraman \u015feh\u2026", "T\u0131p camiam\u0131z\u0131n #14MartT\u0131pBayram\u0131'n\u0131 tebrik ediyorum. https://t.co/0YOdgUnHOT", "Yenimahalle'deyiz. https://t.co/KXcH2tcmAm", "Bilkent \u015eehir Hastanesi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni'ndeyiz. https://t.co/nIOStJ5nub", "25 y\u0131l \u00f6nce \u0130stanbullular\u0131n her t\u00fcrl\u00fc sorununa en h\u0131zl\u0131 \u015fekilde \u00e7\u00f6z\u00fcm \u00fcretebilmek i\u00e7in temellerini att\u0131\u011f\u0131m\u0131z ve bug\u00fcn milletimize hizmetin, g\u00f6n\u00fcl belediyecili\u011finin en iyi \u00f6rneklerinden biri olan \u0130BB Beyaz Masa'n\u0131n kurulu\u015f y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc tebrik ediyorum. https://t.co/CKJbvIpkPj", "Muhalefet ne kadar \u00f6nemsizle\u015ftirmeye \u00e7al\u0131\u015fsa da, 31 Mart \u00fclkemizin en \u00f6nemli se\u00e7imlerinden biridir. https://t.co/c8in9iL7pO", "Sevgili Furkan, \u0130stiklal Mar\u015f\u0131m\u0131z\u0131n derin anlam\u0131n\u0131 idrak ederek birbirinden de\u011ferli c\u00fcmlelerle ifade eden g\u00fczel gen\u00e7 karde\u015flerimi ve seni g\u00f6zlerinizden \u00f6p\u00fcyorum. \u0130nan\u0131yorum ki T\u00fcrkiye, sizin gibi gen\u00e7lerle birlikte in\u015fallah t\u00fcm hedeflerine ula\u015facak. https://t.co/0Gpfy4MCXt", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Sivasl\u0131lar Bulu\u015fmas\u0131'nda konu\u015fuyor https://t.co/x4OEgUXuRT", "Belediyecilik vizyon i\u015fidir, proje i\u015fidir, g\u00f6n\u00fcl i\u015fidir.\n\nBelediyecilik, birikim ile dinamizmi bir araya getirebilme becerisidir.\n\nBelediyecilik, tecr\u00fcbe ile heyecan\u0131 bulu\u015fturma sanat\u0131d\u0131r. https://t.co/aKDw7HGjrL", "B\u00fcy\u00fck\u00e7ekmece'deyiz.  https://t.co/ma2NlABwOp", "Beylikd\u00fcz\u00fc'ndeyiz. https://t.co/NdP0asDn1w", "Avc\u0131lar'day\u0131z. https://t.co/Sv83zrxW96", "K\u00fc\u00e7\u00fck\u00e7ekmece'deyiz. https://t.co/q6vKXI9cwv", "\u0130stiklal Mar\u015f\u0131m\u0131z\u0131n kabul\u00fcn\u00fcn 98. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde, milli \u015fairimiz Mehmet Akif Ersoy ba\u015fta olmak \u00fczere, istiklal m\u00fccadelemizin t\u00fcm kahramanlar\u0131n\u0131 rahmet ve minnetle an\u0131yor, t\u00fcm vatanda\u015flar\u0131m\u0131 en kalbi duygular\u0131mla selaml\u0131yorum. \n\nhttps://t.co/oF2vMucYn6 https://t.co/rLzLYr3ttt", "RT @Akparti: El ele, g\u00f6n\u00fcl g\u00f6n\u00fcle #Y\u00fckselenT\u00fcrkiye https://t.co/IxufWtsexU", "Biz bu \u00fclkenin her k\u00f6\u015fesine, her insan\u0131na muhabbetle ba\u011fl\u0131y\u0131z. https://t.co/bB6skCEeKW", "Hakkari'deyiz. https://t.co/wpKN2ZJ6ba", "\u015e\u0131rnak'tay\u0131z. https://t.co/QFJPgIgRMH", "Tek Millet. \nTek Bayrak. \nTek Vatan.\nTek Devlet. https://t.co/4m074JkGMF", "Fatma han\u0131m, yavrumuzu g\u00f6zlerinden \u00f6p\u00fcyorum. Ama televizyona bu kadar yak\u0131n durmas\u0131n, bozulmas\u0131n o g\u00fczel g\u00f6zler. \ud83d\ude0a T\u00fcm \u0130zmirli karde\u015flerimle birlikte torununuzu da \u0130zmir mitingimize bekliyorum in\u015fallah. https://t.co/RtiPdHV7q2", "\u0130skenderun'day\u0131z. \n\nhttps://t.co/uR9jcjHoSN", "Mersin'deyiz. https://t.co/MV1gDcpxwI https://t.co/iCu6GK5nmR", "Adana'day\u0131z. https://t.co/utNIGHMZao", "Diyarbak\u0131r'day\u0131z.\n\nhttps://t.co/v5NRvcZ4CI", "Elaz\u0131\u011f'day\u0131z. https://t.co/4cIeLTWb5E", "8 Mart D\u00fcnya Kad\u0131nlar G\u00fcn\u00fc Bulu\u015fmas\u0131'nday\u0131z. https://t.co/3MRvshxEk0", "#HistoricalPointZero G\u00f6beklitepe https://t.co/g9o2mMeddm", "G\u00f6beklitepe \u00d6ren Yeri Resmi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni'ndeyiz. https://t.co/tdJ52rBbfd", "\u053d\u0578\u0580 \u057e\u0577\u057f\u0578\u057e \u057f\u0565\u0572\u0565\u056f\u0561\u0581\u0561\u0575 \u0539\u0578\u0582\u0580\u0584\u056b\u0578\u0575 \u0570\u0561\u0575\u0578\u0581 \u057a\u0561\u057f\u0580\u056b\u0561\u0580\u0584 \u0545\u0561\u0580\u0563\u0565\u056c\u056b \u0544\u0565\u057d\u0580\u0578\u057a \u0544\u0578\u0582\u0569\u0561\u0586\u0565\u0561\u0576\u056b \u0574\u0561\u0570\u0568\u0589 \u0531\u0575\u057d \u056f\u0561\u057a\u0561\u056f\u0581\u0578\u0582\u0569\u0565\u0561\u0574\u0562 \u056f\u0568 \u0581\u0561\u0582\u0561\u056f\u0581\u056b\u0574 \u056b\u0580 \u0568\u0576\u057f\u0576\u056b\u0584\u056b\u0576, \u0570\u0561\u0580\u0561\u0566\u0561\u057f\u0576\u0565\u0580\u0578\u0582\u0576 \u0565\u0582 \u0574\u0565\u0580 \u0570\u0561\u0575 \u0584\u0561\u0572\u0561\u0584\u0561\u0581\u056b\u0576\u0565\u0580\u0578\u0582\u0576\u0589", "T\u00fcrkiye Ermenileri Patri\u011fi Say\u0131n Mesrob Mutafyan beyefendinin vefat\u0131n\u0131 derin bir teess\u00fcrle \u00f6\u011frendim. Patrik Mutafyan'\u0131n ailesine, yak\u0131nlar\u0131na ve t\u00fcm Ermeni vatanda\u015flar\u0131m\u0131za taziyelerimi sunuyorum.", "RT @trpresidency: President Erdo\u011fan offered roses to women staff of the Presidency and congratulated them on #InternationalWomensDay https:\u2026", "\u015eanl\u0131urfa'day\u0131z.  https://t.co/Ksov5Y8Su5", "I congratulate all women in Turkey and around the world on #InternationalWomensDay https://t.co/98EuCkRVBc", "\u00dclkemizdeki ve d\u00fcnyan\u0131n d\u00f6rt bir yan\u0131ndaki t\u00fcm kad\u0131nlar\u0131n #8MartD\u00fcnyaKad\u0131nlarG\u00fcn\u00fc'n\u00fc tebrik ediyorum. https://t.co/s4wyX2IV2j", "Milletimiz bize sahip \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131 s\u00fcrece, in\u015fallah biz de \u00fclkemizin zul\u00fcm ve ter\u00f6r cenderesine al\u0131nmas\u0131na izin vermeyece\u011fiz. https://t.co/3xrxDpz3OH", "Milletimizin ve \u0130slam d\u00fcnyas\u0131n\u0131n Regaib Gecesi'ni tebrik ediyorum. Bizi bu m\u00fcbarek geceye kavu\u015fturan Rabbimin; bar\u0131\u015f, huzur ve esenlik i\u00e7inde Ramazan'a da, Kadir Gecesi'ne de vas\u0131l eylemesini diliyorum. https://t.co/HKaUu4DYxi", "Siirt'teyiz. https://t.co/F6Jth6eMTE", "Mardin'deyiz. https://t.co/em6xJCyvVO", "Milletimiz, ter\u00f6r \u00f6rg\u00fctleriyle kurulan kirli ittifaklara 31 Mart'ta YETER diyecektir. https://t.co/ygcAvzCeGW", "Malatya'day\u0131z. https://t.co/6QuKEO210p", "T\u00fcrkiye\u2019nin En B\u00fcy\u00fck \u00c7ift\u00e7i Ailesi Milletin Evinde. https://t.co/EjdVPIRTKu", "Temelini bizim att\u0131\u011f\u0131m\u0131z, bizim hizmete ald\u0131\u011f\u0131m\u0131z k\u00fclt\u00fcr merkezlerinde aday tan\u0131t\u0131m toplant\u0131lar\u0131n\u0131 yapanlar, \"\u0130stanbul'da AK Partili belediyelerde k\u00fclt\u00fcr merkezi yok\" diyor.\n\nBenim aziz \u0130stanbullu karde\u015flerim kimin hizmet siyaseti, kimin \u00e7amur siyaseti yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131 \u00e7ok iyi biliyor. https://t.co/E37cPLnmP1", "Esenyurt'tay\u0131z.  https://t.co/J3tZaImllx", "TOK\u0130 53 Bin 626 Sosyal Konut ve 130 Tesisin A\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131 ile 50 Bin Yeni Sosyal Konutun Tan\u0131t\u0131m T\u00f6reni'ndeyiz. #50BinYeniSosyalKonut https://t.co/5cOvMOSIMf", "\u00dclkemizin g\u00f6z bebe\u011fi Antalya'n\u0131n fethinin 812. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc tebrik ediyorum. https://t.co/sPvdFMNwe2", "Ey\u00fcpsultan'day\u0131z. https://t.co/Hg0NFEKEh3", "Sancaktepe'deyiz. https://t.co/kR0LywPNxe", "S\u0131n\u0131rlar\u0131m\u0131za ter\u00f6ristlerle, ekonomimize kur-faizle, sofram\u0131za vurguncularla, birli\u011fimize b\u00f6l\u00fcc\u00fclerle, beraberli\u011fimize fitneyle sald\u0131ranlar pusuda bekliyor.\n\nMilletimiz bug\u00fcne kadar bu oyunlara hep sand\u0131kta cevap verdi\u011fi gibi, bu se\u00e7imlerde de ayn\u0131s\u0131n\u0131 yapacakt\u0131r. https://t.co/hHoWSvgz5Q", "AK Parti\u2019nin alametifarikas\u0131 birikmi\u015f sorunlara \u00e7\u00f6z\u00fcm bulmas\u0131d\u0131r. Bizi di\u011fer partilerden ay\u0131ran \u00f6zellik de budur.\n\nNerede a\u015f\u0131lmas\u0131 gereken bir engel varsa, onu asla g\u00f6rmezden gelmeyecek, kararl\u0131l\u0131kla \u00fczerine gitmeye devam edece\u011fiz. https://t.co/KqeoQeZO4v", "Bart\u0131n'day\u0131z. https://t.co/VciDdOIySn", "Zonguldak'tay\u0131z https://t.co/v6VvSyIGkG", "RT @Akparti: Genel Ba\u015fkan\u0131m\u0131z ve Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan, 4 Mart Pazartesi G\u00fcn\u00fc Saat 13.30\u2019da Zonguldak Madenci An\u0131t\u0131 \u00f6n\u00fcnde cumhurla\u2026", "31 Mart\u2019ta Milletimiz sadece Belediye Ba\u015fkan\u0131 se\u00e7meyecektir. B\u00f6l\u00fcc\u00fc \u00f6rg\u00fct ad\u0131na siyasi t\u00fcnel kazanlara da sand\u0131kta \u00e7ok g\u00fc\u00e7l\u00fc bir ders verecektir. https://t.co/fjvzvqnAOV", "RT @Akparti: Genel Ba\u015fkan\u0131m\u0131z ve Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan, 3 Mart Pazar G\u00fcn\u00fc Saat 16.00\u2019da Samsun Cumhuriyet Meydan\u0131\u2019nda cumhurla bulu\u015f\u2026", "RT @Akparti: Genel Ba\u015fkan\u0131m\u0131z ve Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan, 3 Mart Pazar G\u00fcn\u00fc Saat 13.00\u2019te Ordu Cumhuriyet Meydan\u0131\u2019nda cumhurla bulu\u015fac\u2026", "Bizim davam\u0131z birlik, beraberlik, karde\u015flik davas\u0131d\u0131r. Bizim K\u0131z\u0131lelma'm\u0131z b\u00fcy\u00fck ve g\u00fc\u00e7l\u00fc T\u00fcrkiye'dir.\n\n\u0130n\u015fallah 31 Mart'tan sonra \u00e7ok daha g\u00fc\u00e7l\u00fc, \u00e7ok daha kararl\u0131 bir \u015fekilde yat\u0131r\u0131m hamlelerimizi devam ettirece\u011fiz. https://t.co/rWXaNv1C1k", "RT @Akparti: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Erdo\u011fan, Trabzon Mitingi'nde konu\u015fuyor... https://t.co/qeQnOJ1mfm", "Dost ve karde\u015f \u00fclke Bosna-Hersek'in 1 Mart Ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131k G\u00fcn\u00fc\u2019n\u00fc en i\u00e7ten dileklerimle tebrik ediyor, \u015fahs\u0131m ve T\u00fcrkiye Cumhuriyeti ad\u0131na Bosna-Hersek halk\u0131na selamlar\u0131m\u0131 iletiyorum. https://t.co/wZBEMu7xzi", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Artvin\u2019de toplu a\u00e7\u0131l\u0131\u015f t\u00f6reninde konu\u015fuyor https://t.co/Rc7UF0XFyt", "Milletimizin, y\u0131llar sonra AK Parti iktidarlar\u0131 ile kavu\u015ftu\u011fu birlik siyasetine, hizmet siyasetine 31 Mart'ta da sahip \u00e7\u0131kaca\u011f\u0131na inan\u0131yorum. https://t.co/fIW4Kot3gD", "Ardahan'day\u0131z. https://t.co/Xp3SFgJ5QQ", "Erzurum\u2019day\u0131z. https://t.co/8cX11Zuxcb", "RT @RT_Erdogan: Milletimizle birlik, beraberlik ve dayan\u0131\u015fma i\u00e7inde, hizmet ve yat\u0131r\u0131m hamlelerine  31 Mart'tan sonra da devam edecek, eski\u2026", "RT @tcbestepe: \u201cAfrika \u00fclkeleriyle i\u015f birli\u011fini daha da ileriye ta\u015f\u0131maya kararl\u0131y\u0131z\u201d https://t.co/BeO3kIRMgw https://t.co/48hntHZQjA", "RT @Akparti: \u015eehirlerimizi toprakla daha \u00e7ok bulu\u015fturan, eski mahalle k\u00fclt\u00fcr\u00fcn\u00fc ya\u015fatan kom\u015fuluk ili\u015fkilerini canl\u0131 tutan yatay mimari anla\u2026", "RT @trpresidency: President Idriss D\u00e9by of Chad at the Presidential Complex https://t.co/2nJj2oZ333 https://t.co/zWf2oFp82R", "RT @tcbestepe: \u00c7ad Cumhurba\u015fkan\u0131 Deby Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 K\u00fclliyesinde https://t.co/u7E1Wk6w7r https://t.co/ytm4AowoEo", "RT @Akparti: Genel Ba\u015fkan\u0131m\u0131z ve Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan, 28 \u015eubat Per\u015fembe G\u00fcn\u00fc Saat 13:00\u2019te Erzurum \u0130stasyon Meydan\u0131\u2019nda cumhurla b\u2026", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan, Do\u011fu ve G\u00fcneydo\u011fu Anadolu b\u00f6lgelerinden kanaat \u00f6nderleri ile Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 K\u00fclliyesin\u2026", "Vefat\u0131n\u0131n 8. seneidevriyesinde, T\u00fcrk siyasi hayat\u0131n\u0131n m\u00fcmtaz isimlerinden, b\u00fcy\u00fck dava adam\u0131 ve g\u00f6n\u00fcl insan\u0131, 54. H\u00fck\u00fcmetimizin Ba\u015fbakan\u0131 Prof. Dr. Necmettin Erbakan Hocam\u0131z\u0131 rahmet ve h\u00fcrmetle yad ediyorum. https://t.co/ckOZOlYoXz", "Bug\u00fcn T\u00fcrkiye'de iki ittifak kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131yad\u0131r. https://t.co/uRePo7rrRR", "Sizleri hi\u00e7bir zaman yaln\u0131z b\u0131rakmayaca\u011f\u0131m... https://t.co/Mi2uajwLrr", "Erzincan'day\u0131z. https://t.co/bLOHYRZTcK", "31 Mart sadece belediye ba\u015fkanlar\u0131n\u0131n, meclis \u00fcyelerinin, muhtarlar\u0131n se\u00e7ildi\u011fi bir g\u00fcn de\u011fil, ayn\u0131 zamanda T\u00fcrkiye'deki yat\u0131r\u0131m ve hizmet d\u00fc\u015fman\u0131 muhalefet anlay\u0131\u015f\u0131yla hesapla\u015fma g\u00fcn\u00fcd\u00fcr. \n\n31 Mart in\u015fallah Yeni T\u00fcrkiye'nin zafer g\u00fcn\u00fcd\u00fcr! https://t.co/a7o0A65b9g", "Giresun'day\u0131z. https://t.co/HYEyrjHVeh", "Milletimizden ald\u0131\u011f\u0131m\u0131z g\u00fc\u00e7le T\u00fcrkiye'yi d\u00fcnyada s\u00f6z sahibi yapt\u0131k. Elde etti\u011fimiz t\u00fcm zaferler, b\u00fct\u00fcn ba\u015far\u0131lar 81 vilayetimizin tamam\u0131n\u0131n, Milletimizin bize sahip \u00e7\u0131kmas\u0131n\u0131n bir sonucudur. \n\n\u0130n\u015fallah 31 Mart'tan sonra da \u00e7ok b\u00fcy\u00fck hamleler yapaca\u011f\u0131z. https://t.co/Dl47U8vVIF", "Zillet ittifak\u0131n\u0131n derdi T\u00fcrkiye'yi daha iyi y\u00f6netmek de\u011fil; eski istikrars\u0131z, g\u00fcvensiz, huzursuz, sefalet g\u00fcnlerine d\u00f6nd\u00fcrmektir. \n\nBiz ise T\u00fcrkiye'yi 2023 hedefleriyle bulu\u015fturarak 2053 ve 2071'e haz\u0131r hale getirmek i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015f\u0131yoruz. https://t.co/EtCKEX28TF", "Yozgat'tay\u0131z. https://t.co/okN8lV14VC", "Biz Cumhur \u0130ttifak\u0131'n\u0131 in\u015fallah pazara kadar de\u011fil mezara kadar kurduk. https://t.co/N7ddWX3nVD", "Hatay'day\u0131z. https://t.co/NzEjVzAhKy", "RT @Akparti: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Erdo\u011fan, Hatay Mitingi\u2019nde konu\u015fuyor... https://t.co/rAnKzm1Hkb", "Kayseri'deyiz. \n\nhttps://t.co/aqEUb8yYwm", "RT @Akparti: Cumhurba\u015fkan\u0131 \u0130le \u00d6zel... https://t.co/ILLI7OPvHr", "Kanal D - CNN T\u00fcrk canl\u0131 yay\u0131n\u0131ndan... https://t.co/reogCcRRCl", "Bu ak\u015fam 21:00'de CNN T\u00fcrk - Kanal D ortak canl\u0131 yay\u0131n\u0131na konuk olacak, 31 Mart Yerel Se\u00e7imlerine ve g\u00fcndeme dair de\u011ferlendirmelerde bulunaca\u011f\u0131z.", "Kahramanmara\u015f'tay\u0131z. \n\nhttps://t.co/eKNDQlFnN0", "Tersane \u0130stanbul Temel Atma T\u00f6reni  https://t.co/DFAS4uSxYw", "RT @Akparti: Genel Ba\u015fkan\u0131m\u0131z ve Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan, 23 \u015eubat Saat 14:00\u2019te Kahramanmara\u015f M\u00fcft\u00fcl\u00fck Meydan\u2019\u0131nda cumhurla bulu\u015facak\u2026", "Vars\u0131n zillet ittifak\u0131 k\u0131s\u0131r g\u00fcndemlerine bo\u011fulsun... Vars\u0131n onlar kirli pazarl\u0131klarda vakit harcas\u0131n\u2026 \n\nBiz m\u00fccadelemize devam edecek, DURMAK YOK, YOLA DEVAM diyerek milletimize hizmet etmeyi s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. https://t.co/TNmOJCUzUA", "Fethiye'deyiz. https://t.co/PgBHU3O20R", "Mu\u011fla'day\u0131z. https://t.co/5ejTJdb6GB", "Manisa'day\u0131z. https://t.co/29dObXGThw", "Milletimizle birlik, beraberlik ve dayan\u0131\u015fma i\u00e7inde, hizmet ve yat\u0131r\u0131m hamlelerine  31 Mart'tan sonra da devam edecek, eski T\u00fcrkiye sevdal\u0131lar\u0131n\u0131n kurdu\u011fu t\u00fcm tuzaklar\u0131, \u00f6n\u00fcm\u00fcze koyulan t\u00fcm engelleri a\u015faca\u011f\u0131z. https://t.co/K8kutcDUtK", "Denizli'deyiz. https://t.co/d2zdCdp9TM", "Tarih alan\u0131nda \u00fclkemizin yeti\u015ftirdi\u011fi sayg\u0131de\u011fer isimlerden biri olan Prof. Dr. Kemal Karpat\u2019\u0131n vefat\u0131n\u0131 derin bir teess\u00fcrle \u00f6\u011frendim.\n\nMerhum Kemal Karpat\u2019a Cenab-\u0131 Allah\u2019tan rahmet niyaz ediyor, yak\u0131nlar\u0131na ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum.\n\nhttps://t.co/hsq7ZR1sDV", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Ya\u015fl\u0131l\u0131k \u015e\u00fbras\u0131\u2019nda konu\u015fuyor https://t.co/CX2Wt0UmUy", "RT @Akparti: G\u00f6n\u00fclden yap\u0131p g\u00f6n\u00fcller kazan\u0131nca, Say\u0131n Ba\u015fkan de\u011fil, \u201cBenim Ba\u015fkan\u0131m\u201d olursun. #Belediye\u0130\u015fiG\u00f6n\u00fcl\u0130\u015fi https://t.co/OgDhcwoF3W", "RT @Akparti: \u0130yi g\u00fcnde k\u00f6t\u00fc g\u00fcnde hep yan\u0131n\u0131zday\u0131z \u00e7\u00fcnk\u00fc; #Belediye\u0130\u015fiG\u00f6n\u00fcl\u0130\u015fi https://t.co/7kDhJvdG99", "Isparta'day\u0131z. https://t.co/qEkPpGJTQu", "Burdur'day\u0131z. https://t.co/Zv5xjvVuNN", "RT @Akparti: Genel Ba\u015fkan\u0131m\u0131z ve Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan: Bu milletin \u00f6n\u00fcn\u00fc Irak s\u0131n\u0131r\u0131na, Suriye s\u0131n\u0131r\u0131na ter\u00f6ristleri y\u0131\u011farak keseme\u2026", "RT @tcbestepe: \u201cHi\u00e7 kimsenin milletimize karamsarl\u0131k a\u015f\u0131lamas\u0131na, milletimizin ekme\u011fiyle oynamas\u0131na izin vermeyiz\u201d https://t.co/c2wCmtKlyQ\u2026", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Mamak\u2019ta toplu a\u00e7\u0131l\u0131\u015f t\u00f6reninde konu\u015fuyor https://t.co/CDFxC2sZw7", "T\u00fcrkiye Esnaf Bulu\u015fmas\u0131 https://t.co/KhFG8Sm8zd", "\u0130stanbul\u2019da meydana gelen helikopter kazas\u0131nda \u015fehit olan d\u00f6rt askerimize Cenab-\u0131 Allah\u2019tan rahmet niyaz ediyor, \u015fehitlerimizin ailelerine, T\u00fcrk Silahl\u0131 Kuvvetlerimize ve aziz milletimize ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131, sab\u0131r ve metanet diliyorum.\n\nhttps://t.co/D2WR1yGSnv", "Milliyet\u00e7i Hareket Partisi'nin 50. kurulu\u015f y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc tebrik ediyorum. https://t.co/5UgaetuV6y", "Sahada varl\u0131k g\u00f6stermeyen, masada kendine yer bulamaz. https://t.co/dY09MJWcRf", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Test ve E\u011fitim Gemisi Ufuk'un (A-591) Denize \u0130ndirili\u015f T\u00f6reni\u2019nde konu\u015fuyor https://t.co/QdejDJzZHx", "T\u00fcrkiye'nin \u00e7\u0131karlar\u0131na, kazan\u0131mlar\u0131na, B\u00fcy\u00fck T\u00fcrkiye hedefine kar\u015f\u0131 kurulan her tuza\u011f\u0131 bozaca\u011f\u0131z. https://t.co/soFYAmyJTS", "Sivas ellerinde saz\u0131m \u00e7al\u0131n\u0131r, \n\u00c7aml\u0131 beller b\u00f6l\u00fck b\u00f6l\u00fck b\u00f6l\u00fcn\u00fcr. \nYardan ayr\u0131lm\u0131\u015f\u0131m ba\u011fr\u0131m delinir, \nKatip arzuhalim yaz yare b\u00f6yle. \n\nTe\u015fekk\u00fcrler Sivas! https://t.co/3zu2SKjMA9", "Sivas'tay\u0131z. https://t.co/S4ScNaS9AP", "Biz T\u00fcrkiye olarak, Suriye'nin kuzeyinde bir g\u00fcvenli b\u00f6lge olu\u015fturma fikrini destekliyoruz. M\u00fcttefiklerimizden sadece lojistik destek alarak bu g\u00fcvenli b\u00f6lgeyi kuracak ve ortak menfaatler do\u011frultusunda y\u00f6netecek imkana ve g\u00fcce de sahibiz. https://t.co/LODcDLo4r2", "RT @RT_Erdogan: Nas\u0131l topraklar\u0131m\u0131za h\u00fckmetmeden ba\u011f\u0131ms\u0131z olamazsak, teknolojiye hakim olmadan da ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131 s\u00fcrd\u00fcremeyiz. \n\nVeri \u00fcre\u2026", "Nas\u0131l topraklar\u0131m\u0131za h\u00fckmetmeden ba\u011f\u0131ms\u0131z olamazsak, teknolojiye hakim olmadan da ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131 s\u00fcrd\u00fcremeyiz. \n\nVeri \u00fcretiminden g\u00fcvenli\u011fine, savunma, sa\u011fl\u0131k, e\u011fitim, bili\u015fim teknolojilerinden yapay zekaya kadar her alanda kendi ayaklar\u0131m\u0131z\u0131n \u00fczerinde durmak mecburiyetindeyiz. https://t.co/90WXIkXo7U", "ODT\u00dc Teknokent A\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131 https://t.co/1FInG31sLL", "T\u00fcrkiye, 2013 y\u0131l\u0131 May\u0131s ay\u0131nda IMF defterini kapatm\u0131\u015ft\u0131r ve bir daha Allah'\u0131n izniyle a\u00e7mayacakt\u0131r. https://t.co/cHYcGFIMj6", "AK Parti TBMM Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/0wwMR7t8hC", "RT @Akparti: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Erdo\u011fan, \u2018Cumhurba\u015fkan\u0131 \u00d6zel\u2019 program\u0131nda g\u00fcndemi de\u011ferlendiriyor... https://t.co/SRt3FdkSqt", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RT_Erdogan birazdan \u201cCumhurba\u015fkan\u0131 \u00d6zel\u201d program\u0131 ile TRT ortak yay\u0131n\u0131na konuk olacak. https://t.co/Y7ERw7JCHr", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 @RT_Erdogan bug\u00fcn saat 19:00\u2019da \u201cCumhurba\u015fkan\u0131 \u00d6zel\u201d program\u0131 ile TRT ortak yay\u0131n\u0131na kat\u0131lacak. https://t.co/E\u2026", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan, \u0130srail Parlamentosu (Knesset) \u00fcyesi Arap milletvekilleri ve beraberlerindeki heyeti Tara\u2026", "#Bar\u0131\u015fMan\u00e7o https://t.co/HoKgv12Rr1", "RT @Akparti: Her \u015fehir kendi sesiyle g\u00fczel. \u00c7evreye duyarl\u0131 kampanyam\u0131z ba\u015flam\u0131\u015ft\u0131r. #\u00c7evreyeDuyarl\u0131Kampanya https://t.co/nj8xa1Bjce", "#Memleket\u0130\u015fiG\u00f6n\u00fcl\u0130\u015fi diyerek, \"G\u00f6n\u00fcl Belediyecili\u011fi\" ile @AKParti olarak milletimizin hizmetine talibiz.\n\nMilletimizin y\u00f6netimini emanet edece\u011fi AK Partili belediyelerimizde, i\u015fte bu 11 ba\u015fl\u0131kta ifade etti\u011fimiz ilkeler \u00e7er\u00e7evesinde hizmet verece\u011fiz. https://t.co/PghprDyDNu", "11- DE\u011eER \u00dcRETEN \u015eEH\u0130RLER ile AK Parti belediyecili\u011fini bir \u00fcst a\u015famaya ta\u015f\u0131yoruz. \n\n\u015eehirlerimizi gayrimenkul odakl\u0131 zenginle\u015fme arac\u0131 olmaktan \u00e7\u0131kart\u0131p, insan\u0131n k\u00fclt\u00fcrel ve ekonomik \u00fcretkenli\u011finden kaynaklanan katma de\u011ferle g\u00fc\u00e7lenen mek\u00e2nlar haline getirece\u011fiz.", "10- TASARRUF VE \u015eEFFAFLIK \n\nHer faaliyetimizi milletimizin g\u00f6z\u00fc \u00f6n\u00fcnde, her t\u00fcrl\u00fc bilgiye, belgeye eri\u015fimin a\u00e7\u0131k oldu\u011fu bir y\u00f6ntemle y\u00fcr\u00fctece\u011fiz. \n\nBelediyelerimizde hakka, adalete, ma\u015feri vicdana, hukuka ayk\u0131r\u0131 davranan hi\u00e7 kimsenin g\u00f6z\u00fcn\u00fcn ya\u015f\u0131na bakmayaca\u011f\u0131z.", "10- TASARRUF VE \u015eEFFAFLIK yeni d\u00f6nemde belediyelerimizde \u00e7ok daha \u00f6nemli bir y\u00f6netim ilkesi haline gelecektir. \n\nHangi kaynaktan gelirse gelsin belediye b\u00fct\u00e7esine giren her kuru\u015fta herkesin hakk\u0131 oldu\u011funu akl\u0131m\u0131zdan asla \u00e7\u0131karmayaca\u011f\u0131z.", "9- HALKLA B\u0130RL\u0130KTE Y\u00d6NET\u0130M ilkesiyle, belediye faaliyetleriyle ilgili kararlara, \u015fehir sakinlerinin en \u00fcst seviyede kat\u0131l\u0131m\u0131n\u0131 temin edece\u011fiz. \n\nBilhassa, insanlar\u0131n hayatlar\u0131n\u0131 do\u011frudan ilgilendirecek b\u00fcy\u00fck projelerde, bu isti\u015fare y\u00f6ntemini kullanaca\u011f\u0131z.", "8- YATAY \u015eEH\u0130RLE\u015eME yeni d\u00f6nemdeki \u015fehircilik vizyonumuzun merkezinde yer alacakt\u0131r. \n\nG\u00f6n\u00fcllerimize hitap eden mek\u00e2nlar b\u00fct\u00fcn\u00fc olan \u015fehirlerimizi, toprakla daha \u00e7ok bulu\u015fan, mahalle k\u00fclt\u00fcr\u00fcn\u00fc ya\u015fatan, kom\u015fuluk ili\u015fkilerini canl\u0131 tutan yatay mimari anlay\u0131\u015f\u0131yla geli\u015ftirece\u011fiz.", "7- SOSYAL BELED\u0130YEC\u0130L\u0130K \n\nAile Dan\u0131\u015fma ve Ya\u015fam Merkezleri, Kad\u0131n ve Gen\u00e7lik Merkezleri, Engelli ve Ya\u015fl\u0131 Merkezleri gibi hizmetleri en k\u00fc\u00e7\u00fck yerle\u015fim birimlerine kadar g\u00f6t\u00fcrece\u011fiz.\n\nSporu her kesimin hayat\u0131n\u0131n ayr\u0131lmaz bir par\u00e7as\u0131 haline getirecek altyap\u0131y\u0131 kuraca\u011f\u0131z.", "7- SOSYAL BELED\u0130YEC\u0130L\u0130K anlay\u0131\u015f\u0131m\u0131z\u0131, t\u00fcm ma\u011fdur ve mazlumlarla birlikte ailelerimize, \u00e7ocuklar\u0131m\u0131za, gen\u00e7lerimize, kad\u0131nlar\u0131m\u0131za, ya\u015fl\u0131lar\u0131m\u0131za ve engellilerimize hizmet verecek \u015fekilde geni\u015fletece\u011fiz. \n\nKimsesizlerin kimsesi olaca\u011f\u0131z. Sessiz y\u0131\u011f\u0131nlar\u0131n sesi olaca\u011f\u0131z.", "6- \u00c7EVREYE SAYGILI \u015eEH\u0130RLER \n\nS\u0131f\u0131r At\u0131k Projesini her kurumumuzda, her evimizde hayata ge\u00e7irece\u011fiz. \n\n\u0130nsan-\u015fehir-tabiat dengesini en ideal \u015fekilde g\u00f6zeterek, \u015fehirlerimizi ye\u015fil ve s\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilir b\u00fcy\u00fcme ilkesiyle in\u015fa ve ihya edece\u011fiz.", "6- \u00c7EVREYE SAYGILI \u015eEH\u0130RLER ile, canl\u0131 veya cans\u0131z t\u00fcm varl\u0131klarla birlikte uyum i\u00e7inde bir hayat s\u00fcrd\u00fcrebilmemizi sa\u011flayaca\u011f\u0131z. \n\n\u015eehirlerimizi ye\u015fil alanlar\u0131yla g\u00fczelle\u015ftirirken, kitlesel t\u00fcketimden kaynaklanan at\u0131klar\u0131n \u00e7evreyi kirletmesine engel olaca\u011f\u0131z.", "5- AKILLI \u015eEH\u0130RLER\n\nTeknolojinin imkanlar\u0131n\u0131, \u00f6zellikle de yerli \u00e7\u00f6z\u00fcmleri te\u015fvik ederek, \u015fehirlerimizin emrine sunaca\u011f\u0131z.  \n \nMobil teknolojilerin b\u00f6ylesine geli\u015fti\u011fi bir d\u00f6nemde, T\u00fcrkiye\u2019yi bu b\u00fcy\u00fck yar\u0131\u015fta geri b\u0131rakmayaca\u011f\u0131z.", "5- AKILLI \u015eEH\u0130RLER ile \u015fehircilikte yeni ufuklar a\u00e7aca\u011f\u0131z. \n\nBelediye hizmetlerine eri\u015fimden ula\u015f\u0131m\u0131n, enerjinin, binalar\u0131n ve cihazlar\u0131n y\u00f6netimine kadar insanlar\u0131m\u0131z\u0131n g\u00fcnl\u00fck hayat\u0131n\u0131 kolayla\u015ft\u0131racak t\u00fcm ak\u0131ll\u0131 \u015fehir uygulamalar\u0131n\u0131 destekleyece\u011fiz.", "4- BENZERS\u0130Z \u015eEH\u0130RLER hedefimiz do\u011frultusunda, her \u015fehrin kendi co\u011frafyas\u0131na, iklimine, tabiat\u0131na, tarih ve insan dokusuna, b\u00fcy\u00fcme alanlar\u0131na uygun geli\u015fme modelleri haz\u0131rlayaca\u011f\u0131z. \n\n\u015eehirlerimizi, asli karakterlerini g\u00fc\u00e7lendirerek, koruyarak ya\u015fatmay\u0131 esas alaca\u011f\u0131z.", "3- KENTSEL D\u00d6N\u00dc\u015e\u00dcM projelerini, \u015fehirlerimizi hem deprem riskinden, hem de \u00e7arp\u0131k yap\u0131la\u015fmadan kurtarmaya d\u00f6n\u00fck olarak geli\u015ftirece\u011fiz. \n \nBug\u00fcne kadar elde etti\u011fimiz tecr\u00fcbelerin \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131nda, bina bazl\u0131 kentsel d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcmden ziyade, alan bazl\u0131 kentsel d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm\u00fc te\u015fvik edece\u011fiz.", "2- ALTYAPI VE ULA\u015eIM\n\nToplu ta\u015f\u0131ma projelerini h\u0131zland\u0131r\u0131p yayg\u0131nla\u015ft\u0131rarak, \u015fehirlerde ya\u015fayan insanlar\u0131m\u0131z\u0131 trafikte bo\u011fulmaktan kurtaraca\u011f\u0131z. \n\nOtopark meselesini, hem \u015fehir planlar\u0131nda, hem de imar uygulamalar\u0131nda asli \u00f6ncelik haline getirece\u011fiz.", "2- ALTYAPI VE ULA\u015eIM konusu \u00e7\u00f6z\u00fclmeden \u015fehirlerimizi ger\u00e7ek anlamda \u015fehir haline getirmi\u015f olamayaca\u011f\u0131m\u0131za inan\u0131yoruz. \n\n\u00d6n\u00fcm\u00fczdeki d\u00f6nemde, i\u00e7mesuyu, ya\u011fmursuyu, kanalizasyon, do\u011falgaz, enerji ve ileti\u015fim hatlar\u0131yla ilgili sorunlar\u0131 tamamen \u00e7\u00f6z\u00fclmemi\u015f \u015fehir b\u0131rakmayaca\u011f\u0131z.", "1- \u015eEH\u0130R PLANLARI konusunda, uzun vadeli ihtiya\u00e7lar\u0131 g\u00f6zeten ve hakkaniyete uygun y\u00f6ntemler takip edece\u011fiz. \n\n\u0130stismara a\u00e7\u0131k parsel bazl\u0131 plan de\u011fi\u015fikliklerine kesinlikle ge\u00e7it vermeyece\u011fiz.\n\n#Memleket\u0130\u015fiG\u00f6n\u00fcl\u0130\u015fi", "AK Partili belediyeleri, insanlara adaletle h\u00fcrmet edecek, \u015fehrinin maddi-manevi t\u00fcm varl\u0131\u011f\u0131n\u0131 kutlu bir emanet olarak g\u00f6r\u00fcp sahip \u00e7\u0131kacak, herhangi bir kesime ve ki\u015fiye de\u011fil, sadece milletine ve devletine sadakat g\u00f6sterecek ba\u015fkanlar y\u00f6netecektir. \n\n#Memleket\u0130\u015fiG\u00f6n\u00fcl\u0130\u015fi", "\u015eehirlerimizi, \"Yeni \u015eehircilik Vizyonu\" ile, insan f\u0131trat\u0131na uygun, medeniyet ve k\u00fclt\u00fcr de\u011ferlerimizle yo\u011frulmu\u015f daha \u00e7ok hizmetle donataca\u011f\u0131z. \n\nBelediye ba\u015fkanlar\u0131m\u0131z, \u015fehir halk\u0131na hakim olma de\u011fil hadim olma idrakiyle g\u00f6revlerini y\u00fcr\u00fctecekler. \n\n#Memleket\u0130\u015fiG\u00f6n\u00fcl\u0130\u015fi", "Tevazu, samimiyet ve gayret ile #Memleket\u0130\u015fiG\u00f6n\u00fcl\u0130\u015fi diyerek, \"G\u00f6n\u00fcl Belediyecili\u011fi\" s\u00f6z\u00fcyle bug\u00fcn Milletimizin huzuruna \u00e7\u0131k\u0131yoruz. \n\nHalk\u0131m\u0131za, yeni bir heyecanla, yeni bir vizyonla, tecr\u00fcbeli, birikimli ve vizyoner isimlerle \u015fehirlerimizi ileriye ta\u015f\u0131man\u0131n s\u00f6z\u00fcn\u00fc veriyoruz.", "AK Parti kurucu kadrolar\u0131, gen\u00e7lik y\u0131llar\u0131ndan beri takip\u00e7isi olduklar\u0131 medeniyet davalar\u0131n\u0131, belediye y\u00f6netimlerinde ad\u0131mlar\u0131n\u0131 att\u0131klar\u0131 hizmet m\u00fccadelelerini zamanla t\u00fcm \u00fclkeye ta\u015f\u0131m\u0131\u015flard\u0131r.\n\nBizimkisi, bir a\u015fk hikayesidir.\n\n#Memleket\u0130\u015fiG\u00f6n\u00fcl\u0130\u015fi", "31 Mart 2019 Yerel Se\u00e7imleri Aday Tan\u0131t\u0131m Toplant\u0131s\u0131\n\n#Memleket\u0130\u015fiG\u00f6n\u00fcl\u0130\u015fi https://t.co/JXodiwfKjR", "https://t.co/cVj8RkJoyP", "Biz, bug\u00fcne kadar sanat\u00e7\u0131lar\u0131m\u0131z aras\u0131nda ayr\u0131m yapmad\u0131\u011f\u0131m\u0131z gibi, sanat t\u00fcrleri aras\u0131nda da ayr\u0131m yapmad\u0131k.\n\nTaksim\u2019deki \u00f6mr\u00fcn\u00fc tamamlam\u0131\u015f olan AKM binas\u0131n\u0131n yerine, \u00e7ok daha modern bir eserin temellerini \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki hafta at\u0131yoruz. https://t.co/4dQkEdHJnv", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, M\u00fclki \u0130dare Amirleri Toplant\u0131s\u0131'nda konu\u015fuyor https://t.co/69WrrvpYG7", "Geni\u015fletilmi\u015f \u0130l Se\u00e7im \u0130\u015fleri Ba\u015fkanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/y4H5R8qYDC", "RT @RT_Erdogan: Antalya Aday Tan\u0131t\u0131m Toplant\u0131s\u0131 \n\nhttps://t.co/KXKRT5WQ4u", "Antalya Aday Tan\u0131t\u0131m Toplant\u0131s\u0131 \n\nhttps://t.co/KXKRT5WQ4u", "Suriye'de \u00f6nceli\u011fimiz elbette siyaset ve diplomasi yollar\u0131n\u0131 sonuna kadar kullanmakt\u0131r. Ancak gerekti\u011finde askeri y\u00f6ntemlerden ka\u00e7\u0131nmay\u0131z. https://t.co/h6uuaPu2CW", "Bir bayrak dalgalan\u0131r Antep Kalesi \u00fcst\u00fcnde \nAl\u0131 kan\u0131mdaki al, ak\u0131 aln\u0131mdaki ak... \nAl bayraklar alt\u0131nda kara bir kartal gibi \nYa\u015famak ne g\u00fczel \u015fey! https://t.co/6MuJmXcmUy", "RT @RT_Erdogan: Gaziantep Aday Tan\u0131t\u0131m Toplant\u0131s\u0131 \n\nhttps://t.co/PUFeck4tNt", "Gaziantep Aday Tan\u0131t\u0131m Toplant\u0131s\u0131 \n\nhttps://t.co/PUFeck4tNt", "Vatanda \u015fehit verdik kefen dahi sarmad\u0131k. Karde\u015f dedik sar\u0131ld\u0131k birbirimiz k\u0131rmad\u0131k. Gece g\u00fcnd\u00fcz y\u00fcr\u00fcd\u00fck, bir an dahi durmad\u0131k. Nice d\u00fc\u015fmanlar k\u0131rd\u0131k da DADA\u015e olduk. https://t.co/gtAdGTiqQL", "RT @RT_Erdogan: \u00d6n\u00fcm\u00fczdeki d\u00f6nemde yapay zekan\u0131n her alanda \u00f6ne \u00e7\u0131kmas\u0131 ka\u00e7\u0131n\u0131lmaz hale gelmi\u015ftir. Biz de \"Milli Teknoloji Hamlesi ve @Diji\u2026", "Erzurum Aday Tan\u0131t\u0131m Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/YHUrx8A5xm", "RT @trpresidency: President Erdo\u011fan speaks at a joint press conference with President Coleiro Preca of Malta https://t.co/TDQsiu8sYq", "\u00d6n\u00fcm\u00fczdeki d\u00f6nemde yapay zekan\u0131n her alanda \u00f6ne \u00e7\u0131kmas\u0131 ka\u00e7\u0131n\u0131lmaz hale gelmi\u015ftir. Biz de \"Milli Teknoloji Hamlesi ve @Dijital T\u00fcrkiye\" ad\u0131n\u0131 verdi\u011fimiz bu yeni s\u00fcre\u00e7te, bilim ve teknolojinin sundu\u011fu imkanlar\u0131 hedeflerimizle harmanlayarak T\u00fcrkiye\u2019yi b\u00fcy\u00fck de\u011fi\u015fime haz\u0131rlayaca\u011f\u0131z. https://t.co/sk7Thvn8xA", "RT @tcbestepe: Kara Harp Okulu HGM Atlas ve HGM K\u00fcre Uygulamalar\u0131n\u0131n Tan\u0131t\u0131lmas\u0131 T\u00f6reni https://t.co/biUSZL7N8R", "Her kim ki bu \u00fclkeyi yeniden \u00e7eyrek as\u0131r, yar\u0131m as\u0131r \u00f6ncesine d\u00f6nd\u00fcrmeye heveslenirse, kar\u015f\u0131s\u0131nda \u00f6nce bizi bulur. https://t.co/c4e6hBflLu", "TOBB Ekonomi \u015euras\u0131 https://t.co/AygibTkeJC", "31 Mart\u2019ta milletimizin kazan\u0131mlar\u0131na sahip \u00e7\u0131kmaya ve AK Parti\u2019nin hizmet bayra\u011f\u0131n\u0131 dalgaland\u0131rarak 2023 hedeflerimiz do\u011frultusunda ko\u015fmaya devam edece\u011fiz. https://t.co/fptJcnz48S", "AK Parti Samsun Aday Tan\u0131t\u0131m Toplant\u0131s\u0131\n\nhttps://t.co/NI9tKAXFtp", "Bug\u00fcn, \u00fclkemize resmi bir ziyaret ger\u00e7ekle\u015ftiren H\u0131rvatistan Cumhurba\u015fkan\u0131 @KolindaGK ile T\u00fcrkiye-H\u0131rvatistan ili\u015fkilerini t\u00fcm boyutlar\u0131yla de\u011ferlendirdik.\n\n\u00dclkelerimiz aras\u0131ndaki i\u015f birli\u011finin bu ziyaret vesilesiyle daha da g\u00fc\u00e7lenece\u011fine inan\u0131yorum. https://t.co/S1dIPpW5Ox", "T\u00fcrkiye'nin \u00f6nceli\u011fi, ter\u00f6r \u00f6rg\u00fctleriyle her zaman etkili bir \u015fekilde m\u00fccadele etmektir. https://t.co/EICbaGuue1", "AK Parti TBMM Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/yGJp498XCK", "T\u00fcrk futbolunun unutulmaz ismi, Milli Tak\u0131m ve @Fenerbahce'nin b\u00fcy\u00fck efsanesi \"Ordinaryus\" Lefter K\u00fc\u00e7\u00fckandonyadis'i vefat\u0131n\u0131n 7. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde sayg\u0131yla an\u0131yorum. https://t.co/V95bhUfhRf", "Kuzey K\u0131br\u0131s T\u00fcrk Cumhuriyeti'nin Kurucu Cumhurba\u015fkan\u0131, K\u0131br\u0131s davas\u0131n\u0131n \u00f6nderi Rauf Denkta\u015f'\u0131 vefat\u0131n\u0131n 7. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde sayg\u0131 ve rahmetle yad ediyorum. https://t.co/Dp0IPodFAV", "RT @Akparti: Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Erdo\u011fan, Sakarya Belediye Ba\u015fkan Adaylar\u0131n\u0131 Tan\u0131t\u0131m Toplant\u0131s\u0131\u2019nda konu\u015fuyor... https://t.co/xbrxwcaCHt", "Milletimizden ald\u0131\u011f\u0131m\u0131z g\u00fc\u00e7le, AK Parti\u2019nin hizmet bayra\u011f\u0131n\u0131 dalgaland\u0131rmay\u0131 s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. https://t.co/UTuZaE7Duw", "AK Parti \u00f6ncesindeki son 14 y\u0131l\u0131n enflasyon ortalamas\u0131 %70,3 iken, AK Parti iktidarlar\u0131 d\u00f6neminde bu oran %9,54 olarak ger\u00e7ekle\u015fti.\n\nOnlar yalanlarla konu\u015fur, biz rakamlarla... https://t.co/6L66BGxE4m", "Kocaeli Aday Tan\u0131t\u0131m Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/V8iOKigDpv", "Trabzon Aday Tan\u0131t\u0131m Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/gyhyiyMw1x", "AK Parti 129. Geni\u015fletilmi\u015f \u0130l Ba\u015fkanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/vv13lQs52M", "2018 Y\u0131l\u0131 K\u00fclt\u00fcr ve Turizm Bakanl\u0131\u011f\u0131 \u00d6zel \u00d6d\u00fclleri  https://t.co/sDfAUPYeMz", "Bas\u0131n emek\u00e7ilerinin #10Ocak\u00c7al\u0131\u015fanGazetecilerG\u00fcn\u00fc'n\u00fc tebrik ediyorum. https://t.co/1Lz6zldkp5", "Yeni d\u00f6nemde, kendi medeniyet birikimimize ve \u00f6zlemimize uygun \u015fehircilik anlay\u0131\u015f\u0131n\u0131n geli\u015fip yayg\u0131nla\u015fmas\u0131 i\u00e7in her t\u00fcrl\u00fc \u00e7abay\u0131 g\u00f6sterece\u011fiz.\n\n\u00c7\u00fcnk\u00fc \u015fehir demek medeniyet demektir. https://t.co/k7etlPM9M0", "RT @RT_Erdogan: Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sisteminde Yerel Y\u00f6netimler Sempozyumu https://t.co/1cgI4b8AJr", "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sisteminde Yerel Y\u00f6netimler Sempozyumu https://t.co/1cgI4b8AJr", "RT @trpresidency: President Erdo\u011fan pens an opinion for the NY Times: \"The United States withdrawal must be performed in cooperation with t\u2026", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan\u2019\u0131n New York Times Gazetesinde yay\u0131mlanan makalesi: \u201cABD\u2019nin, uluslararas\u0131 toplumun ve Suriye halk\u0131n\u0131n\u2026", "AK Parti TBMM Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/VHymeD6cKP", "\u0130l\u00e7e Belediye Ba\u015fkan adaylar\u0131m\u0131z \u0130zmirimize hay\u0131rl\u0131 olsun. \n\n#TevazuSamimiyetGayret ile \n\u00d6nce Millet, \u00d6nce Memleket. https://t.co/NM1KJOKNga", "RT @RT_Erdogan: \u0130zmir adaylar\u0131m\u0131z\u0131 a\u00e7\u0131kl\u0131yoruz. #TevazuSamimiyetGayret https://t.co/Tuw5Hg6sof", "\u0130zmir adaylar\u0131m\u0131z\u0131 a\u00e7\u0131kl\u0131yoruz. #TevazuSamimiyetGayret https://t.co/Tuw5Hg6sof", "\u0130l\u00e7e Belediye Ba\u015fkan adaylar\u0131m\u0131z Ankaram\u0131za hay\u0131rl\u0131 olsun.\n\n#\u00d6nceMillet\u00d6nceMemleket https://t.co/TOj4bdfDxf", "RT @RT_Erdogan: Ankara adaylar\u0131m\u0131z\u0131 a\u00e7\u0131kl\u0131yoruz. \n\n#\u00d6nceMillet\u00d6nceMemleket\n https://t.co/IiWERKlTTw", "Ankara adaylar\u0131m\u0131z\u0131 a\u00e7\u0131kl\u0131yoruz. \n\n#\u00d6nceMillet\u00d6nceMemleket\n https://t.co/IiWERKlTTw", "\u0130l\u00e7e Belediye Ba\u015fkan adaylar\u0131m\u0131z\u0131n \u0130stanbulumuza ve \u00fclkemize hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum. \n\n#\u00d6nceMillet\u00d6nceMemleket https://t.co/JYygeas1Cd", "\u0130stanbul B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediye Ba\u015fkan aday\u0131m\u0131z, dava arkada\u015f\u0131m Binali Y\u0131ld\u0131r\u0131m.\n\nHay\u0131rl\u0131 olsun. #\u00d6nceMillet\u00d6nceMemleket https://t.co/b7fuSJyD4o", "\u0130stanbul adaylar\u0131m\u0131z\u0131 a\u00e7\u0131kl\u0131yoruz.\n\n#\u00d6nceMillet\u00d6nceMemleket\n\n https://t.co/1Kka0Tt9yA", "Bize milletimizin Cumhurba\u015fkan\u0131 olmak yeter. https://t.co/UfLESoHe4i", "Ebedi hayata irtihalinin 82. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde Milli \u015eairimiz Mehmet Akif Ersoy'u rahmetle, \u015f\u00fckranla an\u0131yorum. \n\n#MehmetAkifErsoy https://t.co/1A8n3uYHfy", "49. Muhtarlar Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/dQHigxauMj", "T\u00dcB\u0130TAK ve T\u00dcBA \u00d6d\u00fclleri https://t.co/G6gap8qud6", "AK Parti Grup Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/BwUKcRfxF7", "Bug\u00fcn ABD Ba\u015fkan\u0131 Sn @RealDonaldTrump ile ticari ili\u015fkilerimizden Suriye\u2019deki geli\u015fmelere kadar bir\u00e7ok konuda e\u015fg\u00fcd\u00fcm\u00fcm\u00fcz\u00fc art\u0131rma noktas\u0131nda mutab\u0131k kald\u0131\u011f\u0131m\u0131z verimli bir telefon g\u00f6r\u00fc\u015fmesi ger\u00e7ekle\u015ftirdik. \n\nG\u00f6r\u00fc\u015fmemizin \u00fclkelerimiz ve b\u00f6lgemiz i\u00e7in hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyorum.", "Biz mazlumlar\u0131n sesiyiz, onlar zalimlerin... https://t.co/KJECvSUS8s", "\u015eehadetlerinin y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcnde Sar\u0131kam\u0131\u015f \u015fehitlerimizi rahmet ve minnetle yad ediyorum. https://t.co/XfsohYq5vN", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, Necip Faz\u0131l \u00d6d\u00fclleri program\u0131nda konu\u015fuyor https://t.co/I798YXezcc", "T\u00fcrkiye\u2019nin 500 B\u00fcy\u00fck Hizmet \u0130hracat\u00e7\u0131s\u0131 \u00d6d\u00fcl T\u00f6reni https://t.co/9bgyZTBjbe", "RT @tcbestepe: Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, T\u00fcrkiye-\u0130ran \u0130\u015f Forumu'nda konu\u015fuyor https://t.co/6aNp5mFHcw", "T\u00fcrkiye - \u0130ran Ortak Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131 https://t.co/bqtocIUBBI", "Biz her zaman k\u00fclt\u00fcr ve sanat insanlar\u0131m\u0131zla birlikteyiz.\n\nCumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 K\u00fclt\u00fcr ve Sanat B\u00fcy\u00fck \u00d6d\u00fclleri sahibi t\u00fcm sanat\u00e7\u0131 ve bilim insanlar\u0131m\u0131za te\u015fekk\u00fcr ediyor, Milli \u015eairimiz Mehmet Akif Ersoy'u rahmet ve \u015f\u00fckranla an\u0131yorum. https://t.co/TnNeDsUahA", "RT @RT_Erdogan: Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 K\u00fclt\u00fcr ve Sanat B\u00fcy\u00fck \u00d6d\u00fclleri https://t.co/V7CNb3HIAp", "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 K\u00fclt\u00fcr ve Sanat B\u00fcy\u00fck \u00d6d\u00fclleri https://t.co/V7CNb3HIAp"]}