{"tweets": "Conhe\u00e7o o Mariano ( @mariano_mem ) h\u00e1 muitos anos, mas n\u00e3o sabia que ele era monge budista da ro\u00e7a! \ud83d\ude02 \u00c9 o homem mais calmo que eu j\u00e1 vi! Mesmo quando t\u00e1 pistola \u00e9 num ritmo cadenciado lento e calmo! \ud83d\ude02 #AFazenda12 A Jojo e Mirella tem a incr\u00edvel capacidade de discutirem concordando!\n\n- Pr\u00f3xima vez pergunta quem vai comer antes de fazer o doce!\n- Ent\u00e3o t\u00e1, da pr\u00f3xima vez eu fa\u00e7o s\u00f3 pra mim e quem quer.\n- Mas \u00e9 isso que eu to falando!\n\nColoca um TUM TUM  e vira treta boa de Fazenda! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/PMv6KVI0zo Xixi no ch\u00e3o, toboco boiando, v\u00f4mito assistido...em uma semana a pe\u00e3ozada j\u00e1 ultrapassou os limites da intimidade! \ud83d\ude02 #AFazenda12 Primeira prova do fogo da temporada gravada!! Foi T E N S O!! Honramos o mito das provas mais dif\u00edceis de qualquer reality. Vcs assistir\u00e3o amanh\u00e3 no programa, as 22:30! #AFazenda12 RT @HFilippo: @marcosmion \ud83d\udd25 #AFazenda12 https://t.co/oifG9dYkVV @PedroTourinho Yes!! Hahaha! Esse ano t\u00e1 inesquec\u00edvel!! Venha logo pq se a 1\u2019 festa foi como foi, que venha a segunda! \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/rIS9GkDE2E Aeeee! Parabens!! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc Bolo com tema da Fazendola!! https://t.co/bPnQDE3GwR Meu Deus, n\u00e3o consigo ter uma manh\u00e3 curtindo minha fam\u00edlia que quando pego o celular j\u00e1 t\u00e1 explodindo de mensagem, notifica\u00e7\u00f5es...tudo em polvorosa! Hahahah! Os pe\u00f5es n\u00e3o param esse ano! \ud83d\ude02\ud83d\ude02 que time!! #AFazenda12 @ttvzeiro @jojotodynhoofc \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Como t\u00e1 sendo seu sextou? 2:00am e eu to na balada da Fazendola convivendo com meus malucos favoritos pelo @SigaPlayPlus - s\u00f3 assim pra ver todos juntos sem ser por uma atividade,s\u00f3 assim pra conhecer cada um deles desarmados, sendo como s\u00e3o!Vivo os 3 meses com eles!Intensamente. @FePaesLeme Estaile desde sempre, n\u00e9 Fe? \ud83d\ude02\ud83d\ude02 A sensa\u00e7\u00e3o \u00e9 que a Fazenda j\u00e1 t\u00e1 no ar h\u00e1 um m\u00eas, mas foram s\u00f3 4 - Q U A T R O - dias! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 \nOlha tudo que j\u00e1 rolou! \ud83d\ude31\n\nINTENSO \u00e9 o sobrenome desse elenco! #AFazenda12 Hoje tem a primeira festola na Fazendola!! Quem vai queimar a largada e terminar a noite dando cambota no mato? #AFazenda12 (5/5) Hoje tem a primeira festola na Fazendola!! Quem vai queimar a largada e terminar a noite dando cambota no mato? #AFazenda12 (4/5) Hoje tem a primeira festola na Fazendola!! Quem vai queimar a largada e terminar a noite dando cambota no mato? #AFazenda12 (3/5) Hoje tem a primeira festola na Fazendola!! Quem vai queimar a largada e terminar a noite dando cambota no mato? #AFazenda12 (2/5) Hoje tem a primeira festola na Fazendola!! Quem vai queimar a largada e terminar a noite dando cambota no mato? #AFazenda12 (1/5) @thiagones Uma amiga do ex\u00e9rcito americano me conduziu at\u00e9 meu lugar no avi\u00e3o de volta pro Brasil pra n\u00e3o dar xab\u00fa!\ud83d\ude42qualquer narigudo de barba era amea\u00e7ado nos dias seguintes! @PatriciaKogut \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/hW5A5Jj4OA Divido essa nota 10 com toda produ\u00e7\u00e3o e dire\u00e7\u00e3o da Record e da Fazenda! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffcObrigado @PatriciaKogut \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/i46boHBPLO Onde vc estava em 11/09?\n- Acredite se quiser, mas eu estava em um avi\u00e3o, na pista, em NY indo pra L.A. que, gra\u00e7as a Deus, n\u00e3o levantou v\u00f4o por causa da fuma\u00e7a que estava tomando conta da cidade ap\u00f3s queda da 1\u2019 torre. Depois meu voo saiu na lista dos voos com terroristas. Quem vc acha que a Fazendeira Jakezine vai mandar direto pra #ro\u00e7a ? #AFazenda12 Quem vc acha que a Fazendeira Jakezine vai mandar direto pra #ro\u00e7a ? #AFazenda12 Quem vc acha que a Fazendeira Jakezine vai mandar direto pra #ro\u00e7a ? #AFazenda12 Quem vc acha que a Fazendeira Jakezine vai mandar direto pra #ro\u00e7a ? #AFazenda12 Quem vc acha que a Fazendeira Jakezine vai mandar direto pra #ro\u00e7a ? #AFazenda12 @FePaesLeme Vem com tudo, Fe!! RT @SabrinaSato: @marcosmion arrasou, Bial! Ansiosa para #AFazenda de amanh\u00e3! kkkkkkkkkkk \u2764\ufe0f @alefrota77 Jaaaaack! Hahaha @RickSouza \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Apenas uma palavra: MAAANOOO! RT @Christian_fig: O luquinhas jogou gasolina no fogo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 RT @andrebrandt: O @marcosmion nasceu pra essa edi\u00e7\u00e3o da Fazenda, bicho. RT @RickSouza: #AFazenda12 na lideran\u00e7a em S\u00e3o Paulo pelo terceiro dia consecutivo RT @foquinha: o jogo de cintura do @marcosmion meu paaaai, t\u00e1 dominando o rol\u00ea RT @RickSouza: \u201cMeu nome \u00e9 Rodrigo Faro e eu n\u00e3o quero ningu\u00e9m trocando\u201d\n\no @marcosmion n\u00e3o existe \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 #AFazenda12 https://t.co/Em3pKNDW9u To pronto! https://t.co/7No4fszlmi Era s\u00f3 pra gente fazer uma atividade pra distribuir pr\u00eamios, mas n\u00f3s turbinamos pra uma atividade de apontamento - sim, de apontar o dedo pro colega! Daqui a pouco na #AFazenda12 Todos prontos pra atualizar o pacote de figurinhas hoje?! #TamoChegando ao vivo! #AFazenda https://t.co/lDnSTpEhAO \u00c9 dif\u00edcil demais dormir depois de uma Fazenda ao vivo nesse grau de intensidade...affe. @ppacheco1 @chicobarney Hahahhaha! Junto com Mr L\u00fadico e Cavaleiro Medieval! A\u00ed a casa ca\u00eda! @tiagopaulo Hahahahaha RT @Silvana_Lino: @marcosmion tem uma versatilidade incr\u00edvel!!! Que APRESENTADOR chorem todos que n\u00e3o tem esse talento \ud83d\ude2c\ud83d\ude2c que realmente ele\u2026 Minha filha, Doninha, que faz pra mim! \ud83d\ude42 E eu uso pra ela ver na tv e saber que est\u00e1 comigo sempre. https://t.co/jLIHqw4Rxa RT @_rataleonel: N\u00e3o sei voc\u00eas, mas eu vendo o @marcosmion apresentando \u00e9 MUITO nost\u00e1lgico, me lembro dele no Covernation/Descarga MTV.\nMui\u2026 RT @Resenhando: #ProvaDoFazendeiro... Boa a escolha da localiza\u00e7\u00e3o do @marcosmion. Em tempos de pandemia... o vencedor iria esquecer, por e\u2026 @Bruna2912 \ud83d\udc99\ud83d\udc99 @andrebrandt \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 @chicobarney Assistia ao Covernation?? Ber\u00e7o de nomes como Sabrina Boing Boing, cover da Panela Anderson, ZacaWilson, cover do Zacarias e Mionzinho? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #ProvaDoFazendeiro https://t.co/lcig8sLWhm #ProvaDoFazendeiro https://t.co/7KJ88KKJjV Pra quem vc est\u00e1 torcendo pra ganhar a #ProvaDoFazendeiro? RT @Dudu: Eu gosto muito da licen\u00e7a po\u00e9tica que o @marcosmion tem na #AFazenda pra fazer piada com qualquer refer\u00eancia de TV e outra emisso\u2026 Academia brasileira de memes aberta! https://t.co/9nQ19d4fcM RT @renatorcoficial: @marcosmion  t\u00e1 de parab\u00e9ns para dirigir @afazendarecord      #ProvaDoFazendeiro\nQuero ver fogo no feno RT @aragaoluizas: S\u00f3 quem ama o @marcosmion desde 1999 sabe a alegria de ver ele apresentando. \ud83e\udd70 RT @tekaraujoo: Se o @marcosmion n\u00e3o \u00e9 o melhor apresentador das atualidades eu nem sei mais quem \u00e9 .. #ProvaDoFazendeiro RT @chicobarney: Atualizar o pacote de figurinha da Jojo \ud83d\ude02 Episodi\u00e3o! Complet\u00e3o! Com #ProvaDoFazendeiro ao viv\u00e3o! https://t.co/23U2zxWsWX Spoiler da #ProvaDoFazendeiro de hj? Temos: https://t.co/Jp1j6l5pRC J\u00e1 to aqui! Hoje tem!! Ao vivo!! https://t.co/53PJ4TxaYJ Sobre ontem: \u2665\ufe0f\ud83d\udd25\ud83c\udf3e https://t.co/mauCVeKCSV \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/HvHJ6DvJkP RT @Emericklucas: Essa Abertura linda . N\u00e3o imaginava na beleza e perfei\u00e7\u00e3o . Achei muito bem feito . Bem  animado . Ficou lindo \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude0d parab\u2026 @alineramos_me ALINERA!! \u00c9 noixxx! J\u00e1 saquei que vc \u00e9 cria da Mtv com orgulho! \ud83d\ude02\ud83d\ude02 continue comigo na Fazendola!! \ud83e\udd1c\ud83c\udffc\ud83e\udd1b\ud83c\udffc Essa an\u00e1lise da estreia foi a melhor:\n\nhttps://t.co/tt6uHD9HMg\n\n@alineramos_me \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffcAdorei!! RT @johnnypereira: A alegria do @marcosmion apresentando #AFazenda12 \u00e9 genu\u00edna e contagiante #EstreiaAFazenda @felipebronze Valeu irm\u00e3o!! \ud83e\udd1c\ud83c\udffc\ud83e\udd1b\ud83c\udffc Vamos juntos! RT @kevinvechiatto: @marcosmion gerando o #Entretenimiento para o povo #Fazenda12 RT @nostrendsbrasil: Marcos Mion - Twitteiros elogiam a apresenta\u00e7\u00e3o de @marcosmion em #AFazenda. https://t.co/G5y9qO4Lis RT @Keilaj: 'A Fazenda' estreia com surpresas e alcan\u00e7a a lideran\u00e7a em audi\u00eancia https://t.co/PAuAu8Bbxm via @portalr7 #AFazenda #AFazenda1\u2026 RT @calabresadani: Amante do ex, neutrox e puni\u00e7\u00e3o. Ki come\u00e7o senhoras e senhores ahahaha \ud83d\udc4f\ud83c\udffb #EstreiaAFazenda RT @chicobarney: Elenco promissor, primeiro epis\u00f3dio redondinho com pouco espa\u00e7o para intera\u00e7\u00f5es ao vivo. Meu tipo de entretenimento. #AFaz\u2026 RT @moniquevansreal: Adoro o Mion!!! Geniallllll RT @frana_tamires: J\u00e1 disse que sou f\u00e3 do @marcosmion ? Meuu, amo esse cara desde 2001 na MTV! Assito mais por causa dele, que \u00e9 um puta de\u2026 Aeee @HFilippo \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/VpCPYoGlHh \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/zHDFpFJqOS \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/3kchjA0jah RT @SabrinaSato: Gente, j\u00e1 vai ter treta? \u00c9 isso mesmo? #AFazenda12 @victorsarro \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udc99\ud83d\udc99 @victorsarro Mas ningu\u00e9m perguntou!! RT @felipesolari: A edi\u00e7\u00e3o de apresenta\u00e7\u00e3o de cada integrante t\u00e1 muito boa !!!! #AFazenda @OCriador HAhahahhahaha! @chicobarney Sim! Parte do novo protocolo de seguran\u00e7a! RT @HugoGloss: Gente, estou chocado com a lista! Realmente tem muitos que nunca foram citados na imprensa! Parab\u00e9ns @marcosmion e equipe #A\u2026 Sim!! @TikTokBrasil \ud83e\udd1c\ud83c\udffc\ud83e\udd1b\ud83c\udffc https://t.co/rygTLbB6LM Tem nomes a\u00ed que ningu\u00e9m especulou, hein? Esse ano a lista completa realmente ficou em segredo! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc @chicobarney \ud83d\udc4d\ud83c\udffcSim! Patroc\u00ednio master! Vai ter coisas exclusivas como escolher poder da chama s\u00f3 pelo TikTok! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc TAMO NO AR!!!! Deus nos aben\u00e7oe! Que seja uma temporada inesquec\u00edvel! A melhor de todas! Pra honrar toda coragem e investimento em fazer um reality desse tamanho no meio da pandemia! \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc#AFazenda12 #EstreiaAFazenda Agora sim :) Finalmente chegou o dia! Vem #AFazenda12. Tamo pronto! https://t.co/CPogxerwfh J\u00e1 tamo quase no ar e por aqui tem gente de roup\u00e3o ainda! \ud83d\ude02 Adivinhem qual peoa t\u00e1 de roup\u00e3o enquanto j\u00e1 tem proa que parece que t\u00e1 indo pra festa do Oscar! \ud83d\ude02\ud83d\ude02 Cheguei twitterland! #afazenda12 https://t.co/KlK4lfgvZQ Passagem de roteiro - CHECK. #AFazenda12 https://t.co/JCridLWqEK \u00c8 isso!!! https://t.co/XN30W4E5F9 A caminho do est\u00fadio! E vc j\u00e1 vai pro sof\u00e1, hein? Tamo Chegando! https://t.co/8V7xRZgFsf A expectativa pra Fazenda est\u00e1 gigante! Isso \u00e9 muito bom porque mostra que todo nosso esfor\u00e7o e risco pra levantar um show desse tamanho em plena pandemia vale a pena! #TamoChegando as 22:30 na @recordtvoficial https://t.co/bbZKJ5nQQV @TatyBing @mondobasquete \ud83d\ude4c\ud83c\udffc RT @tocontigo: 'A Fazenda' estreia nesta ter\u00e7a-feira, 08, sob o comando do apresentador @MarcosMion. Na Contigo!Novelas desta semana voc\u00ea c\u2026 RT @cariocadelegado: Hoje estr\u00e9ia afazendarecord a partir das 22:30h na @recordtvoficial Muito feliz por fazer parte deste time de grande s\u2026 @mondobasquete Bulls x Pistons Dormi na porta do estudio!!! https://t.co/ZHqhqwVirf E a\u00ed? Vamos nessa? Vamos abrir a porteira??!? \ud83d\udd25\ud83c\udf3e\ud83d\udd25\ud83c\udf3e https://t.co/hPmBQjdatk @chicobarney NUN-CA!!!!!!! Aguardo ansioso por mais essa previs\u00e3o certeira! Aqui imaginando o que meus malucos favoritos est\u00e3o fazendo l\u00e1 em Itapecerica...\ud83e\udd14 #AFazenda12 Hahahaha! \u00c9 nervoUso da produ\u00e7\u00e3o por cauza da estr\u00c9a, Chico! \n\nO que importa M\u00caMO \u00e9 que #AFazenda12 vai ser pip\u00f4co, ou melhor, vai ser um EST\u00d4RO com a aprova\u00e7\u00e3o do Pasquale ou n\u00e3o! \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/tPuBotovPj RT @afazendarecord: O fogo no feno est\u00e1 com tudo no TikTok de #AFazenda12! \ud83d\udd25 Segue l\u00e1 que tem mais pistas sobre os novos pe\u00f5es \ud83e\udd20 Voc\u00ea encon\u2026 https://t.co/rUf5qHJHmZ @rolealeatorio VAAAAAAI CURINTIA!! Deixei eles l\u00e1 na sede, bonitinhos pra tentarem dormir. A empolga\u00e7\u00e3o da primeira noite \u00e9 imensa!\n\nO que j\u00e1 aconteceu? Ahhh, s\u00f3 na ter\u00e7a feira, mas j\u00e1 teve risos e j\u00e1 teve l\u00e1grimas... \n#AFazenda12 @afazendarecord Voltando pra casa depois de gravar a entrada dos pe\u00f5es...sensa\u00e7\u00e3o incr\u00edvel de estar comandando um reality show deste tamanho no meio de uma pandemia! O cora\u00e7\u00e3o chega bate forte de tanto orgulho de todos envolvidos! Parab\u00e9ns @recordtvoficial e @Teleimage pela coragem e estrutura! Qual \u00e9 um nome que vc imagina que vai entrar na #AFazenda12 que n\u00e3o apareceu em nenhuma lista ainda? Obrigado @tocontigo !! Quem mais t\u00e1 na ansiedade MONXXXTRO pra come\u00e7ar?? #AFazenda12 https://t.co/CePmaLYm5b https://t.co/mkYBCYAa5K Direto do Fazend\u00e3o!! https://t.co/sbxsSafBH5 So vou falar uma coisa....o time est\u00e1 surpreendente!! Essa temporada vai ser o ultimato do fogo no feno! #AFazenda12 \n\nJ\u00e1 entraram uns 15, faltam poucos pra come\u00e7ar a conviv\u00eancia completa l\u00e1 dentro da sede que vcs assistir\u00e3o na ter\u00e7a, 22:30! Quando v\u00e3o proibir de vez fogos de artif\u00edcios com barulho??!\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c Pipoka veio correndo pra baixo da mesa, nas minhas pernas. Tremendo e chorando. Que \u00f3dio!!! https://t.co/thWqFevOIP Terminando o roteiro... https://t.co/iYN9nS1pkE Obrigado @tocontigo pela capa! https://t.co/s14j9qKKd7 J\u00e1 foi ver a gente no TikTok?! Siga @afazendarecord e @marcosmion https://t.co/VcxeagaBXu Tamo Chegando!! https://t.co/Vw8uTKMmjY J\u00e1 segue A Fazenda no TikTok? Vamos revelar 3 pe\u00f5es antes da ter\u00e7a feira por l\u00e1! Aproveita e segue meu perfil que \u00e9 @marcosmion \ud83d\udd25\ud83c\udf3e https://t.co/p6bVgD5E3Z RT @euleodias: .@marcosmion n\u00e3o ter\u00e1 contato com os pe\u00f5es nem mesmo com o eliminado! Ser\u00e1 tudo feito por tel\u00e3o como no BBB RT @euleodias: .@marcosmion disse ainda que vive A Fazenda do come\u00e7o ao fim e que nenhum programa que ele fez se compara com o tamanho e o\u2026 RT @euleodias: \"Estamos vivendo uma realidade direfrente e dura. Ter um programa como A Fazenda, neste momento, vai ser um mundo de fantasi\u2026 Qual frase vcs acham que eu devo banir do momento de vota\u00e7\u00e3o? Ai minha ansiedade... https://t.co/ja39rR9t16 Eiiiita que t\u00e1 chegando!! https://t.co/Z9m3AdF0RF AAOOOORBA!!! Vc t\u00e1 convidado tb!! https://t.co/T3dR5AwCEk RT @OCriador: Filho, voc\u00ea est\u00e1 orando h\u00e1 6 meses pelo fim da pand\u00eamia. Agrade\u00e7o o carinho e aten\u00e7\u00e3o. Mas n\u00e3o acha que est\u00e1 na hora de mudar\u2026 Depois conta se funcionou direitinho!! \ud83d\ude42\ud83d\ude43 https://t.co/WJKKo5XD3t https://t.co/xd7jmE59JQ RT @meioemensagem: O apresentador @marcosmion e os 20 participantes desta edi\u00e7\u00e3o da @afazendarecord publicar\u00e3o conte\u00fado exclusivo no @TikTo\u2026 Seja bem vindo @TikTokBrasil \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/B9CI6x9B3h @TikTokBrasil @portalR7 Yeahhh!! @KaiGreene Crossfiting! \ud83d\ude02 Obrigado pelo reconhecimento! Quero minha coroa e capa! \ud83d\ude02 https://t.co/JYWjisc9b8 @Luca_scabral85 @RazoesAcreditar @reunidaoficial \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc @iarafrutuoso @RazoesAcreditar @reunidaoficial Obrigado! \ud83d\ude4c\ud83c\udffc @lili_tweeta @RazoesAcreditar @reunidaoficial am\u00e9m! \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc @LuccasBuery @afazendarecord Queremos uma temporada digna, diz a\u00ed? Kkkk @lovee_nadja @afazendarecord Sera?! @mmsdaddario @afazendarecord Eu tamb\u00e9m!! @cahcomentta @afazendarecord \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc @RosimariRodrig2 @afazendarecord Am\u00e9m! \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc Material de divulga\u00e7\u00e3o da @afazendarecord j\u00e1 t\u00e1 sendo impresso! https://t.co/zEgm0jv6ns J\u00e1 entrou no instagram da Fazenda e votou no seu pe\u00e3o preferido de TODOS OS TEMPOS? T\u00e1 rolando essa batalha l\u00e1! O insta \u00e9 @afazendarecord - igual aqui no Twitter! T\u00e1 divertido! @HFilippo Unforgettable Quero agradecer ao @RazoesAcreditar e ao @reunidaoficial pela miss\u00e3o cumprida de levar boas energias, bons exemplos e boas not\u00edcias para todos. Voltamos ap\u00f3s a Fazenda12, pq por hora meu Twitter vai ficar \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos acontecimentos de Itapecerica da Serra e os 20 confinados! https://t.co/HpvATxTDZx RT @recordtv_intsp: Senhoras e senhores, estamos chegando \ud83e\udd20 20 pe\u00f5es v\u00e3o encarar a press\u00e3o de um novo confinamento, enfrentar novos desafio\u2026 Assim que tiver a libera\u00e7\u00e3o da dire\u00e7\u00e3o, eu posto!! Sede t\u00e1 linda!! https://t.co/ByZBSiWKD6 RT @revistatrip: Na conversa com o #TripFm, o apresentador \n@marcosmion, o pai de Romeo, Stefano e Donatella, falou sobre paternidade, auti\u2026 Genteeeee \u2665\ufe0f\n\nVia celinhamanhaes e @RazoesAcreditar https://t.co/jtLjHXXqdl O conhecimento \u00e9 poder , utilize arte seu tempo para informar e ensinar algu\u00e9m sobre autismo !\nVia @reunidaoficial O tratamento eficiente para o autismo inclui respeito, informa\u00e7\u00e3o, toler\u00e2ncia e apoio.\nVia @reunidaoficial As crian\u00e7as especiais, assim como as aves, s\u00e3o diferentes em seus v\u00f4os. Todas, no entanto, s\u00e3o iguais em seu direito de voar.\nVia @reunidaoficial Autismo \u00e9 um espectro. N\u00e3o existem dois autistas iguais.\nVia @reunidaoficial @MiaMello Protocolo Ahhh! Que amor!\u2764\ufe0f\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/itjsuFJ0BM @olucasgutierrez 5 claramente! Conta\u00ea! Via @RazoesAcreditar https://t.co/TTe8DYITBx O Fernando \u00e9 cego e diab\u00e9tico, gente. Ele passou mal, trope\u00e7ou, bateu a cabe\u00e7a e desmaiou, mas sua cachorra Nina n\u00e3o saiu do seu lado \ud83d\ude0d\ud83d\ude2d.\nSaiba mais: https://t.co/BKcIb8m87I via @RazoesAcreditar https://t.co/ofMPDcDz9e No dia a dia de milhares de fam\u00edlias, a exclus\u00e3o de deficientes segue e ningu\u00e9m percebe. A sociedade ignora o comportamento autista e rejeita antes de conhecer. \ud83d\udc99\ud83e\udde9\n@reunidaoficial Autismo n\u00e3o se cura ,\nSe compreende!\nVia @reunidaoficial Estou assustado com a for\u00e7a de vontade que o @chadwickboseman teve ao longo desses 4 \u00faltimos anos pra fazer filmes batalhando contra o c\u00e2ncer de c\u00f3lon que acabou o levando hoje. Li que ele n\u00e3o tornou p\u00fablico seu diagn\u00f3stico e fimava entre tratamentos e cirurgias. True super hero. Aaaaaaaah \u2665\ufe0f\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/zU9WG5zlRh \u201cN\u00e3o fazia sentido, porque meu pai nunca saiu da minha vida. E meu padrasto s\u00f3 entrou e acrescentou.\u201d\u2764\ufe0f\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/lCuINxtop6 Que casal \u2665\ufe0f\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/LU4sPJ8Gu6 \u201cEu posto e vou continuar postando as minhas atitudes com o pr\u00f3ximo, que \u00e9 pra ver se de alguma forma essas atitudes mudam um pouco a Kbca do ser humano com rela\u00e7\u00e3o em sempre ajudar o pr\u00f3ximo e ter mais amor. \nDeus \u00e9 maravilhoso!\u201d \ud83d\ude4c\ud83c\udffd\u261d\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udfff\u2764\ufe0f\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/XmkCvGHneP Voc\u00ea \u00e9 inclusivo quando tem mais toler\u00e2ncia, mais respeito e menos preconceito com autistas e PcD. \ud83d\udc99\ud83e\udde9 @r\u00e9 unidaoficial Voc\u00ea \u00e9 inclusivo quando n\u00e3o usa a palavra \u201cautista\u201d como adjetivo \ud83d\udc99\ud83e\udde9 Voc\u00ea \u00e9 inclusivo quando ouve as hist\u00f3rias de fam\u00edlias com problemas que voc\u00ea nem imagina \ud83d\udc99\ud83e\udde9 Voc\u00ea \u00e9 inclusivo quando inclui autistas e PcD nas escolas e festinhas \ud83d\udc99\ud83e\udde9 Voc\u00ea se considera uma pessoa inclusiva? \nVoc\u00ea \u00e9 inclusivo quando n\u00e3o exclui autistas e demais Pessoas com Defici\u00eancia (PcD) \ud83d\udc99\ud83e\udde9 @reunidaoficial RT @RecordTV_press: Dia 8 de setembro, sob o comando de @MarcosMion, estreia #AFazenda12. \ud83e\udd20\ud83c\udf3eE nesse momento alguns cuidados s\u00e3o extremament\u2026 Que felicidade, minha gente! \nVia @RazoesAcreditar \nhttps://t.co/WY1HjfIFkG Ra\u00edssa sonha ser bailarina para ajudar fam\u00edlia a ter uma casa!\nAssista esse v\u00eddeo \ud83e\udd7a\ud83e\udd27\u2665\ufe0f\nVaquinha dela: https://t.co/A3XEmqMxC4\n\nVia @voaavaquinha e @RazoesAcreditar https://t.co/iW5nW9cnsf A @reunidaoficial \u00e9 apartid\u00e1ria! Apoiamos quem apoia os autistas! O nosso \u201cn\u00famero\u201d \u00e9 o da Lei Nacional de Prote\u00e7\u00e3o aos Autistas \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\udc99\ud83e\udde9 https://t.co/SulP1G521q @reunidaoficial \u00e9 apartid\u00e1ria: a Associa\u00e7\u00e3o Nacional e Internacional pelos Direitos dos Autistas apoia quem apoia o autismo! Nosso \u201cn\u00famero\u201d \u00e9 o 12.764, da Lei de Prote\u00e7\u00e3o Nacional aos Autistas! \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\udc99\ud83e\udde9@reunidaoficial https://t.co/brLtFw5Zre Autistas s\u00e3o seres humanos, acima de tudo \ud83d\udc99\ud83e\udde9 https://t.co/1HkeDvkFxq A @reunidaoficial \u00e9... https://t.co/W7I1mNixfK \u201cA melhor sensa\u00e7\u00e3o do mundo, \u00e9 realizar o sonho de quem a gente ama.\u201d \u2764\ufe0f\n\u2800\nVia @RazoesAcreditar / @watsonalves https://t.co/pcuSHBMIyz Via @reunidaoficial https://t.co/a9ffonLu3d Olha o que esse pai fez para o filho poder estudar \u2665\ufe0f\nVia @RazoesAcreditar e @voaavaquinha\nhttps://t.co/uc3Wa69GF3 Olhei e gritei: perfeitaaaaaa! \n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/Wc5cTKiATm Foro privilegiado \u00e9 uma vergonha.\nCriminoso \u00e9 criminoso. \nLei tem que ser igual para todos. Filho cuidando da m\u00e3ezinha doente! \ud83e\udd7a\u2665\ufe0f\nVaquinha para eles: https://t.co/OkPBd5qDkF\n@voaavaquinha e @RazoesAcreditar https://t.co/iZMI8agDaq Mion n\u00e3o deixou de agradecer Kenya dizendo que ela \u00e9\u00a0uma mulher fant\u00e1stica.\u00a0\u201cUma aula de futuro pra mim, como diz minha amiga Carla do @autismolegal. Muito obrigado, Kenya. Por tudo. Vontade de guardar essa live num potinho (sentido figurado!) kkk!\u201d, finalizou. apresentador tamb\u00e9m disse que todo pai e m\u00e3e de autista tem seus fantasmas e medos na mesma intensidade que tem sua alegria e esperan\u00e7a. Al\u00e9m disso, desabafou que fica claro que o dinheiro e status n\u00e3o tem valor algum quando entramos nesse tipo de considera\u00e7\u00e3o.\n\nContinua + Logo no come\u00e7o da publica\u00e7\u00e3o realizada em seu Instagram, Marcos Mion anunciou a live dizendo que foi a live mais profunda que ele j\u00e1 fez.\u00a0\u201cA Kenya (@autismomake) me conduziu com muita sensibilidade e carinho para um lugar onde eu evito ir mesmo quando estou sozinho\u201d, escreveu + https://t.co/HpHoWviZSv Neste s\u00e1bado (23),\u00a0Marcos Mion\u00a0surpreendeu toda a web ao chorar durante uma das suas lives realizadas para o seu canal.\u00a0A live, realizada com a participa\u00e7\u00e3o da Kenya, tamb\u00e9m emocionou os seguidores e f\u00e3s do apresentador que, confessaram que n\u00e3o seguraram as l\u00e1grimas.\n\nContinua + https://t.co/3fDCQD0sqq Via @reunidaoficial https://t.co/BZcc37qniP Via @reunidaoficial https://t.co/puYWSGJwAU Que ideia incr\u00edvel! \u267b\ufe0f\u2611\ufe0f\nConhe\u00e7a mais em  https://t.co/BiUjZKXUY1\n\nVia @voaavaquinha e @RazoesAcreditar https://t.co/QM8b49qoLF Mem\u00f3rias perfeitas com vov\u00f4, check!\n\u2800\nQuem j\u00e1 andou ou empurrou algu\u00e9m no carrinho de m\u00e3o? E os tombos?!\ud83d\ude02\nEitaaaaa brincadeira boa!\u2764\ufe0f\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/4PjOsL0aHt Via @reunidaoficial https://t.co/WnUCRl4oOz \u201cMeu sobrinho \u00e9 obcecado pela minha barriga.\u201d\n\nE eu por essa fofura! \u2764\ufe0f\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/VmAfrLeqWS @pablomiyazawa Hahahahaha! Preciso dessa calma @SabrinaSato AOOOOOOO!!! T\u00e1 pronta! \ud83d\ude02 \u00c9 \ud83d\udd25\ud83c\udf3e!! Desde 2017 ele retira lixo do rio com ecobarreira! S\u00e3o cerca de 6 toneladas de lixo que n\u00e3o foram para a natureza \ud83d\ude31 Demaais, n\u00e9?\nMais detalhes: https://t.co/QTfVwdQLU7\nVia @RazoesAcreditar e @voaavaquinha https://t.co/dcaiWneowj Aquela diferen\u00e7a que surpreende \ud83d\ude05\nVia @RazoesAcreditar e IG fridaberenice_pit https://t.co/tGGww7ehXs \u201cVoltamos \u00e0 quest\u00e3o: \u2018autista, vc tem direitos, mas tornaremos o seu acesso a eles o mais dif\u00edcil poss\u00edvel\u2019. 85% dos autistas est\u00e3o fora do mercado de trabalho.\u201d Raquel Abiahy/autista \ud83d\udc99\ud83e\udde9 N\u00e3o use a palavra \u201cautista\u201d em v\u00e3o. Aprenda o que \u00e9 para usar no contexto certo! \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\udc99\ud83e\udde9 @te unidaoficial Veja mais v\u00eddeos lindos assim no @RazoesAcreditar https://t.co/pGIMqxvG05 Coisa mais linda \ud83d\ude2d\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/pvZkIlrvr0 Photobomb mais lindo que voc\u00ea vai ver: m\u00e3e e filha num reencontro perfeito! \u2764\ufe0f\ud83d\ude2d\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/PUfewz5Fhf Todo dia eu vendo o @RazoesAcreditar https://t.co/riw0qh45iN Pandemia pelo mundo. Check this out! https://t.co/4SDe6gPZka @RevistaAutismo @reunidaoficial Live Mion e a autista Kenya Diehl  @autismomake https://t.co/81L2R6qeTa @reunidaoficial Uma boa hein? \nVia @RazoesAcreditar https://t.co/VShcKZ11rX Melhor reaction! \nVia @RazoesAcreditar https://t.co/0iYP14LmPe Guarda compartilhada\ud83d\udc31, check! \u2714\ufe0f\n\n\u201cAqui ele se chama Inquilino, e aparentemente tem duas casas, j\u00e1 que reapareceu castrado. HAHAHA\nSauda\u00e7\u00f5es, 2\u00ba dono.\u201d\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/QpXw6hwVgK Com voc\u00eas, Pedrinho \u2665\ufe0f\nConhe\u00e7a mais: https://t.co/BZLOvNTZKk\nVia @RazoesAcreditar e @voaavaquinha https://t.co/sZVTEXux59 Sempre de voz aos autistas \nVia @reunidaoficial https://t.co/3OdfyYfGYO Nem precisa de legenda, n\u00e9?!\u2764\ufe0f\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/q1Z6vvIkVD Males (psicossom\u00e1ticos) das m\u00e3es de autistas:\ntaquicardia, hipertens\u00e3o, arritmia, hiperventila\u00e7\u00e3o, dores musculares, dores de cabe\u00e7a, tonturas, dores de coluna e fibromialgia, cansa\u00e7o, ins\u00f4nia, burn-out e EM (esclerose m\u00faltipla) \ud83e\udde9 @Fatimadekwant @reunidaoficial M\u00c3ES DE AUTISTAS - Como Manter a Sanidade F\u00edsica e Mental https://t.co/Mt8r7cDhus via @farosered O n\u00edvel de estresse das m\u00e3es de autistas \u00e9 equivalente ao de soldados em combate! \ud83d\udc99\ud83e\udde9 @Fatimadekwant @reunidaoficial https://t.co/QlqAdqcHnz Olha que coisa boa, gente! \u2665\ufe0f\n\nVia @voaavaquinha e @RazoesAcreditar \n\nhttps://t.co/ZnBSfzTXx7 O sentido interoceptivo regula a sensa\u00e7\u00e3o de fome, sede, bexiga cheia, e outras sensa\u00e7\u00f5es internas. A maioria das pessoas n\u00e3o t\u00eam problema e nem se d\u00e3o conta. No autismo, pode interferir muito no seu dia a dia! \ud83d\udc99\ud83e\udde9 @reunidaoficial Os autistas podem ter problemas de seletividade alimentar (comem s\u00f3 uns tipos de alimentos). Outros t\u00eam compuls\u00e3o alimentar( n\u00e3o conseguem parar de comer). @reunidaoficial \u201cPapai \u00e9 cadeirante e ele t\u00e1 ensaiando pra entrar andando.\nEnt\u00e3o na hora que eu chegar na igreja ele vai levantar da cadeira e vai me levar at\u00e9 onde ele conseguir.\u201d \ud83d\ude2d\u2764\ufe0f\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/OJL4O8lrfE Gente, e a Joana que cavou um po\u00e7o sozinha para dar uma vida melhor para a sua fam\u00edlia? \ud83d\ude31\u2665\ufe0f\nVaquinha para essa guerreira: https://t.co/GQRXpFrXG3\nVia @voaavaquinha e @RazoesAcreditar https://t.co/rljLt5LLU3 Carona pro Mickey? Sim! Rs\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/vlwwym8yJn Via @RazoesAcreditar https://t.co/PvHPSmVKom Como n\u00e3o acordar feliz com um carinho de m\u00e3e e um p\u00e3ozinho de queijo?!\n\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/u86DcnFeoN Ainda sobre as m\u00e3es de autistas e a sanidade f\u00edsica e mental. @Fatimadekwant @reunidaoficial https://t.co/WVlajvCz0c Estudo feito pela Universidade de Wisconsin-Madison (EUA): m\u00e3es de autistas experimentam um estresse cr\u00f4nico, compar\u00e1vel a soldados em combate. Elas lutam contra a fadiga e a interrup\u00e7\u00e3o de suas tarefas, para atender primeiramente \u00e0s necessidades de seus filhos. @reunidaoficial \u201cHoje meu irm\u00e3o mandou esse \u00e1udio da minha sobrinha 5 anos narrando a maior conquista da sua irm\u00e3zinha: ela fez coco e xixi no piniquinho pela primeira vez.\u201d Via @RazoesAcreditar https://t.co/TMp1gDqapF Ele trabalha como manicure desde os 12 anos e sustenta a casa em que vive com a irm\u00e3 e os sobrinhos!\nOlha s\u00f3 a hist\u00f3ria dele completa: https://t.co/kDDdsLn1d4\n\nVia @RazoesAcreditar e @voaavaquinha https://t.co/ujobnUZY2q O poder da internet \u2665\ufe0f\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/v7TjzrTX75 https://t.co/7pYqKv4gK9 Recado para o jovem que acaba de saber que \u00e9 autista. \ud83d\udc99\ud83e\udde9 @reunidaoficial https://t.co/I0TrFxfCHL Oi \ud83d\ude0d\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/5U5iYdWX5e Vamos ajud\u00e1-lo a ajudar outras pessoas? Vaquinha: https://t.co/BiUjZKXUY1\n\nVia @voaavaquinha e @RazoesAcreditar https://t.co/cwigLA6dla Como n\u00e3o amar os doguinhos?!\u2764\ufe0f\ud83e\udd7a\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/b3pgVFXJyb Se voc\u00ea conhece 1 autista, voc\u00ea conhece 1 autista... Eles n\u00e3o s\u00e3o iguais! Converse, ou\u00e7a, e leia sobre muitos! Tem uma por\u00e7\u00e3o deles contando como \u00e9 ser autista \ud83d\udc99\ud83e\udde9 @reunidaoficial Autista n\u00e3o tem necessariamente defici\u00eancia intelectual. N\u00e3o precisa falar com um autista adulto como se ele tivesse 5 anos de idade \ud83d\udc99\ud83e\udde9 @Fatimadekwant @reunidaoficial Os autistas querem a mesma coisa que todo mundo quer: \nrespeito, aten\u00e7\u00e3o, e se sentir bem. O que eles n\u00e3o querem: que usem a palavra \u201cautista\u201d como xingamento \ud83d\udc99\ud83e\udde9 Se a gente deixar o esp\u00edrito querer analisar minuciosamente tudo que estamos encarando em 2020, se deixarmos acumular todas atrocidades e situa\u00e7\u00f5es surreais, a gente desiste. RT @autismomake: Vem com a gente no retorno de \"Kenya Diehl entrevista no s\u00e1bado que vem, dia 22 de agosto \u00e0s 20hs para um bate papo com a\u2026 Conta\u00ea \ud83d\ude02\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/40bXcfMlc5 Uma pausa pra aprecia\u00e7\u00e3o dessa perfei\u00e7\u00e3o! \ud83c\udf43\u2764\ufe0f\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/cJfVWvWMOv Pai, m\u00e3e, pense a longo prazo. Ou\u00e7a as hist\u00f3rias dos autistas adultos que passaram uma vida lutando contra a depress\u00e3o e a ansiedade por n\u00e3o terem seus autismos reconhecidos (e acompanhados) na inf\u00e2ncia e adolesc\u00eancia. @Fatimadekwant @reunidaoficial O autismo n\u00e3o diminui ningu\u00e9m. O autismo n\u00e3o diz nada sobre seu filho ou sobre voc\u00ea, como m\u00e3e ou pai. Se diz algo, \u00e9 que voc\u00ea \u00e9 um baita pai ou m\u00e3e. \nN\u00e3o tenha vergonha do autismo. \nN\u00e3o finja que n\u00e3o existe. @Fatimadekwant @reunidaoficial N\u00e3o d\u00e1 para \u201ctapar o sol com a peneira\u201d, pais e m\u00e3es, se voc\u00eas acham seu filho \u201cdiferente\u201d, \u00e9 porque ele \u00e9. @Fatimadekwant @reunidaoficial https://t.co/h7cchHshfE Gente! Kkk \nVia @RazoesAcreditar https://t.co/CvAXQ8u0eH Acontece algo semelhante por a\u00ed? \ud83d\ude05\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/KFiX7pdJav Genteee \ud83d\ude05\u2665\ufe0f\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/NLFSi8bN5C Bom dia! Que dentro de vc seja hoje um lugar de paz. Um lugar de olhar pro pr\u00f3ximo e lembrar que todo mundo tem uma batalha interna e todos, independente de erro ou de terem causado qq situa\u00e7\u00e3o, precisam de ajuda para evoluir e encontrar o caminho certo. Vms fazer nossa parte RT @uoltvefamosos: \"Entretenimento \u00e9 uma miss\u00e3o, mas meu prop\u00f3sito mesmo \u00e9 ser voz do meu filho e dos outros 2 milh\u00f5es de autistas que vive\u2026 RT @mov_uol: \u201cEu sou muito preocupado com o que vou deixar quando eu n\u00e3o estiver mais aqui. Quero deixar um legado positivo\u201d \n\n@marcosmion\u2026 @tiagosplitter \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc Melhor ideia \u2665\ufe0f\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/V9J2hE5rcc Dif\u00edcil decidir pra onde olhar! \ud83d\ude05\u2665\ufe0f\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/jlGp7GrlpR \u201cHoje meu filho era o garoto mais legal da escola.\u201d \n\nUm garoto na escola prim\u00e1ria estava sofrendo bullying continuamente... ent\u00e3o seus amigos motoqueiros o ajudaram a ir embora da escola em grande estilo!\n\ud83d\ude0e\u2764\ufe0f\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/GD2matcqLA Quem disse que \u00e9 tarde pra ser feliz?!\n\n\u201cEla disse SIM! \u201c\ud83d\udc95 \nJeffrey(76) conheceu a vi\u00fava Gloria (71) em um lar de idosos.\nDepois de namorar por 3 anos, Gloria foi hospitalizada durante a pandemia, e quando voltou do hospital, ele a pediu em casamento.\u2764\ufe0f\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/I1goWkbegT Genteeeee \ud83e\udd70\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/qZN0ZZ7bhe Nunca \u00e9 tarde para ensinar regras aos autistas! As palavras-chaves s\u00e3o: coragem, resist\u00eancia, continuidade e paci\u00eancia! \ud83d\udc99\ud83e\udde9 @reunidaoficial Os autistas gostam de linguagem clara e de l\u00f3gica. \u201c...porque n\u00e3o!\u201d n\u00e3o funciona (e nem \u00e9 bom) \ud83d\udc99\ud83e\udde9 @reunidaoficial Dicas para ensinar regras aos autistas (e qualquer outra crian\u00e7a) \ud83d\udc99\ud83e\udde9\nhttps://t.co/NawZOrP2NM Voaa, Matheus!\n\nVia @RazoesAcreditar e @voaavaquinha\nhttps://t.co/5eU15qDbV2 @Trouva @FeCastanhari Lindo! @HFilippo @RexChapman \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02A gente ama os que viram m\u00fasica! \ud83d\ude02\ud83d\ude02 Esse \u00e9 o Adriano, um protetor que cuida e resgata animais com muito carinho e dedica\u00e7\u00e3o! T\u00e1 rolando vaquinha na @voaavaquinha para ajud\u00e1-lo: https://t.co/ukJX3OUYTe\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/oyNdkqtXk1 Ame! Sempre!\u2764\ufe0f\n\n@RazoesAcreditar https://t.co/eLkZ5GWYac PURO AMOR!\n\nvia @RazoesAcreditar https://t.co/2NpgT79GGR Que momento \ud83e\udd70\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/IbEJSJrEpU Onda do bem para o Matheus \u2665\ufe0f\n\nVia @voaavaquinha e @RazoesAcreditar\nhttps://t.co/CFloA56pYQ Tipo de coisa que me paralisa com um sorriso no rosto! https://t.co/2rI7512Zq8 O Pai do autista que fica, engole o orgulho, supera a decep\u00e7\u00e3o de n\u00e3o ter o filho \u201cperfeito\u201d como o dos seus amigos porque o ama mais do que ama seu ego \ud83d\udc99\ud83e\udde9 @reunidaoficial Parab\u00e9ns aos pais dos autistas! \ud83d\udc99\ud83e\udde9 @reunidaoficial https://t.co/lNxXGs2BJD Feliz dia dos pais para todos os pais seguidores do nosso Twitter! @marcosmion @reunidaoficial \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc66 RT @BabuSantana: \"Tive muita sorte de ter muito amor envolvido na minha cria\u00e7\u00e3o e transpareci isso aos meus filhos\" Babu para @marcosmion \u00c9...tem hora que s\u00f3 um palavr\u00e3o resume tudo. https://t.co/qqJb4b8sBo @MarceloCaetano7 @recordtvoficial \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc Amor de pai. \nVia @RazoesAcreditar https://t.co/ffhHpxpIA3 Uma flor linda no meio do caos \u00e9 a live do @caetanoveloso ... um carinho que todos est\u00e1vamos precisando. VIVA A ARTE! VIVA CAETANO! #CaetanoNoGloboplay RT @glamurama: Para celebrar o #DiadosPais, comemorado neste domingo, confira nosso papo com @marcosmion, pai de tr\u00eas, autor de livros sobr\u2026 Vaquinha oficial para ajudar o Matheus: https://t.co/VbBaPA498N https://t.co/IlamJuD3TK RT @TikTokBrasil: O @marcosmion e o @babusantana n\u00e3o v\u00e3o fazer uma live juntos no TikTok n\u00e3o n\u00e9? \ud83e\udd29\n\nPra celebrar o dia dos pais, t\u00f4 lan\u00e7and\u2026 \u201cEla foi orar com o irm\u00e3o antes de dormir, e agradeceu muito a Deus pelo irm\u00e3o que ela tem, que o ama muito.. e ele n\u00e3o aguentou de tanto chorar. A quarentena os uniu mais ainda.\u201d \u2764\ufe0f\ud83d\ude2d\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/inIb6ATw01 Aaah \u2665\ufe0f\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/4H5HbZMTeK Vaquinha para Pedrinho, que sofre de doen\u00e7a rara e sem cura, ter um tratamento completo! Vamos dar essa for\u00e7a?\nContribua: https://t.co/BZLOvNTZKk\n\nVia @voaavaquinha e @RazoesAcreditar https://t.co/SoDDKyRKxG A maioria dos autistas gosta de previsibilidade e estrutura para se sentir bem em casa, na escola e no trabalho. \ud83d\udc99\ud83e\udde9 Os autistas vivem num mundo imprevis\u00edvel e ca\u00f3tico. Se eles s\u00e3o o quebra-cabe\u00e7a, n\u00f3s somos o \u201ccampo minado\u201d \ud83d\udc99\ud83e\udde9 @reunidaoficial https://t.co/14auDmXKxo Aiii meu cora\u00e7\u00e3o! \u2764\ufe0f\n\u201cFofinhas!\u201d\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/Qdza8yLC6V Humilhada por cobrar taxa de entrega de R$2, gente! T\u00e1 rolando vaquinha na @voaavaquinha\npara ajud\u00e1-la!\n\nVia @RazoesAcreditar \nhttps://t.co/NsfrZblyEt A gente sempre chora com esses futuros papais!\ud83d\ude2d\u2764\ufe0f\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/h8fiHdo8Sh \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\u2665\ufe0f\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/yrR7vbcSZI \u201cH\u00e1 4 anos, eu disse \u00e0 minha m\u00e3e: \"Muita gente acredita que eu posso ser um peso para voc\u00ea, mas ningu\u00e9m pensa no peso que voc\u00ea pode ser na minha vida. Voc\u00ea \u00e9 autista. N\u00e3o tenho d\u00favidas.\" Pouco depois, ela recebeu o diagn\u00f3stico formal de TEA.\u201d Victor do @autista_mundo Meme do autista F\u00e1bio Cordeiro, o ASPIESINCERO. Tema de hoje: Sincericidio (sinceridade sem maldade da pessoa autista) \ud83d\udc99\ud83e\udde9. https://t.co/Be1IrDBFTG O sinceric\u00eddio do autista \u00e9 muito inocente. As palavras veem direto do c\u00e9rebro para a boca. N\u00e3o h\u00e1 \u201cfiltro\u201d. E, por isso, parecemos estar bravo ou nervoso ou mesmo \u201cquerendo\u201d ofender algu\u00e9m. Mas na verdade, s\u00f3 estamos conversando de uma forma crua e muito tranquila.@flaviateajf Depois da explos\u00e3o em Beirute, por alguns minutos, o mundo parou e as coisas pareciam pac\u00edficas quando essa senhora de 79 anos tocou \"Auld Lang Syne\" no seu piano. \ud83e\udd7a\u2764\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/R2dos8r3GW \u201cSincericidio\u201d \u00e9 como a Comunidade do autismo chama a sinceridade do autista. Sem maldade, ou filtro, mas sempre sincero! \ud83d\udc99\ud83e\udde9 @reunidaoficial HER\u00d3IS!\nO amor ao pr\u00f3ximo em sua verdadeira ess\u00eancia. \u2764\ufe0f\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/yvOMoZtumi Diz ae!\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/ijPTjfGOXo \u201cUma empregada dom\u00e9stica em Beirute corre instintivamente para salvar a crian\u00e7a que cuida, durante a explos\u00e3o de ontem.\u201d \ud83d\ude2d\u2764\ufe0f #heroina\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/wAzVSW5pzs Vin\u00edcius teve sua moto furtada e est\u00e1 sem trabalhar! Vamos mudar o fim dessa hist\u00f3ria? Contribua na vaquinha dele: https://t.co/L3Nl35EAll\n\nVia @voaavaquinha e @RazoesAcreditar https://t.co/8OVCRaWptQ \u201cAgora nossa turma de 98 est\u00e1 toda reunida, 22 anos depois. Muitos morando fora do Rio, alguns casados, com filhos, formados, concursados... mas todos felizes e nost\u00e1lgicos com o reencontro!\u201d\u2764\ufe0f\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/7o6Py8gZCi Esse \u00e9 o Saulo! Ele est\u00e1 desempregado e precisa de apoio para continuar cuidando da m\u00e3e. Vaquinha: https://t.co/OkPBd5qDkF\n\nVia @voaavaquinha e @RazoesAcreditar https://t.co/0aORXW5FHk Incluam os autistas adultos onde puderem se desenvolver, seja em escolas regulares, escolas adaptadas, cl\u00ednicas -escolas, centros integrados de autismo. Ofere\u00e7am terapias individuais, de acordo com sua necessidade. \ud83d\udc99\ud83e\udde9 @Fatimadekwant @reunidaoficial Autistas n\u00e3o t\u00eam m\u00e1ximo de idade para aprender ou receber tratamento. Por isso a @reunidaoficial luta por tratamento multidisciplinar depois de seus 18 anos, tamb\u00e9m! \ud83d\udc99\ud83e\udde9 @reunidaoficial O que a Comunidade do Autismo quer: \n\ud83e\udde9 que as pessoas n\u00e3o usem o autismo como adjetivo pejorativo \n\ud83e\udde9 que os amiguinhos n\u00e3o excluam as crian\u00e7as autistas na escola e festinhas \n\ud83e\udde9 que as escolas n\u00e3o desistam de ensinar, de procurar o modo deles aprenderem. @reunidaoficial \u2764\ufe0f\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/vS7qYw49TC Vc recebeu o e-mail? https://t.co/AMEHi06Zlf O poder da internet \u2665\ufe0f\n\nVia @voaavaquinha e @RazoesAcreditar\nhttps://t.co/Hxm30BIdNE Pai sendo pai \u2665\ufe0f\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/sGTwuvFeYw RT @TopChefBrasil: O @felipebronze conversa com @marcosmion direto dos bastidores de #TopChefBrasil https://t.co/oIka2QMcmc Ah, as crian\u00e7as \u2665\ufe0f\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/yhf2lxcG9y Toda vez que uma crian\u00e7a autista tem a matr\u00edcula rejeitada na escola, n\u00e3o \u00e9 convidada para festinhas, sofre bullying ou vira piada, a gente percebe que sociedade ignora o comportamento autista e rejeita antes de conhecer. \ud83d\udc99\ud83e\udde9 @Fatimadekwant @reunidaoficial E se o autista fosse seu filho? \ud83d\udc99\ud83e\udde9 https://t.co/sNhM0REDqy Errada n\u00e3o t\u00e1 \ud83d\ude0d\nVia @RazerBrazil https://t.co/YI1sKf3uzI Que coisa mais lindaaaaaa gente!\u2764\n\nJason de 12 anos, toca trompete no Hospital Emory Decatur(Georgia-USA) todos os dias para animar, levar alegria e amor \u00e0 equipe e aos pacientes internados...\ud83e\udd7a\nImagina a diferen\u00e7a que ele faz no dia dessas pessoas?\ud83d\ude0d\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/LS1Xh5l0tQ Vamos mudar o final da hist\u00f3ria da \u00c2ngela? \nVaquinha para confeiteira humilhada por cliente ao cobrar taxa de entrega: https://t.co/xoDpwDWGPr\nVia @voaavaquinha e @RazoesAcreditar https://t.co/NFZiRlN6Tu O Brasil que eu quero: vira-latas estrelas!\u2728\n\n\u201dConhe\u00e7am o Tucson Prime, o \u201cc\u00e3osultor\u201d de vendas da concession\u00e1ria Hyundai de Serra \u2013 ES. O integrante tem cerca de um ano, foi acolhido pela fam\u00edlia e conquistou colegas de trabalho e clientes.\u201d \u2764\ufe0f\nLindo!\n\nVia @RazoesAcreditar \n\u2800 https://t.co/p0NJ8ykPPt Qual \u00e9 o real? \ud83d\ude0d\n\nVia IG hazelnut_dog e @RazoesAcreditar https://t.co/wflV3uXc1V Que coisa mais linda \u2665\ufe0f\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/m1KP7FxGZs Perfeita sem defeitos! \ud83e\udd70\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/77T8zki6vp Os 9 melhores segundos da sua vida!\ud83d\ude0d\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/AFf4sFCao2 Companheirismo, empatia e amor!\nNamorado raspa a cabe\u00e7a da namorada que tem alopecia e ainda a surpreende num gesto lindo! \nDificil n\u00e3o se emocionar, n\u00e9? \u2764\ud83e\udd7a\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/qpMFiHNDHZ Quantos autistas tem no Brasil? Entre 2 a 3 MILH\u00d5ES. Uma pessoa em 54 tem um tipo de autismo (leve, moderado ou severo) \ud83d\udc99\ud83e\udde9 E ae? Conte:\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/b6ap4J0fmR Pra come\u00e7ar o dia cheio de amor, esse encontro lindo pra voc\u00eas!\n\ud83e\udd7a\u2764\ufe0f\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/vjJpuLycf1 \u201cMinha v\u00f3zinha \u00e9 diab\u00e9tica e precisou amputar a perna ja faz um tempo, simplesmente a cachorrinha dela aprendeu sozinha a tirar os tapetes da frente pra quando ela passar n\u00e3o ficar engatando a cadeira de rodas\u201d \u2764\ufe0f\n\nVia @RazoesAcreditar / @vintagversace https://t.co/iwOag8Au6w Melhor rea\u00e7\u00e3o hahahaa\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/HDQxvbTZAr Se falar de autismo est\u00e1 enchendo teu saco, imagina ser voc\u00ea o pai ou a m\u00e3e do autista?... pera\u00ed... imagina VOC\u00ca ser o autista? Vai ficar importante, n\u00e9? \ud83d\ude09\ud83d\udc99\ud83c\udf40 Ainda bem que tem mais gente falando de autismo (e tem gente bacana querendo ouvir)! @reunidaoficial  \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\udc99\ud83e\udde9 Pai e m\u00e3e de autista fala de autismo porque, se n\u00e3o, ningu\u00e9m mais fala! Quem vai defender nossos filhos?! \ud83d\udc99\ud83e\udde9 @reunidaoficial Como n\u00e3o amar esses seres de luz!\nBranca e seu filhote gato adotivo. \nNunca pariu e est\u00e1 produzindo leite para alimentar ele.\u201d\u2764\ufe0f\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/a2AhtFcPAJ Inspirador \u2665\ufe0f\nVia @RazoesAcreditar\n\nhttps://t.co/OP5FEoGgyy Internautas impedem fal\u00eancia de camisaria de idoso e vaquinha arrecada mais de R$50 mil em menos de 24h!\nVaquinha oficial na @voaavaquinha : https://t.co/DfGDc7pqoA\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/80h2taEyNm Os bons s\u00e3o a maioria!\u2764\ufe0f\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/Kr49ICsaoQ Vem ver esse vov\u00f4 aprendendo a atender o celular \ud83d\ude0d\n\nVia @voaavaquinha e @RazoesAcreditar \n\n#vovo #idoso https://t.co/9ERQ3xTP72 Ahhhh! \u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/S9v9TPo32O E essa criatividade? \ud83d\ude31\u2665\ufe0f\n\nVia IG evelynregly e @RazoesAcreditar https://t.co/Uc0Dqo8air Brodie sofreu um ataque da pr\u00f3pria m\u00e3e quando tinha s\u00f3 13 dias e ficou com sequelas f\u00edsicas.\nAos 5 meses, foi devolvido ao canil onde morava, mas foi adotado por Amanda, que agora o treina p/ ser um c\u00e3o de terapia e ajudar outras pessoas com defici\u00eancia.\u2764\ufe0f\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/UTGmDWhJX5 Beb\u00ea gorila ganha bolo de anivers\u00e1rio do Zool\u00f3gico onde vive, em Atlanta (EUA). \u2665\ufe0f\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/8AEn1oHpfS Acreditar \u00e9 TUDO! \u2665\ufe0f\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/rv6UNxlPtz Kiley tem um dist\u00farbio gen\u00e9tico raro, resultando atrasos no desenvolvimento.\nTem sido dif\u00edcil para Kiley fazer amigos - mas duas amigas que ela conheceu num acampamento dirigiram 3 hrs para surpreend\u00ea-la em seu anivers\u00e1rio e essa foi sua rea\u00e7\u00e3o!\ud83d\ude2d\u2764\ufe0f\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/FXgWSMzlqr Autismo n\u00e3o \u00e9 o fim de nada; \u00e9 um recome\u00e7o, de um jeito diferente \ud83d\udc99\ud83e\udde9 @reunidaoficial Obrigada Evaristo Omido!! Show!! \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83e\udde9 https://t.co/rLBG5k1Fuq RT @SigaPlayPlus: O @marcosmion e o @Junior_Lima sentaram, fizeram a barba e tiveram um papo super maneiro e importante sobre paternidade!\u2026 Bora apoiar essa guerreira?\nVaquinha: https://t.co/U8876oZ8FJ\n\nVia @voaavaquinha e @RazoesAcreditar https://t.co/o20gHtUnAS Quer final feliz? Ent\u00e3o toma! \u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude2d\n\nVia  @RazoesAcreditar https://t.co/csC5aGtniB E essa habilidade, gente? \ud83d\ude31\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/gKaPCH0N5B R$248 mil em 24h para ajudar Jos\u00e9 \ud83d\ude31\u2665\ufe0f\n\nVia @voaavaquinha e @RazoesAcreditar\nhttps://t.co/NRMXsi6HoH Como temos o que aprender com as crian\u00e7as \u2665\ufe0f\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/b9WmEuHzGg \"Minha fam\u00edlia me apoio\", disse seu Valdir!\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/R5HYSsdH2B Toda crian\u00e7a autista pode aprender alguma coisa se a gente souber ensinar do jeito que ela aprende. \ud83d\udc99\ud83e\udde9 Autismo n\u00e3o define ningu\u00e9m, s\u00f3 \u00e9 parte de uma pessoa. Ela continua sendo um ser humano com direitos e expectativas \ud83d\udc99\ud83e\udde9 Vamos mudar o final da hist\u00f3ria do Jos\u00e9? Clique e contribua na vaquinha da @voaavaquinha \u2665\ufe0f\n\nVia @RazoesAcreditar\nhttps://t.co/Am6X2H8FKo Quando a visita chega na sua casa e pergunta se voc\u00ea e seu irm\u00e3o se d\u00e3o bem, e sua m\u00e3e fala que voc\u00eas se amam! \ud83e\udd23\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/Svfmg9ageT \ud83d\udeabAUTISMO N\u00c3O \u00c9 ADJETIVO PEJORATIVO!! \n\ud83d\udeabN\u00c3O CHAME NINGU\u00c9M DE AUTISTA PARA OFENDER. \n\ud83d\udeabN\u00c3O \u00c9 ENGRA\u00c7ADO E NEM LEGAL PARA MILH\u00d5ES DE FAM\u00cdLIAS QUE TEM UM FAMILIAR AUTISTA EM CASA.@autisticos @reunidaoficial https://t.co/VWzIGobfpG Quando receber a not\u00edcia de que algu\u00e9m \u00e9 autista que tal trocar frases como \"vc n\u00e3o parece\" ou \"vc n\u00e3o tem cara\" por \"me explica como \u00e9 isso\"? Aposto que a pessoa ter\u00e1 o maior prazer em explicar. Experimente! Por F\u00e1bio, o ASPIESINCERO @reunidaoficial https://t.co/kIQjg9TiwL Ningu\u00e9m quer ser autista ou ter filho autista, mas todo mundo quer ter um filho feliz. Pois \u00e9, normalidade n\u00e3o garante felicidade \ud83d\udc99\ud83e\udde9 @reunidaoficial https://t.co/5FzmNxLlJo Anjo existe e eu posso provar!\u2764\ufe0f\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/fJ9AQnumLk E emo\u00e7\u00e3o desses pais vendo suas filhas vestidas de noiva.\ud83d\ude2d\u2764\ufe0f\n\nVia \n@RazoesAcreditar https://t.co/1mP8azK5Pc Aahhhh!\ud83e\udd7a\u2764\ufe0f\nPuro amor!\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/MDx75vbEWM Vaquinha: https://t.co/jcMGBOkEAr https://t.co/sw7YIilsdp Vamos mudar o final da hist\u00f3ria do Jos\u00e9? Vaquinha: https://t.co/jcMGBOkEAr\n\nVia @voaavaquinha e @RazoesAcreditar https://t.co/rZPtHTzAHm Algu\u00e9m mais com essa alegria? \ud83d\ude05\u2665\ufe0f\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/ivanUSSB0p \u201cCapoterapia itinerante, um programa de  atividade f\u00edsica, atendendo principalmente a terceira idade.\nLevando mais alegria na porta da casa de nossos idosos.\u201d\u2764\ufe0f\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/1i12cNEscX Autismo n\u00e3o \u00e9 adjetivo PEJORATIVO! N\u00e3o chame ningu\u00e9m de \u201cautista\u201d para ofender ou sacanear. N\u00e3o \u00e9 engra\u00e7ado para umas tr\u00eas milh\u00f5es de pessoas \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83e\udde9\ud83d\udc99 https://t.co/OkXAcolE7E No s\u00e1bado, um cientista pol\u00edtico xingou o governo de seu estado de sofrer de \u201cautismo pol\u00edtico\u201d, comparando com ostracismo nas atitudes do governo estadual. Isso \u00e9 PRECONCEITO! Autismo n\u00e3o \u00e9 adjetivo! \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\udc99\ud83e\udde9@reunidaoficial \u00c9 assim mesmo? \ud83d\ude02\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/jYBatrFu3v Ap\u00f3s as informa\u00e7\u00f5es aqui sobre autismo, voc\u00ea suspeita de algum caso na fam\u00edlia?\nVia @reunidaoficial O amor pelo autista completa as nossas vidas\nVia @reunidaoficial N\u00e3o aguento tanta lindeza!\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/Ao4aKq7cZy Agora:\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/mfCRNoxLmz Melhor filtro \ud83d\ude0d\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/sRkYUfbAj9 Em \u00e9pocas de ouvir \u201ceu n\u00e3o to nem a\u00ed\u201d por todos os lados, olhar demorado nos olhos e dizer \u201ceu estou aqui\u201d \u00e9 o que separa os verdadeiros amigos dos outros. \n\nPalavras do @pefabiodemelo na palavra de hoje. \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc Feliz Dia dos Av\u00f3s \ud83d\ude0d\n.\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/CjUcvIy4ju \u201cE o que eu ganho com isso?\u201d \ud83e\udd23\nErrada n\u00e3o t\u00e1! \ud83d\ude0d\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/ah3SHJyvKU O autismo \u00e9 bem mais do@que o mundo v\u00ea = soma de sintomas. O autista \u00e9 um ser humano com personalidade, expectativas e caracter\u00edsticas \u00fanicas \ud83d\udc99\ud83e\udde9 @Fatimadekwant @reunidaoficial Esse garoto \u00e9 demais! T\u00e1 rolando vaquinha oficial na @voaavaquinha para ajud\u00e1-lo \u2665\ufe0f\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/JzTSsSxIRv Ele recebe o apoio da fam\u00edlia todos os dias \u2665\ufe0f\nVaquinha: https://t.co/uEjWHNDh0F\n\nVia @voaavaquinha e @RazoesAcreditar https://t.co/CLT878olv6 Para come\u00e7ar o dia bem! \u2665\ufe0f\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/S7eOza9cYI A\u00a0ECOLALIA pode ser definida como a repeti\u00e7\u00e3o da fala de outra pessoa, como repeti\u00e7\u00e3o de palavras e frases. Este fen\u00f4meno lingu\u00edstico vem sendo relatado como caracter\u00edstica do\u00a0autismo, desde suas primeiras descri\u00e7\u00f5es realizadas por Kanner em 1943.27 de fev. de 2018. @autisticos https://t.co/fFFStL76vY Os Estados Unidos divulgaram novos n\u00fameros da preval\u00eancia de autismo: 1 para 54. Os dados estat\u00edsticos foram publicados pelo CDC (Centers for Disease Control and Prevention \u2014 o Centro de Controle de Doen\u00e7as e Preven\u00e7\u00e3o do governo dos EUA, em 26 de mar. de 2020 por @autisticos https://t.co/Oz4RpwsAK1 Cad\u00ea o copo? \ud83d\ude02\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/5ckvgEsSCS Agora pronto! O dia inteiro com a m\u00fasica do tomatinho na cabe\u00e7a! \ud83c\udf45\ud83e\udd70\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/wh4Hs71Fpw Vamos mudar o final dessa hist\u00f3ria? Vaquinha: https://t.co/tHg8fDUsTm\n\nVia @RazoesAcreditar e @voaavaquinha https://t.co/sMNARAWE3b @HFilippo Nada resume melhor essa situa\u00e7\u00e3o constrangedora do que o \u201copa\u201d que a F\u00e1tima soltou! \ud83d\ude02\ud83d\ude02 tadinho do Dod\u00f4! \u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/08mvwaiaHf T\u00e3o pequeno com atitude gigante \u2665\ufe0f\ud83d\ude0d\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/71iAFuCaJr Empatia \u2665\ufe0f\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/J8dsMveeZl NEURODIVERSIDADE: \nEspectro de todas as diversidades do c\u00e9rebro: autismo, hiperatividade, d\u00e9ficit de aten\u00e7\u00e3o, bipolaridade, superdota\u00e7\u00e3o... e muitos mais! \ud83d\udc99\ud83e\udde9 Neurotipico = desenvolvimento neurol\u00f3gico t\u00edpico (normal). \nAt\u00edpico = desenvolvimento n\u00e3o t\u00edpico \ud83d\udc99\ud83e\udde9 Assumir o autismo \u00e9 reconhecer suas caracter\u00edsticas pessoais sem que isso signifique que algu\u00e9m \u00e9 menos que qualquer outra pessoa n\u00e3o autista \ud83d\udc99\ud83e\udde9 @reunidaoficial E essa risada, gente? Ben\u00edcio sendo feliz na fisioterapia \ud83d\ude0d\n\nVia @RazoesAcreditar e @voaavaquinha https://t.co/DSE9uHH985 \u201cHoje a minha m\u00e3e tomou sorvete.\n\"Esse \u00e9 o melhor sorvetinho do mundo\" - Maria Cristina.\n\nDepois de alguns dias sofridos, sem poder beber \u00e1gua e comer, eu pude ver ela feliz de novo, pelo simples fato de poder tomar sorvete. \ud83d\ude2d\u2764\ufe0f\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/eybRC3Iw0E Vamos dar uma for\u00e7a na vaquinha desse guerreiro? Contribua: https://t.co/q0ZyvMjT35\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/0h2uzcf6uY Seu Roberto aprendendo mexer no micro \ud83d\ude0d\n\nVia @voaavaquinha e @RazoesAcreditar https://t.co/0z1PGgngUn Fofooooo!\ud83d\ude0d\n\n\u201cAos 75 anos, Seu Chico vende pe\u00e7as de croch\u00ea feitas por ele.\nO nordestino n\u00e3o esquenta a cabe\u00e7a com tabu e exp\u00f5e suas pe\u00e7as em um cruzamento do bairro Cariobinha, em Americana\nQue lindo!\u201d\u2764\ufe0f\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/nEsh8Cb7JR \u201cUm filhotinho de foca perdido foi resgatado na R\u00fassia e estava fraco demais para sobreviver por conta pr\u00f3pria. E quando todas as esperan\u00e7as pareciam ter ido embora, um c\u00e3ozinho resolveu adot\u00e1-lo e cuidar desta foquinha como se ela fosse seu filhote.\u201d \u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/of0Wa3GzUd Como c\u00ea fez isso?? \ud83d\ude02 \nVia @RazoesAcreditar https://t.co/I2tbwEKsfJ A gente faz a conscientiza\u00e7\u00e3o de autismo para os conscientes. A gente tem que fazer a conscientiza\u00e7\u00e3o para os inconscientes, tamb\u00e9m. Eles \u00e9 s\u00e3o o outro lado da inclus\u00e3o \ud83d\udc99\ud83e\udde9 @reunidaoficial Amor de filho \ud83d\ude2d\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/s64GhlohVx Demais!  Via @RazoesAcreditar https://t.co/klWmEjkmuq Carol cuida sozinha do marido que ficou acamado e com sequelas ap\u00f3s grave acidente! Vamos ajud\u00e1-la? Vaquinha: \nhttps://t.co/uEjWHNDh0F\n\nVia @voaavaquinha e @RazoesAcreditar https://t.co/phaTMX8G1K \u201cMeu irm\u00e3o nunca mas vai ficar s\u00f3 olhando o amiguinho jogando ao lado, nunca mas vai escutar \u201cdeixa meu celular quieto\u201d \u201cdeixo n\u00e3o\u201d sabe pq? Agora ele tem o dele!\ud83c\udf81\u2764\ufe0f\u201d\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/VikL99PZNS Mandou muito bem, Smith \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\nVia @voaavaquinha e @RazoesAcreditar\nhttps://t.co/CmEJUwHuAJ @mondobasquete Coloco Petrovic no lugar do Parker facil. Lista dificil.Tirar quem pra colocar o Sabonis?! #dilema Meu filho quer morar com o Tirullipa! Por esta eu n\u00e3o esperava!\ud83d\ude04Aproveita e se inscreve no meu canal!\n\n https://t.co/3ycwhnbEJb Ot\u00e1vio dando um show de sabedoria! Lindo demais!\u2764\ufe0f\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/lZyh3CHItx \"Conhe\u00e7a GG e GPop. Meus av\u00f3s. Casado h\u00e1 55 anos e ainda contando piadas atrevidas, dan\u00e7ando ao ritmo do cora\u00e7\u00e3o um do outro!\ud83c\udf3b\"\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/vhmBMKB1Ck Quando a gente entende o autismo, a gente entende tudo na vida. Fica mais f\u00e1cil entender qualquer outra pessoa, e a valorizar o que a gente quase sempre n\u00e3o presta aten\u00e7\u00e3o: falar, dialogar, fazer contato. \ud83d\udc99\ud83e\udde9 @reunidaoficial Autistas podem ter dificuldade de olhar nos olhos e ouvir ao mesmo tempo. \u00c9 s\u00f3 um processamento sensorial diferente \ud83d\udc99\ud83e\udde9 @reunidaoficial Como se fala com um autista? Como com qualquer outra pessoa. Ele pode n\u00e3o te olhar nos olhos, mas vai te ouvir \ud83d\udc99\ud83e\udde9 @reunidaoficial Ficou bom hein \ud83d\ude0d https://t.co/2KHfsvFGyt \u201cEsse foi o Rafa preparando a m\u00e3e dele para o nosso casamento. \nN\u00e3o encontramos profissionais que pudessem nos atender no domingo cedo, ent\u00e3o na noite anterior ficamos treinando! E n\u00e3o \u00e9 que deu certo!? Base, blush, r\u00edmel... e MUITO AMOR...\u201d\n\u2022\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/gpm8kdezxQ Eu quase tive um treco de tanta paix\u00e3o!\ud83d\ude0d\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/LqwBjQWdUY Bora conversar....\n@reunidaoficial https://t.co/1iMTiOUZX2 Via @RazoesAcreditar https://t.co/z1kl5xmXFL Vamos fortalecer os la\u00e7os de amizade nesse #DiadoAmigo? \ud83d\udc9c Marque aquela pessoa especial nos coment\u00e1rios para ela ler esse lembrete! \ud83d\ude03\nVia @RazoesAcreditar e @voaavaquinha https://t.co/NWqPPM1OT4 Tem vaquinha na @voaavaquinha para ajudar essas fam\u00edlias! Pode contribuir? Acesse: https://t.co/3rtL2fnF0s\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/u38QALC92y Isso nem \u00c9 patr\u00e3o! \u00c9 irm\u00e3o mesmo!\n\nO dono da pizzaria conheceu a hist\u00f3ria do funcion\u00e1rio, que fazia bolos e que tinha perdido a m\u00e3e para o c\u00e2ncer e decidiu comprar um forno para Jefferson abrir seu pr\u00f3prio neg\u00f3cio. \n\ud83d\ude2d\u2764\ufe0f\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/OfdrLADd6B Quem j\u00e1 ficou com o p\u00e9 todo vermelho sabe... \nPura nostalgia!\u2764\ufe0f\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/7M1oQLakv6 Socorro!\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\n\n\u201cPara o anivers\u00e1rio de oito anos da filha, o pai entrou na brincadeira e se vestiu de sereia ao lado da menina. O resultado s\u00e3o os cliques fof\u00edssimos acima! \"\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/UUQcyPKSg7 Quem j\u00e1 ficou com o p\u00e9 de vermelho sabe \ud83d\ude02\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/q0K4s04HAs Para a semana come\u00e7ar bem! \ud83d\ude05\u2665\ufe0f\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/K5G3woqMSJ Autismo n\u00e3o identificado.\nMuitas meninas com autismo j\u00e1 tiveram diagn\u00f3stico (errado) de bipolaridade, anorexia e outros. \ud83d\udc99\ud83e\udde9 @reunidaoficial Autismo \u00e9 menos diagnosticado em meninas porque os sinais de autismo costumam ser mais dif\u00edceis de serem identificados no sexo feminino. \ud83d\udc99\ud83e\udde9 @reunidaoficial Os autistas precisam de rotina para se organizar \nVia @reunidaoficial https://t.co/dClcYcj9Eh Artista! \nVia @RazoesAcreditar https://t.co/mcTvBhTTGz Hahahaha\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/eOGFxBWLHu Conte o nome do seu pet:\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/I4WfapgiXU Que menino! Vamos ajud\u00e1-lo? https://t.co/dJwvOtaBSQ @RazoesAcreditar @voaavaquinha https://t.co/opYawCsqBK A alegria e simplicidade dessa m\u00e3e...\ud83e\udd7a\u2764\ufe0f\nCoisa mais linda!\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/rN1EiNlE7d Eu amo meu filho Romeo MAIS QUE TUDO (falo o mesmo em rela\u00e7\u00e3o aos outros. \ud83d\ude0a), mas tenho que me esfor\u00e7ar diariamente para ter a paci\u00eancia necess\u00e1ria, o amor incondicional e colocar minha mente para funcionar na frequ\u00eancia autista da forma que ele merece. Ningu\u00e9m nasce pronto. Nossa ess\u00eancia \u00e9 reportava-se pensamentos ruins. N\u00e3o acredite embiquem diz \u201co Marcos Mion \u00e9 o pai perfeito\u201d. N\u00e3o sou! Eu LUTO pra tentar ser todos os dias. Esse v\u00eddeo fala sobre isso: https://t.co/ZI0g0EgkzK O que o autismo me ensinou? A ter paci\u00eancia. Encaro o processo de ser um ser humano melhor como se fosse um trabalho. https://t.co/ZI0g0EgkzK @marcosmion @reunidaoficial Voc\u00ea tamb\u00e9m j\u00e1 entendeu seu prop\u00f3sito?\nVia @reunidaoficial https://t.co/hXanr1WizG Acertaram quem respondeu Dr Neil Melendez https://t.co/joVSOwOaKL Conte o nome dos seus dogineos e gatinhos \nVia @RazoesAcreditar https://t.co/YScJCQGCrk https://t.co/4zfIItVjLy\n\u00c9 quase um milh\u00e3o de reais arrecadados em menos de 48h, d\u00e1 pra imaginar? Dinheiro que ser\u00e1 usado para comprar um cora\u00e7\u00e3o artificial para o rapaz. De qual outra forma a fam\u00edlia conseguiria um feito t\u00e3o gigante? Via @RazoesAcreditar Autismo n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o que a gente v\u00ea na TV. S\u00e3o 2 milh\u00f5es de hist\u00f3rias individuais, situa\u00e7\u00f5es felizes e infelizes. Todas importam \ud83d\udc99\ud83e\udde9@reunidaoficial Hoje faz 1 ano da Lei que incluiu o autismo no Censo! \u2066\u2066@jairbolsonaro\u2069 \u2066@marcosmion\u2069 \u2066@reunidaoficial\u2069 https://t.co/5QuGPLNraL Psicofobia \u00e9 o preconceito contra as pessoas que apresentam transtornos e/ou defici\u00eancias mentais. Por @Maira51941210 para @reunidaoficial @marcosmion https://t.co/ORT5sliBxM Qual desses personagens n\u00e3o \u00e9 autista. \nVia @reunidaoficial O autismo \u00e9 parte deste mundo , n\u00e3o um mundo a parte.\nVia @reunidaoficial https://t.co/WwcGxe4ung Quem tem TikTok, me segue l\u00e1! https://t.co/H1oIAOmC1a https://t.co/7UkwryR8lA Olha s\u00f3 o que est\u00e1 acontecendo com esse garotinho ap\u00f3s salvar sua irm\u00e3 \u2665\ufe0f\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/qEwnuq3q0P Muito amor!\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/6Ttv8gT1C0 A for\u00e7a do bem!\nVia @RazoesAcreditar\nhttps://t.co/Drh351JvsP \u201cDepois de 3 meses longe fiz surpresa para minha irm\u00e3zinha e essa foi a rea\u00e7\u00e3o dela \ud83d\ude0d \ud83d\ude2d Um amor t\u00e3o puro e verdadeiro que n\u00e3o consigo explicar! \u201c\u2764\ufe0f\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/AdefB7rzjS Para come\u00e7ar bem essa sexta-feira \ud83d\ude05\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/VpUgPohG22 Bom dia\nO Autista diz que nos ama atrav\u00e9s de gestos e atitudes\u2665\ufe0f\nVia @reunidaoficial https://t.co/8xIWMD7Pr8 Nos anos 40 ningu\u00e9m sabia o que era autismo. Os autistas eram chamados de \u201cretardados\u201d, \u201cpsic\u00f3ticos\u201d ou \u201cesquizofr\u00eanicos\u201d. Austistas podem ter esses desafios tamb\u00e9m, mas \u00e9 mais raro do que frequente! Conhe\u00e7a autismo \ud83d\udc99\ud83e\udde9 @reunidaoficial Os autistas adultos que sabem explicar seus autismos est\u00e3o dando uma riqueza em informa\u00e7\u00f5es! Muitos fazem a conscientiza\u00e7\u00e3o e nos ensinam muito! \ud83d\udc99\ud83e\udde9 @reunidaoficial Todo autista tem algum talento que pode n\u00e3o estar na cara! Tem que prestar aten\u00e7\u00e3o e querer ver \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\udc99\ud83e\udde9 @reunidaoficial Uma boa hein? \nVia @RazoesAcreditar https://t.co/A0HVdHqiOx https://t.co/6D96q2RRqo https://t.co/nY5p7my5q4 Her\u00f3i reconhece her\u00f3i! \u2764\ufe0f\nO ator Chris Evans(@chrisevans), que faz o Capit\u00e3o Am\u00e9rica nos cinemas, fez um v\u00eddeo surpresa para Bridger Walker, que salvou a irm\u00e3zinha de um ataque de cachorro, levando 90 pontos no rosto...\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/TTXYEo6ScI Andr\u00e9 est\u00e1 se sentindo abra\u00e7ado nesse momento dif\u00edcil!\nVia @voaavaquinha e @RazoesAcreditar\n https://t.co/Aog5JfdJha Algu\u00e9m mais? \ud83d\ude05\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/cEyZnhroMM \u201cCom muita alegria deixo essa comidinha com muito amor e carinho a essa linda fam\u00edlia. \nCard\u00e1pio: amor \nTempero: carinho e amizade \nEspero que gostem, um prazer agradar a quem gostamos! \nDeus aben\u00e7oe voc\u00eas! \nPodem contar conosco.\u201d \u2764\ufe0f\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/mP0LBG1A1P Voc\u00ea tamb\u00e9m tem uma hist\u00f3ria de gato pra contar? \ud83d\ude02\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/8siT5l4Q2j @felipesolari Certeza que vc n\u00e3o dormiu na caverna? Certeza que vc n\u00e3o \u00e9 sua vers\u00e3o mais velha? Hoje \u00e9 para marcar a qualidade dos PAIS dos autistas! Vou come\u00e7ar: paci\u00eancia, criatividade, resili\u00eancia, coragem, empatia... completa a\u00ed nos coment\u00e1rios! \ud83e\udde9\ud83d\udc99 @reunidaoficial A Nanda tem autismo severo. H\u00e1 dois anos ela come\u00e7ou a receber ajuda e olha como ela est\u00e1 agora...https://t.co/22rBUzca57\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc99\ud83e\udde9 @reunidaoficial https://t.co/hQKf5Xxqsw A pureza de uma crian\u00e7a... \ud83e\udd7a\n\u201cMeu sobrinho vendo o irm\u00e3o pela primeira vez\u201d \u2665\ufe0f\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/EdJvFI8WpO Com voc\u00eas, o poeta Mateus \ud83d\ude0d\nVia @voaavaquinha e @RazoesAcreditar https://t.co/jsphOdFIVZ Menina paraguaia cantando na horta com seus av\u00f3s \u2764\ufe0f\n\n \u201cAy, qu\u00e9 bonita es esta vida, aunque a veces duela tanto y a pesar de los pesares, siempre hay alguien que nos quiere, siempre hay alguien que nos cuida\u201d\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/uopp2tScBi Coisa mais linda \u2665\ufe0f\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/ndZQ9BwghO Conhe\u00e7am o pequeno Mateus!\nVia @voaavaquinha e @RazoesAcreditar https://t.co/q6anv9wxlv Socorro! \nE esses olhinhos apaixonados?!\ud83d\ude0d \n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/MAG7CGqsOW Amor de padrinho e afilhada. \u2764\ufe0f\ud83e\udd7a   \u201cNo anivers\u00e1rio da Marcella Vit\u00f3ria de 11 aninhos, algu\u00e9m muito especial deixou um recado emocionante pra ela. A \u201cVivi\u201d \u00e9 a sua personagem preferida e essa foi a rea\u00e7\u00e3o dela.\u201d\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/6za4QG7YfZ Olha o talento do Luizinho, gente!  Ele foi humilhado por vender bombons na rua. O @RazoesAcreditar lan\u00e7ou uma vaquinha na @voaavaquinha\npara ajud\u00e1-lo e deu certo! Esse foi parte do v\u00eddeo de agradecimento \u2665\ufe0f\nVia @RazoesAcreditar e @voaavaquinha https://t.co/C44sYnd9Cy @arielandream @reunidaoficial \ud83d\ude04 @CLAUDILSONCRUZ @reunidaoficial \ud83d\ude04 Na onda do positivismo...\nQualidades do autista:\nSinceridade, honestidade, pureza, l\u00f3gica, detalhismo... \nColoca a\u00ed nos coment\u00e1rios qualidades que voc\u00eas identificam! \ud83d\udc99\ud83e\udde9 @reunidaoficial Muita gente falando de autismo sem ter autoridade, conhecimento de todo o espectro, experi\u00eancia pr\u00e1tica generalizada em TEA pra isso. Sigam @reunidaoficial porque quem sabe est\u00e1 l\u00e1! @\ud83d\udc99\ud83e\udde9 \u2018Bora botar as fam\u00edlias dos autistas pra cima porque j\u00e1 tem um monte colocando pra baixo! Inclus\u00e3o \u00e9 informa\u00e7\u00e3o! Hoje vai ter bastante informa\u00e7\u00e3o boa e positiva sobre o autismo! \ud83e\udde9\ud83d\udc99@reunidaoficial Quiz de Hoje\nDas op\u00e7\u00f5es abaixo quais s\u00e3o os direitos dos autistas? Resultado do quiz , quem votou em todas alternativas acertou\n@reunidaoficial https://t.co/BCF1cWiopD Quando se trata de autismo o tempo corre diferente. D\u00ea o tempo que o autista precisa para que ele possa se desenvolver com paci\u00eancia e amor. Texto: @autismomake Para: @marcosmion https://t.co/xRma4JHIl0 Mainha??\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/YasV0PYvia Seus filhos tamb\u00e9m amam a praia?\nVia @reunidaoficial https://t.co/FMDZfSQZ7E Sejam amorosos com os autistas\nVia @reunidaoficial https://t.co/RzYn6FB326 Autismo n\u00e3o \u00e9 adjetivo\nVia @reunidaoficial https://t.co/k9DLgWREN9 Que saudade, papai!\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude02\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/9IWUshOcjY https://t.co/W2Q1MfUuUc https://t.co/PFBYPptbKO Coisa mais linda \ud83d\ude0d\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/6uptPCGm2b Achei lindo como a mensagem chegou longe com a ajuda de tantos grupos que apoiam as fam\u00edlias autistas, e como a internet pode ser usada para o bem.\u201d\nVia @RazoesAcreditar\n\nhttps://t.co/IB2PwAV10Y Protetor de animais prova que as apar\u00eancias enganam e alimenta animais de rua com sua bike. Ele precisa muito de um carro para continuar com seu projeto. Vamos ajudar na vaquinha da @voaavaquinha ?\nAcesse: https://t.co/ukJX3OUYTe\n\nVia @RazoesAcreditar e @voaavaquinha https://t.co/e7AYSLgvxd Bom dia! Que tal pegar um solzinho?\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/VmQUwJKLnD Se voc\u00ea conhece uma m\u00e3e de autista, apoia. Ela est\u00e1 cansada de ser julgada como m\u00e3e incapaz. O autismo n\u00e3o \u00e9 culpa dos pais. Ofere\u00e7a ajuda, n\u00e3o  cr\u00edticas. \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\udc99\ud83e\udde9 @reunidaoficial \ud83d\ude02 marque um(a) amigo(a) que vc ficou de fazer exerc\u00edcio de manh\u00e3. \nVia @RazoesAcreditar https://t.co/rENQPot1DA Quiz do dia \nQuais das terapias abaixo utiliza se no autismo? Via @reunidaoficial https://t.co/ze0xvAyQHj Por que o Seu Leoncio foi embora da casa do Tirulipa? \nVem entender no meu canal do YouTube! Ah, aproveita e se inscreve!\n\nhttps://t.co/hqIgMIaOqi https://t.co/UnsOK39wQS https://t.co/38ZUqx8wiK E essa vov\u00f3 radical, gente? \ud83d\ude0d\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/8tGrVHFipe Voc\u00eas tamb\u00e9m ficam bravos quando n\u00e3o ganham um docinho? \ud83d\ude05\u2665\ufe0f\nVia @voaavaquinha e @RazoesAcreditar https://t.co/OyFva4ugIl Por que Seu Le\u00f4ncio foi embora da casa do @Tirullipa ?\n\nhttps://t.co/raDRpzynr7 \u201cIsso porque minha v\u00f3 n\u00e3o queria cachorra dentro de casa.\u201d \ud83d\ude02\n\n\u00c9 sempre assim n\u00e9?\nO amor por doguinhos \u00e9 um caminho sem volta!\u2764\ufe0f\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/qqy08cpa1S Vem ver o Luizinho recitando um poema sobre redes sociais \u2665\ufe0f\n\nVia @voaavaquinha e @RazoesAcreditar https://t.co/BqUmAQviaR Foram mais de 880 contribui\u00e7\u00f5es na vaquinha da @voaavaquinha , gente! Raz\u00f5es para acreditar, n\u00e9? \nMais detalhes em https://t.co/B3FQlFnEaH\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/845IQeihbc Uma equipe da Ronda do Bairro, em Macei\u00f3, se juntou ao m\u00fasico de rua, conhecido como \"Ceguinho do Centro\", e deram um show no centro da cidade! \ud83e\udd70\ud83d\ude0d\n\nAmeiiii! Gente do bem e feliz \u00e9 outra coisa n\u00e9?! \n\u2764\ufe0f\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/wezxSv3qsV Esse \u00e9 o Bernardo, autista. At\u00e9 os 4 anos ele mal falava... D\u00e1 uma olhada no que ele faz, agora! \ud83d\ude04\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc99\ud83e\udde9 @reunidaoficial https://t.co/hTnQlpcyGR Conte como vc chama: \n.\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/imIS183fOJ Ainda tem muito a se descobrir \nVia @reunidaoficial https://t.co/rcSwJo9YaA Os autistas s\u00e3o amigos leais!\nVia @reunidaoficial https://t.co/oKFQvq8YGG RT @milla_guilhem: 4 years of this epic presentation of my favorite boy @nickcarter in the @Legendarios  It was extremely special! Aw this\u2026 \"Toda vez que estou no banho, meu cachorro olha para mim, com um olhar preocupado. Ele deve achar que estou chateado, j\u00e1 que ele odeia banhos. Ent\u00e3o, ele pensa se ele deixa cair o brinquedo, que me sentirei melhor!\"\n.\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/3pmzmaqmpP Essa disputa foi apertada hein ?\nQuem colocou linguagem acertou .\nD\u00e9ficits de linguagem afetam mais de 90% dos autistas \nVia @reunidaoficial https://t.co/c6GORM6j6r Leve seu filho \u00e0s terapias. E siga em casa, no restante do tempo, tudo o que \u00e9 feito e iniciado dentro dos consult\u00f3rios! Isso ser\u00e1 determinante para o desenvolvimento dele! Texto: @autismomake Para: @marcosmion https://t.co/UulxMmHckL Eita invejinha boa desses v\u00f4zinhos cozinheiros!\nEsse de 88 anos fazendo pipoca sem \u00f3leo \u00e9 maravilhoso demais!\ud83d\ude0d\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/2JotoWaodP A gente te entende \ud83d\ude02\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/Lb2DxCzKcC \u201cEsse v\u00eddeo tem 5 anos. Gabriel tinha 13 anos na \u00e9poca e tinha esse sonho de ter um irm\u00e3o. Engravidei e fiz essa surpresa!\u201d - \n\nQue v\u00eddeo maravilhoso! \ud83d\ude0d via @RazoesAcreditar https://t.co/5oxVm8Ih89 \"Dei R$300,00 para um vendedor de balas e olha o que ele fez \ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\"\n.\nVia @RazoesAcreditar \n\ud83c\udfa5 @abudsadek https://t.co/W3I7dlA9lb El\u00edas tem uma defici\u00eancia, mas quem diz que ela o impede de fazer caminhas para c\u00e3es e gatos e com isso ajudar sua fam\u00edlia financeiramente?\nEle vende as caminhas por um pre\u00e7o bem camarada, pois seu maior objetivo \u00e9 ver os bichinhos felizes! Via @RazoesAcreditar https://t.co/i6ccUrp8BI RT @Fatimadekwant: Educa\u00e7\u00e3o especial na pandemia. Alerta ao CNE (Conselho Nacional de Educa\u00e7\u00e3o). @marcosmion @reunidaoficial https://t.co/C\u2026 As fam\u00edlias de autistas pedem ajuda e compreens\u00e3o. Os autistas pedem aceita\u00e7\u00e3o e inclus\u00e3o. Toda crian\u00e7a, adolescente ou adulto (jovem ou idoso) autista merece tratamento, inclus\u00e3o escolar, social e no mercado de trabalho; adapta\u00e7\u00e3o, apoio, pol\u00edticas p\u00fablicas. @reunidaoficial https://t.co/3o5F62cg1I Cuidemos de n\u00f3s \nVia @RazoesAcreditar https://t.co/vIM1HQcQW8 Pergunta do dia :\nQual comorbidade mais frequente no autismo?\nVia @reunidaoficial Em 2010 a OMS estimou que no mundo 1% da popula\u00e7\u00e3o mundial \u00e9 autista !\n8% dos que responderam acertaram \ud83d\ude0a\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\nvia @reunidaoficial https://t.co/bEuFJM2V5C O autismo n\u00e3o tem cara!\nvia @reunidaoficial Algu\u00e9m a\u00ed se identifica? \ud83d\ude02\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/6om71LP1vv Ajude do seu jeito, estenda sua m\u00e3o, divida seu amor, transforme o dia de algu\u00e9m, sempre que puder.\nJ\u00e1 mudou a vida de algu\u00e9m essa semana?\u2764\ufe0f\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/lJBVL5Aity Autismo \u00e9 tudo aquilo que a gente pensa que \u00e9 e n\u00e3o \u00e9, e tudo aquilo que a gente n\u00e3o acha que \u00e9, e \u00e9. Tem mesmo que conhecer! \ud83d\udc99\ud83e\udde9 @reunidaoficial Via @reunidaoficial\nhttps://t.co/Nrki01AuVC Aten\u00e7\u00e3o! A prioridade na fila N\u00c3O \u00c9 UMA VANTAGEM, \u00c9 um DIREITO previsto em lei e que serve para que a pessoa com autismo possa exercer sua cidadania com dignidade! Texto @autismomake Para: @marcosmion https://t.co/c1MidmPjWh A pergunta de hoje\nQual \u00e9 a quantidade de Autistas no mundo hoje perante a popula\u00e7\u00e3o mundial?Segundo estimativa da OMS Hoje a disputa foi acirrada , mas 38% acertaram \ud83d\ude0a \nO autismo n\u00f3s EUA acontece 1 a cada 54 crian\u00e7as \nVia @reunidaoficial https://t.co/u6uQHPPVfM O autismo n\u00e3o \u00e9 contagioso.\nO preconceito sim\nVia @reunidaoficial \u201cVitor tem s\u00edndrome de down e \u00e9 extremamente apegado ao meu pai; ap\u00f3s meu pai testar positivo pro covid-19 teve que ficar afastado dele por 15 dia. Hoje ele esta curado e essa foi a rea\u00e7\u00e3o do vitor em poder abra\u00e7ar o pai!\u201d \u2764\ufe0f\ud83e\udd7a\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/soRzIPL8ni \u201cFui escolhido pra ser um \u201cpaidrasto\u201d de um cara de cora\u00e7\u00e3o enorme que me surpreendeu com essa atitude de um filho verdadeiro.\u201d\ud83e\udd7a\u2764\ufe0f\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/yq4rJACOd0 Parab\u00e9ns, guerreiro! \nVia @RazoesAcreditar\nhttps://t.co/MDbbg0ERjj \"O QUE EU RESPONDO QUANDO PERGUNTAM QUEM \u00c9 O PAI...\" trecho do #3Perguntas com @ThammyReal \n\n https://t.co/hfXQGHHNd0 Os autistas t\u00eam que ter direito de opinar , ter voz !\nVia @reunidaoficial A cena deletada de #Dark! Se voc\u00ea ainda n\u00e3o entendeu a s\u00e9rie esse v\u00eddeo pode te ajudar... #Mionas #Breu #Mionflix @NetflixBrasil @netflix https://t.co/yLXMuF3efe Melhor dupla do dia \u2665\ufe0f\nVia @RazoesAcreditar\nhttps://t.co/989EaHm1Fk Aquele pequeno detalhe, que faz toda diferen\u00e7a e muda tudo...\u2764\ufe0f\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/RvgKX5OuzV O preconceito sempre diz mais sobre quem tem, do que sobre quem sofre. @Fatimadekwant para @reunidaoficial https://t.co/UvXnKuK1R3 \u201c Se tem um assunto sobre o qual a humanidade ainda est\u00e1 engatinhando esse assunto \u00e9 o AUTISMO. Portanto, aqueles que procuram se informar fazem toda a diferen\u00e7a.\u201d@ElaineV02890470 @reunidaoficial Boa noite com esse dogineo ajeitando a cam\u00ednea pra dormir, eu n\u00e3o aguentooooooooo\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/H2U7F9MZLk Ouvir hist\u00f3rias como a do Antonio, hoje com 21 anos, \u00e9 de trazer mais esperan\u00e7a para nossos cora\u00e7\u00f5es! Ele foi abandonado aos 4 anos de idade e morou por 13 em abrigos para ado\u00e7\u00e3o. Quando n\u00e3o tinha mais esperan\u00e7a, uma fam\u00edlia o escolheu como filho!\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/QMAMDWGVcz Pergunta de Hoje\nQual a taxa de autista por quantidade de pessoas hoje nos EUA ?\nVia @reunidaoficial 85% votaram avalia\u00e7\u00e3o cl\u00ednica e acertaram!\nAutismo somente \u00e9 diagnosticado com a avalia\u00e7\u00e3o cl\u00ednica dos especialistas https://t.co/X49ZgxqBj6 Voc\u00ea sabia ?\nA maioria dos autistas t\u00eam o QI preservado .\nVia @reunidaoficial Ah nemmmmm titio!\ud83d\ude05\ud83d\ude02\ud83d\ude0d\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/XvvGyzt5Gd \u201cHoje eu e minha filha @olivia_corvo_fogaca ficamos em p\u00e9 e dan\u00e7amos um pouco em mais um dia de resili\u00eancia, luta e supera\u00e7\u00e3o\u201d\n\u2764\ufe0f\u2728\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/OhmmGfJIwR Aaaaaah \ud83d\ude0d https://t.co/T0jevcavDM A cidade de Linhares tem uma moradora que \u00e9 um exemplo para todos n\u00f3s. \nJoyce percorre 70 quil\u00f4metros toda semana para dar aulas em libras para Edilson, que mora em uma fazenda no distrito de Bananal e n\u00e3o tem sinal de internet. Tudo pra que ele estude! \u2764\ufe0f \nVia @RazoesAcreditar https://t.co/O8iPgi5W82 Que not\u00edcia boa, gente! \u2665\ufe0f\nA vaquinha para o Davi ainda est\u00e1 ativa. Acesse e contribua: https://t.co/OzygYepQd2\n\nVia @voaavaquinha e @RazoesAcreditar https://t.co/Bbao2JYDUa Tem alguma d\u00favida do talento dessa menina maravilhosa?!\ud83d\ude0d\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/GMRkdJjyIW \u201cConquistando meu espa\u00e7o, evoluindo na moda #misscampinas2019 e no meu trabalho na IBM. Conquistas vem do resultado de muita dedica\u00e7\u00e3o e esfor\u00e7o. Um passo de cada vez e ja n\u00e3o estamos no mesmo lugar...\u201d \u2764\ufe0f \u2800\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/RZ8mvmScHk @NetflixBrasil est\u00e1 com uma s\u00e9rie que vai dar o que falar! Amor no Espectro (do autismo). Autista namora, autista casa e tem filho! Autista \u00e9 normal! \ud83d\udc99\ud83e\udde9 @reunidaoficial https://t.co/IrcQovzPnO \u2764\ufe0f\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/NTHd7XhEAR AUTISTAS fazem compara\u00e7\u00f5es o tempo todo e automaticamente. N\u00e3o podemos olhar, ouvir ou sentir sem este dispositivo. Somos sim extremamente detalhistas!\nPor isso somos diferentes, por isso somos AUTISTAS.Por @wagnerlloris para @reunidaoficial @marcosmion https://t.co/H1CGyqqfwb Que povo \u00e9 esse que gosta tanto de andar sozinho na floresta?!? Deus me livre!! #DarkNetflix #Dark \u201cMeu exemplo de amor verdadeiro. Meus pais, juntos h\u00e1 quase 50 anos\u201d\u2764\ufe0f\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/HSlhyv3xQC Conte-me:\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/zapfELhWgT A pergunta de hoje \u00e9....\nO diagn\u00f3stico do autismo \u00e9 feito de qual forma\nVia @reunidaoficial 56% acertou ecolalia est\u00e1 relacionado a repeti\u00e7\u00e3o de palavras ou frases \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\udc99\nvia @reunidaoficial https://t.co/VYEtxZxL0B Via @reunidaoficial https://t.co/OF9FcTcQF4 Combinado? https://t.co/Yy6q1y6npm Corrente do bem para o Davi \u2665\ufe0f\nVia @RazoesAcreditar\nhttps://t.co/XDsmjq9W3d To no epis\u00f3dio 3 da season 3 de #DARK e chego a conclus\u00e3o que \u00e9 a hist\u00f3ria de amor mais complexa desde as trag\u00e9dias gregas. Hahaah Socorro pra essa lindeza!\u2764\ufe0f\ud83e\udd70 \n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/S1MLa4f5je Geralmente o autista gosta de abra\u00e7os. N\u00e3o confunda a sensibilidade sensorial com a habilidade em ter contato f\u00edsico! Tudo \u00e9 uma quest\u00e3o de tempo, respeito e percep\u00e7\u00e3o.  Texto: @autismomake Para: @marcosmion https://t.co/oOOcVwvqxu Samara foi v\u00edtima de viol\u00eancia dom\u00e9stica e hoje sonha reconstuir sua casa incendiada pelo ex-marido. T\u00e1 rolando vaquinha na @voaavaquinha para ajudar essa guerreira! O link \u00e9 https://t.co/MnYdDoF8Zy\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/xdjewTSurK E essa competi\u00e7\u00e3o linda entre irm\u00e3os, gente? \ud83d\ude0d\n\nVia IG corredorespecial_biel e @RazoesAcreditar https://t.co/kWgQtB0fik Adriano \u00e9 muito carinhoso e faz um trabalho incr\u00edvel. Ele resgata os bichinhos de bicicleta ou carona solid\u00e1ria, acreditam? T\u00e1 rolando vaquinha pra ele na @voaavaquinha\n\nVia @RazoesAcreditar\nhttps://t.co/GEgCcVK8nX A enfermeira Sarah Harris doou parte do seu f\u00edgado para um beb\u00ea de dois meses e deu para a crian\u00e7a uma nova chance de viver. \nSarah se tornou volunt\u00e1ria para o exame, descobriu logo depois que era uma doadora positiva... e salvou a vida pequeno Cole! \n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/Ppli2ZbnRg Somos 1 em 54 m\u00e3es e pais. \n1 em 54 av\u00f4s e av\u00f3s.\n1 em 54 tios e tias.\n1 em 54 irm\u00e3os e irm\u00e3s. \nNingu\u00e9m imagina ter um filho autista... at\u00e9 que tem. \ud83d\udc99\ud83e\udde9@reunidaoficial Uma pergunta sobre autismo !! \nAmanh\u00e3 eu dou a resposta hein?? \n\nO que \u00e9 Ecolalia? Alunos da Educa\u00e7\u00e3o Especial em Ipatinga voltam as aulas \nVia @reunidaoficial\n\nhttps://t.co/FpMrxfTjRC N\u00e3o existe dois autistas iguais !\nVia @reunidaoficial Quem \u00e9 voc\u00ea na rela\u00e7\u00e3o? @RazoesAcreditar https://t.co/ysQIHVJz6H \ud83d\ude31\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/pHrvsSWEoC RT @Kiss_FM: #Na\u00e7\u00e3oroqueira #rockatr\u00eas #marcosmion\n\nO convidado do programa \u201cRock a 3\u201d de ontem foi o apresentador @marcosmion!\n\nPerdeu a e\u2026 Qual a legenda perfeita pra esse v\u00eddeo?\u2764\ufe0f\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/2ZXny3kHYg Autismo n\u00e3o \u00e9 doen\u00e7a !\nVia @reunidaoficial https://t.co/yYEoQeB4Yv Essa galinha t\u00e1 diferente! \ud83e\udd70\ud83d\ude02\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/j22k1gDx65 E essa neta que morrendo de saudades, arranjou um jeitinho de passear com a vov\u00f3 amada!\ud83d\ude02\n\n(D\u00e9 um zoom na vov\u00f3 toda feliz!)\ud83d\ude06\n\nChamada de v\u00eddeo + carrinho com cordinha= passeio perfeito e protegido! \u2764\ufe0f \n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/1NDPaUlUKe O autismo te ensina que a paci\u00eancia \u00e9 a melhor das virtudes, pois \u00e9 ela que te leva a conquistar todas as demais existentes... Texto: @autismomake Para: @marcosmion https://t.co/rpFbRDYTc7 Bora ajudar esse protetor?\nConhe\u00e7a mais a hist\u00f3ria dele em https://t.co/ukJX3OUYTe\n\nVia @voaavaquinha e @RazoesAcreditar https://t.co/NLm9dwNnAk \u201cEita, desculpa!\u201d\nhaahahahahahahahah \nExiste pum fofo e eu posso provar!\ud83d\udca8\u263a\ufe0f\ud83e\udd70\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/UwEmJoJsGf As crises de autistas podem ser acometidas por ru\u00eddos e est\u00edmulos sensoriais. N\u00e3o \u00e9 por birra! N\u00e3o julgue nem olhe torto. Tenha empatia e, se puder, de for\u00e7a e apoio. Por @valerialimacoz para @reunidaoficial e @marcosmion https://t.co/sVEpSwE9cU Esse homem levou pra outro patamar, o sentido de uma reforma. \u2764\ufe0f\n.\n\nVia. @RazoesAcreditar https://t.co/PzOXvroTro \u201cTodo aprendizado \u00e9 um desafio, mas todo desafio \u00e9 uma chance de aprender!\u201d Por Felipe Nilo @FelipeNiloMMA para @reunidaoficial @marcosmion \u201c O autista pode n\u00e3o demonstrar, mas ele entende tudo o que voc\u00ea comenta na frente dele e principalmente SOBRE ele: seja gentil!\u201d\nPor @ElaineV02890470 para @reunidaoficial \u00c9 muita gente, n\u00e9? \u00c9 preciso saber mais sobre autismo! \ud83d\udc99\ud83e\udde9\nArte: @SaberAutismo por Casa Azul para @reunidaoficial https://t.co/IvsiKzYOOu REUNIDA \u00e9 a Associa\u00e7\u00e3o Nacional e Internacional de Autismo. Todos s\u00e3o diferentes. Todos importam. @reunidaoficial https://t.co/LmTUQKt2eJ \u201c\u00c0s vezes, coisas simples. Coloca um sorriso em rostos inocentes\u2764\ud83e\udd7a\"\n\u2800\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/Rcuah2WHgC Atenda!\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/UlaGho77H6 \u201cEu sou evang\u00e9lica sim, e meu melhor amigo \u00e9 gay sim, n\u00e3o ligo pra coment\u00e1rios maldosos, pouco importa a opini\u00e3o dos outros. Eu sirvo ao Deus que cura ao Deus que salva e principalmente ao Deus que ama...\u201d\u2764\ufe0f\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/sJP8gvJsVL #autismo\nVia @reunidaoficial\nhttps://t.co/cPdn6tRu80 Essa vizinha entendeu tudo sobre servir e amar!\u2764\ufe0f\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/KE4KqvqCfu https://t.co/4iGxGhH1tb https://t.co/pHdm06djC0 Gente, a m\u00e3e tem feito de tudo para melhorar a qualidade de vida do filho autista, mas n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es de arcar com tratamento multidisciplinar e medicamentos. Vamos ajud\u00e1-la na vaquinha? Acesse e contribua: https://t.co/TPm7zc0nDG\n @voaavaquinha e @RazoesAcreditar https://t.co/n5lm3rGU4d Voc\u00ea j\u00e1 seguiu o perfil da @reunidaoficial ? Ainda n\u00e3o?\nBora l\u00e1 , e conhe\u00e7a um pouco mais sobre esse universo do Autismo !\n#autismo O autista tem o direito de se divertir \nVia @reunidaoficial Viva ao amor \u2665\ufe0f\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/GkFGJzTDH0 Gente, a m\u00e3e tem feito de tudo para melhorar a qualidade de vida do filho, mas n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es de arcar com tratamento multidisciplinar e medicamentos. Vamos ajud\u00e1-la na vaquinha? Acesse e contribua! Va @voaavaquinha e @RazoesAcreditar \nhttps://t.co/TPm7zc0nDG Olha a rea\u00e7\u00e3o da amiga, gente! \ud83d\ude0d\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/tAGy4Yk2HE Esse ato de amor come\u00e7ou h\u00e1 pouco mais de um ano \u2665\ufe0f\nVia @RazoesAcreditar\nhttps://t.co/N9K8vjZ3FW Para come\u00e7ar a semana bem \u2665\ufe0f\nVia IG reneehowell18 e @RazoesAcreditar https://t.co/aM2DUxzSMM Ningu\u00e9m mais que o THOR brasileiro faz parte da REUNIDA! Show! O ator e dublador Mauro Horta se juntou \u00e0 nossa Rede. Show! Quem a\u00ed curte o Thor? \ud83d\udc99\ud83e\udde9@reunidaoficial https://t.co/PK6TgaPsZJ \u201cAutismo: se vc n\u00e3o souber nada a respeito, ame e inclua. E j\u00e1 ter\u00e1 mais de meio caminho andado!\u201d Por @ElaineV02890470 para @reunidaoficial E voc\u00ea, baseado na s\u00e9rie que voc\u00ea mais gosta, que nome daria pro seu filho(a)? \ud83d\ude05\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/dZJFYGUqYd Se n\u00e3o for pra ter amigos assim, nem quero!\ud83d\ude0d\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/eCtDQY1M2T Quanta alegria \ud83d\ude0d\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/3FJHIHUrY0 Postem fotos dos seus dogineos nos coment\u00e1rios \ud83d\ude0d\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/VynSEzhz30 @jhenynhamion @reunidaoficial Eles s\u00e3o muito inteligentes @Alexsandra_rf @reunidaoficial Que legal Alessandra Nunca duvide da capacidade dos autistas ! \nVia @reunidaoficial https://t.co/QpgSrmjvh7 O autista, mesmo em grau leve, que n\u00e3o demonstre o seu autismo por estereotipias ou aus\u00eancia de fala, acaba se entregando pelos interesses restritos, que nada mais \u00e9 do que focar sua aten\u00e7\u00e3o apenas naquilo que lhe agrada. Texto: @autismomake Para: @marcosmion https://t.co/NEbTcH4Jvk A \u201cvida toda\u201d COME\u00c7A aos 18 anos! Vambora incluir o autista! Dar tratamento, apoio, incluir na escola, faculdade e mercado de trabalho! \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\udc99\ud83e\udde9@reunidaoficial https://t.co/nrRInzAvxj Professor e diretor de escola: voc\u00ea sabia que o autista aprende diferente, e que com mais tempo, e adapta\u00e7\u00f5es individuais (material, sala sensorial, tempo para prova) ele tamb\u00e9m da conta no ensino regular? \ud83d\udc99\ud83e\udde9@reunidaoficial Te entendo Ewerton \ud83d\ude05\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/yVLmeGZCKE Contaram pra gente que o Elialdo(conhecido como Super-Choque)\u00e9 o funcion\u00e1rio mais atencioso e querido do Assai Atacadista de Jequi\u00e9-Bahia!\nEu nem conhe\u00e7o e j\u00e1 tenho certeza disso! \nComo n\u00e3o amar gente assim?!\ud83d\ude0d\ud83d\ude2d\u2764\ufe0f\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/WAQV2i2VOf Ficou demais!\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/7Y9FhowV0v Responda essa pergunta para n\u00f3s sobre o #autismo e comente como tem sido para voc\u00ea conhecer esse universo..\nPrometo curtir e responder todos \nVia @reunidaoficial O autismo n\u00e3o \u00e9 um erro de processamento. \u00c9 um sistema operacional completamente diferente \nVia @reunidaoficial Um cuidador desses, gente!\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/H0oJzBqKJo \u201cN\u00f3s sabemos que somos diferentes. Voc\u00ea n\u00e3o precisa nos lembrar disso. Apenas tente nos fazer sentir bem-vindos e inclusos, e aproveite as diferen\u00e7as\u201d. \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\udc99\ud83e\udde9Por Fabio ASPIESINCERO para @reunidaoficial @marcosmion Show! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc99\ud83e\udde9 https://t.co/66KG54t1qL Inclus\u00e3o\n#autismo\nVia @reunidaoficial\n\nhttps://t.co/VPW1Eq0vJO Segue a Thread\nVia @reunidaoficial \n#autismo https://t.co/8mvHKFwxF5 gente uma perguntinha rapidinho\ncomo vcs chamam isso??\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/vS275Wn29h Puro amor \ud83d\ude0d\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/DS90jMc83z Crian\u00e7a autista desaparecida \u00e9 encontrada \nVia @reunidaoficial\nhttps://t.co/AUPqfoKxgX D\u00eaem oportunidade aos autistas e eles superar\u00e3o suas expectativas \nVia @reunidaoficial\n\nhttps://t.co/X1rRjFV41M Gente, conhe\u00e7am a Paula  e a sua humilde lojinha de doces em S\u00e3o Paulo!\u2800\nTem vaquinha rolando para ajud\u00e1-la. Vamos dar essa for\u00e7a? Acesse: https://t.co/mYSi9etXnl\n\nVia @RazoesAcreditar e @voaavaquinha https://t.co/OTMcWVcBi8 Via @reunidaoficial\nhttps://t.co/0qqUmp4Fx5 Via @reunidaoficial \nhttps://t.co/oUpqvUAY0u Autistas podem ir \u00e0 rua sem m\u00e1scara em cidades de S\u00e3o Paulo\nSorocaba e Guarulhos abrem exce\u00e7\u00e3o por conta da hipersensibilidade t\u00e1til, frequente em pessoas no espectro. Lei federal deve confirmar libera\u00e7\u00e3o.\nVia @reunidaoficial \nhttps://t.co/dnQLB1BimY Conta a\u00ed nos coment\u00e1rios \ud83d\ude0e\n\nVia @voaavaquinha e @RazoesAcreditar https://t.co/YMHoffnwUt H\u00e1 ainda muitas raz\u00f5es para acreditar em um mundo melhor! O @RazoesAcreditar compartilha todos os dias hist\u00f3rias inspiradoras e atitudes emocionantes. SIGA!\n\nDesenho via IG danilotsouzart https://t.co/fivzcjqTHh https://t.co/A9d0nUOwEa \u2665\ufe0f https://t.co/wTnxTSjigb O que da a sensa\u00e7\u00e3o de estar perdido \u00e9 ter que passar a duvidar de qualquer noticia, de qualquer v\u00eddeo, de qualquer depoimento, de qualquer estat\u00edstica, de qualquer morte, de qualquer vida, de l\u00edderes...n\u00e3o termos mais onde nos apoiarmos com 100% de confian\u00e7a. @LuluSantos \ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f Fam\u00edlia salvando um urso, gente! \u2665\ufe0f\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/BVxRfIcAZM Dif\u00edcil \u00e9 sair desse v\u00eddeo. \ud83e\udd70\n\nVia @voaavaquinha  e @RazoesAcreditar\nhttps://t.co/yhhHPp1mF1 O @RazoesAcreditar lan\u00e7ou uma vaquinha na @voaavaquinha para ajudar essa m\u00e3e, e olha esse resultado \u2665\ufe0f\n\nhttps://t.co/pTSjFlTrkO Todo mundo diz pra \u201csair pra fora da caixa\u201d. Sabe quem nunca esteve na caixa? Os autistas\ud83d\udc99\ud83e\udde9 @reunidaoficial Autismo \u00e9 dif\u00edcil quando n\u00e3o tem tratamento, acolhimento ou aceita\u00e7\u00e3o. D\u00e1 isso para o autista e ele vai ser a pessoa mais f\u00e1cil que voc\u00ea j\u00e1 viu. @reunidaoficial Via @RazoesAcreditar https://t.co/ACiabIffG7 Olha o desenho que ele fez com uma beterraba \ud83d\ude31\n\nVia IG danilotsouzart e @RazoesAcreditar https://t.co/DH3qDMbkjg Luizinho merece o mundo! For\u00e7a, guerreiro! \u2665\ufe0f\nVia @RazoesAcreditar\n\nhttps://t.co/z5fEz1ZMqD Eu sou autista, SOU UM SER HUMANO COMO VOC\u00ca, somos muito mais iguais do que aparentamos ser e as mesmas leis que regem o universo servem igualmente para todos n\u00f3s. Texto: @autismomake Para: @marcosmion\nVia @reunidaoficial https://t.co/0lgWU4MzsI Branco \u00e9 considerado o aluno mais ass\u00edduo da Faculdade Fatec e j\u00e1 ganhou at\u00e9 t\u00edtulo de melhor aluno!\nO gatinho foi adotado por Fabiana que estranhava que seu gatinho passava o dia todo na rua e s\u00f3 voltava para dormir. \nMas olha onde ele tava...estudando!\ud83d\ude02\ud83d\ude0d\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/DcvAlue8aS Ele fez a diferen\u00e7a na vida do senhorzinho, e levou\napenas 2 minutos para isso. Quer dizer, n\u00e3o precisamos de \u2018montanhas de dinheiro\u2019 e nem de tempo sobrando para praticar o bem. Simplesmente foi l\u00e1 e fez! \u2764\ufe0f\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/mYAIqyeNXF Esse neto penteando os cabelos da sua vozinha \u00e9 a melhor sequ\u00eancia de fotos do dia \ud83e\udd70\n\nVia @voaavaquinha e @RazoesAcreditar https://t.co/RkcR9u8M1E Olha isso, gente \ud83e\udd70\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/FJfkCIRuDs Existem dezenas de decis\u00f5es do STJ concedendo terapias adequadas, declarando que o rol da ANS \u00e9 exemplificativo e que quem \u00e9 competente para definir o tratamento n\u00e3o \u00e9 a ANS e sim o profissional da \u00e1rea m\u00e9dica! @reunidaoficial https://t.co/hiclAWK8v7 N\u00e3o podemos usar esta decis\u00e3o que n\u00e3o se refere a atendimento ou terapias de pessoa com autismo como um padr\u00e3o de decis\u00e3o do STJ. @reunidaoficial https://t.co/h4BBiw1Aus Aten\u00e7\u00e3o, fam\u00edlias de autistas n\u00e3o se apavorem! \nO STJ n\u00e3o \u00e9 contr\u00e1rio \u00e0s terapias dos autistas.\nA decis\u00e3o do STJ que est\u00e1 circulando nas redes sociais \u00e9 sobre um problema e cirurgia na coluna. Os tribunais podem decidir de forma diversa em casos diferentes. @reunidaoficial https://t.co/gUJp98abAq Parab\u00e9ns!! Vc sobreviveu ao n\u00edvel 6 de 2020! Bem vindo ao n\u00edvel 7. Boa sorte!\n\n( via @oemputecido ) Tudo no seu tempo \u2665\ufe0f\nVia IG danilotsouzart e @RazoesAcreditar \n\n#arte #semente #tempo https://t.co/SLFImqk6Z4 RT @Fatimadekwant: O Autismo \u00e9 muito do que os leigos n\u00e3o acham que \u00e9, e n\u00e3o muita coisa do que o leigo \u201cque tem um vizinho autista\u201d acha q\u2026 NASA corre aqui! \nVia @RazoesAcreditar https://t.co/EX3ErUqvp7 A alegria dessas crian\u00e7as recebendo uma cesta...\ud83d\ude2d\n.\n\u2764\ufe0fAjude sempre, com pouco ou com muito, como e quando puder!\n.\n.\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/Va00Pa2TsU @Mateus007bh Hahaha! Catchthevideeeo\u20ac##***er! @made_vieira Vamos fazer o grupo do face \u201cN\u00e3o tenho amigos que me avisaram de Dark\u201d! \ud83d\ude02\ud83d\ude02 @angeloabib \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 @Midori20192 Ent\u00e3o come\u00e7a hj! Hahaha! N\u00e3o vai se arrepender! @marcela85__ Preciso dos seus amigos!! Kkkk @leeeeilaa Siiiiim! Uma lapada no c\u00e9rebro! J\u00e1 to quase falando alem\u00e3o! @Dario_com_O Mano, o @Trouva me indicou um site da pr\u00f3pria @NetflixBrasil pra ir acompanhando e n\u00e3o se perder! \u00c9 o canal!! As manias mudam de acordo com a \u00e9poca, as crises - suas intensidades e frequ\u00eancias - tamb\u00e9m variam e \u00e9 preciso serenidade para enfrentar, amor para aceitar e do\u00e7ura para ajudar um autista voltar a si e conseguir se acalmar. Texto: @autismomake Para: @marcosmion https://t.co/GIRXfKAJnb \"Eu sou diferente, n\u00e3o menos.\u201c \u2014\u00a0 Temple Grandin , autista .\nVia @reunidaoficial Assim como em todas as \u00e1reas, nos direitos dos autistas, tamb\u00e9m existem mitos.\n Por isso estamos aqui para trazer a verdade sobre esses e v\u00e1rios outros direitos.\nDe @AutismoLegal \nPara @marcosmion \nVia @reunidaoficial https://t.co/ayM3dLBXjT Olha s\u00f3 essa hist\u00f3ria de amor \u2665\ufe0f\n\nVia @voaavaquinha e @RazoesAcreditar https://t.co/7JhHlLrPGG Sabe quando voc\u00ea percebe que n\u00e3o tem bons amigos? \n\nQuando #Dark j\u00e1 est\u00e1 na 3\u2019 temporada e N I N G U \u00c9 M tinha me falado pra assistir ainda...\ud83d\ude44\ud83d\ude12\n\nForam os 9 primeiros eps em duas madrugadas! Hoje mato a 1\u2019 temp.\n\nComentem pq preciso de novos amigos! Sem spoilers please! Depois de ler \u201cte amo pai\u201d a raiva passa?!\ud83d\ude02\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/6mPUZ8aUUr @benjaminback apresentador da @FoxSportsBrasil  deixou uma mensagem de grande carinho para toda comunidade autista ! \nVia @reunidaoficial https://t.co/3CfxG1ocnk Coisa mais linda! Via @RazoesAcreditar https://t.co/crmpNU5ufo Sobre dar valor para o que temos \u2665\ufe0f\nO @RazoesAcreditar tem vaquinha para ajudar essa senhora. O link \u00e9 https://t.co/9FmOxzWO29\n\n Via @voaavaquinha e @RazoesAcreditar https://t.co/pKQDSByBww Gente, conhe\u00e7am a hist\u00f3ria dessa m\u00e3e batalhadora que para n\u00e3o faltar comida em casa para os seus tr\u00eas filhos pequenos, h\u00e1 um m\u00eas passou a fazer faxina por R$20!\nVamos dar aquele apoio na vaquinha da @voaavaquinha ?\n\nVia @RazoesAcreditar e @voaavaquinha\nhttps://t.co/SqGnUDBHs0 \u201cPorque voc\u00ea me ajudou, eu quero te ajudar agora tamb\u00e9m!\u201d\u2764\ufe0f\n.\nGenteeee! \nA humildade dessa crian\u00e7a, oferecendo vender as latinhas que juntou pra ajudar o seu pai, em gratid\u00e3o ao gamer @thgnoe, \u00e9 a coisa mais linda e singela que voc\u00ea vai ver hoje! \n\n\ud83d\ude2d\ud83d\ude0d\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/OUQuqpyhGz Quem te representa?\nA - ama selfie \ud83d\udcf8\nB - ama comer \ud83d\ude05\nOlha essa vozinha comendo seu bolinho, gentee! \ud83e\udd70\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/iUocmMUubd Um misto de alegria, desespero e muuuuuuuuuito amor! \u2764\ufe0f\nO Ian decidiu nascer aquela hora e pronto! \ud83d\ude02\ud83d\ude0d\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/2y9VWVhRdi \u201cO c\u00e9rebro faz uso de milhares de neur\u00f4nios pra gente falar. No autismo, a conex\u00e3o entre os neur\u00f4nios \u00e9 diferente. Eles podem entender tudo mas n\u00e3o conseguirem colocar em linguagem verbal, ou demorar  para montar uma frase que seria simples para o neurotipico.\u201d @reunidaoficial Excelente reportagem dos parceiros @RazoesAcreditar @reunidaoficial\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\udc99\ud83e\udde9 https://t.co/1ZOE2z46MM Quando uma crian\u00e7a autista chega na nossa fam\u00edlia com todo seu puro amor, todos come\u00e7am a mudar pra melhor.\nO amor \u00e9 libertador \nVia @reunidaoficial Aaaaaah \u2665\ufe0f \n\nVia @RazoesAcreditar e CNN https://t.co/vWfddUIukJ Est\u00e3o acompanhando essa hist\u00f3ria? Rafael foi humilhado. Agora, chora de emo\u00e7\u00e3o com o apoio que recebeu na vaquinha da @voaavaquinha! \u2665\ufe0f\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/jgGihnigcq \"Aprenda a n\u00e3o julgar, entender e pensar que tudo nessa vida tem v\u00e1rios pontos de vista!\" - publicado por IG marcelaoliveiramakeup com @RazoesAcreditar https://t.co/59EVPgvQXT Que momento, minha gente \u2665\ufe0f\ud83e\udd27\nVia @RazoesAcreditar\n\nhttps://t.co/CttJmqPRvh Parte 2 https://t.co/IH2GXtKFKl Clinica Escola do Autista de Itabora\u00ed mant\u00e9m suas atividades mesmo em per\u00edodo da pandemia \nVia @reunidaoficial \nParte 1 https://t.co/6k5Iw5SenY O @RazoesAcreditar lan\u00e7ou uma vaquinha na @voaavaquinha para ajudar esse pequeno guerreiro! \u2665\ufe0f\nO link para contribuir \u00e9 https://t.co/DLSWExaiHE https://t.co/6KygVfCq4S \u00c9 sempre bom lembrar desse detalhe, n\u00e9?\u2665\ufe0f \nVia IG danilotsouzart e @RazoesAcreditar https://t.co/u6gYT7Cqw5 Se voc\u00ea s\u00f3 conhece um autista, voc\u00ea n\u00e3o conhece o autismo, mas UMA PESSOA autista. \nAutismo \u00e9 um espectro e al\u00e9m do autismo tem a personalidade da pessoa com autismo. @reunidaoficial Como lidar? \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude05\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/q7poYWYbS5 Que iniciativa incr\u00edvel! Via @RazoesAcreditar \nhttps://t.co/u6rWN2gMgF Demais! Via @RazoesAcreditar https://t.co/jQU2mxEtDw Terapia em casa na quarentena \nReprodu\u00e7\u00e3o / TikTok\nVia @reunidaoficial https://t.co/Rr4pARLjFb Pode acreditar \u2665\ufe0f\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/HX9SYc68q1 Seja incentivador de pessoas \u2665\ufe0f\n\nVia IG danilotsouzart e @RazoesAcreditar https://t.co/IirLUEvvpb Cachorro acalma garoto autista em crise \nVia @reunidaoficial https://t.co/TOLcbj1vch J\u00e1 seguiu o perfil da\n@reunidaoficial  e do @RazoesAcreditar ?\nAinda n\u00e3o ?Ent\u00e3o d\u00e1 essa for\u00e7a !!!\nBora levar not\u00edcias boas e tamb\u00e9m conscientizar sobre o #autismo \nVamos conscientizar. https://t.co/WxCgxYGWwK E essa ideia, gente? \ud83e\udd70\ud83d\udc15\n\nVia @RazoesAcreditar\n\nhttps://t.co/24r10guFLi Vamos dar uma for\u00e7a para esse casal? Acesse: https://t.co/B3FQlFnEaH\n\nVia @voaavaquinha e @RazoesAcreditar https://t.co/TZGbJ5C5WS A arte fala \u2665\ufe0f\nVia IG danilotsouzart e @RazoesAcreditar https://t.co/IO5UoAmKPG \ud83d\ude2d\ud83d\ude0d https://t.co/YlHikuoQjz Dois v\u00eddeos lindos, de puro amor, pra voc\u00ea dormir com o cora\u00e7\u00e3o explodindo de amor! \u2764\ufe0f\n.\nO vozinho dele faleceu esse ano \ud83d\ude2d mas fica a lembran\u00e7a desses momentos. \n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/CQ0M22Dmnf Sinais de autismo em beb\u00eas:\nN\u00e3o sorri de volta \nN\u00e3o olha nos olhos enquanto mama \nN\u00e3o atende a seu chamado \nN\u00e3o gosta de ser segurado \nN\u00e3o presta aten\u00e7\u00e3o no que voc\u00ea fala \n@reunidaoficial Amor de irm\u00e3o.\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/aTXOo3O5x4 Zeca Pagodinho mandou recado pro Luccas! O pequeno adora escutar as m\u00fasicas do sambista, mesmo no hospital onde ele t\u00e1 internado com Leucemia o samba do cantor est\u00e1 sempre presente \ud83d\ude0d vai dar certo Luccas! Via @RazoesAcreditar https://t.co/EDFI5bSAz1 SOCORRO!!\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/WoFjwFAVuc A sinceridade \u00e9 uma das caracter\u00edsticas mais marcantes do autismo. Isso n\u00e3o \u00e9 grosseria, \u00e9 autenticidade... Valorize uma resposta s\u0359i\u0359n\u0359c\u0359e\u0359r\u0359a\u0359m\u0359e\u0359n\u0359t\u0359e\u0359 A\u0359U\u0359T\u0359I\u0359S\u0359T\u0359A\u0359!!! \nTexto: @autismomake\nPara @marcosmion https://t.co/Nan325IMZz Mas o que \u00e9 a REUNIDA? \nUma nova Rede pela causa do Autismo com representantes em todos os estados do Brasil e no exterior. Lutamos por 1 pessoa em cada 54. Vem com a gente? \ud83d\udc9a @reunidaoficial https://t.co/q03PLniXL1 Voc\u00ea sabia ?\nQue se isolar , n\u00e3o olhar nos olhos , esteriotipias ,enfileirar objetos, n\u00e3o atender pelo nome , ecolalias , ser muito preso a rotinas podem ser sinais de autismo ? Quando tiver suspeita procure pelo diagn\u00f3stico com profissional qualificado!\nVia @reunidaoficial Socorro! HAHAAHAHHA \ud83d\ude02\ud83d\ude0d\n.\nSiga @RazoesAcreditar https://t.co/n5mbLfW0bs O autismo nunca vem sozinho. Ele afeta a fam\u00edlia inteira, tanto na dificuldade quanto no aprendizado. E todos precisam de apoio e aten\u00e7\u00e3o! \nTexto: @autismomake \nPara: @marcosmion https://t.co/001y6lInFh Neurodiversidade s\u00e3o diferen\u00e7as neurol\u00f3gicas a serem reconhecidas e respeitadas como qualquer outra varia\u00e7\u00e3o humana: dispraxia, dislexia, transtorno do d\u00e9ficit de aten\u00e7\u00e3o e hiperatividade, discalculia, espectro do autismo, s\u00edndrome de Tourette etc. @autisticos @reunidaoficial https://t.co/3xOuY3lQwH Bom dia!\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/YSPY3hRZdz Autista faz tudo que n\u00e3o autista faz. \u00c0s vezes, faz diferente, mais r\u00e1pido ou mais devagar. \u00c0s vezes tem defici\u00eancia intelectual, \u00e0s vezes tem genialidade, mas quase sempre AUTISTA \u00c9 NORMAL! @reunidaoficial O que o @PyongLeeTV acha sobre ir pra Fazenda??\n\nVeja o que ele falou:\nhttps://t.co/z8Oe57juPR O que causa o autismo?\n\nO\u00a0autismo\u00a0n\u00e3o possui\u00a0causas\u00a0totalmente conhecidas, por\u00e9m h\u00e1 evid\u00eancias de que haja predisposi\u00e7\u00e3o gen\u00e9tica para ele.\nVia @reunidaoficial O @RazoesAcreditar lan\u00e7ou uma vaquinha na @voaavaquinha para ajud\u00e1-lo. O link da vaquinha \u00e9 https://t.co/ZdjfuP5RuE\n\nVia @RazoesAcreditar e @voaavaquinha https://t.co/XJhGcZ0Gop Uma pausa na aula de Geografia, porque n\u00e3o d\u00e1 pra perder esse momento lindo, n\u00e9?!\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\nJ\u00e1 amo esse professor!\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/Dj3R8GrWot Dica para os dias frios! \nVia IG ocaofuba e @RazoesAcreditar https://t.co/gn9Sy9aQUf Vem conhecer a hist\u00f3ria do Dinei, motoboy que aqueceu uma mulher em situa\u00e7\u00e3o de rua e o v\u00eddeo viralizou! \ud83d\udc9c\n\nO link da vaquinha dele \u00e9 https://t.co/LXupXi7pvK\n\nVia @RazoesAcreditar e @voaavaquinha https://t.co/fNTc5hy15V \u201cTive o prazer de presenciar esse momento de amor e supera\u00e7\u00e3o do c\u00e3o Rom\u00e1rio e seu dono... A 3 Anos ap\u00f3s cair da laje o c\u00e3ozinho ficou apenas com 30% dos seus movimentos.... Mais o amor vem trazendo a vida \ud83d\udc9d\u201d\n.\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/MPhNgFPuLN Vozinha de 105 anos em sua casa nova \ud83e\udd70 Via @voaavaquinha https://t.co/0Pfw9SJGXI O poder da solidariedade! \u2665\ufe0f\nVia @voaavaquinha e @RazoesAcreditar\n\nhttps://t.co/W8wsbcIyVf Felicidades ao casal \u2665\ufe0f \nVia @RazoesAcreditar https://t.co/RmDUfVhXzz Algu\u00e9m mais? \ud83e\udd70 Via @RazoesAcreditar https://t.co/v5Foay16Bd Autismo n\u00e3o te cara. N\u00e3o \u00e9 birra; \u00e9 crise que o autista n\u00e3o controla e seus pais fazem de tudo para evitar. N\u00e3o julgue \ud83d\udc4d\ud83c\udffc https://t.co/tFYki8DcLI Marque seu crush no v\u00eddeo.\n.\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/TgH6bRHTuY E esse guerreiro que est\u00e1 lutando contra leucemia e \u00e9 f\u00e3 do Zeca Pagodinho? \ud83d\ude2d\n.\nSiga @RazoesAcreditar https://t.co/NJzTKxi4xi RT @victor_calazans: O comercial de 10 anos da MTV \u00e9 t\u00e3o ic\u00f4nico! \ud83d\ude0d Melhor \u00e9poca pra mim!\n\nE o povo todo novinho? @SarahOliveira @MarinaPer\u2026 Genteeee \ud83d\ude02 via @RazoesAcreditar https://t.co/4tG8ii87m3 Ap\u00f3s morte do av\u00f4, menino com autismo ganha revistas especiais para aplacar tristeza\n\nVia @reunidaoficial\n\nhttps://t.co/iAGKx2wUCk Est\u00e3o acompanhando essa hist\u00f3ria, gente? Linda demais toda a corrente do bem que se formou! O @RazoesAcreditar criou uma vaquinha na @voaavaquinha para ajud\u00e1-lo e chegou em R$75 mil.\n\nhttps://t.co/zPbT2bb9v2 Incr\u00edvel \u2665\ufe0f via @RazoesAcreditar\n\nhttps://t.co/eVPfP7NuVo E esses vov\u00f4s brincando? \u2665\ufe0f https://t.co/neUNWPNnqq RT @reunidaoficial: https://t.co/fCRI0ozl95 @marcosmion RT @reunidaoficial: https://t.co/3rJGs2xW52 RT @reunidaoficial: Associa\u00e7\u00e3o Autismo sem Barreira \u00e9 declarada como Utilidade P\u00fablica em Uni\u00e3o da Vit\u00f3ria https://t.co/MDp5I4vFha N\u00e3o temos controle do autismo, muito menos do futuro.\n\nMas nosso papel de pais \u00e9 fornecer as melhores condi\u00e7\u00f5es para que nossos filhos se desenvolvam no limite deles.\n\nVia @AutismoLegal\n@reunidaoficial\n\n#Autismo #autista #tea https://t.co/HcUHo69NAY Dona Sonia nunca teve o aux\u00edlio do pai da Daiane. A menina tinha apenas 1 ano de vida quando o pai abandonou a fam\u00edlia. Vamos ajud\u00e1-la?\nVia @voaavaquinha e @RazoesAcreditar\n\nhttps://t.co/bmIVHD1iGA O autismo \u00e9 assim, ele nos ensina a ser de verdade, a comemorar cada detalhe, a sentir todos os cheiros, gostos e sons em sua pureza e intensidade, sem maldade... \nTexto: @autismomake \nPara: @marcosmion https://t.co/LkzaJZTrNL Esse \u00e9 o grande Davi!  11 anos, autista e apaixonado por cria\u00e7\u00f5es com lego. Demais, n\u00e9? \nVia IG daviogarcia06 e @RazoesAcreditar https://t.co/FJuB7cv4Qn Fofura do dia \u2665\ufe0f\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/W666VTl47I \u201cPense antes de julgar, ironizar, brigar com uma pessoa em local preferencial, voc\u00ea pode estar diante de um deficiente sem apar\u00eancias f\u00edsicas. Pense.\u201d Via @autisticos @reunidaoficial https://t.co/sBt41JaM64 Voc\u00ea \u00e9 maravilhosa!\n.\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/ss7R7jJDfA Rafael faz salgados para sustentar a casa e foi humilhado ap\u00f3s atrasar uma entrega. O @RazoesAcreditar fez uma vaquinha na @voaavaquinha para ajud\u00e1-lo. Contribua pelo link:\u2800\nhttps://t.co/LcIb7yrWXA https://t.co/WBAueWihFn Eles vivem em um \u201cpuxadinho\u201d em situa\u00e7\u00e3o de extrema pobreza num terreno que foi doado. Vamos dar uma for\u00e7a? \nVia @voaavaquinha e @RazoesAcreditar\nhttps://t.co/BqaukUoVhe Uma sequ\u00eancia de mem\u00f3rias afetivas, comentadas por voc\u00eas, para encher nosso cora\u00e7\u00e3o de amor! \ud83d\udc9c\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/o2rFuOfT9J Acontece essa cena por a\u00ed tamb\u00e9m?\nVia @voaavaquinha e @RazoesAcreditar https://t.co/U5wLiKbDAH O simples que faz diferen\u00e7a \u2665\ufe0f\n\nSiga @RazoesAcreditar https://t.co/JRrNSaFId6 Respeito pela vozinha \ud83e\udd70\nVia @RazoesAcreditar e IG ocaofuba https://t.co/f5Xveasv8h Que carinho \u2665\ufe0f Via @RazoesAcreditar\nhttps://t.co/tQJRZJyV9r \u201cA conscientiza\u00e7\u00e3o n\u00e3o pode parar e o esporte \u00e9 a melhor ferramenta para a inclus\u00e3o. Vamos correr juntos nessa epopeia que apenas come\u00e7ou\u201d. Narbal Fernandes, o corredor pelo autismo. @reunidaoficial https://t.co/Yl0hFa0Byz Para come\u00e7ar o dia bem \u2665\ufe0f\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/W8QnplM6jG \u201cA diferen\u00e7a entre o imposs\u00edvel e o poss\u00edvel \u00e9 definida atrav\u00e9s da determina\u00e7\u00e3o de algu\u00e9m.\u201d\n\nHoje a nossa luta \u00e9 pelo autismo\u201d. FELIPE NILO, campe\u00e3o  artes marciais. @reunidaoficial https://t.co/aOATfGWGci Os autistas sentem mais do que buscam palavras para se expressar. @reunidaoficial https://t.co/FAVpYfcbXS Adolescente convida amigo autista para ser seu \"Pr\u00edncipe\" em festa de 15 anos.\n\n\u201cAchei \u2018b\u00e1rbaro\u2019 a gentileza da Yasmin em escolher meu filho Gui para dan\u00e7ar a valsa de seus 15 anos. Isto mostra que existem jovens engajados na inclus\u00e3o\", disse a m\u00e3e.\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\n.\nSiga @RazoesAcreditar https://t.co/DefZurLY3a \u201cQue isso?!\u201d Ahahahahahah \ud83d\ude0d\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/6NeCvWHzSK Usando formas e cores, professora cria jogos para estimular crian\u00e7as autistas na quarentena! \nVia @reunidaoficial https://t.co/CYEo8EzRqE O tempo \u00e9 precioso para mim, pode parecer que deixei de evoluir, mas \u00e9 apenas minha adapta\u00e7\u00e3o que demora um pouco para acontecer e ent\u00e3o eu poder seguir. \nTexto: @autismomake Para: @marcosmion https://t.co/ZIaAsHk4z1 Essa m\u00e3e precisa do nosso apoio. O @RazoesAcreditar criou uma vaquinha na @voaavaquinha para ajud\u00e1-la. O link para contribuir \u00e9 https://t.co/XwiWyj7QWf https://t.co/MAvzmjoYX5 Hadassa tem 12 anos e Nicole 9, elas estavam muito preocupadas com a seguran\u00e7a dos catadores por saberem que eles dependem da reciclagem para tirar o sustento e infelizmente n\u00e3o podem parar de trabalhar! \nVia @RazoesAcreditar https://t.co/q9N9qNxFq0 Quem te representa na festa junina? \ud83d\ude05\ud83e\udd20\ud83c\udf3d\ud83c\udf7f\nVia @voaavaquinha e @RazoesAcreditar https://t.co/X6GO584w6X \u00c9 preciso ouvirmos o que os autistas t\u00eam a nos dizer.\nMuitos autistas ajudaram muito na constru\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria.\nSe voc\u00ea tem um autista em casa, d\u00ea a ele a autonomia de demonstrar quais s\u00e3o seus desejos , sobre o que quer conversar. Voc\u00ea se surpreender\u00e1!\nVia @reunidaoficial https://t.co/iSJBgaoneh Garotinho autista que se perdeu \u00e9 encontrado protegido por seus dois c\u00e3es \u2665\ufe0f\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/C60MKu5HyP Homem compra todos os doces de menino que trabalhava para ajudar no sustento de casa (PE)\nVeja a hist\u00f3ria completa em : https://t.co/zVcYgM0c3o\n\nVia @voaavaquinha e @RazoesAcreditar \n\n#Solidariedade https://t.co/V8b4xhNxtu E esse c\u00e3ozinho abandonado que acabou invadindo uma viatura e n\u00e3o quis sair de l\u00e1 de jeito nenhum?!\n\nOs policiais comovidos com a situa\u00e7\u00e3o, o levaram ao posto policial e l\u00e1 o cabo Maur\u00edcio, decidiu adot\u00e1-lo.\u2764\nOs filhos amaram e  a gente tamb\u00e9m, claro!\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/6g5WpAYUcd Aquela mudan\u00e7a de humor  \ud83d\ude05\u2665\ufe0f\nAlgu\u00e9m a\u00ed tem esse \"sintoma\"?\nVia @voaavaquinha e @RazoesAcreditar https://t.co/3hNkYeQ8WQ \u201cV\u00f3inha recebendo o presente que ela sempre quis: uma boneca!\u201d \ud83d\ude0d\n.\nVia Julie Vidal para @RazoesAcreditar https://t.co/lVMKh0Drtu Lembram do Luciano? A foto dele viralizou no in\u00edcio do ano. O @RazoesAcreditar fez uma vaquinha na @voaavaquinha para ajud\u00e1-lo e olha ele a\u00ed, todo feliz com seu triciclo motorizado! \nVia @RazoesAcreditar e @voaavaquinha \n\n#sp #avenidapaulista https://t.co/pYZVz9D5Xi Falar n\u00e3o \u00e9 tudo. Saber pode ser melhor \ud83d\ude09 @reunidaoficial https://t.co/PMYed1oUer A cabe\u00e7a do autista \u00e9 assim: pode n\u00e3o falar nada, mas pensa muito! N\u00e3o d\u00e1 pra julgar sem conhecer \ud83d\ude09 @reunidaoficial https://t.co/50M5UDQUAf Via @RazoesAcreditar https://t.co/VX4jPqzBwj Para o autista qualquer um que se aproxima j\u00e1 \u00e9 amigo. Para o autista n\u00e3o existe perigo... Por isso preste aten\u00e7\u00e3o em mim e n\u00e3o me deixe sozinha com o inimigo. Texto: @autismomake Para: @marcosmion https://t.co/pwa8sAwt2e \u2764\ufe0f\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/r6F5PkoKBz Sensibilidade que todo pai deve ter\nVia @reunidaoficial https://t.co/X5LOcPhe7x Um anjo!\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/JJ9nD4NkRz GANHEI O MELHOR BOLO DE ANIVERS\u00c1RIO DO MUNDO! \n\nhttps://t.co/ed0Vp2BLsP  - aproveita e se inscreve no meu canal!! Usando formas e cores, professora cria jogos para estimular crian\u00e7as\nCom brincadeiras criativas, crian\u00e7ada se diverte enquanto aprende e desenvolve a parte cognitiva, motora e at\u00e9 sensorial - CREDITO: CAMPO GRANDE NEWS\nvia @reunidaoficial https://t.co/xFMT2uKJRT Esse beb\u00ea fofo \u00e9 o B\u00ea, que precisa de fisioterapia intensiva para dar os primeiros passinhos.\u2800\nVamos ajudar a m\u00e3e com os custos desse tratamento?\u2800\nAcesse: https://t.co/H6U2KedDqw\u2800\nVia @voaavaquinha e @RazoesAcreditar https://t.co/32eBbmXkuJ Apoie os pais do autista !\nVia @reunidaoficial https://t.co/OBshjiyfO9 O neto publicou aqui no twitter, o @RazoesAcreditar compartilhou no Instagram e essa vov\u00f3 linda, de 91 anos, ficou famosa \u2665\ufe0f\nVia @RazoesAcreditar\nhttps://t.co/L7LbauAS9O Vozinha de 105 e sua boneca \u00e9 a cena mais pura que ver\u00e1 hoje \ud83e\udd70\nVia @voaavaquinha e @RazoesAcreditar https://t.co/YCaPMtItYZ \u201cVi essa cena que mudou meu dia! Um gesto t\u00e3o puro e cheio de amor! Encheu meu cora\u00e7\u00e3o de alegria, me deu energia, e me fez acreditar na amizade!\u201d\ud83e\udd0d .\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/jysTD5pFI6 A @voaavaquinha \u00e9 a vaquinha do @RazoesAcreditar ! Por l\u00e1, eles transformam o fim das hist\u00f3rias \ud83d\udc9c\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/AqUPkT0S63 A for\u00e7a do amor \u2665\ufe0f\nVia @voaavaquinha e @RazoesAcreditar\nhttps://t.co/vCj99LyjkK Esse \u00e9 o grande Davi!  11 anos, autista e apaixonado por cria\u00e7\u00f5es. Ap\u00f3s 4 horas e 2 minutos, 978 pe\u00e7as, paci\u00eancia, concentra\u00e7\u00e3o e foco, concluiu sua r\u00e9plica da TORRE. Demais, n\u00e9? \nVia IG daviogarcia06 e @RazoesAcreditar https://t.co/jcEUAPLCNi Ajude como, quando e onde puder.\u2764\ufe0f \n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/6niFjMVIJ3 Josefinaaaaa, des\u00e7a da\u00ed menina! \n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/klKaIqim1K Pra come\u00e7ar bem a semana: carinho do neto que cuida sozinho da av\u00f3 de 105 anos \u2665\ufe0f\nVia @voaavaquinha e @RazoesAcreditar https://t.co/UEIjZLIkAp O psic\u00f3logo ingl\u00eas estava certo: muitos dos problemas dos autistas s\u00e3o causados por n\u00e3o autistas que n\u00e3o entendem o autismo.  @reunidaoficial https://t.co/jjpTmRSZQj Busque as qualidades \ud83d\ude4c\ud83c\udffc@reunidaoficial https://t.co/H2jWBKM8QK Com essa motiva\u00e7\u00e3o, a gente at\u00e9 voa se precisar n\u00e9?\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/cxJcnqzP1P Genteeee, eu to morrendo de paix\u00e3o!\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/nOvPwN2sSw Se liberte da vergonha, do que querer ser igual, do querer treinar para seguir um padr\u00e3o. Olhe profundamente para o autista com os olhos da alma e ver\u00e1s muito al\u00e9m do que um dia voc\u00ea sequer imaginou. Texto: @autismomake Para: @marcosmion https://t.co/B9s2QM4YXb \u201cE minha irm\u00e3 que fez uma festa surpresa de formatura pra mim porque se sentiu tocada quando percebeu que eu tinha acabado as aulas e n\u00e3o ia ter cola\u00e7\u00e3o e nem poderia reunir os amigos pra comemorar? \ud83d\ude2d\u2665\ufe0f\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/kph9n4eJiw Quando temos a oportunidade de se aproximar de um autista , nosso mundo ganha uma nova cor !\nvia @reunidaoficial Melhor v\u00eddeo que voc\u00ea ver\u00e1 hoje: O momento que este ador\u00e1vel c\u00e3ozinho experimenta sua nova cadeira de rodas.\n.\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/7jslILy8xD Ao nos deparamos com o diagn\u00f3stico do autismo muitas vezes entramos na fase de nega\u00e7\u00e3o, depois com o tempo vem a aceita\u00e7\u00e3o e uma nova vida se inicia...\nUma vida mais humana ,uma vida de mais amor!\nvia @reunidaoficial \u201cQuem n\u00e3o se orgulharia deles? Que professor n\u00e3o oraria pelos alunos que mostram / v\u00eam para a aula com tanto desejo de aprender? Crian\u00e7as que est\u00e3o prontas para dan\u00e7ar com ou sem condi\u00e7\u00f5es.\u201d\u2764\ufe0f\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/fLWhPDD75k Seu Marcos, melhor pessoa. \nVia @RazoesAcreditar https://t.co/GGmMYrbWgX E meu cora\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m explodiu de alegria! \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/UgYUN6Dpdg Um garotinho autista de tr\u00eas anos, se perdeu ao se afastar de sua casa em Ponce de Leon, na Fl\u00f3rida, nos EUA, e foi encontrado algumas horas depois salvo e protegido pelos dois cachorros da sua fam\u00edlia, Buckwheat e Nala. As informa\u00e7\u00f5es s\u00e3o da TV WJHG\nVia @reunidaoficial https://t.co/ZX3oxIVuex RT @recordtvoficial: Relembre a carreira de sucesso do apresentador da #RecordTV, que completa 41 anos neste s\u00e1bado (20) \ud83c\udf89 Feliz anivers\u00e1ri\u2026 RT @RecordTV_press: Hoje \u00e9 o anivers\u00e1rio do @marcosmion \nDeixe um recadinho ao apresentador que em breve ir\u00e1 comandar A Fazenda https://t.c\u2026 Conhece uma amizade mais linda e verdadeira que essa?!\u2728\u2665\ufe0f\n.\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/aM4fNruIfw RT @afazendarecord: Muitos motivos para comemorar! \ud83d\ude0d @MarcosMion completa mais um ano de vida! Desejamos prosperidade, alegrias e muita sa\u00fa\u2026 Valeu @RomarioOnze ! \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83e\udde9 https://t.co/uBOSye9MAE Ilustra\u00e7\u00e3o do Instituto PENSI Os s\u00edmbolos do autismo s\u00e3o (de cima para baixo e da esquerda para a direita): a neurodiversidade, o quebra cabe\u00e7as (as inc\u00f3gnitas do espectro) e o la\u00e7o simb\u00f3lico com quebra-cabe\u00e7as. @reunidaoficial https://t.co/lj70FrKy38 @RazoesAcreditar https://t.co/aqdPSTY1nF Vamos enaltecer essa vov\u00f3 maravilhosa??? \n.\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/IhUOKni7EG Famosos Autistas \n6 Dia \nSatoshi Tajiri\nO criador do desenho \u201cPok\u00e9mon\u201d foi diagnosticado com a s\u00edndrome de Asperger, que atualmente \u00e9 considerada parte do grupo de transtornos do espectro autista (TEA), sendo uma forma mais branda de autismo. \nVia @reunidaoficial https://t.co/ER0nBYKnPD Olha o carinho dela \u2665\ufe0f\nVia @voaavaquinha e @RazoesAcreditar https://t.co/3onLKlXKrp O link da vaquinha dela \u00e9 https://t.co/9FmOxzWO29\n\nVia @voaavaquinha e @RazoesAcreditar https://t.co/56ioXb2KRZ Essa \u00e9 a Malu! Ela mora no interior do Cear\u00e1 e dedica a vida resgatando e cuidando de animais. A casa em que vive \u00e9 emprestada e n\u00e3o possui banheiro, por isso percorre muitos km para tomar banho no rio. Vamos ajud\u00e1-la?\nVia @voaavaquinha e @RazoesAcreditar https://t.co/WSXEJPBZk0 Olha o carinho dela com os bichinhos!\nVia @voaavaquinha e @RazoesAcreditar https://t.co/JinpdIPjcS O link da vaquinha dela \u00e9 https://t.co/9FmOxzWO29\nVia @voaavaquinha e @RazoesAcreditar https://t.co/ByE2xx0Euj \u201cSr.Wilson e dona Corn\u00e9lia com 68 anos de casados. Plena Avenida Get\u00falio Vargas, centro de Campina Grande me deparo com essa cena linda. Casal de idosos apaixonados dan\u00e7ando ao som de um pagode, tomando banho de sol e dan\u00e7ando.\u201d\u2764\ufe0f\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/FuvODLWJbF Tem gente que fala que n\u00e3o pare\u00e7o autista, esquecem da imensid\u00e3o do espectro e suas mais variadas formas de existir.\nAUTISMO N\u00c3O TEM CARA! Via @autismomake https://t.co/DWA0fXdLid https://t.co/r53NWZ294m \ud83d\udd16 Porque aqui todo mundo precisa interagir.. O dia \u00e9 sempre uma festa pra nossa princesa.. Ela ama parar o servi\u00e7o de todos e n\u00e3o quem resista...\ud83d\ude00 Assim a brincadeira corre solta. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f \ud83d\ude4f\ud83d\udc97\nReprodu\u00e7\u00e3o/Instagram projetoautismonaescola #autismo\nVia @reunidaoficial https://t.co/pJV42GFIhD Sobre prop\u00f3sito \u2665\ufe0f \nVia @RazoesAcreditar https://t.co/YLEMnmmoE9 Via @reunidaoficial https://t.co/rLY1vyx8YS Pai e filho que participam de triatlo juntos conseguem andador com ajuda da vaquinha da @voaavaquinha . Projeto do @RazoesAcreditar \u2665\ufe0f https://t.co/1BejSlxP89 J\u00e1 seguiu a Reunida ? Ainda n\u00e3o? \nClica no @reunidaoficial  e ajude a Reunida a crescer ainda mais , para ajudar a comunidade autista ! https://t.co/aW2ZjqGAVm Voc\u00eas viram essa foto? Seu Nelson pediu ajuda para seu neg\u00f3cio n\u00e3o falir, e uma corrente de solidariedade se formou para ajud\u00e1-lo \u2665\ufe0f Demaais, n\u00e9?\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/mZhlLztoAR Acho que caiu um cisco no meu olho\nVia @reunidaoficial https://t.co/ylcx2MjsgV \u201cO meu filho mais novo (5 anos)tem atrofia cerebelar progressiva e \u00e9 portador de defici\u00eancia f\u00edsica. Ele tamb\u00e9m tem 10 terapias por semana. Hoje ele finalmente deu passos independentes!\u2764\ufe0f\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/gXXWXvrOJs Jovem e seu sobrinho! Que amor \u2665\ufe0f \"Meu irm\u00e3o especial dando sobremesa para o sobrinho, meu filho\".\n\nVia IG eliza26rodrigues e @RazoesAcreditar https://t.co/QTugUZ8yVN A REUNIDA \u00e9 uma Associa\u00e7\u00e3o Nacional \u00e9 International pelos Direitos dos Autista. Abaixo, alguns de seus idealizadores. @reunidaoficial https://t.co/rLY1vyx8YS RT @reunidaoficial: Voc\u00ea conhece a S\u00edndrome de Asperger? https://t.co/7RzO2aQsWp RT @reunidaoficial: Estamos aprendendo uma nova maneira de viver, de existir e amar...estamos no caminho para uma grande descoberta. Quem s\u2026 Autismo \u00e9 um sistema de processamento de informa\u00e7\u00f5es diferente da maioria. @reunidaoficial https://t.co/UASkXqvymG Nem todo mundo se orgulha de ser autista, mas todo mundo deve se orgulhar de ser que \u00e9. @reunidaoficial https://t.co/u0UWW1fQZk RT @programapanico: Marcos Mion d\u00e1 depoimento EMOCIONANTE sobre o filho autista @marcosmion \ud83d\udca5 V\u00eddeo completo: https://t.co/zUhAjnaDGJ Assis\u2026 Qual \u00e9 a boa ? \nBora conversar sobre autismo ?\nMe respondam com sim ou n\u00e3o...\n1 Voc\u00eas tem autista na fam\u00edlia?\n2 Sabem o que \u00e9 esteriotipia?\n3 Sabem o que \u00e9 ecolalia?\n4 Sabem o que \u00e9 hiperfoco?\n5 Ajudaria de forma volunt\u00e1ria?\nVia @reunidaoficial\n\u2764\ufe0f \ud83d\udd01\u270d\ufe0f Quem nunca?? Rs\n.\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/PAVQ00ae4E N\u00e3o espere que eu me supere em nada, mas me d\u00ea condi\u00e7\u00f5es de me adaptar ao mundo conforme minhas limita\u00e7\u00f5es me permitem dentro do meu pr\u00f3prio par\u00e2metro de felicidade. Via @autismomake https://t.co/yQs6dZ0tFW Famosos Autistas\n5 dia\nPaddy Considine, \u00e9\u00a0um\u00a0ator, m\u00fasico, diretor e\u00a0roteirista ingl\u00eas. Atuou em\u00a0filmes como\u00a0O\u00a0Ultimato Bourne\u00a0e\u00a0Crimes Ocultos. Em\u00a02011,\u00a0revelou\u00a0ter sido diagnosticado com s\u00edndrome de\u00a0Asperger, aos 36\u00a0anos de\u00a0idade.\u00a0\nVia @reunidaoficial https://t.co/KyzxcPRezR E essa vov\u00f3? \u2665\ufe0f\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/3RCwK8PrcV @tixinhadois @mrrickman1 Hahahahaha! Sou eu no liquidificador com o Jon Wick! \"\u00c9 muito importante darmos oportunidade aos autistas \n\u00c9 muito dif\u00edcil pro autista conseguir um espa\u00e7o no mercado de trabalho\nMas se voc\u00ea der oportunidade de aprender , foco ,o autista ser\u00e1 o melhor!\nD\u00eaem oportunidade para os autistas no mercado de trabalho!\"\n@programapanico \"O Romeo \u00e9 a pureza em pessoa \nSe voc\u00ea pensar em amor , paz e em pureza .\nEsse \u00e9 meu filho!\"\n@programapanico \n#diadoorgulhoautista \"Todo autista tem um hiperfoco , e o do Romeo \u00e9 show , palco teatro.\n\u00c9 um universo que eu Amo!\nEle adora esse Universo\nEle fala que quer ser apresentador\" \n@programapanico\n#Diadoorgulhoautista \"Todo mundo tem um plano \nAt\u00e9 levar um soco na boca.\"\nMike Tyson \nvia @reunidaoficial https://t.co/9X0Wm2rJsk Bora falar sobre o dia do Orgulho Autista\nno @programapanico\n#DiadoOrgulhoAutista https://t.co/U61nFredqA Agora na Jovem Pan \nBora subir a Hashtag \n#diadoorgulhoautista #diadoorgulhoautista \nvia @reunidaoficial https://t.co/Lu9PQc2KBu O sonho do Biel era participar das corridas de rua em p\u00e9, junto com o pai. O @RazoesAcreditar criou uma vaquinha na @voaavaquinha para comprar um andador especial para ele, e deu certo! \u2665\ufe0f Em breve, esse guerreiro vai cruzar muitas linhas de chegada! https://t.co/3BuhUl7eZI RT @CrisMarinho0304: @marcosmion @reunidaoficial \u00c9 um amor que n\u00e3o se explica,n\u00e3o se mede s\u00f3 se sente\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f @marcosmion https://t.co/MjT4dirF\u2026 Como n\u00e3o se emocionar ???\nvia @reunidaoficial \n#diadoorgulhoautista https://t.co/Ovq6c59Ee6 https://t.co/2OdCANZF5V Hoje \u00e9 dia do ORGULHO AUTISTA! A Comunidade do @marcosmion no @Facebook fez uma homenagem para os autistas e suas fam\u00edlias! https://t.co/nrCieAsTb0 \"Tenho uma irm\u00e3 com 15 anos que tem paralisia cerebral (n\u00e3o \u00e9 motivo p sentir pena nenhuma) e depois de 15 anos eu ensinei ela a tomar suco sozinha e ela ficou muito feliz e eu to MUUUITO ORGULHOSO DELA! Queria s\u00f3 compartilhar c vcs a felicidade dela\u2764\ufe0f\".\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/6v612jluln RT @programapanico: Nesta quinta-feira (18) vamos bater um papo sobre AUTISMO, com MARCOS MION @marcosmion | Voc\u00ea pode fazer sua pergunta a\u2026 @chicobarney Eita!!! Uma inser\u00e7\u00e3o de um post meu, com licen\u00e7a ao @reunidaoficial e ao @RazoesAcreditar \ud83d\ude42\n\nMas se entrarem todos os que j\u00e1 foram confirmados pelos v\u00e1rios sites e perfis teremos uma Fazenda com umas 30, 40 pessoas! \ud83d\ude02\ud83d\ude02 Calma que vai chegar a hora de revelar! Eu tb estou muito curioso! \u201cE eu ensinei elas tudo!\u201d\ud83d\ude02\ud83d\ude0d\nMaravilhosaaaaaas!\n.\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/qGGYP9g6n9 Famosos Autistas \n4 Dia \nCourtney Love \nA\u00a0desinibida cantora e\u00a0compositora, guitarrista e\u00a0atriz norte-americana, conhecida por sua banda\u00a0Hole\u00a0e\u00a0amplamente lembrada por ter sido a\u00a0esposa de\u00a0Kurt Cobain, tem autismo e\u00a0foi diagnosticada aos 9\u00a0anos.\nvia @reunidaoficial https://t.co/n1PKBNyIQM Amigos para a vida toda \u2665\ufe0f\nVia @RazoesAcreditar\nhttps://t.co/fxuc4twtPN O autismo vem de dentro para fora e n\u00e3o de fora para dentro. Posso me adaptar ao mundo, mas nunca vou deixar de ser quem sou. Via @autismomake https://t.co/aQh3gBZFYK Aquela atitude que aquece o cora\u00e7\u00e3o \u2665\ufe0f Esse cara \u00e9 o Dinei, est\u00e1 no Instagram como @dinei_motoboysolidario \nVia @RazoesAcreditar e @voaavaquinha https://t.co/FxPsZ4BH7A Garotinho com Sindrome de Down consola garotinho autista\nVia @reunidaoficial\nComente e da RT usando a frase \n\nDIA DO ORGULHO AUTISTA https://t.co/QPTH8FUTFF Simplesmente Ame , d\u00ea amor \u2764\ufe0f\ud83d\udc99\nVia @reunidaoficial https://t.co/72SAzMXpB4 \u00c9 muitabgwjte, n\u00e3o \u00e9? Coloca ali o pai e a m\u00e3e do autista e vamos ver quase uns 10 milh\u00f5es de pessoas envolvidas diretamente com o autismo! A gente precisa conhece, n\u00e9? \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\udc99\ud83e\udde9@reunidaoficial https://t.co/78NuSv3xvg Um ou outro\nAtypical ou The Good Doctor? \nSam ou Dr Shaun?\nSim ou n\u00e3o..\nTem autista na fam\u00edlia?\nVoc\u00ea sabe o que \u00e9 ecolalia? \nEst\u00e1 aprendendo mais sobre autismo?\nVoc\u00ea sabe o que \u00e9 esteriotipias?\n\nDIA DO ORGULHO AUTISTA @Psicomilena1 @reunidaoficial #OrgulhoAutista Est\u00e1 chegando o grande dia...\nDia de expressarmos o amor \nMe ajudem nessa \nD\u00eaem RT \nCompartilhem \nCurtem \nComentem \nVamos levantar a frase \ud83d\udc47\n.\n.\nDia do Orgulho Autista https://t.co/8SztHHY3H1 A nobreza de olharmos para as diferen\u00e7as com pureza e humildade, nos colocarmos no lugar do outro e deixar o amor fazer seu trabalho!\u2764\ufe0f\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/dYEGuecLar \u00c0s vezes o autismo d\u00f3i em mim, rasga a pele e luta para n\u00e3o existir. \u00c9 a consci\u00eancia de que sou diferente, \u00e9 o desejo de se fazer ausente. \nPor: @autismomake \nPara:@reunidaoficial @marcosmion https://t.co/zi0SCDavqN Um verdadeiro anjo! \u2764\nVia @RazoesAcreditar e @voaavaquinha\nhttps://t.co/jhs35chPk2 Vejam esse garoto autista , o qu\u00e3o talentoso ele \u00e9 , nome dele \u00e9 Kodi Lee \nvia @reunidaoficial https://t.co/e9Pm7TVwPY Autista cego e autodidata toca todas as m\u00fasicas da dupla Sandy e Junior \nVia @reunidaoficial \nhttps://t.co/iAiUNlHf1I Einstein, quando crian\u00e7a, costumava repetir a mesma frase durante horas e estava sempre sozinho. Na fase adulta, mantinha um guarda-roupa peculiar: sete ternos, todos iguais.\nFonte @revistagalileu 2-) A hip\u00f3tese foi levantada por Ioan James, da Universidade de Oxford, e Simon Baron-Cohen, diretor do Centro de Pesquisa em Autismo da Universidade de Cambridge.\nEles estudaram a personalidade de Einstein e encontraram sinais que se encaixam na s\u00edndrome de Asperger. Famosos Autistas \n3 Dia \nAlbert Einstein\nA genialidade do f\u00edsico alem\u00e3o Albert Einstein (1879-1955). \u00c9 o que diz um artigo publicado na revista brit\u00e2nica 'Journal of the Royal Society of Medicine'. \nVia @reunidaoficial\nContinua + https://t.co/LwwRRHHtQ9 Uma verdadeira hist\u00f3ria de amor.\u2764\ufe0f\nEles se conheceram quando ela tinha 15 anos e tocava violino na orquestra. \nEle a levava a todas as suas aulas e sentava na plat\u00e9ia ouvindo.\ud83e\udd7a Maravilhoso demais n\u00e9?\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/Xed5jcl5yp Autista\u00a0memoriza e\u00a0desenha\u00a0NY depois de 20 minutos de voo pela cidade. Stephen Wiltshire \u00e9 um artista com um dom absolutamente extraordin\u00e1rio: ele consegue memorizar v\u00e1rias cenas em poucos minutos, e depois reproduzi-las com detalhes em forma de desenhos.\nVia @reunidaoficial https://t.co/aFhF4N0yvP https://t.co/aJJW34Fr47 Jurados e p\u00fablico aplaudiram de p\u00e9 emocionados https://t.co/R3FDg1ZJb5 Garoto autista canta m\u00fasica de @michaeljackson e emociona em programa \nVia @reunidaoficial https://t.co/M34fyo1f4I Ser\u00e1 que \u00e9 pedir muito, querer passar um dia inteirinho vendo esse vov\u00f4 fazer isso?!\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/iXMEacv07U Quando seus irm\u00e3os te amam muito \ud83d\ude05\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/Hk6t9sEsee Voc\u00ea sabe o que significa INCLUS\u00c3O? Via Cynthia Mel para @reunidaoficial @marcosmion https://t.co/HLDYIOYZup Autismo \u00e9 um espectro.\nDa Eliane Pedroso para @marcosmion @reunidaoficial https://t.co/KRyEiw07en Via @reunidaoficial 2-) Muitos autistas utilizam a linguagem de sinais para se comunicar 1-) #INFO | A m\u00eddia coreana relatou que durante a participa\u00e7\u00e3o do BTS no \"Dear Class of 2020\" o Taehyung impressionou a todos ao fazer o sinal de palmas em linguagem de sinais.\n\n\"Um f\u00e3 compartilhou que o irm\u00e3o autista bateu palmas ap\u00f3s ver o gesto do V.\" \n+ https://t.co/Do0J435VfV \"Cumprindo o juramento feito h\u00e1 62 anos.\n\nE assim ser\u00e1... Vai passar e dias melhores vir\u00e3o.\"\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/cL7uUXwYDh Um americano de 11 anos com autismo caminhou at\u00e9 \u00e0 frente de sua sala de aula, em uma escola de Nova York, e surpreendeu os colegas ao desenhar um perfeito mapa-m\u00fandi na lousa. \nDetalhe: foi tudo de mem\u00f3ria. \nVia @reunidaoficial https://t.co/bxHmu6cuE5 A gente tamb\u00e9m t\u00e1 que n\u00e3o se aguenta, mas seguimos firmes no isolamento social. J\u00e1 j\u00e1 isso tudo passa e abra\u00e7aremos muuuuuito aqueles que amamos. \ud83d\ude2d\u2764\n\n#FiqueEmCasa https://t.co/t27quOLBOw Esse \u00e9 o Davi , um garoto autista que tem hiperfoco em Lego !\nOs autistas s\u00e3o muito inteligentes\nD\u00ea oportunidade e se surpreenda com a capacidade de um autista \n@reunidaoficial https://t.co/AFLYYnX2TV @lilimilly @reunidaoficial https://t.co/04TNkqYPhl Segundo a mat\u00e9ria , o autismo tamb\u00e9m pode ser passado de m\u00e3e para filho .\nConcluindo o Thread me responda com quem vc tem a apar\u00eancia f\u00edsica mais parecida... 2-) Quanto mais velho o pai,  maior a probabilidade de que as crian\u00e7as possam desenvolver doen\u00e7as mentais,\u00a0autismo, hiperatividade ou transtorno bipolar.\u00a0\nContinua + Na mat\u00e9ria de hoje no Olhar Digital\nAcredita-se que uma crian\u00e7a possua 50% do\u00a0DNA\u00a0de cada um dos pais. No entanto, os genes masculinos s\u00e3o mais agressivos que os femininos. Portanto, normalmente, existem 40% de genes da m\u00e3e e 60% do pai.\n@reunidaoficial \nContinua https://t.co/u4qZGIv1PX Andr\u00e9 tem um futuro incr\u00edvel pela frente \u2665\ufe0f\nVia @RazoesAcreditar e @voaavaquinha\nhttps://t.co/c28F0ZtmE2 A\u00a0cantora foi marcada em\u00a0grande parte de\u00a0sua vida por um\u00a0diagn\u00f3stico errado ap\u00f3s o\u00a0nascimento, acreditando que, tendo sido privada de\u00a0oxig\u00eanio, devido a\u00a0complica\u00e7\u00f5es no\u00a0parto, tinha um\u00a0dist\u00farbio de\u00a0aprendizagem. Famosos Autistas\n2 Dia \nSusan Boyle \n\nA\u00a0cantora escocesa que abalou o\u00a0mundo depois de\u00a0sua incr\u00edvel apresenta\u00e7\u00e3o musical no\u00a0Britain\u2019s Got Talent,tem Asperger e\u00a0um\u00a0QI acima da\u00a0m\u00e9dia. Boyle foi\u00a0diagnosticada\u00a0na\u00a0idade adulta, em\u00a02012, o\u00a0que foi um\u00a0al\u00edvio para ela\nvia @reunidaoficial https://t.co/jFPnBjLeuF O @RazoesAcreditar criou a @voaavaquinha: Vaquinha Online com Amor e Afeto, para mudar o final das hist\u00f3rias. Olha s\u00f3 alguns dos sonhos que eles ajudaram a conquistar \u2665\ufe0f\nVia @RazoesAcreditar e @voaavaquinha https://t.co/Ll7uv12EVb Podemos falar por horas sobre aquilo que nos interessa. Mas tamb\u00e9m podemos silenciar por horas, meses ou anos as coisas que nosso c\u00e9rebro n\u00e3o interpreta... Via @autismomake https://t.co/f8QNSLtvnJ \u201cMeu sonho era ter uma irm\u00e3 bbzinha e Deus realizou meu sonho\u201d\n\ud83d\ude2d\u2665\ufe0f\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/G8M6Ngau91 Voc\u00ea sabia?\nUm autista por hipersensibilidade sensorial por exemplo pode entrar em crise, se desorganizar.\nNesse momento de crise \u00e9 importante entender as suas necessidades , e principalmente amor \u2764\ufe0f\n@reunidaoficial https://t.co/XblU9QFfp0 Voc\u00ea Sabia?\nTem muitas terapias que abrangem a atividade f\u00edsica associada ao esporte.\nO Felipe Nilo faz um lindo trabalho no desenvolvimento do autista \n@reunidaoficial https://t.co/UKB3jEPZHl Para a semana come\u00e7ar tranquila \u2665\ufe0f\nVia @RazoesAcreditar e IG @karolina_protsenko https://t.co/fXyjDCUt5X Voc\u00ea sabia ? \nO\u00a0PECS\u00a0\u2014 Sistema de Comunica\u00e7\u00e3o por Troca de Figuras \u2014 \u00e9 um sistema para ajudar pessoas de v\u00e1rias idades que n\u00e3o conseguem se fazer entender atrav\u00e9s da fala, ou que t\u00eam uma fala muito limitada.\nMuitos autistas utilizam esse sistema \n@reunidaoficial https://t.co/epKnZobIGR O Lucas \u00e9 autista, cartunista e super f\u00e3! Valeu, Lucas!!! @marcosmion @reunidaoficial https://t.co/kzTjylmVle \"Esse \u00e9 meu filho Lucca Serpa, 8 anos, autista moderado n\u00e3o verbal. Seu hiperfoco s\u00e3o os desenhos! Temos um artista aqui em casa!\" Da m\u00e3e Luciana Serpa @reunidaoficial https://t.co/JnkXR4kzoe A autista Bianca Lima fala sobre a NEURODIVERSIDADE. \nAutismo n\u00e3o \u00e9 doen\u00e7a. \nAutismo Gaza parte da Neurodiversidade \ud83d\udc99\ud83e\udde9\ud83e\udde0@reunidaoficial https://t.co/cXS5jo2zQC Autistas tem em comum alguma coisa. Muita coisa, n\u00e3o, porque todos s\u00e3o \u00fanicos dentro das suas personalidades e experi\u00eancias de vida. @reunidaoficial https://t.co/lnP1DQBHiu Atitudes para fazer o amor ganhar o dia \n@reunidaoficial https://t.co/e9pbMKvGKb \ud83d\ude02\ud83d\ude0d\n\u201cPosso nem comer um mam\u00e3ozinho em paz nessa casa!\u201d\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/KyxHRVqbi5 A onda de postagens tem te ajudado a entender melhor o autismo? \"Ele novamente apontou que as\u00a0pessoas com Asperger tendem a\u00a0ser criativas ou\u00a0severamente incapacitadas. Eu\u00a0n\u00e3o sei se\u00a0isso se\u00a0aplica a\u00a0mim, mas sei que nunca posso ficar calmo. Eu\u00a0costumo executar v\u00e1rias tarefas. Decido que n\u00e3o vou pintar e\u00a0depois passo 24\u00a0horas pintando.\" \"Alguns neurologistas n\u00e3o concordam, mas minha esposa estava tentando descobrir com quem ela estava casada e leu um boletim informativo de um psicoterapeuta. Ele disse: \u201cVoc\u00ea deveria ver alguns dos meus pacientes\u201d.\u00a0\n@AnthonyHopkins \"Bem, eu\u00a0fui diagnosticado com a\u00a0s\u00edndrome de\u00a0Asperger, mas sou de\u00a0alto desempenho. Muitas pessoas com Asperger s\u00e3o altamente funcionais, por\u00e9m inconsistentes. Elas t\u00eam h\u00e1bitos nervosos e\u00a0pensamentos obsessivos.\"\n@AnthonyHopkins Ele tornou p\u00fablico seu\u00a0diagn\u00f3stico\u00a0de\u00a0uma maneira muito casual e\u00a0tranquila para o\u00a0jornal The Desert Sun, no\u00a0qual aproveitou a\u00a0oportunidade para esclarecer que sua condi\u00e7\u00e3o nunca seria um\u00a0impedimento para o\u00a0seu trabalho Postarei em 10 dias um famoso autista\n1 Dia\nSir Anthony Hopkins, ator, diretor e\u00a0produtor gal\u00eas, conhecido mundialmente por interpretar Hannibal Lecter em\u00a0O\u00a0Sil\u00eancio dos Inocentes,\u00a0tem Asperger, e\u00a0incrivelmente n\u00e3o percebeu isso at\u00e9 os\u00a070\u00a0anos. \n@reunidaoficial https://t.co/fnGdRIuxkB Meta de relacionamento:\n.\nVia @RazoesAcreditar / tu\u00edte @laurinha_colpo https://t.co/aOqhk26E3B Maravilhosos!\ud83d\udd7a\ud83c\udffd\ud83d\udc83\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/L7g43e2JQq Amo inda daqui at\u00e9 a lua e voltando \n\ud83e\udde9\u2764\ufe0f \nVia @reunidaoficial https://t.co/eAMwXzBIJQ Autismo n\u00e3o julgue , ajude , na d\u00favida pergunte. Na falta do que dizer, silecie!\nVia @autismomake https://t.co/fck53jA5io \u201cE meu namorado que sabe o quanto eu amo festa junina, e preparou uma em casa s\u00f3 pra mim?!\u201d\n\ud83d\ude0d\n.\nGenteee, eu tamb\u00e9m quero uma quermesse privativa dessa!\n.\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/gpYTrDIaIh @reunidaoficial Voc\u00ea sabia? Menino autista de 2 anos se acalma ouvindo KPop.\nA m\u00e3e fez at\u00e9 um agradecimento ao BTS no twitter \u2764\ufe0f\ud83e\udde9\n#BangBangConTheLive https://t.co/bguyKXbFGV Ap\u00f3s pedido nas redes sociais, zool\u00f3gico oferece passeio exclusivo para menino autista: 'Gesto precioso'\n\nZoo de Sorocaba (SP) est\u00e1 fechado desde mar\u00e7o por causa da pandemia, mas funcion\u00e1rios prepararam uma tarde especial para o pequeno Guilherme, de 5 anos.\n@reunidaoficial https://t.co/BBQfwan6xA \u2764\ufe0f\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/aBwpSUnACR Autismo n\u00e3o define o autista porque ele tem personalidade. \nO que define o autisMO \u00e9 isso aqui. @reunidaoficial https://t.co/Cuk1pJvs6m Sou mais que um diagn\u00f3stico.\nSou mais que uma estat\u00edstica\nVia @reunidaoficial https://t.co/Zl4lwDEBuh \u201cMeu irm\u00e3o especial dando sobremesa para o sobrinho, meu filho.\u201d\n\nQuanto amor!\u2764\ufe0f\ud83d\ude2d\n.\n.\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/3b5OKlRKdw Um dos gestos mais nobres \ud83d\ude2d\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/GamxH3G4gC Essa foto, tirada por acaso, representa o que eu acredito ser o amor maior, o amor da fam\u00edlia: uma eterna continua\u00e7\u00e3o.\nVia @reunidaoficial https://t.co/WaQUPs9kQH Voc\u00ea Sabia ? O Papai Narbal Fernandes corre maratonas pela conscientiza\u00e7\u00e3o do Autismo @narbal_IV \nVia @reunidaoficial https://t.co/qL9porkEmq Meu C\u00e9u , meu p\u00e3o de mel, meu bem querer....\n#autismo \nVia @reunidaoficial https://t.co/s6112TZoZa Um beijinho \ud83d\ude0d\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/mFuGHwZRJ6 \"Brasil, est\u00e1 na hora de acreditarmos nos autistas\" Marcos Petry @LucianoHuck \nVia @reunidaoficial https://t.co/hXseNCgguA Me envie nos coment\u00e1rios uma hist\u00f3ria de Supera\u00e7\u00e3o relacionada ao autismo \ud83e\udde9\nvia @reunidaoficial Mensagens como a da @luminor_ivy nos enche de alegria e nos motiva a seguir fortalecidos ! Obrigado de \u2764\ufe0f\nVia @reunidaoficial https://t.co/YxTSzzrSl0 Desmistificar \u00e9 diminuir o preconceito. N\u00e3o separe o autismo em graus. Cada ser humano \u00e9 \u00fanico. \n@autismomake para @marcosmion https://t.co/exQYCNpM7o Orgulho de ser diferente !\n#Autismo\nVia @reunidaoficial https://t.co/SfRE0pQLUP Imprensa que escreve \u201cportador de autismo\u201d e \u201cportador de defici\u00eancia \u201c, se liga: autista tem autismo ou autista \u00e9 autista, est\u00e1 dentro do Transtorno do Espectro do Autismo \ud83d\ude09\ud83e\udde9 https://t.co/ZSCXNqh6II Normal \u00e9 o que a gente faz todo dia, igual aos outros, em p\u00fablico, pra disfar\u00e7ar as nossas doideiras. Quem \u00e9 normal? Define \u201cnormal\u201d a\u00ed! \ud83e\udde9 https://t.co/wJMl36z9rG Uma crian\u00e7a que nunca falou, que sempre foi considerada socialmente morta, achou uma forma de gritar , de mostrar que ele \u00e9 pensante, inteligente, criativo, produtivo\u2026\nVia @reunidaoficial Tudo \u00a0isso at\u00e9 os 13 anos, quando ofereceram a ele uma t\u00e1bua de comunica\u00e7\u00e3o (alphabet grid), uma estrutura simples com as letras escritas. Para susto geral, ele come\u00e7ou a apontar letras at\u00e9 entenderem que formava palavras! n\u00e3o se comunicava de forma alguma. Imaginem uma crian\u00e7a cheia de tiques, com os famosos movimentos repetitivos e cadenciados caracter\u00edsticos do espectro, e com o agravante de, quando tenta se comunicar, emite sons que fazem qualquer leigo torcer o nariz. Cada vez mais aparecem casos como o do fant\u00e1stico Naoki Higashida [um dos mais conhecidos escritores do Jap\u00e3o], um austista n\u00e3o verbal que por anos foi desacreditado, considerado uma pessoa social e produtivamente inv\u00e1lida, pois n\u00e3o consegue falar e, por consequ\u00eancia, O que me deixa sorridente e feliz \u00e9 a sabedoria de aceitar e encarar como minha miss\u00e3o. Se eu ficar preso ao que poderia ter sido, se eu ficar ref\u00e9m do \u201ce se\u2026\u201d, a vida deixa de ter brilho. Torna-se um peso dif\u00edcil de aguentar.\n\nE o autismo?\u00a0O autismo \u00e9 uma caixinha de surpresas! Se voc\u00ea considera que cuidar de um\u00a0filho especial\u00a0\u00e9 uma trag\u00e9dia que vai destruir sua exist\u00eancia, seus sonhos, sua imagem de uma fam\u00edlia perfeita, pode apostar que vai mesmo. A vida nos reserva surpresas, e est\u00e1 para nascer a pessoa que passou inc\u00f3lume por ela! que em 2018, num mundo inclusivo, com tanta gente lutando pelos seus direitos e o conte\u00fado do que \u00e9 considerado normal sendo reescrito, autismo n\u00e3o \u00e9 o fim do mundo. Mas \u00e9, sim, uma mudan\u00e7a de foco, de rumo e de vida! E minha resposta alegre \u2013 em contraste com a tristeza e desola\u00e7\u00e3o em 90% das vezes que me abordam \u2013 \u00e9 para dar um choque cultural mesmo!\u00a0Se sou exemplo para mais de 2 milh\u00f5es de fam\u00edlias diagnosticadas no Brasil, que j\u00e1 comecem me seguindo nesta certeza: Drama est\u00e1 entre aspas porque n\u00e3o acredito que seja. Considero uma chance \u00fanica que meu filho me deu de me tornar um ser humano melhor ao acompanh\u00e1-lo num patamar elevado de valores, sentimentos e entendimento do que s\u00e3o as coisas que valem a pena nesta vida.\nContinua + https://t.co/zpEUFTfKv1 A Lei 13.861/2019   inclui dados espec\u00edficos sobre autismo no Censo do IBGE.\u00a0\nvia @reunidaoficial https://t.co/FGuTaMgRb1 @Denclin @reunidaoficial https://t.co/XIt9YNfgT1 Seu Ad\u00edlio cuida h\u00e1 12 anos da mulher em estado vegetativo e d\u00e1 li\u00e7\u00e3o de amor \ud83d\ude0d #DiadosNamorados\n\nVia @RazoesAcreditar e @voaavaquinha\nhttps://t.co/IQmMeiPqF2 RT @SigaPlayPlus: Imposs\u00edvel n\u00e3o se emocionar! \ud83d\ude0d Marcos Piangers e @marcosmion refletem sobre o amor e seus relacionamentos em #PaisDaNovaE\u2026 Voc\u00ea sabia que a Lei Berenice Piana institui a Pol\u00edtica Nacional de Prote\u00e7\u00e3o dos Direitos da Pessoa com Transtornos do Espectro Autista\n@reunidaoficial Muito amor pelo que faz! \ud83d\ude0d\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/E5fslvt6ix RT @reunidaoficial: Autismo em tempos de pandemia!\nTodo cuidado \u00e9 pouco e n\u00e3o se descuide das atividades em casa. \nBrinque e ocupe o tempo\u2026 Quando o seu beb\u00eazinho j\u00e1 est\u00e1 com 14 anos \ud83d\ude0d\nVia @reunidaoficial https://t.co/R0fVmzO2pW Dani ficou tetrapl\u00e9gica e perdeu a voz. O esposo cuida dela todos os dias e at\u00e9 passa batom! \u2665\ufe0f\nDetalhes dessa hist\u00f3ria incr\u00edvel: https://t.co/SM2gIconDh\u2800\nVia @RazoesAcreditar e @voaavaquinha\n#DiaDosNamorados https://t.co/h2tmU4UuN9 J\u00e1 aprendi muito a socializar, a ser sincera, sem agredir. A me colocar no lugar do outro. E voc\u00ea? J\u00e1 aprendeu que um autista n\u00e3o v\u00ea o que voc\u00ea v\u00ea. N\u00e3o escuta o que voc\u00ea escuta. N\u00e3o sente como voc\u00ea sente? Eu aprendo com voc\u00ea e voc\u00ea pode aprender comigo! Me chamo Fl\u00e1via. Casada. Tenho uma filha. Graduada em Servi\u00e7o Social. P\u00f3s graduanda em TEA. Ser autista leve significa que demando menos apoio que autistas moderados e severos e cada um tem suas dificuldades e habilidades. https://t.co/gjKl4fDa7V Autistas tamb\u00e9m namoram !\n#DiaDosNamorados \n@autismomake\nVia @reunidaoficial https://t.co/h5bc6BHvFm @clarissa_34 @reunidaoficial \u2764\ufe0f @silvanocicero @reunidaoficial \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f @Sweetviolet__ @reunidaoficial \ud83d\ude0a @ThaisBSanchez @reunidaoficial \ud83d\ude0d @gabrielelima @reunidaoficial \u2764\ufe0f @gabizinhaduar_ Parab\u00e9ns ! Felicidades \ud83d\ude09 Romeoz\u00e3o definindo o que \u00e9 amor \u2764\ufe0f\nOs autistas tamb\u00e9m amam \nvia @reunidaoficial https://t.co/ImVJewAoaT Ah o amor \u2665\ufe0f #DiaDosNamorados\n\nVia @RazoesAcreditar\nhttps://t.co/g1cBxdLcws Ol\u00e1, eu sou Let\u00edcia Soares, eu sou autista cineasta, fot\u00f3grafa, palestrante e aventureira do canal Aspie Aventura. O mundo \u00e9 uma eterna aventura cheia de mist\u00e9rios e eu estou aqui para desvendar. \u00c9 assim que eu vejo o mundo:\nhttps://t.co/IMaKeVAuDs https://t.co/Ftv5WO5vV2 Autismo \u00e9 chamado de doen\u00e7a por quem n\u00e3o conhece o autismo. Autismo tem a ver com o neurodesenvolvimento. Se liga! \ud83d\ude00\ud83d\udc99\ud83e\udde9 https://t.co/Mn0boobY3H Publicado via @RazoesAcreditar \u201cComo se fosse a primeira vez\u201d da vida real. \ud83d\ude0d https://t.co/6zsyvNpVNp Ser\u00e1 que ele amou?\ud83d\ude2d\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/lWgtF04pNe Voc\u00ea sabia que o @Corinthians criou na @A_Corinthians um espa\u00e7o exclusivo para o autista \ud83d\udc99\nObrigado Tim\u00e3o ! Obrigado Fiel Torcida!\nVia @reunidaoficial https://t.co/7ptbWCqLJP Vamos conversar?\nQual a sua maior curiosidade sobre o autismo?\nDeixe sua pergunta nos coment\u00e1rios..\nvia @reunidaoficial Sobre o resgate do garoto autista Australiano \nEquipes de resgate tocaram m\u00fasica de Thomas The Tank Engine para atrair o garoto\u00a0\nFinalmente, na quarta-feira, ele foi encontrado vivo ap\u00f3s uma busca de 450 pessoas no mato\u00a0\nVia @reunidaoficial \u201cAutista faz teste pra tirar carteira de motorista e pai empresta o Porsche sem medo...\u201d\nVia @reunidaoficial https://t.co/RBoIXlHY6s Essa v\u00f3zinha emocionada na sua festinha de anivers\u00e1rio, \u00e9 a coisa mais linda e singela do mundo!\ud83d\ude2d\u2764\ufe0f\n.\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/vvrTc7cOdP A gente n\u00e3o entende o idioma, mas a energia e sintonia delas d\u00e1 pra sentir de longe \ud83e\udd70 \nVia @RazoesAcreditar https://t.co/x1I7Bzsq4L @leoguimcosta Deu problema no v\u00eddeo pois foi em duplicidade e tivemos que postar novamente \ud83d\ude4f\ud83c\udffc @nandogiova para Mion/Reunida William Callaghan, de 14 anos, \u00e9 autista e n\u00e3o se comunica por meio da fala. O garoto se perdeu quando fazia uma trilha com o pai em uma regi\u00e3o a 80 quil\u00f4metros da cidade de Melbourne, na Austr\u00e1lia.\nhttps://t.co/tmRTlmcejW Gabriel , autista , filho da Carla Bertin do @AutismoLegal  preparou Arroz no Microondas .Bora fazer? \n@nandogiova para Mion/REUNIDA https://t.co/pR7c2DQwj0 Ele esqueceu boa parte de sua vida, inclusive do primeiro casamento, mas n\u00e3o o grande amor de sua vida. \u2764 \nVia @RazoesAcreditar \n#diadosnamorados https://t.co/wZRr3vs5Eb Romeoz\u00e3o t\u00e1 chic\nRetweeta esse v\u00eddeo show de bola \nBora de #TBT\n@nandogiova para Mion/Reunida https://t.co/6nvqVfOCpG Conhe\u00e7a o Marley, o c\u00e3o de servi\u00e7o de autismo (@marleytheservicecollie) \ud83d\udc36\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc Ele \u00e9 treinado para detectar quando seu dono est\u00e1 entrando em crise e os conforta rapidamente. Coisa boa. \nReprodu\u00e7\u00e3o/Instagram \n@nandogiova para Mion/Reunida\n#autismawareness #autismo #dog https://t.co/9mrpu93m5m Bom dia pessoal , bora falar sobre autismo... Voc\u00eas tem autista na fam\u00edlia? \n @nandogiova para Mion/Reunida Quem te representa? \ud83d\ude05\n1 - O concentrado\n2 - O que derruba tudo\n3 - O que ri da brincadeira\nVia @RazoesAcreditar e IG Daily Creations https://t.co/bH7Blu3xoy S\u00e3o 77 milh\u00f5es de autistas no mundo. Junta a\u00ed pelo menos mais dois (pai e m\u00e3e)... \u00e9 MUITA gente! \ud83d\udc99\ud83e\udde9\ud83d\udc9a@reunidaoficial https://t.co/L4N0bfz7Mw @mozzapostolico \ud83d\ude4c\ud83c\udffc @doutorplankton Tem que consultar um neurologista ou psiquiatra para fazer a avalia\u00e7\u00e3o. Se for mesmo autismo, tem muitas op\u00e7\u00f5es de tratamento para os problemas que enfrenta. Boa sorte! @AndersonMonks @autimates Tem sim! Autismo pode ser fator de risco para a Covid-19!\n\nNot\u00edcia atual de pesquisa cient\u00edfica da UECE\n https://t.co/Xbj9pg8umB No Brasil tamb\u00e9m! 1 em cada 45 adultos \u00e9 autista e talvez nem saiba...@reunidaoficial para @marcosmion https://t.co/PJWMhC7ceb leva ao atraso na evolu\u00e7\u00e3o da qualidade de vida dos autistas. \nN\u00e3o julgue, compreenda! N\u00e3o ofenda, pergunte! Na falta do que dizer, silencie!\n\ud83d\udcf7\ud83d\udcc4 @autismomake  \n@nandogiova para Mion/REUNIDA O que fa\u00e7o bem, ningu\u00e9m faz melhor. O que n\u00e3o posso fazer n\u00e3o adianta nem tentar que n\u00e3o vou conseguir. A quest\u00e3o \u00e9 se aceitar e saber exatamente at\u00e9 onde posso ir. \nO desconhecimento (inclusive por parte de profissionais que se dizem grandes sabedores da causa) sofro de \"sinceric\u00eddio\" (de forma educada e cordial - \u00e9 claro!) tenho problemas com intera\u00e7\u00e3o social, tenho dificuldade de interpretar ironias, preciso de rotina, de medicamentos, de planejamento para viver bem... Sou autista, mas sou um ser humano.Sou autista e n\u00e3o sou incapaz! Sou autista e amo me maquiar \nTenho minhas limita\u00e7\u00f5es, n\u00e3o suporto barulho, odeio multid\u00f5es, n\u00e3o gosto que me toquem sem avisar, tenho medo de gente grosseira, tenho hipersensibilidade sensorial, tenho seletividade alimentar, Sou autista e limpo minha casa (sozinha)\nSou autista e pratico tiro esportivo (sim! com arma de fogo - com abafador auricular e com uma precis\u00e3o que poucas pessoas t\u00eam)\nSou autista e sou Palestrante \nSou autista e sou Consultora em autismo \nSou autista e tenho conta banc\u00e1ria (que tem formas variadas de apresenta\u00e7\u00e3o e de limita\u00e7\u00f5es ou de capacidades \u00e0s vezes \"super humanas\")... Sou autista e sou cidad\u00e3! \nSou autista e sou escritora (j\u00e1 publiquei tr\u00eas livros) e sou colunista da revista Ser Autista \nSou autista e dirijo carro e moto (autom\u00e1ticos) Sou autista, tenho trinta e seis anos e hoje tenho diagn\u00f3stico de autismo asperger (cid 10, F84.5). Isso n\u00e3o quer dizer que sou civilmente incapaz, isso quer dizer que tenho um transtorno global do desenvolvimento e que estou dentro do amplo espectro do autismo Sou autista, sou casada, sou m\u00e3e, sou esposa, sou mulher... Sou autista, recebi diagn\u00f3stico de \"autismo infantil\" aos nove anos de idade - isso n\u00e3o quer dizer que ao ficar adulta perdi o diagn\u00f3stico, apenas se refere ao diagn\u00f3stico recebido na fase da inf\u00e2ncia... https://t.co/TxedNkQBdR Daqui a pouco vou fazer uma enquete com as mais mencionadas \ud83e\udde9\ud83d\udc99 Qual s\u00e9rie sobre autismo voc\u00eas mais gostam ? Bora conversar? \n@nandogiova para Mion/REUNIDA @rjoibaf @AutismoLegal @nandogiova \ud83d\ude0a Empatia que fala n\u00e9? \u2764\ufe0f\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/dPPEG6NrNO N\u00e3o, ela n\u00e3o \u00e9 vereadora, senadora ou deputada. \u00c9 uma m\u00e3e que luta para garantir prote\u00e7\u00e3o e benef\u00edcios legais a autistas \u2665\ufe0f\nVia @RazoesAcreditar\nhttps://t.co/EhpqYIpqSW Parte Final https://t.co/lUifLSyXld Parte 4 https://t.co/j6egopfXY8 Parte 3 https://t.co/H4wufEKqVG Parte 2 https://t.co/5r2486sg3e #Coronavirus e o #Autismo\nComo explicar para uma crian\u00e7a com autismo o que esta acontecendo no mundo de hoje\n@nandogiova para Mion/REUNIDA\nSegue a Thread https://t.co/6fnyw6tnEp Bora conscientizar ! \nVoc\u00ea tamb\u00e9m tem tatuagem com tema do Autismo? Faria ? \nConte para mim\nRetweeta  e comente com a sua foto para eu curtir\nVia @nandogiova para REUNIDA \n#tattoo #autismo https://t.co/CveUh8fY3a O pequeno George, viu na TV um senhor de idade e achou legal o corte de cabelo.\ud83d\ude02 E seu pedido atendido pelo irm\u00e3o! \nO pai logo percebeu a traquinagem dos meninos, mas n\u00e3o deu bronca n\u00e3o; ajudou a deixar igualzinho o corte que o filho tanto queria. \ud83d\udc74\ud83c\udffc\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/Ot99fPlaoL O poder que os pequenos t\u00eam em inspirar os adultos \u2665\ufe0f Conta nos coment\u00e1rios quem \u00e9 a sua motiva\u00e7\u00e3o mirim \ud83d\ude42 https://t.co/Pbvfseonl2 @Alexsandra_rf @nandogiova Que lindo isso Alexsandra \u2764\ufe0f Pai se emociona e chora por 15 minutos ao ver filho autista dizer a palavra \"abra\u00e7o\" e lhe dar um abra\u00e7o amoroso.\nOs autistas amam e querem nosso carinho.\nQue tal subirmos a hashtag ?\n#euamoumautista\nMarque um pai de autista nos coment\u00e1rios \n@nandogiova para Mion/REUNIDA https://t.co/b6OpUWFXmP Cada \u201cn\u00e3o\u201d que a m\u00e3e recebia quando sa\u00eda para buscar emprego por causa da sua condi\u00e7\u00e3o mexia muito com Andr\u00e9. Foi ent\u00e3o que ele come\u00e7ou a fazer croch\u00ea para por essa dor para fora! Via @RazoesAcreditar e @voaa10\nhttps://t.co/fHL7HVAbVy Lembram do neto que largou tudo para cuidar da av\u00f3 de 105 anos? Lan\u00e7amos uma vaquinha para ele e com a repercuss\u00e3o, um empres\u00e1rio construiu essa casa linda. Com o valor da vaquinha, Anderson vai mobiliar a casinha...\ud83c\udf35\ud83e\udd70 \nDemais n\u00e9?!\n\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/Q0L4X8UkW2 Esse super-homem vai alegrar sua manh\u00e3, certeza \u2665\ufe0f\nVia @leopaidosbe | @RazoesAcreditar https://t.co/zr6KHtP97J Profissionais da sa\u00fade mental, atualizem-se sobre as nuances do autismo!\nDiagn\u00f3stico e interven\u00e7\u00e3o precoce fazem toda a diferen\u00e7a na vida do futuro adulto autista! Via @lelemenna63 para @marcosmion Ah o amor \ud83d\udc93 \nhttps://t.co/KouHevC9UK Recado de m\u00e3e de autista pra m\u00e3e de autista: \nOuse pensar diferente \ud83d\udc99\ud83e\udde9@autimates #REUNIDA https://t.co/UzO64bIGzA O autismo \u00e9 apenas um detalhe, da verdade que rasga em mim, sai do meu peito e grita em sil\u00eancio por justi\u00e7a e inclus\u00e3o. N\u00e3o estou em depress\u00e3o, isso \u00e9 uma reflex\u00e3o sobre os sentimentos que brotam na pele, nos olhos e no pulsar do meu cora\u00e7\u00e3o. Texto:@autismomake Para: @marcosmion https://t.co/e5Bnza5HVm Redinha pro pa\u00e7oca \ud83d\ude0d\nVia @RazoesAcreditar https://t.co/tbeAZl3uHR Direto do @RazoesAcreditar \u2764\ufe0f Chame todas pessoas com quem vc se importa para seguirem ou acompanharem meu Twitter mais de perto, pois o @RazoesAcreditar e o #REUNIDA est\u00e3o fazendo um trabalho lindo pra levar boas not\u00edcias, boas vibra\u00e7\u00f5es e representatividade pra vcs!! Hora de chorar de emo\u00e7\u00e3o \ud83d\ude0d https://t.co/wnyMNxuwIf A m\u00e3e pediu e a marca atendeu \u2665\ufe0f\n\nVia Mar\u00edlia Urgente e @RazoesAcreditar https://t.co/t8c3aIyH8p Seja na escola, no consult\u00f3rio, na terapia, ou onde haja um arquivo sobre o autista, deixem para abri-lo bem depois de conhecer o cora\u00e7\u00e3o que bate, a mente que pensa, a alma que sente dentro do nome no arquivo. @autimates #REUNIDA https://t.co/5UJ9Q0xHMe Amor entre irm\u00e3os \u2665\ufe0f Obs.: vale a pena assistir at\u00e9 o final. Raz\u00f5es para acreditar, n\u00e9? \nVia @RazoesAcreditar https://t.co/1v05Hg4feg Acessibilidade restrita das Pessoas com Defici\u00eancia na Pandemia @ProfValio  https://t.co/Vgdyqwawyr Voc\u00eas viram a hist\u00f3ria do menino que usa wi-fi de a\u00e7ougue para estudar durante pandemia? O @RazoesAcreditar lan\u00e7ou uma vaquinha na @voaa10 ontem (8) e j\u00e1 foi arrecadado mais de R$ 50 mil para o garoto. Demais, n\u00e3o \u00e9 mesmo? \ud83d\ude03 https://t.co/Z73duimZPo Se o adulto tem um ou dois desses sinais, n\u00e3o pense que por isso ele \u00e9 autista! Mas mais de tr\u00eas \u00e9 um alerta para fazer as avalia\u00e7\u00f5es neuropsicologicas caso n\u00e3o esteja tudo bem com ele, na sua vida, em geral. \nTexto: @autimates para @marcosmion #REUNIDA Tem dificuldade de entender ironia, met\u00e1foras e sentido figurado, em geral (mas depois que aprendem, sabem usar). Tem dificuldade de demonstrar emo\u00e7\u00f5es, a n\u00e3o ser quando entram em crise (meltdown) e se descontrolam. Podem ter alta seletividade alimentar, e comer sempre os mesmos alimentos, sem aceitar outros. Podem ter outras manias, tamb\u00e9m, que se parecem ao TOC (transtorno obsessivo compulsivo). Tem muita sensibilidade sensorial: n\u00e3o suportam alguns sons, cheiros, e podem ser muito sens\u00edveis ao toque, principalmente, quando n\u00e3o \u00e9 iniciado por eles (como algu\u00e9m chegar e dar um abra\u00e7o repentino). Dificuldade de manter contato visual, jeito de falar \u201cdiferente\u201d (fala muito r\u00e1pido ou pouco fala), entona\u00e7\u00e3o de voz diferente da maior parte das pessoas. Tem momentos de infantilidade, onde podem parecer bem mais jovens que a idade. Alta ansiedade, problemas de comunica\u00e7\u00e3o, dificuldade (as vezes fobia) de socializar, comportamento com muitas rotinas (todo dia a mesma coisa, se mudar, pode se desregular), intelig\u00eancia m\u00e9dia a alta, mas n\u00e3o consegue acabar de estudar ou conseguir um trabalho; Sinais do Autismo em adultos.\nMuitos adultos t\u00eam autismo e n\u00e3o sabem. Isso porque o autismo \u00e9 (bem) leve, ou eles aprenderam a sobreviver no mundo neurotipico (os \u201cnormais\u201d). https://t.co/sYdPuYwrxG Sou autista, sou casada, sou m\u00e3e, sou esposa, sou mulher...\nSou autista, recebi diagn\u00f3stico de \"autismo infantil\" aos nove anos de idade - isso n\u00e3o quer dizer que ao ficar adulta perdi...\nhttps://t.co/0GmSGbYnda https://t.co/XkWjB68Abd Recado da Berenice Piana, co-autora da primeira Lei de Prote\u00e7\u00e3o aos autistas do Brasil, lei 12.764 de 2012. https://t.co/0mIGsRFZYX Autismo adulto. A crian\u00e7a cresce! Voc\u00ea conhece? Voc\u00ea reconhece? https://t.co/0szwp1L2Ec E essa atitude incr\u00edvel da pizzaria? Raz\u00f5es para acreditar \u2665\ufe0f https://t.co/yfNjuPo3Jw Tem que conhecer o autismo pra perder o preconceito. https://t.co/S8iHbCyliE Meu filho \u00e9 1 em 54... Meu filho \u00e9 o filho \u201cdos outros\u201d... https://t.co/SWIYT3fbXo @UOLTelevisao E \u00e9 pouco! @ppacheco1 @didiwagner Nossa! Eu n\u00e3o lembrava disso! Kkk Inspirado no movimento anti-racismo, mas representando a minha causa, o autismo, e uma causa universal, a de esperan\u00e7a e boas not\u00edcias, cedo meu espa\u00e7o aqui no Twitter para o @RazoesAcreditar e para a #REUNIDA a partir de agora! Sejam educados e gentis! Conte\u00fado vai ser demais! https://t.co/QcEPlHPnLs RT @Savagefiction: @marcosmion Se quiser saber mais especificamente disso no Brasil, escrevi essa mat\u00e9ria pra @revistasuper \n\nhttps://t.co/\u2026 @BenLudmer @brenolaerte @RosaMaristela @eurenesilva Tks Ben! Seguindo! @pretozeze @bollemdb @tatiroque @silviolual @sk_serge @marcelo_meds Segui todos! Valeu meu mano. Assistam ao document\u00e1rio \u201cMenino 23\u201d. Realidade brasileira que n\u00e3o ensinam nas escolas e que \u00e9 fundamental para entendermos como chegamos at\u00e9 aqui. Tem no YouTube. @pretozeze @brunogagliasso @FePaesLeme @marilizpj @LuluSantos @patriciapillar @LucianoHuck \ud83e\udd1c\ud83c\udffe\ud83e\udd1b\ud83c\udffc Quem a\u00ed assistia ao Supernova?!\n.\nHoje \u00e9 dia de @didiwagner na comemora\u00e7\u00e3o de 30 anos de #MTVBrasil : https://t.co/CaF9FBHVwC Quem vcs indicam pra seguir aqui no Twitter? Gente da \u201cnova gera\u00e7\u00e3o\u201d que vale a pena? Ainda esperando pra ver qual vai ser o soco no meio da cara que vamos tomar hj... Antes de se deixar encontrar nos territ\u00f3rios santos, \u00e9 no estreito do cora\u00e7\u00e3o humano que Deus \u00e9 acess\u00edvel. \n\nFrase inspiradora do Padre F\u00e1bio de Melo. Resolvi escrever pq foi dif\u00edcil dormir. Est\u00e1 sendo h\u00e1 j\u00e1 algum tempo. Cada dia \u00e9 um novo soco no meio da cara que, ao inv\u00e9s, de nos fortalecer criando casca, apenas derruba e sufoca cada vez mais. \n.\nEscrevo este\u2026 https://t.co/Brwdq5StzI Mais um assassinato assim. Do nada. Postado no Twitter para virar scroll. Era uma vida.Como escreveu o Kumail, algu\u00e9m consegue justificar essa viol\u00eancia assistindo ao v\u00eddeo? E o policial impedir o outro que teve o instinto de ajudar? O QUE EST\u00c1 ACONTECENDO NO MUNDO???? Deus... https://t.co/UoM4nKCuZG T\u00e1 muito dif\u00edcil...cada dia \u00e9 um soco diferente no meio da cara. Essa hist\u00f3ria do pequeno Miguel est\u00e1 me revirando por dentro. N\u00e3o consigo ver o v\u00eddeo, n\u00e3o consigo me informar mais...eu entro num espiral de desespero pq fico pensando no medo que ele sentiu,no abandono...5 anos... @MiaMello Eu vi. Soco. 9 express\u00f5es e termos racistas que deveriam sair do vocabul\u00e1rio. V\u00cdDEO COMPLETO: https://t.co/DQ7UoQzfJ4 @adjunior_real https://t.co/o5s5LSHiUq @CeboIinhaaa Kkkkkk!! @Lima_Lucas @MarceloAdnet @clarincom @silvioluiz \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Max velho!! D I D A T I C O. #VidasNegrasImportam X #TodasVidasImportam https://t.co/grUxilZueQ @MarceloAdnet @clarincom @silvioluiz Hahahaha! \u00c9 parecido mesmo! \ud83d\ude02\ud83d\ude02 @naosalvo Puts! Tava indo bem demais, mas no final ele se superou!! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc Frase final foi um direto! @AffonsoNathalia @luisfeliperibe0 Muito bom! @naosalvo Isso significa que estou vendendo uma geladeira branca frost free! Interessados DM! @felipesolari Orla, j\u00e1 assistiu Hollywood na Netflix? A base de toda essa engrenagem do mal. A infelicidade \u00e9 consequ\u00eancia natural da incoer\u00eancia. \nSe todas pessoas do TT que se descrevem como \u201cde Deus\u201d de alguma forma na bio n\u00e3o praticassem o \u00f3dio, como seria o coerente esperado, ter\u00edamos muito mais paz e educa\u00e7\u00e3o por aqui. https://t.co/J2HOPaI6JL T\u00e1 aqui:\n\nhttps://t.co/uEoNgL504E https://t.co/F0s5ZwSVmL A f\u00e9 come\u00e7a no momento que o nosso entendimento acaba.\n\n\u00c9 o passo no escuro. Que vc da pq acredita que Deus vai colocar um ch\u00e3o pra vc. Como prometido.... Ele est\u00e1 de volta: Mionzada ep. 8 no ar!!! https://t.co/0Pxqzr59jF Que tal come\u00e7ar o fim de semana com essa?? \n\nSELENA GOMEZ CHUPA VIDRO? MION ANALISA FETISH | VPVD #16 https://t.co/ECfpTjpwBE via @YouTube O golpe em rela\u00e7\u00e3o a Fazenda acontece todo anos. Se voc\u00ea n\u00e3o sabe do que to falando presta aten\u00e7\u00e3o nesse v\u00eddeo! E se inscreve no meu canal! Tem muita coisa pra assistir l\u00e1! \n\nhttps://t.co/LOm3v6r0lL RT @ziiilda: O @marcosmion expressou exatamente a sensa\u00e7\u00e3o que eu tive com a morte do Chor\u00e3o. Nossa, saudade demais! #TodosCantamCharlieBro\u2026 Vai estrear o #MionzeraGames agora l\u00e1 no meu Instagram ( espero q d\u00ea certo! \ud83d\ude02) Vem ver qm eu convidei: https://t.co/4jIlXDDRPA Queria ir num show do Midnight Oil...\n\nQuem sabe do que to falando da um like! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 @felipesolari \u00c9 do Legendarios?! \ud83d\ude02\ud83d\ude02 RT @SigaPlayPlus: O @marcosmion convida voc\u00ea para maratonar #PaisDaNovaEra! Todos os epis\u00f3dios est\u00e3o dispon\u00edveis comigo, no #PlayPlus!\u2026 RT @recordtvoficial: Agora na #SuperLiveSOS, @marcosmion comenta os desafios de ser pai na quarentena. Voc\u00ea tamb\u00e9m pode ajudar e doar atrav\u2026 Meu Deus!! Por que no frio da TANTA vontade de comer???!? POR QUEEEEEE???  E no frio, \u00e0 noite, mais AINDAAAAA???? Brigadeiro. RT @recordtvoficial: .@marcosmion comenta a dificuldade de estabelecer limites entre o tempo para o trabalho e para a fam\u00edlia #SuperLiveSOS\u2026 Se vc quer entrar na Fazenda, aten\u00e7\u00e3o!! https://t.co/DegFFyTfqo Escreve aqui uma m\u00fasica que vc sempre cantou errado! \n\nTipo \u201cjogue suas m\u00e3os para o c\u00e9u e a cabe\u00e7a se acaso tiver..\u201d\n\n\u201cAlagados ... u\u00e9ndist\u00e1un\u201d!\n\nManda... A hist\u00f3ria da \u00e9poca da #MTV do @marciogarciamgp \u00e9 SURREAL \ud83d\ude02: https://t.co/8kX2ibdBt0 RT @NBABrasil: Imagina comemorar o anivers\u00e1rio em um Jogo 7 das Finais da NBA? \ud83e\udd29 @marcosmion contou essa hist\u00f3ria FANT\u00c1STICA no #FalandoDeN\u2026 @olucassalles Mentiroso! Lacrador! Artistinha politicamente correto de m*rda! Cancelando o Lucas em 3,2... \n\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 ah...o melhor lugar! A melhor frequ\u00eancia! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 so se vc for masoquista! \ud83d\ude02\ud83d\ude02 @PedroTourinho To sempre te acompanhando e torcendo! E ... identificando seu dedo em muitas coisas que vemos e lemos por a\u00ed! \ud83d\ude04\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4d\ud83c\udffc Quem mais perdeu o senso de est\u00e9tica pra se vestir no momento que a pandemia come\u00e7ou? https://t.co/8BekFSbYhw @PedroTourinho PARAB\u00c9NS PAPITO!!! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f O Twitter \u00e9... \n\n(Complete sem pensar. Com a 1\u2019 coisa que vier na cabe\u00e7a!) RT @detremura: dos criadores de \u201cn\u00e3o sei onde t\u00e1 meu \u00f3culos\u201d vem a\u00ed \u201ccad\u00ea a porra da m\u00e1scara?\u201d @detremura \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 @alexvieirasc Concordo! \u00c9 isso mesmo. A lei e o amor. Juntos. Mas s\u00f3 a lei gera medo, desconfian\u00e7a e n\u00e3o aceita\u00e7\u00e3o de si mesmo e do Pai. Afasta o jovem da Igreja no primeiro \u00edmpeto pecador que ele sentir. Mas se ele entende que existe em Deus o amor e o perd\u00e3o por ele sentir aquilo,segue. @wellingtonxin Exato. A lei \u00e9 sempre boa e necess\u00e1ria, mas se n\u00e3o for apresentada junto com o amor e a paz de Cristo, vira medo e obriga\u00e7\u00e3o, o que \u00e9 o primeiro passo pra afastar o jovem da Igreja. @candidato_jesus \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Ensinar Deus para as crian\u00e7as como Lei \u00e9 uma decis\u00e3o ruim. Nunca deixem de ensinar que Deus \u00e9 amor.\n\nEle n\u00e3o pune, ele aceita. \nEle n\u00e3o castiga, ele perdoa. \nEle n\u00e3o sente rancor, ele sente amor. Sensa\u00e7\u00e3o de O Dia da Marmota. RT @NBABrasil: E os encontros de @marcosmion com os astros da liga?! \ud83d\ude31 Confira o #FalandoDeNBA AO VIVO: https://t.co/1c2TM2KfI6 https://t.c\u2026 RT @NBABrasil: .@marcosmion \"S\u00d3\" assistiu ao All-Star Game de 1992 na arena! O cara tem MUITA hist\u00f3ria pra contar. Confira o #FalandoDeNBA\u2026 RT @NBABrasil: Nesta ter\u00e7a, \u00e0s 19h, o #FalandoDeNBA recebe @marcosmion! O ator e apresentador de TV estar\u00e1 com @Bulgarelli1971 e @LFFreitas\u2026 Como tem coisa errada nesse mundo. E n\u00e3o to falando do Covid. Quem t\u00e1 assistindo ou j\u00e1 assistiu ao doc do Michael Jordan na Netflix, vai curtir esse v\u00eddeo no meu canal:\n\nFalando de \"The Last Dance\" - Netflix . Podcast - Sistema Solari - MION,... https://t.co/uEoNgL504E via @YouTube Eu j\u00e1 falei que vale a pena vc se inscrever no Canal Nostalgia do @FeCastanhari hoje?\n\nEnt\u00e3o... vale a pena vc se inscrever no canal do @FeCastanhari - o Nostalgia. \n\nOntem mesmo o Tefo, meu ca\u00e7ula, veio me explicar mist\u00e9rios do Antigo Egito. \n\nS\u00e9rio...obrigado Castanhari. As vezes a gente fica esperando uma ocasi\u00e3o especial pra dar um presente pra quem a gente ama...e n\u00e3o precisa. Um elogio \u00e9 um enorme presente que ressoa na alma, do lado de dentro. N\u00e3o \u00e9 algo que de pra vestir, mas \u00e9 algo que da pra sentir. E muda muita coisa. Presenteie algu\u00e9m! Um teste para entender quem me segue aqui! Vc se encontra... @RitaLisauskas \ud83d\ude1e @tiagosplitter Hahahahaha! Vc n\u00e3o cabe nas camas que tem l\u00e1, mano! \ud83d\ude02 E a lombar pra tirar leite da vaca toda manh\u00e3?!\ud83d\ude02 Quem vcs preferem na Fazenda? Parab\u00e9ns @soldado_ziza pelo trabalho necess\u00e1rio e aben\u00e7oado que vc faz com as crian\u00e7as! Que Deus te d\u00ea for\u00e7a pra sempre perpetuar o bem. @Faisca182 @antoniotabet Bom paradoxo! \ud83d\ude04 @antoniotabet Ou a famosa \u201cmagina! Tenho muitos amigos gays\u201d, \u201ctenho amigos pretos\u201d, e por a\u00ed vai...\ud83d\ude12 @tiagosplitter \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 CONCORDAR EM DISCORDAR. \nPense nisso. RT @NBABrasil: Grande f\u00e3 de basquete, @marcosmion \u00e9 o convidado do #FalandoDeNBA da pr\u00f3xima ter\u00e7a! \u00c0s 19h, o apresentador participa do noss\u2026 @ronaldrios @aplusk \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02boa \u00e9poca! Cheia de ingenuidade e pureza. Sem \u00f3dio. @paulo_az @FortalezaEC Hahahha! Muito bom!! Falando sobre \u201cThe Last Dance\u201d - O Document\u00e1rio de Michael Jordan da @NetflixBrasil - Melhores momentos do #SistemaSolari do meu irm\u00e3o @felipesolari https://t.co/uEoNgL504E Pausa para um momento de extrema import\u00e2ncia. Que m\u00fasica \u00e9 essa? (HAHAHAHA! Esse tipo de coisa que me faz rir alto sozinho!) https://t.co/3FQBjHdNHW @espn @E60 @idpuga @LucasPenido eita! Olha o ressentimento! O mano foi morar na floresta?!? Se isso n\u00e3o te incomodar, independente da cor da sua pele, t\u00e1 faltando algo na tua alma. N\u00e3o existe mais a op\u00e7\u00e3o do sil\u00eancio ou da aceita\u00e7\u00e3o. Precisamos olhar no espelho da hist\u00f3ria da humanidade e consert\u00e1-la. Temos que ouvir. Basta.\n@potenciasnegras https://t.co/CZ8WW4MCvZ \u201cE no primeir\u00edssimo lugar do Disk Brasil\u201d : 30 anos de hist\u00f3ria MTV - Epis\u00f3dio 1 @SarahOliveira  https://t.co/ykMJgk7a8O Deus esta a uma ora\u00e7\u00e3o de dist\u00e2ncia... \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/SVQLViPG5S @omelete Meu Deus...amanh\u00e3 vai ser o dia mais legal pra quem \u00e9 f\u00e3 de Rocky! J\u00e1 entrei agora no face da MGM! RT @revistatrip: \"Tudo o que constru\u00ed na minha carreira, que me fez ter visibilidade e o poder do microfone, tenho certeza de que foi para\u2026 @rubens_1990 Eu n\u00e3o me formei mesmo pq comecei a trabalhar. Mas fiz 3 semestres e estou tentando voltar pra concluir h\u00e1 tempos. Quem sabe quando tudo voltar ao normal? Afinal, \u201cterceiro grau incompleto\u201d n\u00e3o pega bem! Ainda mais de filosofia, parece que \u00e9 pregui\u00e7a ou incapacidade!\ud83d\ude04 @luis_sayeg Bom, n\u00e3o \u00e9 porque existe um Messi que ningu\u00e9m mais pode jogar bola, n\u00e9? \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 E respeita minha filosofia!! \u00c9 Tchuplec Tchuplim no Ratiofly!! \ud83e\udd23\ud83e\udd23 @endydarko @Cross_GP Muito bom! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 dei RT \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Sim, fiz faculdade de filosofia na USP! Precisa ler e estudar muito pra falar o tanto de besteira que j\u00e1 falei!  Falando s\u00e9rio, dei risada alta com essa arte! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/1PTDNVxPrp Esse v\u00eddeo tem que rodar! Passem adiante. https://t.co/ZdwhUM7E4o Goste dele ou n\u00e3o, concorde com ele ou n\u00e3o, \u00e9 ineg\u00e1vel que o @felipeneto \u00e9 o mais eloquente de sua gera\u00e7\u00e3o. N\u00e3o consigo pensar em outro YouTuber que poderia estar ali, num ambiente t\u00e3o desafiador, com tanta seguran\u00e7a. \nComo fil\u00f3sofo eu posso falar, literatura faz diferen\u00e7a. Muita @FabianasSantann @TikTokBrasil Que desafio \u00e9 esse?? @Surrer \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 eu ia querer ver ele l\u00e1! @comentju S\u00f3 por usar o p\u00e9ssimo termo \u201cmongol\u00e3o\u201d pejorativamente  j\u00e1 n\u00e3o vou levar quem vc quer. @gabrielhigor02 Computado. Ok. Agora chega!\ud83d\ude02\ud83d\ude02 @FillipeComent Uma vez. Ok. Agora chega! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 A Fazenda n\u00e3o t\u00e1 nem dobrando a esquina ainda e j\u00e1 come\u00e7aram aquelas vig\u00edlias de encher qq lugar que vou com pedidos pra entrar fulano ou ciclana...falar uma vez, ok, faz parte, mas flood em pleno 2020 N\u00c3O D\u00c1! Se concentrem em coisas mais importantes. Assunto n\u00e3o t\u00e1 faltando... Agora j\u00e1 vai dando aquela raivinha boa de ver os perfis gringos comentando sobre a final\u00eara do The Last Dance e eu aqui tenho que esperar at\u00e9 as 4:00am...\n\nPOR QUE @NetflixBrasil WHYYYY? Ida Sashimi. https://t.co/4Juza0dD45 RT @Legendarios: Como se esquecer de quando o @marcosmion virou a @SandyLeah no palco do programa? \ud83d\udc99 #LiveLegend\u00e1rios https://t.co/Fvw6JW5E\u2026 Hahaha! Rapaz, mas \u00e9 cada Marcos Mion diferente que aparece na Live Legendarios! Ontem ainda colocamos uma imagem de 2011!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Era outra pessoa! https://t.co/U9K8V4nfn1 @HFilippo Aooooow! Faz de novo em Setembro! Live Legendarios come\u00e7ando em 15 minutos!! 22:30! Comenta com a tag #LiveLegendarios pra aparecer na tela e vota no https://t.co/4b2BmnMtJm em qual Micover vc quer rever! Luan Santana, Anitta ou Zeze Di Camargo!! Lessgo!! RT @recordtvoficial: Senhoras e senhores, @MarcosMion apresenta mais uma #LiveLegend\u00e1rios neste s\u00e1bado (16) com os maiores encontros musica\u2026 Amizade \u00e9 um encontro de almas que se reverenciam. \n\nAchei isso t\u00e3o bonito...marque algu\u00e9m que faz sua alma sentir-se assim! @otaviano LiveLegendarios!!! Partiu? Vai ter @micheltelo Gusttavo Lima, Bruno e Marrone , Ra\u00e7a Negra...e mais! @NetflixBrasil Assisti em duas sentadas! Adorei! @felipesolari @andreolifelipe Sua sensa\u00e7\u00e3o \u00e9 compartilhada por aqui irm\u00e3o. A gente vive de entretenimento, n\u00e3o de cr\u00f4nica pol\u00edtica. Mas parece n\u00e3o ter mais sentido divertir as pessoas. A sua analogia foi certeira irm\u00e3o. Ali\u00e1s hj vc t\u00e1 cabuloso! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f Q U \u00ca???\nOnde vamos parar, meu Deus??!! https://t.co/zcODgQI8gw O sofrimento \u00e9 a parte de dentro do amor.\nS\u00f3 sofremos por quem amamos. Mesmo quando vemos uma situa\u00e7\u00e3o ruim acontecendo com um total desconhecido, o q nos faz sofrer \u00e9 imaginar algu\u00e9m que amamos ou n\u00f3s mesmos passando por aquilo. A compaix\u00e3o. Que vem do mesmo planeta que o amor. Snoop \u00e9 ... (complete!) https://t.co/QobXGbqOVs T\u00e1 ainda mais legal que o primeiro!! https://t.co/2COrZ9QG5W Meu Deus... acabo de realizar que escrevo melhor no celular, s\u00f3 com o ded\u00e3o, do que no laptop com todos os dedos! \ud83d\ude31\n\nDaaaarwin corre aqui!!! Pra quem ainda n\u00e3o me segue no TikTok (eu j\u00e1 to l\u00e1 bem antes da pandemia come\u00e7ar!!): VEM!! https://t.co/UOjtwE4qs9 RT @Legendarios: Senhoras e senhores, @MarcosMion apresenta mais uma #LiveLegend\u00e1rios neste s\u00e1bado (16) com os maiores encontros musicais q\u2026 @yuditamashiro POW!!!\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5 Poucas conversas fazem a hora voar tanto como falar sobre The Last Dance, doc sobre Michael Jordan e Bulls dos 90s que ta na @NetflixBrasil \ud83c\udfc0 Diz a\u00ed @tiagosplitter @felipesolari e @alanaambrosio - em breve no melhor podcast do Brasil - Sistema Solari\ud83d\udca5 @victorsarro Nao. O que mais embrulha meu est\u00f4mago s\u00e3o as not\u00edcias de superfaturamento na compra de respiradores, aventais e materiais de EPI e na constru\u00e7\u00e3o de hospitais de campanha. Roubar dinheiro p\u00fablico nessa situa\u00e7\u00e3o \u00e9 o mais baixo que a ra\u00e7a humana pode chegar. https://t.co/pdd0OgEG97 @camisa_23 Esse foi mesmo! RT @SLAMonline: Do not bark up that tree. That tree will fall on you. #MJMondays @SLAMRewind https://t.co/OshT1jKstw @gerawareness Come\u00e7ando agora RT @Legendarios: Em novo v\u00eddeo do seu canal, @MarcosMion mostra o trabalho da Dr. Renata, m\u00e9dica obstetra que cuida de gestantes contaminad\u2026 @gerawareness Mas j\u00e1 teve a segunda??? Pelamor!! Eu j\u00e1 passei noites em claro com aquele final da 1\u2019!! Ali\u00e1s, um dos melhores finais de temporada de todos os tempos! Onde tem a segunda??? RT @CalcinhasNoBox: Tem gente criticando a @Anitta pq ela n\u00e3o sabe a divis\u00e3o dos poderes (tbem n\u00e3o  sei). Voc\u00eas deveriam era elogiar.  Quan\u2026 Por enquanto s\u00e3o apenas edi\u00e7\u00f5es especiais! Feliz que est\u00e3o gostando! https://t.co/1HV4qw9Nv6 @HFilippo Miss you @tiagosplitter #inveja @naosalvo Hahahhaha!! Poderia ser a narra\u00e7\u00e3o da chamada se fosse passar na Sess\u00e3o da Tarde!! Somos ensinados que para ter uma experi\u00eancia m\u00edstica temos que ir at\u00e9 a algum lugar, viajar, nos deslocar, ir at\u00e9 o lugar sagrado...\n\n...mas esqueceram de nos dizer que para chegar ao lugar mais santo e sagrado temos que andar para dentro de nos.\n\n\u00c9 l\u00e1 que est\u00e1 Deus. RT @SabrinaSato: Nostalgia pura ver #LiveLegendarios com @marcosmion @FagneerVileela @Legendarios \ud83e\udd1c\ud83c\udffc\ud83e\udd1b\ud83c\udffc Vamos ent\u00e3o aproveitar as edi\u00e7\u00f5es especiais em quarentena!! https://t.co/L2Wi69oIsj Em meio a batalha, \u00e9 necess\u00e1rio o tempo de tr\u00e9gua. O tempo de trincheira. \n.\nEu, as vezes, sinto que minha cabe\u00e7a vai explodir, pois \u00e9 muita coisa surreal acontecendo ao mesmo tempo e entendo que \u00e9 necess\u00e1rio\u2026 https://t.co/UqFH7id8WV RT @Legendarios: Senhoras e senhores, a #LiveLegend\u00e1rios deste s\u00e1bado (9) est\u00e1 imperd\u00edvel! @MarcosMion comanda o programa ao vivo, com part\u2026 Olha o Legendarios ao vivo estilo Quarentena esse s\u00e1bado de novo! https://t.co/frZHcMKksW Algu\u00e9m a\u00ed tem experi\u00eancia com fones da @beatsbydre ?? Eles param de funcionar do nada depois de um tempo? Presta\u00e7\u00e3o de contas de um trabalho que tenho muito orgulho de fazer parte - uniaosporg \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\n.\n\nParece que \u00e9 muito, e realmente \u00e9, mas ainda bem longe do total que colocamos como meta. Ainda bem longe se comparado ao\u2026 https://t.co/PrP0pQDnuB @Juliana60217707 A f\u00e9 que n\u00e3o \u00e9 imposta ou guiada por nenhuma religi\u00e3o ou religioso. Mas a busca individual por Jesus e seus ensinamentos. A busca pela f\u00e9 verdadeira \u00e9 a viagem mais imprevis\u00edvel que um ser humano pode fazer. RT @chillibeans: O @marcosmion veio aqui na nossa live pra falar sobre a import\u00e2ncia da nossa uni\u00e3o pra ajudar a popula\u00e7\u00e3o que t\u00e1 vulner\u00e1ve\u2026 RT @recordtvoficial: Na #LiveLegend\u00e1rios, @MarcosMion resgata uma participa\u00e7\u00e3o do cantor Leonardo no programa. Ele reviu as primeiras apari\u2026 @tiagosplitter @felipesolari Tava precisando dessa desculpa!!\ud83d\ude02 Pra quem curte NBA e t\u00e1 assistindo ao doc do Bulls/Jordan https://t.co/5TMhPqiSZV Hahaha! A Pankeka dormiu o programa inteiro!! \u2764\ufe0f https://t.co/WZZGbjQjyG RT @Joelma: JoelmaNaLiveLegendarios https://t.co/Ew3BVM1tq0 RT @tiagosplitter: Conversa muito bacana sobre o \u2018The Last Dance\u2019 com @marcosmion e @felipesolari https://t.co/y2Bs4XoNF9 @pretozeze Seguindo de volta! \ud83e\udd1c\ud83c\udffc\ud83e\udd1b\ud83c\udffc Mandem seus tweets com a tag #LiveLegendarios pra aparecer na tela da Record e pra eu poder responder! Hoje tem Joelma cantando ao vivo na #LiveLegendarios - a live dentro da live! T\u00e1 legal demais!! As 22:30 na @recordtvoficial https://t.co/za5zf2CCXm Hoje tem @Legendarios COM JOELMA cantando ao vivo!! \u00c9 a live dentro da live!! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/2wnDomtNX9 E acabei de receber um recado da MINI NAIROBI COVER! Rapaz, a menininha \u00e9 parecida MESMO com a Nair\u00f3bona!! \ud83d\ude02Em \u00e9pocas de Mtv surfar\u00edamos v\u00e1rias semanas na Mini Nair\u00f3bi! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffcOlha isso! \u00c9 igual: https://t.co/TN3FHmwxIc Todos convidados! Papo vai ser bom! @CBNoficial @petriachaves - daqui a pouco!! No insta. https://t.co/fNk6DDVxjS @itimaliasof Hahahahhahaha @margaridamsp Nao, Nao...n\u00e3o tem a ver com pol\u00edtico espec\u00edfico. Deixo isso claro. As vezes temos que ter uma vis\u00e3o maior. Antes da pol\u00edtica somos humanos e n\u00e3o podemos deixar com que ela acabe com nossa capacidade de agir em grupo. De ter respeito e amor pelo pr\u00f3ximo. Essa \u00e9 a mensagem. @debbiecarceles Nao, Nao...n\u00e3o tem a ver com pol\u00edtico espec\u00edfico. Deixo isso claro. As vezes temos que ter uma vis\u00e3o maior. Antes da pol\u00edtica somos humanos e n\u00e3o podemos deixar com que ela acabe com nossa capacidade de agir em grupo. De ter respeito e amor pelo pr\u00f3ximo. Essa \u00e9 a mensagem. @lelete68 Poxa, eu devo ter sido um dos primeiros a alertar. Eu tenho um grupo de milh\u00f5es em doa\u00e7\u00f5es e as minhas pessoais vc n\u00e3o sabe pq foram feitas e continuam sendo feitas em sil\u00eancio. Esse Tweet tem uma vis\u00e3o maior. N\u00e3o pol\u00edtica. Tente ler de novo todos com calma! @luquinha_txt Nao, Nao...n\u00e3o tem a ver com pol\u00edtico espec\u00edfico. Deixo isso claro. As vezes temos que ter uma vis\u00e3o maior. Antes da pol\u00edtica somos humanos e n\u00e3o podemos deixar com que ela acabe com nossa capacidade de agir em grupo. De ter respeito e amor pelo pr\u00f3ximo. Essa \u00e9 a mensagem. seja com doa\u00e7\u00e3o, seja mantendo sal\u00e1rios ou simplesmente espalhando amor e palavras de conforto pra quem sofre. Pois ir atr\u00e1s de uma solu\u00e7\u00e3o \u00fanica est\u00e1 nos dividindo e acabando com o que temos de mais forte: a capacidade de amar ao pr\u00f3ximo. E exemplos de outros pa\u00edses que tb tem suas pr\u00f3prias caracter\u00edsticas e nem sempre se encaixam na gente. \n\nS\u00f3 posso concluir que a sensa\u00e7\u00e3o \u00e9 que estamos sozinhos. Cada um lutando da forma que acredita ser melhor para si. \nEnt\u00e3o nossa \u00fanica obriga\u00e7\u00e3o \u00e9 nos ajudarmos no que podemos Realmente estamos numa encruzilhada. Tenho pensado o quanto de gente est\u00e1 por a\u00ed reclamando com raz\u00e3o de uma s\u00e9rie de decis\u00f5es tomadas pelos governantes, seja ele qual for. Mas por outro lado ningu\u00e9m que reclama tem uma solu\u00e7\u00e3o universal para toda popula\u00e7\u00e3o. Temos muitas teorias. @chicobarney Camar\u00e3o! S\u00e1bado tem #LiveLegendarios https://t.co/LQP1rGxJ7q China.\nPopula\u00e7\u00e3o: 1.395.000.000\nMortes por Covid: 4.643\n\nBrasil.\nPopula\u00e7\u00e3o: 209.000.000\nMortes por Covid: 5.385\n\n\u00c9...parece que n\u00e3o somos bons apenas em futebol, samba e caipirinha. \n\nQue tristeza. @RNazareth37 Primeiro lugar: citei a pesquisa da JPMorgan, assinada por eles. Pesquise pra saber quem s\u00e3o. Segundo: gra\u00e7as ao esfor\u00e7o de todos que passaram a mensagem adiante e a todos que ficaram em casa n\u00f3s conseguimos quebrar a expectativa da data mencionada, achatando a curva. @bbfusquinha Teve isso?? Pessoas se recusando a receber m\u00e1scara por n\u00e3o acreditarem no v\u00edrus?? Meu Deus...isso \u00e9 grave.\ud83d\ude1e Conforme o tempo vai passando, mesmo com o n\u00famero de mortos por dia alto ou subindo, to sacando que uma parcela enorme das pessoas tem certeza que o pior j\u00e1 passou e que da pra parar de lavar tanto a m\u00e3o, j\u00e1 da p abra\u00e7ar um amigo, dar um rol\u00ea...\n\nN\u00c3O.\n\nN\u00c3O. Parab\u00e9ns meus amigos #TiagoLeifert e @boninho foi uma edi\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica conduzida por vcs com maestria. Foi inspirador!\n\nAgora v\u00e3o pra casa que n\u00f3s vamos preparar o Brasil pra mudar pra ro\u00e7a! \ud83d\ude04\ud83d\udc4f\ud83c\udffc #AFazenda12 @SLAMonline Classic! J\u00e1 viu o EP4 da Mionzada? Acho que t\u00e1 o menor at\u00e9 agora! \ud83d\ude02 A imita\u00e7\u00e3o que o Romeo faz do Faust\u00e3o \u00e9 a coisa mais fofa do mundo!\nT\u00e1 aqui:\nhttps://t.co/ijDrNHMXTO https://t.co/Lt3EkxWMGJ Isso vai ser uma das coisas mais legais de assistir na quarentena!! https://t.co/b6p2gyLm8H @brachoaatriz Defender? \u2639\ufe0f Enfim... Segue link: https://t.co/3StQgsPLy7 https://t.co/NU592kO0iT Parece que as crian\u00e7as esperam a gente entrar no banheiro pra come\u00e7ar a chamar. Como que algu\u00e9m vai pacificamente ao banheiro com mini batidas na porta a cada minuto? \ud83d\ude04\n\u201cExplica a li\u00e7\u00e3\u00e3\u00e3o?\u201d - mas n\u00e3o d\u00e1 pra esperar tr\u00eas minutos, criatura?! \ud83e\udd23\ud83e\udd23#QuarentenaFeelings https://t.co/3osqByNBrb @gostronoff Meu amigo, use na rua a educa\u00e7\u00e3o que quem te criou deve ter te dado. Continuo sem perder um minuto da minha vida desejando mal a ela ou a qualquer pessoa, busco sempre evoluir espiritualmente. Cada um paga pelos seus erros e pecados. Desejo sim que todos sempre mantenham o cora\u00e7\u00e3o aberto ao perd\u00e3o. Bom, recebi centenas de vezes o mesmo v\u00eddeo dela gritando \u201cf*da-se a vida\u201d. N\u00e3o tinha visto isso. Apaguei meus tweets pq realmente ficou dif\u00edcil tentar ver o lado espiritual quando entendi que o que parecia \u00f3dio \u00e9 na verdade inconformismo. @biaavarella N\u00e3o tinha visto esse v\u00eddeo. Lament\u00e1vel @brunogagliasso Mugsy Bogues, mano! Jogou na NBA e tinha tipo 1,60m! Se vc quisesse mesmo, dava! Kkkk RT @Legendarios: Meire, uma das Irm\u00e3s Galv\u00e3o, conversa ao vivo com @MarcosMion na #LiveLegend\u00e1rios \ud83d\udc95 https://t.co/bPt0Mkvzef RT @Legendarios: T\u00c1 LOUCO, \u00e9 s\u00f3 convidado top! @CantorBelo bate um papo ao vivo com @MarcosMion na #LiveLegend\u00e1rios https://t.co/xorrImCFzE RT @Legendarios: \u00c9 isso mesmo, @MarcosMion! O #Legend\u00e1rios sempre apoiou os artistas e deu espa\u00e7o pra todo mundo mostrar seu talento \ud83d\udcaa #Liv\u2026 RT @GracasFarias: #LiveLegendarios minha vida tidas eu assistia o Legend\u00e1rios @marcosmion https://t.co/p9vFpF85U7 RT @Legendarios: \u00c9 m\u00fasica boa que voc\u00ea quer, @? Ent\u00e3o, s\u00f3 vem que grandes encontros v\u00e3o rolar agora na #LiveLegend\u00e1rios \ud83c\udfbc https://t.co/q5R7\u2026 PARTICIPE DA LIVE QUE VAMOS FAZER AGORA DO LEGENDARIOS COM A TAG:\n\n#LiveLegendarios \n\nAo vivo na Record!! Tu\u00edte com a tag que vc aparece na tela!  J\u00c1 T\u00c1 VALENDO! RT @Legendarios: Senhoras e senhores, @MarcosMion comanda o #LiveLegend\u00e1rios neste s\u00e1bado (25) \ud83d\udcaa O especial re\u00fane os melhores momentos de g\u2026 RT @Legendarios: \u00c9 m\u00fasica que voc\u00ea quer pra sua noite de s\u00e1bado (25), @? Ent\u00e3o, s\u00f3 vem que hoje \u00e9 dia de #LiveLegend\u00e1rios \ud83c\udfbc Com apresenta\u00e7\u00e3\u2026 Um dos primeiros a explicar o conceito de pol\u00edtica foi o fil\u00f3sofo Arist\u00f3teles uns 350 anos a.C. \n\nUm dos pontos q chegou: que POLITICA \u00e9 um meio para alcan\u00e7ar a felicidade dos cidad\u00e3os. \n\nCorta para 2.370 anos depois...\n\nPol\u00edtica \u00e9 o que mais afasta e gera \u00f3dio entre os cidad\u00e3os. E tinha gente falando que 2019 estava sendo um ano tenso. Pensa! Est\u00e1vamos numa marola achando q era tempestade!\nQuando a ignor\u00e2ncia e arrog\u00e2ncia do ser humano pra fazer politicagem \u00e9 somada a uma crise humanit\u00e1ria os resultados s\u00e3o... bem... s\u00e3o esses que estamos vivendo agora. @CurtiAntony Ah! Ent\u00e3o foi bem criado! \ud83d\ude43 \u00c9 inacredit\u00e1vel...\ndesesperador.\n\nN\u00e3o precis\u00e1vamos estar passando por uma crise pol\u00edtica dessas propor\u00e7\u00f5es no meio da pandemia do Covid19. \n\nO que vai ser da gente? \nDo nosso pa\u00eds?\n\nDeus tenha miseric\u00f3rdia. S\u00e1bado agora vai ter live com @chxoficial @zcloficial @MariliaMReal @MaiaraeMaraisa @CantorBelo @thiaguinhocomth @WesleySafadao @SandyLeah @Thaeme #SimoneESimaria e @luansantana ENTRE OUTROS!! \n\nT\u00e1 bom de line up?! ENT\u00c3O LIGA NA RECORD, S\u00c1BADO, 22:30 na #LiveLegendarios RT @FagneerVileela: O @marcosmion participou da live da @Joelma e relembrou do t\u00edtulo que deu pra ela: \u201cRainha do #Legend\u00e1rios\u201d.  \n\n#LiveJo\u2026 Tiger King .... WTF??!? @NetflixBrasil @virgilabloh 1s Chicago Quem n\u00e3o segue os verdadeiros Mionzinhos no TikTok t\u00e1 perdendo!! https://t.co/vVIo6BtIvd @camisa_23 Continuo sem aceitar!! @camisa_23 N\u00e3o aceito! Hahaha @italocerdeira Matou a pau nesse coment\u00e1rio! Eu pensava a mesma coisa! Recado para tiktokers!\n\nSigam o perfil: Mionzinhos \n\nhttps://t.co/p2vPKc4u9v Saber que todo mundo est\u00e1 com medo. Que todo mundo corre risco e que n\u00e3o existe nenhuma garantia que algu\u00e9m escape do v\u00edrus, deveria ter nos humanizado. Ter feito enxergar o pr\u00f3ximo. N\u00e3o gerado raiva e ainda mais polariza\u00e7\u00e3o. T\u00e1 tudo errado. Vejo todos os dias comerciantes rompendo contra profissionais de sa\u00fade e vice versa. Ricos falando de pobres por porcentagem e pobres falando \u201cvoc\u00eas ricos\u201d como se todos fossem iguais e padronizados. Sem contar os grupos pol\u00edticos q dominaram a situa\u00e7\u00e3o. #LiveRobertoCarlos t\u00e1 dando um afago no cora\u00e7\u00e3o! Parab\u00e9ns Rei! 79 anos! #MascaraSalva #LiveDoRei Rapaiz, vivi pra ver o Rei fazendo uma live!\nO Rei @RobertoCarlos vai comemorar o anivers\u00e1rio cantando s\u00f3 os hinos no Youtube. Demais isso, n\u00e9? Junta a fam\u00edlia, mesmo que no grupo do whats, pra assistir. J\u00e1 salva o link, vai ser as 19:45: https://t.co/GJEIoAnQSp #MascaraSalva #ad Meu quadro \u201c3 Perguntas Para...\u201d com o @Ricamconsult bombou no insta, pelas vis\u00f5es diretas e imparciais que ele dividiu. Ent\u00e3o resolvi subir a \u00edntegra no YouTube! \n\u00c9 pra ajudar a gente a entender o que t\u00e1 rolando e como vai ser o futuro! \nAssiste que vale:\nhttps://t.co/eOZIyaxOsl Eu queria parar um momento e rezar para que todas aquelas valas que est\u00e3o sendo cavadas e noticiadas pela imprensa n\u00e3o sejam necess\u00e1rias. Que n\u00e3o passem de precau\u00e7\u00e3o apenas. Convido todos a tirarem 1 minuto para pedirem tamb\u00e9m. Acabei de assistir a S\u00e9rgio na @NetflixBrasil - \u00e9 daqueles filmes que acaba e vc j\u00e1 abre o Google pra saber mais. Lembro da not\u00edcia da morte dele, das manchetes, mas n\u00e3o tinha ideia de quem era S\u00e9rgio Vieira de Mello. \nMuita coisa me chamou a aten\u00e7\u00e3o, mas a montagem \u00e9 incr\u00edvel. RT @recordtvoficial: Senhoras e senhores, \u00e9 a vez do @marcosmion e o pedido \u00e9 a m\u00fasica \"Ei, Carinha\" #LiveFernandoESorocaba \ud83d\ude0d https://t.co/\u2026 Global Citizen. Os americanos s\u00e3o incr\u00edveis. #GlobalCitizen \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc @truelovemion PARABEEEEEEENS!! Toda felicidade do mundo! Que Deus aben\u00e7oe!! Hoje as 22:00!! https://t.co/CCtnyPIDIx @MarianaBelem Pelamor!! 40!! Hoje! RT @truelovemion: Confira a coluna do @marcosmion para a revista crescer: \u201cVai pensar na vida\u201d. Estou usando cada vez mais essa ordem em ca\u2026 RT @afazendarecord: Fala, Mionzada! Devido ao sucesso do primeiro epis\u00f3dio, @marcosmion mostra a segunda parte do \"Pergunte \u00e0 fam\u00edlia Mion\"\u2026 @Flipgrid hi! Just sent you a DM! Thank you. Boletim semanal do UniaoSP, grupo do qual fa\u00e7o parte que est\u00e1 desde o in\u00edcio da crise, arrega\u00e7ando as mangas e fazendo aconteceu ser em prol das comunidades vulner\u00e1veis! https://t.co/2whP0XfxYD \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/8PScDCzaI1 \ud83d\ude4c\ud83c\udffc https://t.co/IX3ph3eRqz RT @oi_oficial: Esse ano a P\u00e1scoa est\u00e1 diferente. O #TimeOi aceitou o desafio e mostrou pra gente como est\u00e1 sendo essa P\u00e1scoa conectada. E\u2026 Amanh\u00e3, 17:30, no meu instagram! Live de Natal! Vamos falar sobre Jesus e sobre tudo que a P\u00e1scoa \u00e9! https://t.co/R5g9PEJNH8 RT @Legendarios: \u00c9 duelo de baterias que voc\u00ea quer, @? \ud83e\udd41\ud83e\udd41\ud83e\udd41 SEM DEFEITOS! #MichelTel\u00f3NoLegend\u00e1rios #Legend\u00e1rios https://t.co/VOQOW1ZgXt Dudinha, a baterista que descobri NK Legendarios e hoje \u00e9 sucesso no mundo, est\u00e1 no palco com @micheltelo - legendarios rolando agora na Record!! RT @truelovemion: Programa de 4 anos atr\u00e1s. \u00c9 incr\u00edvel e nostalgia que estou sentindo agora. Mais incr\u00edvel ainda perceber que o @marcosmion\u2026 RT @Martinhaguedes: Como eu AMO esse ser humano chamado  @marcosmion ! S\u00f3 sei amar o profissional se admirar o ser humano por tr\u00e1s daquele\u2026 RT @Legendarios: J\u00e1 pensou voc\u00ea l\u00e1 de boas na sala de aula, estudando, e DO NADA aparece o @MarcosMion? \ud83e\udd2f #Legend\u00e1rios https://t.co/GzpxQd6\u2026 RT @RosianePinheir: @marcosmion O legend\u00e1rios \u00e9 um marco na sua carreira e na record! Um programa incr\u00edvel que nos divertia semanalmente e\u2026 RT @Legendarios: .@MarcosMion sai em busca de uma hist\u00f3ria muito especial \u2764 Conhe\u00e7a a Samila! #Legend\u00e1rios https://t.co/Jbtiiq26xo #legendarios - Dia Inesquec\u00edvel com a Samira! Carateca do interior do Cear\u00e1! RT @SaahBeckran: Nem acredito que estou assistindo #legendarios na minha tv novamente, esse programa nunca tinha que ter sa\u00eddo do ar, era a\u2026 RT @Legendarios: Senhoras e senhores, CHEGAMOS \ud83d\udcaa O especial #Legend\u00e1rios j\u00e1 est\u00e1 no ar! https://t.co/TBIbFsc8my Senhoras e senhores...CHEGAMOS! \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\nLEGENDARIOS NO AR!! \nLIGA NA RECORD!! \n\n(Isso n\u00e3o \u00e9 TBT! T\u00e1 rolando mesmo!) ATEN\u00c7\u00c3O! ESTE POST N\u00c3O \u00c9 #TBT!! \ud83d\ude33\ud83d\ude02\n.\nHOJE, 22:30, a loucura e divers\u00e3o do s\u00e1bado \u00e0 noite volta em uma reexibi\u00e7\u00e3o especial! C\u00e9 acredita? \n.\nVamos matar a saudade! MARQUE AQUI TODO MUNDO COM QUEM VOC\u00ca ASSISTIA AO\u2026 https://t.co/n6XvIkX6tm HOJE, 22:30, @Legendarios NA TELA DA RECORD!! \n\n*esse Tweet n\u00e3o \u00e9 de 2016! \u00c9 de hoje mesmo! 11/4/20\n#tamochegando Vamos matar essa saudade amanha! 22:30 na Record!! https://t.co/em0mJuseAx Reativaram at\u00e9 o Twitter do Legendarios! Kkkk! https://t.co/f2ywETV89L Adivinha dot\u00f4 quem t\u00e1 de volta na pra\u00e7a?? Hahahaha!\nQuem a\u00ed t\u00e1 a fim de amanh\u00e3 matar a saudade da loucura e divers\u00e3o do s\u00e1bado \u00e0 noite??? https://t.co/XMSA8iCxMI Por isso a foto do meu perfil... kkkkk https://t.co/pWJAJmUdzO Se o mundo estava t\u00e3o despreparado para encarar um v\u00edrus com relativa baixa mortalidade...o que vai ser de n\u00f3s se chegar o \u201cirm\u00e3o mais velho\u201d do Corona? Um v\u00edrus que mate geral?T\u00e3o maluco pensar como viv\u00edamos numa bolha de aliena\u00e7\u00e3o total. Espero que isso mude a partir de agora. RT @hospitalHCFMUSP: Valeu, @marcosmion! Fortalecer o HC \u00e9 salvar vidas. Aceita nosso convite para participar da plataforma oficial de doa\u00e7\u2026 So ver no meu insta! #Mionzada https://t.co/pSCe2UjbxQ RT @quemacontece: E vamos de #TBT especial para este Dia Mundial de Conscientiza\u00e7\u00e3o do #Autismo! (Cc: @marcosmion) https://t.co/h3p1rJAw2B RT @Estadao: &gt;@marcosmion conta como explicou para os filhos mais novos o espectro autista de Romeu: 'Ele tem superpoderes' https://t.co/uk\u2026 Am\u00e9m!\ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/ql4wrB7enN Dia Mundial da Conscientiza\u00e7\u00e3o sobre o Autismo. Hoje \u00e9 nosso dia! Dia da minha comunidade! \ud83d\ude4c\ud83c\udffc https://t.co/lX6jPAauI0 Vcs acham que algu\u00e9m do The Circle Brasil deve ser considerado para a Fazenda? RT @_jutobias: @marcosmion os melhores papos  s\u00e3o os seus! Sem d\u00favida! SEMPRE divertido, informativo, com MUITAS hist\u00f3rias pra contar... AM\u2026 Rsrs! Esse \u00e9 dos maiores elogios! Amo quando me associam ao Jack! \u2764\ufe0f https://t.co/Eh5WpuQJxU @HFilippo Sing\u2019n\u2019send Que no final ainda exista amor pra recome\u00e7ar.\n\nEnquanto fizermos dessa batalha contra o Corona uma guerra entre nossa esp\u00e9cie, principalmente pol\u00edtica, estaremos fadados \u00e0 derrota.\n\nE depois, na hora de retomar a vida, sentiremos vergonha e um arrependimento profundo. Parab\u00e9ns @TurmadaMonica !! Marque aqui todo mundo que tem crian\u00e7a em casa pra eles verem que at\u00e9 o Casc\u00e3o t\u00e1 lavando a m\u00e3o! \ud83d\ude4c\ud83c\udffc https://t.co/DXdQBE6QbI @gilbertogil @britneyspears Ahhhhh! Nada como uma menininha pra abrir os horizontes! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f Vivi pra ver esse momento! @al3xandr3_10 Me posicionei muito! Um \u00e1udio tirado de contexto abre margem pra muitas interpreta\u00e7\u00f5es. Eu e Justus somos amigos e pensamos como todos: precisamos achar uma forma de rodar a economia poupando todas as vidas com o mesmo valor. @tiagosplitter @SplitterMarcelo @VAREJAOANDERSON @TheBlurBarbosa Done! \ud83d\udcaa\ud83c\udffc Escolha seus jogadores preferidos e chame 4 pessoas pra fazer o mesmo! #favoriteHoopers \nJordan, Kobe, Shaq, LeBron, Oscar, Iverson.\n\nNominate: @LucasPenido @felipesolari @canalchua @rafinhabastos https://t.co/J63azXlNu2 @Kellymottas Al\u00e9m das minhas doa\u00e7\u00f5es pessoais, o grupo do qual fa\u00e7o parte, UniaoSP, arrecadou 3 milh\u00f5es em 24 horas. Para as comunidades vulner\u00e1veis. @CHEREACA @AliancaPelaDem Rs!! Vai rever o v\u00eddeo. Quem falou foi o Ministro da Sa\u00fade e a JP Morgan, uma das institui\u00e7\u00f5es mais s\u00e9rias do mundo. O pico vai ser meados de Abril. Ainda falta um tempo. Se n\u00e3o colapsar quer dizer que achatamos a curva. Deus queira! Se informa melhor. Abs @Josy74941930 Governo tem que tomar uma atitude pra ajudar o povo a ficar em casa. Concordo com vc. \u00c9 necessario, mas n\u00e3o \u00e9 vi\u00e1vel Antes que o Brasil transforme o Corona em uma guerra civil com motiva\u00e7\u00f5es pol\u00edticas N\u00d3S PRECISAMOS come\u00e7ar a pensar e agir como COMUNIDADE! Nos juntarmos contra o inimigo em comum e n\u00e3o atacarmos uns aos outros. Vcs j\u00e1 pararam pra pensar, de verdade, o quanto vale um abra\u00e7o? \n\nAbra\u00e7os, que antes eram dados sem valor e sem entrega alguma, s\u00e3o uma das coisas que mais sinto falta! \n\nSeria legal cada um pensar na coisa simples que mais sente falta e n\u00e3o dava valor antes. Qual a sua? Quarentena dia 10... https://t.co/yORdzJoZew \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/ZaUO3XgMgr RT @FabioPorchat: MINHA GENTE\nEstou mega feliz que as lives est\u00e3o sendo incr\u00edveis e as pessoas amando!!!\nAmanh\u00e3 eu chamei o @marcosmion pra\u2026 Sem mais. https://t.co/6V3JFKSZ4D Eu n\u00e3o consigo ver n\u00fameros. S\u00f3 vejo o desespero real das favelas e comunidades. O Medo dos velhinhos e velhinhas A mobiliza\u00e7\u00e3o tem que ser de todos p salvar os grupos de risco. Avaliar n\u00famero de mortes por gr\u00e1fico \u00e9 algo que eu ainda n\u00e3o consigo fazer. E nem pretendo. https://t.co/wx0tIdzzKz RT @balancogeral: Dois milh\u00f5es de paulistanos vivem em comunidades carentes e est\u00e3o mais expostos ao coronav\u00edrus #Balan\u00e7oGeral https://t.co\u2026 Situa\u00e7\u00f5es estranhas da Quarentena! \ud83d\ude02 https://t.co/c0l8H8QEIU @HFilippo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 RT @Naina_Alencar: Um homem s\u00e9rio e temos que ouvir o que ele tem pra falar. #Pandemia #Coronav\u00edrus @marcosmion https://t.co/a4uMihnDmW RT @nenem84: Assisti a pouco alguns v\u00eddeos no Instagram do @marcosmion e ele tem uma consci\u00eancia muito exata do que est\u00e1 acontecendo e do q\u2026 RT @Anaa_Juuh_: Acabei de ver o v\u00eddeo do @marcosmion no Instagram e \u00e9 a pessoa mais sensata que j\u00e1 vi na vida, n\u00e3o s\u00f3 por conta do que ele\u2026 RT @A_Sao_Paulina: Quem tiver um tempinho, assista esse depoimento no IGTV do @marcosmion\n\u00c9 doloroso. \u00c9 triste. E desesperan\u00e7oso.\nAcho que\u2026 Se vc ama algu\u00e9m de idade. Assista a isso...\n\nhttps://t.co/EkOBXPQUYF Todas grandes empresas deveriam se agilizar para ajudar o Brasil em rela\u00e7\u00e3o ao Corona V\u00edrus. As que sairem na frente, como a Ambev que est\u00e1 produzindo \u00e1lcool gel para hospitais, ser\u00e3o lembradas. Fato. E as que nada fizerem tamb\u00e9m. @tiagoosvaldo Foi exatamente o que eu escrevi. Obrigado por refor\u00e7ar! @Nessa_Botelho Imagina o caos que vai ser quando estivermos em 10 mil, 5 mil casos?? \u00c9 desesperador de prever. @tainahferreira S\u00e9rio? Caramba... Se vc est\u00e1 sentindo sintomas, n\u00e3o finja que n\u00e3o \u00e9 nada. N\u00e3o \u00e9 hora de pensar \u201cn\u00e3o vai acontecer comigo\u201d. Todos contaminados acharam que era s\u00f3 uma gripe no come\u00e7o. Fingir que o problema n\u00e3o existe, n\u00e3o vai fazer ele sumir. Se os sintomas piorarem, v\u00e1 para o posto de sa\u00fade. Sobre estar se sentindo bem e entender que, por isso mesmo, voc\u00ea \u00e9 o grande problema do Brasil em rela\u00e7\u00e3o ao Corona:\n\nhttps://t.co/6eIh0IG7Vl https://t.co/E9hOg1lPTF A gente sabe que a humanidade perdeu o jogo quando brigamos um contra o outro ao inv\u00e9s de nos unir e brigar contra o inimigo em comum. \n\nE a gente sabe que n\u00e3o tem futuro mesmo quando n\u00e3o conseguimos pensar no pr\u00f3ximo. \n\n#covid19 #corona @amanda1305 Sim, vc tem raz\u00e3o. Mas as vezes como comunicador a gente tem que falar da forma simples. Pro povo entender a mensagem. \ud83d\ude42 @pefabiodemelo N\u00e3o apenas aos idosos, mas a todos! Podemos passar para uma crian\u00e7a que vai acabar passando para um idoso. Essa m\u00e9trica \u00e9 infinita. Temos que conter o cont\u00e1gio e ponto. Sen\u00e3o o mundo vai se recuperar e nos n\u00e3o. quem acha que n\u00e3o vai acontecer aqui. Mas meus amigos, sinto ser eu dizer isso pra vcs, MAS VAI. E com nosso sistema de sa\u00fade e economia vai ser um tombo pra n\u00e3o se recuperar jamais. A n\u00e3o ser que a gente comece AGORA a conter e diminuir a velocidade do cont\u00e1gio. Deus nos ajude. A campanha para n\u00e3o ter p\u00e2nico est\u00e1 \u00f3tima! Mas est\u00e1 alienando a popula\u00e7\u00e3o. N\u00e3o ter p\u00e2nico, n\u00e3o quer dizer negar a realidade! Quer dizer tomar as medidas necess\u00e1rias com consci\u00eancia. Ter medo \u00e9 bom sim! Basta ver as imagens dos outros pa\u00edses. Elas me d\u00e3o medo. S\u00f3 n\u00e3o d\u00e3o medo em.. Eu s\u00f3 vejo a grande maioria indo a shows, aglomera\u00e7\u00f5es, bares, restaurantes, pagodes, missas...vida normal! T\u00e3o esperando os estabelecimentos fecharem para deixarem de ir? TA ERRADO. Isolamento volunt\u00e1rio \u00e9 o que salva nosso pa\u00eds. Se os de 1\u2019 mundo est\u00e3o sucumbindo, imagina n\u00f3s? Chega de ego\u00edsmo e aliena\u00e7\u00e3o! Se vc est\u00e1 bem, se enfie dentro de casa e N\u00c3O SAIA. N\u00e3o \u00e9 por vc, mas sim pelo pr\u00f3ximo. Parar o v\u00edrus de se espalhar \u00e9 responsabilidade DE QUEM EST\u00c1 BEM! Cad\u00ea o povo amoroso que dizem ser os brasileiros? Povo cat\u00f3lico que pensa no pr\u00f3ximo? Cad\u00ea? Fran\u00e7a fechou TUDO. Espanha vai colocar toda popula\u00e7\u00e3o de quarentena. EUA declarou estado de emerg\u00eancia. Italia em estado de calamidade com sistema de sa\u00fade saturado. \n\nE no Brasil, praias lotadas, manifesta\u00e7\u00e3o cheia, barzinhos abarrotados...o mundo vai se recuperar, a gente n\u00e3o. Como explicar o Corona para as crian\u00e7as autistas? O que fazer com os autistas em \u00e9poca de quarentena? \n\nhttps://t.co/s2Ih72hGwc @naosalvo Das coisas que me d\u00e3o orgulho na carreira. To muito assustado como uma enorme maioria de brasileiros ainda n\u00e3o entendeu a gravidade do que est\u00e1 acontecendo com essa pandemia chamada Corona V\u00edrus. @HFilippo Love you! N\u00e3o hostilizem quem est\u00e1 de m\u00e1scara. Essas s\u00e3o as pessoas mais conscientes. Que foram expostas e mesmo sem apresentar sintomas por causa do per\u00edodo de incuba\u00e7\u00e3o, usam m\u00e1scara para n\u00e3o correr risco algum de passar adiante. \nN\u00f3s somos respons\u00e1veis por todos ao nosso redor. Temos sorte do v\u00edrus s\u00f3 ter chegado aqui agora. Pq temos Italia e EUA para ver como evolui. Esses v\u00eddeos assombrosos das ruas vazias na It\u00e1lia e das brigas por papel higi\u00eanico nos EUA \u00e9 o que vai acontecer com a gente em breve. Portanto menos piadinha e mais responsabilidade. Fazendo minha parte como cidad\u00e3o e ajudando a passar informa\u00e7\u00f5es de fontes confi\u00e1veis sobre o Corona V\u00edrus. \n\nhttps://t.co/Z1CWDGq7md @GameTime_BR Por isso eles s\u00e3o o que s\u00e3o. Muito preparo e regras r\u00edgidas. Esse document\u00e1rio McMillions \u00e9 uma parada surreal!! Eu morava nos EUA nessa \u00e9poca, lembro muito do jogo Monopoly no McDonalds...que loucura tudo isso... @kempao Gosto muito desses desdobramentos. O que vale \u00e9 isso. Pensamento e troca de experi\u00eancia. Boa! Esse Tweet n\u00e3o cont\u00e9m indiretas. Ali\u00e1s, nada que escrevo \u00e9 direcionado a algu\u00e9m ou uma situa\u00e7\u00e3o. S\u00e3o apenas pensamentos. Que ajudem quem precisa. @LuizLacerdaNeto N\u00e3o. N\u00e3o \u00e9 indireta a ningu\u00e9m. Apenas um pensamento. Que ajude quem precisa. @nanalthz Hahahaha! Coach! Perdoar n\u00e3o quer dizer que voc\u00ea precisa aceitar a pessoa de volta como se nada tivesse acontecido. N\u00c3O. Perdoar n\u00e3o \u00e9 esquecer. \u00c9 apenas entender que todos erramos e quem se arrepende merece o perd\u00e3o. Mas que siga a vida l\u00e1 longe. Vcs consideram o domingo ou a segunda feira como primeiro dia da semana? (Pensamentos durante o caf\u00e9 da manh\u00e3...) @A_Sao_Paulina \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 O que hoje faz doer, amanh\u00e3 te far\u00e1 mais forte. Tenha f\u00e9. @caldeiraodohuck Oi Caldeir\u00e3o! To recebendo muitas mensagens que o Lu falou sobre a lei Romeo Mion no pgm. Quero ver! Consegue me mandar por DM? Qual foi a \u00faltima vez que vc saiu da sua rotina e ajudou algu\u00e9m que precisava? \nPoucas coisas na vida d\u00e3o uma sensa\u00e7\u00e3o t\u00e3o boa.\nSe vc n\u00e3o lembra, saia esse fds com esse objetivo! Vale a Pena Ver Direito o que eu encontrei no trailer do novo filme da Netflix! TROCO EM DOBRO tem tudo que vc gosta num filme de a\u00e7\u00e3o. Spoliler: Mark Wahlberg t\u00e1 SINISTRO!\n\nAssiste e me conta. GO!\n\nHey @NetflixBrasil, um prazer trabalhar com voc\u00ea... sua linda!\n\n#ad https://t.co/bL51WHrWop @espn Hahahhaha! \u201cTop 3\u201d meaning Top 1, right? @olucasgutierrez Zero cl\u00e1ssicos perdidos. Eu n\u00e3o brinco em servi\u00e7o! \ud83d\ude02 Me fala qq programa ou quadro meu que eu te dou um filme, m\u00fasica ou s\u00e9rie que foi refer\u00eancia. O sucesso profissional so se sustenta se vc teve um ponto de partida s\u00f3lido. Que se constr\u00f3i com boas refer\u00eancias! \ud83d\udcaa\ud83c\udffc @ppacheco1 HAHAHHAHAHAHAHA! Melhor refer\u00eancia ever! Mano, eu nao lembrava da do Reggae Night!! Mas foi s\u00f3 vc falar que voltou toda na minha cabe\u00e7a! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffcConsidero esse livro uma das melhores coisas que j\u00e1 fiz na vida. Muito orgulho de como ele ajuda pais a entenderem a import\u00e2ncia de ser #PaiDeMenina - obrigado pelo post @detremura \ud83d\ude4c\ud83c\udffc https://t.co/ACUuV7uwRD @chicobarney Mas sei que \u00e9s mais f\u00e3 do Cumpadi Washington. E do Anderson do Molejao! \ud83d\ude09 @olucasgutierrez T\u00e1 brincando... um cara que cresceu com Piores de refer\u00eancia  J\u00c1 TINHA que ter assistido!! Meu filho com 9 anos j\u00e1 assistiu!! Cl\u00e1ssico \u00e9 cl\u00e1ssico, tem que ver todos! \ud83d\ude03 @Isa_Barriviera Sim!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02 @pablomiyazawa Concord 100%. Merecia um cr\u00e9dito do Oscar. Se reiventou e apesar da voz e o jeito de falar serem inconfund\u00edveis eu n\u00e3o vi nenhum outro Adam Sandler ali. Uma PORRADA no est\u00f4mago. Ali\u00e1s, quando eu falava dessa galera era s\u00f3 tocando a zueira! Quantas vezes achei que seria mandado embora da Mtv por apavorar o chilique do Caetano ou a \u201cobra prima\u201d Mama \u00c1frica do Chico C\u00e9sar! \ud83d\ude02 Vai com tudo @chicobarney \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc N\u00e3o tenho como n\u00e3o identificar esse tipo de vis\u00e3o, afinal eu \u201cestourei\u201d louvando Supla, Pamonha, Molej\u00e3o, Tchan,entre outros grandes \u00edcones enquanto todo mundo s\u00f3 batia palmas pra Tropicalia e, sei l\u00e1, Arnaldo Antunes! Falar bem dessa galera \u00e9 f\u00e1cil e previs\u00edvel. O @chicobarney traz de volta \u00e0 cena pop o papel do cr\u00edtico ir\u00f4nico, irreverente, displicente que acerta na veia e valoriza a cena B do cen\u00e1rio art\u00edstico que nada mais s\u00e3o do que as abelhas trabalhadoras que fazem tudo funcionar! Afinal louvar a Fernanda Montenegro \u00e9 f\u00e1cil... Quem a\u00ed lembra?? Naquela \u00e9poca n\u00e3o tinha um monte de homem fazendo, n\u00e3o!! Era s\u00f3 eu e era necess\u00e1rio coragem!! https://t.co/7kSeA0411h @camisa_23 So no basquete... Hahahahahhahaha!!! https://t.co/drLfhEknyS Nos dias de hoje n\u00e3o basta apenas \u201cn\u00e3o ser racista\u201d, temos que ser anti racistas. Tomar posi\u00e7\u00e3o. Recado para os pais e m\u00e3es com filhos em idade de praticar ou sofrer bullying: explique q chamar o outro de idiota n\u00e3o vai faz\u00ea-los mais inteligentes. Chamar a outra de feia n\u00e3o vai faz\u00ea-la mais bonita. E pra quem sofre o bullying: ningu\u00e9m \u00e9 dono do que vc \u00e9, seja forte e ignore. @everaldomarques @Lakers @sixers @04Marcelinho @rodrigo77alves @SporTV @NBABrasil Boa sorte!!! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc @HFilippo Eita!! Do que era?? Um Just Dance com as amigas!!? @garagemcaicara Nao virei, n\u00e3o! Eu estudei pra ser. Fiz Faculdade de filosofia! Que bom que vc percebeu. @brunogagliasso \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f mano...que \u00e9poca estranha essa que vivemos. \u00c9 t\u00e3o importante termos contato com nossos reais sentimentos. Se vc estiver triste, viva a tristeza. N\u00e3o maqueie ela com um filtro que faz parecer que passou. Pq ela vai continuar l\u00e1. E se vc quiser ignorar e fingir que nada aconteceu, ela s\u00f3 vai aumentar. Quieta. At\u00e9 explodir. Encaminhem para todos que vcs conhecem que vivem com autismo: \n\nhttps://t.co/dV4Nmj7V0a @chicobarney \u00c9 material pra vale a pena ver direito! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Queria que as emissoras se unissem em nome do entretenimento! Imagina? Colocar no ar na Record um vale a pena do BBB? Um produto somando ao outro! Uma emissora em parceria com a outra! Seria classe! Por qual raz\u00e3o vcs entram no Twitter? Mionzinhos agora falam! Procurem \u201cmionzinhos\u201d no @TikTokBrasil https://t.co/Uvd4ougTQM ATEN\u00c7\u00c3O BELO HORIZONTE!! https://t.co/96b8EAOVRJ @itimaliasof https://t.co/hsyTyTnSBA Inacredit\u00e1vel...o Jones Jr t\u00e1 constrangido de ficar com o trof\u00e9u. Jurados atuaram de forma p\u00e9ssima. O Gordon pulou por cima do Tacko Fall!!! Qu\u00e9isso?!! #NBAAllStar2020 Quem t\u00e1 assistindo ao campeonato de enterrada? #AllStarNaESPN \nQuem vcs acham que vai levar?\nEu gosto muito do Aaron Gordon! @felipesolari @NBABrasil Ontem j\u00e1 teve celebrity e rising stars! T\u00e1 dormindo Orla?? Kkk O @FeCastanhari \u00e9 um dos que sempre vale a pena assistir ao v\u00eddeo do YouTube. Ele merece nosso apoio! https://t.co/6390TDJxTF @naosalvo Eu j\u00e1 to nessa h\u00e1 anos! Bem vindo ao \u00fanico jeito de ter Twitter. Gosto muito de saber que tem uma gera\u00e7\u00e3o que cresceu comigo!! Clica pq vale ver a foto! Hahaha! X\u00f3vens!! Valeu Gili! Muito bom te ver depois de tantos anos! \ud83d\ude4c\ud83c\udffc https://t.co/Q3BNfGL6Vj @HFilippo @dorafigueiredo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 @maguinhagalo11 O Gui me chamou pedindo desculpas, dizendo que tinha aprendido muito ao me ver com meu filho e que iria mudar tb. \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc Apaguei meu Tweet sobre o Eminem pq escrevi claramente que n\u00e3o era nada relacionado a ra\u00e7a, mas sim ao g\u00eanero musical e estilo de performance (ou t\u00e3o acostumados a ver show de rap no Oscar?)mas hoje n\u00e3o tem jeito, as pessoas n\u00e3o querem entender, s\u00f3 lacrar. Melhor desencanar. engajado na causa. Visitou associa\u00e7\u00f5es e passou a falar muito bem da nossa causa. \u00c9 isso! TODOS ERRAMOS! TODOS FALHAMOS! T O D O S! Somos apenas humanos. E se virarmos a cara para n\u00f3s mesmos, ser\u00e1 nosso fim.  Parab\u00e9ns Joaquim Phoenix! E q seu discurso seja base pro Twitter. retardado como adjetivos pejorativos. Me cobravam dar um esporro nele no ar, enquadrar ele. Mesmo sendo parte ativa da comunidade ativa e retardada, n\u00e3o o fiz. Esperei o programa acabar e longe de qq c\u00e2mera conversei com ele, expliquei, acolhi e eduquei. Ganhamos um cara ... Joaquim Phoenix acabou de cancelar todo o julgamento impunitivo, irrespons\u00e1vel e HIPOCRITA que s\u00e3o a base do Twitter hj. Parem de cancelar as pessoas que erram e comecem a acolher e educar. Fui muito cobrado na Fazenda para cancelar o Lucas por usar as condi\u00e7\u00f5es autista e ... @Porporuga S\u00f3 na primeira temporada! Na segunda j\u00e1 estava na Mtv! RT @barbaragancia: Melhor explica\u00e7\u00e3o sobre repara\u00e7\u00e3o de danos aos negros que j\u00e1 ouvi em t\u00e3o poucas palavras. Pelamor, voc\u00eas, jovens digital\u2026 RT @FeCastanhari: O que \u00e9 o CORONAV\u00cdRUS? \nComo ele se espalhou t\u00e3o r\u00e1pido?\nE por que ele \u00e9 t\u00e3o PERIGOSO?\nTudo o que voc\u00ea precisa saber sobr\u2026 @PedroTourinho @brunogagliasso @FePaesLeme @PretaGil @felipesolari @Junior_Lima \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Hahaha! Os prim\u00f3rdios dessa \u00e9poca de redes sociais! Que del\u00edcia que era! https://t.co/NYqYESAkPo RT @SigaPlayPlus: \u00c9 uma hist\u00f3ria mais emocionante que a outra! Assista a todos os epis\u00f3dios de #PaisDaNovaEra com @MarcosMion. Quando e ond\u2026 Hahahah! Boas \u00e9pocas, lembra? Tudo leve, inocente...sem o \u00f3dio e intoler\u00e2ncia que imperam hj no Twitter. Era bem mais divertido! Que \u00e9poca boa!! Lembro muito quando vc tuitou seu celular! Hahaha! \u00c9poca inocente. Sem o \u00f3dio que impera hoje no Twitter. Quem viveu, viveu... https://t.co/ylYwGwduol \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23To rolando!Apareceu aqui um Tweet de 2009! Era tudo mato! S\u00f3 tinha eu, @brunogagliasso , @guipadua , @felipesolari , @rubarrichello e mais um ou dois e criamos o #PiratasDoTwitter \ud83d\ude02 objetivo era chamar aten\u00e7\u00e3o do @aplusk maior nome da \u00e9poca pra tuitar ForaSarney!\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/tPvuWpxX48 RT @LivCuritiba: ATEN\u00c7\u00c3O CURITIBA! Evento de lan\u00e7amento do livro \"Detone Este Livro Com Seu Filho\", com Marcos Mion.\n\nAs senhas j\u00e1 podem se\u2026 RT @afazendarecord: J\u00e1 viu o novo v\u00eddeo no canal do @marcosmion? O apresentador conta tudo sobre seu novo livro, \"DETONE ESSE LIVRO COM O S\u2026 Como que ainda n\u00e3o fizeram a montagem da Shakira com aquele bode? Que \u201cbilubilubilubilu\u201d igual ela?\n\n https://t.co/ihKpyKJEeY RT @eudeborabrasil: N\u00e3o existe \"pai que ajuda a m\u00e3e\". Quem ajuda \u00e9 tio, vizinha, quem n\u00e3o tem obriga\u00e7\u00e3o com a crian\u00e7a\n\nSe o cara ta levando\u2026 @eudeborabrasil \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc RT @recordtvoficial: Ainda vai ter muito fogo no feno em 2020. A nova temporada de #AFazenda vai ser incr\u00edvel #RecordTV2020 https://t.co/b7\u2026 Hahahhahahaha! @Trouva corre aqui!! https://t.co/V226L8TgbC Taxi dog!! Vcs conheciam isso? Olha essa sequ\u00eancia de v\u00eddeos! Hahaha! \u00c9 a coisa mais linda! https://t.co/d5k2RGv117 @ClaudeLuca_ @jairbolsonaro @AbrahamWeint @DamaresAlves @OsmarTerra @JanainaDoBrasil @carteiroreaca @DouglasGarcia @sikerajr Claudia, sinto muito por essas fam\u00edlias passarem por isso. N\u00e3o tenho poder efetivo no governo, mas tenho esse daqui: o de proliferar sua reclama\u00e7\u00e3o em escala crescente. Vamos colocar no megafone! Observa\u00e7\u00f5es que me deixam feliz\ud83d\ude42 https://t.co/inKLShJ3Gb Al\u00f4 galera de S\u00e3o Paulo: vamos nos encontrar s\u00e1bado?! https://t.co/0fsCwI2wXu @nahzprll Hahahaha @RenanRoque @rolealeatorio Assistindo em 3,2,1 @clivioiago @rolealeatorio O \u201cAironm\u00e9in\u201d @TiasdoSofa_ @rolealeatorio Hahahaha! Eu quero faZer!!! @brogui @rolealeatorio Segundo semestre!! J\u00e1 programa a pipoca! Kkk @rolealeatorio Nossa como era bom! Eu assistia todos os dias sem falta! Tinha que relan\u00e7ar pra maratonar de novo! Lembro que o Supla gritava \u201cMentiras sinceras me interessam\u201d logo na sequ\u00eancia dessa conversa! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udc4f\ud83c\udffc @felipesolari Aquele que o apresentador parece o Orlando Bloom e tem nome de t\u00e9cnico de futebol! Acabei de ver imagens horr\u00edveis das chuvas de Minas Gerais...meu cora\u00e7\u00e3o, junto com minhas ora\u00e7\u00f5es, se extendem a todos que foram afetados. #F\u00e9EmDeus #For\u00e7a\ud83d\ude4f\ud83c\udffc @chicobarney \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Um cara de moletom cinza soca uma carca\u00e7a de boi no a\u00e7ougue, sobe uma escada correndo, nocauteia o campe\u00e3o de boxe e grita \u201cADRIAAAN\u201d. https://t.co/vXYn0ET74A @solesupremacy Hey! You were the most reasonable and human person in the sneaker world today. True respect. I\u2019m a Brazilian TV host, old school sneaker collector. Check out my profile, cuz I\u2019d like the chance to cop these Kobe shoes. I\u2019ll send you a DM on instagram. Ah! Check my latest post... Quando um \u00eddolo morre de forma tr\u00e1gica a gente tem que controlar a cabe\u00e7a, os pensamentos...sen\u00e3o da pra chegar num lugar bastante escuro. #RIPMamba #RIPKobe @gilisl \ud83d\ude1e\ud83d\ude1e RT @espn: Dear Kobe: https://t.co/Vy3o4nmAi2 @solesupremacy \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc Kobe \u00e9 um daqueles caras que a gente n\u00e3o espera morrer. O tempo deveria ir passando e ele simplesmente entrar pra hist\u00f3ria... uma das minhas maiores inspira\u00e7\u00f5es. O \u00fanico que me fez olhar pro lado quando meus olhos s\u00f3 enxergavam Jordan. To devastado. #RIPKobeBryant Por que n\u00e3o toca m\u00fasica na vida real, n\u00e9? \nTudo seria t\u00e3o mais legal se j\u00e1 viesse com trilha sonora igual no cinema!!\n\nQual seria a m\u00fasica que te apresentaria quando vc chegasse em algum lugar? @Eugeka @Nandi_Bushell @qotsa @LudwigDrumsHQ @ZildjianCompany @vicfirth Wow! Duda gringa! 4:00am. Chernobyl. Maratonando. Que raiva. Sempre maratono e sempre me arrependo quando o sol come\u00e7a a nascer. \n\nBom, dito isso, ainda da pra assistir aos dois \u00faltimos antes de amanhecer! #PartiuArrependimento @HFilippo Em vc vai ficar estaile! Vai com tudo nen\u00e9m! Eita que eu ganhei o pr\u00eamio de melhor ator porn\u00f4 gay e n\u00e3o to sabendo!!! (O zoom prova! Ali\u00e1s, quanto mais zoom eu dou, mais eu acho que sou eu! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02) https://t.co/soI1CYElhN @ArthurNardaci Arthur, vc n\u00e3o \u00e9 obrigado a acreditar em Deus! N\u00e3o tem problema algum ser ateu. Mas s\u00f3 lembre que \u201cn\u00e3o acreditar\u201d requer a mesma f\u00e9, a mesma for\u00e7a e esfor\u00e7o que \u201cacreditar\u201d. Ent\u00e3o f\u00e9 vc tem. A sensa\u00e7\u00e3o de gratid\u00e3o e humildade, seja por quem ou pelo que for, nos faz bem! Abs mano! @Edugoytacaz Claro que pode! Rs! N\u00e3o importa a religi\u00e3o, nem o Deus. O que importa, na minha opini\u00e3o,  \u00e9 termos sempre a humildade e gratid\u00e3o como base! Tudo que n\u00e3o vira reza, que n\u00e3o vira agradecimento \u00e0 Jesus, vira orgulho.\n\nE orgulho \u00e9 o passo mais firme em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 derrota. Prepot\u00eancia e confian\u00e7a s\u00e3o coisas diferentes. Eles correm em paralelo, mas \u00e9 uma linha t\u00eanue e vc tem que saber a diferen\u00e7a!\n\n- frase que acabei de ouvir na s\u00e9rie sobre cheerleader na Netflix mas gostaria de ter ouvido h\u00e1 20 anos, na Mtv, quando falavam que eu era prepotente \ud83d\ude02 Demorei, mas finalmente assisti ao Coringa. S\u00e3o raras as atua\u00e7\u00f5es que me fazem voltar pra ver os detalhes de como o ator fez a cena duas vezes. Que atua\u00e7\u00e3o...\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc E o que deixa mais charmoso \u00e9 a hist\u00f3ria do Batman de fundo. Demais ver os dois como seres humanos. O @_iti_malia \u00e9 o \u00fanico perfil do Twitter que eu vejo e revejo o feed completo! \u2764\ufe0f https://t.co/au7icLPm7c \u00c9 uma prova de que n\u00e3o \u00e9 um sonho! \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/APk8h8EwHl @babi Que M\u00c1XIMO!! To at\u00e9 emocionado! @kasales8613 Parab\u00e9ns Karen! Tudo de melhor sempre! Que Deus te aben\u00e7oe! RT @LuizBarroos: Que nossa vida, seja uma boa vida. - Romeo Mion \n\nParab\u00e9ns a fam\u00edlia Mion por essa conquista da LEI ROMEO MION 13.977/20 q\u2026 @olucasgutierrez Long live Piores Clipes! \ud83d\ude4c\ud83c\udffc Muito feliz com a refer\u00eancia! RT @SenadorHeinze: O presidente @jairbolsonaro sancionou a Lei n\u00ba 13.977, que cria a Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o da Pessoa com Transtorno do\u2026 @SorayaThronicke @DamaresAlves \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffcparab\u00e9ns e obrigado!! Estou muito feliz! \u00c9 uma vit\u00f3ria enorme!! Minha bandeira \u00e9 azul. Meu partido \u00e9 o autismo!! Mais uma vit\u00f3ria!! \n\nEssa ainda mais especial, pois \u00e9 batizada em homenagem ao meu anjo, Romeo Mion! \ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/ZyyujwqBK6 RT @avozdobrasil: Presidente @jairbolsonaro sanciona a lei que cria a Carteira de Identifica\u00e7\u00e3o da Pessoa com Transtorno do \ud835\uddd8\ud835\ude00\ud835\uddfd\ud835\uddf2\ud835\uddf0\ud835\ude01\ud835\uddff\ud835\uddfc \ud835\uddd4\ud835\ude02\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\ude00\ud835\ude01\u2026 @naosalvo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Ser de mentira \u00e9 muito dif\u00edcil. Demanda muito trabalho sustentar todos os dias uma personalidade falsa e ningu\u00e9m consegue fazer isso por muito tempo sem deslizar. \nE \u00e9 a\u00ed, no deslize dos falsos, que quem \u00e9 de verdade e tem um caminho bem mais demorado e tortuoso apenas sorri. S\u00f3 pra te fazer sorrir! \ud83d\ude42 Minha filha! https://t.co/3lyH43jncc @fmei7777 Melhor filme dos \u00faltimos tempos. Quantas li\u00e7\u00f5es. Quanta sensibilidade! @MaaayNsc Hahaha! F O C O! Em 2020 eu desejo para a humanidade a bondade, paz, pureza e amor dos cachorros. \n\nDuas das minhas filhas! \u2764\ufe0f https://t.co/CXFQqzkWT9 @HFilippo Hahahhahaha Defini\u00e7\u00e3o do meu 2020 at\u00e9 agora: fam\u00edlia, cachorros, comida na cama e Netflix.\n\nE vcs? @pablomiyazawa Seguindo!! Meu primeiro follow de 2020! Hahaha! Sua recomenda\u00e7\u00e3o!! RT @Emais_Estadao: 'Tem que pensar em todos os autistas que entram em crise com o barulho, nos animais que entram em espiral de p\u00e2nico', di\u2026 @pablomiyazawa \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Eu adoro esse perfil! \ud83d\ude02\ud83d\ude02 Que incr\u00edvel \u00e9 saber que os melhores dias de nossas vidas ainda n\u00e3o aconteceram. \n\n\u00c9 assim que eu recebo 2020. Eu sei que \u00e9 tradi\u00e7\u00e3o, mas o mundo mudou e vc que pretende soltar fogos de artif\u00edcio hoje a noite tem que pensar no bem maior. Tem que pensar em TODOS AUTISTAS que entram em crise com o barulho. Em TODOS ANIMAIS que entram num espiral de p\u00e2nico. N\u00c3O SOLTE. @KliciaMelo2 J\u00e1 conheci ela \u00e9 j\u00e1 estivemos juntos v\u00e1rias vezes! Inclusive mandei ingressos pro musical pra ela e as filhas! \ud83d\ude42 Ano passado o tema do anivers\u00e1rio da Bruna foi... eu!! \ud83d\ude0a\u2764\ufe0f\n\nEsse ano, pra dar uma variada, o tema foi ... eu de Ramon!! Meu personagem no musical do Zorro! \ud83d\ude02\ud83e\udd70\n\nBruninha, eu n\u00e3o sei nem o que dizer!! Sou sua princesa da Disney, seu Transformer!S\u00f3 tenho que te agradecer! Sempre https://t.co/9YXBRTkXhq @canalCombate E o Fedorz\u00e3o continua swinging!! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc Qual a regra pra quem tem direito a apoiar o bra\u00e7o na cadeira do avi\u00e3o, hein? Existe essa regra?! \ud83e\udd14 @ovinilciuspovoa Faz sentido. Acabou minha felicidade. \ud83d\ude02\ud83d\ude02 \ud83c\udf54\ud83c\udf54\ud83c\udf54\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b https://t.co/yVSYXKYfzP Ahhh, a internet! \ud83d\ude02\ud83d\ude02 Quem t\u00e1 #S\u00f3ASandyNosClipes da um like! \ud83d\ude02 https://t.co/xHmEPeTypS @felipesolari \u00c9 alguma dos anos 90. A felicidade \u00e9 uma parede que escorre chocolate 24 horas! https://t.co/kjD2Dnc4Ar RT @crescer: \"Quinhentas mil crian\u00e7as e adolescentes s\u00e3o v\u00edtimas da explora\u00e7\u00e3o sexual no pa\u00eds por ano. A maioria tem entre 7 e 14 anos. Que\u2026 @GameTime_BR Deu tela azul?? Series da Apple+. Ainda bem que vieram as f\u00e9rias pra eu poder maratonar o bagulho todo! Qual a preferida de vcs?? Eu gosto de passas.\nDe panetone com passas.\nArroz. Farofa. Frango. Peru. \nSe tiver uva passa to dentro!\nAcho que virei oficialmente um tioz\u00e3o.\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f Feliz Natal!! Da minha fam\u00edlia para a sua! \ud83d\udc96 https://t.co/jHJIttXhj4 Concordar \u00e9 unir os cora\u00e7\u00f5es em um s\u00f3 sentimento. Concordar \u00e9 respeitar \u00c9 a solu\u00e7\u00e3o para o mundo. T\u00e1 tranquilo passear em Veneza! Hahahaha! #For\u00e7aGuerreiro \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/kJsnNZz2CS 90% dos coment\u00e1rios do meu \u00faltimo post pedem pra eu falar com Lucas e Hari. Gente, tudo que eu poderia dizer, j\u00e1 foi dito na live ap\u00f3s a final. Eu avisei que aqui fora era outro mundo. Que se eles quisessem ficar juntos teriam q esquecer tudo q viveram l\u00e1 dentro e recome\u00e7ar. Palavras do bem nos enchem de b\u00ean\u00e7\u00e3o. Palavras t\u00eam poder! Tamb\u00e9m quando falamos palavras malditas,que agridem, que depreciam, palavras carregadas de \u00f3dio, de ressentimento. Elas ficam ecoando no cora\u00e7\u00e3o da gente. Deixe essas palavras de lado e seja um portador da b\u00ean\u00e7\u00e3o de Deus RT @truelovemion: \u201cSe voc\u00ea receber, n\u00e3o repasse! Assistir, baixar e compartilhar pornografia infantil \u00e9 crime, \u00e9 vergonhoso, \u00e9 inaceit\u00e1vel.\u2026 F\u00e9rias!! Check. https://t.co/hYaB0kewao @OliveiraSarah Prometo que vou olhar com seriedade para isso em 2020! Resolu\u00e7\u00f5es de ano novo! @rolealeatorio \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 @feltrinoficial O Senhor dos An\u00e9is Temos que viver de uma forma que quando Jesus nos chame de volta, a gente seja recebido com orgulho. https://t.co/CnXNYw84RK A emo\u00e7\u00e3o mais surreal que j\u00e1 senti na tv...\n\nhttps://t.co/QmMtCCWZIy RT @Fransuelly1: Gente ainda n\u00e3o superei o #familarecord , @marcosmion com aquele discurso,me fez refletir tanto,e me inspirou a ser uma pe\u2026 RT @YngridKellyy: o discurso do @marcosmion simplesmente v\u00ea o qu\u00e3o \u00e9 importante, falar sempre para as pessoas que amamos o que sentimos, po\u2026 RT @vhvr82: O @guguliberato ter tirado o @marcosmion no #Fam\u00edliaRecord foi muito emocionante! e mais bonito ainda, foi a emo\u00e7\u00e3o do Mion ao\u2026 Foi ao ar ontem... https://t.co/qxI0ZuGTDO Era uma vez uma \u00e9poca em que vc estava ouvindo m\u00fasica e de repente ela ficava em slow...\n\nEra a pilha do Walkman acabando. #Anos80 @SCISSORMANDS Rapaz...eu vi!! At\u00e9 animei pra ir ver mais um show!! @marleys88639000 Hahaha! Cancelar N\u00c3O!! Pelamor!! Ele tem que vir nem que seja pintado de Freddie Mercury prateado!! @cauemoura Bad Boy For Life Hoje vai pro ar a primeira parte do Fam\u00edlia Record! Uma das maiores surpresas e emo\u00e7\u00f5es que j\u00e1 passei na minha vida...at\u00e9 agora me emociona lembrar que o Gugu me deixou um presente...assistam hj pq t\u00e1 muito emocionante! https://t.co/BnUQyUVWH7 Vou pedir uma m\u00fasica pro Kanye West pra ajudar a pedir a Deus paci\u00eancia pra aguentar a quantidade de gente que \u201cAAAAMO Kanye West\u201d \u201cOu\u00e7o MUITO\u201d e bla bla bla ... que vai aparecer at\u00e9 dia 25/1 \ud83d\ude34\ud83d\ude44 RT @crescer: Em entrevista exclusiva \u00e0 Crescer, colunista @marcosmion falou sobre o impacto da nova legisla\u00e7\u00e3o para a comunidade do Transto\u2026 RT @UOL: \"(A Lei d\u00e1) o respeito e reconhecimento que eles merecem. D\u00e1 um patamar de visibilidade in\u00e9dito\", explicou Marcos Mion.\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2026 Olha que texto incr\u00edvel o Lucas Viana escreveu no insta depois que conversei com ele sobre o fato de usar condi\u00e7\u00f5es como autista e mongol de forma pejorativa durante a Fazenda. Como adjetivo. Parab\u00e9ns Luc\u00e3o! Continue assim! Com humildade para corrigir seus erros e evoluir. https://t.co/SLCC6lhSyV @DanielKastro \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc Ou\u00e7am o Tio Mion... https://t.co/SNbn8qh6dS Obrigado pelas palavras, pelo reconhecimento e por todo seu carinho. Senti muita verdade e emo\u00e7\u00e3o nas suas palavras. Vc tem um caminho longo pela frente! Bjo pra vc e pra Camila! https://t.co/ctoukZsOOi At\u00e9 2020! \ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/f8rVtqabkr Falta pouco neh. J\u00e1 to \u00f3rf\u00e3o. #FinalAFazenda https://t.co/rV8WRYyOg8 RT @afazendarecord: Quem deve ser o grande vencedor de #AFazenda? Vote agora no https://t.co/BI6BWxc5pH e continue acompanhando os \u00faltimos\u2026 RT @Trouva: SOBREVIVEMOS!\n.\n3 meses com emo\u00e7\u00e3o no circuito S\u00e3o Paulo -&gt; Itapecerica. \n.\nE a pergunta \u00e9: QUEM LEVA?\n.\n#FinalAFazenda  @afaze\u2026 #FinalAFazenda https://t.co/TVz3f4WlCz @rosana Eita... Aoooo... j\u00e1 mandem perguntas pra #CabineDeDescompress\u00e3o de hoje. To de olho em tudo aqui. https://t.co/yo9qHfzXNJ J\u00e1 em Itapecerica! Hoje tem, hein?!? #AFazenda11 #EliminacaoAFazenda E esse reencontro? @ttmionzinho \nAlgu\u00e9m t\u00e1 sentindo cheiro de #ValeAPenaVerDireito? \ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c https://t.co/jFHgICDXW7 Esse tipo de reconhecimento tem lugar especial no meu cora\u00e7\u00e3o! \u2764\ufe0f Ainda mais comparando ao Stallone! \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\u2764\ufe0f https://t.co/1YUPvtLekd RT @redetelecine: Hoje \u00e9 dia de Warner na @CCXPoficial e @marcosmion come\u00e7ou o painel trazendo o dublador oficial do Scooby para falar de S\u2026 https://t.co/526YhCsqmx RT @revistagalileu: #CCXP19 @marcosmion est\u00e1 falando sobre #Scoobyofilme tamb\u00e9m apareceu por aqui o dublador do scooby beb\u00ea ! https://t.co/\u2026 Sem palavras! S\u00f3 gratid\u00e3o!! Com essa atitude vc provou que realmente gosta de mim e da minha fam\u00edlia! Muito obrigado pela parceria de tantos anos! Dia 11 vou lan\u00e7ar meu livro na Saraiva do P\u00e1tio Paulista! Vai l\u00e1 que tiramos essa foto! Se apresenta pra mim, t\u00e1? https://t.co/CnC8H7WnqT Dia da carta da fam\u00edlia na #AFazenda11 faz chorar mais r\u00e1pido do que morder afta!! RT @wbpictures_br: Amanh\u00e3 acontece o painel da Warner Bros. com a apresenta\u00e7\u00e3o de @marcosmion e, em seguida, o t\u00e3o esperado painel de  #Mul\u2026 Que prova a de hoje...que prova! Orgulho demais de todos profissionais envolvidos na realiza\u00e7\u00e3o e constru\u00e7\u00e3o dessas estruturas gigantes que saibas provas da Fazenda!! Fiquem ligados que vai ser emocionante! Hj j\u00e1 sai o 1\u2019 finalista!! @OliveiraSarah Queria muito ter feito esse painel! E eu fico autografando at\u00e9 a \u00faltima pessoa da fila!! Venham!! Presente de Natal muito bom pra qualquer pai!! https://t.co/s0Yhd6tnhf Que orgulho!!! https://t.co/51VF2Bd2wI Da um like se vc tava vendo Mtv quando isso aconteceu: https://t.co/tFuQrUFAjT Qual s\u00e9rie vcs querem que eu use de cita\u00e7\u00e3o pra ro\u00e7a Lucas x Ari? Quem vc acha que FICA? Quem continua na Fazenda?? Chegou a \u00faltima #ProvaDoFazendeiro e a gente t\u00e1 como?! https://t.co/3ag51Fp8to Pra todos que comentaram, sim, toda vez que o Viny imitou o Gugu sem saber o que tinha acontecido, era um golpe no est\u00f4mago que eu sentia. Tentava disfar\u00e7ar por causa dos pe\u00f5es, mas n\u00e3o acho que obtive muito sucesso... S\u00f3 queria deixar uma coisa clara: ningu\u00e9m precisa defender o rock. \nO rock \u00e9 maior que qq um de n\u00f3s! Maior que qq opini\u00e3o pessoal. \nO rock moldou o mundo como n\u00f3s o conhecemos. Opin\u00f5es e defesas v\u00e3o com o vento. E o rock pra sempre existir\u00e1. Vc prefere ver uma ro\u00e7a formada por qual dupla? @crizanlol2 @tixinhadois @PatoPapao @pimpimentalol @Jovirone1 @canalzigueira @TheDarknessPGDM @marcoscastro @StoneDYooDa @SkipNhO @xSexyCake Parab\u00e9ns meu amigo! Deus te aben\u00e7oe e sua vida seja repleta de sonhos realizados!! \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc PR\u00c9 VENDA do meu NOVO LIVRO!\nAgora para Pais de MENINOS! Present\u00e3o de Natal! Menos que R$50! Cabe at\u00e9 pro amigo secreto!! \n\nhttps://t.co/BLNcbnEHhp https://t.co/KbXuvxoo5V @gabrielmello_43 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 @Leticia19185434 \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc @jhennyUFC Hahahahaha! Pr\u00e9 ao vivo! https://t.co/tBs0GWQdSl O que acontece quando vc bate o dedinho e rola uns 2 segundos que parece que n\u00e3o vai doer nada e no 3\u2019 vc esta no inferno?! \n\nO que s\u00e3o esses 2 segundos sem dor?!? \ud83d\ude02\ud83d\ude0d https://t.co/UKf72WDNt6 Madrugada \u00e9 pra quem gosta de exclusividade! Tenho certeza que se eu conseguisse fazer igual a Pankeka, minha filha, o c\u00e9rebro pegava mais r\u00e1pido nos dias de pregui\u00e7a!! \ud83d\ude02 https://t.co/7l5FcclLDJ Demorei anos pra conseguir dormir sem len\u00e7ol e coberta. Sempre ficava com a sensa\u00e7\u00e3o que algu\u00e9m ia chegar no meio da noite e o que  me protegia de tudo era aquele .... len\u00e7olzinho! \ud83d\ude02\n\nMais algu\u00e9m ou s\u00f3 eu tinha essa n\u00f3ia?! Quem viu a Cabine de Descompress\u00e3o com a Thayse? \nMe caiu a ficha q ela me engambelou da mesma forma que fez com os pe\u00f5es! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\nEu tava mostrando que n\u00f3s aqui fora sab\u00edamos q ela se trocava no reservado e ela me fez acreditar q \u00f1 sabia q a puni\u00e7\u00e3o era por causa disso. Rapaz...\ud83e\udd14 E adivinha quem \u00e9 o apresentador mais influente no instagram??!? \ud83d\ude33\ud83d\ude31 https://t.co/ue4wjVMMy5 O que vcs acharam da sa\u00edda da Thayse da Fazenda 11? https://t.co/ZBQC5K4jNX @leafarafa35 Descontrole! N\u00e3o pode ser deixado de fora! Bjo \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffcObrigado pelo reconhecimento. Na foi f\u00e1cil, mas o significado da frase o show tem que continuar, \u00e9 esse... https://t.co/ywVk6cFWBg @truelovemion Boa sorte!! Fica tranquila\u2019 vai dar tudo certo! To torcendo! Ro\u00e7a emocionante hoje! Daqui a pouco tem #CabineDeDescompress\u00e3o! Mandem suas perguntas aqui pra gente. https://t.co/t6SBjjsnRZ B\u00f3ra que hoje a agenda t\u00e1 cheia! @afazendarecord https://t.co/a0CqsA3LKq Ent\u00e3o...to meio sem acreditar ainda!! \ud83d\ude33\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/3Ou60r7fum Eu amo!! Hahahaha https://t.co/HVClzN4Pq8 RT @FabyPeixoto: @marcosmion J\u00e1 estou com o meu kit ro\u00e7a aqui \ud83c\udf7f #RocaAFazenda https://t.co/DM890P6UBb @a_realitys Kkkkkk! @phelipecruz Quando eu digo, normalmente, \u00e9 todo o trajeto pq ainda devo estar em casa! \ud83d\ude02\ud83d\ude02 Eu? Eu sou humano at\u00e9 demais! Kkkk! Sempre buscando basear minhas escolhas nos ensinamentos de Jesus, sempre tentando fazer o bem para minha fam\u00edlia e para o pr\u00f3ximo, mas cheio de falhas! https://t.co/aq4JOUizRu Deixa eu na Fazendola que eu to feliz! Kkkk! Claro que aceitaria um convite pro Domingo, mas agora eu to feliz na Fazenda!! https://t.co/Y5m6yCXptQ RT @RecordTV_press: \"Ele sempre foi,e sempre ser\u00e1, muito presente na minha vida\" (@marcosmion)\n#HomenagemGugu #recordtv https://t.co/Y3U9l3\u2026 GUGUZOLAAA\u2764\ufe0f https://t.co/3NNElXlLI0 RT @camilamiran87: O @marcosmion \u00e9 um ser iluminado n\u00e3o precisa for\u00e7ar nada para se mostrar verdadeiro https://t.co/i6T3mBWN8r RT @JudithSantana0: #HomenagemGugu\n  Mto emocionante ver o @marcosmion e o @RodrigoFaro \nNessa homenagem ,Dois Grandes Homens e Apresentado\u2026 RT @SaahBeckran: Ahhhh como eu queria que o @marcosmion voltasse com o @Legendarios, como amava esse programa, melhor quadro o vale a pena\u2026 RT @niconatv_: o brilho nos olhos do @marcosmion vendo o Gugu na frente dele no programa de 2013... lindo de se ver. \u2764\ufe0f #HomenagemGugu #Hor\u2026 RT @_brunasousa96: Essa #HomenagemGugu t\u00e1 linda demais e emocionante, @marcosmion sem d\u00favidas fez as melhores brincadeiras com o Gugu \ud83d\udc94\ud83d\udc96 RT @HenriqueAlex92: Quem assistia o Legend\u00e1rios sabia o qu\u00e3o forte era a amizade do @marcosmion com o Gugu. #HomenagemGugu RT @TurmadaMonica: Bonitas palavras do @marcosmion. #HomenagemGugu \ud83d\ude1e Quem estiver em S\u00e3o Paulo esse fds n\u00e3o pode perder a Arena Arnold na Virada Esportiva no Parque do Ibirapuera! Hoje e amanh\u00e3! Atividades iradas pra toda fam\u00edlia!! https://t.co/zwhjjYrJva Algu\u00e9m a\u00ed entende de Tik Tok e pode me ajudar? \nComo que eu fa\u00e7o pra come\u00e7ar a m\u00fasica do meio do v\u00eddeo?\nOu cortar a m\u00fasica antes do v\u00eddeo acabar e continuar com o \u00e1udio ambiente? Ah, quantos Q U A N T O S vale a pena ver direito eu fiz com o Gugu?? \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/WqujWuUZix Foi inesquec\u00edvel! Ele topar, pela primeira vez, a fazer os jogos que ele oferecia aos seus convidados foi realmente ic\u00f4nico! \ud83d\ude4f\ud83c\udffc Obrigado pela lembran\u00e7a! https://t.co/J4Nyd6OxXY Obrigado por tanta inspira\u00e7\u00e3o @guguliberato , ir ao encontro de Deus com um pa\u00eds inteiro de luto, \u00e9 pra poucos...\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/h7TYI28TbI N\u00e3o foi f\u00e1cil! Continuo em ora\u00e7\u00e3o. Orem tamb\u00e9m. E muito obrigado por todas mensagens de carinho. Estou aqui agora no meu camarim da Fazenda, que \u00e9 o mesmo do Gugu quando grava o Power e \u00e9 imposs\u00edvel n\u00e3o ficar pensando nele o tempo todo. Foi assim o programa inteiro. Vms ter f\u00e9\ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/yXAlHwsKed RT @afazendarecord: Emocionado, Mion comenta a situa\u00e7\u00e3o de Gugu e pede o apoio de voc\u00eas #Elimina\u00e7\u00e3oAFazenda https://t.co/nen302OuhT @keulopes @guguliberato Qual informa\u00e7\u00e3o? Vc leu o post? T\u00e1 querendo \u201clacrar\u201d no lugar errado amigo. Aqui \u00e9 s\u00f3 ora\u00e7\u00e3o e f\u00e9! N\u00e3o consigo acreditar... @guguliberato GUGUZOLA...minha maior inspira\u00e7\u00e3o pro Legendarios, um \u00eddolo que virou um amigo...n\u00e3o consigo acreditar...Jesus Cristo, meu mestre, interceda e ajude!! Ajude a todos!! A todos... Eu queria sentir c\u00f3cegas assim! De fazer minhas pernas tomarem vida! \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/sDr3urcSt6 Eu abro o Instagram, vejo cada coisa...\u00e9 inacredit\u00e1vel o rumo que a maioria das pessoas est\u00e1 tomando. O EGO, A VONTADE DE (A)PARECER VAI DESTRUIR A HUMANIDADE. Procura por familiamion no Tik Tok! Spoiler liberado: https://t.co/RAOpr1gFtP E a\u00ed, quem leva?! Aoooo https://t.co/RdwcQvfSZY RT @teffa0001: #Ro\u00e7aAFazenda Minha cabe\u00e7a ao pensar quem o fazendeiro vai indicar https://t.co/7PrQNHAOuz RT @OWellMoraes: Separa j\u00e1 o extintor de ensendio pq estou sentindo cheiro de FOGO NO FENO #Ro\u00e7aAFazenda https://t.co/9RkWIRIZDi Mood pr\u00e9 ao vivo #Ro\u00e7aAFazenda https://t.co/al440mbkV6 @JamileVM2 @MercadoLivre @submarino Jamile! Olha no site da Amazon Brasil!! \ud83d\ude18bjs https://t.co/yofd8uwxzy E o Gui foi o 8\u2019 eliminado.\nO que vcs acharam? https://t.co/zeAFZX9pjH T\u00e3o pegando as dicas? #Elimina\u00e7\u00e3oAFazenda Estamos no ar! #Elimina\u00e7\u00e3oAFazenda https://t.co/GkLNnvsUgd Qm se identifica? https://t.co/fkQ3WLvPIa Spoiler liberado com sucesso. E a\u00ed... Quem volta fazendeiro hoje?! #ProvaDoFazendeiro https://t.co/dpcVvVaY4f https://t.co/eRNBNRZ0us https://t.co/zub6Mx7Igt Aooooo... Segundola \u00e9 dia se ro\u00e7a! Quem s\u00e3o os tr\u00eas que v\u00e3o sentar no banquinho hoje?! #Ro\u00e7aAFazenda https://t.co/v9YbzjrhNY @whindersson @oi_oficial \u00d4 seu Whindersson Nunes, sai pra l\u00e1 que essa campanha \u00e9 minha, hein! T\u00e1 SEM no\u00e7\u00e3o do perigo seu SEM-vergonha? Nem tenta que eu t\u00f4 SEMpre de olho mano! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 E a\u00ed... j\u00e1 descobriram a refer\u00eancia da cita\u00e7\u00e3o de hoje?! #Elimina\u00e7\u00e3oAFazenda Entrando no ar! #Elimina\u00e7\u00e3oAFazenda https://t.co/f17D2RCRkv Quem fica?? Como vc acha que vai estar o @Twitter daqui 10 anos?\n\n*uma coisa eu sei! Eu ainda terei o mesmo n\u00famero de seguidores, que j\u00e1 n\u00e3o muda h\u00e1 4 anos! \ud83d\ude24\ud83d\ude24 Televisao tem como obriga\u00e7\u00e3o educar e informar, al\u00e9m de entreter. Ent\u00e3o que sirva pra mostrar pra milhares de pessoas que sofrem racismo que \u00e9 crime sim e que elas podem tomar atitudes legais a respeito. \nEm 2019 esse tipo de postura \u00e9 INACEIT\u00c1VEL e tem que ser combatida. A Sabrina e todos pe\u00f5es foram avisados por meio de uma ficha sobre o conte\u00fado que eu falarei pra vcs no programa. Inclusive sobre a Sabrina poder contar com o apoio da Record caso ela queira tomar provid\u00eancias legais. O que eu acho que ela deveria fazer. Saindo de Itapecerica agora. Vim gravar uma cabe\u00e7a extraordin\u00e1ria pro pgm de hoje sobre o crime q aconteceu ontem contra a Sabrina. Explicar pro pessoal de casa, oficialmente, a posi\u00e7\u00e3o da @recordtvoficial e as atitudes q tomou sobre o triste ocorrido. Momento em que a Sabrina l\u00ea dentro da sede o comunicado da @recordtvoficial contando o que fez com o racista e oferecendo apoio \u00e0 nossa linda MissTapecerica! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\n\nhttps://t.co/xLauswW2n1 https://t.co/N6cjiR7SEk https://t.co/lPYdBS2oyo Se algu\u00e9m vir meu sono por a\u00ed, por favor mande ele voltar pra casa!! #indormiveis Respondido sobre a barba Twitter? \ud83d\ude02 \ud83e\uddd4 #ProvaDoFazendeiro E se a @afazendarecord fosse da Marvel... https://t.co/ebpJ8ga52w Aoooo. Tem spoiler da #ProvaDoFazendeiro de hoje no https://t.co/eu2SzE12Wu! Runnnnn Quem vai virar fazendeiro? RT @gabizinhaduar_: Quando A Minha irm\u00e3 de 8 Anos Coloca o Canal do @marcosmion Dentro Do Carro Quando Minha Fam\u00edlia Vai Sair \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t\u2026 Hahahah! Tem um pouco pra todo mundo!! https://t.co/5wvehyuTMP CHOOOVE EM ITAPECERICA! RT @CamilaLobo: Sempre amei o @marcosmion mas agora vejo que n\u00e3o tem apresentador melhor \u2764\ufe0f #Ro\u00e7aAFazenda Estamos no ar! E a\u00ed... quem senta no banquinho hoje?! #Ro\u00e7aAFazenda https://t.co/ozgMNBusHg RT @OrgulhoMion: O Dia Que O Mion Zerou A Vida! https://t.co/EUsxXuBr5a https://t.co/syCx7hQF5G Mais um v\u00eddeo da s\u00e9rie \u201cDireitos dos Autistas\u201d feito em parceria com minha amiga Carla do @autismolegal \n.\nMarque aqui todos deficientes que vc conhece! https://t.co/XJ2386HyPf Se vc s\u00f3 pudesse ouvir a discografia de um artista/banda pro resto da vida, qual seria?\n\nEu to na d\u00favida entre Beatles e Bon Jovi... Acesso total aos bastidores com minha caracteriza\u00e7\u00e3o de Ramon + todo o musical Zorro pelas lentes do meu parceiro @diegoruahn \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\n.\nEsse processo \u00e9 muito intimista e s\u00f3 quem \u00e9 artista de palco tem acesso a ele, mas\u2026 https://t.co/wH1hrCioqT Retrato de fam\u00edlia! \u2764\ufe0f\n(Detalhe da Pistache mordendo o rabo da Pizza!\ud83d\ude02\ud83d\ude0d)\n.\nFoto 2 - a foto mais linda do mundo! Pipoka \u00e9 uma m\u00e3e incr\u00edvel!\u2764\ufe0f\n.\nFoto 3 - siesta!\n.\nFoto 4 - Picanha.\n.\nFoto 5 - Pa\u00e7oca.\n.\nFoto 6 -\u2026 https://t.co/8EfA2EiBGt O que acharam da elimina\u00e7\u00e3o da Bifao do jogo? https://t.co/TkL8Ax5OaX T\u00e3o pegando as dicas pro discurso de elimina\u00e7\u00e3o?! #Elimina\u00e7\u00e3oAFazenda @gilisl \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d Quem sai? RT @jess_bsouza: Quem me viu no metr\u00f4 hoje me viu chorando com o Sunday Service do @marcosmion \ud83d\udca5\n\n\u201cTodo mundo carrega Jesus no peito, mas p\u2026 Estamos no ar! #ProvaDoFazendeiro https://t.co/RyM25InrTn Provinha BirdBoxStyle de hoje em primeira m\u00e3o! E a\u00ed... Quem leva o chap\u00e9u?! #ProvaDoFazendeiro @afazendarecord https://t.co/9LYYvnbKBS @HFilippo @eaiguh @_raphaelbispo Hahahahaha E tem como esquecer?! As vezes da saudade da metralhadora! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/OKiOyUDity RT @GalisteuOficial: T\u00f4 igual o @marcosmion s\u00f3 na pipoca de \ud83d\udc40. #AFazenda #AFazanda11 Al\u00f4! Temos um problema aqui produ\u00e7\u00e3o!!! https://t.co/ADsgmnz9bW RT @SigaPlayPlus: Agora \u00e9 cada um por si! Chegou ao fim a fase de grupos no reality. @marcosmion anunciou a vit\u00f3ria da Equipe Lua e, por ca\u2026 Eu amo um casal! https://t.co/t2JTzeckVS Gospel de acordo com Kanye West. Obrigado Kanye. O povo precisa de Jesus Cristo e vc est\u00e1 levando a palavra para MILHARES de pessoas. https://t.co/Isf9jzdFrW RT @santander_br: O musical Zorro fica em cartaz s\u00f3 at\u00e9 17/11 no Teatro Santander. Com um elenco que transborda talento: Bruno Fagundes, @m\u2026 @mauriciostycer Eu acredito que foi a mobiliza\u00e7\u00e3o em torno dos grupos. Eu fui marcado em v\u00e1rios posts marcando mutir\u00e3o pra votar pelo grupo. Tanto Sol, quando Lua. Juntou torcida de todos participantes em uma s\u00f3 vota\u00e7\u00e3o. RT @izadoragazon: A melhor parte da elimina\u00e7\u00e3o \u00e9 o discurso do @marcosmion \u2665\ufe0f\n#EliminacaoAFazenda RT @Diego14Augusto: @marcosmion mandando uma frase do esqueceram de mim \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb #EliminacaoAFazenda @EdnaBsillva Gostou? Kkkk Mas eu to! Hahahhaha https://t.co/G3dlX3jV4J RT @SigaPlayPlus: Jorge se emocionando com Laura \ud83d\ude0d\u2764 #CabineDeDescompress\u00e3o https://t.co/kWCzzYBZL0 RT @SigaPlayPlus: Jorge protegeu muito Andr\u00e9a durante o reality #CabineDeDescompress\u00e3o https://t.co/Q4u1vFGZBU Aooo. Vem ver o papo com o Jorginho Kamikaze logo depois da elimina\u00e7\u00e3o. A \u00edntegra j\u00e1 t\u00e1 l\u00e1 no @SigaPlayPlus ! https://t.co/7MKNBnty7b Aoooo. Quem vai estar na #CabineDeDescompress\u00e3o de hoje?! Mandem suas perguntas! https://t.co/1vrZDOltRr RT @pridernocka: Eu adoro como o @marcosmion tamb\u00e9m ama ver a cara do povo quando o fazendeiro entra na casa!! #ProvaDoFazendeiro Quer um spoiler da #ProvaDoFazendeiro de hoje?! Segue anexo: https://t.co/J2d1WLSW9P Eu n\u00e3o tenho maturidade para comentar sobre o que o McGui fez. \n\nJ\u00e1 viram o v\u00eddeo da Jojo Todynho apavorando ele? Ent\u00e3o, ia parecer um v\u00eddeo do Gloob perto do que eu to com vontade de falar pra ele.\n\nGalera,\u00f1 sigam, \u00f1 admirem e \u00f1 defendam algu\u00e9m como ele pq vc acaba no msm n\u00edvel. RT @Escanor_Sol: #Ro\u00e7aAFazenda\nFire in the feno kkk. @marcosmion melhor apresentador do Brasil. RT @PaulaMagnoO: Gente, s\u00e9rio! Como n\u00e3o amar a FAM\u00cdLIA do @marcosmion\n Olha s\u00f3 os nomes que eles deram  para os membros da fam\u00edlia. \ud83d\ude05 \nPipo\u2026 Boas \u00e9pocas.... https://t.co/VeARAKAhvr RT @seriesemcena: Temos o registro do momento exato que o @MarcosMion ficou slimado\ud83d\ude02#MPN20Anos https://t.co/cBzyXo5KaN RT @NickelodeonBR: Esses foram os nossos banhos de slime do Meus Pr\u00eamios Nick 2019! \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a \ud83d\udc49 Qual foi o seu favorito? #MPN20anos @LoiraNoob @m\u2026 Meu Deus... Mal\u00e9vola \u00e9 triste demais!! Eu to \u00e9 acabado... Hahahaah! Eles ficam t\u00e3o tensos que s\u00f3 me olham com tens\u00e3o e p\u00e2nico no olhar! Kkkk https://t.co/COS0A0zY3J S\u00e3o 16 participantes! Teremos 16 discursos citando grandes \u00edcones como esses!! Claro que o da final \u00e9 o Rocky Balboa!! https://t.co/HmV7MtS8my J\u00e1 sextaram? https://t.co/Pg3u2NeiIF Como do nada?? Hahaha! Toda semana s\u00f3 citando grandes nomes da cultura mundial!! https://t.co/ryTUWO8hfE RT @Vinilimaas: O Mion citando Buzz Lightyear #EliminacaoAFazenda https://t.co/jf2n31eykh RT @recordtvoficial: #AFazenda consolida segundo lugar absoluto em S\u00e3o Paulo https://t.co/o6drL82r8A RT @afazendarecord: Diego permanece na competi\u00e7\u00e3o #Elimina\u00e7\u00e3oAFazenda https://t.co/qgWNpiYlvu @chicobarney Hahahaahahhahahaaha RT @afazendarecord: Tati \u00e9 a quarta eliminada. Quem era f\u00e3 da peoa? #Elimina\u00e7\u00e3oAFazenda https://t.co/gst6qTeo4g RT @seriesemcena: .@LariManoela, @MarcosMion, @FeCastanhari e @NowUnitedMusic foram algumas das celebridades que passaram pelo tapete laran\u2026 Quando uma parte enorme da sua inf\u00e2ncia ganha vida!! \ud83d\ude33\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude0d https://t.co/Jx8f9wsDRI RT @recordtvoficial: #AFazenda bate recorde de audi\u00eancia com 'Prova do Fazendeiro' https://t.co/V9AJ0Ua8Gv E a\u00ed?? Quem FICA na Fazenda? #SPOILER - Voc\u00eas conhecem o Pimball Rural? @afazendarecord https://t.co/8v45wPdhhY QUEM VAI PRA RO\u00c7A HOJE?! https://t.co/TDUU2o8Xl0 @Pitty Hahahaha! Melhor Tweet! \u2764\ufe0f @chicobarney Hahahaha! Mano! Adoro o qu\u00e3o longe vc vai!! @rhcmalta Kkkkkk! Vamos l\u00e1! Passo qual shiploads pra eles na segunda feira? RT @ofuxico_oficial: Marcos Mion inovou mais uma vez no discurso de elimina\u00e7\u00e3o https://t.co/2mGDVnCNyS - #elminacaoafazenda @marcosmion Eu n\u00e3o posso dar pra eles informa\u00e7\u00f5es daqui de fora que eles j\u00e1 n\u00e3o saibam, mas preparei todo o caminho pra eles assumirem e ... eles n\u00e3o assumiram! Ent\u00e3o por enquanto n\u00e3o posso shippar oficialmente, s\u00f3 aqui no Twitter! Kkkk https://t.co/C8EK1GrhMN Realmente um momento muito bonito! N\u00e3o lembro a \u00faltima vez que toda a sede aplaudiu e homenageou um eliminado! Parab\u00e9ns @tuliomaravilha https://t.co/oMbxci8IUt A lista t\u00e1 ficando boa!! https://t.co/lLuNeBx3Oa Servimos bem para servir sempre! https://t.co/Q3mNR4Y1GH RT @IlzaMa: O @marcosmion citando a hist\u00f3ria do p\u00e9 de pano se tornando cavalo do picapau\u2764 RT @danizocaka: O @marcosmion Tem que fazer todos os discurso da vida .. porraa perfeito ele consegue mete um desenho no meio de um momento\u2026 Hahahah! https://t.co/wZnXNT7B9O Daqui a pouco tem a #CabineDeDescompress\u00e3o ! Mandem perguntas pra Thayse ou pro Tulio. O que voc\u00eas querem saber?! Quem quem quem?! \u2764\ufe0f https://t.co/OLyRzThkMq Campanha pra nova cole\u00e7\u00e3o da LaMafia. \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5 https://t.co/Ub7PuamHnH RT @babi: Hoje \u00e9 t\u00e3o hoje que \u00e9 a mesma data de frente pra tras e de tras pra frente\n\n9.10.2019 Como fiz meu filho me abra\u00e7ar de novo... https://t.co/ODem4qBCEZ \u00c9 Spoiler da #ProvaDoFazendeiro que voc\u00eas querem??? https://t.co/ZmS59EoDUW A origem dos memes da Fazenda... https://t.co/EHEGvJ2fNt Temos novo casal pelo que parece!! Esse vamos shippar como? Hahahahaha https://t.co/9o0XYYHqxx Hahahaha! O Jorginho \u00e9 muito no 220w!! \u201cO sol \u00e9 o time do amooooor\u201d! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Justo quando a Tati e Bif\u00e3o viraram amigas, come\u00e7a esse tri\u00e2ngulo estranho e mal definido com o Gui...isso vai dar ruim. Sim ou com certeza?! #AFazenda11 Como que shippa o Pavanello com a Sabrina? E ontem Aricia saiu do nosso amado hosp\u00edcio rural! O que acharam? https://t.co/RgVCeyghTs Sobre a #CabineDeDescompress\u00e3o com #Aricia. Perdeu? Vem ver tudo no @sigaplayplus \ud83d\udd25 https://t.co/5egMjvKyjo Seu Madruga merece!! https://t.co/dE3tBf2K70 Um cl\u00e1ssico \u00e9 sempre um cl\u00e1ssico! Kkkkk! https://t.co/vhG14fUh82 E vamos continuar citando grandes mestres! \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude02 https://t.co/tyIKapfIqz @Martinhaguedes E \u00e9 natural! Pq tem gente que acha que eu pinto s\u00f3 o queixo! Kkkk Aoooo. Quem sai hoje? #Ar\u00edcia ou #Sabrina? Mandem suas perguntas com a hashtag #CabineDeDescompress\u00e3o! #Ro\u00e7aAFazenda https://t.co/SQMf4r5sw5 RT @recordtvminas: NO AR: Sintoniza na @recordtvminas e acompanhe agora conosco o reality #AFazenda11 com @marcosmion! \ud83e\udd20 https://t.co/hm6uo\u2026 \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/vfxMWgOHmw RT @HugoGloss: Marcos Mion deu uma pausa do #FogoNoFeno pra conferir o filho brilhar! No Insta, o apresentador compartilhou um v\u00eddeo do Tef\u2026 Quem \u00e9 o mais gato da Fazenda 11? E a\u00ed? Quem fica??? #AFazenda11 @Martinhaguedes Que amoooor!! T\u00e1 explicado? Kkkkkk https://t.co/vGV6So5m6d https://t.co/vycw1IUC6V Negocio t\u00e1 neRRRVoso!!! https://t.co/v01rdtKSk7 SpoOoiler da #ProvaDoFazendeiro de hoje!\n\nQuem voc\u00ea acha que se salva da ro\u00e7a e ainda leva o chap\u00e9u pra casa?\n#Ar\u00edcia #Lucas #Sabrina ? @afazendarecord https://t.co/6HUYeGn8Yi @OakBrunoMello @afazendarecord Hahahahha! Vcs n\u00e3o perdoam!! @heltonverao Acertou! Hahahahhaha! Imagina? Hahahhahahha!! https://t.co/aF5RQvAiDL @GalisteuOficial @afazendarecord Dri, j\u00e1 dei q dica! \u00c9 um cowboy! N\u00e3o \u00e9 uma cowgirl! Kkkk T\u00e3o sentindo o cheiro de pe\u00e3o novo? Quem ser\u00e1? https://t.co/L1X2HtOsZi Curtiram a novidade? Quem ser\u00e1 o novo pe\u00e3o!? @afazendarecord - Marcos Mion, como voc\u00ea se prepara antes de entrar ao vivo na Fazenda?\n- Mion: \n#EvoluiuChallenge https://t.co/cAj4Qv1JrB No programa de hoje vou anunciar uma surpresinha ... #AFazenda11 Voc\u00eas querem que eu comece a postar minha cole\u00e7\u00e3o de tenis aqui no Twitter tb? To triste de n\u00e3o ter ido no show do @BonJovi agora...fuen. \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc Vindo de vc tem peso 2! \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83d\udca5 https://t.co/R6pPTdX7LF @realitei Curti de novo! \ud83d\ude18 (e comentei!) RT @brunovinsck: O Mion conduz o Reality como ningu\u00e9m. Sou f\u00e3 desse cara @marcosmion  #AFazenda11 RT @olucassalles: Parab\u00e9ns pela conduta e pelo posicionamento, @marcosmion ! Como sempre, foi incr\u00edvel. Parab\u00e9ns mesmo! Teve uma buxona em\u2026 @erlan_bastos @SigaPlayPlus N\u00e3o Erlan! Como falei, ser\u00e1 mostrado no programa de amanh\u00e3. Desculpa se n\u00e3o ficou claro! Abs 2\u2019 parte. https://t.co/2ph5t4P6iv Sobre tudo que aconteceu da madrugada de s\u00e1bado at\u00e9 agora. \n1\u2019 parte....(continua). https://t.co/nsUXQXAiwm O mundo est\u00e1 cheio de grandes pais, homens que enfrentam preconceitos e padr\u00f5es estabelecidos por gera\u00e7\u00f5es anteriores em nome do amor que sentem por suas filhas! Parab\u00e9ns Joilson, vc tem minha admira\u00e7\u00e3o!! Parab\u00e9ns insta @sonoticiaboa por divulgar! https://t.co/euMdlzUnYz @r4chtuita Um Tweet educado e respeitoso eu respondo com prazer! Eu j\u00e1 expliquei que n\u00e3o teve conex\u00e3o nenhuma com o ass\u00e9dio aquele Tweet. Eu repudio com for\u00e7a qq situa\u00e7\u00e3o de ass\u00e9dio e sim, vendo por esse lado foi infeliz. mesmo n\u00e3o sendo minha inten\u00e7\u00e3o, eu apaguei p n\u00e3o dar margem. Ahhhh! Que demais que esse momento realmente aconteceu! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc Seria a performance de Juninho Groovador o momento mais ic\u00f4nico do Rock in Rio? \ud83e\udd23  https://t.co/uujwn40xPl @WanessaCamargo Inacredit\u00e1vel a pessoa se dedicar a fazer um Tweet desses... Mas meu amigo, quem t\u00e1 falando isso \u00e9 voc\u00ea! Olha a hora que eu tuitei, o programa tava come\u00e7ando! Estava falando sobre o programa como um todo. \u00c9 muita escrotid\u00e3o mentir e numa livre interpreta\u00e7\u00e3o p\u00e9ssima dizer que mandei pegar pipoca pra ver ass\u00e9dio! Pelo amor de Deus Twitter!! https://t.co/nqey8Vk1IJ Para todas pessoas que me acusam de ser conivente com ass\u00e9dio \u201cpq n\u00e3o entrei l\u00e1 e expulsei ele\u201d (como se eu pudesse!!) ou que desejam que aconte\u00e7a com minha filha...eu n\u00e3o sei nem o que falar pra vcs, apenas que vcs me deixam muito, muito triste. Com a humanidade. \u00d3bvio que Twitter \u00e9 terra de ningu\u00e9m e as pessoas se mostram assustadoramente intolerantes e agressivas. Apaguei o Tweet para n\u00e3o dar essa interpreta\u00e7\u00e3o imagin\u00e1ria de quem t\u00e1 com raiva da emissora, da situa\u00e7\u00e3o ocorrida e vem descontar em mim. Fui ler alguns coment\u00e1rios e fiquei consternado ao ver pessoas dizendo que eu mandei \u201cpegar pipoca pra assistir ao ass\u00e9dio\u201d...quem assiste ao pgm sabe que eu falo isso todo dia! \u00c9 pegar pipoca pra assistir AO PROGRAMA. Rid\u00edculo \u00e9 eu ter que explicar isso! Logo eu...!?!? N\u00e3o adianta me cobrar uma atitude ou decis\u00e3o do que deveria ou vai acontecer NO PROGRAMA. Como falei no \u00e1udio que a dire\u00e7\u00e3o me pediu para gravar: a decis\u00e3o da EMISSORA, dona do programa, ser\u00e1 anunciada, por mim, no programa de amanh\u00e3. E eu ainda n\u00e3o sei qual \u00e9. A todos f\u00e3s da Fazenda um lembrete: \nEu n\u00e3o fa\u00e7o a edi\u00e7\u00e3o do programa, n\u00e3o escolho as imagens e n\u00e3o sou diretor, sou apenas o apresentador. A MINHA OPINI\u00c3O PESSOAL sobre o ocorrido \u00e9 MUITO \u00d3BVIA para qualquer um que me segue, mas ela n\u00e3o cabe e n\u00e3o interessa ao programa. Eu acredito que se a Tati e a Bif\u00e3o ficarem tempo o suficiente na casa elas viram BFFs! Elas t\u00eam personalidade forte e parecida. Tudo a ver uma com a outra. Eu acredito muito nessa possibilidade! @soudobiieber Hoje ele trabalhou, c\u00ea viu?? Kkk RT @afazendarecord: #AFazenda est\u00e1 no ar na tela da @recordtvoficial! https://t.co/rNZWojCq5V Casal #Aricetto - como eu falei essa semana no programa: a gente j\u00e1 sabia o final dessa hist\u00f3ria! \ud83d\ude02\ud83d\ude02 #FestaAFazenda So pra avisar que @afazendarecord j\u00e1 t\u00e1 no ar! #FestaAFazenda #IncendioNoFeno Esse tipo de coisa n\u00e3o \u00e9 puxa\u00e7\u00e3o de saco, \u00e9 a melhor gasolina que eu posso receber, mano! Mesmo@sem o @ eu vi! Kkk! Na pr\u00f3xima me marca fazfav\u00f4!! Kkk https://t.co/az1dTCDKwD RT @NBABrasil: O #LakeShow vem com tudo pra temporada 2019-20! De olho nessa equipe dos @Lakers. \ud83c\udf34 #NBAMediaDay https://t.co/4dWQHrptNP RT @Fiaspo: E o @marcosmion que mandou uma referencia de NARUTO ao vivo na FAZENDA HEUAHEUHAUEHAUEHAUEHUA https://t.co/5zquyWbJwC Obrigado pelo reconhecimento! \u00c9 um momento bem delicado mesmo! https://t.co/sejhqsn6zo RT @recordtvoficial: \u00c9 dia de festa! Nesta sexta-feira (27), a #RecordTV completa 66 anos \ud83c\udf89 Na mesma data, a @RecordNews celebra 12 anos de\u2026 Hahahaha https://t.co/Nbtyxo3Y9R RT @findmarian_a: @marcosmion citando Naruto em plena elimina\u00e7\u00e3o da Fazenda pra mim foi o auge Por aqui continuamos servindo bem para servir sempre! Quero ver o @TiagoLeifert superar minhas cita\u00e7\u00f5es dessa temporada! \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/hdDwgkvWTW Hoje tem a primeira #CabineDeDescompress\u00e3o ! Mandem las perguntitas https://t.co/wVAW0knuGR Que programa LINDO \u00e9 o Canta Comigo! \u00c0 sua altura Guguzola! @guguliberato #EstreiaCantaComigo Eu AMO essa intimidade que, em uma semana, uma t\u00e1 limpando o ouvido da outra com cotonete! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #AFazenda11 Esse elenco \u00e9 muito desligado!! Ontem tive que dar bronca de pai neles! \ud83d\ude02\ud83d\ude02 \u201cLeiam o manual de sobreviv\u00eancia!\u201d O povo est\u00e1 no jogo de suas vidas e n\u00e3o leram as regras?!? Como assim Biridin?? #AFazenda11 Normalmente os que ficam quietinhos, s\u00f3 ajudando, evitando conflito n\u00e3o v\u00e3o pra primeira ro\u00e7a. E mesmo assim, l\u00e1 est\u00e1 o Gui do metr\u00f4! N\u00e3o existem regras na @afazendarecord !! Por isso \u00e9 viciante! #AFazenda11 Se prepara, faz mala, se despede da fam\u00edlia, dos amigos, deixa v\u00eddeo pro instagram pra 3 meses ... e volta na 1\u2019 semana! \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f Que tristeza! Quem vc vai votar pra evitar esse mico? RT @afazendarecord: A Fazenda n\u00e3o s\u00f3 cria v\u00e1rios memes, como tamb\u00e9m atuliza alguns, n\u00e3o \u00e9 mesmo, @marcosmion? \ud83d\ude02 #AFazenda https://t.co/Li2w\u2026 Hahahaha! Olha a\u00ed @HFilippo https://t.co/icKdRhBfnu Senhoras e senhores, t\u00e1 no ar a Fazenda 11!! #FireInThePhenow!!! @feltrinoficial Leite condensado. Granulado. Leite condensado. Granulado. Segue at\u00e9 o topo do copo de requeij\u00e3o e come com colher! Hahaha! Desculpa gente, eu to sem dormir desde as 6:00 de ontem fazendo o parto da minha catchor\u00ednea. Meu c\u00e9rebro fai\u00f5!\nQuem fica na Fazenda? Me rexxpeita que agora eu sou av\u00f4!!\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/QThhojK8HU Hauahauha! Meus filhos acham at\u00e9 hj que foi inspirado em mim! https://t.co/zWf59tEgn4 Querem saber como vai ser a #ProvaDoFazendeiro de hj? Eu te conto! https://t.co/C9iYQCECrN RT @pridernocka: HuHuHaahuHu @marcosmion fazendo a voz s\u00f3bria pra deixar o povo com o brioco na m\u00e3o Kkkkkkk ta certinho RT @PaulaMagnoO: Acaba tudo e da o pr\u00eamio pro @marcosmion melhor apresentador do Brasil. \n #AFazenda11\n#Ro\u00e7aAFazenda Hahahaha! Verdade. https://t.co/5554h6LLqT Hahaha! \u00c9 um sticker da linha do Biridin, vc nunca viu?! Hahaha! Tem que ver! https://t.co/t2tUY0n9OD Hahahhaa! Ele fala o tempo todo! \ud83d\ude02 Pelo menos mostra que \u201cpegou\u201d! Kkkk https://t.co/ODCpaT8ZdO RT @guidfernandes: @olucassalles @marcosmion O @marcosmion \u00e9 certamente a melhor coisa da fazenda. Ele \u00e9 totalmente n\u00f3s em casa com essa vo\u2026 Quem vai pra ro\u00e7a hj? #RocaAFazenda https://t.co/jtHYdGp9qH Quem teria coragem desse rol\u00ea?? https://t.co/A4IUrixtPV @SeriesBrasil Olhos que condenam. TEM que ganhar! @lucasfresno @DolarBipolar \ud83d\ude09 Quem \u00e9 o mais gal\u00e3 da Fazenda 11? Qual o meu nome? Quem cozinha melhor? Quem tava com a raz\u00e3o na 1\u2019 treta da temporada? Voc\u00ea acha que a Drika \u00e9 RT @Francischini_: Parab\u00e9ns @marcosmion que orgulho em ver a\u00e7\u00f5es desse tipo \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/PA5vJW8BQd Seja melhor na vida real do que nas redes sociais. Caramba @iFood ... justo comigo? Que gosto tanto de vc?\nFiz meu pedido 22:30. At\u00e9 agora me informavam que tava atrasado, mas ia chegar. De repente atualiza e informa q o pedido est\u00e1 cancelado. Sem mais nem menos. E agora j\u00e1 t\u00e1 fechado o restaurante...n\u00e3o \u00e9 bonito isso, hein? RT @RitaGilRamos: @marcosmion chamando o intervalo agora, foi a melhor chamada de break que j\u00e1 assist\u00ed!!#AFAZENDA11 #RecordTV RT @mauriciostycer: Quem sabe faz ao vivo \ud83d\ude02 https://t.co/3QFhozgN1a RT @KitKatTargaryen: \u201cA Porto Real do nosso Game of Thrones caipira\" O @marcosmion tem as melhores frases. #AFazenda #provadefogo RT @JuhSaint: Eu adoro como o @marcosmion usa refer\u00eancias de Game Of Thrones em #AFazenda \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 RT @OrgulhoDaCL: O @marcosmion \u00e9 o melhor apresentador de reality, sem d\u00favidas. E pra melhorar mais ainda cita Freud/Psican\u00e1lise... Como n\u00e3\u2026 RT @re_massRS: @Pupa_Dias @marcosmion Melhor apresentador de realitie... NINGU\u00c9M \u00e9 melhor que ele no ao vivo!!!! \n@marcosmion ....toda minh\u2026 RT @valkydespb: Admiro a entrega do @marcosmion em #Afazenda dando uma for\u00e7a aos ninjas. Por isso que o programa manda bem #ProvaDoFogo RT @sueli11amorim: Mion melhor apresentador concerteza #provadefogo https://t.co/HarpuDOP6H Eu amo mesmo! \ud83d\ude04 https://t.co/g8sPxMpsFQ Hahaha https://t.co/IluamuzNSO RT @revistatrip: \u201cO 'Piores clipes do mundo' foi um YouTube antes do YouTube\u201d, diz Marcos Mion (@marcosmion). No #TripTV, o apresentador re\u2026 O que vcs acharam da primeira Prova do Fazendeiro da temporada? RT @DanielKastro: A Fazenda consagra Marcos Mion como o melhor apresentador de reality da TV https://t.co/u6ihBZWiFn #EstreiaAFazenda @marc\u2026 RT @PaulaMagnoO: N\u00e3o imagino a fazenda sem o @marcosmion ele \u00e9 a cereja do bolo, o fogo do feno, a ferradura do cavalo, o cuspe da lhamas,\u2026 RT @ericcmacedo: @marcosmion meu nobre ! Voc\u00ea merece tudo por ter salvo nossa fazenda ! Que incr\u00edvel sua habilidade em apresentar o game \u2665\ufe0f\u2026 Obrigado meu povo de Minas Gerais! \ud83d\ude4c\ud83c\udffc https://t.co/E3uhN2gkOD Estamos no ar! #AFazenda11 QUEM??? https://t.co/XN6Q7UJdHs Quando vcs v\u00e3o decorar meu nome?? T-I-A-G-O-L-E-I-F-E-R-T!! https://t.co/TjbGodwAKk RT @afazendarecord: Esse Mion \u00e9 maravilhoso! Essa temporada promete ser mais doida que o Mundo Invertido. Se ele falou t\u00e1 falado #EstreiaAF\u2026 RT @recordtvoficial: .@marcosmion d\u00e1 detalhes de sua nova rotina com a estreia de #AFazenda \ud83e\udd20\ud83c\udf89 https://t.co/enKyj413RV @JaqueGrohalski \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc Obrigado!! Hahahha!  Fato. https://t.co/gAxH8PqjCV RT @ValescaOficial: O @marcosmion nasceu pra apresentar Reality n\u00e9 ? #estreiaafazenda @ttmionzinho \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 RT @otaviano: Sou f\u00e3 do @marcosmion! Merece tudo de bom e melhor! Parab\u00e9ns mano! Parab\u00e9ns pela estr\u00e9ia @afazendarecord! T\u00e1 na m\u00e3o do cara c\u2026 RT @HugoGloss: Chegando para #EstreiaFazenda! Sedendo pelos novos pe\u00f5es, memes, baphos ahhhh Vai! https://t.co/wEaiOpbVbL RT @ttmionzinho: AAAAAAAAAAH COME\u00c7OU! #AFazenda11 RT @TVaVer: Cabou o jornal. VEM FAZENDAAAAA Estamos no ar!  #EstreiaAFazenda Vai come\u00e7ar! #estreiaAFazenda https://t.co/KRXu3d63zc RT @maiconlcc: \u00c9 hoje o melhor Reality show do Brasil. @marcosmion  vai ser incr\u00edvel essa temporada.  \ud83d\udc4a \ud83d\udca5\ud83d\udd25  #vemaiafazenda11 #AFazenda11 \ud83d\udd25 RT @crescer: Uma fam\u00edlia de Belo Horizonte encontrou uma maneira criativa para ajudar a conscientizar amigos e parentes. 'Autismo' virou o\u2026 RT @recordtvoficial: E o primeiro homem confirmado na #AFazenda \u00e9.... Guilherme Le\u00e3o \ud83d\ude2e\ud83d\ude0d https://t.co/p9EjHAxgzi RT @recordtvoficial: Andr\u00e9a N\u00f3brega \u00e9 o primeiro nome de #AFazenda!! \ud83d\ude0d #Balan\u00e7oGeral https://t.co/5oRynwsdSh Video mais legal de maquiagem que ja vi! @HFilippo me mostrou ontem! J\u00e1 viram??\n\nhttps://t.co/B2NLAlyPNh Quem t\u00e1 louco pra ver esse sede cheia hoje \u00e0 noite? Quem vai t\u00e1 l\u00e1 dentro? Chegou o dia! \u00c9 hoje! 22:30 #EstreiaAFazenda https://t.co/V7tpaToWtz Olha essa estrutura... https://t.co/4jXbQ3Leja RT @recordtv_rio: \u00c9 AMANH\u00c3 PE\u00c3OZADA! \ud83d\udd25\ud83e\udd20\ud83d\udcfa\nA estreia da nova temporada de #AFazenda. Anote na agenda! \u00c1s 22h30, @Marcosmion te espera. Quem t\u2026 Pe\u00f5es devidamente confinados! Amanh\u00e3 sigo pra Itapecerica pra conduzir a divis\u00e3o de equipes e algumas outras coisinhas a mais que vcs v\u00e3o adorar! \nE ter\u00e7a vcs assistir\u00e3o a tudo! @afazendarecord RT @recordtvoficial: Veja as fotos da nova sede de @AFazendaRecord! \ud83e\udd20 Com apresenta\u00e7\u00e3o de @MarcosMion, 11\u00aa temporada estreia nesta ter\u00e7a-fe\u2026 RT @afazendarecord: #AFazenda 11 come\u00e7a na ter\u00e7a-feira (17) na #RecordTV e, neste ano, o reality est\u00e1 cheio de novidades! Durante a coletiv\u2026 RT @recordtvoficial: .@MarcosMion vai comandar @afazendarecord e, antes mesmo da estreia, ele lan\u00e7ou uma enquete durante o #HojeEmDia. Part\u2026 T\u00e1 chegando! Quem t\u00e1 ansioso como eu? @afazendarecord https://t.co/rlP5e4wu18 RT @Emais_Estadao: #AFazenda11: @marcosmion fala sobre escolha dos participantes https://t.co/ohHxv4ZPsM https://t.co/uvMF1RN4j1 RT @afazendarecord: @marcosmion @SigaPlayPlus \"Me sinto muito privilegiado por ter essa experi\u00eancia\", diz @marcosmion sobre a apresenta\u00e7\u00e3o\u2026 Hoje \u00e9 dia de entrar ao vivo no Balan\u00e7o Geral de todo Brasil! Pra divulgar a estreia da Fazenda 11 na pr\u00f3xima ter\u00e7a feira!!\nJa apareci em Goi\u00e1s, na Bahia, Rio Grande do Sul, Minas, Bras\u00edlia e a lista continua! #TamoChegando RT @recordtvoficial: Est\u00e1 chegando a hora de ver fogo no feno! \ud83d\udd25 @afazendarecord estreia na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira (17) com @marcosmion e muit\u2026 N\u00e3o \u00e9 por nada, mas a final do @dancingbrasil t\u00e1 ANIMAL!! Uma dan\u00e7a mais impressionantenque a outra! E o @victorsarro vazando o tempo todo no fundo tentando fazer cara de gal\u00e3! https://t.co/HQjFUEjzn7 O que vcs mais querem na Fazenda 11? Sabe esses produtos da @UnileverBrasil que voc\u00ea tem a\u00ed na sua casa? Ent\u00e3o... A gente te ajuda a ter \u00f3timas ideias pra reutiliza-los de maneira criativa. . #DIY \nSe liga no v\u00eddeo pra se inspirar! =) https://t.co/23ssXU4tZy #CadaUFazOBem #ad @chicobarney @Danielzukerman Nunca que ele vai! Hahaha! Ele entraria na mesma que o Justus! @chicobarney \u00danica e \u00f3bvia escolha. @Danielzukerman @__Rhanna Ter\u00e7a, dia 17! @brwninh4 Tem animais que j\u00e1 causaram muito voltando esse ano!! E n\u00e3o me refiro a participantes humanos! \ud83d\ude02\ud83d\ude02 @MattyBala \ud83e\udd2b @eai_day Kkk! A blusa \u00e9 pq o L\u00e9o \u00e9 meu amigo mesmo! Kkk @LeoRoberto21 Eu sou f\u00e3 da chegada no carro, close no p\u00e9 pisando na grama, o drama todo! Hahaha! Mas o programa n\u00e3o \u00e9 meu, como era o Legendarios, ent\u00e3o n\u00e3o cabe a mim a decis\u00e3o! Mas tb n\u00e3o posso dizer que n\u00e3o achei engra\u00e7ada a rea\u00e7\u00e3o de quando tiraram as vendas! Teve momentos \u00f3timos! O elenco da Fazenda 11 vai surpreender. Muito!! Se era #FogoNoFeno que vcs queriam, \u00e9 isso que v\u00e3o ter!! \ud83d\ude04\ud83d\ude04 Cabelo de apresentador de Fazenda? Check. https://t.co/RaCFthBQiF Esquentando a fogueira! Falta UMA SEMANA. #VemA\u00edAFazenda https://t.co/RPFsYTVnE0 https://t.co/nVl9fZcwsT De volta a Itapecity. #VemA\u00edAFazenda https://t.co/uBSWxkeubg Alerta Spoiler! Comeeee\u00e7am as grava\u00e7\u00f5es em Itapecerica! #VemA\u00edAFazenda https://t.co/lmZRMC4SvO @afazendarecord Hahahha! Me poupa dessa que daqui a pouco eu vou ter que encarar o chumbo grosso! \ud83d\ude02\ud83d\ude02 #VemA\u00edAFazenda https://t.co/5MZXdVq21z https://t.co/alD66LSSEj U\u00e9\u00e9\u00e9. Mas j\u00e1? Haha. S\u00e3o os venenosos de todo Brasil na sede da Fazenda! https://t.co/5MZXdVq21z #VemA\u00edAFazenda @truelovemion \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc Shooting nova cole\u00e7\u00e3o LaMafia https://t.co/kQA419c9nl \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/mNTpXlV00r RT @annakarolline: \u00c0s vezes eu s\u00f3 queria voltar no tempo, n\u00e3o ter com o que me preocupar e assistir piores clipes do mundo com @marcosmion \ud83d\ude2d RT @dpaola: https://t.co/Mo2YMI0RZA - aula do @marcosmion e @felipesolari !!! como nao conhecia esse podcast e PRINCIPALMENTE esse ep!!!! @brogui Que bom ter esse feedback!! E como eu disse, car\u00e1ter, \u00e9tica, amor, dignidade, respeito e auto estima independem de sexo! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc Feliz em fazer parte desse momento da sua vida! RT @recordtvoficial: Di\u00e1rio das Celebridades: @marcosmion se transforma em \"porta-voz\" das fam\u00edlias com crian\u00e7as autistas \u2665 #HojeEmDia http\u2026 RT @crescer: \"Diga o quanto sua menina \u00e9 amada e como \u00e9 linda. Garanta que ela tenha certeza de suas capacidades. Ela vai te ouvir como nun\u2026 \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/7vfbtHm0io Vc t\u00e1 sempre nos meus planos, mano! \u2764\ufe0f https://t.co/rBesMEnmMo To louco pra ver o live action da Dora Aventureira!! Quem tem filhos da idade dos meus com certeza j\u00e1 teve seu momento Dora, the explorer!! @gustastockler Melhor GIF, isso sim! \ud83d\ude02\ud83d\ude02 @gilisl Hahaha! Eu quero!! Acho que vc guardou todo esse tempo pra poder dar pra mim!! Vc me d\u00e1? \ud83d\ude4f\ud83c\udffc @brogui Me conta depois o que achou!! \u2764\ufe0f Se vc estiver de bobeira, da RT nesse Tweet que vai computar como voto nos Meus Pr\u00eamios Nick pra eu ganhar na categoria Inspira\u00e7\u00e3o!\n\n#MarcosMionInspira\u00e7\u00e3o Pode ler o Pai de Menina, irm\u00e3o! A base pra se constuir uma pessoa com car\u00e1ter, dignidade, humildade, honra \u00e0 fam\u00edlia e \u00e0 Deus e um elo inquebr\u00e1vel com seus pais independe de sexo! \n\u00c9 s\u00f3 pular as p\u00e1ginas exclusivas para serem lidas entre pai e filha, mas o resto....t\u00e1 tudo l\u00e1! https://t.co/h0sY7HrGzp A madrugada \u00e9 pra quem gosta de exclusividade. #MPN #MarcosMion \n\nSe der um RT j\u00e1 vai estar votando pra eu ganhar o pr\u00eamio Inspira\u00e7\u00e3o do ano dos Meus Pr\u00eamios Nick! Fortalece Noixx!! Semana que vem come\u00e7amos efetivamente. Mas, por exemplo, j\u00e1 foram confeccionados os adesivos com logo do autismo para as placas de prioridade! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/58ueLf3WlE Retrato de fam\u00edlia!! Esse encontro de Abravaneis vai ao ar hoje no Programa do S\u00edlvio!! https://t.co/VJJUA2dhBg RT @newdigao: Genial o livro #PaiDeMenina do @marcosmion! Um livro que todo Pai de menina deveria ler! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/pUcILTu6Qm AMAZON FIRES: what's REALLY going on in Brazil? https://t.co/0Zzf1KILaP via @YouTube - um apelo ao @YouTubeBrasil , esque\u00e7am m\u00e9trica, algoritmo, lucro...simplesmente invistam e levem TODOS usu\u00e1rios da plataforma para o Canal Nostalgia do @FeCastanhari . Sem mais. Bom dia. RT @afazendarecord: Sob o comando de @marcosmion, #AFazenda 11 vai testar a resist\u00eancia e persist\u00eancia dos pe\u00f5es na disputa pelo pr\u00eamio mil\u2026 @nickcarter Finally!! I\u2019ll be in touch!! E a foto que me mandaram do MasterChef que o Foga\u00e7a t\u00e1 a minha cara e o Jacquin t\u00e1 igual ao Hassum?? Vcs viram?? https://t.co/QOSxB23kdq @victorsarro Estar\u00e1 ajudando a mim, a Sabrina, ao Faro, a Xuxa tb! Ao Gugu!! \ud83d\ude42 Sobre meu novo programa! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02@LeandroHassum https://t.co/z81WJwnOM5 Vc j\u00e1 fez tatuagem junto com amigo? https://t.co/KB82a23dUE RT @recordtvoficial: Que fo-fu-ra! \ud83d\udc40\u2764\nO apresentador @marcosmion se divertiu com os filhos imitando um desafio da internet #HojeEmDia https\u2026 Que not\u00edcia triste e chocante...morte t\u00e3o precoce da hiper talentosa Fernanda Young. Fomos pr\u00f3ximos d\u00e9cadas atr\u00e1s quando ela adaptou p teatro, \u00e0 meu pedido, p eu atuar, seu livro Vergonha dos P\u00e9s, que \u00e9 um dos livros mais legais que j\u00e1 li. Deus conforte a fam\u00edlia e a guie c amor. RT @revistatrip: \u201cO 'Piores clipes do mundo' foi um YouTube antes do YouTube\u201d, diz Marcos Mion (@marcosmion), conhecido por apresentar algu\u2026 E esse cast reunion?? 20 anos depois!! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f Seriado Sandy &amp; Junior - elenco 1!! https://t.co/jBWnwpke8P Juro..:esse v\u00eddeo com essa legenda! HAHAHAHA! N\u00e3o tem como n\u00e3o rir!! https://t.co/oIRjBTl8p2 E.T... PHONE FARM!\n.\nQuem a\u00ed tamb\u00e9m j\u00e1 t\u00e1 contando os dias pra abrir a porta do hosp\u00edcio rural?! #VemA\u00edAFazenda \ud83d\udc7d\ud83d\udd25\ud83c\udf3e https://t.co/jdxz8COwC5 Hoje teve Fazenda Talks, primeiro evento de lan\u00e7amento oficial da nova temporada! Pro mercado publicit\u00e1rio! J\u00e1 to no clima!!!! E vcs?? https://t.co/leCs302TDz The champion! #AFazendaVemA\u00ed https://t.co/zpLf82JNdh Produza aqui seu meme! @GretchenCantora #AFazendaVemA\u00ed https://t.co/hoMCKZOolg #AFazendaVemA\u00cd https://t.co/iFbHZCDYR7 N\u00e3o consigo ouvir Ex-Factor da @MsLaurynHill sem chorar. H\u00e1 j\u00e1 mais de 15 anos. Toda vez. Meu livro #PaiDeMenina voltou pro topo da lista dos mais vendidos devido ao dia dos pais! Que orgulho dessa obra t\u00e3o bonita, verdadeira, que t\u00e1 ajudando tanta gente! https://t.co/DR3Lg9foee \ud83d\udc99 https://t.co/i78yjLVrIt Agora n\u00e3o tem mais volta!! https://t.co/bVxvqPg1T4 Espero voc\u00eas no Teatro Santander, no Shopping JK, em S\u00e3o Paulo, no meu primeiro musical: Zorro, nasce uma lenda!\n\nSexta, s\u00e1bado e domingo! Uma experi\u00eancia totalmente diferente, como vc pode ver no v\u00eddeo! E pode vir crian\u00e7a, viu? Os meus assistem a quase todas sess\u00f5es!! https://t.co/coN3WXMvac Bom dia comunidade Tweestica! To concorrendo ao #MPN na categoria #MarcosMionInspira\u00e7\u00e3o - se vc der RT nesse Tweet, j\u00e1 vai estar votando em mim! Isso n\u00e3o \u00e9 spam, nem corrente! \u00c9 como a Nickelodeon mandou votar! Kkkk @victorsarro Uma v\u00eaz canjica....Hahahah! Parab\u00e9ns mano!! https://t.co/51GTuMtiOA Qual foi o \u00faltimo livro que vcs leram? Algu\u00e9m ainda deixa recado na caixa postal do celular?!? \n\n\u00daltima vez que peguei recado na caixa postal do meu celular deve ter sido em 2003... Uma das maiores emo\u00e7\u00f5es na minha inf\u00e2ncia foi receber a not\u00edcia que Magic era HIV positivo. N\u00e3o sab\u00edamos ao certo como lidar e nem o que era na \u00e9poca. Todos achavam que ele ia morrer. Gra\u00e7as ao avan\u00e7o da medicina, diferente de tantos que n\u00e3o puderam usufruir, Magic faz 60 anos! https://t.co/0AKDxhT1MJ #MPN #MarcosMion \n\nSe der um RT j\u00e1 vai estar votando pra eu ganhar o pr\u00eamio Inspira\u00e7\u00e3o do ano dos Meus Pr\u00eamios Nick! Fortalece Noixx!! Obrigado @oi_oficial \u2764\ufe0f https://t.co/dz6CD1qiNC Ch\u00e1 de revela\u00e7\u00e3o. O que \u00e9 isso?! \u00c9 um evento todo pro pai saber o sexo do beb\u00ea? Pq a m\u00e3e j\u00e1 sabe...ou agora \u00e9 moda fazer o ultrassom vendada e avisar pro m\u00e9dico n\u00e3o falar o sexo pq tem que fazer o ch\u00e1 revela\u00e7\u00e3o? Ou os dois j\u00e1 sabem o sexo e fazem o ch\u00e1 s\u00f3 pra postar?! Que passa?? Sobre o dia dos pais! https://t.co/YJetmEIiYJ @cleonic02326096 Muito feliz em ver esta foto!! RT @thiago_p: Musical Zorro com a maravilhosa @leticiaspiller, @marcosmion e figurino dos meus amigos incr\u00edveis @TheoCochrane e @caiotsobra\u2026 Mano... https://t.co/Oh8YWxs3Qz Hahahaha! O Macaulay Culkin soube que a Disney quer fazer uma vers\u00e3o atualizada de Esqueceram de Mim e ele mostrou como \u00e9 a vers\u00e3o atualizada na real! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/W5hvYHnZFY Galera t\u00e1 rolando vota\u00e7\u00e3o para Meus Pr\u00eamios Nick! Eu to concorrendo na categoria inspira\u00e7\u00e3o e toda # tuitada vale como voto! \nEnt\u00e3o, POR FAVOR, quem puder tuitar #MPN com #MarcosMionInspira\u00e7\u00e3o a fam\u00edlia agradece demais!! Pe\u00e7am para seus seguidores tb!! RT @crescer: O apresentador e colunista da CRESCER @marcosmion fala sobre paternidade e diz que participar da vida dos filhos \u00e9 a maior exp\u2026 Muito feliz em poder dividir essa novidade com voc\u00eas! https://t.co/SAA7WXFkca https://t.co/jZL7JsAE8K Seguimos aqui! #PaiDeMenina #50Mil https://t.co/6ArPLJL02H Come\u00e7ou! #PaiDeMenina https://t.co/1gv99a56GH O dia que troquei de boca com a @SabrinaSato \ud83d\ude02\ud83d\udc44\ud83d\udc45 https://t.co/sZ5IVDAJDf Eu, com 5 anos, me virando p/ fazer uma fantasia q misturava meus \u00eddolos da \u00e9poca: Indiana Jones e Rambo! \ud83d\ude02 Essa \u00e9 minha foto p/ contribuir e agradecer o movimento #PurezaQueInspiraOBem q tive orgulho de ser embaixador junto da @johnsonsbabybr. Explico melhor na foto ao lado #ad https://t.co/HU9rASrlw7 Dia de gravar chamadas pq #VemA\u00edAFazenda! Daqui a pouco os v\u00eddeos come\u00e7am a rolar no ar. Quem t\u00e1 ansioso tanto quanto eu a\u00ed? https://t.co/p9ioLuj2Lk #MionNoMorning https://t.co/5oTRZC58rA https://t.co/Lx4SIBEMkC #MionNoMorning  https://t.co/SjUGXIAB4n To ao vivo no @jpmorningshow agora. D\u00e1 pra ver aqui: https://t.co/5oTRZC58rA \u201cYears and years\u201d na @HBO_Brasil - quem mais t\u00e1 mergulhado? @GameTime_BR @NBA @NBATV Hahahahaha! Que palha\u00e7ada \u00e9 essa?!? Kobe aposentado, voltando hoje, no susto, entraria no first team. Hoje passei a tarde gravando as chamadas para #AFazenda11 - todas com refer\u00eancia de um grande cl\u00e1ssico do cinema! Espero que vcs gostem! Est\u00e3o demais!! Dia dos Pais t\u00e1 chegando... https://t.co/Na2W4hM7rT @GameTime_BR Estranho mesmo... @yuditamashiro @juninhoCandido Po irmao, que alegria te ver dan\u00e7ando de novo! E tudo isso com a pan\u00e7a cheia de xbrugui! \ud83d\ude02E a camiseta certa pra esse momento, hein? RT @revistatrip: O apresentador @marcosmion relembra como foi sua trajet\u00f3ria apresentando alguns dos programas mais malucos da hist\u00f3ria da\u2026 https://t.co/DfshfO6E1e Esperamos vcs no teatro Santander (Shopping JK) em S\u00e3o Paulo! Com o musical Zorro, nasce uma lenda! https://t.co/AnEckYgUYA \u00c9poca boa, n\u00e9? Pass\u00e1vamos a tarde toda juntos!! https://t.co/WPWKz6KNXQ Agora que acabou o Power Couple eu comecei a sentir um cheiro forte de fogo no feno....vcs n\u00e3o?? A partir de sexta feira no Teatro Santander, em SP, no Shopping JK! Estreia o musical Zorro! Venham ver eu, Let\u00edcia Spiller e Bruno Fagundes! https://t.co/R1LLI69PCc Meu primeiro musical! Muito empolgado por me propor esse desafio! Por sair da minha zona de conforto e buscar mais como artista!\n.\nEstreia sexta feira agora, dia 2 de Agosto!\n.\nNo teatrosantander em SP! No Shopping\u2026 https://t.co/N7MwDahu4b Essa semana o @dancingbrasil vai ser ao vivo na ter\u00e7a feira!! Fiquem espertos!! https://t.co/MdhyusxR4O Tamo ao vivo! Cola a\u00ed: https://t.co/WdpI2ra8ol #CadaUFazoBem https://t.co/ccVTBMwWrh Vou fazer uma live AGORA no https://t.co/WdpI2ra8ol! Vem compartilhar ideias comigo nesse movimento incr\u00edvel do #CadaUFazOBem :) @UnileverBrasil Lendo agora alguns tweets de vcs para o #CadaUFazOBem aqui no @hojeemdia :) https://t.co/H9mQlwMKgw Bom diiia. Daqui a pouco entro ao vivo no Hoje em Dia pra mostrar os coment\u00e1rios que vcs mandaram para o #CadaUFazOBem. Tem muita coisa legal e inspiradora. Ser\u00e1 que seu tweet aparece por l\u00e1? Fica ligado. :)\n@unileverbrasil @thehypebr @rolealeatorio Not\u00edcias assim me causam p\u00e2nico...\ud83d\ude1e https://t.co/aZU4nLEtLH @Lucia_GFonseca @UnileverBrasil Boooa. Depois mostra o resultado aqui pra gente Lucia! #CadaUFazOBem @UnileverBrasil @izaura_franco @UnileverBrasil \u00d3timas atitudes Izaura! Obrigado por compartilhar com a gente. :) Que sirva de inspira\u00e7\u00e3o #CadaUFazOBem @UnileverBrasil RT @revistatrip: Al\u00e9m de dedicar boa parte de seu tempo para promover causas pessoais, Marcos Mion (@marcosmion) ocupa sua agenda com a mus\u2026 @karenjonz Demais compartilhar suas atitudes Karen! Que sirva de inspira\u00e7\u00e3o pra mta gente aqui :) #CadaUFazOBem @UnileverBrasil Dia 2 de Agosto nasce Ramon, \u201c\u00c9l Gobernador\u201d do Reinado de Porci\u00fancula da Calif\u00f3rnia.\n.\nEle roubou o trono de seu pai e teme a volta de seu irm\u00e3o, Don Diego De LaVega, aka Zorro (bruno.fagundes ), o verdadeiro\u2026 https://t.co/YYeILNIKA4 Aooo... Passando na sua timeline pra dar uma dica de @OMOBrasil pro final das f\u00e9rias! #NovoOmo #ad https://t.co/KGHx5Ntlk7 @mairamedeiros @UnileverBrasil Boa Ma\u00edra! Se jogou no GIF, hein? Ficou demais, haha! Muito legal te ver fazendo parte desse movimento T\u00c3O importante. #CadaUFazOBem @unileverbrasil @robertamdavid Ahhhh que lindas! Adorei a dica com a embalagem de OMO. Espero que o cofre fique cheio rapidinho, haha.  =D #CadaUFazOBem @UnileverBrasil @UolCozer @UnileverBrasil \u00d3timas dicas :) Valeu por compartilhar e fazer parte do #CadaUFazOBem Esse dado do #CadaUFazOBem da @UnileverBrasil \u00e9 demais @gustastockler !\nMuito bom ter voc\u00ea junto nesse movimento \ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb https://t.co/eiS9EY41u0 Trubisco \u00e9 uma \u00f3tima palavra... \ud83d\ude02 Demais ter vc junto dessa a\u00e7\u00e3o @juzao ! Pra quem quer saber mais sobre a Cegueira da Geladeira d\u00e1 um check no feed da Juz\u00e3o ;) #CadaUFazOBem @UnileverBrasil https://t.co/sapxKuODQ5 @thiagones N\u00e3o s\u00f3 isso, mas hj n\u00e3o existe vale a pena sem Thiago Nunes!! \ud83d\ude4c\ud83c\udffc @JuLops \ud83d\ude09 @lucasfgorges AOOOOOOOOOO!! RT @aragaoluizas: L\u00e1 vem o @marcosmion com vale a pena ver direito! EU AMO!!!! \u2764\ufe0f ele fez comigo na Casa tb. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udc4d\ud83c\udffb #FinalPowerCouple RT @JoseAPMoraes1: O @marcosmion \u00e9 imbat\u00edvel, \u00e9 a zueira em pessoa, n\u00e3o tem pre\u00e7o! #FinalPowerCouple #PowerCoupleBrasil RT @JessiiiFagundes: Cara eu amo o @marcosmion ele \u00e9 espetacular com o vale a pena ver direito \ud83d\ude02\ud83d\ude02 #valeapenaverdireito #FinalPowerCouple RT @LohanMenezes: N\u00e3o tem como, onde tem @marcosmion eu t\u00f4, o cara \u00e9 foda demais #FinalPowerCouple RT @bruxinhaofc: #FinalPowerCouple rindo litros com o vale a pena ver direito. @marcosmion sempre ic\u00f4nico. @APMinerato Saudades! \ud83d\ude18 RT @APMinerato: Gente o #ValeAPenaVerDireito \u00e9 sensacional @marcosmion \u00e9 muito engra\u00e7ado, esse quadro devia voltar fixo na tela da record \u00e9\u2026 Eu que sou o Zika do P\u00e2ntano, mano! https://t.co/LMzJA4TD5z @chicobarney Tinha! Como faz\u00edamos no Legend\u00e1rios! RT @powercouple: F\u00e3 n\u00famero 1 do Power Couple, @marcosmion aproveitou pra zoar os melhores momentos da temporada \ud83d\ude02 #FinalPowerCouple https:/\u2026 Hauahauha! Ganhei o \u00faltimo produto que o Gugu lan\u00e7ou, vcs viram? Ganhei uma \u201camea\u00e7a do Guguuuu\u201d! \ud83d\ude02\ud83d\ude02 Eu ia AMAR ver vc fazendo um Vale a Pena, Gugusola! \u2764\ufe0f Vou ficar com saudade de ouvir o Gugu falando \u201cPAUERR C\u00c2UPOW\u201d!! #FinalPowerCouple E o Tchaka logo no come\u00e7o quer fazer discurso! Hahaha! Consigo ver a dire\u00e7\u00e3o D E S E S P E R A D A mandando o Gugu interromper e seguir com o programa! \ud83d\ude02\ud83d\ude02 nos primeiros 5 minutos n\u00e3o \u00e9 hora de discurso Tchaka!! Olha l\u00e1! Hahaha! \u201cPrecisamos seguir mais r\u00e1pido\u201d disse o Gugu! Eu to vendo o Gugu e s\u00f3 imagino ele falando, ao ver o figurino de hoje, \u201cterno de veluuuudu\u201d! \ud83d\ude02\ud83d\ude02 #FinalPowerCouple Ah l\u00e1 o Gugu mostrando que adora o Vale a Pena! Desde que fizemos o Vale a Pena ele n\u00e3o para de falar \u201cZica do P\u00e2ntano\u201d! Hahaha! A gente AMA isso! A gente \u00e9 eu e a equipe toda do Vale a Pena Ver Direito! @thiagones @ttmionzinho @Trouva @Eugeka Quem ganha o Power Couple? E tem Vale a Pena Ver Direito especial @powercouple na final de hoje!! Fica esperto que selecionamos uns momentos hil\u00e1rios pros finalistas assistirem!! #FinalPowerCouple @chicobarney Eu tive \u00e2nsia real j\u00e1 no primeiro epis\u00f3dio. Uma ang\u00fastia...belo trabalho da dire\u00e7\u00e3o, da edi\u00e7\u00e3o...e claro, dos atores! Come\u00e7ou, hein?!? #FinalPowerCouple - uma das melhores temporadas de todos tempos! https://t.co/jAGLuLvlfb Me arrependo muito de ter parado de tocar piano. Fui sentar pra tirar Tiny Dancer e simplesmente catei milho como se nunca tivesse tocado antes...tristeza. Saindo agora do Hoje em Dia onde fui convidado pra falar do #CadaUFazOBem. O movimento incr\u00edvel da @UnileverBrasil por um mundo melhor. Aproveitei pra lan\u00e7ar um desafio aqui pra vcs. D\u00e1 o play no v\u00eddeo pra entender tudo :) https://t.co/m9b8c12cFw Desperd\u00edcio de comida \u00e9 um assunto s\u00e9rio.\nPela minha parceria com a Unilever no #CadaUfazOBem conheci uma a\u00e7\u00e3o de Hellmann\u2019s muito legal chamada Restaurante Sem Comida. \u00c9 incr\u00edvel o que eles fazem... Logo logo vou contar os detalhes aqui pra voc\u00eas. E a\u00ed: qual casal leva o @powercouple, hein? #PowerCloupleBrasil Vc j\u00e1 viu a f\u00e1brica de Kibon por dentro? Eu te mostro relembrando minha visita l\u00e1: https://t.co/E8BVi9WdXW\nSabia que a Kibon d\u00e1 curso de empreendedorismo para os sorveteiros de carrinho? Essa \u00e9 mais uma ideia da Unilever para o #CadaUFazOBem. Demais, n\u00e9?! Compartilhando aqui + uma info q descobri com o #CadaUFazOBem da Unilever: Dove j\u00e1 educou + de 29 milh\u00f5es de meninas sobre autoestima feminina. 29M! Isso me deixa t\u00e3o feliz de ouvir. \u00c9 um assunto t\u00e3o importante! Que sirva de inspira\u00e7\u00e3o para mais projetos dessa causa :) Big Little Lies \u00e9 a \u00fanica s\u00e9rie que eu gosto de assistir \u00e0 abertura! \u00c9 muito finesse. Que m\u00fasica. Muito conceito. Relembrando minha visita \u00e0 f\u00e1brica de OMO: https://t.co/CEHhFMeQ3I\nLegal demais conhecer todo processo de produ\u00e7\u00e3o. \u00c9 tudo MTO r\u00e1pido. E legal tamb\u00e9m \u00e9 descobrir que Omo j\u00e1 diminuiu at\u00e9 500 toneladas de pl\u00e1stico na produ\u00e7\u00e3o! #CadaUFazOBem J\u00e1 est\u00e3o \u00e0 venda os ingressos pro meu musical , Zorro! Estreia dia 2 de Agosto, em S\u00e3o Paulo! Teatro Santander! \nhttps://t.co/YuciSCMZhH Lembram q ano passado fui embaixador do #CadaUFazOBem? Fui conhecer as atitudes q a Unilever toma por um planeta + sustent\u00e1vel!\nE eu to MTO FELIZ em anunciar q a segunda fase do projeto vem a\u00ed cheia de novidades. Fiquem ligados q vou contar tudo aqui.\nhttps://t.co/urewnMzRke @chicobarney Vc e sua obsess\u00e3o pelas bailarinas do Fausto! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Vale ver a desconstru\u00e7\u00e3o que fiz desses seres de luz no Vale a Pena Power Couple com a Ju Valcezia! Hahahaha! Demais anunciarem a vers\u00e3o feminina do Thor!! Natalie Portman vai arrebentar! Como pai de Menina fico muito feliz pela inspira\u00e7\u00e3o que vai ser para todas meninas! Ali\u00e1s, eles contrataram a Millie Bobby Brown pra ser her\u00f3i Marvel tb, ou n\u00e3o? RT @planalto: Dados sobre autismo far\u00e3o parte do Censo. Lei foi sancionada pelo presidente @jairbolsonaro. O apresentador @marcosmion acomp\u2026 RT @fabiowoficial: Dia hist\u00f3rico hoje em Bras\u00edlia. Nosso Presidente \u2066@jairbolsonaro\u2069 sancionou Lei que inclui autistas no pr\u00f3ximo censo pop\u2026 WHAAAAT 2: https://t.co/UCuAtlAQlb https://t.co/QmzJ0CzUPF WHAAAT  https://t.co/8lxKwRXIiZ https://t.co/hulEUMqQm8 RT @meioemensagem: Os garotos-propaganda da @oi_oficial est\u00e3o preocupados; @whindersson e @marcosmion e outros famosos agora t\u00eam a concorr\u00ea\u2026 Fui chamado para uma audi\u00eancia em Bras\u00edlia com o Ministro da Sa\u00fade e a primeira dama para discutirmos a situa\u00e7\u00e3o do autismo no Brasil. Em pauta a inclus\u00e3o de dados sobre autismo no censo, mas n\u00e3o apenas isso. Eu quero muito mais pela minha comunidade! Deus me aben\u00e7oe p conseguir. Hoje foi dia de gravar mais Vale a Pena Especial Power Couple! Recebemos cenas proibidas que n\u00e3o foram ao ar!! Devidamente analisadas e zuadas! Em breve vcs ver\u00e3o na @recordtvoficial Esse v\u00eddeo vc pode compartilhar pelo wazzap! #MenorN\u00e3o https://t.co/iLbXxvp1tS A cena do Dustin com a Nancy no epis\u00f3dio final da 2\u2019 temporada de @Stranger_Things \u00e9 das mais fofas de todos os tempos! Me deixou assistindo com sorriso no rosto! @NetflixBrasil - e agora sim, pronto pra Season 3! T\u00e1 rolando a segunda temporada da s\u00e9rie #1TenisPorDia no stories do meu insta! Sim, abro um tenis por dia durante um m\u00eas! \u00c9 loucura? Sim. Mas cada louco com a sua! Kkkk! https://t.co/Tyvl7RZPQj @HFilippo @DoggoDating Hahahahahah Quem vc gostaria? https://t.co/FNzT2UUv00 O ar que se respira quando o dia est\u00e1 nascendo \u00e9 diferente de qualquer outro momento do dia! Bonitinho esse coment\u00e1rio! \u2764\ufe0f https://t.co/qPCdbA5TEM @gustastockler 2! Hahaha Pode ser empolgante toda essa movimenta\u00e7\u00e3o entre jogadores e times da @NBABrasil , mas tem uma parte gigante de mim que fica triste por n\u00e3o ver mais legados sendo constru\u00eddos com jogadores e times juntos. Fica tudo sem hist\u00f3ria! Sem saga. \nJordan? Bulls. \nMagic? Lakers.\nEra bom. M\u00c1GICA COM BARALHO NUNCA VISTA ANTES - FT. MARCOS MION https://t.co/SuWKbuZGLn \n\nO dia que o @PyongLeeTV chapou minha cabe\u00e7a!! RT @recordtvminas: ATEN\u00c7\u00c3O, turma do Twitter! O @marcosmion mandou avisar que a nova temporada da #AFazenda11 est\u00e1 chegando. \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb \n\nN\u00f3s que\u2026 \u00c9 hoje!! 22:45!! Na @recordtvoficial https://t.co/faYgKWnRqh RT @quemacontece: Um paiz\u00e3o desse! (Cc: @marcosmion) https://t.co/L0i60xTse0 RT @DeezerBR: Hey! J\u00e1 parou pra pensar como seria se todo mundo se colocasse no lugar do outro s\u00f3 um pouquinho? @marcosmion @jaimeribeirojr\u2026 #VemA\u00edAFazenda!!! Quem vc quer ver l\u00e1 dentro da sede? D\u00e1 o play no v\u00eddeo que eu explico tudo. J\u00e1 to sentindo o cheiro do fogo pegando no feno... \ud83d\udd25 \ud83c\udf3e https://t.co/KeKMnDn7gQ @petroniodasilva \ud83e\udde1 Na @WaltDisneyWorld ... https://t.co/UxbRE2dAoy @GameTime_BR Mas seria bem irado ver os dois juntos! Seria um in\u00edcio de showtime de novo, mas em Boston! @GameTime_BR N\u00e3o pode ser...\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f Ontem \u00e0 noite...sempre m\u00e1gico. Sempre como se fosse a primeira vez! @DisneyParks @Disney #DisneyParques https://t.co/HVy3qRJ7Uh Importante!! https://t.co/AnkGOBFDm8 Mano. N colocamos nenhum objeto a mais nessa casa. Eu JURO! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 @PyongLeeTV https://t.co/zG9j8IqhiQ O Vale a Pena do @powercouple \u00e9 sempre um caso a parte! \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/yQhOwnmuGb Imagina....recusar uma proposta de TRINTA E UM MILH\u00d5ES E MEIO DE D\u00d3LARES ainda tendo um tend\u00e3o de aquiles rompido???!? Isso \u00e9 uma aula de confian\u00e7a. De independ\u00eancia. Ou de loucura!! https://t.co/uwqQV8VpFJ @fernandesgs5 Am\u00e9m! @TazinhaM Parab\u00e9ns!! For\u00e7a e f\u00e9 sempre! @Babi36674496 Isso muda tudo! @pink_ousada Isso \u00e9 verdade! @otaudotiago Faz diferen\u00e7a! Sempre! Perd\u00e3o \u00e9 pros fortes! @AtencaoPlena \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc Conte pra mim o que aconteceu pra grande mudan\u00e7a da sua vida. Maaano: https://t.co/wgP9bN7YUX Hoje na @recordtvoficial \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/04azzr0vPK - \u201c\u00c9 jogo da sele\u00e7\u00e3o? Feminina ou masculina?\u201d, me perguntaram.\n- \u201cFeminina! Se fosse masculina eu nem tava assistindo\u201d, respondi sem pensar.\n\n\u00c9, os tempos mudaram.\n#CopaDoMundoFeminina #For\u00e7aGuerreiras \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/YkPxk2y4LL RT @GamerPatife: Meu irm\u00e3o @fecastanhari me levou ontem no anivesario da meu maior idolo e inspira\u00e7\u00e3o @marcosmion e eu n\u00e3o consigo descreve\u2026 RT @quemacontece: Eeeeee! @marcosmion completa 40 anos hoje e a gente n\u00e3o pode deixar de relembrar esse ensaio liiindo que o apresentador p\u2026 RT @SigaPlayPlus: Voc\u00ea sabia que @marcosmion sonhava em ser pai antes dos 20 anos? Em uma conversa com @piangers, o apresentador falou sobr\u2026 @HFilippo @anistonjennifer Se conseguir avisa ela do Twitter! Pq o seu \u00faltimo post foi no Natal de 2013! Hahahah 40 anos de idade.\n20 anos de carreira como apresentador.\n1 festa pra celebrar tudo isso.\n1 agradecimento acima de todos outros: Deus. https://t.co/gnQyWgwEuR O @PyongLeeTV BUGOU minha jaca!! INACREDIT\u00c1VEL esse maluco!! Vem ver!!\n\nhttps://t.co/SuWKbuZGLn Eita https://t.co/oLC7YPcttZ To sentindo um cheiro de 40 anos chegando por aqui... RT @NovelaTopissima: Agora o Cantinho da Laje vai virar o restaurante mais famoso do Rio de Janeiro depois de receber a visita do @marcosmi\u2026 RT @NovelaTopissima: Fica a vontade que a casa \u00e9 sua, @marcosmion! \ud83d\ude0a #Top\u00edssima20 https://t.co/9kbOq7DcUd RT @Nieve_00: Que mensagem importante!!!\n\nV\u00eddeo completo no Instagram dele @marcosmion https://t.co/RrxyuLOfEI RT @NicoleBahls: .@marcosmion analisa rea\u00e7\u00f5es de Nicole Bahls durante prova de choques no Power C... https://t.co/8XeXyz73Ev #PowerCoupleBr\u2026 RT @Emais_Estadao: &gt;@marcosmion completa 20 anos de carreira com o musical \u2018Zorro - Nasce uma Lenda\u2019 https://t.co/fon3kX61p6 https://t.co/6\u2026 RT @recordtvrp: @marcosmion faz participa\u00e7\u00e3o especial em @novelatopissima e agita o Cantinho da Laje. N\u00e3o perca a trama nesta segunda (17),\u2026 RT @rictvrecordsc: O @marcosmion est\u00e1 chegando hoje na novela Top\u00edssima! O que ser\u00e1 que ele ir\u00e1 aprontar? Mais algu\u00e9m est\u00e1 curioso? \ud83d\ude0d Te es\u2026 Vamos falar sobre choque na cu\u00edca? https://t.co/1fRIIMvvSD @FeCastanhari @gewbank Mas na verdade vc \u00e9 o jovem eu! N\u00e3o se iluda. \u00c9 cada uma que me aparece.... @HFilippo Foto!! HOJE TEM!! https://t.co/9X3onmnrGH Mesma capa, mesma core\u00f3grafa de quando fomos campe\u00f5es do @dancingbrasil ! Mas dessa vez para o teatro musical! Em Agosto vem Zorro! https://t.co/oDjYPyU4xg RT @recordtvoficial: Ah, o @powercouple! \ud83e\udd23 Eli\u00e9ser cai em brincadeira, e @marcosmion faz voc\u00ea rachar de rir com todos os detalhes desta tro\u2026 T\u00e1 SURREAL esse final!! O no cron\u00f4metro e nos estamos esperando O QUE pra comemorar e gritar?!??? #NBAnaESPN Eu quero ver o Drake!! MOSTRA A CARA DO DRAAAAKE!! Hahahah! Se eu to assim,imagina ele!!! @NBABrasil NAAAAAAAAAO!!! Raptors!!! COMO???? Era s\u00f3 segurar a bola!!! Pelamor!!! Que BURROOOOO! MEU DEUS!! O Raptors vai ser campe\u00e3o da NBA!!! Inacredit\u00e1vel!! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/NJwqbjGsGM Sem Kd, sem Klay...to come\u00e7ando a acreditar que o @Raptors pode DE FATO ser campe\u00e3o hoje!! Minha nossa!!! \ud83d\ude33\ud83d\ude33 @NBABrasil #NBAnaESPN @Carolinasesmt Hahahaha! Tava incr\u00edvel mesmo. @dgcdaniela @TopChefBrasil Tava! Inesquec\u00edvel. @OrgulhoMion PARABENS Gabi!! Que Deus aben\u00e7oe sua vida, seus caminhos! Muito obrigado pelo carinho sempre! RT @revistatrip: Mais maduro do que nunca e corajoso ao expor suas verdades, o apresentador @marcosmion falou com a Trip sobre paternidade\u2026 RT @TopChefBrasil: Aquele susto do @marcosmion e do @felipebronze \ud83d\ude02 Thiago mandou bem na entrada! #TopChef https://t.co/wkuBagMJJh RT @TopChefBrasil: Nem fala, @marcosmion... \ud83d\ude30 #TopChef https://t.co/zWCHblF1a3 O \u00fanico problema do jantar que participei como convidado do @TopChefBrasil \u00e9 que acabou. \n\nQue experi\u00eancia INCR\u00cdVEL saborear as inven\u00e7\u00f5es dessa galera! #TopChef \ud83c\udf2c https://t.co/ylhk5fXQs6 Yeahhh https://t.co/nrUCLqRkAF Vai ter mais Vale A Pena Ver Direito SIM! https://t.co/ZQRszqUw2y Hoje to no #TopChefBrasil cheio de fome! Se liga! @felipebronze https://t.co/gkV9oMc6l3 @kustoo @Nike Wow! You deserve this man!! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc Kawhi is the new Lebron!! #CAAAAALABOKA que o cara t\u00e1 crescendo o jogo nos \u00faltimos 5 minutos!! \u00c9 disso que pensas s\u00e3o feitas! @NBABrasil Juro que se o @Raptors for campe\u00e3o a pessoa que eu m\u00e3os quero ver a rea\u00e7\u00e3o \u00e9 o Drake! ESPN deixa uma c\u00e2mera s\u00f3 no Drake!!! #NBAnaESPN Ces imaginam o quanto a @newbalance t\u00e1 feliz?? Decidiram voltar a investir no basquete, escolheram o Kawhi, fecharam contrato e o cara leva o time pra final e pode ser campe\u00e3o! Hahaha! Falando sobre estar no lugar certo, na hora certa!! 3\u2019 quarto \u00e9 onde o @warriors dispara e garante suas vit\u00f3rias na maioria das vezes. Se o @Raptors segurarem eles, temos chance de ver hist\u00f3ria hoje!! @NBABrasil #NBAnaESPN E o trof\u00e9u t\u00e1 no meu escrit\u00f3rio at\u00e9 hoje! \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/akEYv90JsG @Marckezini1 @Trouva @powercouple Fala mano!! Eu sei que vc acompanhou bem a \u00e9poca Mion Kauffman (hahaha!) @Trouva v\u00ea o que \u00e9? Fiquei curioso!! Eu to aqui fingindo normalidade, mas torcendo muito pra que o @Raptors ven\u00e7a em casa e a gente presencie um momento inesquec\u00edvel! #NBAnaESPN @NBABrasil \ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33 https://t.co/Oanlt2kLuU A \u00edntegra t\u00e1 no meu canal!! https://t.co/HDDYxvPOaG RT @okeylacosta: @marcosmion @powercouple isso era tudo do que eu precisava A melhor treta do @powercouple !\nPra quem perdeu s\u00e1bado: https://t.co/lSvtDAmcHM RT @revistatrip: Um dos principais apresentadores do Brasil e a mente por tr\u00e1s de alguns dos programas mais malucos da hist\u00f3ria da televis\u00e3\u2026 RT @HJohn_Santos: O #ValeAPenaVerDireito \u00e9 programa ideal p noites de s\u00e1bado da @recordtvoficial: \n\n- Tem @marcosmion  ultrapassado os limi\u2026 Estreiou ontem! E obrigado por colocarem no topo dos TTS!! Deram risada?? https://t.co/XtLGbNDdtL RT @beatrizlady07: @marcosmion e @ttmionzinho maravilhosos!! \u2764\n   Quero #ValeAPenaVerDireito fixo todos os s\u00e1bados!! https://t.co/5ijr2QYcpz COMPLEMENTO AO MEU \u00daLTIMO TWEET: estava me referindo a esse ano. Kawhi e Lebron, os dois em times novos, sem expectativa, etc...Lebron n\u00e3o conseguiu chegar \u00e0 final c time novo. N\u00e3o me referia a ter ganhado do GSW. Eu estava em um dos jogos da virada aquele ano!\ud83d\ude44 @babi Estava falando deste ano...os dois em times novos, sem perspectiva, etc...mas tudo bem eu que escrevi mal. \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f Kawhi is the new Lebron. \n.\n@NBABrasil #NBAnaESPN SIM!!! Amanh\u00e3 \u00e0s 22:15 na Record!! https://t.co/FJbeNMnJK3 E o Raptors vai fazer hist\u00f3ria! Kawhi vai fazer o que Lebron n\u00e3o conseguiu. \u00c9 muito empolgante ver o nascimento de um grande time!! Go Raptors! \n\n- claro que adoro o Warriors, Curry, KD e cia, mas t\u00e1 na hora de mudan\u00e7a! Pro bem da liga! @rolealeatorio Hahahahahahahha Sempre falo, o 3\u2019 quarto \u00e9 fundamental em qq jogo do @warriors - \u00e9 onde eles disparam. Se o @Raptors conseguir segurar, teremos um jogo disputado at\u00e9 o final!! Amanh\u00e3 vai ter!! Vale a pena ver direito do @powercouple na Record!! https://t.co/Leua6gAReb Qual bord\u00e3o da tv vc mais repete na vida? @babi Mad Men \u00e9 um das top 5 Of all time! E com final digno, diferente do GOt! Nunca mais vc vai cantar essa m\u00fasica igual! Hahaha\n\nhttps://t.co/UcwBOfLxDe @HFilippo 2 Que J O G OOOOOOOO!! Eu amo jogo assim! Com os caras mergulhando no ch\u00e3o, dando o sangue! E @Raptors vai roubar um jogo na casa do @warriors  - pra quem quer s\u00e9rie com emo\u00e7\u00e3o, como eu, isso \u00e9 \u00f3timo!! #NBAnaESPN #NBAFINALS @NBABrasil Shootador quando t\u00e1 no flow, quando pega a bola e, r\u00e1pido, sem pensar arremessa, \u00e9 cesta certa! S\u00f3 ver o Danny Green do Raptors ou o Klay Thompson do warriors. \n\nNote: Curry \u00e9 outro tipo de shootador. Tem esse reflexo tb, mas tem muito mais. #NBAFINALS #NBAnaESPN @NBABrasil No Teatro Santander Rooftop, em SP, em Agosto! https://t.co/cXTofuOIGB O 3\u2019 quarto \u00e9 onde o @warriors dispara. Se o @Raptors consegue segurar a lideran\u00e7a no 3\u2019 quarto eles t\u00eam chance real de ganhar esse jogo! #NBAnaESPN #NBAFinals @NBABrasil T\u00e1 acontecendo... https://t.co/edvpYfOSVi Mas ... nos somos aqui da vida real!! Kkk! https://t.co/ql3P8F4hLK Saudade do sono que ainda n\u00e3o vivi... #insonia @babi \u00c9 um pedido isso? \ud83e\uddd0 Iguodala \u00e9 \u201cice in my veins\u201d! Que sangue frio pra respirar e enfiar essa bola de 3! #NBAFinals A bola n\u00e3o bateu no Gasol!! Pelamor!! \u00c9 Raptors Ball!! #NBAFINALS Quem mais quer que o @Raptors ven\u00e7a o jogo s\u00f3 pra dar aquela emo\u00e7\u00e3o extra e a s\u00e9rie ir at\u00e9 o jogo 7?! #NBAFinals2019 @NBABrasil #NBAnaESPN Enquanto isso... https://t.co/cMRK4qXz3m @chicobarney Vc tem que falar com o @PyongLeeTV @mauriciostycer Tem especialista em tudo! @felipeter1910 @Lima_Lucas Tinha que ter. Cruel essa lista. Como n\u00e3o ter JayZ e Biggie tb?! @NKOTBBRASIL @Lima_Lucas @NKOTB @jordanknight @DonnieWahlberg @dannywood @joeymcintyre @JonathanRKnight Claro! Muito! Step by step tinha que estar nesta lista tb! @leolima_85 @Lima_Lucas Verdade!! Tinha que ter Suck My Kiss Existem pessoas que causam felicidade onde v\u00e3o.\nOutras quando v\u00e3o.\n- Oscar Wilde. @Lima_Lucas Faltou um do Michael Jackson, do Prince, do Marvin Gaye...e do Tupac, do Puff e do Biggie. Essa lista \u00e9 cruel! Respondendo ao Tweet do @Lima_Lucas : os 5 \u00e1lbuns que mais ouvi na vida (eu acho que s\u00e3o! Muito dif\u00edcil isso...)\n1. Guns - Appetite For Destruction\n2. Bon Jovi - New Jersey\n3. Bob Marley - Uprising\n4. Ramones - Greatest Hits\n5. Backstreet Boys - Millenium @Lima_Lucas 1. Guns - Appetite For Destruction\n2. Bon Jovi - New Jersey\n3. Bob Marley - Uprising\n4. Ramones - Greatest Hits\n5. Backstreet Boys - Millenium RT @thehypebr: #TBT de hoje! THBRTV com grande @marcosmion | papo completo https://t.co/DzaMUORqEn https://t.co/xQBmAnBPvy \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/epuej1s2G5 RT @revistatrip: Na conversa com o #TripFM, o apresentador @marcosmion, o pai de Romeo, Stefano e Donatella, falou sobre paternidade, autis\u2026 Saudades dos \u201cbom dias\u201d do @HugoGloss aqui no Twitter... Cafungada sempre!! https://t.co/SZXWc0OBWL Quando uma musica \u00e9 tudo que a gente quer falar... \n\nhttps://t.co/ycxvJKtmsm @felipesolari Fui hj!! RT @NBABrasil: \ud83c\udfc6 @marcosmion e o cobi\u00e7ado Larry O'Brien na #NBAHouse! Quem n\u00e3o quer uma foto com esse trof\u00e9u? https://t.co/mlo2BtKa6K @DaniiMeyer @TwitterBrasil Sinto-me MUITO! =) \u00c9 maravilhoso que h\u00e1 aproximadamente uns 3 ou 4 anos o meu n\u00famero de seguidores \u00e9 o mesmo aqui no Twitter! \ud83d\ude02\ud83d\ude02 Todo mundo continuou ganhando seguidores e eu n\u00e3o. @TwitterBrasil quer me dizer que o pa\u00eds se uniu e disse:ningu\u00e9m mais segue o Mion!\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/NRfdTukcoE Fiquei sabendo que est\u00e3o passando fotos do acidente do Gabriel Diniz...fa\u00e7o um apelo a todos: n\u00e3o abra, n\u00e3o compartilhe. E digo mais:, mande um recado pra quem te passou que tenha respeito e n\u00e3o fa\u00e7a mais isso. N\u00e3o deludidos a sua curiosidade m\u00f3rbida pq vc incentiva algo horr\u00edvel Ficou acordada por um bom motivo! =) https://t.co/SlK1NgdZ5i Bom dia comunidade!!! Se o dia t\u00e1 dif\u00edcil pra vc hj, tenta lembrar de um momento muito feliz na sua vida! Lembra como foi aquela sensa\u00e7\u00e3o \u00e9 atrav\u00e9s da mem\u00f3ria tenta trazer de volta.\nEu fa\u00e7o isso sempre que preciso e me da um impulso enorme pra ir atr\u00e1s de mais um grande dia!! \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/PAN1iGnXNG @ikantunes @shescalledloss Que \u00e9poca boa!! \u2764\ufe0f N\u00e3o ter um filho com defici\u00eancia e agradecer por isso, n\u00e3o faz aquela crian\u00e7a desparecer. Consci\u00eancia urgente.\n\nhttps://t.co/zofgbAQ33t @babi Hahahahaha! Ainda @babi ??? Todo mundo tem que assistir a esse v\u00eddeo. N\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil. Mas \u00e9 necess\u00e1rio:\n\nhttps://t.co/bYeH6vtIyQ Quem foi a primeira pessoa que vc come\u00e7ou a seguir no Twitter? RT @TVaVer: E eu que estou totalmente apegado e envolvido com #Topissima? Record acertando novamente com as novelas contempor\u00e2neas \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f faz\u2026 Hoje eu vou dormir cedo.\n\nEu \u00e0s 1:25 am: https://t.co/MGgt866Nmi RT @__lucasn: Nessas horas eu queria ser o @marcosmion ou pelo menos ter ido junto com ele  https://t.co/vkD6xmR7B0 Olha tudo que tem meu no @SigaPlayPlus \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/MH6nDH6Ov9 Quem ainda n\u00e3o conhece o grupo, fica dentro da minha p\u00e1gina do Facebook! J\u00e1 somos quase 50 mil pessoas! Todas falando s\u00f3 sobre autismo! Que vit\u00f3ria!! Quem quiser conhecer: https://t.co/WaGVvXd1rs e vai em grupos! https://t.co/ul7qkkctac @Jack_Vasconc @PaulaFernandes7 @luansantana Kkk! O verdadeiro Mionzinho! @Marcio_Kieling Hahaha! Noixx mano! Ae @PaulaFernandes7 e @luansantana na pr\u00f3xima me chama que eu dou um jeito na tradu\u00e7\u00e3o!! \ud83d\ude02\n\nhttps://t.co/MP4JDvsYEm \u00c9 hoje!! E promete! Na @recordtvoficial https://t.co/alxNJzlNNP Que seja uma semana aben\u00e7oada a todos n\u00f3s. F\u00e9 sempre. E sejam bonzinhos uns com os outros. Mesmo aqui no Twitter. \ud83e\udd17 @babi Por favor me faz gostar deste final pq to total juntoseshallownow com ele. \ud83d\ude12\ud83d\ude12 @Jack_Vasconc Nao desista dos cds! Eu ainda mantenho todos os meus! @babi Nao @babi ... quando baixar a adrenalina vc vai reconhecer que, dentro de todas possibilidades que poderiam ter rolado, foi um final totalmente esquec\u00edvel. Tirando o momento Jon x Dany. \nA expectativa tava muito alta...dif\u00edcil superar o q cada um imaginava. @naosalvo Teria sido bem melhor! @gerawareness Pra mim foi pura decep\u00e7\u00e3o. Bom, s\u00f3 me resta ir pro perfil da @babi , ver a opini\u00e3o dela e tentar tirar algo a mais sobre este \u00faltimo epis\u00f3dio de #GOTFinale pq \u00e0 primeira vista deu uma decepcionada. Vcs gostaram? QUE?????????? #GOTFinale Quer arrumar ingresso pro show de @SandyLeah &amp; @Junior_Lima ??\n\nEu te dou as dicas de como n\u00e3o pedir! \ud83d\ude02\ud83d\ude02 Se liga:\n\nhttps://t.co/aBcY7Xx5s4 Hoje me deu MUITA vontade de entrar numa loja de cds e passar a tarde inteira descobrindo \u00e1lbuns e bandas...#SaudadeAnos90 To comendo frango com br\u00f3colis e shallow now. @andreawerner_ @edusarsur Sua ajuda \u00e9 muito bem vinda! Assim como a de todos envolvidos com o universo autista. Estamos muito esperan\u00e7osos e felizes por proporcionar um grupo que pode ajudar centenas de milhares de pessoas! Juntos somos mais fortes! Conto com sua contribuicao no grupo! @andreawerner_ @edusarsur Falar sobre qq tipo de rem\u00e9dio ou \u201ccura\u201d \u00e9 proibido. Te convido a entrar novamente e ler as regras e diretrizes que colocamos. Pe\u00e7o cuidado tb, pois qq tipo de post dando a entender que o grupo incentiva uso de MMS ou \u00f1 se importa \u00e9 de muita irresponsabilidade. @andreawerner_ @edusarsur Ola Andrea! O grupo finalmente est\u00e1 organizado com um time incr\u00edvel de moderadores. Quando estava sozinho era imposs\u00edvel controlar, pois como vc mesma sabe, j\u00e1 s\u00e3o mais de 30 mil membros e mais de 1000 postagens/dia, ent\u00e3o algumas pessoas de m\u00e1 f\u00e9 conseguiram espa\u00e7o. Acabei de subir no meu IGTV um CL\u00c1SSICO DOS CL\u00c1SSICOS! O Piores Do Mama \u00c1frica!! Quem viveu a Mtv dos anos 2000 sabe do que to falando e quem n\u00e3o viveu, vem ver da onde nasceu o react!!!\n\nhttps://t.co/EAP2HBNXPr RT @recordtvminas: #AFazenda? Sim, teremos! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Mas enquanto isso, o @marcosmion vai ficar confinado no sof\u00e1 da sala... N\u00e3o \u00e9 mesmo, Mion?!\u2026 E quando a gente sabe que tem que ir, mas fica sentado im\u00f3vel esperando sei l\u00e1 o que acontecer...a\u00ed nada acontece, a gente levanta e vai. @chicobarney Nossa. Mas eu quase derrubei o copo no ch\u00e3o quando vi a foto!! Kd o love action de Caverna do Drag\u00e3o?? \u201cJuntos e Shallow now\u201d??? https://t.co/TENWAQGL5U J\u00e1 to naquele desespero t\u00e3o grande que vim procurar meu sono aqui... Por que existem pessoas que saem da vaga de r\u00e9 como se n\u00e3o tivesse ningu\u00e9m mais no planeta?!?\nMaluco tirou uma fiiiiiina de mim agora que acho que n\u00e3o passava nem uma folha de papel entre os dois carros!\nP quem \u00e9 vida loka na r\u00e9: existe a\u00ed uma parada chamada espelhinho! FikaDika! Final da @NBABrasil vai ser Bucks X Warriors! J\u00e1 j\u00e1 matamos essa saudade!! https://t.co/dIGAJHPacG S\u00f3 tenho uma palavra:\n\nDRAmotherfockingCARYS. \ud83d\ude33 @gustastockler Eu n\u00e3o como coxinha. S\u00f3 frango e batata doce! @chicobarney \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 S\u00f3 vim aqui dizer que n\u00e3o vou vim aqui pq n\u00e3o assisti ao epis\u00f3dio de ontem de GOT e o \u00fanico jeito pra fugir dos spoilers \u00e9 o isolamento de redes sociais. Obrigado. De nada. At\u00e9 amanh\u00e3 ou hoje mais tarde caso eu consiga assistir. @evaristocosta \u00c9 isso mesmo meu aposentado favorito! @OMOBrasil mandou muito bem mais uma vez nessa nova f\u00f3rmula de OMO Lavagem Perfeita L\u00edquido, a galera que eu visitei amou e a galera aqui de casa tamb\u00e9m! \ud83d\ude42 @evaristocosta Saudades de voc\u00ea por aqui sim meu amigo! J\u00e1 tamo aqui ligado pra ver o que \u00e9, mas vou arriscar que @OMOBrasil t\u00e1 envolvido nessa parada a\u00ed! @paulo_az @powercouple E a\u00ed @Trouva ?? RT @universopcd: A revista Universo da Inclus\u00e3o participou do lan\u00e7amento da maior a\u00e7\u00e3o social da Johnson's no Brasil. Marcos Mion \u00e9 o embai\u2026 RT @crescer: Existem adultos que acham divertido ensinar um vocabul\u00e1rio totalmente inadequado para crian\u00e7as, mas, acredite: com o tempo, el\u2026 Sobre os filhos ca\u00e7ulas...\n\nhttps://t.co/HPhtU26Mls @MarianaBelem Foi lindo, n\u00e9? O Lucas t\u00e1 tipo quando ia questionar alguma autoridade sobre os buracos na rua no CQC! Bra\u00e7o cruzado pra tr\u00e1s pronto pra tomar uma piaba! \ud83d\ude02\ud83d\ude02#Elimina\u00e7\u00e3oPowerCouple HAHAHAHA! O epis\u00f3dio de hoje do @powercouple merecia um Vale a Pena! Foi a melhor pegadinha da hist\u00f3ria do programa!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02 #Elimina\u00e7\u00e3oPowerCouple HAHAHHAHAHA! Eu to rindo da prank do Lucas Sales e Debby no Elieser! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Os caras falando no abajur!!! E ele acreditou! \ud83d\ude02\ud83d\ude02 #Elimina\u00e7\u00e3oPowerCouple Eu vejo o @guguliberato e fico indignado...s\u00f3 eu que envelhe\u00e7o?!? Que sacanagem! \ud83d\ude02\ud83d\ude02 O Gugu t\u00e1 igual a 1993!! #Elimina\u00e7\u00e3oPowerCouple Toda vez que vejo o Elieser eu automaticamente lembro dele travando no supino no BBB e gritando por ajuda! \ud83d\ude02\ud83d\ude02Que cena pra passar na tv! Kkkk! #Elimina\u00e7\u00e3oPowerCouple Uma coisa tem que ser reconhecida: a @recordtvoficial consegue transformar a casa de forma impressionante do @powercouple pra @afazendarecord \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc N\u00e3o parece a mesma casa de forma alguma! #Elimina\u00e7\u00e3oPowerCouple @MarianaBelem @apaedesaopaulo @makeawishbrasil \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/7KGVC1MWJf https://t.co/zZzHboFHCD To amando a fun\u00e7\u00e3o do GIFs! Kkkk! https://t.co/FZG4wPD7Jm https://t.co/7FZ68iBKua Adorei! Obrigado pelas palavras! \ud83e\udde1 https://t.co/Yh71hJa1TO https://t.co/t5aABKwmQv @rolealeatorio https://t.co/vxwOI3pAeg @Jack_Vasconc https://t.co/UT7mYauAX3 @OliveiraSarah https://t.co/Hg3IYPRiSl https://t.co/8U5Vs9oNsp https://t.co/M6jHhaOGuW To gravando no est\u00fadio e preciso da sua opini\u00e3o! https://t.co/Fw1xEoSENM @chicobarney Top 5 partes do corpo pra depilar \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/QuAiTkcpHb O domingo \u00e0 noite no Twitter morreu pra mim quando n\u00e3o consigo assistir o epis\u00f3dio de #GOT . Olha a\u00ed eu desviando dos spoilers! \ud83d\ude02 https://t.co/45EwO8QDrA Thank you!! \ud83d\ude42 https://t.co/Z6Q7LhKGIt @duductsp07 Eduardo! Entra no meu facebook pq criei um grupo dentro da minha p\u00e1gina chamado Comunidade Autista! Entra no grupo e divide com todo mundo! J\u00e1 tem 12 mil pessoas l\u00e1!! To num branco gigante em rela\u00e7\u00e3o ao nome daquela banda de rock nova que parece Led Zeppelin? Uns moleques..::algu\u00e9m me ajuda? Puts...o que foi essa tentativa de enterrada do Curry? \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f #NBAnaESPN @NBABrasil T\u00e1 de brincadeira! @warriors X @HoustonRockets entrou pro 1\u2019 overtime! Ontem foram 4! N\u00e3o comecem hoje pq preciso dormir! #NBAnaESPN @NBABrasil @felipesolari Overtime!! Eu tentando chegar ao fim de Nuggets x Blazers no playoffs da NBA! #NBAnaESPN https://t.co/BibfbJD43E 4\u2019 Overtime Eu n\u00e3o aguento! Tenho que ir dormir!! Pelamor!! #NBAnaESPN Sera nada!! 3\u2019 overtime!! Melhor jogo ate agora na segunda fase! https://t.co/Vh4oDy9q5n Meu Deus!! Vai pro segundo overtime!! #NBAnaESPN Algu\u00e9m assistindo q Nuggets x Blazers?? Joga\u00e7o!! T\u00e1 no overtime!! @kasales8613 Hahahhaha! Um dia tiramos!! Adoro ver meus v\u00eddeos no perfil de vcs! @QuebrandoOTabu https://t.co/9PZ1x37b4Y RT @NBABrasil: T\u00e1 esperando o que pra garantir seu ingresso para a NBA House? RT @Emais_Estadao: &gt; @marcosmion e o filho Romeo dan\u00e7am Michael Jackson: 'Somos felizes' https://t.co/0m2GoGOsWb https://t.co/zSQpq6D7W3 Quando a pr\u00f3pria @recordtvoficial assume a saudade que t\u00e1 da minha Fazendola!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 AMEI!! Kkkk! https://t.co/6GkLl0bS4f @allannobrega Kkkkkk! Eu s\u00f3 queria ter uma produ\u00e7\u00e3ozinha dessas! \ud83d\ude02 Se liga nos meus stories pra ver a segunda visita com @OMOBrasil. Essa t\u00e1 demais. Eu fui l\u00e1 na casa da Carmem em Bras\u00edlia bater um papo, conhecer os truques dela e contar as novidades de #novoOMO. #ad A segunda visita com @OMOBrasil \u00e9 em Bras\u00edlia! \u00c9, t\u00f4 incans\u00e1vel e n\u00e3o passei a miss\u00e3o pra ningu\u00e9m... \ud83d\ude02 T\u00f4 fazendo dobradinha mesmo com o #novoOMO. Fica esperto que daqui a pouco posso estar ai na sua porta. #ad @HFilippo No meu mundo j\u00e1 \u00e9! Acabei de ler uma teoria sobre o Jo\u00e3o das Neves no Twitter da @babi que salvou minha noite. Estava estarrecido com o que eu achava ter sido a postura do Jon Snow na batalha! (N\u00e3o dei spoilers! T\u00e1 tudo gen\u00e9rico aqui!)Se vc j\u00e1 assistiu e tb estranhou, vai at\u00e9 o @babi @babi explica a\u00ed pra mim qual a rela\u00e7\u00e3o do Bran com Night King com Corvo e quem \u00e9 o que pq eu cheguei at\u00e9 aqui meio confuso com tudo isso... @Marckezini1 @ppacheco1 @Trouva organiza please? Agora que acabou PC vamos pro ep3 do GOT! (Pra eu poder ter vida social na internet!) Queria ver outro apresentador ter que decorar o nome de 100 an\u00f4nimos como eu tive que fazer na Casa!! #VidaDeApresentadorDeReality O Bimbi \u00e9 um cara muito engra\u00e7ado, gente boa! A Nicole todo mundo conhece! Muita gente dizia que quando casaram era arma\u00e7\u00e3o ou qq coisa do tipo, por isso mesmo fico feliz em ver eles juntos at\u00e9 hj a\u00ed! #PowerCoupleBrasil RT @felipesolari: A mesma coisa por aqui. Foi um pouco \"over\". Tamb\u00e9m \u00e9 a maior Hater que j\u00e1 vi na internet na minha vida mano.... tanto qu\u2026 @felipesolari Hahahahaha! \u201cO vida\u201d encerra o assunto. Sintetiza tudo! \ud83d\ude02\ud83d\ude02 @mauriciostycer Hahahaha! Vc quer fogo no feno, n\u00e9? S\u00f3 em Setembro! Kkkkk Exatamente! Sempre fa\u00e7a o bem e se vc n\u00e3o tem essa op\u00e7\u00e3o, n\u00e3o fa\u00e7a nada. https://t.co/7MCg8vHfH0 Eu amo o jeito que o Gugu fala \u201cpauerrc\u00f4peu\u201d! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f#PowerCoupleBrasil Vc lembra dela @felipesolari ??? Os caras do CQC mandavam ela passar a vida dela no Twitter me xingando, odiando, querendo humilhar...e ela ficava! Mas era tanto, mas tanto que lembro o nome dela at\u00e9 hj! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/TcVXzSsVVv @Marckezini1 @ppacheco1 Meu amigo, por favor suba os v\u00eddeos! Ou me passa pra eu poder subir. \u00c9 desesperador ver minha hist\u00f3ria fora do YouTube! RT @ppacheco1: @marcosmion \u00c9ramos felizes com:\n\nMion\nTuck (@ChuckHipolitho)\nCid\u00e3o atarracado\nP\u00e9 de Pano (e Fante) @gustastockler Hahahaha! Mano, vc n\u00e3o \u00e9 desse mundo! Quem assiste a 5 temporadas de GOT e n\u00e3o fica preso?!? Bom, vc \u00e9 o cara que tem aquele corredor sinistro de papai Noel a Flash...tudo \u00e9 poss\u00edvel! \ud83d\ude02 Mano!! \u00c9 o cara do TchakaBum!! Hahaha! A Record faz os melhores castings! #PowerCoupleBrasil Hahaha! Calma que logo menos tem AOOOO PEAOZADA!! https://t.co/ASWvRyBtUq HAHAHAHAHHA! N\u00e3o acredito!! Essa menina do #PowerCoupleBrasil era a maior hater da hist\u00f3ria no in\u00edcio do Legendarios! Camila Colombo! \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0fQue vergonha que deve dar depois que o tempo passa, fica velha e lembra que j\u00e1 foi hater! Hater de verdade! De passar o dia xingando no Twitter! Esse come\u00e7o do #PowerCoupleBrasil  \u00e9 hil\u00e1rio! Todos cheio de querer amizade, casais pacientes uns com os outros...Hahahha! \u00c9 bom pra poder comparar depois no vale a pena!! Que demais essa experi\u00eancia, hein, @OMOBrasil? Gostei muito de conhecer a Fran e seus truques de lavanderia. A visita completa t\u00e1 toda nos meus stories. Cola l\u00e1. #novoOMO #ad T\u00f4 na \u00e1rea, Curitiba! Hoje fa\u00e7o minha primeira visita com @OMOBrasil. Ser\u00e1 que \u00e9 na sua casa que eu vou aparecer? Qual seria sua primeira rea\u00e7\u00e3o? Me conta a\u00ed e fica esperto na campainha. #novoOMO #ad Hoje tem, hein? https://t.co/C8tU3P42f0 Quem quer ver como era o Youtube antes do YouTube existir...e como eu apresentava programas de tv com 21 anos! Kkkkk https://t.co/tTTx1Dgen7 @ppacheco1 @Marckezini1 Hahaha! AMEI assistir a isso! Esse foi o 1\u2019 programa do segundo ano! Quando ganhei est\u00e1 abertura cl\u00e1ssica e nuvens de fundo! Kkkkk! @gustastockler Ah mano! Para que vc nunca viu?? Da que nem o estagi\u00e1rio do Corden e assiste tudo sem parar! Da uns 2 ou 3 dias! Kkk! V\u00ea isso no YouTube! \u00c9 muito bom! Hoje eu to s\u00f3 no Matrix desviando dos spoilers do #GOT de ontem. Que os Starks me ajudem! J\u00e1 faz 3 anos que n\u00e3o muda meu n\u00famero de seguidores aqui. Em que momento exatamente o Brasil se uniu e combinou \u201cae! Ningu\u00e9m mais segue o Mion, fechou?\u201d \ud83d\ude44\ud83d\ude44 Caramba @MomentsBrasil @TwitterBrasil vcs nunca me falaram o que rolou, apenas que \u201caconteceu alguma coisa...\u201d\ud83d\ude12 RT @Karina97971834: Eu me achando pq fui na pr\u00e9  estreia de #AvengersEndgame kkk agora to aqui de bocaaberta @marcosmion com o.proprio elen\u2026 Olha que entrevista legal que dei pra M\u00f4nica Salgado!\n\nhttps://t.co/krwyFfhUwU Assisti a Vingadores hj de novo! Levei o Tefo. Chorei tudo de novo. #HomensChoram Hahahha! Pronto! https://t.co/uLQLDFLFmQ Hahaha! Nem eu acreditei https://t.co/qbxn7lDtgS E vc? Ainda n\u00e3o conhece o melhor podcast do Brasil? O do @felipesolari  ?? Vai ouvir no Spotify! Ou ver no YouTube! https://t.co/aSdUxRA25T Po! Eu to muito de parab\u00e9ns! N\u00e3o dei um \u00fanico spoiler do #AvengersEndGame e to s\u00f3 aqui vendo maluco dar spoiler pra todo canto!! TOUR DE UM MINUTO pela premi\u00e8re de #AvengersEndGame. \ud83d\udc9c\ud83e\udd2f\n.\nO v\u00eddeo completo desse dia insano t\u00e1 no meu canal: https://t.co/U13wq9fPRH. Aproveita e j\u00e1 se inscreve l\u00e1! \ud83d\udc4a\ud83c\udffb\n.\n#VingadoresUltimato https://t.co/G07ARQ7Wxd Haha. Ent\u00e3o j\u00e1 faz o esquenta at\u00e9 l\u00e1 vendo o v\u00eddeo https://t.co/riTZs3F4LM https://t.co/9dx8pC1u0W RT @lucas9313: @marcosmion Personagens aleat\u00f3rios que derrotariam Thanos: https://t.co/bG9v9N4I5a RT @danielbraandao: Que homem, meus amigos! Esse cara \u00e9 um Vingador da vida real https://t.co/qFVRi0Cjm7 NO AR: acabei de subir o v\u00eddeo com TUDO da premi\u00e8re mundial de #AvengersEndGame https://t.co/riTZs3F4LM. QUE DIA! Me contem o que vcs acharam. \ud83d\udc4a\ud83c\udffb #VingadoresSemSpoilers Sem spoilers!! Mas preciso dizer que ainda estou em choque com o filme @Avengers #AvengersEndGame . J\u00e1 compraram? To sabendo que as 1\u2019 semanas j\u00e1 est\u00e3o esgotadas! Hahaha https://t.co/CTYrZ3K8Pd RT @crescer: \"A maior miss\u00e3o de um pai \u00e9 educar seu filho, mas isso n\u00e3o \u00e9 nada f\u00e1cil e j\u00e1 adianto aqui: voc\u00ea n\u00e3o ter\u00e1 algu\u00e9m que concorde s\u2026 Estreia HOJE, 20:45, Jezabel na @recordtvoficial \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/NF0USsuqG5 Caramba...esse dia foi LOKO! PR\u00c9 ESTREIA MUNDIAL do avengers \ud83d\udca5\ud83d\udca5\n.\nCorre pra ver tudo no meu stories enquanto ainda t\u00e1 l\u00e1! Depois vou deixar nos destaques.\n.\nPASSA O DEDO PRO LADO pra\u2026 https://t.co/DXWOYMPrNZ RT @RDJBrazil: \ud83d\udcf9 Representando o Brasil! @MarcosMion conta como foi sua experi\u00eancia (sem spoilers) ao assistir #AvengersEndgame na premi\u00e8re\u2026 So vou falar uma coisa...corre pros stories do meu Instagram!! Tive que agir naturalmente com tudo aquilo acontecendo!! #AvengersEndGame #AvengersUltimato J\u00e1 a caminho da pre estreia do Vingadores Ultimato! Saquei o terno l\u00e1 do fundo do arm\u00e1rio! #AvengersEndgame https://t.co/KnrOAUMFmV Ja em Los Angeles pra pr\u00e9 estreia mundial do Avengers End Game! E o frio na barriga de ver os cara tudo junto?!? #AvengersEndgame #AvengersUltimato Quero ver logo mano! @felipesolari https://t.co/C2z4Sg0Liz Responde a\u00ed!!! Se vc tivesse no meu lugar, quem ia querer tirar foto?? https://t.co/NBgtnIIPzL Fazer o dia de hoje valer, a P\u00e1scoa, \u00e9 s\u00f3 identificar algo que vc possa melhorar, principalmente no que diz respeito a ajudar ao pr\u00f3ximo, a algo que possa ter um impacto positivo ao seu redor e MELHORAR!!\n\nIsso \u00e9 renascer! \n\nClaro q pode ser feito qualquer dia; mas hj \u00e9 especial! Quando a humanidade vai perceber que filme em 3D \u00e9 um erro? Ame Jesus. Siga Jesus. Pratique seus ensinamentos pq fazem sentido pra vc. \n\nN\u00e3o apenas diga que ama, que segue e que pratique s\u00f3 pra ganhar likes. @chicobarney Depois as pessoas t\u00eam d\u00favida do poder da Mtv! Eu fiz o Rodney Di se apresentar no programa da Xuxa que era o toppers da \u00e9poca!S\u00f3 tocava os maiores hits...e o hit que eu fiz no Piores! Hahaha! Passa 20 anos e ainda \u00e9 citado por gente influente! Orgulho de ter educado uma gera\u00e7\u00e3o! @Qckel @LionelRichie @AmericanIdol Cl\u00e1ssico!! \ud83d\ude02 P O R Q U E a gente fica enrolando TANTO pra dormir?!!? Queria ser daquelas pessoas que come\u00e7a a desligar os motores as 20:00! Hoje as 20:00 eu tava chegando na academia!! Hahaha! O ritmo \u00e9 loko! @sitenatelinha Ah! E s\u00f3 pelo registro: a alta c\u00fapula amou o projeto. Que n\u00e3o tem nada a ver com Mucho Macho, nem com nada que eu j\u00e1 tenha feito. E se foi vetado, estou sabendo por vcs! Kkkkk! @sitenatelinha N\u00e3o gente! Mucho Macho??! \ud83d\ude02\ud83d\ude02 N\u00e3o precisa ir al\u00e9m do cen\u00e1rio pra saber que qq coisa inspirado no Mucho Macho n\u00e3o cabe na tv aberta! Nada a ver. \ud83d\ude04\ud83d\ude04 RT @sernaiotto: hoje eu fico confusa com siglas de s\u00e9ries como HTGAWM e HIMYM mas h\u00e1 uns bons anos adorava o TSBSAVPTDC do @marcosmion na M\u2026 Quem puder votar em mim, fortalecendo geral, noixx agradece! 2018 foi o ano da Fazenda, diz a\u00ed! Vale o voto! \n\nhttps://t.co/MpXVW4IqDI Ahhhhhhh mano!!! J\u00e1??? J\u00e1???? Nunca uma hora passou t\u00e3o r\u00e1pido. E Bramzera de cara com JamieWilson - eu sempre fico imaginando, ser\u00e1 que os caras j\u00e1 pensaram tudo isso antes de come\u00e7ar ou conforme v\u00e3o indo, v\u00e3o decidindo as coisas... #GameOfThrones #GOT O #GameOfThrones bagun\u00e7a nossa cabe\u00e7a. Eu to aqui pensando: \u201cimposs\u00edvel algu\u00e9m voar num drag\u00e3o assim. Ia cair certeza\u201d! \nIsso significa que...a pura existencia de drag\u00f5es j\u00e1 est\u00e1 aceita como ok. #GOT Da primeira temporada pra c\u00e1 parece que o tempo passou muito mais pro Bram do que pros outros! Trabalhar com crian\u00e7a em s\u00e9rie \u00e9 dureza, os bicho cresce!! Vide Strangers Things! #GOT Quem mais??? #GOT https://t.co/5RqMILA8k4 @FabioPorchat Hahahahhaha! Aqui \u00e9 moral de muitos anos de GOT!! @NEToficial @FePaesLeme @HBO_Brasil @babi @chicobarney S\u00f3 pra Fe Daenerys Paes Leme?? Pourran...\ud83d\ude1e E hoje, 11/4/19, completam 20 anos da estreia do seriado Sandy&amp;Junior\ud83d\udc4f\ud83c\udffc Isso quer dizer que h\u00e1 exatos 20 anos come\u00e7ava minha carreira na tv! Que vida aben\u00e7oada. Obrigado Jesus Cristo por tantos sonhos realizados!\n\nE obrigado @FePaesLeme por ser um arquivo humano de foto!\u2764\ufe0f https://t.co/JCfO4aj4Y8 Nossa... exatamente hoje!! Completo 20 anos de carreira na tv! Que honra. Que sonho. Obrigado Jesus Cristo por me aben\u00e7oar com a realiza\u00e7\u00e3o de sonhos!\ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/gJi34OSKhl E a\u00ed a @HBO_Brasil manda uma caixa l\u00e1 pra casa...chora @babi @FePaesLeme @chicobarney e #gameofthroners #GOT #GOTWATCH https://t.co/wOLYoB9GmF Basta algu\u00e9m ser expulso do #BBB que minhas men\u00e7\u00f5es come\u00e7am a bombar! Hahahaha!! Vcs querem \u00e9 que as tretas n\u00e3o parem, n\u00e9? Come\u00e7a l\u00e1 e continua aqui! Hoje \u00e9 o \u00faltimo jogo de um dos grandes! @DwyaneWade deixou seu nome na hist\u00f3ria! #OneLastDance https://t.co/4TsfJIYJzx E essa piscininha, amor? Quem tem coragem?? https://t.co/R3Xjgw26YR Nossa burrice e gan\u00e2ncia impediram que viv\u00eassemos em paz e harmonia com a natureza. Todas essas tragedias climaticas, ditas \u201csem interfer\u00eancia do homem\u201d, inclusive a que est\u00e1 acontecendo no RJ agora s\u00e3o a prova. A culpa \u00e9 nossa. Burrice e gan\u00e2ncia. @feltrinoficial @TwitterBrasil Eu conheci o @Trouva - j\u00e1 \u00e9 uma rela\u00e7\u00e3o de quase 10 anos! E quando vc gasta mais tempo entre ir pro aeroporto, viajar e estrada pra chegar at\u00e9 onde vai do que ficando de fato no destino da viagem?! Isso \u00e9 minha vida. Vir pra Bahia e s\u00f3 ver a praia pela varanda do quarto e janela do carro \u00e9 muita sacanagem. RT @felipesolari: Olha que bacana, @marcosmion :) https://t.co/uTRZFAceW1 @felipesolari Fiquei sabendo, mas n\u00e3o tinha visto a imagem! Cada ano que passa o barulho est\u00e1 maior! Orgulho!! @thatssoanderson Tem o doc do MJ na HBOGO??? Eita! Vou tomar coragem e assistir! Dicas Netflix?? Algu\u00e9m? Querido @LennyKravitz eu te amo desde minha adolesc\u00eancia, tenho frase sua tatuada, mas por motivos de chuva e velhice pra ficar ensopado e enlameado no show, n\u00e3o pude ir te ver no #LollapaloozaBrasil \n\n#LennyKravitzNoMultishow Sobre o \u00faltimo show do @KISSOnline  no Madison Square Garden!! https://t.co/Aq1AnIVNq0 A @unicefbrasil esta pedindo doa\u00e7\u00f5es para mandar mais vacinas para Mo\u00e7ambique que foi atingida por um ciclone. J\u00e1 conseguiram 900mil, mas ainda tem muito mais vidas pra salvar! \nClica nesse link pra doar qq valor:\nhttps://t.co/LZf0B75a9u RT @felipesolari: Meu \"Pai\" na Televis\u00e3o, o cara que me deu meu primeiro emprego...de Operador de TP, l\u00e1 em 2001, na Band! Eu fazia o TP do\u2026 Hahaha! Que honra pra mim! https://t.co/JauImne4Yz @feltrinoficial @chicobarney @babi Hahahahahhaha Ent\u00e3o vamos falar sobre o autismo...\ud83d\udc99\ud83e\udde9\n\nhttps://t.co/juVZAZACTe RT @recordtv_rio: No Dia Mundial de Conscientiza\u00e7\u00e3o do Autismo, assista conosco ao relato completo de @marcosmion em #PaisDaNovaEra, s\u00e9rie\u2026 RT @elsa_ospina: RT total! @marcosmion \nBailar, Vivir y Amar, educar un hijo a trav\u00e9s del afecto, es el camino.\n#kindness https://t.co/kOOD\u2026 Link pra comprar o livro \u201cEscova de Dentes Azul\u201d com pre\u00e7o especial hoje!! \n\nhttps://t.co/QfCna2WjTt https://t.co/Z0wrQIlgPX @LilianPaixo2 @recordtvminas Isso estava escrito na mat\u00e9ria?? Fico feliz! Sou o movimento de pais mais presentes e ativos nas vidas dos filhos! Sempre! https://t.co/SHxBGu4EdE RT @Kika27319685: @recordtvminas @marcosmion Acho lindo como vc cria seu filho!!!! Me lembro de vc te mulecao na MTV e hj um gde pai e mari\u2026 Deveria existir a possibilidade de quando vc comprar uma viagem fazer um seguro caso chova! Po, nenhuma cidade fica legal com chuva. J\u00e1 tem! Com an\u00e1lises de varios clipes!! https://t.co/kHJm7AemJQ - SE INSCREVAM! https://t.co/5T7PnzPXYw Odeio descer do avi\u00e3o e eu ouvido continuar entupido por uma cara...que raiva. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/aQDos6nhHt @babi Hahahhaahaa @feltrinoficial HAHAHHAHAHAHHA! Ri alto! Essa den\u00fancia a idade! @chicobarney T\u00e1 se rendendo a manchetes apelativas/clicativas Mr Barney?! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Estou lendo a biografia do @PaulStanleyLive pra poder contar as hist\u00f3rias e deixar o Tefo mais envolvido com o rock. Cara, que hist\u00f3ria! Ele \u00e9 surdo de um ouvido e n\u00e3o tem a orelha! Olha onde o cara chegou fazendo m\u00fasica! Hist\u00f3rias assim me inspiram. #KissArmy #Kiss @_guedesbia Kkkkkk \ud83e\udde1\ud83e\udde1Subi um v\u00eddeo no insta sobre o presente de anivers\u00e1rio (bem adiantado!) dela! Quem n\u00e3o me segue no insta \u00e9 @marcosmion tb! https://t.co/7NI63rS62U @babi Que lista! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc RT @recordtvminas: 'N\u00e3o seria metade do que sou sem Romeo', diz\u00a0@marcosmion sobre filho \u2764\ufe0f\n\nhttps://t.co/rjogkG9Y0u Acabei de ver no @jimmyfallon que 6 anos atr\u00e1s o @TheNotoriousMMA (Connor McGregor) trabalhava como assistente de encanador!!! S E I S anos atr\u00e1s!!! EUA \u00e9 de fato a terra das oportunidades... \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/6HSz3hvmuY RT @revistatrip: Marcos Mion (@marcosmion) \u00e9 um dos principais apresentadores do Brasil. Na conversa com o #TripFM, ele fala sobre paternid\u2026 @barbaraquidute PARAB\u00c9NS BA!! Tudo de melhor sempre!! Que Deus te aben\u00e7oe!! Sobre ontem! Presente de bday pro Tefo!! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/QF7twdiKRr V\u00eddeo novo \u2665\ufe0f https://t.co/YRIYec3TRu @evelynrianne Hahahhahahahaha RT @NunesHayanne: \u201cQuando os homens entenderem que a felicidade individual n\u00e3o \u00e9 mais importante do que a institui\u00e7\u00e3o da fam\u00edlia, do que os\u2026 @MarianaBelem Mari, eu n\u00e3o assisto a nada que seja sofrimento ou desaparecimento de crian\u00e7as, mas ouvi que esse valeria a pena o sofrimento. Vale? Ser\u00e1 que os moleques de 16 anos que escutam Racionais hj em dia tomam o mesmo choque na carca\u00e7a que minha gera\u00e7\u00e3o tomava? As mesmas musicas tipo P\u00e2nico na Zona Sul, Hey Boy at\u00e9 Domingo no Parque...ser\u00e1? Detalhe da decora\u00e7\u00e3o do meu escrit\u00f3rio! @StephenCurry30 \ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://t.co/N9M3pdsbU5 Aten\u00e7\u00e3o galera que mora na It\u00e1lia!! https://t.co/FGhGuzFuIS @chicobarney \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Esse thread eu vou guardar!! \ud83e\udde1 https://t.co/y1opbHlKJS Olha s\u00f3 o que o @rafailhaoficial t\u00e1 armando pra comemorar a nova fase!! Boa sorte Rafa!! Deus aben\u00e7oe!! https://t.co/LNDvilUYiT @ellydriver Faltou! O L\u00e9o arrebenta na escolha do repert\u00f3rio!! O Cazuza que ele mandou hj foi pra arrepiar a alma! #TheFourBrasil A qualidade do @TheFourBrasil \u00e9 impressionante! Fora que \u00e9 lindo de assistir. Tenho orgulho de ter participado um pouquinho desse palco! Ontem gravei participa\u00e7\u00e3o no novo reality da @recordtvoficial - o @TopChefBrasil com o parceiro e renomado chef @felipebronze - foi das experi\u00eancias mais loucas. Minha boca n\u00e3o entendia nada do que tava rolando...cada mistura improv\u00e1vel de comida...mas mano, tudo DELICIOSO! https://t.co/acGgAtan8w Um dia \u00fanicos canais de Youtube que assisto a tudo e recomendo de olhos fechados! Nostalgia do @FeCastanhari \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc Escrito na lousa de uma classe de aula! Isso sim \u00e9 fazer um trabalho relevante no YouTube! https://t.co/lesmvSuhpG @FeCastanhari \u00c9 por essas que te falo o qu\u00e3o revelante est\u00e1 sendo a hist\u00f3ria que vc t\u00e1 construindo! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc Como meu cabelo era liso?!? https://t.co/16k7DUlkSy HAHAHAHHAHAHA!! Poxa, eu poderia ter puxado o parab\u00e9ns se soubesse!! Parab\u00e9ns @majubarbarini https://t.co/MbSeApNULQ Bom dia!! T\u00e1 rolando a premia\u00e7\u00e3o do @jornalextra e eu to concorrendo como melhor apresentador \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\n\nSe vc curtiu a Fazenda10 e t\u00e1 ansioso pela 11, vota l\u00e1?\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\n\nhttps://t.co/Q3IOUsTqUd God gave rock n roll to you \ud83e\udd18\ud83c\udffc Put it in the soul of everyone - kissonline \n.\n(Deus deu o rock n roll pra vc\ud83e\udd18\ud83c\udffcE colocou na alma de todo mundo) https://t.co/E7A64W4dPM \u00c9 amanh\u00e3!! https://t.co/fxLoFlcaal Vas... Quero dar parab\u00e9ns pra @maisa \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc Ser uma child star e crescer sem sair dos holofotes e sem ficar muito louca \u00e9 uma em milh\u00f5es! Soube que a estreia do talk show foi um sucesso! Que Deus continue te aben\u00e7oando Ma\u00edsa! Cabe\u00e7a no lugar pq nossas crian\u00e7as precisam de exemplos! \ud83d\ude4c\ud83c\udffc RT @aliceassad: Eu sabia de algumas coisas da vida dele, morria de rir com os Piores Clipes do Mundo..Nessa entrevista para @tripfm, @marco\u2026 Caramba! Eu postei esse v\u00eddeo, apaguei pq queria desenvolver mais a ideia, mas acabou que algu\u00e9m pegou e t\u00e1 rolando geral pelo wazzap, por aqui...que bom que mesmo incompleto ajuda a reflex\u00e3o! E est\u00e1 cortado, n\u00e3o t\u00e1 indo at\u00e9 o fim! Mas vale!! https://t.co/KG3oe4qdSx RT @notfakeDaniel: #tbt Primeiro programa de jogos de improviso da t\u00e1 brasileira.\nH\u00e1 exatos 10 anos estreava o programa que mais rasga figu\u2026 RT @DrkGustavo: Eu acho o @marcosmion um baita profissional, desde a \u00e9poca da finada MTV. O que vc der na m\u00e3o dele, o cara faz muito bem fe\u2026 RT @dinhapace_: @marcosmion the real show man da tv brasileira, estrondou demais ontem no #TheFourBrasil ... O melhor apresentador da TV br\u2026 Adorei essa! https://t.co/Hj5zGRqNWl RT @Silvana_Lino: S\u00f3 acho que @marcosmion \u00e9 o melhor apresentador que temos atualmente! \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd#TheFourBrasil Kkkk! Ouvi que nasci fazendo o Legendarios, a Fazenda e agora o TheFour! Kkk! Nasci fazendo muita coisa! \ud83d\ude04 https://t.co/CaQXeXgdzb Ow!!! \ud83d\ude33\ud83d\ude33 Sou jov\u00e3o, ow!! https://t.co/K67OP3rvHO RT @_EstherKimmy: Bela Surpresa!!!\nMion \u00e9 Blaster Vers\u00e1til!!!\nArrasa, @marcosmion \n#TheFourBrasil Tirando o Brasil Urgente eu faria qq um dos citados! Kkkk! Imprimindo meu estilo claro\ud83e\udd18\ud83c\udffc https://t.co/8RVX07rDPu \ud83d\ude42\ud83d\ude42 https://t.co/bTEEWScZ9Y Obrigado Derek! \ud83d\ude4c\ud83c\udffc Confesso que no palco \u00e9 onde me sinto melhor! https://t.co/ldnUxqsZ39 E come\u00e7ou o @TheFourBrasil \ud83e\udd18\ud83c\udffc https://t.co/7YEv1u3zBY Twitter \u00e9 que nem casa da av\u00f3! Pode estar ruim em todos outros lugares mas aqui t\u00e1 sempre funcionando e somos sempre bem vindos! HAHAHAHAHAA! Adorei o complemento! https://t.co/8183j1c8cn Tava com saudade do palco! Da plateia! Da m\u00fasica ao vivo!! Nao percam! Hoje as 22:30 na @recordtvoficial  - @TheFourBrasil https://t.co/trxZl0Svha AMO quando me acham parecido com o Stallone! S\u00f3 tem que avisar ele...kkkk https://t.co/rhi2Eabrdw Am\u00e9m! https://t.co/CMJ4okf1tq Hoje eu assumo o comando do @TheFourBrasil \u00e0 pedido da minha amiga @xuxameneghel - espero ter substitu\u00eddo a altura\ud83d\ude4f\ud83c\udffc Na @recordtvoficial as 22:30! https://t.co/N0Q0rIkQj9 @chicobarney Ent\u00e3o vc t\u00e1 ouvindo a fase errada! Kkkkk! Excelente o @programapanico de hoje!! Parab\u00e9ns @Danielzukerman e Emilio!! RT @babi: Brasil 2019 em uma imagem: https://t.co/3OiF8qGfDM @babi \ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04 @GameTime_BR N\u00e3o quebrou tornozelo, NAAAO!! Fez um bom crossover, mas nem de perto quebrou as juntas do GOAT! Em 10 temporadas que o Jordan jogou \u00e9 o \u00fanico registro de um bom drible em cima do mito! Tem overhype nesse drible! E eu tb sinto falta desses chutes de meia dist\u00e2ncia...\ud83d\ude4c\ud83c\udffc RT @TheFourBrasil: Atra\u00e7\u00e3o ser\u00e1 apresentada, excepcionalmente, por @marcosmion na pr\u00f3xima quarta-feira (13) e promete muitas emo\u00e7\u00f5es entre\u2026 Sempre um prazer Paulo Lima! @revistatrip @revistatpm https://t.co/DMx3vtxBnr Rapaz...hoje de \u201cSanta\u201d a m\u00e3o passou longe!! \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f Tamarrado o bag\u00faio! \nAe @NBABrasil preciso de uma motiva\u00e7\u00e3o! Me leva pro celebrity game do all star do ano que vem? https://t.co/387422EO3x Um recado para todas adolescentes que sofrem abuso, tanto sexual quanto psicol\u00f3gico: a culpa n\u00e3o \u00e9 de vcs! N\u00e3o tenham medo, nem vergonha...DENUNCIEM! Tem muitas outras sofrendo a mesma coisa, vc n\u00e3o est\u00e1 sozinha! V\u00e1 at\u00e9 a delegacia. Procurem ajuda. Quando eu juntava com meu jaco de aquecimento do Dream Team e o Jordan 6 no p\u00e9 eu era um boymaster pronto pra ser assaltado na Rua Augusta! (Sim, aconteceu comigo. Puxaram minha bombeta do Bulls da minha jaca! Puxei de volta e sai correndo gastando o Jordan 6 no asfalto! Kkkk) https://t.co/zh0Ry6hF4q Charlotte Hornets! IRADO!! https://t.co/B8PcnK2yRM Eu sou da \u00e9poca que a coisa mais legal que vc poderia ter era um bon\u00e9 original do Chicago Bulls! #CriadoNos90 @NBABrasil Pesquisa r\u00e1pida: O que \u00e9 empoderamento pra vcs? @OCriador Hahahahah!! E nem expia a culpa por ser hater em perfis de celebridades! \ud83d\ude02\ud83d\ude02 - \u00e9 regra: falou besteira nos coment\u00e1rios, tem algum \u201cescolhido de Deus\u201d, \u201caben\u00e7oado\u201d, \u201c...\u00e9 meu pastor\u201d, etc...na bio!! @rafailhaoficial @aline_kezh @SoniaAbrao Faz os 3 mano! \u2764\ufe0f Continuo acreditando que deveria ser adotada a lei que permite todo ser humano a dar um soco na cara de algu\u00e9m por m\u00eas. Estou em choque. Que not\u00edcia completamente absurda acabei de ler...meu cora\u00e7\u00e3o se desespera com o sentimento de um pai imaginando sua filha numa situa\u00e7\u00e3o criminosa e completamente sem sentido como essa. Que esses dois vermes recebam muito mais que s\u00f3 a justi\u00e7a. Que sofram. https://t.co/3yplkgmDS8 RT @SportsCenter: \u201cYou guys have no idea what MJ did for me and my friends growing up. ... I thank MJ more than he would ever know.\" \n\n\u2014@Ki\u2026 @babi ? Era vc?? Kkkkk https://t.co/0jwl6yYX4r \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/cfhT5L7Go2 6 anos sem Chor\u00e3o...\n\nQue ele seja lembrado pra sempre e que sua m\u00fasica possa chegar para todas pr\u00f3ximas gera\u00e7\u00f5es! https://t.co/YpbEQKOsCT @juzao Ahhh, a Flight Club.... Oba!!! https://t.co/4EzSDTzxql Fui flagrado por paparazzis beijando muito nesse carnaval! De l\u00edngua!! https://t.co/j5fmQ8BDUD \u00c9 s\u00e9rio que t\u00e1 rolando carnaval?? \n\nA quantidade de informa\u00e7\u00e3o com que tive contato, at\u00e9 agora, em rela\u00e7\u00e3o a essa festividade esse ano \u00e9 ZERO. #ToNoMato #Relax Sobre ser um bom pai nas redes sociais: https://t.co/L7L69rz1Wn Eu?? Hahahah! Quem que mant\u00e9m um corredor perturbante em casa? \ud83d\ude02\ud83d\ude02 assistam a esse v\u00eddeo! \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/DJ7HWEVQsP Tem um minutinho? Vem conhecer a casa do @gustastockler ! Sim, \u00e9 em 1 MINUTO!! \n\nClica aqui:\n\nhttps://t.co/Si1iGA4Yqx https://t.co/ajGWa3DBvX Dizem que o pior emprego do mundo \u00e9 a pesca de caranguejo, n\u00e3o dizem? Quem decidiu isso nunca entrou no oct\u00f3gono contra o Jon Jones. Que pesadelo esse cara! #JonJonesNoCombate @UFCBrasil Jon Jones entrando no @UFCBrasil ao som de Queen \u00e9 M O R A L! #JonJonesNoCombate Poucas coisas s\u00e3o t\u00e3o engra\u00e7adas na vida quanto ver uma pessoa se acordar com um pum pr\u00f3prio que escapou! \ud83d\ude02\ud83d\ude02 RT @crescer: J\u00e1 leu a nova coluna do @marcosmion? https://t.co/MIGsw9iESd https://t.co/iIogMizOT1 @Rueifis @Trouva conseguimos?? RT @Trouva: Respeito pessoas que tem m\u00e1quinas de fuma\u00e7a na sala de estar. https://t.co/saoN49mqon \n@gustastockler @marcosmion Vcs pediram novos v\u00eddeos pro YouTube. EnT\u00e3\u00c3\u00e3o: TOUR EM 1 MINUTO NA CASA DO @gustastockler https://t.co/Si1iGA4Yqx\n\nUma das casas mais bizarramentes legais que conheci! \ud83d\ude02  \n. \nMe contem a\u00ed se gostaram e quais os pr\u00f3ximos lugares que devo visitar. Lindo meu irm\u00e3o japoronga! Meu irm\u00e3o em Cristo! Deus \u00e9 bom o tempo todo! \u2764\ufe0f https://t.co/yDz7Xzmc1j Por causa do TBT que postei, hj juntou muita gente que escutava na Jovem Pan o \u201cTorpedo\u201d e o \u201cFil\u00e9 Mion\u201d! Adorei relembrar! https://t.co/3xdhVSfzcX Da aquilo pra fora! Cl\u00e1ssico. https://t.co/XwwrgoyAUg Quem ouvia o Torpedo ou o Fil\u00e9 Mion, meus programas na Jovem Pan?? https://t.co/1Yhtn4C9Js \u00c9...Green Book \u00e9 um P**A filme. N\u00e3o tava animado pra assistir e, se n\u00e3o tivesse ganhado o Oscar, eu n\u00e3o iria. Mas ainda bem que ganhou pq dai eu fui! RT @crescer: J\u00e1 parou para pensar em quanto cada palavra e cada frase que voc\u00ea, pai, fala ao seu filho impacta a vida dele e determina o ad\u2026 A @ladygaga conseguiu fazer uma adapta\u00e7\u00e3o excelente do discurso do Rocky Balboa pra agradecer ao Oscar! #BalboaRules Hahahahaha! E estamos falando de uns 10 anos atr\u00e1s!! https://t.co/GmT1G4NFcZ Faz sentido. https://t.co/wn1X5ykhBl RT @SigaPlayPlus: Fica a dica do @marcosmion hein! Se brigar, n\u00e3o use sunga \ud83d\ude02 \n\nMas comigo, no #PlayPlus, voc\u00ea pode assistir #ValeAPenaVerD\u2026 Mais um pr\u00eamio que A Fazenda t\u00e1 concorrendo! Desta vez \u00e9 o Pr\u00eamio Contigo. \nVota l\u00e1 pra ajudar a reconhecer o tanto de feno que queimamos ano passado! \ud83d\ude04\ud83d\udd25\ud83d\udd25\n\nhttps://t.co/i7gltpyYz4 - \u201cPapai, quando morre, a gente voa?\u201d, perguntou o Tefo.\n- \u201cAcredito que sim!\u201d\n- \u201cE ganha poderes? Tipo raio nos olhos?\u201d, ele continuou.\n- \u201cPoderes? Rsrs, n\u00e3o filho...\u201d\n- \u201cMas ent\u00e3o como que a gente vai esquentar a pizza l\u00e1 no c\u00e9u?\u201d.\n\nBoa pergunta filho, boa pergunta!\ud83d\ude42 RT @naomassafera: Fui entrar no perfil do @marcosmion  no Facebook e estou transbordando de amor. Eu t\u00f4 simplesmente apaixonada pela fam\u00edli\u2026 O momento que vc participa de um linchamento popular e virtual da vida alheia \u00e9 o exato momento em que vc acusa o golpe que, ao inv\u00e9s de olhar, assumir e trabalhar seus pr\u00f3prios problemas, vc prefere apontar os dos outros. Isso \u00e9 fraqueza. Cuide da sua alma, da sua evolu\u00e7\u00e3o. RT @SigaPlayPlus: O papo de @marcosmion com @Junior_Lima sobre filhos \u00e9 muito \u2764. Se ainda n\u00e3o assistiu, vem comigo, no #PlayPlus, que eu to\u2026 Guardem essa Live pra assistir na hora do n\u00famero 2 ou na hora do aer\u00f3bio pq vale a pena! https://t.co/QS8DBtkRyx @YgorFremo @babi @chevroletbrasil Hahahaha T\u00e3o feliz em ver o resultado do meu livro em tantas fam\u00edlias!! Obrigado por dividir Osmar! \n\nE pra quem quiser comprar, o link \u00e9 esse: https://t.co/bZhYjEVAZS https://t.co/TRliNfjCgZ \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/zjNL7Vqnac Hahahah! Que lembran\u00e7a excelente!! https://t.co/Xdzz8sWf7L RT @recordtvoficial: Fala a\u00ed, @marcosmion! A @fazendarecord concorre ao @shortyawards, o Oscar das redes sociais, e precisamos do seu voto!\u2026 Aaaoooo. A gente t\u00e1 concorrendo ao #ShortyAwards, um Oscar da internet, com o projeto multiplataforma de \u201cA Fazenda\u201d. B\u00f3ra votar pra gente chegar com tudo nesse ano: https://t.co/mXTYLq1ejN https://t.co/FHL01cBxbs @HFilippo \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f RT @bfiorelloni: Me tornei o q eu mais temia:\nA pessoa que passa o dia vendo os v\u00eddeos do @marcosmion cm os filhos dele!\nMds que fam\u00edlia!!!\u2026 Quando vc tem os melhores seguidores... HAHAHAHHAHA! https://t.co/tb501bIKqM @FanaTeaser HAHAHHAHAHAHHAH! Xanananananananana joelhos, joelhos! #EntendedoresEntender\u00e3o O que fazer domingo de manh\u00e3? @Canal_do_Fale @SHAQ Me segurei na cadeira!! @EmiratesSupport sent an DM! \ud83d\ude42 @NBABrasil @ESPNagora @SporTV Eu vou de LeaguePass! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc Nossa! Fiquei impressionado com o tanto de gente que entrou aqui recentemente! Eu entrei em 2009!! S\u00f3 tinha mato aqui! E vc, entrou quando? @NBABrasil que horas come\u00e7a o show hoje? E se amanh\u00e3 a gente acordasse e n\u00e3o tivesse mais Twitter...o que vcs fariam? Quem acha que seria bom? Quem ficaria desesperado? \u00c1gua de prote\u00edna! Novo produto da Midway!! Vc acha nos supermercados, lojas de conveni\u00eancia, farm\u00e1cias e lojas de suplementos! https://t.co/3YHKwNle9i TAAAALOKO! https://t.co/XGwakna8Q9 Insta?? https://t.co/VtSXqceZQp @RodrigoNeto07 Hahaha Postei pras pessoas que conhecem ele darem um toque do qu\u00e3o vacil\u00e3o o cara \u00e9. Ainda acredito que algumas pessoas podem mudar. https://t.co/wr4KE2wx0W Filma\u00e7o! Tomara que seja representado no Oscar! https://t.co/BbfpMgZ2xH Nossa! Parece irado! https://t.co/iF87cpDBQ7 Essa s\u00e9rie acabou comigo. Parei no fim da 1\u2019 pq me identifiquei demais com o Jack e come\u00e7ou a mexer demais com meu psicol\u00f3gico... https://t.co/xUsGTE9OAq @og_phil21 Tb!! A gente convida, mas tem muita gente que n\u00e3o quer ir pq acha que n\u00e3o guenta o tranco. https://t.co/aSlpn7IimM \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f Essas horas e o indiv\u00edduo destilando \u00f3dio e frustra\u00e7\u00e3o pessoal pros outros...quanto vai demorar pra sele\u00e7\u00e3o natural eliminar essas pessoas babacas, intolerantes e do mal da vida da galera de bem?! #saco https://t.co/XRVEKg7PSa @OutlookFran Taloko!! Da pra assistir em algum lugar?? @ZivaPatriota Boa!! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc @carlinhos1920 Abra\u00e7o!!! Ela lan\u00e7ou CD novo?? Ou vc t\u00e1 mandando um sk8er boy??? https://t.co/uoKU6BOe77 Affe...n\u00e3o tenho estofo pra ler um conto assim. E faz mesmo acabar bem pq de tristeza a vida real j\u00e1 t\u00e1 cheia, combinado? \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc por favor!! https://t.co/ZvavZWOcW0 https://t.co/rj8TRvd5SW Somos 2!! E o halftime agora t\u00e1 bombando! https://t.co/pt6Y4P0GfF Recuperando?? Show mon\u00f3tono...n\u00e3o deu nem pra cansar! https://t.co/YMN2tJzxMH Adoro esse pgm! Kkkk! https://t.co/H5WfJSNt1R Weeeeepa!! Esse \u00e9 teamtreta!! Esteira essas hora?!? Respeito! https://t.co/ziL1Nz1hzU VAAAI!! Termina que vc consegue!! Conto sobre o que?\n\u00c0s vezes quando eu deixo pra escrever \u00e0 noite o sono domina e eu come\u00e7o a escrever coisas malucas! https://t.co/qmBk69aAWW Hahahha! Ainda tem um tempo!! Mas a gente vem com tudo! https://t.co/guDWQ0Br4c Tem algu\u00e9m a\u00ed? T\u00e3o fazendo o que? Seu celular faz pipoca? Juro que o @gustastockler me ensinou que da pra fazer!\n\nClica aqui pra ver: https://t.co/CJHtADDW9T https://t.co/5zl75TNOVw Que casal se identifica com esse tipo de diferen\u00e7a??\n  \nhttps://t.co/UAx9Z8Q3Ff Se todas pessoas que se esfor\u00e7am para gravar v\u00eddeos do Fabio Assun\u00e7\u00e3o alterado, se esfor\u00e7assem para tentar ajud\u00e1-lo naquela situa\u00e7\u00e3o, pode apostar que ele estaria bem melhor. \u00c9 \u00f3bvio que o dia seguinte, vendo esses v\u00eddeos viralizarem \u00e9 pior que qq bad trip pq \u00e9 na realidade. Luiz Caldas \u00e9 sempre bom!! A\u00ed nesse Tweet tem link pro Piores Clipes que analisei Tieta com a mosca pousando nele, hahahaha, e o clipe novo!! https://t.co/y9K2q9lFn9 E mais uma vez, em um per\u00edodo t\u00e3o curto de tempo, meu cora\u00e7\u00e3o aperta o peito at\u00e9 espremer l\u00e1grimas em um espiral de medo e ansiedade que me fazem n\u00e3o conseguir pensar, ver imagens e nem lidar com o assunto. Uma voz muito necess\u00e1ria nos dias de hoje se foi. Pura tristeza. #Boechat @Cleidinha150490 @evaci_meneses E eu adorei!! Maaaano!! Isso \u00e9 o que o Freddie Mercury queria dizer com \u201cShow must go on\u201d!! Paul Stanley \u00e9 o cabra mais duro que j\u00e1 vi!! \ud83d\ude31\ud83d\ude31 https://t.co/q6rDvIiMyQ RT @amaurigf: Reafirmando meus conceitos de pai e pondo-os em pr\u00e1tica. Amo ser pai e principalmente #paidemenina .\nObrigado @marcosmion por\u2026 Hahahha! MUITO ALEGRE! Chorei, ri...fiquei sentado sozinho quando acabou at\u00e9 subirem os cr\u00e9ditos! Imagina o berro que eu dei quando come\u00e7ou a tocar a m\u00fasica do Balboa pro Adonis??!! Arte pura, mano! https://t.co/e0dShoLVcg Meu Deus como eu fico nervoso quando o @SpiderAnderson t\u00e1 lutando!  M\u00e3o gelada! Peito esmagado! Pelamor...seja qual for o resultado, Anderson j\u00e1 venceu por estar fazendo o que est\u00e1 fazendo! Hist\u00f3ria sendo feita!! Caramba! Desde o Mike Tyson, s\u00f3 o @SpiderAnderson pra me fazer ficar acordado at\u00e9 essa hora pra assistir a uma luta!! VAAAAI ANDERSON!! Sobre a vida... https://t.co/KWd6UsJxrt Espero que tudo esteja bem! Fe em Deus sempre! Feliz por poder ajudar de alguma forma distraindo sua cabe\u00e7a! \ud83d\ude42\ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/vjK236qZzH T\u00e1 acordada essa hora? Ent\u00e3o deve estar de bobeira que nem eu vagando pela casa! \n\nHora boa pra clicar aqui: \n\nhttps://t.co/9iHKWbztd4 Cara...eu fico com o choro engasgado com tudo desse v\u00eddeo! Que her\u00f3i! Que vit\u00f3ria!! E a comemora\u00e7\u00e3o no final...\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/yJ1xpFAlk8 \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/1pC5shu821 Hahahahha! https://t.co/vij9aQ0Jgn Que tragedia aconteceu no Flamengo...eu n\u00e3o consigo ver foto, n\u00e3o consigo saber sobre os adolescentes pq meu cora\u00e7\u00e3o come\u00e7a a entrar num parafuso de p\u00e2nico...\u00e8 muita dor ver uma vida ceifada dessa forma. T\u00e3o jovens, que o poder de Jesus se fa\u00e7a entender na vida dessas fam\u00edlias. Hahaha! https://t.co/CoE4SCxdgm RT @s_zamar: Por mais @marcosmion no mundo, por mto mais dele neste insano mundo, por favor. @Trouva @HFilippo Hahahahaha! S\u00e9rio...vc n\u00e3o passa no psicot\u00e9cnico mano!! @Trouva Hahahah! \u00c8 na sua casa?? RT @crescer: J\u00e1 parou para pensar em quanto cada palavra e cada frase que voc\u00ea, pai, fala ao seu filho impacta a vida dele e determina o ad\u2026 Revelei a identidade do Tio S\u00e9rgio: https://t.co/9iHKWbztd4 \ud83d\ude02 https://t.co/AzNljjnIdR RT @68segs: Est\u00e1 passando a entrevista do @marcosmion novamente, e a admira\u00e7\u00e3o que tenho por ele \u00e9 enorme! A meta \u00e9 ser um ter\u00e7o do pai de\u2026 @chicobarney Tenho boas ideias! \ud83d\ude09 Hahahhaha! Zero de d\u00favida que a Rully \u00e9 quem vai ficar! M\u00fasica certa! Tom perfeito! Jeito de cantar tipo \u00e9 isso p*rra!!! #TheFourBrasil - Parab\u00e9ns Rully!! Ok! Pode tirar os four, transformar em The One e dar o programa pra essa menina que cantou Shallow! Ruly o nome dela? N\u00e3o sei como escreve, mas j\u00e1 pode dar o programa pra ela! #TheFourBrasil @chicobarney Hahaha! Eu posso continuar na Fazendola quando vc assumir? O que s\u00e3o os cantores do #TheFourBrasil ???? To passado com os talentos que acharam!! Essa temporada vai ser choque na carca\u00e7a!! O #TheFourBrasil COME\u00c7OU ARREBENTANDO!! Medley de Queen com cantores incr\u00edveis que come\u00e7am sentados nas cadeiras disputadas! @xuxameneghel est\u00e1 DESLUMBRANTE e mandando muito bem! Em frente a um cen\u00e1rio como ela merece! @pgmxuxameneghel \u00c9 HOJE!! To muito empolgado pra assistir pq o que ou\u00e7o de quem foi na grava\u00e7\u00e3o \u00e9 que t\u00e1 IRADO!!\n\nParab\u00e9ns @xuxameneghel @recordtvoficial por mais um grande investimento na grade!! https://t.co/u8RV2eKlBO Subi no meu canal a vers\u00e3o na \u00edntegra da primeira vez que meus filhos me viram sem barba! \n\nQuem gostou da vers\u00e3o Instagram, vai amar essa!\n\nhttps://t.co/9iHKWbztd4 Quem puder ajudar o link da Vakinha t\u00e1 no Tweet! https://t.co/ZJD3EvWtoq RT @kiinhow89: Mano, oficialmente o @marcosmion \u00e9 o melhor artista do mundo. Que cara sensacional. Admira\u00e7\u00e3o gigante por vc! RT @anagrasss: @marcosmion Que terna a rea\u00e7\u00e3o das crian\u00e7as! \u2764\ufe0f Seus filhos s\u00e3o seres mesmo muito preciosos! \u2764\ufe0f\nS\u00f3 queria deixar registrado\u2026 RT @HugoGloss: Amei! @MarcosMion tira a barba e surpreende filhos com resultado: '\u00c9 outra pessoa!' https://t.co/6cTKEKWFIt (Foto: Reprodu\u00e7\u00e3\u2026 \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/ciBKobeS3Y Pra quem n\u00e3o viu:\nhttps://t.co/vqA8dMI3cy https://t.co/zB4wFU2UuA @EmiratesSupport Hello! I just sent a DM. Would love to hear back! Thank you! A\u00ed vc simplesmente tira a barba, mas sua fam\u00edlia reage assim! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\nOk...foi a PRIMEIRA vez na vida que eles me viram sem barba! \ud83d\ude02\ud83d\ude33\n\nHoje eu posto o v\u00eddeo mais tarde! E vcs me contam a rea\u00e7\u00e3o de vcs!! https://t.co/e5T66GbXoz Antes de vc ficar usando o hashtag #SuperBowl hj, assista ao v\u00eddeo de um minuto do @andrevasco explicando o que \u00e9 esse evento! V\u00eddeo importante pra vc que acha que hj \u00e9 s\u00f3 \u201co dia de ver o marido da Gisele\u201d! \ud83d\ude02\ud83d\ude02 \n\nhttps://t.co/cjs8faLrju @poetaoperario_ Obrigado pelas palavras! \ud83d\ude4f\ud83c\udffc Link pra comprar meu livro: \n\nhttps://t.co/bZhYjEVAZS\n\nChega na porta da sua casa!! https://t.co/dtwDqiawhe Mano...hoje meu sonho foi L.O.K.O!!\nSonhei que eu e o @TiagoLeifert fizemos um pacto: eu entraria no BBB e ele na Fazenda!!\n\nEu fui! Passei uns dias l\u00e1, n\u00e3o lembro o que aconteceu que eu sai e quando era pra ele entrar na Fazenda eu acordei. Sacanagem.\ud83d\ude12 RT @aragaoluizas: Se tem uma pessoa que eu admiro \u00e9 o @marcosmion! Tudo que ele fala, as a\u00e7\u00f5es, a fam\u00edlia, os trabalhos... S\u00e9rio... n\u00e3o sei\u2026 @NBABrasil @Giannis_An34 Nem com taco de baseball! Tem que fazer montinho!! Quanto mais vc acredita na vida que quer passar pelas redes sociais, mais vazio vc fica. \u00danica coisa boa \u00e9 que um dia o tombo vem e a pessoa aprende. \u00danica coisa ruim \u00e9 que pode vir de forma violenta. Eu s\u00f3 fa\u00e7o o que todo pai deveria fazer! \ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/DyApxo01i3 RT @cassimiro_22: Chorei vendo o post do @marcosmion fazendo a barba do Romeo..\nComo j\u00e1 nao bastasse, entrei no perfil e vi os destaques..\u2026 Mitos!! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/kzlLjplVCl Eu ia AMAR!!! https://t.co/tfutGYWTdN RT @Keilaj: TV aberta bate recorde no Twitter: 31 bilh\u00f5es de visualiza\u00e7\u00f5es https://t.co/uxp4VjmDL3 via @portalR7 #AFazenda @marcosmion @rec\u2026 E que assim seja! Amor sem fim! Amor pra todos! Amor, sempre amor! https://t.co/PCNgAXazsT @RickMonacoRet Hahaha! Essa \u00e9 pra quem viveu mesmo!! RT @SigaPlayPlus: De qual paiz\u00e3o ser\u00e1 que o @MarcosMion est\u00e1 falando? \ud83e\udd14 Vem descobrir no #PaisDaNovaEra, aqui no meu cat\u00e1logo! #PlayPlus\n\nh\u2026 Vince Carter foi uma das coisas mais animais que j\u00e1 vi jogar ao vivo!! https://t.co/t9JIoTArz9 @ELIZABETHRUIVO Sim! Por isso mesmo sempre separo tenis pra doa\u00e7\u00e3o. Quanto mais eu comprar melhor, pois mais vai ter pra doar depois. Pense nisso! Bj \u00c9 inacredit\u00e1vel como a vida humana passa a valer nada quando \u00e9 comparada com a gan\u00e2ncia de algumas autoridades. Como que n\u00e3o consertaram essa barragem??!? Impressionante como no Brasil as autoridades s\u00f3 sabem remediar quando precisam aprender a prever. Que tristeza enorme sinto.. https://t.co/7OlXHdWXhG T\u00e1 com pouco tenis pra abrir aqui em casa...\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude04 https://t.co/hkHlLMNrTc Tem que ralar! Kkk https://t.co/XQCZsmIoFb @lucasfresno @manugavassi @majutrindade Noixx! Desde a \u00e9poca que vc quebrava correntes! To relutando pra chegar a sexta, mas parece que ela vai chegar de qq jeito! RT @lf_ponde: Os jovens de hoje s\u00e3o \"poupados\" de qualquer responsabilidade moral. Uma cat\u00e1strofe em nome da vulnerabilidade. Uma gera\u00e7\u00e3o i\u2026 Aqui, ali...4:52am \u00e9 zumbizeira por todos cantos! https://t.co/NRnPdBBLqZ Hahaha! Vai ficar direto at\u00e9 a 11? https://t.co/qMUYHKx7dV @sheneider_drew O que \u00e9 Orange? Me lembrou os grandes discursos da Dilma! \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/hvKKHCo8TZ @nickcarter @backstreetboys Loved it bro! Waiting to listen to the whole thing, but the songs that are already out are FIRE!!! Quem a\u00ed ainda t\u00e1 em ontem?? Ahhhh, num mexe com papai, molecada! Num mexe que papai leva pra escola e ensina como \u00e9 que faz! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\n.\n#TBT de um programa que eu e a @DezMandamentos am\u00e1vamos fazer e sei que a grande\u2026 https://t.co/JiI5X2y45Y Hauahauha! Esse v\u00eddeo vai ficando cada vez melhor! https://t.co/aausLG8j1j Hahaha! Pai \u00e9 quem cal\u00e7a o p\u00e9 do filho! \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/fuOfT17aHq @victor6mendes @porquesimwill Enjoa n\u00e3o! Kkkk RT @SigaPlayPlus: \u00c9 papai ou vai ser? A m\u00e3e do @MarcosMion deu um conselho pra ele, que passou pra mim e agora \u00e9 de voc\u00eas \u2764 Lembrando que t\u2026 Kkkk! Foi bom ver que n\u00e3o sou o \u00fanico com saudades do Feno queimando! \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/PH3sJq8d4u Como parar o cora\u00e7\u00e3o de um pai desavisado! \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\ude02\ud83d\ude2e https://t.co/R6UONRKJSH Temporada de ski! Eu e minha gata! Alpes franceses! (Minha orelha caiu depois dessa foto). https://t.co/vi0YbpJuO6 Minhas filhas tem perfil no insta! \u00c9 @pankekaepipokamion - segue l\u00e1!! https://t.co/RLQ0VeVzFD Hahahha! Adorei fazer o Fred! https://t.co/IjY87wZojx @santoEvandro Buzuzi! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 RT @PretaPereira5: @marcosmion \nDesde sempre sensato!!!\nSou muito sua f\u00e3!!! https://t.co/qBKN4DbS4T RT @DaniloMessias18: Todo pai de menina deveria ler esse livro, parab\u00e9ns @marcosmion bom demais \ud83d\udc4f\ud83d\ude4f https://t.co/kPunxr32da Obrigado queridos @areavip pelo pr\u00eamio! Fiquei MUITO feliz! E obrigado meu querido Evandro Santo pelas palavras! \u2764\ufe0f https://t.co/fArVeRRIaS RT @SigaPlayPlus: Bora ver esse papo emocionante do @marcosmion com o @Junior_Lima e conhecer o lado paiz\u00e3o do m\u00fasico? S\u00f3 vem comigo, no #P\u2026 Filme \u00e9 P\u00e2nico na neve!! Kkkk https://t.co/AnYck8bijy Alpes franceses! \nPq meu nariz \u00e9 t\u00e3o longe do corpo...por que?!? S\u00f3 falta pendurar uma estalactite dele! \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/hTZTwXEL3f Obrigado por esse post! https://t.co/PFLSEzTDP8 @brogui Hahahahaah @S_boaventtura @marcostovazi Sim! @chicobarney Kkkkkk RT @_therafa: Eu lembro do dia que a Rihanna estreou na @MTVBrasil com o clipe de SOS. Foi num programa \u00e0 noite. \n\nO @marcosmion em 06 diss\u2026 @Martinhaguedes \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc RT @vanessaarnez: Nunca fui fa ou acompanhei a carreira do @marcosmion mas essa semana me deparei com um texto dele sobre Deus e chorei! E\u2026 @brogui \ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04Calma que logo menos tem Fazendola! E o Tiago \u00e9 demais tb!! RT @sarubo: 43. Quem assistia o @marcosmion na MTV entende perfeitamente a audi\u00eancia de \"A Fazenda\". O \"Piores Clipes\" era um programa absu\u2026 Tefo viu dois vendedores tocando o piano do filme BIG, eterno cl\u00e1ssico da minha inf\u00e2ncia com o tomhanks , na se\u00e7\u00e3o de brinquedos da @Selfridges e pediu pra ensinarem ele.\n.\nJURO! Sem\u2026 https://t.co/tJc2H2i7F8 O making of dessa foto que postei no meu stories foi hil\u00e1rio! Minha gata, Dona Suzana, saiu correndo fazendo o George tomar o lugar do John com medo de um carro que n\u00e3o queria esperar\u2026 https://t.co/lJFYVwSPqi E ent\u00e3o, depois de quase 14 anos de casamento, me ajoelhei na frente dela e pedi: \u201cFaz a pose de quebrada comigo?\u201d \ud83d\ude02\n.\nDona Suzana esperava joias da coroa, drinks e rooftops, realeza e\u2026 https://t.co/BKO3UviD71 Ouch! \ud83d\ude16\n.\nTour completo pelos est\u00fadios originais do harrypotterfilm  aqui em Londres, onde os atores moraram por 10 anos filmando toda a s\u00e9rie no meu stories!! Cen\u00e1rios, sets, tudo\u2026 https://t.co/KpYdAGIHO1 RT @naaaruto: eu nunca pulo os stories do Mion no Instagram... ainda mais quando ele t\u00e1 com a fam\u00edlia dele, cara \u00e9 muito bom kkkkkkkk @marc\u2026 RT @Tatadoleko09: Voc\u00eas tem que seguir o @marcosmion.\n\nMeus entendimentos sobre autismo e filhos mudou muito. \n\nEssa cara \u00e9 demais! Nem eu lembrava disso! Kkk https://t.co/P2mRyVSaM7 RT @munhoz_mariano: Tar do Tebet\u00ea do programa do @marcosmion cantando #Palpite \ud83c\udfb6 Quem gosta dessa? #TBT https://t.co/WTeBURzn5X @kasales8613 Uma semana de anteced\u00eancia \u00e9 uma boa data!! PARAB\u00c9NS!! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc Que Deus aben\u00e7oe e que seus sonhos se realizem!! Muito merecido! E vem Oscar!! https://t.co/PcoOol53T0 To gostando demais do racioc\u00ednio e sacadas que o @nealbrennan separou pro seu especial de stand up da @NetflixBrasil ! Vcs j\u00e1 viram? Ele trabalhou com o Dave Chapelle entre outros materiais de muito respeito! Ele separa o material em 3 microfones... RT @JoniGalvao: Rir assim \u00e9 pra poucos. 2019 come\u00e7a com uma novidade: Aprenda com o mito Oscar Schmidt como conduzir o seu \u201cJOGO DA VIDA\u201d -\u2026 Concordo! @pandabooks https://t.co/9QAr09HTlg Sou eu! Hahaha! Uso no meu avatar h\u00e1 anos! https://t.co/623djhNXOk Muito! Meus filhos ficaram em choque que nao foi baseado em mim! Eles achavam que tinha sido! Hahaha https://t.co/GdX1jaXkXB @HFilippo @Trouva Hahahahaha! Depois de um m\u00eas!! Que noia! @chicobarney #referencia E ai?? Como come\u00e7aram o ano? Algu\u00e9m j\u00e1 pagou mico? Me contem! Quero saber! Hahahaha O que vcs fazem hoje?! Sempre fico na d\u00favida se vc faz do dia 1/1 um dia normal ou libera tudo...o que vcs acham? Meu irm\u00e3o japoronga!! Te amo mano!! Conta comigo sempre!! Que Jesus nos aben\u00e7oe! https://t.co/rR5dz9bMWX A melhor coisa de 2018 foi... (complete a frase!) RT @gabizinhaduar_: Estou escutando aqui na r\u00e1dio  a reprise sobre o tema pai de menina e @marcosmion \u00e9 um pai muito incr\u00edvel  um pai excel\u2026 \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/skRrz51EI4 Pra ouvir a entrevista enquanto estiver no banheiro! Fa\u00e7a da pr\u00f3xima ida, uma util!! https://t.co/eZl62pIKwS Quantas mais s\u00e9ries sobre assassinos seriais e pol\u00edciais e agentes resolvendo um assassinato ou conspira\u00e7\u00e3o ainda podem fazer?! Uma parte dos meus agradecimentos di\u00e1rios resumidos em uma foto! https://t.co/vytZ0MXyBq RT @gusperossi: uma descoberta excelente do fim de 2018 \u00e9 que os stories do @marcosmion s\u00e3o muito bons E essas pessoas que saem pra passear com os cachorros e levam eles no colo? Quem n\u00e3o ouviu na primeira vez, aten\u00e7\u00e3o pra reprise!! Um prazer @petriachaves \ud83d\ude18 https://t.co/jy9bpHkywI Como est\u00e3o as prepara\u00e7\u00f5es pra entrar em 2019?? J\u00e1 refletiram sobre o ano que passou, tra\u00e7aram metas e planos pro futuro ou por enquanto s\u00f3 querem salgar o bacon no mar e encher a jaca de pinga?! \ud83d\ude02\ud83d\ude02 Um profissional de comunica\u00e7\u00e3o precisa conseguir unir as duas caracter\u00edsticas principais para fixar um p\u00fablico a longo prazo, que vai crescer com ele: SIMPATIA e EMPATIA. Isso demora a vida!\nEm ingl\u00eas fica f\u00e1cil de entender:\n\u201cI like him\u201d \u00e9 simpatia. \u201cI am like him\u201d \u00e9 empatia! Hoje \u00e9 bday da minha querida amiga @WanessaCamargo \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc E pra comemorar vou lembrar quando revelei o OUTRO LADO dela no palco do Legendarios! De longe um dos momentos mais legais da nossa hist\u00f3ria!!\n\nhttps://t.co/MOBQBfO1tS via @YouTube Derren Brown \u00e9 o cara mais legal da @NetflixBrasil !! Deem um busca! @HFilippo Canta pra ele: \u201cAAALOOOOOOOO\u201d se ele sorrir e completar a can\u00e7\u00e3o, pode casar! @HFilippo E farofa? E os dois juntos?? Affe. @TWDBrasil Essa deu pra voltar a curtir. A passada me perdeu. Acho que eles entenderam que n\u00e3o da pra ser uma s\u00e9rie que \u201cembarriga\u201d. Pq foram perdendo p\u00fablico no momento que foram enchendo lingui\u00e7a. Eu era viciado e parei. Mas ainda bem q retomei pq essa season t\u00e1 muito boa! RT @Emais_Estadao: 'Criem mem\u00f3rias que v\u00e3o enfeitar a vida adulta das crian\u00e7as', diz @marcosmion sobre festa de Natal https://t.co/wp08cRPL\u2026 RT @Adoro_Barracos: Meu filho e minha netinha Manoella curtindo muito o presente de NATAL q dei. Obrigada @marcosmion amamos \ud83d\udc9e\ud83d\udc9e e recomenda\u2026 E quem quiser assistir aos vale a pena da Fazenda 10 assina o @SigaPlayPlus !! Fiz at\u00e9 da cena da expuls\u00e3o da Nadja!! https://t.co/BEeKzCB0af Gra\u00e7as ao YouTube! https://t.co/BEeKzCB0af Golden State de amarelo e Lakers de roxo?? Bugou a cabe\u00e7a! \ud83d\ude02\ud83d\ude02 #NBAChristmasDay #NBAnaESPN https://t.co/k7EUVuXkMB Fam\u00edlia \u2764\ufe0f.\n.\nToda noite antes de dormir fa\u00e7o a mesma pergunta pros 3:\n\u201cO que \u00e9 fam\u00edlia?\u201d\n.\n- \u201cA coisa mais importante da vida\u201d, eles respondem. T O D A S as noites. \n.\nEles v\u00e3o ter isso\u2026 https://t.co/TNZyh8ugmR Uma reflex\u00e3o de Natal para pais, m\u00e3es e todos envolvidos em melhorar a pr\u00f3xima gera\u00e7\u00e3o...\n.\nVejo muita gente buscando Jesus Cristo como uma forma de se regenerar, de ter o perd\u00e3o, de se\u2026 https://t.co/WZDKn5rA6o RT @Emais_Estadao: @marcosmion se emociona com apresenta\u00e7\u00e3o de dan\u00e7a do filho https://t.co/a5K447Ge7R https://t.co/5xX9s6xxue A 9 TEMP acaba no epis\u00f3dio 8?? N\u00e3o, n\u00e9? Me atualiza, please? https://t.co/4YsEIXAu6L RT @carasbrasil: Marcos Mion se emociona com apresenta\u00e7\u00e3o de dan\u00e7a do filho, Romeo: \"Quanto orgulho de voc\u00ea\"\n\nhttps://t.co/s8NJFu1r1i Que honra pra mim ter seu reconhecimento Gilberto! \ud83d\ude4c\ud83c\udffc @GDimenstein https://t.co/CcbTIbcyFg Trocando aquela ideia com meu mano Noel sobre esse ano loko, de baixos e altos, sonhos realizados, alegrias e tristezas ... como tem que ser!\n.\nO que importa \u00e9 que estamos vivos e\u2026 https://t.co/UAnB8dOi62 2:00 am e eu aqui maratonando a temp 9 de @TWDBrasil The Walking Dead. Acabei de assistir \u201c\u00e0quele epis\u00f3dio\u201d...mano...taloko. RT @SigaPlayPlus: Arlindo Abdalla, o paiz\u00e3o do Jo\u00e3o e da Ana, contou para @MarcosMion como foi descobrir que a filha tem S\u00edndrome de Down e\u2026 @Edmusicvibe Velha guarda sempre tem meu respeito!! Noixxx! RT @thiagohanney: O @marcosmion cumpre uma fun\u00e7\u00e3o social incr\u00edvel ao falar sobre paternidade nas redes sociais. Obrigado Denise!! Te desejo tudo em dobro! Obrigado pelo carinho e pela parceria nos 3 meses de Fazendola! https://t.co/m952aFvCCJ \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0fLembro muito desse! Abs Hon\u00f3rio!! https://t.co/j085sF7aUZ Primeira experi\u00eancia de colocar um programa do @SigaPlayPlus na tela da @recordtvoficial \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc Prestigiem pra dar moral pra minha crian\u00e7a japonesa preferida, o @YudiTamashiiro \ud83e\udd18\ud83c\udffc Boa sorte YudiSan! BANZAAAAAI! https://t.co/Djg77Aq4rq @FeCastanhari \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f Aeeeee!! Boa @Martinhaguedes !! Rexxxpeitem as pedras dos amigos secretos da Record! \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/KetlDRszMp RT @nanda_ferraciol: @marcosmion @renataalvestv Voc\u00ea merece todos os elogios... tenho orgulho de ser sua f\u00e3 desde a \u00e9poca dos Piores Clipes\u2026 N\u00e9?? Dei uns porta copo de pedra loka envolto em ouro!! Mais o bagulho de colocar livro! N\u00e3o \u00e9 que nem as pedra Lua de Cristal que Xuxa ganhou! Kkkk https://t.co/rX8tDO6zKj Adriana, vc \u00e9 parente do Supla? Do Molejao ou do Chico C\u00e9sar? Pq tinha raiva de mim na \u00e9poca do Piores?? Kkkkk! \u2764\ufe0f https://t.co/vwOX0Eon8g Publicamente n\u00e3o, mas o @FeCastanhari pediu minha ajuda pra validar o texto desse v\u00eddeo, o que eu fiz com muito prazer! https://t.co/TYLYComwIA Hahahaha! Todo mundo quer gongar os presentes do amigo secreto da Record! Ano que vem eu vou dar meias!! E tomara que eu ganhe uma viagem com tudo pago! S\u00f3 pra manter o esp\u00edrito do mico acesso!\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/oyVpAQiQ7p Que ano!! \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\n.\nMais uma honra para mim, mais um pr\u00eamio de melhor apresentador! Desta vez do @sitenatelinha \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\n.\nMuito obrigado a todos que tiraram um tempo de suas vidas para me\u2026 https://t.co/y0Guf6tp3x @_brunasousa96 Eu amei seu Tweet!! Obrigado! E n\u00e3o poderia ter entrado em hora melhor! Bjo! Fica com Deus!! Por isso choro de emo\u00e7\u00e3o quando algu\u00e9m diz que to parecendo o Stallone! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/99rDv1gJ3b Eu P I R E I!! https://t.co/fNoJVCL60d \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/88RDC5o67u RT @izadoragazon: @marcosmion \u00e9 um ser humano incr\u00edvel, coisa rara de se ver hoje em dia. Sou f\u00e3 at\u00e9 morrer #FamiliaRecord #AmigoSecretoRec\u2026 RT @SigaPlayPlus: EXCLUSIVO \ud83d\ude02 @MarcosMion conta que Roberta Piza bateu no seu carro no estacionamento da firma! V\u00ea se pode \ud83d\ude02 Continue ligad\u2026 Hahahaha! N\u00e3o me gonga! Um jogo completo de porta copos de uma pedra que vale meu rim e mais um porta livros que vale o resto dos meus \u00f3rg\u00e3os! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/rIxfm8lr5L Era um dos meus jogos preferidos no Legend\u00e1rios!! https://t.co/JyLjWmSIst Obrigado querida @renataalvestv pela descri\u00e7\u00e3o! Vc realmente sintetizou o eu tenho de mais rico; que se tornou minha maior caracter\u00edstica! E eu A M E I os presentes!! \u2764\ufe0f https://t.co/kXThSWbnm1 RT @JoseluizModel: Ansioso demais pela segunda parte do @FamiliaRecord de hoje. Pra mim o programa \u00e9 muito divertido principalmente pela pr\u2026 Que ano aben\u00e7oado! Mais um pr\u00eamio!! Agrade\u00e7o a cada um de vcs pelo carinho e reconhecimento! E m especial a todos que votaram! \ud83d\ude4f\ud83c\udffc Obrigado @sitenatelinha https://t.co/ceqqKbgTGv RT @MarianaCoelho_: Ai genti nao acredito que nunca tinha ouvido essa musica, fui olhar a cifra agr e n\u00e3o resisti.... completin aqui entao\u2026 Vai!! Pol\u00eamica do Fam\u00edlia Record! Quem aqui sabia que o C\u00e9sar Filho chama Lu\u00eds Gonzaga na verdade?!? Quero ver! Quem olhava pra ele e pensava: \u201cGooonza\u201d!!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02 Por favor votem em mim em mais esse pr\u00eamio! Em nome da Fazenda, dos maluco e de Itapecerocks!! \u00c9 rapidinho! Concorro em 2 categorias!! Melhores do Ano NaTelinha 2018  https://t.co/VyCWxxfu73 @HinniWolf @RodrigoFaro Hahahaha Ae @RodrigoFaro eu apoio essa ideia!! Hahaha https://t.co/bIOXLyQ4a6 Kkkk! Faz parte! Na real foi muito bom ficar sentadinho e assistir de camarote meu amigo @RodrigoFaro dar um show de carisma, timing e agilidade! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/8fCfVJVwSu Hahahahahahhahahaha https://t.co/ttPxBtB1Um RT @seriesemcena: .@marcosmion foi um dos ganhadores do #DigitalAwards2018! https://t.co/TOpiSHObQv Hahahahhaha! M E L H O R momento da 1\u2019 parte do #FamiliaRecord \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/je8B9SfMmh Um dos meus micovers preferidos!! https://t.co/4NKmCnSRiD \ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04 \u201cAOOOOOO\u201d!! https://t.co/xvmgeINgQc RT @MikeFoxx4: Temos o melhor apresentador do ano!?\n\n#CantaComigoEspecial | @marcosmion https://t.co/DldRzjLBFY \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\u2764\ufe0f https://t.co/0JJu5OEhSJ Hahahha! @FabioPorchat De Lara! \ud83d\ude02 https://t.co/3LW2ZLzms9 Primeiro dia de \u201cf\u00e9rias\u201d (apesar de ainda trabalhar at\u00e9 esse fds, s\u00f3 o que o fim da Fazenda tira das minhas costas, j\u00e1 \u00e9 quase f\u00e9rias!\ud83d\ude04), primeiro dia de pensar no futuro!\n.\nPra fechar\u2026 https://t.co/r4Gw53sGuf Fala Felipe! Obrigado pelo carinho! Mas olha, vale vc ler o livro! Falo muito sobre educa\u00e7\u00e3o, criar filhos com car\u00e1ter e confian\u00e7a. Construir um elo eterno e isso independe do sexo! S\u00f3 vc pular as partes exclusivas para meninas! Tem muito material pra pais de meninos! Abs!! https://t.co/JXZFuH1Zcd Criando uma gera\u00e7\u00e3o! Am\u00e9m @professorigor - muito feliz com esse post! \ud83d\ude42 https://t.co/sZBMeO9ZtL Esse v\u00eddeo \u00e9 pra agradecer a todos que tiraram um tempo pra votar em mim, me concedendo este pr\u00eamio pelo SEGUNDO ANO CONSECUTIVO! \ud83d\ude4f\ud83c\udffc \n.\nAgrade\u00e7o tb aos cr\u00edticos que, como disse o Stycer,\u2026 https://t.co/nzo4eEBAGS Obrigado querida Cris Padiglione! @sitef5 https://t.co/BMppFcMZnB Ju!! Parab\u00e9ns linda!! Que Deus te aben\u00e7oe e todos seus sonhos se realizem!! Obrigado por todo carinho de sempre! \u2764\ufe0f https://t.co/Af5thVewCp Melhor imagem do dia!! Parab\u00e9ns a esses caras!! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/FI5gzMsMiB Odeio pessoas que ofendem disfar\u00e7ando que est\u00e3o elogiando. S\u00e3o as piores. \u00c9 muito amor pra mim! \ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/8mzTWeVtor Hahahah! Vivi pra ver a melhor compara\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/bJIYm1gg4v RT @SigaPlayPlus: No Pais da Nova Era, @Junior_Lima conversou com @MarcosMion sobre o uso de tecnologia na vida do filho, o pequeno Otto. E\u2026 Se vc tiver 5 minutos agora, clica no link que t\u00e1 aqui embaixo no Tweet do @FeCastanhari - e ASSISTA! Temos que apoiar conte\u00fado inteligente e bem feito no YouTube! Esse moleque \u00e9 a melhor coisa do YouTube!! https://t.co/I4OvIOfiiy Parab\u00e9ns pelo livro, pelos posicionamentos e pelo lindo e profundo relato resumindo seus 38 anos de vida intensa @gisele !! Adorei! Que inspire muita gente, assim como me inspirou! https://t.co/3f6de97ZlK https://t.co/q7F5AC5ARo Minha opini\u00e3o sobre o resultado final da Fazenda! https://t.co/DNHorUojFi Obrigado Leo!! Fiz com muito carinho essa s\u00e9rie! \ud83d\ude4c\ud83c\udffc https://t.co/GrKG2chp7r Quem quer assistir ao vale a pena ver direito que fiz sobre a cena que resultou na expuls\u00e3o da Nadja? Colocaram exclusivo pros assinantes do @SigaPlayPlus https://t.co/yMlPSq0ma1 Lohan, t\u00e1 falado! E ganhei o dia, viu? \ud83e\udd1c\ud83c\udffc\ud83d\udca5\ud83e\udd1b\ud83c\udffc https://t.co/9mx4M6SyET @Martinhaguedes Kkkkk!!! S2 RT @RecordTV_press: Na noite de ontem, 13/12, a final de A Fazenda 10, que teve Rafael Ilha como vencedor, alcan\u00e7ou o melhor resultado desd\u2026 Eu tb! Kkk https://t.co/1jaEQZL3Kw @gabieraposo \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f Obrigado @brogui \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/xTu6yes0u4 Hahaha! Que Tweet incr\u00edvel!! \u2764\ufe0f https://t.co/4UFzNPaHLH RT @pcarvalhojp: O @marcosmion deu show t\u00e3o show que a nossa tag de hoje \u00e9 #GuedesChamaoMion https://t.co/Z1sM7dR7yN RT @cacacomenta: Mion todo emocionado agradecendo a Record pelo presente que foi apresentar a Fazenda. S\u00e9rio, eu acho que nunca vi um apres\u2026 Hahaha! Eu s\u00f3 quero dormir! (Tu\u00edta ele as 4:30am...) https://t.co/a1DujPSvoO RT @HerminiaRohen: @marcosmion Na boa? TODOS os apresentadores da @fazendarecord foram MUITO BONS! O \"diferencial\" foi que o @marcosmion fo\u2026 https://t.co/L8CbF3pt1j RT @nasseroficial: A vit\u00f3ria dessa Fazenda com CERTEZA \u00e9 o Marcos Mion!\n\nReinventou o programa, trouxe um novo g\u00e1s e animou o reality do je\u2026 RT @fazendarecord: Que cena, meus amigos! @marcosmion e @ttmionzinho, os melhores! \ud83e\udd20\nAcompanhe a #FinalAFazenda tamb\u00e9m no https://t.co/sJRe\u2026 RT @nasseroficial: OBRIGADO RECORD!\n\n\u201cVale a Pena ver Direito\u201d \u00e9 o que faltava pro @marcosmion terminar o programa com chave de ouro e ser\u2026 RT @mauriciostycer: \"Como disse Rocky Balboa...\" hahaha Mion \u00e9 uma com\u00e9dia #AFazenda MUITO, MUITO obrigado a cada um de vcs que acompanharam, deram risada, sofreram, choraram e estiveram comigo nessa temporada da Fazenda! Foi o puro fogo no feno! \ud83d\ude02 N\u00e3o tenho palavras para tanto carinho e reconhecimento. Estou MUITO feliz! Que Deus aben\u00e7oes todos vcs! \u2764\ufe0f RT @MomentsBrasil: \u26a1A 10\u00aa edi\u00e7\u00e3o da 'Fazenda' teve barracos e at\u00e9 agress\u00f5es. Mas tem muita gente dizendo: o que mais chamou a aten\u00e7\u00e3o no re\u2026 RT @tvfoco: Marcos Mion encerra A Fazenda 10 com moral na Record https://t.co/4XAxGMKJw1 https://t.co/8E2Dt0axFT RT @nasseroficial: Mion conseguiu levar Itapecerica da Serra pro mundo, atrav\u00e9s da Fazenda!\n\nOs moradores de l\u00e1 devem estar muito felizes!\u2026 RT @ttmionzinho: 13 Ro\u00e7as, 2 expuls\u00f5es, tretas no ao vivo, ao vivo sem comunica\u00e7\u00e3o com o switcher, ao vivo com a lombar travada... Parab\u00e9ns\u2026 RT @LexaOficial: Mion tirou muita onda apresentando a Fazenda #FinalAFazenda RT @FabioPorchat: O vencedor da Fazenda \u00e9 o @marcosmion #FinalAFazenda T\u00e3o curtindo o Vale a Pena Ver Direito?! #FinalAFazenda https://t.co/F39LgrZF6j #FinalAFazenda no ar! https://t.co/lgVBtAydDl Falta pouco \u2665\ufe0f\ud83d\udd25\ud83c\udf3e!!! #FinalAFazenda https://t.co/hQhmdc82Pb @Gabriel04856938 Kkkkk! Notei, sim!! \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc https://t.co/HmhwBAQSyq SURPRESA! Hj \u00e0 noite tem Vale a Pena ver Direito, SIM!! https://t.co/oDXCwQ1beT Muito feliz com o pr\u00eamio @UOL de melhor apresentador! Tanto pelo p\u00fablico, quanto pela cr\u00edtica!! Obrigado a todos vcs! \ud83e\udd29\ud83d\ude42 https://t.co/QLAAtdUBRS RT @Veronica41br: concordo \nele D + \nquero v\u00ea-lo um programa + fam\u00edlia, mais s\u00e9rio q fale dos valores familiares q mostre mais quem realmen\u2026 @byTerraNews Hahahahah! Eu j\u00e1 vi gente mal car\u00e1ter distorcendo a verdade pra ganhar click, mas vcs superaram todos!! Parab\u00e9ns ao contr\u00e1rio pra vcs! P\u00e9ssimos. Obrigado a todos meus malucos preferidos! Incluindo Nadja, C\u00e1tia, Caique, Jo\u00e3o e Rafael por uma temporada inesquec\u00edvel. Vcs fizeram a \u201cminha Fazenda\u201d ser um sucesso!! \ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/NM3EdgjFNU \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/n22HOdc3dZ @DrigoMB Hahaha! Boa!! Eu tb... https://t.co/3M2cWs0PMb @vaidesmaiar Hahahahahhaha Galochas? https://t.co/HOXn7OHCK1 @reinanaprado Eu n\u00e3o sou respons\u00e1vel pela edi\u00e7\u00e3o. N\u00e3o sei te dizer! @CarmemO49160054 @DorotiBorges To aqui!! Bjs!!! RT @danieleoli: Esse elenco foi escolhido a dedo! Hahaha \nParab\u00e9ns, @marcosmion  ! Sua estreia foi uma verdadeira uma prova de fogo! Kkkk\u2026 E o que tem de Danone vazio na frente do Chula?? Hahaha! #FestaFinalAFazenda RT @jeanmhurtyng: @marcosmion Voce merece @marcosmion ! Vc \u00e9 um dos melhores apresentadores do mundo!\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc To adorando o Sandro de defensor da Nadja! \ud83d\ude02 Cravando o nome dele no jogo aos 47 do segundo tempo! \ud83d\ude02 Tem que fazer valer a ida at\u00e9 Itapecerica!! #FestaFinalAFazenda @DorotiBorges Vi! Kkkk! Bjs N\u00e3o foi por falta de aviso. Eles passam por uma prepara\u00e7\u00e3o antes de entrar e contamos com a coer\u00eancia e hombridade deles. Pena que alguns faltaram com o compromisso. Isso atrapalha o jogo, sim. https://t.co/HYo82PD5qo Quem mais queria estar nesta festa?! Como convidado?! #FestaFinalAFazenda @simone_imprensa Muito obrigado!! Fiquei emocionado! RT @simone_imprensa: O merecedor absoluto de todos os elogios nesta edi\u00e7\u00e3o de #AFazenda se chama @marcosmion.Inteligente,,r\u00e1pido ,carism\u00e1ti\u2026 \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffcNEM ACREDITO AINDA! 2\u2019 ano seguido escolhido pelo publico que votou e esse ano ainda ganhei o pr\u00eamio dos cr\u00edticos! Os dois!! MUITO OBRIGADO A TODOS VOC\u00caS!!! https://t.co/sdsdM9pGDq Kkkk! Gente...vcs viajam muito! \ud83d\ude02100 c\u00e2meras, microfone, uma equipe monitorando todos movimentos e todas falas e vcs ainda imaginam que uma carteira de cigarro \u00e9 um celular...\ud83e\udd14 https://t.co/7pL0NLL8XK Daqui a pouco come\u00e7a a festa e foi FOGO NO FENO TOTAL!! #FestaFinalAFazenda No intervalo comercial vou, como sempre, fazer uma live pelo meu insta! Fiquem ligados!! O melhor \u00e9 que da pra assistir a momentos ic\u00f4nicos como esse pelo @SigaPlayPlus a qq momento! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/EZv5xzrLlr RT @recordtvoficial: N\u00e3o perca o especial #OFinoDaBossa nesta ter\u00e7a (11) na tela da #RecordTV \ud83d\ude09\ud83d\udcfa Luciana Mello e Pedro Mariano viajam no te\u2026 Kkkk! Eu evitei responder, mas o @mauriciostycer insistiu tanto que eu cedi. Mas j\u00e1 aviso antes que criem um terremoto disso q eu apenas comentei as declara\u00e7\u00f5es do Justus q Stycer contou, pois nem ler eu tinha lido! @RobertoLJustus tem o direito de dar sua opini\u00e3o e tudo na boa! https://t.co/XZTDOfbqrf Jaaaaaaaack! https://t.co/muz4sy7MF4 Muito, muito bom! Mas eu arrisco dizer que minha cita\u00e7\u00e3o de Goku ainda t\u00e1 em 1\u2019 lugar na lista! Hahahha! Que venha o BBB com cita\u00e7\u00f5es inesperadas no discurso de elimina\u00e7\u00e3o! @TiagoLeifert https://t.co/ytNoaGbpsA Sentirei saudades de Itapecerica! Obrigado Deus por ter montado o cen\u00e1rio de tv mais incr\u00edvel que j\u00e1 trabalhei! https://t.co/29mvt7MHpw Kkkkkk https://t.co/HJEeCN4cEa RT @vaidesmaiar: Olha ele @marcosmion no O Globo de domingo https://t.co/X4Yn8qltXo Hahahaha! Eu s\u00f3 pensava que quando toca Madonna ele para de mancar, n\u00e3o \u00e9? \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/k4jht6tvnF Isso!! At\u00e9 quinta eu queria a plaquinha!! Poxa, seria justo! Aooow prefeitura de Itapecerica!!! Kd?? https://t.co/UpCNwKp9SF RT @fazendarecord: \"Cancela a presta\u00e7\u00e3o do carro que o papai n\u00e3o ganhou\" \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 s\u00f3 voc\u00ea mesmo, @marcosmion\nAcompanhe a #Elimina\u00e7\u00e3oAFazenda tam\u2026 Aten\u00e7\u00e3o @TiagoLeifert !! Vc tem que preparar seu repert\u00f3rio, irm\u00e3o! \ud83d\ude02\ud83d\ude02 hoje encaixei, al\u00e9m do Tony Stark, o Rafiki do Rei Le\u00e3o!! \ud83d\ude02 https://t.co/NXUqtavPzl Quem ? https://t.co/FrYOO7ETL8 #Elimina\u00e7\u00e3oAFazenda https://t.co/xDFL9peoCX RT @camilets08: J\u00e1 to aqui vendo #Elimina\u00e7\u00e3oAFazenda \u00daltima elimina\u00e7\u00e3o!!! Quem sai hj da ro\u00e7a tripla???! #Elimimacao https://t.co/eMLxXKBu9a RT @Trouva: Aooo. Hj tem elimina\u00e7\u00e3o e consequentemente cabine de descompress\u00e3o... Mandem perguntas pro Evandro, Jo\u00e3o ou Rafael aqui! #AFaze\u2026 Os pe\u00f5es que est\u00e3o na ro\u00e7a j\u00e1 foram informados que a vota\u00e7\u00e3o foi encerrada. Agora \u00e9 observar qual ser\u00e1 a rea\u00e7\u00e3o deles no confinamento ap\u00f3s saberem disto. Algo in\u00e9dito na Fazenda! \nA promessa foi fazer uma edi\u00e7\u00e3o diferente e uma \u00faltima semana cheia de surpresas! Lessgo!!\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc Quem ganha A Fazenda 10? https://t.co/ydwVq3ATZL Eu fa\u00e7o o m\u00e1ximo para n\u00e3o dormir. Mas na manh\u00e3 seguinte tudo que eu queria era dormir mais...vai entender o ser humano. Vota\u00e7\u00e3o encerrada! Votou?? Quem n\u00e3o votou o quanto queria fica esperto pq at\u00e9 a final na quinta vai ser uma surpresa atr\u00e1s da outra!! Essa Fazenda 10 \u00e9 realmente pra ser inesquec\u00edvel!! Fiquem ligados TODOS OS DIAS!! Imposs\u00edvel assistir ao epis\u00f3dio de hoje da Fazenda e n\u00e3o chorar, imposs\u00edvel... #AFazendaSurpresas \u201cQuando voc\u00ea come\u00e7a a se ver como v\u00edtima, abdica do pr\u00f3prio poder e talvez seja dif\u00edcil recupera-lo\u201d - frase muito cheia de sabedoria que acabei de ler no livro da @giseleofficial \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\n\nSEMPRE vale ler uma pessoa que \u00e9 a melhor no que faz. No mundo! Na boa...esse v\u00eddeo \u00e9 uma aula em tantos temas que tem que apenas ser compartilhado infinita vezes. Fez meu dia! https://t.co/yFswIs0zmE RT @mauriciostycer: E aqui uma entrevista com o dono da livraria e editora Martins Fontes https://t.co/D2n7xOog2n RT @KarinaSL: @marcosmion Minha alegria ao saber que vai ter #valeapenaverdireito A Fazenda. https://t.co/LpexNoyWvh Tentando recuperar o m\u00e1ximo que posso pra poder entregar pra vcs uma semana final \u00e9pica e memor\u00e1vel da Fazenda na semana que vem! Deus me ajude e ilumine! \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffc Uma micro rachadura no disco entre a L4 e a L5 na regi\u00e3o lombar est\u00e3o me dando uma mega dor de cabe\u00e7a. Dores sem fim, limita\u00e7\u00f5es, encheu meu organismo de drogas pesadas (rem\u00e9dios)...e \u00e9 s\u00f3 uma micro rachadura! A gente s\u00f3 da valor pro corpo quando ele quebra. Tem que mudar isso. O corpo humano \u00e9 uma m\u00e1quina perfeita. N\u00f3s n\u00e3o damos o valor que dever\u00edamos para esta obra sem explica\u00e7\u00e3o que Deus criou!\nRespeitem seu corpo, seus limites, pq se quebrar n\u00e3o da pra comprar outro na Amazon! RT @recordtvminas: Quem voc\u00ea quer que fique em #AFazenda10? Vote agora: https://t.co/krvXIh4Ceh https://t.co/zgESfMBsgU T\u00e1 completona!!! https://t.co/a5VR73gXez RT @SigaPlayPlus: N\u00e3o fique s\u00f3 na saudade, @marcosmion! Bora assistir a estes momentos no #PlayPlus \ud83d\ude0e\n\nhttps://t.co/EXPnCu17uq \nhttps://t.c\u2026 Quem vai direto pra final hj?! #ProvaAFazenda https://t.co/P5NUOZO8AL Abeced\u00e1rio da #Xuxa Legendarios Edition no #tbt de hoje!\n.\nQuem a\u00ed lembra desses grandes e belos momentos?! \ud83d\ude02 https://t.co/933J9SdNvM Foi demais entrevistar o Cris Columbus, diretor dos primeiros Harry Potter, al\u00e9m de Esqueceram de mim, Goonies, etc...ele disse q sentiu sim uma press\u00e3o enorme dos f\u00e3s para n\u00e3o estragar o filme! Disse q teria q se refugiar se errasse! Eu acho que ele mandou muito bem! E vc? https://t.co/oeAKyvjchp Habana! Amo esse gif! Amo@essa cena! https://t.co/4h0e7BKBXA https://t.co/JJYrJSJ9RE Aeeeee! Finalmente!! Amanh\u00e3 corro pras bancas!! https://t.co/fOuaD9LPRm O Alan tem uma vitalidade, uma intensidade de quem nasceu pro palco! \u00c9 bonito de ver! #FinalDancingBrasil O Amaral \u00e9 alegria pura! Excelente escolha colocar ele no programa!! #FinalDancingBrasil @isabelagmartin Sim, tava l\u00e1! T\u00e1 demais! Assista ao v\u00eddeo na \u00edntegra, n\u00e3o leia apenas chamadas que buscam click e pol\u00eamica. Tirar uma frase de contexto e passar adiante como se a interpreta\u00e7\u00e3o maldosa fosse verdade,n\u00e3o \u00e9 justo. Disse q pela torcida da Nadja na web ele n\u00e3o ganha e ainda disse q tudo pode mudar.Imparcial. https://t.co/Eyw18MMu2r Eita! A @perolafaria chegou com intensidade, precis\u00e3o e coreografia de vencedora! #FinalDancingBrasil D E M A I S a abertura da grande final do @dancingbrasil - Record arrebentando!! #FinalDancingBrasil RT @wbpictures_br: O @marcosmion acabou de visitar o nosso estande e participou do desafio de #Creed2. Vem pra #WarnerNaCCXP! https://t.co/\u2026 \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/npSUVaC3i5 Obrigado pela parte que me toca! https://t.co/BK2Aug2H7g Cheguei! #CCXP https://t.co/76RWbncSzA Daqui a pouco to na @CCXPoficial mediando um papo ANIMAL... se liga! https://t.co/EkRaeevkBl \ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04 https://t.co/9vTOWS0PUP RT @Ildemberg: O @marcosmion citando frase do Goku no discurso de elimina\u00e7\u00e3o, v\u00e9i! \u00c9 muito reizinho \u2665\ufe0f\ud83d\ude01 #Elimina\u00e7\u00e3oAFazenda #AFazenda10 A final \u00e9 uma ro\u00e7a. Duas pessoas encaram a vota\u00e7\u00e3o popular. Isso que quis dizer. Imposs\u00edvel ganhar sem passar por uma vota\u00e7\u00e3o popular. O DH foi campe\u00e3o depois que enfrentou a \u201cro\u00e7a final\u201d. Entendeu? https://t.co/CBV4JpRtZs RT @clau_mdasilva: Cara, eu s\u00f3 assisti essa temporada da #AFazenda10 pq soube que o apresentador seria o @marcosmion que sozinho j\u00e1 garante\u2026 Hahaaa! Vcs n\u00e3o prestam! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Eu tenho que dar essa not\u00edcia de forma imparcial e tentando n\u00e3o chocar totalmente quem sai! https://t.co/oCUAFdyz7N Obrigado!! To melhorando...!! \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://t.co/SwuxqPSwqu Nao \u00e9 impress\u00e3o, n\u00e3o! Eu falei isso na cabine at\u00e9: eles estavam confinados sem saber de nada, tudo \u00e9 um choque! Tem que ser gradativo. S\u00e3o ordens da psic\u00f3loga! N\u00e3o da pra chegar e mandar tudo na lata q a pessoa entra em choque! https://t.co/SYn0ViR7V8 RT @SigaPlayPlus: T\u00e1 a maior choradeira aqui na #CabineDeDescompress\u00e3o e at\u00e9 o @marcosmion est\u00e1 segurando as l\u00e1grimas \ud83d\udc40 Veeem, gente! Corre\u2026 Segura essa meu irm\u00e3o @TiagoLeifert - citar o Goku num discurso de elimina\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 pra qq um! Quero ver vc superar essa no BBB! \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/UibB3MItMM @chicobarney @ferques Hahaha! S\u00f3 grandes cita\u00e7\u00f5es na minha apresenta\u00e7\u00e3o! De Gandolf a Goku, passando por Savamu e Yoda e vou acabar a final com Rocky Balboa!! Bastidores agora... https://t.co/ym0Nic4l2Y Hahaha. J\u00e1 j\u00e1... eles t\u00e3o descendo aqui pro set de elimina\u00e7\u00e3o agora! https://t.co/EraP5gyNMf RT @SigaPlayPlus: Lembrando que depois da #Elimina\u00e7\u00e3oAFazenda tem #CabineDeDescompress\u00e3o s\u00f3 aqui comigo, no #PlayPlus! Com quem ser\u00e1 que @M\u2026 Boooa https://t.co/2BXqDd4FHr RT @HugoGloss: E ai, quem sai na #Elimina\u00e7\u00e3oAFazenda hoje?! Aoooo!!! https://t.co/QUzU5fPFS3 RT @BeatrizBloomm: Ansiedade a Milh\u00e3o para #Elimina\u00e7\u00e3oAFazenda,  o melhor programa da tv brasileira , com o melhor apresentador @marcosmion RT @lucasloami: O @marcosmion apresentando a fazenda deu muito certo Vai! https://t.co/cQ1MOm5VQs Tamo no ar!!! Quem fica? Quem sai? Mogli Zoli? Sertanejola?! #Elimina\u00e7\u00e3oAFazenda https://t.co/OcF6y9KEfU RT @Trouva: Hoje tem  Cabine De Descompress\u00e3o no @SigaPlayPlus com o eliminado logo ap\u00f3s @fazendarecord. Que perguntas vcs querem fazer par\u2026 \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc https://t.co/c5FoIrELAI HAHAHHAHAHA! Evandro me inspirou!! https://t.co/YPh6PBlGRs Uma coisa sobre a Fazenda: eu nunca, NUNCA, tinha visto tantas teorias de conspira\u00e7\u00e3o diferentes referentes ao mesmo assunto! \ud83d\ude02 Lendo os tweets de vcs me sinto no CSI Itapecerica! Li hj sobre uma mulher que trabalha na Record e decide quem ganha o jogo...\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Essa foi nova!! Quem sai hoje, hein? Faz tempo!! A Fazenda s\u00f3 potencializou!! Vou tocar o sino! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/USr7AJdKcv @van_cz28 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Mano...eu to variando j\u00e1! Hahaha! O que foi aquilo?!? https://t.co/AjBpmmEgGF Hahahhahahahahahhahahahajahahahahahhahahahahhahahahjahahhaja!! https://t.co/RyTPjhtnDp To respondendo e agradecendo seu coment\u00e1rio!!! S2 https://t.co/PS0GAyF3W7 Sim! Poderiam ter pensado nisso! Deixar 3 banquinhos e eu pedia, depois do Sertanejo ser indicado pra encostarem o outro pq a ro\u00e7a \u00e9 dupla! Seria um suspense bom que a produ\u00e7\u00e3o n\u00e3o pensou! https://t.co/c5CDvvrmkn Sera?? O que vcs acham que vai acontecer agora?? https://t.co/77m46HgNtn Acaba mesmo semana que vem! Quinta feira!! Mas agora j\u00e1 \u00e9 velocidade 6 do creu de Itapecerica!! https://t.co/yGx3PmtCAx Hoje o programa vai ser diferente... #Ro\u00e7aAFazenda Senhoras e senhores o Ace Ventura de Itapecerica est\u00e1 passando na sua timeline pra dizer que a #Ro\u00e7aAFazenda j\u00e1 vai come\u00e7ar. Quem vai pro banquinho? https://t.co/A7mAfZsBd4 No final do dia, mano, vc vai ganhar o que voc\u00ea trabalhou pra ganhar. Ent\u00e3o \u00e9 melhor dar todo o sangue e garra pra ganhar tudo que vc tem direito! Galera! Estamos concorrendo ao pr\u00eamio do @sitenatelinha - quem concorda que dono de hosp\u00edcio merece pr\u00eamio clica no link e vota em mim? \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/OSpWGKXGsF Hahahahaha! Leave Nadja HADDAD alone!! \ud83d\ude04\ud83d\ude02 https://t.co/9fisovAIcv Quem acha que eu mere\u00e7o esse pr\u00eamio da @uoloficial depois de aguentar 3 meses de hosp\u00edcio rural, por favor vota em mim para melhor apresentador de 2018! A fam\u00edlia agradece! E Itapecerica da Serra tb! \ud83d\ude02  https://t.co/SrNvo76vw1 https://t.co/ZhIGQeUPNp Quem puder votar em mim, fortalecer, a fam\u00edlia agradece! E a cidade de Itapecerica tb! \ud83d\ude02\n\nS\u00f3 clicar no link e votar!! \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\n\nhttps://t.co/SrNvo76vw1 Algu\u00e9m sabe um app pra estar por dentro de todos espet\u00e1culos musicais de SP? Pra ver o que est\u00e1 em cartaz, comprar ingresso? Se vc pudesse piscar e ter um rango na sua frente, qual seria? A ordem inicial, do formato, era pra manter dist\u00e2ncia e n\u00e3o trocar uma palavra. Mas eu sou apresentador de palco, recebo meus convidados com bj, carinho e brincadeiras. N\u00e3o sei fazer de outra forma! https://t.co/z7JLKaaP0Z \ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/t96sFk0V8H RT @fazendarecord: \"Minha terra tem mais tretas onde o feno quer queimar\"... Mas \u00e9 um poeta esse @marcosmion, n\u00e9, gente? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Acompanhe tam\u2026 Ia ter sido legal mesmo!! https://t.co/91jgUNIpVs Queridos, t\u00e1 rolando uma vota\u00e7\u00e3o do @sitenatelinha - quem puder votar em mim e na Fazenda, agrade\u00e7o\u2764\ufe0f\nConcorro em duas categorias: \u201cMelhor Apresentador\u201d e \u201c2018 foi o ano de...\u201d , essa ultima o Bacci j\u00e1 contratou os chineses pra votar nele, mas da p virar!\nhttps://t.co/Dsh4k1lbT9 RT @gustlage: @marcosmion Vc \u00e9 fera , Irm\u00e3o.\nExcelente trabalho \u00e0 frente da @AFazenda . Baita jogo de cintura p comunicar, tanto com o p\u00fabl\u2026 Obrigado pela preocupa\u00e7\u00e3o! S2 https://t.co/KiLzTajkTl Hahahah! Elevando o n\u00edvel da arte de chamar o comercial! https://t.co/TVuGPxP07e Prova\u00e7\u00f5es. Nada al\u00e9m de obst\u00e1culos que o destino coloca em nossas vidas pra termos a oportunidade de crescer e fortalecer.\n.\nPra quem se assustou em me ver na tv de bengala, explico que no\u2026 https://t.co/QVI1hQWT0U Hahaha! Isso \u00e9 fato. https://t.co/IPCSODbjSN RT @SigaPlayPlus: Marcos, da dupla com Belutti, conversou com @marcosmion sobre a miss\u00e3o de ser pai jovem. Vem ver tudo o que ele contou no\u2026 RT @EduMarq18852337: @marcosmion Voc\u00ea \u00e9 a integridade em pessoa.. PARAB\u00c9NS!!! \n T\u00e1 valendo assistir por voc\u00ea! Os participantes tem que esco\u2026 RT @ElianeG12436844: @marcosmion Verdade, n\u00e3o vejo essa diferen\u00e7a com o Rafael. Vc trata todos t\u00e3o bem que n\u00e3o percebo nenhuma distin\u00e7\u00e3o.\u2026 RT @MirellaGVFM: Quando eu via o Vale A Pena Ver Direito, ficava pensando em como seria o @marcosmion apresentador da Fazenda, hoje sinto u\u2026 Ebaaaa! Fiquei feliz!! https://t.co/9Fmq4a4a4v \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude42 https://t.co/OQr8uhTMzO Tava muito! To estirado agora pra compensar! https://t.co/1ZXxDAACbS Hahahah! Minha lombar tava gritando comigo j\u00e1!! https://t.co/Pj2wMezOqS Kkkk! Eu comemoro igual pra todos! S\u00f3 olhar todas as provas no PlayPlus.  Eu sei que tem uma galera que gosta de achar que eu tor\u00e7o pra um ou pra outro, mas n\u00e3o tem isso, gente. Eu tor\u00e7o por todos! Sofro e sorrio com todos! https://t.co/Dv9sb8CX8E @verafreimam @RealityAoVivo Vi. Foi uma pena. Tavam os dois pelo \u00faltimo saquinho! \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0fkkkk https://t.co/7RIEOOJOaN Hahahha! Deixa minha bengala a\u00ed mano!! https://t.co/9snhGgHKUo Deu pra perceber?! Kkkk! Umas horas eu ri mesmo! Com o Kibe Voador enrolado na piscina eu ri! Kkkk https://t.co/8u6kqtdXdx A prova foi muito apertada. Se o Evandro tivesss levado mais a s\u00e9rio, digo com mais garra e foco e n\u00e3o ter perdido tempo com bobagem, ele tinha ganhado. https://t.co/khsKRlqB6q Olha a galera do Fogo no Feno! Obrigado a todos vcs! \u2764\ufe0f https://t.co/sb3B6oQG9n A cabine de descompress\u00e3o hj foi cancelada. Foi a informa\u00e7\u00e3o que eu recebi, queridos. Mas amanh\u00e3 a C\u00e1tia estar\u00e1 no Hoje em Dia! https://t.co/vdrwuKZLw2 \ud83d\ude42\ud83d\ude4c\ud83c\udffc https://t.co/DhU3dTAvnD Hahahahah! Hj foi mesmo!! https://t.co/qTJQ9qzYH9 Obrigado Ana!! Que mensagem boa de ler! \u2764\ufe0f https://t.co/zXjGZLL2Sn Tava pirigando isso rolar!! Hahaha https://t.co/P1L4YEjl3C \ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/5MuggxP0aT RT @SigaPlayPlus: .@MarcosMion comenta sa\u00edda de Catia de #AFazenda10 ap\u00f3s agress\u00e3o contra Evandro. Veja tudo o que aconteceu aqui pelo #Pla\u2026 O que vcs acharam? #AFazenda10 https://t.co/CF9cgBJpii Tamo no nar! N\u00e3o percam o programa de hoje... #AFazenda10 T\u00e1 quase... https://t.co/mBNmHZ90FZ \u00c0 convite da @DezMandamentos e da samba_tech fui fazer uma palestra sobre a como produzo todos meus programas e conte\u00fados, ao longo de 19 anos de carreira, baseados na\u2026 https://t.co/PqelrUoH4t AOOOOOOOO!!!! https://t.co/MJ2LDPdHDK RT @crescer: Voc\u00ea j\u00e1 viu a coluna do @marcosmion deste m\u00eas? Vem ler!\nhttps://t.co/EgiegTdwQr Aquela hora em que o despertador toca, mas vc ja ta sentado esperando por ele. \ud83d\ude12 As grandes decis\u00f5es da Fazenda n\u00e3o s\u00e3o tomadas por mim. Tem uma comiss\u00e3o muito experiente em reality show p opinar e decidir.\nEles avaliam tudo que rola no programa e quando decidirem sobre a situa\u00e7\u00e3o da C\u00e1tia, vcs saber\u00e3o. Por hora continuem a votar no https://t.co/4b2BmnMtJm RT @SglShirlei: @marcosmion @marcosmion  parab\u00e9ns , mesmo cheio de dor, ficou ali e n\u00e3o desistiu, sempre fazendo o melhor pelo p\u00fablico e pa\u2026 Vcs, viu?! Falei bastante sobre a situa\u00e7\u00e3o do Caique na live que fiz pelo insta ao longo do programa! Est\u00e1 l\u00e1 salvo nos stories! \u00c9 @marcosmion l\u00e1 no insta tb! https://t.co/Zvp0gFjZE0 \u2764\ufe0f https://t.co/92Ol5E9MFr \ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04 https://t.co/1VdsMrxhA5 Hahahaha! Total... https://t.co/tanmzuVbOU \ud83d\udc74\ud83c\udffb https://t.co/MBPCRpq1Zp @camilets08 Tks querida! Hj t\u00e1 assim... P\u00d5E CADEIRA -&gt; TIRA CADEIRA -&gt; P\u00d5E CADEIRA -&gt; TIRA CADEIRA... https://t.co/qNkwJG8UHp Enquanto rola o vt... \ud83d\udc75\ud83c\udffb https://t.co/EUxBD5vq5Y Tamo no ar! E hj com bengala nova... regul\u00e1vel! A da sogra n\u00e3o aguentou. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02. To impossivi! #ProvaDoFazendeiro https://t.co/CFPeSsQ0wA 3 minutos pro ar! #ProvaDoFazendeiro Quem ganha a prova do Fazendeiro hoje? @flavioricco @UOLTelevisao @UOL \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc Ta\u00ed! Eu A D O R A R I A!!! Produ\u00e7\u00e3o? Kkkk https://t.co/jhd8VuTfn8 Kkkk! Magina...todo o p\u00fablico que est\u00e1 nos dando essa audi\u00eancia surreal t\u00e1 carregando comigo! \ud83d\ude04 https://t.co/UGz53eYsyK Hahaha! Se isso desse aumento me arrastava m\u00eas sim, m\u00eas n\u00e3o! \ud83d\ude04\ud83d\ude04 https://t.co/D9fh9amW2G \ud83d\ude42 https://t.co/FG5spCSzCj RT @lesilva85742260: Parab\u00e9ns ao grande profissional que \u00e9,mesmo com dor n\u00e3o deixa cair a peteca e a alegria ,contagiando o publico .EXISTE\u2026 Valeu Rose! Quando liga a c\u00e2mera eu fa\u00e7o das tripas, cora\u00e7\u00e3o! Meu trabalho \u00e9 levar entretenimento pra vcs. N\u00e3o importa como estou me sentindo. Feliz por, mais uma vez, ter conseguido! \ud83d\ude42 https://t.co/T7VxxWrWTQ Nao foi nada f\u00e1cil. Quem j\u00e1 travou a coluna de n\u00e3o conseguir mexer nenhuma das pernas, de doer pra respirar sabe o perrengue que passei na estrada de terra, esburacada, que chega na Fazenda...obrigado pelo reconhecimento! =) https://t.co/PMDoTYKKhN Muito obrigado por todas mensagens de carinho, todas mensagens positivas...vcs fazem toda diferen\u00e7a! \u00danica coisa que me fez ter for\u00e7a pra me arrastar at\u00e9 o carro e pegar uma hora de estrada \u00e9 o quanto vcs curtem e vibram com minha apresenta\u00e7\u00e3o da Fazenda! \u2764\ufe0f Um obrigado especial a minha sogra pela bengala cedida. #Ro\u00e7aAFazenda https://t.co/6H6yavec9Q Aooo...Chegou a hora do FOGO NO FENO!!! \ud83d\udd25\ud83c\udf3e\n.\nE a\u00ed... quem vai pra ro\u00e7a hj?! #Ro\u00e7aAFazenda https://t.co/24ZjFkY2rf #Ro\u00e7aAFazenda https://t.co/RRCYLYddRk @mauriciostycer Sempre! \ud83d\udcaa\ud83c\udffc Obrigado! =) Vida de apresentador tem dificuldades que ningu\u00e9m imagina. Estava contando aqui, ao longo da minha vida j\u00e1 fiquei 10 anos entrando ao vivo todo dia! Quem passa 10 anos sem piriri, febre, v\u00f4mito...mas eu sempre fui l\u00e1 e fiz sem ningu\u00e9m perceber. Hj, como \u00e9 coluna,\u00f1 da p esconder. Eu travei a lombar de ontem pra hj. N\u00e3o conseguia me mexer, muito menos levantar. Tomei inje\u00e7\u00e3o e todos rem\u00e9dios mais pesados que vcs podem imaginar e com o milagre da medicina, consegui for\u00e7as pra me arrastar at\u00e9 o carro, deitar e vir at\u00e9 Itapecerica. Vai ter FAZENDA hj SIM! https://t.co/oe7pQiuvEn Cheguei em Itapecerica! https://t.co/uxQBPYEhHv @mauriciostycer N\u00e3o foi treinando...dessa vez! Kkk! Veio vindo, vindo e me derrubou. Mas tomei todos rem\u00e9dios humanamente poss\u00edveis e me arrastei at\u00e9 Itapecerica! Mas hj vou de bengala! Sen\u00e3o n\u00e3o fico em p\u00e9! Ja to aqui em Itapecerica! De cinta, bengala e com todos rem\u00e9dios do planeta dentro do sistema pra conseguir me@arrastar depois de travar a lombar! https://t.co/Cgy5FTRIo3 Vai ter programa sim!!!  #Ro\u00e7aAFazenda https://t.co/fEVfYVpJIU @LATAM_BRA DM =) RT @CINTIAC59787819: @marcosmion @marcosmion quero te agradecer do fundo do meu cora\u00e7\u00e3o. Vi sua entrevista ao @DaniloGentili e me tocou pro\u2026 RT @claudionisio36: @marcosmion @amazonBR Parab\u00e9ns pelo livro@marcosmion,  comprei seu livro hoje e estou gostando muito. S\u00f3 estou me organ\u2026 Sim! Amo minhas participa\u00e7\u00f5es no DPA! https://t.co/I3HgnWHStI Corretor do meu iPhone mudou a palavra \u201cpessoa\u201d para a palavra \u201cles\u00e3o\u201d.\nAcho que recebi uma mensagem subliminar do Steve Jobs. Tem na @amazonBR  - o site \u00e9: https://t.co/KTi1u3Lxpf - da\u00ed \u00e9 s\u00f3 clicar meu nome no \u201cbuscar\u201d! L\u00e1 tem meus dois livros!! E tavam em promo\u00e7\u00e3o de Black Friday!! https://t.co/OrJr09048V Eu tava \u00e9 desesperado por eles n\u00e3o verem que tinha que jogar tudo uma fileira pro lado! Tava muito \u00f3bvio! Kkk https://t.co/IGPEUfI2yV RT @AdrianeMarrua: @marcosmion AooooMion,tu est\u00e1 arrasando,parab\u00e9ns, melhor edi\u00e7\u00e3o da fazenda, continua ateando fogo no feno! https://t.co/\u2026 Aooooo.... \nSexta \u00e9 dia de #ProvaDeFogo! \nSe liga nessa estrutura GameOfThronesFeelings. \nQuem leva?!?! https://t.co/RMXMqaxYh4 RT @SigaPlayPlus: E como sabemos, @marcosmion \ud83d\ude02 Acontece quando tem treta no grupo da fam\u00edlia tamb\u00e9m... #Elimina\u00e7\u00e3oAFazenda #PlayPlus\n\nhttp\u2026 Hahahaha! \u201cZuuuuuuuu\u201d https://t.co/2LQtjyTCVi Bastidores...#Elimina\u00e7\u00e3oAFazenda https://t.co/gztGjNYyyd Tamo no ar! Quem fica? Leo Monstro Albino? Rafa Veneno do Rato? #Elimina\u00e7\u00e3oAFazenda RT @Trouva: Perguntas pro Leo e Rafael hj pra #CabineDeDescompress\u00e3o... quem tem?! #LeoAFazenda #RafaAFazenda RT @RecordTV_Belem: Obrigado a todos os paraenses pela lideran\u00e7a de audi\u00eancia de @fazendarecord #AFazenda10 https://t.co/OwyJ88ktJ7 Invadi a casa da \u00e1rvore. Tem mais l\u00e1 no meu stories. https://t.co/G0VtUL5yuj Olha a galera do FogoNoFeno!!!! Kkk https://t.co/BOmJrHzkut Hahahah! J\u00e1 me perguntei isso tb!! https://t.co/Nn6AC3EISH RT @alemicroni: @ThiagoRochaBR @marcosmion \u00e9  o melhor.\nSinceramente  cheguei por vezes  tentar assistir as outras edi\u00e7\u00f5es  e n\u00e3o conseguia\u2026 Obrigado Brasil pela audi\u00eancia INCR\u00cdVEL!!! \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/0TlEYWjinG A regra era bater o carrinho no final. Apenas isso. \u00c9 o m\u00e1ximo quando eles entendem a prova e evoluem a performance sem quebrar as regras! https://t.co/UlCFg0IDsp Reagiria igual pro L\u00e9o e pro Rafael. Fico feliz e triste com todos! De forma igual. https://t.co/MfNMUq9GD4 Hahaha! Eu s\u00f3 lembrava da final de A Casa tb!! \ud83d\ude02 https://t.co/BekaMqch7I Hahahaha https://t.co/9yiPG2eWm3 RT @camilets08: @fernosampaio @marcosmion @xuxameneghel Vai ter #FogoNaSapatilha amanh\u00e3 certeza. Entre um vt e outro... https://t.co/fTUg449h7W RT @HugoGloss: Quem voc\u00eas querem como novo fazendeiro, Jo\u00e3o, Leo ou Rafael? #ProvaDoFazendeiro Tamo no ar! #ProvaDoFazendeiro https://t.co/kS8WUrsjzW Sobre a #ProvaDoFazendeiro de daqui a pouco.  Quem leva?! #PuroSangue #VenenoDoRato #Monstro ?! https://t.co/zGr2wqPBje @Trouva Mas n\u00e3o \u00e8 vc??? @LucasPenido Nao ia dar pra continuar, o Cavs t\u00e1 naquele momento de formar a base forte com novatos promissores e deixar eles amadurecerem pra daqui uns 5 anos estarem no topo do jogo de jogo. E ah! O que n\u00e3o faz um Lebronzinho no time, hein mano? Kkkk A prova do Fazendeiro de hoje promete! Ontem os 3 j\u00e1 come\u00e7aram a falar pra vcs ligarem na Record pq seria com emo\u00e7\u00e3o! E eu tenho certeza que vai! A prova n\u00e3o \u00e9 de sorte! Ou seja o fogo vai pro feno! Quem vc quer ver voltando como Fazendeiro? Essa prova promete... N\u00e3o tiveram. Foi 3 x 2! https://t.co/ql2twPjwYc Tamo aqui pra isso, u\u00e9! \ud83d\ude02 https://t.co/lR9faWKNtN E durante o intervalo... #Ro\u00e7aAFazenda https://t.co/rDSZXEZlDy Mudou minha vida! https://t.co/M7FNwnBOUh @OrgulhoMion Fique feliz! =) As refer\u00eancias do Rafael s\u00e3o sempre MTO anos 80! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #Ro\u00e7aAFazenda RT @Nubervania4: T\u00f4 ansiosa pra ver logo essa vota\u00e7\u00e3o kkkk \ud83d\ude02 que comece as tretas #Ro\u00e7aAFazenda RT @OrgulhoMion: Tempo bom pra assistir a fazenda @marcosmion chuvinha e aqui assistindo  #Ro\u00e7aAFazenda #Ro\u00e7aAFazenda - Quem vai?! https://t.co/pbNelVPH4J Pensando aqui enquanto espero o programa come\u00e7ar hoje ao vivo...quem vcs acham que vai ganhar a Fazenda?! Leitura obrigat\u00f3ria pra todas fam\u00edlias autistas! https://t.co/s7XvUK5XmM Hahahahahaha! \u201cnachos\u201d!! https://t.co/M99MiLmatp @RickSouza Hahahaha! Ri alto! Eeeeeita! \u00c9 ... tem gente que j\u00e1 passou uma vida comigo! \ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/l57DHc8hm1 RT @TEDTalks: Here's how @AlexHonnold became the first climber to scale Yosemite\u2019s El Capitan without a rope. #FreeSolo\n\nWatch the full TED\u2026 \ud83d\ude4c\ud83c\udffc https://t.co/naprzT1yER \ud83d\ude42 https://t.co/txGp71Ia1t Quem se identifica?! @fazendarecord https://t.co/5xDJSWXPSz RT @pridernocka: CORDILHEIRA ITAPECERICANA KKKKKKKK morriiiii @marcosmion  seu maravilhoso kkkkkkkkkkk Quem quem?! https://t.co/6UBXSPamAR RT @OliveiraSarah: Pra quem t\u00e1 ouvindo Queen todo dia no repeat, desde que assistiu ao filme... finalmente subimos no Youtube! \n#MinhaCan\u00e7\u00e3\u2026 Catia X Luane. Quem fica ? Quem sai? #EliminacaoAFazenda https://t.co/f3ZK4Bpxy4 RT @Trouva: Aoooba. Logo depois da elimina\u00e7\u00e3o tem #CabineDeDescompress\u00e3o com a eliminada de hj... mandem perguntas ae com a hashtag #CatiaA\u2026 Tem imagens do potrinho no meu stories! No Instagram!! #AFazenda10 RT @UnileverBrasil: @oieusouosamu @luscas @marcosmion \u00cdcone que faz U BEM, n\u00e3o \u00e9 mesmo, Oie? Ah! E n\u00e3o para por a\u00ed, n\u00e3o! No nosso movimento\u2026 Muito classe ver o @titasoficial no programa do @DaniloGentili \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc Entrevista t\u00e1 demais, os v\u00eddeos antigos s\u00e3o nostalgia das melhores! Parab\u00e9ns Danilo e Tit\u00e3s!! Programa maravilhoso pra quem viveu os 80/90 assistir!! @HugoGloss Bodas de b\u00e1ia! Tem spoiler do potrinho no meu stories do Instagram!! https://t.co/oGEmGyQm3c DE PRIIIIMA! \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\n.\nSenhoras e senhores... #AFazenda est\u00e1 no ar!!!\n.\nE eu aproveitei pra dar uma testada na #ProvaDoFazendeiro antes de come\u00e7ar o programa...\n.\nE a\u00ed... quem volta com o chap\u00e9u na cabe\u00e7a??? https://t.co/HEIINS54Ce Daqui a pouco tem #ProvaDoFazendeiro! Quem volta com o chap\u00e9u na cabe\u00e7a??? https://t.co/VS33CYfKXw Opa!! Isso \u00e9 curr\u00edculo!! https://t.co/soTyWj1yoG Ter\u00e7a feira ainda...e parece que j\u00e1 tamo h\u00e1 um m\u00eas nessa semana...\ud83d\ude1e Hahahahaha! https://t.co/neEa12aI5g HAHAHHAA! Essa \u00e9 da \u00e9poca!! https://t.co/79MD5w3sog RT @Marcell18406846: @fazendarecord Parab\u00e9ns @marcosmion  Direcionando a ro\u00e7a e deixando os pe\u00f5es falar a vontade mas sempre com coer\u00eancia\u2026 \u00c9 s\u00f3 eu parar pra respirar... https://t.co/OYeuPswUWz RT @fazendarecord: Qual era a chance dessa brincadeira dar ruim? \ud83e\udd14\nAcompanhe a #Ro\u00e7aAFazenda tamb\u00e9m pelo https://t.co/sJRe2qQaI8 https://t.\u2026 RT @fazendarecord: Quando eu vejo uma briga rolando...\nAcompanhe a #Ro\u00e7aAFazenda tamb\u00e9m pelo https://t.co/sJRe2qQaI8 https://t.co/EzPo6LkA0E #EvandroKibe \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/g9OUx0tVyV Quem, hein?! #Ro\u00e7aAFazenda https://t.co/KdaQlUYDeX O de hoje \u00e9 bem simples! Vcs escolheram! Se o Fazendeiro indicar direto pra ro\u00e7a o dono do poder, ele ganha 20 mil reais!! \n\nPro Sertanejo vai ser colocar um alvo direto em algu\u00e9m que ele queira mandar pra ro\u00e7a, isso \u00e9, se ele ficar com o poder pra ele! https://t.co/FfhPgviCV5 Parab\u00e9ns @Junior_Lima @pipocandobrasil \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\n\nFREDDIE MERCURY e os MIST\u00c9RIOS por tr\u00e1s da LENDA - Desenterrando \ud83c\udf99\ud83d\udc7b https://t.co/ch7rSIr7VI E a\u00ed... QUEM GANHA A FAZENDA 10\u2753\n.\nChegamos na metade do jogo... 8 sa\u00edram, 8 ficaram. Qual \u00e9 o seu palpite? Eu quero saber!\n.\n#Caique ?\n#Catia ?\n#Evandro ?\n#Felipe ?\n#Jo\u00e3o ?\n#Leo ?\n#Luane?\n#Rafael? https://t.co/Qr093elPDt Tao feliz quando postam sobre meu livro e me marcam! Quem quiser comprar s\u00f3 dar um busca na https://t.co/ZiQ7ZqfOcl @amazonBR https://t.co/AL3bsJqkKA RT @UnileverBrasil: @stumpfxl @luscas @marcosmion N\u00e3o s\u00f3 chique, Stumpfxl, haha! Como fazendo U BEM, n\u00e9? S\u00e3o tantas inciativas INCR\u00cdVEIS qu\u2026 RT @SportsCenter: THE SURPRISE K.O. AT THE BUZZER \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 https://t.co/YQWeRckTwP RT @Andrea38408655: @marcosmion Desejo a voc\u00ea cada dia mais sucesso, a fazenda est\u00e1 um arraso principalmente por sua causa, voc\u00ea nasceu p a\u2026 RT @igrejjjas: @marcosmion @marcosmion, eu te admiro como pessoa/pai/marido/profissional. Tu \u00e9s um ser humano lindo e com um cora\u00e7\u00e3o mais l\u2026 \ud83d\ude42 https://t.co/74Z361tFHp @mathf4g @backstreetboys Opa! Claro que vou! Obrigado, mas n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que algu\u00e9m fizesse diferente! Ela precisa de apoio, acabou de sair do confinamento, tadinha... https://t.co/HllCq90pdW \u2764\ufe0f https://t.co/9VkRfy2Wg7 Hoje foi dia da Fernanda deixar o jogo.\n\u00c9 mto importante lembrar q, no final, isso \u00e9 s\u00f3 um jogo. \nTem pessoas ilhadas, sem informa\u00e7\u00e3o, sem retorno d suas atitudes e a\u00e7\u00f5es tentando sempre fazer o melhor como pessoa, se defendendo e sobrevivendo no jogo.\nO q vc achou da sa\u00edda dela? https://t.co/AFJ7esd2K9 To lendo tudo aqui! #Elimina\u00e7\u00e3oAFazenda https://t.co/pWvZaExm8x HAHAHAHAHAHA, mano... https://t.co/Tdi983TZwi S\u00f3 faltou a pipoqu\u00ednea... #Elimina\u00e7\u00e3oAFazenda https://t.co/l2hRCAp9At Aoooo, Senhoras e Senhores... #CHEGAMOS\n.\n*Poucos sabem mas enquanto os pe\u00f5es est\u00e3o confinados dentro da sede aproveito para colocar o treino em dia! \nSim, sempre de cal\u00e7a jeans. #CuriosidadesDaFazenda #Elimina\u00e7aoAFazenda. https://t.co/hm3Rr9e8lq E a\u00ed... quem fica e quem vaza hj Twitterland?! #EliminacaoAFazenda https://t.co/xc7yuwB2fW RT @Trouva: Hj tem #CabineDeDescompress\u00e3o com o eliminado/a no @SigaPlayPlus logo ap\u00f3s a @fazendarecord . A gente vai ler perguntas aqui do\u2026 @jbanguela Hahahahhaa V\u00eddeo irado de bastidores da @MarianaCoelho_ colocando voz na m\u00fasica \u201cTranquila\u201d \n\nCKICA AQUI!!\n\nhttps://t.co/e26aOjVY3N Um pouco da entrevista com a Nadja logo ap\u00f3s a expuls\u00e3o. https://t.co/3qhw6gWXvq Quem sabe a gente n\u00e3o consegue encaixar um Vale a Pena na final?  Kkkkk https://t.co/epfQOYeKbq Que recado maravilhoso! Obrigado Pati. A \u00fanica coisa que te falo \u00e9 que eu to mergulhado de cabe\u00e7a. Sou o 17\u2019 pe\u00e3o, mas como um paiz\u00e3o, tor\u00e7o pra todos e sofro com todos! https://t.co/7YxfLgP3ED Foi uma quebra de regra. E triste mesmo. Leia meu post. Mas regras n\u00e3o podem ser quebradas. O Caique errou muito, mas o que ele fez, t\u00e1 valendo. O que ele fez at\u00e9 a Nadja j\u00e1 fez muito. Mas ele foi pra outro patamar. https://t.co/CTHSIVmEcU HAHAHHAHAHAHAHHA! https://t.co/K0A135D6Kr \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/vQS0fGvJQh Sobre a sa\u00edda da Nadja... https://t.co/dG4iuJfX4T Agora o momento exato em que a Nadja e a casa ficam sabendo da expuls\u00e3o. #ProvaDoFazendeiro https://t.co/RN8sQzEYnR O que acharam do Rafael fazendeiro?! #Ro\u00e7aAFazenda RT @SigaPlayPlus: Logo ap\u00f3s @fazendarecord, Nadja participa ao vivo da #CabineDeDescompress\u00e3o! Ainda n\u00e3o baixou o #PlayPlus? Corre que aind\u2026 RT @Trouva: A cena que gerou a expuls\u00e3o... #ProvaDoFazendeiro https://t.co/PApXhnytBT O que vcs acharam depois de ver a cena completa? #ProvaDoFazendeiro #AFazenda10 https://t.co/IIpPj6C3AS \ud83d\udc40 https://t.co/0wOmwu7iB2 Agora, entenda como tudo aconteceu.... #ProvaDoFazendeiro Vamos mostrar agora, no pr\u00f3ximo vt! https://t.co/Mp7zxmPPbu RT @HugoGloss: Come\u00e7ou o bapho! Vem, gente! #AFazenda RT @chicobarney: Cena in\u00e9dita da agress\u00e3o! #CenaIn\u00e9ditaDaAgress\u00e3o #AFazenda10 #ProvaDoFazendeiro Chegamos! #ProvaDoFazendeiro https://t.co/RDmhqiH4vb Senhoras e senhores... que dia! \n.\nQue momento dif\u00edcil. Uma decis\u00e3o deste tamanho divide o p\u00fablico, gera muita discuss\u00e3o, mas segundo a dire\u00e7\u00e3o do programa, uma regra foi quebrada e isso n\u00e3o pode passar impune. Pra ningu\u00e9m.\n.\nDaqui a pouco, ao vivo, vou mostrar tudo pra vcs. https://t.co/GlqZiB8o8G RT @SigaPlayPlus: Tem perguntas para a ex-peoa Nadja? Mande para a gente usando #NadjaAFazenda. O apresentador @marcosmion vai conversar co\u2026 Que dia, amigos! Daqui a pouco vcs v\u00e3o entender TUDO o que aconteceu. E logo ap\u00f3s o programa entro ao vivo com a Nadja no PlayPlus. Mandem suas perguntas com a hashtag #NadjaAFazenda https://t.co/JUp3iZk0w1 Vai ser a primeira conversa dela ap\u00f3s a expuls\u00e3o. Quem n\u00e3o assina @SigaPlayPlus , corre pra assinar! https://t.co/TmCLqdkI6D https://t.co/GK1RKQmM0A \ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\udc4d\ud83c\udffcEu e o Brasil!! Kkkkk https://t.co/T7a7KeE6le Hahahhahahah! Fato! https://t.co/m8IER5tYPf @nasseroficial Hahahahhaha! FIRE IN THE FENOWS!! Mas eu finjo que to tentando cortar s\u00f3 pro fogo n\u00e3o encobrir o deck de vota\u00e7\u00e3o! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02Se eu corto treta \u00e9 por causa do tempo do pgm, pode ter certeza! https://t.co/Ctbj2Ia7c1 RT @luciannocruz: Eu amo o @marcosmion, ele nos representa total #Ro\u00e7aAFazenda Hahahhahaaahhahahahaa!! Queria muito o Marquito entrando ali!! https://t.co/ImxSwShYlp To sobrevivendo na selva! https://t.co/qv7hm3rqpQ Eles realmente esquecem que tem 50 c\u00e2meras e microfone embaixo da boca o tempo todo! https://t.co/aSrwikEuuG Hahaha! Boa pergunta!! A Fazenda com 1/10 das pessoas \u00e9 MUITO mais loka do que A Casa!! https://t.co/fGYhA89T5S Hahahahha!! Mas a gente t\u00e1 aqui pra isso, u\u00e9!! \ud83d\ude02 https://t.co/Hi8cDtN5VC Eu to sempre rindo muito ou fazendo cara de \u201cuuuuuia!!\u201d ou \u201cviiiiiiixi!\u201d \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/trEl5xDbah E a\u00ed??? T\u00e3o vivos??? Hahahahha! Mano loko, que vota\u00e7\u00e3o foi essa?!? \nF O G O N O F E N O!!! RT @GrazeaneSouza: @marcosmion T\u00e1 fazendo cosplay do negan mano s\u00f3 faltou a lucile kk MaAanooooOo... #Ro\u00e7aAFazenda https://t.co/voURfBpE8o Quem vai pra ro\u00e7a hj? #Ro\u00e7aAFazenda https://t.co/88pzvpB8DL @Li27717662 Hahahaha! O capim que vai comer a vaca! Acho que vou usar no pgm de hoje!! @PauloVieiraReal E eu?!? A Nadja ainda t\u00e1 de Viking! Hahahaha!! Foi a \u00fanica que agiu como um Viking de verdade nessa festa! Foi pras cabe\u00e7a! \ud83d\ude02\ud83d\ude02 Uma das coisas boas da Fazenda \u00e9 valorizar e incentivar o uso do roup\u00e3o. Essa galera usa mais roup\u00e3o nesse m\u00eas do que na vida toda at\u00e9 agora! Mano...que pesadelo!!! https://t.co/H9JPhynBwF @Igor_Maol Coca Cola!! Imagina que louco seria entrar na baia e a @APMinerato estar l\u00e1 gritando EU NA VIDA com as pernas pra cima e ficasse at\u00e9 o fim do jogo?! Ou, como disse outro dia, s\u00f3 entrasse nas festas pra mostrar como se faz? Hahaha! #PensamentosAleatorios https://t.co/2llIPRL5sD Eu tenho olhos nas casas de voc\u00eas!! https://t.co/Os0cqrOdX5 Olha l\u00e1 o bolinho de cenoura da vov\u00f3! Sucesso! https://t.co/15OK6ryEde A sensa\u00e7\u00e3o de fam\u00edlia \u00e9 t\u00e3o forte que acabei de ver um comercial de ursos de desenho e s\u00f3 pq eles est\u00e3o se portando como uma fam\u00edlia, eu j\u00e1 choro. \n\nMas s\u00e3o ursos polares de desenho...sim, eu sei. Imagina se o Caique assumisse com o Evandro o casal #Caindro? E a mendigata passasse o dia fazendo marcenaria como o Dr Hater?! #PensamentosAleatorios #AFazenda10 Imagina se meu mano @YudiTamashiiro estivesse nessa edi\u00e7\u00e3o. Namorando a C\u00e1tia Paganote? #PensamentosAleatorios #AFazenda10 Hahahaahahhaha https://t.co/PzkSEP7iop Ela falou pra ele antes de sair da sede que j\u00e1 esperar ele aqui fora! S2 https://t.co/LF75QGM5qf @OrgulhoMion Na tv!! Imagina se a Vida Vlatt n\u00e3o tivesse sa\u00eddo e hoje tivesse no jogo namorando com o L\u00e9o Stronda? #PensamentosAleatorios #AFazenda10 A Festa Viking t\u00e1 total festa GOT! Tem at\u00e9 o Jon Snow of Itapecerica!! #AFazenda10 FINALMENTE rasparam o comb over do Rafael Ilha!! Que nervoso que da ver ele penteando horas aqueles 15 fios! \ud83d\ude02\ud83d\ude02 #AFazenda10 Quem tem filhos passando por isso, espero que este cap\u00edtulo do meu livro ajude! https://t.co/aQWygCCxbK Hahahhaha! Olha l\u00e1 Nelson Rubens!! N\u00e3o coloca isso na minha conta pq n\u00e3o sou eu quem decide. Sou o apresentador, n\u00e3o mando em nada! Foi modo de falar!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/hJywi6IE5J O Rafael Ilha corta a unha dia sim, dia n\u00e3o. Como que cresce tanta unha nesse mano?! #ProvaDeFogo @Martinhaguedes \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f Nunca poderia imaginar que dividir os grupos aleatoriamente, tirando a chance deles se escolherem por afinidade, poderia funcionar tanto! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc Que seja assim na pr\u00f3xima temporada! #ProvaDeFogo J\u00e1 estamos naquela fase do jogo onde n\u00e3o da mais pras pessoas falarem que est\u00e3o \u201cjogando com o cora\u00e7\u00e3o\u201d. #ProvaDeFogo RT @OliveiraSarah: d\u00e1 pra ouvir o pgm ao vivo por aqui: https://t.co/qRbMz4edAm (participa\u00e7\u00e3o especial do meu amado @marcosmion) \u2022 reprisa\u2026 RT @SiteCTV: Com elimina\u00e7\u00e3o de Gabi, \"A Fazenda\" crava novo recorde e bate Globo por 64 minutos nesta quinta (1\u00ba) - CTV Audi\u00eancia https://t\u2026 Ahhh... \u00e9 isso!! https://t.co/bi2U5Xai8p RT @SigaPlayPlus: Na Cabine de Descompress\u00e3o, Gabi Prado fala sobre a rela\u00e7\u00e3o com Jo\u00e3o dentro do reality e diz que vai esperar por ele: \"El\u2026 HAHAHAHAHAA! \u00c9pico!! @YudiTamashiiro - um dos melhores Vale a Pena que j\u00e1 fiz!! https://t.co/0JnZrVOa3Z RT @Martinhaguedes: 01h59 e #Elimina\u00e7\u00e3oAFazenda continua em 1\u00ba lugar nos TT's Brasil \ne em 1\u00ba lugar nos TT's mundial. @marcosmion RT @TelemaniacosTV: Pr\u00e9via (01/11) - #Elimina\u00e7\u00e3oAFazenda bateu recorde e marcou 12.9 de m\u00e9dia, teve 14.2 de pico e ficou 1h04 na lideran\u00e7a.\u2026 Aeee! Nao percam o #MinhaCan\u00e7ao da minha querida @OliveiraSarah amanh\u00e3 \u00e0s 17:00! https://t.co/tSKo3kusK6 E foi a vez do furac\u00e3o Gabi Prado deixar o jogo. Foto tirada logo ap\u00f3s a elimina\u00e7\u00e3o, olha a carinha que ela t\u00e1...\ud83d\ude14\n.\nO que vcs acham da sa\u00edda dela? Comentem!\n.\n#afazenda10 https://t.co/8X5AupiqOa RT @Trouva: Daqui a pouco tem cabine de descompress\u00e3o com quem for eliminado... Mandem perguntas aqui pro Evandro ou pra Gabi! #Elimina\u00e7\u00e3oA\u2026 #Elimia\u00e7\u00e3oAFazenda https://t.co/RPCK481PNi E aeee... Quem fica?! Evandro ou Gabi ?! #Ro\u00e7aAFazenda https://t.co/d8PeQvJNSg #TBT esse dia foi Loko!\n.\n\u00c9 muita informa\u00e7\u00e3o pra um v\u00eddeo s\u00f3... \ud83d\ude02\n.\nQuem a\u00ed viveu a fase do #MuchoMacho ?! \n.\nBem dormido, bem dormido... @ttmionzinho @lucasfresno #FabioPuentes \ud83c\udf00 https://t.co/g9PEuTmZoR Quem fica hoje?? \u201cEu posso te responder depois?\u201d Hahahhaha! Tadinho do Jon Snow de Itapecerica... #AFazenda10 Eu A M O como eles realmente acreditam que v\u00e3o conseguir fazer algo escondido das c\u00e2meras! \ud83d\ude02 Tem 300 cameras! Todos microfonados! #AFazenda10 To assistindo pelo @SigaPlayPlus hoje! E aqui no meu Twitter falando com vcs!! #AFazenda10 HAHAHAHA! Grande Caetano sentado de sunga e perna aberta na Ba\u00eda de Guanabaaaaaaara! https://t.co/rk356dbjKv RT @lili200784: @marcosmion Gosto muito da forma que Mion apresenta o programa,10 anos de fazenda \u00e9 a primeira vez que acompanho todo dia,s\u2026 Gostosuras ou Travessuras Pet Edition \ud83d\ude02\ud83c\udf7f\ud83c\udf83\ud83e\udd5e\ud83d\udc7b\ud83d\udc80!\nEu vivi pra ver a Pipoka fantasiada de ab\u00f3bora e a Pankeka pronta pro #Halloween\nSempre falo da #FosterPremium pq s\u00e3o os produtos que elas mais amam e, al\u00e9m do sucesso, a qualidade \u00e9 indiscut\u00edvel! https://t.co/H99tlFhUbI RT @_LeeoDiniz: @marcosmion Sou f\u00e3 desde o DescargaMTV! \nSe tornou um ser incr\u00edvel! Seu sucesso \u00e9 s\u00f3 repercuss\u00e3o de seu cora\u00e7\u00e3o! Abra\u00e7o! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/oLYpcdyf8s \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/aPDFI3jA08 #ProvaDoFazendeiro. Qm volta mandando em tudo ??? https://t.co/zUF8oUIYS2 Que todos tenham um excelente dia! Que Deus possa aben\u00e7oar e realizar os maiores desejos de casa um de vcs! Am\u00e9m. Eita! O que t\u00e1 tomando pra dormir?! Kkkkk https://t.co/eRZSm375sq Ae!! Algu\u00e9m reparou!! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/NipCDFKjdD RT @lcs_np: #Ro\u00e7aAFazenda @marcosmion mitando na apresenta\u00e7\u00e3o da #AFazenda10 parab\u00e9ns \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f RT @PriiiihRocha: O melhor deboche dessa fazenda \u00e9 o @marcosmion eu n\u00e3o aguento os coment\u00e1rios dele \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #RocaAFazenda O poder azul \u00e9 colocado junto com o vermelho na hora que acaba a vota\u00e7\u00e3o e eu fecho o Lampi\u00e3o. Ent\u00e3o eu lacro e entrego pra quem ganha a prova de fogo! O Lampi\u00e3o fica l\u00e1 na sede o tempo todo! O poder \u00e9 decidido MUITO tempo antes da ro\u00e7a ser formada. N\u00e3o tem como beneficiar um. #Ro\u00e7aAFazenda! Quem vai sentar no banquinho ??? https://t.co/10tFhvZ4oA Hoje em dia n\u00e3o da pra saber o que \u00e9 verdade e o que n\u00e3o \u00e9, mas essa se for \u00e9 a maior aula que esses velhos pol\u00edticos j\u00e1 tomaram! https://t.co/nYRrZShIbf Quem vc acha que o Don Raf\u00e3o vai mandar direto pra ro\u00e7a? PELAMOR DE DEUS!! PAREM COM OS FOGOS DE ARTIF\u00cdCIOS!! A cada um minhas cachorras congelam em p\u00e2nico! Tremendo! Assim como TODOS CACHORROS!! Se vc tem cora\u00e7\u00e3o comemore de outra forma! \nPASSEM ADIANTE! Falem com seus familiares e amigos! Por favor. @andreafabyanna Semana que vem!! Vcs escolhem sempre pra outra semana! Obrigado manos do JetLag por aceitarem meu convite pra tocar pros meus maluco preferidos! FOI IRADO!! #AFazenda10 Quem t\u00e1 ansioso pra ver a festa de hoje com JetLag, abra\u00e7o do Sertanejo com Nadja e C\u00e1tia dando um tret\u00e9x com Mendigata e tomando puni\u00e7\u00f5es variadas da um like! \ud83d\ude02 J\u00e1 avisei ao vivo semana passada! Em alto e bom tom pra todos entenderem! \ud83d\ude09 https://t.co/czIRJ7uzqS Hahaha! Com esse elenco, antes de um ferra pe\u00e3o tem que tirar os machados de cortar lenha da oficina! \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/VIedl2JNG7 Qual o casal mais shippado e amado da Fazenda 10? Mais??? Eita... https://t.co/p2vNcnteBD Hahaha! S\u00f3 vcs... https://t.co/R2JSOgBuN5 Vcs escolheram o poder da chama vermelha que foi: o dono do poder tem que votar duas vezes, em pe\u00f5es diferentes, um de cada time! \n\nPra quem vcs acham que o Jon Snow de Itapecerica, vulgo Bigode, vai dar? Quero agradecer meus manos do Jetlag por terem topado meu convite pra tocar pros nossos peoezinhos queridos na festa de ontem!! O que vcs acharam da estrat\u00e9gia do L\u00e9o? De levar pra baia a Nadja e a C\u00e1tia? #AFazenda10 RT @AndrepXavier: Depois de um dia cansativo de trabalho, nada melhor que terminar o dia com esse livro do @marcosmion \n\nRecomendo a leitur\u2026 RT @bruno_cena: @bebellasiqueira @marcosmion @marcosmion \u00e9 um exemplo diante de uma gera\u00e7\u00e3o de homens ego\u00edstas, mimimizentos e propagadores\u2026 Kkkk! Internet n\u00e3o perdoa! \ud83d\ude02 https://t.co/C90U416TYG Mano... @murilocouto me faz rir REAL! Esse tem que assistir at\u00e9 domingo! \n\nMURILO COUTO - LULA X BOLSONARO NO SEGUNDO TURNO. A BATALHA FINAL https://t.co/ojDcBtplPo via @YouTube @gustastockler Concordo. \ud83d\ude4c\ud83c\udffc https://t.co/rrk8r9hjvH RT @Li27717662: @marcosmion Eu te adoro.. Arrasando como sempre.. O melhor apresentador da atualidade.. Melhor ser humano. \ud83d\udcaa \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude02 https://t.co/ghF94SxjjF Eee Chulapola!! Que cara gente boa!! Sorris\u00e3o f\u00e1cil! Mas deixou o jogo... e #MetraNadja volta mais uma vez! Quem a\u00ed concorda?\n.\n#Danone #Chula @chulapa_aloisio https://t.co/N6OikZ2se6 ChegamoS! #Elimina\u00e7\u00e3oAFazenda https://t.co/qIzTBrJkVx Confesso que deu uma marejada aqui postando esse #TBT... Escrevi mais no meu insta. https://t.co/PfDcMAstcJ Tentei abreviar YouTube pra Utube e meu corretor corrigiu 5 vezes para Urubu. Sabia que toda vez que vc compra OMO vc est\u00e1 colaborando para um planeta mais sustent\u00e1vel? Clica aqui pra entender:\n\nhttps://t.co/bLb1Zkncaz Quem volta com o chap\u00e9u na cachola hj?! #ProvaDoFazendeiro https://t.co/TktXOgSKwV Sobre a prova do Fazendeiro de hoje!! Em primeira m\u00e3o! https://t.co/iOXbGJPJbg Chegamos! E com pose de m\u00e3e na decora\u00e7\u00e3o do shopping. #Ro\u00e7aAFazenda https://t.co/iST64Q2QXW Sobre hoje... https://t.co/ObcAcj3jqV Quem t\u00e1 certa nessa treta?? RT @UnileverBrasil: Atitudes simples podem melhorar o mundo. Al\u00e9m da gente, o\u00a0@MarcosMion, o @Luscas, a @Babi, a @Juzao, o @Taviao e o @Nao\u2026 To fazendo uma lista de termos e g\u00edrias do campo, caipiras pra escrever os textos da Fazenda da semana que vem! \n\nME AJUDA??\n\nEscreve com a tag #giriasfazenda pra eu conseguir achar depois! \ud83d\ude4f\ud83c\udffc Olha s\u00f3 a camiseta nova do TeamTreta em parceira com a LaMafia que ser\u00e1 lan\u00e7ada amanh\u00e3 na feira!! Quem for vai poder comprar!! Stand da LaBellaMafia! S\u00e1bado e Domingo! https://t.co/tJ9J2QOVJx Estarei no stand da LaBellaMafia X LAMAFIA este fds tb! Na mesma feira! No Expo Center Norte! S\u00e1bado e domingo! https://t.co/MaA50IMx9G Tai o endere\u00e7o! Vai ser no Expo Center Norte! Estarei no stand da Midway a partir das 17:00!! https://t.co/P85FcohhKM Stand da Midway na feira BRTF que vai rolar esse fds! Quem vai l\u00e1 pra trocar uma ideia e tirar foto comigo? https://t.co/lTfytiG04w RT @SigaPlayPlus: Ap\u00f3s ser eliminada de #AFazenda10, Perlla bate um papo com @marcosmion na #CabineDeDescompress\u00e3o e comenta a conturbada r\u2026 E a\u00ed? O que vcs acharam da sa\u00edda da @perllareal ? .\nComo interpretaram a atitude dela entregando o chap\u00e9u pra Luane? .\n#AFazenda10 https://t.co/qhP87HCluY #Elimina\u00e7\u00e3oAFazenda https://t.co/Ybc8g3tvuU Tamo no ar! Quem sai?! Quem fica?! Perlla ou Rafa?!? #EliminacaoAFazenda Muita gente fala tb sobre repescagem. Como falei na minha live, at\u00e9 onde eu sei n\u00e3o vai ter repescagem, mas essa decis\u00e3o final n\u00e3o \u00e9 minha. O jogo \u00e9 vivo! Mas at\u00e9 agora n\u00e3o existe conversa sobre repescagem! Muita gente perguntando se vale o voto no app da Record pra escolher quem fica na Fazenda. A resposta \u00e9 SIM! Vale!! #AFazenda10 Ah, os bastidores....\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/ZJuphB8rzB @FabioPorchat Hahahahaha! Eu to mais maluco que todos eles juntos!! Se algu\u00e9m ver minha sanidade agarra e me devolve!! RT @fazendarecord: N\u00e3o existe melhor descri\u00e7\u00e3o que a do @MarcosMion sobre essas tretas todas! \ud83d\ude02 #ProvaDoFazendeiro \nAcompanhe tamb\u00e9m pelo h\u2026 Aoooo que vai come\u00e7ar... #ProvaDoFazendeiro https://t.co/tzfTl8lEjT #ProvaDoFazendeiro https://t.co/UrL5KulPye Quem volta com o chapel\u00e3o na cabe\u00e7a hj?! #ProvaDoFazendeiro RT @YudiTamashiiro: .@marcosmion mostra o seu camarim e como acontece a grava\u00e7\u00e3o dos offs. Para ver todos os v\u00eddeos, assine o PlayPlus.\n\nht\u2026 Recebi no meu camarim da @fazendarecord a equipe do #DeuRec , programa exclusivo do @sigaplayplus apresentado pelo #FrigobarDaLiberdade meu irm\u00e3o japoronga @yuditamashiro \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\ude04\n.\n\nParab\u00e9ns pelo #DeuRec YudiSan e Muka! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/CNNRR21Dz6 RT @santosallainofc: A melhor coisa que aconteceu na hist\u00f3ria da humanidade foi o Mion ser o apresentador da fazenda!\nEu nunca gostei desse\u2026 Valeu mano! S\u00f3 n\u00e3o me vem com essa de@dente torto pq meus dentes s\u00e3o os mesmos! Sou talvez um dos \u00faltimos, sen\u00e3o o \u00faltimo apresentador, que n\u00e3o colocou dente de teclado!! Nem vem! \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/tbDLEHv6AL Hahaha! Por isso n\u00e3o tem Vale a Pena Ver Direito! Pq minha opini\u00e3o pessoal n\u00e3o cabe mais agora que sou apresentador! https://t.co/lRFiSsnctD Vamos ver at\u00e9 quando, n\u00e9? \ud83d\ude02 https://t.co/xzWCYrnlyD RT @YudiTamashiiro: \"Ter uma crian\u00e7a com autismo \u00e9 se emocionar todos os dias.\" Voc\u00ea \u00e9 Incr\u00edvel irm\u00e3o @marcosmion \ud83d\ude4c\ud83c\udffd orgulho de ser seu ami\u2026 Hahahaha! Minhas filhas peludas viraram not\u00edcia!! \u2764\ufe0f https://t.co/uQZ8No02QP RT @Fran_Comenta: Nunca vi um apresentador de Reality Show fazendo o programa t\u00e3o feliz e apostando tanto no projeto como o Marcos Mion...\u2026 Hahahaha https://t.co/3XdjuNe7AE Que demais!! Parab\u00e9ns e que Deus aben\u00e7oe sua fam\u00edlia! Eu to feliz demais em saber que tem um livro meu a\u00ed na China! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb https://t.co/Pe4vQZ9h39 Valeu meu irm\u00e3o japoronga! Tamo junto, ce t\u00e1 ligado! \u2764\ufe0f https://t.co/xHRZiAPHC9 Parece at\u00e9 que eu tava prevendo!! Hahaha https://t.co/s6s44fP78M E n\u00e3o s\u00e3o poucas vezes n\u00e3o! Hoje com o bife \u00e0 milanesa e o ele mandou eu dar meia hora d sim \u00f3rg\u00e3o meu eu quase ri alto no microfone!!! https://t.co/gX28hlk9aJ Hahahahha! Depois de eu encomendar pra internet o #RespeitaOGugu ganhei um #MarcosMionMereceRespeito eu amo vcs! \ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04 https://t.co/052G0hNMNC @mauriciostycer Hahaha! Cada um com seu (es)cal\u00e3o! Eu s\u00f3 fa\u00e7o quest\u00e3o de pontuar pro pessoal de casa coisas de \u201comossoboca\u201d pra cima! Kkkkk! De resto cada um fala como quiser!! E eu l\u00e1 de perto? Hahaha! Mano...to amando esse programa! https://t.co/mxIG1QDrVe A gente dividiu o bife \u00e0 milanesa ontem cara... #Ro\u00e7aAFazenda https://t.co/ojtch0XEVf #Ro\u00e7aAFazenda. Quem senta no banquinho hj?! (Ler na voz do Raul Gil) https://t.co/Tvga3GxxQt \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/qGSQi0gdVW Hahaha! Hoje \u00e9 um programa mais curto, seria jogar a treta fora! Mas pode ter certeza que amanh\u00e3 vai com todo destaque que merece! \n\ud83d\udd25no\ud83c\udf3e https://t.co/FudVw89SAz N\u00e3o sei nada sobre repescagem! Foi anunciado oficialmente no R7 ou algum ve\u00edculo da Record? S\u00f3 acredite se for assim. https://t.co/yyUD4LZjUk Pros f\u00e3s da Fazenda: todos os blocks que dei desde que a Fazenda come\u00e7ou n\u00e3o tem a ver com qual participante o bloqueado \u00e9 f\u00e3, mas sim com EDUCA\u00c7\u00c3O. Quando chega aqui botando banca, cobrando coisa e sendo um ser humano s\u00f3rdido, \u00e9 block na hora. J\u00e1 com educa\u00e7\u00e3o \u00e9 sempre bem vindo! Feliz com esse Tweet! Fa\u00e7o o melhor que posso! \ud83d\ude42 https://t.co/HXrlAVXeaN Jon Snow de Itapecerica Drummond de Andrade! \ud83d\udc99 #AFazenda @HFilippo @naosejatrouxa @loreismachado E a pancinha??\ud83d\ude0d HAHAHAHAHHA! Bolichulapa!!\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #AFazenda10 Esse elenco n\u00e3o encara festa como festa! Eles continuam fazendo tudo que fazem o dia todo, mas vestidos com roupa tem\u00e1tica! Insisto na regra de soltar a @APMinerato em@todas festas pra de fato ser uma FEXXTA! #AFazenda10 Dias sem fogo no feno: 1\n\nVamos ver at\u00e9 quando eles conseguem manter! J\u00e1 \u00e9 um recorde! \n\n#AFazenda10 @brittojr @Leonard12774866 @chicobarney @fazendarecord Valeu @brittojr ! Muito legal ter seu reconhecimento, cara! \ud83d\ude4c\ud83c\udffc ganhei o dia!! @Trouva @rolealeatorio Hahahha hahahahaha! @Trouva gosta mais dessa foto do que a do Cafu levantando a ta\u00e7a!! @chicobarney \u2764\ufe0f https://t.co/S2jGGotHU0 RT @Trouva: A maior vota\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria da Fazenda... #elimimacaoAFazenda A Fazenda deixa as pessoas t\u00e3o do avesso que ao inv\u00e9s de comemorar que saiu algu\u00e9m e assim est\u00e1 mais perto do pr\u00eamio, a pessoa chora como se quem saiu tivesse morrido! #ProvaDeFogo Hoje eu to assistindo \u00e0 #ProvaDeFogo com Dona Suzana, esperando o fuego en \u00e9l feno!! https://t.co/RrHxsFa0bO #Elimina\u00e7\u00e3oAFazenda https://t.co/9bpHNFUF1E Tamo no ar! Que Dia!!! #Elimina\u00e7\u00e3oAFazenda https://t.co/fXtitguBiD Falta poouco amigos! Quem fica? \ud83d\udd25\ud83c\udf3e #Elimina\u00e7\u00e3oAFazenda https://t.co/WS0yzYrzAn E a\u00ed, preparados? Lembrando que hj logo ap\u00f3s o programa eu converso com a eliminada ao vivo no PlayPlus... J\u00e1 mandem perguntas na hashtag: #MeRespondeAnaPaula ou #MeRespondeNadja Eita que chegou o dia! E a\u00ed.. #TeamAnaPaula ou #TeamNadja ?! \ud83d\udd25\ud83c\udf3e\ud83d\udd25\ud83c\udf3e\ud83d\udd25\ud83c\udf3e https://t.co/hk9oJoxU2v Mano!! Hahahha! Muito r\u00e1pido!! Amanh\u00e3 tenho que cortar antes do ao vivo!! https://t.co/i5zD9sHbDt RT @rvrb_br: Sabe aquele grupo que emplacou um \u00fanico sucesso e depois disso sumiu? \ud83d\ude2f 'One Hit Wonder' em one minutinho pra voc\u00ea \ud83d\ude02 #HUMinuti\u2026 Rolou a cena que iniciou a treta NaPaula x Nadja na \u00edntegra e agora \u00e9 com vcs! Decidam votando no https://t.co/4b2BmnMtJm !! RT @SigaPlayPlus: Imposs\u00edvel n\u00e3o se emocionar! @marcosmion reuniu depoimentos comoventes dos Pais Da Nova Era. T\u00e1 esperando o que para assi\u2026 V\u00e2mul\u00e1...quem fica? @naosalvo Nossa mano!! Isso sim \u00e9 refer\u00eancia!! \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc https://t.co/xNyUg3bjgK Hahahaha! Estilo Khabib x McGregor!! https://t.co/91aROAtZDV T\u00e1 loko essa Fazenda, hein?!? #ProvaDoFazendeiro https://t.co/2bLnJOYm4M Vai come\u00e7ar senhoras e senhores. Nunca vi uma expectativa t\u00e3o grande pra #ProvaDoFazendeiro quanto hj! Pra quem t\u00e1 curioso: Acabei de postar um pedacinho da prova nos meus stories.  \ud83d\udc4a\ud83c\udffb Eae... Quem volta Fazendeiro hj?! Ainda tem tempo... mas chutando agora... quem leva #AFazenda10 ?! https://t.co/x7imjZU6vi \ud83d\udd25\ud83c\udf3e=\ud83d\ude36 https://t.co/MOt3B0anJq \u00c9...como telespectador eu queria essa ro\u00e7a na final! Mas o jogo acontece entre eles. https://t.co/gokmOqgSo9 Pelamor!! Kkkkk! https://t.co/Erwf1BWdGu A t\u00e3o esperada abertura! #Ro\u00e7aAFazenda To lendo tudo aqui na hashtag #Ro\u00e7aAFazenda RT @chicobarney: Chega de pol\u00edtica, vamos nos atualizar sobre os barracos de Ana Paula Renault na Fazenda! #Ro\u00e7aAFazenda Vai come\u00e7ar! #Ro\u00e7aAFazenda https://t.co/iIJHlsK5Df Quero dormir ... mas minha cabe\u00e7a s\u00f3 fica pensando como ser\u00e1 a vota\u00e7\u00e3o amanh\u00e3!! #AFazenda10 @RickSouza Dava uma Fazenda boa!! Quem acha que a Gabi Prado escolheu bem quem levar pra baia com ela? RT @Sethrogen: This is important. https://t.co/hXX4kFByFR Segundo eliminado da temporada 2018: Sandro, the magician! \ud83c\udfa9\ud83d\udc30\n.\nE a\u00ed, concordaram com a elimina\u00e7\u00e3o? \n.\nComo a volta da Nadja Tr\u00e1 Tr\u00e1 Tr\u00e1 vai mexer no jogo?!\n.\n#AFazenda10 https://t.co/nk7vuEeK6K cc @HFilippo \u2764\ufe0f https://t.co/kQlfhtCeNE Na minha cabe\u00e7a eu tb, mas me pediram pra n\u00e3o falar na Fazenda pq \u00e9 muito cara do Legendarios! Kkkk https://t.co/pjU9nJqwJS RT @gabieva88: Hahahahahahahahahahha!!!! Mion debochado tirando um sarro dos discursos de elimina\u00e7\u00e3o! @marcosmion \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #afazenda10 RT @hillx45: @marcosmion \nMITOU MUITO\n\nEsperava algo profundo e veio um TRA TRA TRA \u00e9 um pedido para os compositores fazerem mais m\u00fasica co\u2026 Que bom que deu certo! Trazer uma leveza nesse momento! https://t.co/AqE6Gb52re \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/Fbu2ok704k Hahahaha! Valeu mano! https://t.co/IJ6YGDVlbe"}