{"tweets": "Indignaci\u00f3n, rabia, frustraci\u00f3n, injusticia, abuso policial, asesinato, y all\u00e1 muy lejos, al final del t\u00fanel, alguna luz de esperanza, de cambios necesarios y estructurales a todo nivel. https://t.co/bYbpVFnPQr Hoy mi compadre @Fonseca y yo estaremos contando nuestras #Historiasdegratitud a las 6:00 p.m. Hora colombia en el facebook de @USAID_Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 Los esperoo!! \ud83d\udd25 https://t.co/TiK92b28ZV #VisteteDeColombia y apoyemos lo nuestro \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 Para m\u00e1s informaci\u00f3n del carriel antioque\u00f1o \ud83d\udc49\ud83c\udffb Dar\u00edo Agudelo: +57 320 726 83 00 https://t.co/AHYxBubzHM #SalvemosAlSuroeste de Antioquia de la megaminer\u00eda. Digamos NO a la contaminaci\u00f3n de los suelos, y de las aguas, reducci\u00f3n de los caudales de los r\u00edos y quebradas de la zona. \u00a1Juntos podemos lograrlo! FIRMA y COMPARTE por favor.\n\ud83c\udf43\ud83c\udd98\ud83d\udc49https://t.co/00OoYdHKi4 Que el silencio no nos haga c\u00f3mplices. Todas las vidas cuentan, todas las muertes violentas nos duelen.\n\nJ\u00f3venes de Antioquia, Nari\u00f1o, Cauca, C\u00facuta... J\u00f3venes de #Colombia: Su vida es sagrada. \n\nQue la #paz sea siempre el camino y no solo el destino \u00a1Este es nuestro llamado! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb @_danielmartin_ @Del40al1_es @Los40 Vamossss!! \ud83d\udcaa \ud83e\uddb4\ud83e\uddb4 Los Huesos !! @RollingStoneCol Nos escuchamos en la playlist @RollingStoneCol #RSPlaylist\ud83e\udd18 RT @LeonBenLarregui: Vientos @juanes !!! https://t.co/cMnyZjKK7i @LeonBenLarregui Vamossss! \ud83d\udcaa #V\u00edaL\u00e1ctea2020 @Juanes_Polonia A ver si yo tambi\u00e9n aprendo algo de polaco entonces \ud83d\ude02\ud83e\udd70\ud83d\ude4f @ExaFM @zoetheband @jessiecervantes Nos hablamos ma\u00f1ana mi querido @jessiecervantes! @JuanesFansChile Muy pronto nos veremos!! Estoy seguro. #NuevaFotoDePerfil https://t.co/2m7fdjGsmS Un privilegio inmenso haberme encontrado en el camino con @itstonybennett. Tengo el mejor recuerdo en mi estudio, un cassete de cinta donde Tonny me regal\u00f3 personalmente sus ejercicios de canto. Hoy celebramos tu vida Tony! Happy birthday legend!! #TheBestIsYetToCome @_danielmartin_ Bravo Dani! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f me encanta esta canci\u00f3n tambi\u00e9n. El arte es fundamental en la formaci\u00f3n de nuestra conciencia,\nNos ayuda desde peque\u00f1os a crecer nuestra estimulaci\u00f3n a todo nivel, a reconocer quienes somos, de d\u00f3nde venimos y hacia d\u00f3nde vamos, dejar morir el arte es dejarnos morir. Ap\u00f3yenos el arte. #sinarteNo https://t.co/8jVINlxrvb @ver_club \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f muy bien! Cu\u00e1nta sabidur\u00eda en tan pocas palabras... https://t.co/hvl2IA2adp Estamos nominados en los @PremiosJuventud con #LaGiraSeQuedaEnCasa \ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83d\udd25 Las votaciones est\u00e1n abiertas hasta el 21 de julio y pueden votar en este link \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/rtyr1SpeP3 https://t.co/99poxgqnOb RT @RollingStoneCol: Escucha en las plataformas nuestro m\u00e1s reciente episodio de #ElPulsoDeLaCultura. Pau Don\u00e9s: El legado de Jarabe de Pal\u2026 Aunque muy fuerte sea el aguacero, si t\u00fa est\u00e1s conmigo, ya no me da miedo, t\u00fa eres mi refugio y eres mi techo https://t.co/lfTCNxYqcz Familia!! Ahora podr\u00e1n encontrar todos los videos que hemos hecho Desde Casa en esta Playlist \ud83d\udd25 \u00bfCu\u00e1l es el que m\u00e1s les gusta? \n\nhttps://t.co/mJAeZZGRgZ Estamos en vivo con @UforiaMusica \ud83d\udd25 Con\u00e9ctense y hablamos de musica un rato \ud83e\udd54 \n\nhttps://t.co/RngvZ3kiKM Este mi\u00e9rcoles 1 de Julio, estaremos conversando y haciendo m\u00fasica en VIVO junto a mis amigos de @uforiamusica en #UforiaHangoutSessions. 8pm ET / 5pm PT por https://t.co/i3xTavQI54 https://t.co/GUbRhfuIzV RT @ACNURspain: El 18 de junio celebramos el #D\u00edadelRefugiado con un evento muy especial desde el @teatrolara de Madrid\n\nMucha m\u00fasica, soli\u2026 @UforiaMusica @JackieGuerrido @Verizon Nos vemos ma\u00f1ana con @UforiaMusica y @JackieGuerrido. No se lo pierdan!! \ud83d\udd25\ud83d\ude4c #UforiaHangoutSessions @RollingStoneCol @Spotify @lorenzojova @xciegox Esto est\u00e1 muy bueno! Gracias  @RollingStoneCol y @xciegox por avivar la memoria del gran Pau. @JuaneswebEspana Gracias chic@s! \ud83d\ude4c\ud83e\udd70 Cada 2 segundos, una persona se ve obligada a huir de su hogar por situaciones de violencia, conflicto, violaciones de derechos humanos o persecuci\u00f3n en alguna parte del mundo. Esto significa 37.000 nuevos desplazados forzosos cada d\u00eda.\n\n#PASAR\u00c1N @Nachsoyyo En la actualidad hay m\u00e1s de 70 millones de personas desplazadas forzosas por la guerra y la persecuci\u00f3n. Se trata de la cifra de desplazamiento m\u00e1s alta jam\u00e1s registrada por #ACNUR, el doble que hace 20 a\u00f1os. M\u00e1s que la poblaci\u00f3n de Espa\u00f1a, Grecia y Portugal juntas. \n\n#PASAR\u00c1N Pasar\u00e1n, por cada frontera pasar\u00e1n \u270a\ud83c\udffb\u2665\ufe0f Ya est\u00e1 al aire esta canci\u00f3n que hice junto a mi amigo @Nachsoyyo \ud83d\udc47\ud83c\udffb \n\nhttps://t.co/rWGcOMv3tg Si le cantamos a las madres, c\u00f3mo no le vamos a celebrar a los padres?? Para asistir al evento solo deben entrar a este link y llenar los datos \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb Nos vemos este 21 de Junio a las 5:00 p.m. hora Colombia https://t.co/pGEjKKkhZ1 Im\u00e1genes que tocan el coraz\u00f3n. Agradecido contigo @Nachsoyyo por invitarme y ser parte de esta gran canci\u00f3n. #PASAR\u00c1N https://t.co/0r7POXLQcI Este Domingo 21 de junio estaremos junto a mi hermano @Fonseca en un LIVE privado para celebrar el d\u00eda del Padre! Si nos quieren acompa\u00f1ar pueden ingresar a https://t.co/Bv8zZCCgPW, se registran y les estar\u00e1 llegando un mail con el c\u00f3digo para entrar al show. Los esperamos! https://t.co/S4Y0F5bUIo Aqu\u00ed les dejamos la portada del single! \n@nachsoyyo @juanes\n#Pasar\u00e1n\n#D\u00edadelRefugiado https://t.co/yQQjJAkVou https://t.co/SBcRRiXoAH @nachsoyyo gracias a ti hermano por hacerme parte, soy tu fan y te respeto profundamente, agradecido con @ACNURspain por unir fuerzas junto a nosotros. El d\u00eda 19 de Junio a las 0:00 hora espa\u00f1ola podr\u00e1n ver el videoclip de la canci\u00f3n. \n#Pasar\u00e1n\n#D\u00edadelRefugiado\n#ConLosRefugiados https://t.co/bkDe735rDD #NuevaFotoDePerfil https://t.co/c4ucxc3iSh Hoy estar\u00e9 en el Latin Alternative Music Conference @theLAMC a las 12:00 p.m. hora Miami \ud83d\udd25 Nos vemos familia!! https://t.co/9syGR5mcBA Toda mi admiraci\u00f3n y respeto a #PauDones, a su familia y equipo mi m\u00e1s sentido p\u00e9same. Se va un guerrero definitivo de la vida, un artista en todo sentido de la palabra. #QEPD RT @OnDIRECTV: Conoce este y m\u00e1s secretos de @juanes en un escenario intimo y 100% en vivo en A TINY AUDIENCE #ATinyAudienceEnDIRECTV \ud83c\udfa4\ud83c\udfb6\n\nG\u2026 Es hora de actuar por el planeta \ud83c\udf0e #DiaMundialDelMedioAmbiente https://t.co/zcl3hDos5T Familia de M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd! El s\u00e1bado 30 de Mayo a las 7:00 Pm hora M\u00e9xico DF, nos vemos en #SeAgradece , las gracias ser\u00e1n las protagonistas de este show!\n@Canal_Estrellas https://t.co/XWQ6hLmm0z Tenemos ganador!! #ParaTuAmor \ud83c\udfc6 de #MiSangre \ud83c\udfc5 ha sido la campeona!! \u00bfQu\u00e9 recuerdos te trae esta hermosa canci\u00f3n? https://t.co/Wb87c2KTsP Gran Final! A votar! \ud83d\ude80 Gran Final, \u00bfcu\u00e1l ser\u00e1 la ganadora? \ud83d\udd25 #MasFuturoQuePasado vs #MiSangre https://t.co/9Bd6pi6Tf2 Ayudar a quienes nos ayudan, esa es la cuesti\u00f3n. @fmisangre \nAp\u00f3yanos aqu\u00ed: https://t.co/Z7XJ8iTkLg https://t.co/dlSPDToqFq Semi Final #MiSangre \ud83d\udd25 Semi Final #MasFuturoQuePasado \ud83d\udd25 Semis! Esto esta re\u00f1ido! #MasFuturoQuePasado vs #MiSangre https://t.co/Zd2lJMaRUk Hoy esta cumpliendo 18 a\u00f1os uno de los \u00e1lbumes m\u00e1s locos que he hecho a lo largo de mi carrera. Con Un D\u00eda Normal recorrimos casi todo el mundo. Nunca antes hab\u00edamos tocado en tantos lugares como esta vez; mi energ\u00eda estaba al cien por ciento. #UnDiaNormal Cuartos de final! #MiSangre \ud83d\ude80 Cuartos de final! #MiSangre \ud83d\ude80 Cuartos de final! #MasFuturoQuePasado \ud83d\ude80 Cuartos de final! #MasFuturoQuePasado \ud83d\ude80 Esto esta candela!! Cuartos de final \ud83d\udd25\ud83d\udd25 #MasFuturoQuePasado vs #MiSangre https://t.co/1GlJTw6c61 Octavos de final #MiSangre Octavos de final #MiSangre Octavos de final #MiSangre Octavos de final #MiSangre Octavos de final #MasFuturoQuePasado Octavos de final #MasFuturoQuePasado Octavos de final #MasFuturoQuePasado Octavos de final #MasFuturoQuePasado Que comience el juego! #MasFuturoQuePasado vs #MiSangre. https://t.co/x7SKOnccPy Nueva fecha para @FPedralbes! Los boletos que tienen son v\u00e1lidos, as\u00ed que gu\u00e1rdenlos! Nos vemos en el 2021 \ud83d\ude80 https://t.co/PQSqsgkLy7 Ahora cual de estas dos... #MasFuturoQuePasado Un versus de las canciones de #MasFuturoQuePasado... Jam\u00e1s olvidare lo que sent\u00ed cuando por primera vez escuch\u00e9 Kill \u00b4Em All de @Metallica o The Number of the Beast de @IronMaiden. #PersiguiendoElSol Desde el instante que descubr\u00ed el rock algo cambi\u00f3 en m\u00ed y lo \u00fanico que quise fue comprarme una guitarra el\u00e9ctrica. #PersiguiendoElSol Esto se dej\u00f3 venir Colombia! #PremiosNuestraTierra Nos vemos hoy a las 7 pm! \ud83e\udd1f\ud83c\udffb \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 Por @CanalRCN y @YouTube https://t.co/dxFBGPl1Wt Agradecido con #PremiosNuestraTierra de poder hacer entrega de este premio a las Hermanas Calle, ellas son un exponente de mi tierra y de la m\u00fasica carrilera. Un abrazo para ellas y pronta recuperaci\u00f3n \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/5z43B3BlIv Con qu\u00e9 canci\u00f3n de #MasFuturoQuePasado se sienten identificados hoy? Est\u00e1n #Locos de amor o tienen un amor que quiere de #MalaManera. O quiz\u00e1s s\u00f3lo basta un #Tequila con una mujer #Bonita!! @Spotify  https://t.co/IFniHuMc67 https://t.co/6ydQ4dHTDi @jewelspalace Thank you guys!! \ud83d\ude0d Canelo, un chico que con su arte comunica paz. \u00c9l, al igual que varios j\u00f3venes de la Red de Constructores de Paz de la Fundaci\u00f3n Mi Sangre, hacen un llamado a los colombianos para que ayudemos a los que siempre est\u00e1n all\u00ed. En https://t.co/Z7XJ8iTkLg puedes donar! @fmisangre https://t.co/s3lK4JnvFb @Fun_Realmadrid @FundacionRevel Gracias a ustedes por lo que hacen por los chicos \ud83d\ude4f Mis profes mis h\u00e9roes. Gracias a todos los #Profesores por su esfuerzo y gran labor durante estos momentos tan complejos. https://t.co/wYpksdARfU Familia, c\u00f3mo les pareci\u00f3 la serenata #PorLasMadres! \u00bfCu\u00e1l fue la canci\u00f3n que m\u00e1s se gozaron? Compadre @Fonseca, que buenas rancheras cantamos! Ac\u00e1 estamos disfrutando de este d\u00eda tan especial!! Feliz d\u00eda a las madres, disfruten de esta serenata que es pa ustedes!! \u2764\ufe0f\ud83c\udf39 https://t.co/y9vTF4UNk7 #PorLasMadres Madres estamos LIVE!!! Disfruten!! \nhttps://t.co/BVQb3jTRgk Mam\u00e1s, nos vemos en 30 minutos\u23f0! Nos acompa\u00f1an? #PorLasMadres \n\nhttps://t.co/BVQb3jTRgk Un muy feliz d\u00eda a esos angelitos que le podemos llamar madre! #PorLasMadre Otro genio que lleg\u00f3 para cambiar el mundo y lo hizo. Seguir\u00e1 vivo por siempre. RIP #LittleRichard RT @LaMoradaCO: Uno de los artistas colombianos m\u00e1s importantes llega a #LaMorada con @jucorreal  \ud83c\udfb8 Con\u00e9ctate con @JUANES  en Pantalla Comp\u2026 Le juro mi mama vieja que yo de usted no me olvido...\n@Fonseca #PorLasMadres Madres del mundo!! @Fonseca y yo ya estamos listos con nuestra serenata #PorLasMadres \ud83d\ude4f\ud83c\udffb Ustedes, \u00bfQu\u00e9 canciones quieren escuchar? Nos vemos este domingo en nuestros canales de @YouTube \ud83d\udc46\ud83c\udffb Link en mi perfil #AmexLife, #OldParr y @Avianca https://t.co/htWKLmZq7H @YouTubeEspanol @Aventura @karolg @MarcoASolis @Fonseca Gracias! @YouTubeEspanol nos vemos este domingo. #PorLasMadres @AviancaEscucha @Fonseca @Avianca @YouTube Falta muy poco! \ud83d\ude4f #PorLasMadres @JuanesClubVzla @UMusicVene Felicidades team Venezuela! 17 a\u00f1os y contando! Por muchos m\u00e1s juntos! L@s quiero\ud83e\udd73\ud83e\udd70 #TBT 11 de marzo 2020 con mi parcero @Fonseca cantando \ud83d\udd25 Nos vemos este domingo 10 de mayo en nuestra serenata #PorLasMadres. #AmexLife, #OldParr, @Avianca y @YouTube. https://t.co/GKZqtcXiBp Mi parcero  @Fonseca  y yo tenemos un regalo en agradecimiento a todas las madres!! Este domingo 10 de Mayo tendremos una serenata muy especial. Nos acompa\u00f1an? #PorLasMadres\n\nGracias por el apoyo #AmexLife, #OldParr, @Avianca y @YouTube https://t.co/k4r9GJJpOC @LosPetitFellas @frankelflaco @adrianparadais @chichoelmalo @LosPetitFellas  Mucho talento muchachos\ud83d\udd25. @LosPetitFellas @frankelflaco @adrianparadais @chichoelmalo Mucho talento muchachos\ud83d\udd25. Ey Juanfe!! @Fonseca Se viene un d\u00eda muy especial para las madres... vos que dec\u00eds? Nos inventamos algo para ellas? \ud83e\udd14 https://t.co/BonawYFkiL El regalos m\u00e1s bonitos que nos da la vida son las madres, y pronto se viene un gran d\u00eda para ustedes... \u00bfYa han pensado en alg\u00fan regalo que les pueda dar en su d\u00eda especial? \ud83c\udf39 #DiaDeMadres @azulzeroes @JuanesCol @JuanesClubVzla @Juanes_Mexico @Juanes_Polonia @JuanesBrasil @JuanesWorld @juanes_france @JuanesCostaRica @JuanesFansChile Muchas gracias \ud83d\ude4f@azulzeroes @Juanes_Polonia @JuanesEcuador \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude05\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f @GabrielPosada \ud83d\ude4f\ud83e\udd54 Hoy a las 8:35 pm hora de Colombia, estar\u00e9 en vivo cantando a @ColombiaCuida. Esta va por mi tierra!! Te amo Colombia! \ud83d\udc49https://t.co/d09BCUi8r0 Hoy toda Colombia\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 unida por una sola causa. Nos vemos mas tarde! #ColombiaCuidaAColombia https://t.co/WCck1K4v6i RT @ColombiaCuida: \u00danete este viernes primero de mayo a #ColombiaCuidaColombia, disfruta con la m\u00fasica de @Juanes y ayuda a miles de famili\u2026 Con esa extra\u00f1a #MalaManera de quererme \ud83d\udd25 \u2af8\nhttps://t.co/9bnsUyP8pi Hoy a vamos a estar Live en Instagram con la premier de #MalaManera a las 3:30 pm Miami, 2:30 pm Colombia y 9:30 pm Madrid. Estar\u00e9 respondiendo las preguntas que me hagan familia!! Los espero!! \ud83d\udd25 https://t.co/gHocrsJVL4 @GlblCtznUK \ud83d\ude4f \ud83d\ude4fGracias maestro @andresfjaime83, a\u00fan con los pelos de punta al ver el resultado del trabajo de todo este equipo. https://t.co/fiaYBkI5ww @filarmonibogota @ntonsuarz Gracias maestro! \ud83d\ude4f Incre\u00edble experiencia la de ayer en nuestro concierto sinf\u00f3nico virtual junto a @filarmonibogota. Por la esperanza de #VolverteAVer. Disfrutalo nuevamente en @YouTube \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/BKOK73Qijw @EVA_MENDEZ_ @JuaneswebEspana Gracias equipo! ustedes siempre ah\u00ed. Gracias por el apoyo. L@s quiero!! @DiazPimienta Gracias maestro por compartir algo de tu tiempo hoy con todos nosotros y alegrarnos la ma\u00f1ana con ese talento tan impresionante \ud83d\ude4f @lopezandres @filarmonibogota @davidgarciarod Gracias hermano \ud83d\ude4f @filarmonibogota @andresfjaime83 Gracias maestro @andresfjaime83! gran trabajo suyo y de todos los m\u00fasicos de la @filarmonibogota. Gracias por el esfuerzo. @Jovel_Alvarez \ud83d\ude4fGracias querido Jovel @Jovel_Alvarez @VLADDO Gracias @VLADDO \ud83d\ude4f RT @MomentsES: \u26a1\ufe0f Los fans de @juanes despu\u00e9s de su concierto virtual con la  @filarmonibogota: \u00bfVolverte a ver? \ud83e\udd29\n\nhttps://t.co/IoNYtr7Maj RT @filarmonibogota: \u00a1Gracias @juanes y gracias @filarmonibogota!\n\nLos ni\u00f1os, ni\u00f1as y j\u00f3venes de los Centros Filarm\u00f3nicos Locales que hacen\u2026 @Juanes_Polonia @filarmonibogota @BricenoEmmanuel @ffernandezden @JuanpaDaza @RICHIEDRUMS69 gracias!\ud83d\ude4f RT @Citytv: Reviva la trayectoria de uno de los cantantes colombianos m\u00e1s importantes de los \u00faltimos a\u00f1os. No se pierda el concierto de @Ju\u2026 El Tiempo en Vivo: Preg\u00fantele a Juanes y a la Filarm\u00f3nica de Bogot\u00e1 #EnVivo  @ELTIEMPO \n\nhttps://t.co/IGeH7539jr Juanes &amp; La Orquesta Filarm\u00f3nica de Bogot\u00e1 - Concierto Sinf\u00f3nico Virtual - #VolverteAVer - En 30 minutos! \n\n@YouTube \u25b6\ufe0f https://t.co/QsoRfnjQtl @jbedoyalima @filarmonibogota \ud83d\ude4f RT @filarmonibogota: \u00a1No te puedes perder este concierto para #VolverteAVer!\n\nNuestro director @andresfjaime83 ya est\u00e1 listo, recuerda cone\u2026 \u23f0 \ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia, \ud83c\udf0eMundo, nos vemos en dos horas por mi canal de @YouTube!! #VolverteAVer https://t.co/8VOeKYS3yD RT @ELTIEMPO: \u00a1Progr\u00e1mese hoy!\ud83c\udfa4 Disfrute EN VIVO de este concierto virtual con la voz de @Juanes y la sinfon\u00eda de la Orquesta @filarmonibog\u2026 Por la esperanza de #Volverteaver. Una experiencia sinf\u00f3nica para unir nuestros corazones a trav\u00e9s de la m\u00fasica. @YouTube @ELTIEMPO @filarmonibogota https://t.co/tmOCOhmnOm RT @radionica: Hoy @juanes se presentar\u00e1 v\u00eda streaming con la @filarmonibogota \ud83d\udde3\ud83c\udfb7\n\nLa cita es a las 4:00p.m. (hora Colombia) \ud83c\udfb6\n\nhttps://t.c\u2026 Que bonita labor la de @colectivodelalma, chefs que se unen para dar comida a quienes lo necesitan. Gracias por lo que est\u00e1n haciendo muchachos!! #CocinandoConAlma https://t.co/CihfapcNFv gu\u00edas tur\u00edsticos, talleristas, m\u00fasicos, artistas, entre otros, que necesitan primero cuidar de ellos mismos, para as\u00ed poder cuidar a los dem\u00e1s. Vamos a apoyar a aquellos que detr\u00e1s de las monta\u00f1as, necesitan nuestra ayuda de otra manera. Esta es una invitaci\u00f3n a apoyar a los cientos de j\u00f3venes de nuestros proyectos y programas con un recurso econ\u00f3mico, para ellos y sus familias, durante este per\u00edodo en el que no han podido ejercer sus trabajos. Gestores culturales y sociales, J\u00f3venes creativos, innovadores y so\u00f1adores que siempre han estado ah\u00ed para sus comunidades, y que ahora m\u00e1s que nunca, son referentes y l\u00edderes en sus barrios y veredas para asumir los retos y desaf\u00edos a los que se enfrentan por el #COVID__19. En el calor sofocante de unos 35 grados en Calamar, Bol\u00edvar; sobre las calles destapadas y con el aire h\u00famedo del Urab\u00e1 Antioque\u00f1o; arriba subiendo cientos de escalas y callejones en Medell\u00edn; desde todas la regiones, en todas las condiciones, est\u00e1n los j\u00f3venes l\u00edderes. Esta es una invitaci\u00f3n a apoyar a los cientos de j\u00f3venes de nuestros proyectos y programas con un recurso econ\u00f3mico, para ellos y sus familias, durante este per\u00edodo en el que no han podido ejercer sus trabajos. \nDona a trav\u00e9s en https://t.co/lw4rfzub6W\n@VakiGlobal https://t.co/eub4l49Bwg RT @filarmonibogota: Los m\u00fasicos de la @filarmonibogota acompa\u00f1an a @juanes y su banda de manera virtual el pr\u00f3ximo 25 de abril. El concier\u2026 @marchenajr \ud83d\ude4f@marchenajr RT @RecordingAcad: \"1999\"\u2013\u2013Who else is on their feet dancing to @Prince's iconic song? \ud83d\udc9c @juanes \n\nReply with your best dance GIF \u2b07\ufe0f\ud83c\udfb5 https\u2026 @anildash thank you \ud83d\ude4f RT @RecordingAcad: Tonight we're going to party like it's \"1999\" with two-time GRAMMY winner and 23-time #LatinGRAMMY winner, @Juanes! \ud83d\udc9c ht\u2026 RT @RecordingAcad: It's a celebration on the #GRAMMYSalutePrince stage! \ud83c\udf89\ud83c\udfb5@Juanes and @SheilaEdrummer showing us how to party like it's \"1\u20e3\u2026 Gracias amigo @yamidamats por la invitaci\u00f3n y poder ser parte de #PalabrasPendientes. Me hiciste re\u00edr mucho hombre!! No se lo pierdan, hoy 6pm!!\n@elheraldoco https://t.co/4wYPrZVxfp @Radioacktiva_ Gracias muchachos! \ud83d\udd25\ud83e\udd18 RT @jesusdmanuel: \ud83d\udccdHace 15 a\u00f1os @NoemiGaleraN nos regal\u00f3 #volverteaver, una joya de canci\u00f3n del gran @juanes para interpretarla en @OT_Ofic\u2026 Emocionado por hacer de este sue\u00f1o una realidad. Gracias @filarmonibogota, @ELTIEMPO y @youtubemusic por su apoyo, sin su ayuda esto no ser\u00eda posible. Nos vemos este s\u00e1bado 25 en mi canal de YouTube.\n\n#Sinf\u00f3nico #VolverteAVer https://t.co/qavm7BRyT2 @CarmeLaDiaL @_danielmartin_ @Cadena_Dial Gracias @CarmeLaDiaL!! que voz tienes!! #LosHuesos Como solo mi querido @rudymancuso lo puede hacer. Gracias por la invitaci\u00f3n hermano, esto suena incre\u00edble!! https://t.co/zX0fI9TDTV Nos vemos en unas horas! hoy nos unimos todos por medio de la m\u00fasica. @GlblCtzn @togetherathome  #TogetherAtHome #coronavirus #COVID19 #HealthForAll\n\nAverigua donde puedes verlo \ud83d\udc49https://t.co/7QpK7dsZiO https://t.co/11iWBzN8YB Estoy emocionado de contarles que este S\u00e1bado 18 de abril estar\u00e9 junto a grandes artistas alrededor del mundo para luchar contra el #COVID19. One World: #TogetherAtHome. Gracias @GlblCtzn y @WHO por hacerme part\u00edcipe de esto!! https://t.co/A18Ll0dc0u Wow!! \ud83d\udd25\ud83e\uddb4\ud83e\uddb4#LosHuesos https://t.co/kLdUK2F1vC @_danielmartin_ Incre\u00edble!!\ud83e\udd18\ud83d\udd25 @_danielmartin_ Incre\u00edble lo que ha pasado hoy en #Medellin, gracias de coraz\u00f3n a quienes lo hicieron posible. @QuinteroCalle @alcaldiademed #DonatonPorMedellin https://t.co/LyxAqGzzok @QuinteroCalle Gracias alcalde @QuinteroCalle por tu llamado, por hacernos parte de esta iniciativa e intentar devolver algo a la ciudad que tanto nos ha dado. #DonatonPorMedellin Medallo!! nos vemos en 2 horas por @Telemedellin. Todos juntos por nuestra ciudad, por una buena causa, por los que m\u00e1s necesitan nuestro apoyo en este momento. @FundacionEPM @QuinteroCalle \n\n#LaSolidaridadNosUne Esta canci\u00f3n me hel\u00f3 hasta #LosHuesos \ud83e\uddb4 Ya disponible en todas las plataformas digitales!!! @_danielmartin_ https://t.co/Yz5VVxU4Yj Nos vemos ma\u00f1ana en la premiere!! #LosHuesos @_danielmartin_ @YouTubeEspanol https://t.co/sS1ijnItLg Comunicado importante #MasFuturoQuePasadoTour @LiveNation @LiveNationLatin https://t.co/XYZouqBJ8B @Mabiland @Mabiland \ud83d\ude4f\ud83d\ude80 #LosHuesos \u2620\ufe0feste jueves 9 de abril con mi amigo @_danielmartin_ https://t.co/1aS1JN9NOy RT @RedMasNoticias: \"Juntos podremos salir adelante\", es el mensaje con el que @juanes invita a unirse a 'Colombia cuida a Colombia\ud83c\udde8\ud83c\uddf4', una\u2026 RT @SomosVevo: Colombia para el mundo papa \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udf88 Estamos \"Loco\" por el nuevo video de @juanes. \u00a1M\u00edralo ahora!\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\u25b6\ufe0f https://t.co/FVdjK\u2026 @MarceGabriel_Py Buena Marcelo! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Podemos conseguir lo que parec\u00eda imposible.\n#LaLigaSantanderFest es para todos.\n\u23f0 18h hora de Espa\u00f1a.\u25b6\ufe0f @LaLiga y #LaLigaSportsT\n\u26bd\ud83c\udfb6 M\u00fasica y f\u00fatbol, unidos frente al COVID-19\nDona aqu\u00ed \u27a1 https://t.co/20Iv1sdCzw https://t.co/7KWB96BtOf Porque cuando no me convienen tus consejos yo me hago el loco beb\u00e9. #Loco #MasFuturoQuePasado @YouTube \n\nhttps://t.co/EYgdYoM9s4 https://t.co/NDNSq0zKh9 Esperanza donde m\u00e1s se necesita en este momento. #Espa\u00f1a los acompa\u00f1o este s\u00e1bado. #Fuerza\n\n #laligasantanderfest 28 de Marzo. 18:00 hora de Espa\u00f1a https://t.co/keE4axSjM1 @Iria_ATM13 Esto emociona, a\u00fan en momentos tan complejos. Gracias por compartir \ud83d\ude4f #Volverteaver. Fortaleza para quienes tienen a sus familias lejos. We wish you all a safe Sunday. Stay safe please.\nThank you @WHO @GlblCtzn for this great invitation!\n#TogetherAtHome #QuedateEnCasa https://t.co/dzPVxDKYCi Thank you \ud83d\ude4f@GlblCtzn so happy to be part of this! #TogetherAtHome https://t.co/4YPPlRWJEs @susoelpaspi Vos siempre nos pones a re\u00edr Suso \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02! te quiero @susoelpaspi We are live now on! @instagram #lnstagramLive #TogetherAtHome Cantando para #TogetherAtHome y todos ustedes live en @instagram en 15 minutos. Nos vemos!\n\n@WHO @GlblCtzn Colombia! Mundo! nos vemos en dos horas v\u00eda #InstagramLive. 4pm hora de Bogot\u00e1 en mi perfil de @instagram #TogetherAtHome \n\nSi queremos seguir ayudando y apoyando a quienes buscan una soluci\u00f3n definitiva \u27a1\ufe0f https://t.co/oqH76fJ8F5\n\n@WHO @GlblCtzn https://t.co/VKmRcvIuGF Hoy mas que nunca es importante estar unidos. Esta tarde ser\u00e9 parte de la serie de conciertos, iniciativa de la @WHO y @GlblCtzn, donde artistas buscamos llevar un mensaje de esperanza, desde nuestras casas, a las suyas. #TogheterAtHome. Nos vemos hoy v\u00eda #Instagram a las 5PM EST https://t.co/NOaF5YrXfj Glad I can be part of this amazing initiative. Let's learn and be part of the solution. \nAprendamos como podemos ser parte de la soluci\u00f3n. Ay\u00fadame a pasar la voz. Visita: https://t.co/AT3hRL1VxZ\n\nNos vemos ma\u00f1ana 5pm EST #InstagramLive\n@OMS @GlblCtzn\n \n#TogetherAtHome https://t.co/3UqPJ0n6C9 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb Desde la distancia, pero unidos por una misma causa. Our goal is to unite humanity at a time when many may feel isolated at home. \ud83d\udd1c Ma\u00f1ana a las 5:00 pm EST, tenemos una sorpresa para todos ustedes #TogetherAtHome @GlblCtzn @WHO https://t.co/d3zCT2r4Qy RT @themusicpimp: Playlist recomendada para hoy: https://t.co/vj8LGN2A63 @JuanesTeamCol Felicidades Team Colombia!! Gracias por su cari\u00f1o y apoyo siempre!! L@s quiero!! De \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 para el\ud83c\udf0e\ud83e\udd54. Trabajamos como locomotoras a todo vapor, y olvidamos que el amor, es mas fuerte que el dolor que envenena la raz\u00f3n. Es tiempo de cambiar...  #ItsTimeToChange\n\nhttps://t.co/f09CoQ7EtQ Una reflexi\u00f3n personal para d\u00edas como este. #QuedateEnCasa #JuntosSomosMasFuertes https://t.co/iZCa1sFGWE La conquista del espacio!! \ud83d\ude80\ud83c\udf14 @FitoPaezMusica https://t.co/Xg2PFQ2Cmy RT @Fonseca: Qued\u00e9monos en casa. #YoMeQuedoEnCasa https://t.co/qorGy4iDMZ Informaci\u00f3n importante y prudente de la organizaci\u00f3n de @TecatePalNorte. Esperemos pronto tener noticias positivas y saber cuando podremos reencontrarnos. Gracias a tod@s por su comprensi\u00f3n. https://t.co/PMozrUZAyU \ud83d\ude4fGracias por tus palabras @IkerCasillas. Juntos somos m\u00e1s fuertes. https://t.co/VMyoUY4L6Z @PilsenCerveza @AlejandroSanz @YouTube Gracias chicos\ud83d\ude4f RT @alejovillalobos: Felicitaciones a @juanes @AlejandroSanz @JulioReyesMusic y todo el staff de #LaGiraSeQuedaEnCasa por el gran mensaje y\u2026 RT @AlejandroSanz: GRACIAS \ud83d\ude4f\ud83c\udffb Hoy hemos sentido un par\u00e9ntesis de felicidad dif\u00edcil de olvidar. Juntos, todos, cercanamente lejos, somos uno\u2026 RT @diarioshow: \ud83c\udfb8\ud83c\udfa4[INOLVIDABLE]\ud83c\udfb8\ud83c\udfa4 El original concierto de Alejandro Sanz y Juanes que desaf\u00eda al coronavirus /// @AlejandroSanz @juanes \u00a1M\u2026 Gracias @AlejandroSanz  y @YouTube \ud83d\ude4f. Incre\u00edble!! #JuanesParaTodos  #LaGiraSeQuedaEnCasa https://t.co/2Z3KlifFMY No existen espacios vac\u00edos si hay m\u00fasica de por medio. Gracias a todos quienes nos acompa\u00f1aron hoy desde sus casas. Juntos somos m\u00e1s fuertes. Los queremos. @AlejandroSanz #LaGiraSeQuedaEnCasa #JuanesParaTodos #quedatencasa #AlejandroSanz #Juanes https://t.co/jj3gXHVcG5 RT @arandatv: Est\u00e1n pasando cosas terribles y tambi\u00e9n muy hermosas como el aplauso homenaje a los sanitarios o los conciertos improvisados\u2026 RT @MeganMaxwell: Guerrera/os\nDesde casa disfrutando de @AlejandroSanz con su #LaGiraSeQuedaEnCasa y de @juanes  \n\u00a1Gracias Alejandro y Juan\u2026 RT @AnaLlopisB: \u00a1Gracias por acompa\u00f1arnos en casa y hacernos m\u00e1s llevadera esta situaci\u00f3n! @AlejandroSanz @juanes #LaGiraSeQuedaEnCasa #YoM\u2026 RT @tommycalle: En vivo aqui el concierto en vivo de @juanes y @AlejandroSanz https://t.co/PvPcAmSVCU RT @hustonCNN: Inicia el #conciertovirtual de @AlejandroSanz y @juanes \n\nReportando sinton\u00eda desde Atlanta. \u00bfDesde d\u00f3nde m\u00e1s los ven? \n\n#Yo\u2026 RT @juanes: Familia!! Dadas las circunstancias y lo sucedido con mi concierto en Bogot\u00e1 #JuanesParaTodos, me alegra compartir con tod@s que\u2026 RT @AlejandroSanz: No existen espacios vac\u00edos si hay m\u00fasica de por medio. Aqu\u00ed estamos listos \u00bfVosotrxs? \n#LaGiraSeQuedaEnCasa \n\ud83d\udc49 https://t\u2026 Familia!! Dadas las circunstancias y lo sucedido con mi concierto en Bogot\u00e1 #JuanesParaTodos, me alegra compartir con tod@s que estar\u00e9 acompa\u00f1ando a mi amigo @AlejandroSanz y #LaGiraSeQuedaEnCasa. \u00bfNos acompa\u00f1an? \ud83c\udf0e https://t.co/JiD2YjIbw2 RT @fmisangre: Porque estamos juntos en esto, pero no expuestos. Quedarnos en casa, as\u00ed de simple, es la mejor medida para frenar el crecim\u2026 RT @AlejandroSanz: Los amigos est\u00e1n en los escenarios pero tambi\u00e9n en casa \ud83d\ude4f\ud83c\udffb Por eso @Juanes me acompa\u00f1ar\u00e1 el domingo 15 a las 9:30pm(CET)\u2026 RT @UniversalSpain: Esta noche a las 21:30 h. #Qu\u00e9dateEnCasa con @AlejandroSanz @juanes @JulioReyesMusic\n #GonzaloRubalcaba #GuillermoVadal\u2026 RT @forbescolombia: Para la m\u00fasica no hay fronteras... \u00bfni virus que la detenga? @juanes anunci\u00f3 que dar\u00e1 un concierto online junto a @Alej\u2026 Ustedes, @AlejandroSanz y yo, hoy nos vemos desde casa! \u00bfNos acompa\u00f1an? \ud83d\udc49 https://t.co/0wfdAcLZmH\n\n#JuanesParaTodos #LaGiraSeQuedaEnCasa https://t.co/4sQ6MYQOn0 Incre\u00edble deportista colombiana! \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\udcaa https://t.co/PC1WpfClza RT @ana_xielo: Soy paracaidista profesional y estoy haciendo una vaca para poder representar a Colombia en un r\u00e9cord mundial femenino volan\u2026 RT @billboard: Fans will get to see the two friends and collaborators perform this weekend after all. https://t.co/iibzGDMWKc @MaryinVancity Dance!! \ud83d\ude4c Gracias @Deezer :) https://t.co/Z04MvNwPul Dadas las circunstancias y lo sucedido con mi concierto en Bogot\u00e1 #JuanesParaTodos, me alegra compartir que estar\u00e9 acompa\u00f1ando a mi amigo @alejandrosanz y #LaGiraSeQuedaEnCasa. Ma\u00f1ana tendremos un #YoutubeLive compartiendo un buen rato y muy buena m\u00fasica \u00bfNos acompa\u00f1an? \ud83c\udf0e https://t.co/GIRnjfhvb9 RT @los40colombia: \u00a1Estrenos! \n\n@jesusmiranda y @nacholacriatura  se juntaron de nuevo. El @freakycolectivo lanza 'Tesoro de Amor' junto a\u2026 @soygabycardenas Hola Gaby, gracias por tu comentario. Estamos a la espera de cualquier novedad para compartirla con tod@s ustedes. Mantengo la esperanza y trabajaremos duro para llevar a cabo todo lo que tenemos planeado para este tour 2020. Espero pronto poder darles noticias positivas. Gracias por la paciencia y el cari\u00f1o. #MasFuturoQuePasado Es dif\u00edcil saber que algo que ten\u00edamos preparado con tanto esfuerzo y dedicaci\u00f3n, tendr\u00e1 que esperar un poco m\u00e1s. No puedo pensar solo en m\u00ed sabiendo que esto nos afecta y corresponde a todos, y si podemos evitar que esta situaci\u00f3n empeore, lo haremos. 2/3 S\u00e9 que estamos atravesando un momento dif\u00edcil que compromete la salud de todos. Me duele que haber tenido que postergar el concierto en Bogot\u00e1 y el evento de la fundaci\u00f3n en Medell\u00edn. En este caso es mejor prevenir y seguir las indicaciones que nos dan las autoridades. 1/3 @Fonseca @fcardioinfantil @fundacion @chabuco @andrescepeda Gracias por invitarme y poder ser parte de esto \ud83d\ude4f @FexAlluevaFNB @NuevasBandas Wow!! como pasa el tiempo. Que buen recuerdo querido @FexAlluevaFNB. Gracias por compartir RT @freakycolectivo: Ya est\u00e1 al aire \"Tesoro de amor\" junto a @juanes y @ALFREGUTIERREZ3 @Aftercluvdlab @UniversalMusica \nDale play https:/\u2026 @JoseOrdonezJr @JoseOrdonezJr Que habr\u00eda sido de mi carrera sin la ayuda de estos pibes? \ud83e\udd23\ud83e\udd23 Comunicado Oficial aplazamiento Sesiones de M\u00fasica Secreta. Medell\u00edn, Marzo 12. https://t.co/7Uu9WyiaHj @ClaudiaLopez Claudia te mando la mejor energ\u00eda y mucha sabidur\u00eda para llevar esta situaci\u00f3n de la mejor manera posible. Nos veremos muy pronto en Bogot\u00e1 para celebrar nuestro concierto. https://t.co/IAMSm2eWU6 RT @ClaudiaLopez: Te amo mi @juanes! \n\nMil gracias por tu comprensi\u00f3n y generosidad! \n\nPronto te veremos y disfrutaremos en Bogot\u00e1! https:/\u2026 @JuanesTeamCol Gracias Team Colombia. Los quiero!\ud83d\ude4f\ud83d\udc9b RT @silviajrico7: @juanes No estoy llorando, se me meti\u00f3 un \"aplazaron el concierto de Juanes\" en el ojo. Comunicado oficial aplazamiento concierto Juanes Para Todos. Bogot\u00e1, Marzo 14. #JuanesParaTodos #AlertaAmarilla https://t.co/VbDXHPlT6p @pescobar98 Env\u00edame un mensaje privado con tu email por favor y mi equipo se encargar\u00e1 de escribirte. Muchas gracias! @pescobar98 Las veo! buenas fotos querido @pescobar98. Te molestar\u00eda enviarme las originales? RT @Orbitarock: \ud83d\ude31 Hoy hace 4 a\u00f1os se nos cumpli\u00f3 un sue\u00f1o... Ver a @RollingStones en Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4. Gracias a @juanes por cantar junto a @Mic\u2026 RT @LiveNationLatin: \u00bfFans de @Juanes por aqu\u00ed? Recuerden que #MasFuturoQuePasadoTour llegar\u00e1 muy pronto a Estados Unidos. \u00a1Av\u00edsenle a todo\u2026 Gracias \ud83d\ude4f@ShockCo https://t.co/SMjltVWr0x RT @Vibra1049: \ud83e\udd29 A esta hora @doctormenditos est\u00e1 #EntreCancionesYBuenaVibra \ud83c\udfb6\ud83d\udc93 con algunas pistas para el concierto de @juanes \ud83e\udd29 \u00bfLa coges\u2026 RT @UMusicColombia: Queremos que nadie se quede por fuera de \" Juanes para todos\"\ud83d\ude4c\ud83d\udc95 por eso en 3 pasos podr\u00e1n ganar, solo deben registrarse\u2026 #Tequila \ud83c\uddf2\ud83c\uddfdes No.1 en la radio en M\u00e9xico por segunda semana consecutiva!! https://t.co/J1to5wc0xQ RT @Radioacktiva_: El pr\u00f3ximo 14 de marzo @juanes se presentar\u00e1 en Bogot\u00e1\ud83e\udd18\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\n\nEn 'Juanes Para Todos'\u00a0el artista har\u00e1 un recorrido musical d\u2026 RT @billboard: \u201cOne day I realized that in Colombia, @shakira is the face of pop, @juanes is rock, @CarlosVives is vallenato... but we\u2019re m\u2026 Un proyecto m\u00e1gico que reuni\u00f3 a talentosos y queridos m\u00fasicos latinos. Orgulloso de ser parte de @ATinyAudience https://t.co/vHQZSTy7yG 2/2 Un honor ser parte, junto a grandes artistas y amigos, de esta m\u00e1gica gira. \nAbrazos totales,\nJuanes. 1/2 Felicidad inmensa de que esta gran celebraci\u00f3n del Rock Latino llamada \u201cGracias Totales Soda Stereo\u201d comience ma\u00f1ana en m\u00ed pa\u00eds. Feliz de que la tecnolog\u00eda me permitir\u00e1 participar del show en Bogot\u00e1 y el resto de la gira con todo mi coraz\u00f3n. Un honor hacer parte de uno de mis festivales favoritos @FPedralbes. Los veo pronto Barcelona!! https://t.co/hyqw4VHNrv Ninguna est\u00e1 al aire ahora en @YouTube #MasFuturoQuePasado\n\nhttps://t.co/GV3hhLyMGt Solo faltan dos horas #Ninguna @YouTube https://t.co/gELceQdwCZ RT @Ana_Torroja: \u2764\ufe0f #tbt \ud83d\ude0d\n\u201cLa vida te da sorpresas,  sorpresas te da la vida\u201d. Estaba tranquilamente pasando mis vacaciones y recibo una l\u2026 @Ana_Torroja Que bellos recuerdos @Ana_Torroja \ud83d\ude4f\ud83d\udc9b @RobScallon Well played Rob!!! Keep it up brother\ud83e\udd18 #LaCamisaNegra Canarios!!! Que recibimiento por Dios. Gracias por tanto cari\u00f1o hoy. Los quiero!! #CarnavalLPGC https://t.co/J45HOfB2hU Gracias a todos mis colegas y amigos por una muestra m\u00e1s de cari\u00f1o. Que sepan que en casa los escuchamos y respetamos a todos. \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\u2764\n\nGet closer to the songs you love with #Lyrics on @AppleMusic. Listen to #ADioslePido now: https://t.co/YPXy9oSspv https://t.co/khTmytgSRd @chocquibtown Buena muchachos!\ud83d\ude4c M\u00e9xico los amo!!! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd #Tequila numero 1 en radio a nivel nacional!!! Muy agradecido con ustedes por el cari\u00f1o que le han dado a este canci\u00f3n, a las emisoras por el apoyo y gracias compadre @elnodal por tu ayuda para darle ese toque \u00fanico a este tema. Hey Madrid!! Nos vemos en el @FestRioBabel https://t.co/QOYKyz67hW RT @RollingStoneCol: #EntrevistaRS| @juanes recuerda las dif\u00edciles condiciones que vivi\u00f3 en los Estados Unidos antes de lograr el contrato\u2026 Thanks Tony, the pleasure was mine!! Grateful and honored. It was a once in a lifetime experience being part of this unique project. #TheShadowOfYourSmile https://t.co/digUMKKyQ9 @Dank1985 Aqu\u00ed te dejo uno\n\nhttps://t.co/PYrz79V1uX Esto va a estar de locos!! Amigos y buena m\u00fasica juntos en el mejor festival de #Monterrey\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd  @palnorteoficial https://t.co/j1kdivIdfj @faco_fs @HandalYiham @FadyaHandal Amor y paz muchachos, los espero en el concierto a los dos! Va a ser un show tremendo!! No quiero que se lo pierdan. Gracias Egan por dejar en alto el nombre de Colombia\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83e\udd54! Felicidades!! https://t.co/AaijoALFsy Cada vez m\u00e1s cerca nuestro tour por USA y Canad\u00e1!!! #MFQPTour @LiveNation https://t.co/DTmeWdImpE Despu\u00e9s de 12 a\u00f1os regreso al carnaval! Ser\u00e1 un gusto compartir nuevamente con mi publico Canario!! #CarnavalLPGC https://t.co/S6U6NP0IvN Estamos creando una #playlist bien rom\u00e1nticona para el d\u00eda de San Valentin. \u00bfMe ayudan? \u00bfCu\u00e1les de mis canciones creen que no podr\u00edan faltar? \ud83d\udc98 Medell\u00edn, estoy contando las horas para poder compartir con ustedes quienes estar\u00e1n en nuestra pr\u00f3xima sesi\u00f3n de m\u00fasica secreta. Por ahora debe seguir siendo un secreto, pero estoy seguro que la sorpresa les encantara! \u00bfQui\u00e9n se apunta pues? #JuanesyAmigos Noticias que me llenan de alegr\u00eda. Muchas gracias Argentina! \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\n\n#MasFuturoQuePasado #Platino https://t.co/blA8OOtsBw Pablo! el gusto es m\u00edo hermano. Colombia te va a sorprender! Contando los d\u00edas para que sea 14 de marzo. Nos vemos pronto #Bogot\u00e1.\n\n#JuanesParaTodos https://t.co/uc0DZ7Gaph That\u2019s right! Can\u2019t wait for the tour to start! #MFQPTour @LiveNation https://t.co/k9BdE7pjFd M\u00e1s Futuro Que Pasado Tour \ud83d\udd25 2020 \ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8. Vamos a estar en 39 ciudades de Estados Unidos y Canad\u00e1. Los veo muy pronto!!\n\n@LiveNation #MasFuturoQuePasadoTour https://t.co/x8xDmFcksL RT @billboard: .@juanes officially announced his 2020 North American #MasFuturoQuePasado tour https://t.co/BEivoEE72U A los pajaritos madrugadores que est\u00e1n planeando comprar sus boletos para la gira, no olviden usar el c\u00f3digo \"JuanesFans\" para activar la pre-venta. Nos vemos muy pronto! Esto apenas comienza!! \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\n\n#MasFuturoQuePasadoTour\n\nhttps://t.co/LOGfqidDlJ \u00a1Parceros de USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 y Canada \ud83c\udde8\ud83c\udde6! Que chimba de noticia, me tiene muy feliz \ud83d\udd25 Nos vamos de Gira este 2020.\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n#CitiPresale tickets are available NOW until Thursday at 10pm for cardmembers! https://t.co/VTwvC5E2yq https://t.co/89zvrlIkNQ @nataliareyesg @Davidrkrapula @aliakamind Gracias por tu inter\u00e9s y apoyo @nataliareyesg\ud83d\ude4fes tiempo de reaccionar. Una real rebeld\u00eda es luchar contra tanta hambre y sequ\u00eda, contra ese odio e indiferencia, contra nuestra esencia destructora. Nuestra Amazon\u00eda est\u00e1 en peligro, es de vida o muerte, es por esto que hoy es muy pertinente sembrar armon\u00eda, amor y buena energ\u00eda.\n\n#OneEarth @ShockCo @shock Gracias @ShockCo!! se les quiere #25A\u00f1osDeShock @carlitosalvarez Un saludo de vuelta a Maya y a ti mi estimado @carlitosalvarez Por una muy buena causa. One Earth ma\u00f1ana al aire!! Por los #DerechosDeLaNaturaleza https://t.co/PPfnY8gj7H #OneEarth juntos por los derechos de la naturaleza. Actuemos! Por que no tenemos PLANeta B. https://t.co/fzNYBvKL1H Lleg\u00f3 el d\u00eda. Hoy vamos a celebrar la vida y a las leyendas que ya no est\u00e1n con nosotros. #Prince #GRAMMYSalute #KobeBraynt Un recorrido por mis albums favoritos con @amoebamusic! https://t.co/VDvI6LpzDC Beyond sad to hear the news of the loss of a real legend and a true gentleman on and off the court. Rest In Peace Kobe Bryant. Love and prayers for your family and the families of all those lost today. I stand up and applaud his career @kobebryant #24 M\u00fasicos y amigos reunidos para celebrar a unos grandes de la m\u00fasica latina #GraciasTotales https://t.co/wn2o25VKx1 RT @RollingStoneCol: '@juanes para todos' ser\u00e1 un repaso discogr\u00e1fico desde 'F\u00edjate bien' hasta 'M\u00e1s futuro que pasado' https://t.co/1wgAD0\u2026 RT @CrissHurtado: @juanes @CaracolRadio https://t.co/e3suJ7TMAm Una prueba dura hoy con la gente de @los40colombia. Gracias por el rato muchachos! buena forma de comenzar el d\u00eda. #MasFuturoQuePasado #YoEscuchoLos40 https://t.co/qFbDBGW1pU RT @lafm: #JuanesEnLaFM Escuche EN VIVO la entrevista de @juanes en @lafm \n\n\ud83d\udcfb 94.9 FM \n\ud83d\udda5 https://t.co/eyTGBdxAeD https://t.co/IMicoBoaVo RT @lafm: @juanes #JuanesEnLaFM @juanes, cantante colombiano: \"lo que pas\u00f3 esta semana desvirtu\u00f3 la esencia de las manifestaciones en el pa\u2026 RT @LaMega: Con\u00e9ctate ya mismo a nuestra RadioCam para que escuches todo lo que tiene por contar y confesar @Juanes en La Mega https://t.co\u2026 RT @LaMega: En minutos @juanes en #LaMega \u2935\ufe0f\n#MegaVirus \nhttps://t.co/o3jzdDNvie RT @lcvelez: A esta hora @Juanes en @lafm #JuanesEnLAFM - Vamos a hablar de todo \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/SR5u1HxsQP RT @Radioacktiva_: Una chimba la HIJUEP*t@ tener a @juanes en @Radioacktiva_ \ud83e\udd1f\ud83c\udffb #ElGallo \ud83d\udc14 https://t.co/SLWjMUWHnb @Radioacktiva_ Gracias a ustedes parceros!!! Gracias por la buena onda y el cari\u00f1o. Se les quiere! RT @CaracolRadio: #6AM \u201cHay un momento importante en la conciencia del pa\u00eds y es importante escuchar esas manifestaciones\u201d\n\nEscuche nuestra\u2026 RT @CaracolTV: Hoy celebramos junto a @juanes sus 20 a\u00f1os de carrera musical como solista. Adem\u00e1s, festejamos el Disco de Oro que gan\u00f3 por\u2026 RT @CaracolTV: En esta oportunidad, @juanes nos cuenta algunas de sus experiencias y an\u00e9cdotas m\u00e1s relevantes en su carrera art\u00edstica, adem\u2026 RT @CaracolRadio: #LaLuci\u00e9rnaga @juanes habl\u00f3 con @gabodelascasas de su pr\u00f3ximo concierto 'Juanes para todos'.\n\nhttps://t.co/RllR8YP2uu RT @los40colombia: #YoEscuchoLos40  \u2728\n\n\u00bfQu\u00e9 quisieran preguntarle a nuestro invitado de hoy @juanes en El Levante? \ud83e\udd18\ud83c\udffb\n\nLos leemos juiciosam\u2026 RT @CaracolRadio: #6AM \u201cEn el arte es donde menos barreras deben haber\u201d\n\nSiga nuestro facebook Live con @juanes aqu\u00ed https://t.co/kA1tCWk2N\u2026 RT @RedMasNoticias: #Video | 'M\u00e1s futuro que pasado' se llama el nuevo \u00e1lbum de @juanes, el cual present\u00f3 este jueves en #RedM\u00e1sConexi\u00f3n.\u2026 RT @RedMasNoticias: @juanes @GiovanniCelisS @paulitagarciag @PaolaLopezTv \ud83d\udcfa#EnVivo | \"He dedicado mi vida a tratar de conectarme con el alm\u2026 RT @RedMasNoticias: @juanes @GiovanniCelisS @paulitagarciag @PaolaLopezTv \ud83d\udcfa#EnVivo | \"Celebrar cada momento es una motivaci\u00f3n para salir ad\u2026 RT @RedMasNoticias: \ud83d\udcfa#EnVivo | El cantante @juanes habla a esta hora en #RedM\u00e1sConexi\u00f3n sobre su reciente \u00e1lbum 'M\u00e1s futuro que pasado' y s\u2026 RT @revista_dc: \ud83d\ude0e\ud83d\udca5 A esta hora la leyenda del Pop y Rock en Colombia, @juanes presenta en el @MovistarArenaCo detalles de lo que ser\u00e1 su gr\u2026 RT @UMusicVene: \u00a1Con\u00e9ctate ya con @juanes a trav\u00e9s del Instagram Live de @UMusicColombia ! \ud83d\ude06\u2764\ufe0f\ud83c\udfb6 aqu\u00ed \ud83d\udc47\nhttps://t.co/K9PCijRT9z https://t.co\u2026 RT @ana_xielo: Soy Ana Aponte, paracaidista profesional colombiana y nueva en Twitter. Aqu\u00ed les muestro c\u00f3mo me preparo junto a varias muje\u2026 @charlieparra Buena foto Charlie. Encantado de conocerte ayer tambi\u00e9n. #talentolatino\ud83e\udd18\ud83c\udffc No hay luna llena pero estoy cantando con lobos. @gibsonguitar @LosLobosBand #NAMMShow https://t.co/ZxL4U8nSWe RT @Metallica: \ud83d\udd25 We\u2019re blown away by the reception our friend @juanes received in Bogota for his awesome rendition of Seek! #RockalParque20\u2026 \u00a1Esto est\u00e1 competido se\u00f1ores! Que bonito ser parte de los nominados este a\u00f1o. Suerte a todos. @LuisFonsi @CamiloMusica @SebastianYatra @pedrocapo \n\nA votar! \ud83d\udc49 https://t.co/AH2H4zwiMJ\n\n#PremioLoNuestro Honrado de estar nuevamente nominado a @premiolonuestro. Esta vez artista del a\u00f1o pop/rock. Felicidades a todos mis colegas y amigos nominados. \u00a1\u00a1A votar!! \ud83d\udc49\ud83d\uddf3\ufe0fhttps://t.co/9zM80zELxY\n\n#PremioLoNuestro2020 @Juanes_Mexico @GabbyIbarra Feliz cumplea\u00f1os querida @GabbyIbarra  \ud83e\udd73 RT @RecordingAcad: GRAMMY Award-winning artists @beck, @juanes, @aliciakeys and many others will honor the legacy of the seven-time GRAMMY\u2026 RT @MovistarArenaCo: \u00a1La espera por fin termin\u00f3! \n\n@Juanes - 'Para Todos' ser\u00e1 un show donde el artista har\u00e1 un recorrido musical de sus \u00e9x\u2026 RT @SomosVevo: .@Juanes sigue cautiv\u00e1ndonos con sus visuales de su nuevo \u00e1lbum \u2018M\u00e1s Futuro Que Pasado.\u2019 \u00a1Mira su video para \u201cEl Pueblo\u201d aho\u2026 Todo bien, todo bien, me tiene loco pero todo bien...#ElPueblo \ud83d\udd25\n\nDisponible ahora @youtubemusic #MasFuturoQuePasado\n\nhttps://t.co/tIz919y73k RT @RecordingAcad: We're celebrating the music legacy of GRAMMY winner @Prince with @Beck, @Common, @GaryClarkJr, @EarthWindFire, @FooFight\u2026 Noticias que me llenan de emoci\u00f3n, humildad y orgullo. Y pensar que hace 20 a\u00f1os ya so\u00f1aba con esto. Gracias @RecordingAcad por permitirme ser parte de este tributo a la leyenda #Prince  #TheGrammySalute \u2af8 https://t.co/JmCgyjuC0J https://t.co/MLuEfl9dD1 @PilsenCerveza Siempre! \ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u2665\ufe0f T\u00fa eres dulce pero sabe' a siracha\nP\u00e1same el lim\u00f3n y aguardiente\nYa no te duermas, s\u00edgueme la corriente...\n\n#ElPueblo #LoQueViene #MasFuturoQuePasado https://t.co/b0qcUNM1Mo @susoelpaspi Ag\u00e1rrate duro Suso! Y avis\u00e1 si llegaste vivo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 \ud83c\udfb6T\u00fa me sabes dulce pero eres aguardiente,\ntienes sangre fr\u00eda pero est\u00e1s tan caliente...\ud83d\udd25\n\n#LoQueViene #MasFuturoQuPasado #ElPueblo @elnodal @elnodal @CamiloMusica  Me gusta ese dueto. Aprobado! \u2611\ufe0f\ud83d\udd25 \u00a1Familia! con un ustedes el resumen de un a\u00f1o cargado de m\u00fasica, emociones y muy buenos momentos. Lo mejor de todo, rodeado de mis fans, mi banda, mis amigos y mi familia. Agradecido con todos ustedes por hacer parte de un 2019 de locos!! LOS AMO \n\nhttps://t.co/VNHUbxBwJg @JoyaStereo @SebastianYatra Gracias @JoyaStereo!! \ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c #Bonita No.1 @JoyaStereo @SebastianYatra @MoratBanda @Aitanax @_ruggero @gianmarcomusica @ForeverYatra_Ec @ForeverYatraBog @foreveryatracdm @MoratEcuador @_moratecuador_ @RuggeroColombia @CfoGMEcuador @RPMundial_Ec @CFO_GianMarcoPe @GianmarcoFansOf #Bonita \ud83d\udd25 RT @DeezerLatino: #Bonita de @juanes junto a @SebastianYatra encabeza nuestra playlist de lo mejor de la m\u00fasica Latina de este  2019 \ud83d\udca5Esc\u00fac\u2026 RT @MovistarArenaCo: .@Juanes - 'Para Todos' promete ser una velada llena de muchas sorpresas, donde podr\u00e1n disfrutar personas de todas las\u2026 \"El \u00e9xito personal es el \u00e9xito que te hace feliz, es lo que te llena por dentro\"\n\nGracias parceros de @Telemedellin por este bonito homenaje. \n\nhttps://t.co/hH9q8Q2txj\n\n#MasFuturoQuePasado Feliz navidad para todos de parte de la familia Aristizabal Mart\u00ednez y los mejores deseos para este pr\u00f3ximo 2020 \ud83d\udd25 https://t.co/xEuhqSvqF4 RT @ClaromusicaMX: \ud83d\ude31\u00a1@juanes fue uno de los artistas m\u00e1s exitosos del a\u00f1o! Ve lo que nos respondi\u00f3 en un minuto o menos. \u23f0 Y esc\u00fachalo aqu\u00ed\u2026 RT @UniversalSpain: Enganchados al nuevo \u00e1lbum de @juanes #M\u00e1sFuturoQuePasado \u00a1No dejes de escucharlo! https://t.co/dzB0IRr4kS RT @Telemedellin: \"Medell\u00edn ha cambiado, hay un talento incre\u00edble y aqu\u00ed me quiero quedar\" @juanes\n\n((Al aire)) #VolverteAVer \ud83d\udcfa--&gt; https://\u2026 RT @hola_col: Exclusiva \u00a1HOLA! Colombia \nEn el mejor momento de sus vidas \n @juanes su esposa @karenmartinez y sus hijos, Paloma , Luna y D\u2026 RT @ELTIEMPO: \"Han sido muchas las cosas hermosas que hemos pasado, momentos lindos, pero tambi\u00e9n otros superdif\u00edciles, pero hemos salido a\u2026 RT @ShockCo: Este #AllAccessShock, narrado por el mismo @Juanes, cuenta y muestra lo que nadie vio de su paso por #RockAlParque2019. Lo aco\u2026 RT @MovistarArenaCo: \u00a1Leyenda del Pop y Rock en Colombia llega a la capital!\n\nLa espera termin\u00f3, @Juanes - 'Para Todos' anuncia su regreso\u2026 Muchach@s todo el merch de M\u00e1s Futuro Que Pasado est\u00e1 brutal. Dense una vuelta por la tienda, tenemos cosas muy cool \ud83d\udc49 https://t.co/5l6T8FRO81\n\n#Familia  #Navidad  #MasFuturoQuePasado https://t.co/z2mZNpL2WK Usted tiene una oportunidad hist\u00f3rica para transformar esta indignaci\u00f3n en cambios concretos que nos llenen de esperanza y luz para todos. #TenderPuentes. (2/2) Presidente @ivanduque, le pido con amor que escuche a los j\u00f3venes, que escuche a los artistas que est\u00e1n liderando #uncantoxcolombia con apertura, con humildad. (1/2) @Kellinquinn Should we make it happen? What do you guys say? \"Art is something that goes beyond religion and politics\"\n\nThanks, @RollingStone and @HexPositive, this article rocks! \ud83e\udd18 https://t.co/rfUQecU10B @trophyson_ Ah\u00ed est\u00e1 el like. Lo de Metallica tambien es un sue\u00f1o personal. Vamos a ver que pasa Daniel. @KALIUCHIS Esoooo!!! \ud83d\ude4c\ud83d\udd25 RT @ColoniaRec: Luego de su paso por los 25 a\u00f1os del @rockalparquefes, @juanes  se prepara para regresar a Bogot\u00e1, en un show \"para todos\".\u2026 Ayer fue nuestro \u00faltimo show de esta d\u00e9cada. Gracias a todos por un a\u00f1o maravilloso! A mis fans y a mi equipo de trabajo \ud83d\ude4f\ud83c\udffc esto sigue porque apenas comienza \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 #masfuturoquepasado https://t.co/R3u6Y7I23G RT @MaSilenaOvalle: Un homenaje para la persona del a\u00f1o en los @LatinGRAMMYs \ud83c\udfb8\ud83c\udfb8 @juanes \ud83d\udd25\ud83d\udd25 https://t.co/zdUmtR9ljn @MaSilenaOvalle @LatinGRAMMYs Incre\u00edble!!!! Muchas gracias \ud83d\ude4f Dif\u00edcil de creer, 15 a\u00f1os de historia con #MiSangre. Gracias \n@youtubemusic por ser parte de la celebraci\u00f3n y hacerme este gran regalo \ud83d\udc49 https://t.co/L5lJ6tMI3s\n\n#Juanes #YouTube #Remastered https://t.co/yzdaf7RxRa @camerella1985 Wow!! That is a real collection. Thanks\ud83d\ude4f\ud83c\udffc @YouTubeMexico @UMusicMexico @youtubemusic Quedaron espectaculares!!! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb Si t\u00fa est\u00e1s aqu\u00ed a mi lado, hay m\u00e1s futuro que pasado...\n@karenmartinez \n\n\ud83d\udcf7 @marioalzatee https://t.co/7HP604S2hT \u2728Cuando brillas con tu luz propia no hay ninguna sombra que te opaque.\n\n#MasFuturoQuePasado https://t.co/IkSMxBCffO RT @iHeartRadioMx: En el #DiaDeLosDerechosHumanos conmemoramos la fecha con un vistazo por canciones de @U2, @kabah_oficial, @juanes y hast\u2026 RT @fmisangre: Respetar\u00e9 tus derechos, sea quien seas. Defender\u00e9 tus derechos, incluso si no estoy de acuerdo contigo. \n\u2022Comp\u00e1rtenos un pan\u2026 RT @UNESCO_es: Defender los derechos de los dem\u00e1s es defender nuestra humanidad compartida.\n\nEl 10 de diciembre es el #D\u00edaDeLosDerechosHuma\u2026 @Fanyg @lizbizkitty De Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 para el \ud83c\udf0e \ud83e\udd54! RT @Cadena_Dial: NUEVO VIDEOCLIP\ud83c\udf9eJuanes lanza el videoclip de M\u00e1s Futuro Que Pasado: un trabajo con mucho amor, con mucho color, con mucha\u2026 RT @unicef_es: Derecho a sobrevivir \nDerecho a una familia \nDerecho a la salud \nDerecho a la educaci\u00f3n \nDerecho a la seguridad \nDerecho a j\u2026 RT @umusicbrasil: Quem participaria com voc\u00ea no clipe de #M\u00e1sFuturoQuePasado do @juanes? https://t.co/yUfZ6iSKUE https://t.co/jQy3uo6pGq @ONUHumanRights @chocquibtown @ChocoJoven @KonHector @AbadColorado @ndreaEcheverri @Albrunori @AlfredoMolanoJi @DefensoriaCol @FLIP_org De acuerdo! Por esto trabajamos en la @fmisangre desde hace casi 14 a\u00f1os, pueden visitar https://t.co/EupwbUdwzf RT @UniversalMusica: This is @Juanes #Remastered on @YouTubeMusic https://t.co/0deQngCa4D https://t.co/XUloaKtqbh RT @SomosVevo: .@Juanes se pone romantico en su nuevo video \"M\u00e1s Futuro Que Pasado\" \ud83e\udd70\u00a1No te lo pierdas! \n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\u25b6\ufe0f\nhttps://t.co/xBpyevD1\u2026 Te doy mis ganas\nMe das tus alas \nSigamos so\u00f1ando...\n\n\u262e\ufe0f#MasFuturoQuePasado \u2af8\u2af8 https://t.co/RwUupc565g Gracias @Spotify y gracias a todos ustedes por hacerme parte de su m\u00fasica durante este a\u00f1o! 456 millones de streams. DE LOCOS!\n\n#Gratitud https://t.co/EJTD1EtbZJ @UATUMG @JuanLuisGuerra @UniversalMusica @UMG \ud83d\ude4f\ud83c\udffb @silviajrico7 @MovistarArenaCo Nos vemos pronto \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u2764\ufe0f \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 @BuenaMusicaWeb \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u2764\ufe0f Ya estoy en @youtubemusic listo para la Premiere de M\u00e1s Futuro Que Pasado, me acompa\u00f1an? https://t.co/fLJJ8eKmXB https://t.co/N4QWj45yyA Si duele sonre\u00edr, el\u2005amor es el\u2005remedio...\n\n#MasFuturoQuePasado https://t.co/cJLvZC0ijl Hoy llega el futuro\ud83d\udd2e \u00bfme acompa\u00f1an? @youtubemusic 6:00 pm COL. y 5:00 pm MEX.\n\n#MasFuturoQuePasado #Premiere #YouTube https://t.co/yCy3kKeJSI \u00a1\u00a1Familia!! Llegamos a los 10 millones de views. Gracias infinitas!! \u2af8\u2af8 https://t.co/9TdFUMYVAG\n#Tequila \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd43\ud83d\ude4c\n\n#MasFuturoQuePasado #YouTubeMusic #10M @billboard @billboardcharts Thanks \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc@billboard!!\n#MasFuturoQuePasado RT @billboard: Moves on the @billboardcharts: @juanes earns his seventh No. 1 on the #LatinPopAlbums chart with #MasFuturoQuePasado https:/\u2026 El amor puro es el de los hijos, cero mezcla, nunca antes hab\u00eda experimentado algo as\u00ed, y lo mejor de todo, cada d\u00eda crece y crece. Agradecido con @hernanpuentes por haber captado estos momentos m\u00e1gicos en #Medell\u00edn hace unos a\u00f1os.\n\n#Amor #Familia #MasFuturoQuePasado https://t.co/EWPd7G7NsQ RT @seitrack: #Amiga de @BoseOfficial y @juanes ya supera 10 millones de views en YouTube. \n\n\u00a1Vuelve a verlo! \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/wzT189afWb ht\u2026 RT @chabuco: Ya pueden escuchar #lahistoria versi\u00f3n que que hice con @juanpvegaoficial y @josegaviria del \u00e1lbum #homenajeaescalona junto a\u2026 RT @UMusicMexico: .@juanes, @monlaferte y @elcaloncho pondr\u00e1n el toque ac\u00fastico en el @palnorteoficial en marzo 2020, \u00bfqui\u00e9nes ya planearon\u2026 Y si me dices que te deje, no te dejo\nPorque cuando no me convienen tus consejos\nYo me hago el loco....https://t.co/AdixWoPa1x\n\n#Loco #MasFuturoQuePasado RT @Cadena_Dial: TUITPICS\ud83d\udc26 Esta semana las redes han tenido de protagonistas a @juanes , @jesseyjoy y @laurapausini : payasos callejeros, l\u2026 RT @MovistarArenaCo: La espera por @Juanes - 'Para Todos' termin\u00f3...\n\nAdquiere tu entrada para el concierto de una de las leyendas del rock\u2026 @imagenYuri @YuririaSierra @ImagenTVMex \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u2764\ufe0f RT @UniversalMusica: Dale play a #Tequila en tu plataforma preferida! @juanes @elnodal https://t.co/YWN8kS1qsV https://t.co/qtEtaRo72X \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0f Grande Nidia!! https://t.co/u5EHAAn2uu RT @imagenYuri: \u00a1Con tequila concluy\u00f3 la entrevista con @Juanes!   \n   \n#ImagenNoticias con @YuririaSierra por @ImagenTVMex https://t.co/3o\u2026 RT @ImagenTVMex: La entrevista de @YuririaSierra con @Juanes concluy\u00f3 de la mejor manera... \u00a1con tequila! \ud83d\ude0e\n\nTodos los detalles en #ImagenN\u2026 Quedamos en nunca volver a hablar .. se que no debo molestarte,\nSe que parece que estoy bien pero no es cierto.... hayyyyyy que dolor carajo!!!!! #tequila @elnodal\nhttps://t.co/QOfqIsYj7i\n#MasFuturoQuePasado https://t.co/gWeSdZayGG @tr3sdecorazon Buena muchachos!! \ud83d\udd25\ud83e\udd18Arriba la buena m\u00fasica. Felicidades por la nueva canci\u00f3n. Qu\u00e9 me dices @elnodal ! #tequila \ud83c\udfa5por @karenmartinez #MasFuturoQuePasado\n\nhttps://t.co/QOfqIsYj7i https://t.co/Eb3LgXlEDl \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u2764\ufe0f gracias @AppleMusicES ! Vamos querido @elnodal !!!! #Tequila #MasFuturoQuePasado https://t.co/C9FPEI3xgR @FitoPaezMusica @maxrompo Felicidades querido @FitoPaezMusica. Tu m\u00fasica deja huella. @AristizabalSuuh Borondo, en colombiano, es salir a la calle a dar una vuelta. \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u270c\ufe0f\n#Aurora RT @extratv: .@juanes on being inspired by Metallica, plus his new album #MasFuturoQuePasado. https://t.co/51c2oCudlT https://t.co/rOx4SATT\u2026 @imagenYuri @YuririaSierra @ImagenTVMex Muchas gracias @imagenYuri \ud83d\ude4f\n\n#MasFuturoQuePasado \ud83d\ude4fGracias querido @pozainforma por venir a visitarme y tener el tiempo para hablar sobre #MasFuturoQuePasado. Un gusto conversar contigo \u2af8 https://t.co/P05cYza1Om RT @jorgecoronel: \u201cPero si pides que te olvide, \nno te olvido\nY si me dices que te deje, \nno te dejo\nPorque cuando no me convienen \ntus con\u2026 RT @SpotifySpain: T\u00fa: \u201clo \u00fanico que quiero es un martes al ritmo de\u00a0@juanes....\u201d\n\nDeseo concedido: Escucha ya \u201cM\u00e1s futuro que pasado\u201d su nu\u2026 RT @UniversalMusicE: Escucha en la playlist Pop Colombia de @DeezerLatino  aqu\u00ed:\nhttps://t.co/OMHG79aAnZ #LoM\u00e1sNuevo de @juanes Tequila, qu\u2026 RT @ClaromusicaMX: \u00bfSabes con qui\u00e9n platicamos? \ud83d\ude31\ud83e\udd14\n@juanes tiene mucho que decirnos sobre su m\u00fasica nueva, as\u00ed que checa esto. \ud83d\ude4c Esc\u00fachalo\u2026 RT @ImagenTVMex: \u00a1@juanes estrena su nuevo disco #M\u00e1sFuturoQuePasado!\n\nNo te pierdas la entrevista #ALas2EnEl3 en #ImagenNoticias con @Yuri\u2026 RT @imagenYuri: \u00a1@juanes est\u00e1 de regreso en M\u00e9xico! No te pierdas la entrevista #ALas2PorEl3 con @YuririaSierra por @ImagenTVMex https://t.\u2026 @mamut_creative Gracias \ud83d\ude4f\ud83d\udda4 @mamut_creative. Cont\u00e1 pues de donde sali\u00f3 las inspiraci\u00f3n. RT @CNNEE: .@juanes asegur\u00f3 que el momento que vive Colombia es hist\u00f3rico. As\u00ed fue la entrevista en @aristeguicnn: https://t.co/rX5AHgFab9 RT @fmisangre: Nos duele cada vida que se apaga por levantar su voz. Hoy tambi\u00e9n somos Brando Cely P\u00e1ez.\nPor la vida y la voz de todos los\u2026 RT @Cadena_Dial: \ud83c\udf7b\"No hay tequila que pueda olvidarme de ti\". As\u00ed versa Tequila, el tema de @juanes que cuenta con nuevo videoclip. Colorid\u2026 RT @iHeartRadioMx: \ud83e\udd43 @juanes celebra el lanzamiento de su nuevo disco #M\u00e1sFuturoQuePasado con un Tequila ft Christian Nodal \n\nhttps://t.co/\u2026 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u2764\ufe0f  thank you @pandoramusic !!! #MasFuturoQuePasado https://t.co/KrsD6yh14h @marianoosorio1 @Joya937FM Jajajajaja Gracias mi querido @marianoosorio1. Cada hora diez mujeres en el mundo mueren por feminicidio. Es un llamado a educarnos en equidad de g\u00e9nero. Los hombres tenemos que ser parte de este trabajo. #NiUnaMas \n\ud83d\udcf7 #sashafreemind https://t.co/hjd9ZDf7Wb Nosotros los ciudadanos debemos unirnos y liderar para poner propuestas claras sobre la mesa.TE AMO COLOMBIA. Siempre ha sido y ser\u00e1 as\u00ed. 7/7 No permitamos que ese ruido nos aturda y caigamos en la rabia que no nos llevar\u00e1 a nada. El mensaje para quienes legislan y para el gobierno en general est\u00e1 claro, escuchar a los ciudadanos que representan. 6/7 Aprovech\u00e9moslo inteligencia emocional para que no termine aqu\u00ed, sino para que logre trascender y cambiar lo que no est\u00e1 bien. Nuestro imaginario se est\u00e1 alimentando m\u00e1s que nunca de informaci\u00f3n y esto nos hace tener un libre albedr\u00edo amplio y potente, pero puede confundirnos. 5/7 Son muchas las razones que hoy nos unen en la frustraci\u00f3n y la rabia, pero tambi\u00e9n en la esperanza de finalmente tener la posibilidad de cambiar las reglas del juego, de tener una voz m\u00e1s all\u00e1 de un voto en unas elecciones. 4/7 Pienso en Dilan y su familia como tambi\u00e9n pienso en todos los polic\u00edas y sus familias. No es f\u00e1cil para nadie. Hist\u00f3ricamente como sociedad no le hemos dado la importancia que se merece al campesino, a nuestros ind\u00edgenas que son nuestros ancestros y la base de lo que somos. 3/7 Me llena de esperanza el despertar de la conciencia colectiva levantando la voz para exigir lo justo, al mismo tiempo me llena de rabia y frustraci\u00f3n ver la violencia sistem\u00e1tica usada para desviar y deslegitimar las marchas pacificas. 2/7 Colombia, este es un momento hist\u00f3rico para mirarnos a los ojos como hermanos, para reconocernos como sociedad y entender que no somos seres individuales o aislados sino que hacemos parte de un todo, que somos imperfectos y que como tales debemos revisarnos. 1/7 https://t.co/CBalXSQK5z Te acompa\u00f1amos. #FuerzaDilan https://t.co/Aij9nftXOO RT @DeezerLatino: No te pierdas #M\u00e1sFuturoQuePasado, el m\u00e1s reciente \u00e1lbum de @juanes \ud83d\ude0d\ud83d\ude4c Esc\u00fachalo completo aqu\u00ed --&gt; https://t.co/KX1Rkels5\u2026 RT @TvBandamax: .@elnodal y @juanes estrenaron #Tequila, \u00bfya la escuchaste? \ud83c\udfb6\ud83d\udc4c\ud83c\udffchttps://t.co/yXSf2OagPS @radiolatinabr Muito obrigado Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7!!! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb RT @raisabruner: Some new music picks this week, feat. @coldplay @maggierogers @LewisCapaldi @juanes @oranicuhh !! https://t.co/vjtQHUdYga\u2026 @raisabruner @coldplay @maggierogers @LewisCapaldi @oranicuhh \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u2764\ufe0f RT @billboardlatin: .@juanes' #MasFuturoQuePasado is an experimental journey through Latin American music https://t.co/jFLE3lqjIA @ABC7Veronica @LatinGRAMMYs @ABC7 @OnTheRedCarpet Thank you for being there!!! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb RT @ABC7Veronica: Latin superstar @Juanes is here! It\u2019s a full house. Tune in at 5pm to see our interview with the singer who is promoting\u2026 RT @UMusicChile: \u00bfS\u00e1bado de #Tequila? \u00a1Por favor! @juanes \ud83d\ude1c https://t.co/xcFrH8wzr8 @ClaroMusicaCO \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u2764\ufe0f RT @ClaroMusicaCO: Esto es #M\u00e1sFuturoQuePasado \u27a1 https://t.co/O2P8ir6HEI, el nuevo \u00e1lbum de @juanes que est\u00e1 de lujo. https://t.co/1w69M80O\u2026 @elnodal Como suena ese #Tequila querido @elnodal!! \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Amigos de Le\u00f3n! Nos vemos hoy en el @TecateBajio. Que alegr\u00eda volver a tocar en M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd. Tenemos preparado un show de LOCOS! Cu\u00e9ntenme que canci\u00f3n est\u00e1n esperando hoy.\n\n#MasFuturoQuePasado #TecateBajio RT @Tomapapa: Primera pasada del disco nuevo de @juanes.\nVeredicto: https://t.co/brTkGG7ZlA RT @AmazonMusicMX: \u00bfQu\u00e9 tal el combo que hicieron @Juanes y @_christiannodal en #Tequila? Algo nos dice que te encantar\u00e1. Esc\u00fachalo en la p\u2026 RT @elmundocultura: Hablamos con @juanes sobre su nuevo disco, 'M\u00e1s futuro que pasado'\u00a0(@UniversalSpain), el reconocimiento como\u00a0Persona de\u2026 RT @PaulaJllo: #MasFuturoQuePasado pongan este disco y bailen. \u00c1mense. Qui\u00e9ranse. Luz para d\u00edas oscuros. Gracias @juanes #personadela\u00f1o htt\u2026 RT @SomosVevo: Toma un shot de \u201cTequila\u201d con @Juanes y @elnodal si est\u00e1s tratando de olvidarte de un desamor y mira su nuevo video ahora \n\u2800\u2026 RT @amoebamusic: .@juanes visited Amoeba Hollywood today to meet fans and celebrate his brand new album!! #MasFuturoQuePasado is out now on\u2026 RT @UMusicColombia: El \u00e1lbum #M\u00e1sFuturoQuePasado de @juanes  ya lo pueden conseguir en las tiendas Panamericana  de su ciudad \ud83e\udd2b\u2728. https://t\u2026 @TecateBajio Ma\u00f1ana nos encontramos de nuevo #Mexico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd!!! RT @youtubemusic: Chase the work week with a shot of #Tequila by @juanes \ud83d\udc83. Play now \u2192 https://t.co/LT9sFPn19m https://t.co/gKrcUqXCgy RT @POPSUGARLatina: Can't stop listening! \ud83c\udfb6 @juanes  https://t.co/YVlWU5Mz7H RT @Spotify: More Future than Past \u23f3 @juanes just dropped his new album #MasFuturoQuePasado and you can listen now \u2192 https://t.co/T2Op0U0g5\u2026 @ABC7 @amoebamusic See you there!! #MasFuturoQuePasado RT @ABC7: HEADS UP! Latin superstar @Juanes is in Hollywood today for his new album release at @amoebamusic for a meet and greet with fans\u2026 This is fire \ud83d\udd25@youtubemusic, thanks for helping my music reach new heights. \n\n#MasFuturoQuePasado #YouTube #LatinHotlist https://t.co/7SmDSYCDyx RT @YouTubeMexico: Aunque se caiga en pedazos el cielo, hay #M\u00e1sFuturoQuePasado. \ud83c\udf24 Levanta el coraz\u00f3n con lo nuevo de @juanes #YouTubeMusic\u2026 @SomosVevo @elnodal Gracias\ud83d\ude4f\ud83c\udffc@SomosVevo RT @billboard: \u201cIt\u2019s the perfect combination of my story in the past, the present &amp; the urge to want to project myself in the future, hopes\u2026 RT @amoebamusic: Meet @juanes and take photo with him at Amoeba Hollywood TODAY at 4pm! To attend this event, purchase his new CD #MasFutur\u2026 RT @TvBandamax: Este viernes en #V\u00e1monosDeEstreno, @belindauf te presenta el lanzamiento de #Tequila, lo nuevo de @elnodal y @juanes, 3:00\u2026 @ChechoRod Gracias Checho!! @ChechoRod @PiaShaw @UMArgentina Disfrutalo querida @PiaShaw! Gracias por ser una de las primeras en tener #MasFuturoQuePasado  \ud83d\ude4f @Spotify_LATAM Gracias \ud83d\ude4f amigos de @Spotify_LATAM \u00bfLes est\u00e1 gustando #MasFuturoQuePasado? Mi \u00a1Viva Latino! en @Spotify ya est\u00e1 disponible \u00bf\ud83c\udf0eYa lo escucharon? \u2af8\u2af8\u2af8 https://t.co/HLt8qnDy7Z \n\n#MasFuturoQuePasado #DisponibleAhora #SpotifyLatam @TIDAL @alessiacara @SebastianYatra @FuegoFBM Thanks @TIDAL! cool to know you are also rocking with my new album #MasFuturoQuePasado \ud83d\udda4\ud83e\udd18 RT @elespectador: Para celebrarlos, el colombiano @juanes public\u00f3 su octavo disco de estudio, cuyo t\u00edtulo dice mucho: \"M\u00e1s futuro que pasad\u2026 RT @atodochip: Vuelve @juanes \u27a1\ufe0fTodo sobre el octavo \u00e1lbum de Juanes: \"M\u00e1s Futuro Que Pasado\" https://t.co/J6qklVkn1Y v\u00eda @CADENA100 RT @abc_cultura: Lo estar\u00e1 presentando en Espa\u00f1a antes del verano @juanes #MasFuturoQuePasado https://t.co/z41rRpNke7 @GabrielPosada \ud83d\ude4f\ud83c\udffb gracias querido!! RT @GabrielPosada: @juanes Porque cada paso hacia adelante es futuro: https://t.co/28R6nL538I \u270c\ud83c\udffd#Ma\u00f1anasX https://t.co/6pD6C7CQ9P Gracias \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \ud83c\udde6\ud83c\uddf7!!! https://t.co/Ws20wqEOSy https://t.co/hrT5vev2ey https://t.co/1p3AL8bEzI RT @ElUniversalCtg: #Entrevista con @juanes https://t.co/lNuqWhooTB RT @CADENA100: \ud83d\udcf8 No es habitual que grandes artistas como @Juanes nos ense\u00f1en parte de su vida privada y abran su coraz\u00f3n al p\u00fablico, \u00a1pero\u2026 RT @UMArgentina: En pocas horas podremos escuchar el nuevo \u00e1lbum de @juanes: #MasFuturoQuePasado. \ud83d\ude0d Pre-orden\u00e1 ac\u00e1: https://t.co/lSFtmkiLad RT @amoebamusic: .@juanes is meeting fans and taking photos at Amoeba Hollywood this Friday, Nov. 22nd at 4pm!\n\nTickets for this event are\u2026 Gracias @TecateBajio no veo la hora de verlos este s\u00e1bado!!! https://t.co/2KNet6eyZu Los veo a todos esta media noche (hora de Miami) en @YouTube para el lanzamiento de #Tequila junto a mi compadre @elnodal y la presentaci\u00f3n de mi nuevo \u00e1lbum #MasFuturoQuePasado. \u00a1No se lo pierdan! https://t.co/S7W1ITFgoc ...desde \u201cPodemos Hacernos Da\u00f1o\u201d que te conoc\u00ed, hasta hoy, todos y cada uno de los d\u00edas y m\u00e1s, Te Amo. \u2764 @karenmartinez \ud83d\udcf7 @marioalzatee Cecilia adorada, sin ti todos estos a\u00f1os habr\u00edan sido imposibles, hemos vivido tantas noches en vela celebrando y otras cuantas so\u00f1ando con ser mejores que pierdo la cuenta. te amo y te agradezco eternamente que seas mi parcera, mi compa\u00f1era, mi musa y hasta mi coach \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d 1/2 https://t.co/haNE5sjSdP @Elfanfatal @elcolombiano Gracias Diego @elfanfatal y a @elcolombiano por este homenaje. Son palabras que me llenan de orgullo. Muy agradecido \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\n\n#MasFuturoQuePasado @Fonseca @andrescepeda @AuditorioMx Que gran concierto muchachos! Estoy seguro que van a poner a vibrar a todo el DF. Mucha suerte @Fonseca y @andrescepeda Ustedes sab\u00edan que...\n16.879 ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes fueron reclutados forzadamente desde 1960 hasta el 2016?\n#NUNCAM\u00c1SNI\u00d1OSYNI\u00d1ASENLAGUERRA Estamos en cuenta regresiva para la llegada de #MasFuturoQuePasado. Folklore latinoamericano de \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 para el \ud83c\udf0e\ud83e\udd54!! \n\n#Tequila #Bonita #PaDentro #LaPlata #QuererMejor #Aurora https://t.co/5xavSMcI5a RT @amoebamusic: JUST ADDED: meet @juanes and take photo with him at Amoeba Hollywood THIS FRIDAY, November 22nd at 4pm!\n\nTo attend this ev\u2026 Ustedes sab\u00edan que...\n\nDe las 8'874.100 v\u00edctimas del conflicto armado en Colombia, 2\u2019312.707 son ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes, es decir el 30%.\n#NUNCAM\u00c1SNI\u00d1OSYNI\u00d1ASENLAGUERRA @SanzColombia @JuanesCol @UMusicColombia Ya estamos reconectados! La noche de los Grammy pas\u00e9 por la habitaci\u00f3n de mi madre a pedirle su bendici\u00f3n, para mi ella es tambi\u00e9n la mujer del a\u00f1o! Honor poder compartir estos momentos con Do\u00f1a Alicia. https://t.co/uSx9Vn1fp0 Tengo f\u00e9 en Colombia, escuch\u00e9monos como pa\u00eds y mir\u00e9monos a los ojos como hermanos, ese es el gran reto que tenemos ahora. Son muchas las razones para estar indignados, pero ninguna para usar la violencia como herramienta de presi\u00f3n. Marcha pac\u00edficamente. La indignaci\u00f3n es general pero no debemos caer en tentaciones de violencia, hemos llegado demasiado lejos y regado mucha sangre para llegar hasta aqu\u00ed, ojal\u00e1 podamos como pa\u00eds ser lo suficientemente inteligentes emocionalmente para salir adelante y superar las diferencias. Quienes ejerzan la pol\u00edtica deben hacerlo desde el amor y no desde el ego y/o el af\u00e1n de adquirir poder por encima de los intereses del pueblo. Mientras los que legislan lo sigan haciendo desde la irrealidad de sus posiciones y sin tomar en cuenta la voz de quienes los han escogido, ser\u00e1 imposible llegar a un bienestar com\u00fan. Mientras se siga construyendo nuestra sociedad sobre los pilares de la econom\u00eda como \u00fanico objetivo de los gobiernos y de algunos grupos selectos ser\u00e1 imposible llegar a un acuerdo com\u00fan. Ustedes sab\u00edan que...\n\nEl 30% de la poblaci\u00f3n colombiana son ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes. RT @Las2Orillas: Su admiraci\u00f3n por Lars Ulrich, el baterista de Metallica quien le entreg\u00f3 el Premio, se remonta a sus tiempos de metalero\u2026 RT @UniversalSpain: M\u00e1s cerca de lo nuevo de @juanes #MasFuturoQuePasado \u00bfHas reservado ya la edici\u00f3n firmada? https://t.co/dzB0IRr4kS Familia, amigos, muchachos, \u00a1qu\u00e9 semana! Tengo el coraz\u00f3n lleno por haber vivido una de las m\u00e1s grandes experiencias de mi vida! Gracias de verdad. #Seguimos #MasFuturoQuePasado\n\ud83c\udfa5Sebas Guarin \ud83d\udcf7 Mario Alzate https://t.co/lIh1Tety4O RT @dracorosa: #Gratitud \ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83c\udf31#MonteSagrado \u26f0\ud83c\udf99 Gracias @LatinGRAMMYs @SonyMusicLatin @WarnerChappell @juanes  @JuanLuisGuerra\n@iambetocuevas\u2026 RT @iloveklove: \u00a1Nosotros tambi\u00e9n te amamos, @juanes! #KLOVELive \u2764\ufe0f\ufe0f https://t.co/bmAXSKFhNE @iloveklove @WeLoveJuanes Thank you guys! @iloveklove You rock!! RT @Uschimusic: Para m\u00ed, los 3 artistas m\u00e1s importantes de la m\u00fasica colombiana son @shakira @juanes y @carlosvives \n\nEst\u00e1n de acuerdo?\n\n@R\u2026 RT @UforiaMusica: \u00a1Hey parceros! Desde \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 la persona del a\u00f1o en los #LatinGRAMMY directo al #KLOVELive... \u00a1 @juanes !\n\n\u00a1S\u00edguelo EN VIVO nue\u2026 RT @hernanorjuela: @juanes parce querido por el Mundo #latingrammys2019 https://t.co/8iNW568f34 RT @PaulaJllo: Les dejo esta pieza hermosa, carta de amor a @juanes https://t.co/uoQzJ5sepR ... \u00a1a tu inspiraci\u00f3n! Vivir sin so\u00f1ar es como morir estando vivo. \u00a1A so\u00f1ar muchachos! Cr\u00e9anme, se cumplen. 3/3\n\n#omarcruzphoto\n#LatinGRAMMYs https://t.co/YhtS27AmuG ...nunca dejes de ser disciplinado, nunca dejes de practicar tu instrumento, si a\u00fan no lo haces comienza \u00a1YA! Nunca es tarde para empezar algo maravilloso, del resto la vida se encarga y te ir\u00e1 poco a poco acercando a los que amas y has amado por siempre, a tus \u00eddolos, 2/3 https://t.co/hDoDDExKpL A todos quienes est\u00e1n ah\u00ed afuera leyendo esto, nunca dejen de so\u00f1ar, no importa que tanto amor le pongan a lo que hagan, siempre habr\u00e1 alguien que les diga; \u201cno eres suficientemente bueno\u201d \ud83d\ude02 a la mierda con eso! Los sue\u00f1os se cumplen si los persigues, nunca dejes de so\u00f1ar, 1/3 https://t.co/3lYDE3HG4I RT @YouTubeEspanol: \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udf0e\ud83c\udfb8\ud83c\udfa4 De Medell\u00edn para el mundo @juanes + @crudomeansraw #Aurora \u00a1Dale PLAY! \u25b6\ufe0f https://t.co/m3aMSAHMJE https://t.co/OO\u2026 @josemangin @Metallica @larsulrich I still can't believe it @josemangin. What a moment man! @YouTubeEspanol @crudomeansraw Gracias @YouTubeEspanol. Pendientes!! La pr\u00f3xima semana llega #MasFuturoQuePasado \ud83d\udc49 Noviembre 22 RT @LaRedCaracol: @juanes fue nombrado la persona del a\u00f1o por los  @LatinGRAMMYs y tambi\u00e9n ser\u00e1 nuestro protagonista aqu\u00ed en La Red  donde\u2026 RT @chuckygarcia: #tbt para el se\u00f1or que hizo temblar el parque, literalmente, aunque muchos lo cre\u00edan imposible y no solo con \u00abSeek and De\u2026 @extratv @JennLahmers Thank you @JennLahmers and @extratv. It was my pleasure. #MasFuturoQuePasado November 22!! RT @VICEenEspanol: Del #LatinGrammy destacamos: \n\nLa historia de amor de @juanes y el metal.\nLa consagraci\u00f3n de @rosaliavt.\nEl reclamo ef\u00edm\u2026 @chiqui_delgado @LatinGRAMMYs Gracias querida @chiqui_delgado. Ni me imaginaba lo que ser\u00eda la noche en el momento en que nos hicimos la foto. Gracias! \ud83d\ude4f 2/2 D\u00edas oscuros y d\u00edas iluminados que al final han formado mi car\u00e1cter y lo que soy ahora, la mejor versi\u00f3n de mi. Gracias eternas a la academia por este privilegio \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc!! #MasFuturoQuePasado \ud83d\udcf8 @latingrammys @omarcruzphoto @universalmusica 1/2 Ha sido una semana llena de emociones, de sentirme arropado y querido por mis colegas y amigos, mi familia y mi equipo de trabajo. Jam\u00e1s tendr\u00e9 suficientes palabras para agradecer a todos y expresar este sentimiento de alegr\u00eda por todos estos momentos a lo largo de mi carrera https://t.co/W0494XpmDv @JuanLuisGuerra @LatinGRAMMYs @JuanLuisGuerra vos mereces estos y muchos premios m\u00e1s. Sos un ser humano \u00fanico. Agradezco a la vida poder llamarte amigo. @Polymarti @Fonseca @LatinGRAMMYs Gracias por tus palabras @Polymarti. Agradecido tambi\u00e9n con la @RevistaSemana siempre apoyando mi carrera. Gracias a las nuevas generaciones de m\u00fasicos, gracias a @el_pais por estas palabras. De \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 para el \ud83c\udf0e\ud83e\udd54!! \n\nhttps://t.co/JDstknrRgZ\n\n#MasFuturoQuePasado #Noviembre22 @rosaliavt @LatinGRAMMYs Felicidades mi querida @rosaliavt \ud83d\udc4f\ud83c\udffc nos has dejado una vez m\u00e1s sin palabras! Gracias @manuelmedrano \u00a1\u00a1Yo a\u00fan no me lo creo hermano!! https://t.co/1hIbGHJcEi RT @AP_Espectaculos: .@larsulrich de @Metallica le entrega a @juanes el premio a la #PersonaDelA\u00f1o en los #LatinGRAMMY \nhttps://t.co/w3JCl2\u2026 RT @CaracolRadio: #LatinGRAMMY \u00a1Qu\u00e9 sorpresa que recibi\u00f3 @juanes de parte de Metallica! \n\n https://t.co/mghNN6AtBB https://t.co/AT8aMkvkQy RT @REMEZCLA: The man of the hour: @juanes\ud83c\udfb8#LatinGRAMMY https://t.co/TLUaKr9lSe RT @AndreaGuerreroQ: Que crack! Grande @juanes eres una inspiraci\u00f3n para nuevas generaciones y un \u00eddolo para quienes te hemos disfrutado! h\u2026 RT @Quien: \u00a1Muchas felicidades!  \ud83d\udc4f\ud83c\udf89 Con gran emoci\u00f3n, @juanes recibi\u00f3 su reconocimiento por ser la #PersonajesdelA\u00f1o en los #LatinGrammy201\u2026 RT @BluRadioCo: Emocionante homenaje: @Metallica rinde tributo a @juanes en medio de los Latin Grammy \u2192 https://t.co/CvJjiVWeX3 #LatinGRAMM\u2026 RT @CNNEE: .@juanes, sobre Metallica: \"Aunque mi m\u00fasica no suene as\u00ed, fue la semilla\u201d.  https://t.co/X0Pt96lqnb https://t.co/gKmVZyGCZy RT @ShockCo: No vamos a llorar. No vamos a llorar. No vamos a \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d... \u00a1Grande @juanes! @larsulrich \ud83d\ude2d\n\n#LatinGRAMMYs https://t.co/YO\u2026 RT @ClaudiaElenaV: Que momento m\u00e1s emocionante! Que noche, todo ha estado espectacular!!! Una vez m\u00e1s felicitaciones a @juanes y a la acade\u2026 RT @RollingStoneCol: @juanes recibe el reconocimiento #POTY en #GrammyLatino de manos de Lars Ulrich de @Metallica https://t.co/clJflP7xfL RT @Radioacktiva_: \ud83e\udd18\ud83e\udd2f\u00a1WOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOW! \ud83e\udd18\ud83e\udd2f\n\n\"Ustedes cambiaron mi vida, por ustedes hago m\u00fasica\" \n\nEl gran Lars Ulrich, baterista\u2026 RT @defjam: .@alessiacara &amp; @juanes shut it down at the #LatinGrammys https://t.co/8EFi4RBMLZ RT @UMusicMexico: Y recibi\u00f3 su reconocimiento de las manos de Lars Ulrich de @Metallica. \u00a1@juanes no lo pod\u00eda creer! https://t.co/AkquM9M43e RT @MomentsES: \u26a1\ufe0f \"Hago m\u00fasica gracias a ustedes\" le dijo @juanes a @larsulrich, que le entreg\u00f3 el #LatinGrammy a 'Persona del A\u00f1o' \u2764\ufe0f\nhttp\u2026 RT @LatinGRAMMYs: \ud83c\udfb6Bonita\ud83c\udfb6 @SebastianYatra y @juanes \ud83d\ude4c #LatinGRAMMY https://t.co/O93ZL0Sg1W Grande Calamaro \ud83d\udc4b\ud83c\udffc\ud83d\udc4b\ud83c\udffc\ud83d\udda4@calamarooficial \n\n#LatinGRAMMY #calamaro #respect https://t.co/NGBTvM5SU5 @vanedelatorre @LatinGRAMMYs Muchas gracias por compartir esas palabras \ud83d\ude4f\ud83c\udffc @vanedelatorre. @Fonseca @LatinGRAMMYs Grande @Fonseca te merec\u00e9s muchas cosas buenas amigo \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\n#latingrammys2019 @estadoalterado @estadoalterado Muchachos! que alegr\u00eda me da ver este mensaje. Gracias! muchas gracias! ustedes son los pap\u00e1s de todos estos pollitos. @MChichoSerna @LatinGRAMMYs Gracias hermano @MChichoSerna!! RT @monlaferte: Felicidades querido amigo @juanes por tu merecido homenaje #personadela\u00f1o te quiero mucho, cant\u00e9 con todo mi \u2764\ufe0f para ti.  @\u2026 @monlaferte @LatinGRAMMYs Simplemente espectacular querida @monlaferte!! Gracias por estar presente tambi\u00e9n anoche. @GoogleColombia @LatinGRAMMYs @crudomeansraw @GoogleColombia que nota saber que ustedes tambi\u00e9n bailan con #Aurora \u00bfYa escucharon a este se\u00f1or? A mi a\u00fan me tiene sorprendido como suena #MalaGente con este toque flamenco. ME ENCANTA!! \ud83d\udd25\n\n#AlejandroSanz #LatinGRAMMY #MasFuturoQuePasado https://t.co/Vifn3JP29g @AndreaSernaTV Gracias querida @AndreaSernaTV. Definitivamente tuve la mejor compa\u00f1\u00eda a mi lado. @SpotifyColombia Gracias \ud83d\ude4f @SpotifyColombia RT @SpotifyARG: .@juanes, 'Persona del A\u00f1o' en los #LatinGrammys y en nuestro \u2764\ufe0f. https://t.co/mm17H229lM @JuanMagan @bmi @UniversalSpain @UMusicMexico @UMUSICA @Aftercluvdlab @UniversalMusica @bulbozoom Muchas gracias @JuanMagan. Ha sido una noche de LOCOS!! @Baterisma @ilevitable @LatinGRAMMYs Gracias hermano! @Baterisma @carlosvives @LatinGRAMMYs Un abrazo tambi\u00e9n para ti amigo @carlosvives. Gracias por tu mensaje \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\udc9b\n\n#LatinGRAMMY #MasFuturoQuePasado @radionica @samuelescobarde Me gusta saber que les han gustado los v\u00eddeos de La Sesi\u00f3n. Gracias por todo el apoyo @radionica @MartinSantosR @LatinGRAMMYs Muchas gracias \ud83d\ude4f\ud83c\udffc @MartinSantosR Gracias @FitoPaezMusica querido!! A\u00fan tengo la piel de gallina.\n\n#LatinGRAMMY #MasFuturoQuePasado https://t.co/BLlGN2P0eb Lo de anoche fue otro nivel @AlejandroSanz. Tengo el coraz\u00f3n lleno. Te quiero hermano. \n\n#MasFuturoQuePasado #LatinGRAMMY https://t.co/UoaCfcDuZL Resumen de una noche m\u00e1gica. Gracias \ud83d\ude4f @elpais_espana \n\nhttps://t.co/sgaDibphId\n\n#LatinGRAMMY #Familia #MasFuturoQuePasado @MTVLA Gracias \ud83d\ude4f @MTVLA RT @Colombia: La Academia Latina de la Grabaci\u00f3n le rindi\u00f3 tributo al artista colombiano @juanes, distinguido como la Persona del A\u00f1o 2019.\u2026 @Fonseca @orianthi @LatinGRAMMYs Gracias a ustedes amigos @Fonseca @orianthi \ud83d\udc9f @vanedelatorre @LatinGRAMMYs Muchas gracias @vanedelatorre RT @Univision: .@juanes lleg\u00f3 con \u2018la camisa negra\u2019 a su homenaje: la simp\u00e1tica reacci\u00f3n del cantante al hac\u00e9rselo notar. https://t.co/Tzo2\u2026 RT @billboard: .@rosaliavt, @Ozuna_Pr &amp; more honor @juanes at Latin Recording Academy 2019 Person of the Year \n\nWatch some clips from the c\u2026 RT @ELTIEMPO: \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \u00a1De Colombia para el mundo, pap\u00e1!\ud83d\ude0e \n\nLos artistas latinoamericanos se unieron para homenajear a @JUANES, escogido como la\u2026 RT @LatinGRAMMYs: .@Juanes emociona al p\u00fablico cantando \ud83c\udfb6 No Creo En El Jam\u00e1s\ud83c\udfb6 ,\ud83c\udfb6 Gotas De Agua Dulce\ud83c\udfb6, y \ud83c\udfb6 Seek &amp; Destroy\ud83c\udfb6 Persona del A\u00f1o\u2026 RT @el_pais: Juanes recibi\u00f3 ayer entre amigos y familia el premio Grammy Latino a la Persona del A\u00f1o, el m\u00e1ximo reconocimiento de la indust\u2026 RT @LaMega: Juanes, honrado con premio 'Persona del A\u00f1o' en los Grammy Latinos https://t.co/LLQ9Lgnx6B RT @LatinGRAMMYs: .@JuanLuisGuerra canta \ud83c\udfb6A Dios Le Pido\ud83c\udfb6 Persona del A\u00f1o 2019 @Juanes #LatinGRAMMY https://t.co/yl2oBP28RL Qu\u00e9 m\u00e1s les puedo decir? Simplemente @rosaliavt.\n#EsPorTi #Rosal\u00eda #LatinGRAMMY https://t.co/TtD2XOraHM @AlejandroSanz @LatinGRAMMYs @AlejandroSanz Hermano\ud83e\udde1 RT @MomentsES: \u26a1\ufe0f @rosaliavt, @lalioficial, @monlaferte y muchos m\u00e1s celebran que @juanes recibe el premio a #PersonaDelA\u00f1o de los #LatinGr\u2026 RT @AlejandroSanz: Querido @juanes tantos a\u00f1os de conocernos!  Hoy celebramos tu merecido homenaje #PersonadelA\u00f1o 2019 @LatinGRAMMYs #Latin\u2026 RT @Fonseca: La gran noche del compadre @juanes \ud83d\udd25 Que grande hermano! #PersonOfTheYear @latingrammys https://t.co/zMwWUTPz4h RT @Excelsior: #GrammyLatino | @calamarooficial nos platica sobre su amistad con @juanes y sus nominaciones al @LatinGRAMMYs.\n\nLa informaci\u2026 RT @CNNEE: Juanes \"encuentra inspiraci\u00f3n\" en talentos j\u00f3venes: Todos aprendemos de todos  https://t.co/Mwf1iXK9aX https://t.co/13yXvpdnf8 RT @TVyNovelasUSA: As\u00ed reaccion\u00f3\u00a0@juanes al ser nombrado Persona del A\u00f1o, en la entrega 20\u00aa de los #LatinGrammy. https://t.co/KuxVYmHfy9 RT @ExaFM: Momento \u00e9pico en la #RedCarpet de hoy. \ud83d\ude4c @rosaliavt y @juanes \ud83d\udc4f #PersonaDelA\u00f1o https://t.co/26JlGkUJvr RT @TNTLA: #NoticiasTNT | @Juanes es un gran m\u00fasico y fil\u00e1ntropo y por lo mismo es la Persona del A\u00f1o en los #LatinGrammyTNT. \ud83c\udfbc\ud83c\udfc6 \u00bfCu\u00e1l es l\u2026 RT @ShockCo: .@Juanes fue elegido por la Academia latina de la grabaci\u00f3n como la Persona del a\u00f1o, un reconocimiento que se le otorga a pers\u2026 RT @LatinGRAMMYs: \u00a1Todo listo para empezar! \ud83c\udfb6\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Persona del A\u00f1o 2019 @Juanes #LatinGRAMMY https://t.co/1ZU1XVILTJ @exatv Gracias, muchas gracias @exatv por su apoyo. #M\u00e9xico los llevo en el coraz\u00f3n \ud83e\udde1\ud83e\udde1\ud83e\udde1 Thank you @etnow. It was a really cool and personal interview. I appreciate it!\n\nhttps://t.co/6v5KJ7pdmQ RT @lafm: Grammy Latinos: Juanes, honrado con premio 'Persona del A\u00f1o'  https://t.co/4BBb19spbY @ClaudiaElenaV @LatinGRAMMYs @carlosvives Gracias querida @ClaudiaElenaV. Hasta Las Vegas llega la buena energ\u00eda para esta noche \ud83d\ude4f\u26a1\ufe0f Gracias por sumarse a mi celebraci\u00f3n amigos de @ELTIEMPO!! \ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia presente\ud83e\udd54!! https://t.co/DNqj6pZZzg @AidaCuevas @LatinGRAMMYs Gracias querida @AidaCuevas. Pasan los a\u00f1os, sigue la buena musica \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 RT @liligil: I stopped by backstage! @pepsi hosted a backstage lounge for artists to send special messages to @Juanes honored tonight as th\u2026 RT @elpais_cultura: \"La tecnolog\u00eda se ha vuelto una aliada de la m\u00fasica y se ha generado una democracia de la m\u00fasica. Es m\u00e1s f\u00e1cil escuchar\u2026 Gracias amigo \ud83d\ude4f @jessiecervantes https://t.co/X0zmNkPXeg RT @billboardcharts: This week's top 5 on #LatinAirplay:\n\n1. @juanes &amp; @SebastianYatra Bonita (1st week at No. 1)\n2. @Anuel_2bleA, @daddy_y\u2026 RT @ExaFM: \u00a1@juanes est\u00e1 en entrevista en #JessieEnExa para hablarnos sobre su nombramiento como Persona del A\u00f1o en los @LatinGRAMM https:/\u2026 Estoy contando los d\u00edas para verlos de nuevo #Bogot\u00e1!! El show va a estar de LOCOS!! Gracias @MovistarArenaCo \n\n#MasFuturoQuePasado https://t.co/dcCnycqdil RT @CNNEE: Juanes, de Medell\u00edn a Persona del A\u00f1o de los Latin Grammy... as\u00ed ha sido su carrera https://t.co/UyL5mdKuyE RT @LaMega: La Mega en Las Vegas con @alejovillalobos y su invitado es @juanes \u2018Persona del A\u00f1o\u2019 en los #LatinGRAMMY \n\n#ElNumeralDeHoy http\u2026 Gracias parceros de @Radioacktiva_ . Un saludo especial desde Las Vegas para ustedes! \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83e\udd18\ud83c\udf0e\n\n#MasFuturoQuePasado #LatinGRAMMY https://t.co/Z0L9tuTPCU RT @CADENA100: \ud83c\udfc6 El homenaje a @Juanes de los #LatinGRAMMYs tambi\u00e9n estar\u00e1 precedido por dos actuaciones de lujo, las de @SebastianYatra y\u2026 Thank you, thank you, thank you @PETA_Latino!! https://t.co/vikpTRbJ69 Gracias @ricky_martin. La admiraci\u00f3n y el respeto es mutuo, t\u00fa lo sabes. Gracias hermano! \u2665\ufe0f\ud83d\ude4f\n\nhttps://t.co/7jR703nPwZ RT @NCAntioquia: La canci\u00f3n de Juanes que es n\u00famero uno de Billboard en Estados Unidos\nhttps://t.co/zbf320Z62R @sigalratner @LatinGRAMMYs Gracias por tus palabras @sigalratner, inmensamente  agradecido. @NCAntioquia Muchas gracias \ud83d\ude4f @NoticiasCaracol RT @NOWThatsMusic: Catch this queen @alessiacara perform at the @LatinGRAMMYs this Thursday! Not to mention she's up for TWO nominations wi\u2026 RT @AP_Espectaculos: Ha pasado d\u00edas de reflexi\u00f3n y est\u00e1 \u201cun poquito nervioso\u201d, pero acompa\u00f1ado de su familia @juanes est\u00e1 listo para ser ho\u2026 RT @elcolombiano: Este 14 de noviembre ser\u00e1 la entrega n\u00famero 20 de los #LatinGrammy. El artista colombiano @Juanes ser\u00e1 reconocido como Pe\u2026 Gracias por la entrevista @UnivisionNow, gracias por el apoyo a lo largo de mi carrera! \n\n#LatinGRAMMY #MasFuturoQuePasado https://t.co/twuKT7YPkV Las buenas noticias no dejan de llegar. Gracias @billboardlatin @billboard  y a todos ustedes que hacen esto posible. Muy agradecido. \n\n#MasFuturoQuePasado #Bonita #Juanes #Yatra https://t.co/droi7cgVxd RT @billboard: .@HBOLatino will present a new series called #ATinyAudience, featuring @NattiNatasha, @juanes, @sechmusic &amp; more https://t.c\u2026 RT @KSHMRmusic: @juanes Gracias a ti hermano, eres una leyenda https://t.co/iUkSXQAxJ5 RT @CADENA100: \ud83d\udcf9 \u00a1Pero qu\u00e9 ritmazo que tiene la nanny de los peques de @Juanes! El propio artista ha compartido este v\u00eddeo que est\u00e1 dando l\u2026 Amazing words @Pollstar. Thanks for this cool article! Is it greatly appreciated \ud83d\ude4f\n\nhttps://t.co/xuSEZZtkuk RT @euroclub_europa: \u25b6 #ESTRENO @juanes fusiona los ritmos tradicionales colombianos con el rock y el hip hop en \u2018Aurora\u2019, su single con @c\u2026 RT @TuMePones: \u25b6 #ESTRENO @juanes fusiona los ritmos tradicionales colombianos con el rock y el hip hop en \u2018Aurora\u2019, su single con @crudome\u2026 RT @MCHeisel: Aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa la Persona del A\u00f1o @juanes en exclusiva para @TNTLA \n\nEstamos yaaaaa al aire \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d #Lat\u2026 RT @UMusicMexico: Dale play al nuevo video de @juanes con @crudomeansraw: Aurora, para cerrar de buenas este fin de semana. Video ya dispon\u2026 RT @kienyke: #VIDEO | @juanes y @crudomeansraw se unieron para crear \u2018Aurora\u2019. Escuche lo nuevo de los artistas antioque\u00f1os. \nhttps://t.co/\u2026 RT @PaulaFernandes7: Como faz para conter tanta alegria, gente?! \ud83d\ude01 Depois de ser indicada ao #GrammyLatino, de apresentar uma das categoria\u2026 RT @TvsEspectaculos: .@juanes lanza su nuevo sencillo \"Aurora\". \ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83d\udc47 https://t.co/98pWmQYqaX RT @Cadena_Dial: \ud83d\ude1dLo nuevo de @juanes es m\u00e1s que una colaboraci\u00f3n con Crudo, es uno de los ingredientes de su nuevo disco, M\u00e1s Futuro Que P\u2026 RT @PrimerImpacto: El artista colombiano fue nombrado 'Persona del a\u00f1o' por La Academia Latina de la Grabaci\u00f3n. El cantautor revel\u00f3 que est\u2026 RT @LaKalle: \u201cSiempre so\u00f1\u00e9 con hacer M\u00daSICA, pero no sab\u00eda hasta donde llegar\u00eda\u201d: Juanes https://t.co/yJSXOrcLGK Gracias @KSHMRmusic !! \u26a1\u26a1\u26a1 https://t.co/PEAQCjUUN4 RT @Planeta947: Este a\u00f1o la \ud835\udc00\ud835\udc02\ud835\udc00\ud835\udc03\ud835\udc04\ud835\udc0c\ud835\udc08\ud835\udc00 \ud835\udc0b\ud835\udc00\ud835\udc13\ud835\udc08\ud835\udc0d\ud835\udc00 \ud835\udc03\ud835\udc04 \ud835\udc0b\ud835\udc00 \ud835\udc06\ud835\udc11\ud835\udc00\ud835\udc01\ud835\udc00\ud835\udc02\ud835\udc08\u00d3\ud835\udc0d celebra la trayectoria de: @juanes \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 @LatinGRAMMYs #PersonOfTheYear \n\u2728\u2728\u2728No te\u2026 RT @canaltn8: #M\u00fasica | .@juanes tiene otra canci\u00f3n con \"Aurora\", el pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles d\u00eda 14 de noviembre recibir\u00e1 el homenaje Persona del\u2026 RT @ListinDiario: #EntretenimientoLD | Juanes (@juanes), una #estrella mutante #fiel a la #guitarra y a las buenas causas https://t.co/M1lf\u2026 RT @UniversalSpain: D\u00e9jate llevar por lo nuevo de @juanes con \n@crudomeansraw y reserva ya #MasFuturoQuePasado (22/11) en https://t.co/bcU2\u2026 RT @CADENA100: \ud83c\udfb6 #Aurora es la nueva canci\u00f3n de @Juanes, que llega antes del lanzamiento de su nuevo disco y de recibir su premio a la #Per\u2026 RT @UMArgentina: Mencion\u00e1 a la persona m\u00e1s #Bonita de tu vida y dedicale esta canci\u00f3n de @juanes y @SebastianYatra \ud83e\udd70     \nhttps://t.co/7NoM\u2026 RT @UMArgentina: \u00bfQuer\u00e9s ser de los primeros en pre-guuardar el disco de @juanes? \nhttps://t.co/lSFtmkiLad RT @kienyke: #VIDEO | @juanes y @crudomeansraw se unieron para crear \u2018Aurora\u2019. Escuche lo nuevo de los artistas antioque\u00f1os. \nhttps://t.co/\u2026 RT @youtubemusic: From Medell\u00edn to the \ud83c\udf0e @juanes + @crudomeansraw link up on #Aurora \u2192 https://t.co/nhRhFhcDDl https://t.co/MH6jIL0Luo @youtubemusic @crudomeansraw Thanks @youtubemusic \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f RT @JuanKotico: Momento \u00e9pico cu\u00e1ndo @KSHMRmusic se pone la rolita de @Juanes en Beyond Wonderland. https://t.co/zCCRtDflzl RT @umusicbrasil: O @juanes olha pra voc\u00eas falando que ele lan\u00e7ou \"o melhor clipe do mundo\" e lan\u00e7a outro ainda melhor!\n\n#Aurora, em parcer\u2026 RT @la_musica: @rosaliavt @alexroseoficial @RafaPabonMusic @BabyRastaGringo Justo en la linea entre la cumbia tradicional y moderna, @juane\u2026 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0f Gracias @SomosVevo !!! https://t.co/0Zf6cGAJWl RT @elcolombiano: .@Juanes ha sido admirador de Crudo desde hace un tiempo. \u00bfQu\u00e9 tal suena lo nuevo de estos paisas?  https://t.co/6fqI7U9K\u2026 @tvnradio965 @crudomeansraw Noviembre 22!!! RT @tvnradio965: \"AURORA\" lo nuevo de @juanes con @crudomeansraw \u00e9ste tema formar\u00e1  parte del nuevo \u00e1lbum de Juanes \"M\u00e1s Futuro que Pasado\"\u2026 RT @CanalCapital: La canci\u00f3n escogida por @CarlosMunozD para el versus musical de #HoraPico es \"Aurora\" de @juanes ft @crudomeansraw \u2192  htt\u2026 RT @UMusicVene: Escucha en la playlist \"Novedades\" de @DeezerLatino \ud83d\udc47\n@juanes Ft. #Crudo \u2013 Aurora\n@Calidandee ft. #Piso21 - Voy Por ti\n@dav\u2026 RT @UMusicColombia: No se pierdan las novedades de viernes de @SpotifyColombia y escuchen #Aurora #LoM\u00e1sNuevo de @juanes y #Crudo aqu\u00ed: htt\u2026 @SofiGomezU @crudomeansraw Gracias querida \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 RT @SofiGomezU: Tremendo tema de @juanes y @crudomeansraw \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25#deezer https://t.co/S74hgupizE RT @Juanes_Mexico: As\u00ed todo el d\u00eda escuchando #Aurora. \ud83c\udfb6  \ud83d\udc83\ud83c\udffb  \ud83c\udfb8\u2728\u2764\ufe0f S\u00faper ch\u00e9vere para bailar. @juanes @crudomeansraw \nY contando los d\u00edas p\u2026 RT @NoiseyenEspanol: \u00a1Sorpresa! Esta colaboraci\u00f3n de @juanes y Crudo Means Raw es lo que necesit\u00e1bamos \ud83d\udd25\n\nhttps://t.co/4CrBWiVUFF Thanks @RollingStone!! I hope you also are enjoying and dancing with #Aurora. Much love for this song and my new album #MasFuturoQuePasado. Stay tuned! https://t.co/n4vq96YkoE @RollingStoneCol @crudomeansraw Agradecido por este articulo de @RollingStoneCol gracias por el apoyo y la buena energ\u00eda siempre! \ud83d\ude4f Est\u00e9n listos que ya llega #MasFuturoQuePasado RT @RollingStoneCol: Escucha 'Aurora', la colaboraci\u00f3n de @juanes y @crudomeansraw hecha para bailar https://t.co/GDpnceg1ka https://t.co/0\u2026 \u00a1M\u00e1s emocionado que un berraco! Lleg\u00f3 #Aurora y estoy muy feliz. Gracias parcero @crudomeansraw que palo!! Ya cada vez m\u00e1s cerca #MasFuturoQuePasado https://t.co/oqHfbbFBsX RT @UniversalMusica: Solo llamas cuando est\u00e1s sola \ud83c\udfbc @Juanes nos presenta su nuevo sencillo #Aurora Dale play ahora #NewMusicFriday #Noveda\u2026 @JuanesFansChile Gracias Chile! gracias por todo el cari\u00f1o siempre!!! Feliz de saber que les gusta la nueva canci\u00f3n #Aurora @JuanesAsia @crudomeansraw Thrilled to see these tweets from Asia! Thank you guys for the support!! Keep playing #Aurora \ud83d\ude4c @juanes_france Gracias Francia! Gracias por est\u00e1r atentos a la nueva musica!! \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f @GabrielPosada C\u00f3mo te pareci\u00f3 a vos la canci\u00f3n @GabrielPosada? @PilsenCerveza @crudomeansraw Gracias @PilsenCerveza \ud83d\ude4f el 2019 de verdad ha sido un a\u00f1o de locos! gracias por las palabras y el apoyo siempre. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/KRWLFjDcRw RT @REMEZCLA: Premiere: @juanes is back with new single \"Aurora\" ft. Crudo Means Raw.\nhttps://t.co/4YKuBPHmX2 https://t.co/uFyO3N82zt Feliz de presentarles #Aurora con @CrudoMeansRaw\n#MasFuturoQuePasado \n\ud83c\udfa5: https://t.co/xnDeKsMyvs\n\ud83c\udfb5: https://t.co/8qwVM1tXsa https://t.co/ePDgzfi4Xc Familia de Twitter! tenemos una cita en dos horas. Ya los estoy esperando para el lanzamiento de #Aurora. Nos vemos en @YouTube, aqu\u00ed les dejo el link para la premier https://t.co/i22x0VZSMs\n\n#MasFuturoQuePasado #YoutubeLive https://t.co/qUiRArvA86 Feliz de compartirles el TRAILER de #Aurora con @CrudoMeansRaw que sale esta noche en @youtubemusic. Los espero HOY en el LIVE CHAT 11:30 PM EST -10:30 PM M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd https://t.co/WrTUXN182q Muchas gracias  \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \ud83d\udc2f https://t.co/LOIzX7RICj RT @reformagente: .@juanes arras\u00f3 e increment\u00f3 el buen humor en el Concierto EXA 2019 en Monterrey https://t.co/rbyhXPhDEO RT @UniversalSpain: \ud83d\udce2 @Juanes estrenar\u00e1 su esperado nuevo \u00e1lbum #MasFuturoQuePasado el pr\u00f3ximo 22 de noviembre https://t.co/hsBdXog6GC RT @UniversalSpain: Ya puedes guardar #Aurora de @juanes ft @crudomeansraw en @Spotify y @AppleMusic \n\nhttps://t.co/L6rvneZP0N https://t.co\u2026 Ya hicieron Pre-Save de #Aurora ?\nAc\u00e1 les dejo el link https://t.co/QMCz3s1QPz Familia, todos pendientes este pr\u00f3ximo viernes 8 de noviembre que sale AURORA a la calle \ud83d\udd25\ud83d\udd25featuring @crudomeansraw , adem\u00e1s con la pre-order de mi nuevo \u00e1lbum M\u00e1s Futuro Que Pasado. De \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 para el \ud83c\udf0e \ud83e\udd54!!!\n\n#MasFuturoQuePasado https://t.co/ljYakZYfhT RT @MovistarArenaCo: \u00a1De Colombia para el mundo pap\u00e1!\n\n\u00bfYa tienes tus entradas para @Juanes - Para Todos en pr\u00f3ximo 14 de Marzo? Va a estar\u2026 RT @UniversalMusica: @juanes // El futuro est\u00e1 m\u00e1s cerca de lo que pensamos\n#MasFuturoQuePasado \ud83d\udcf7 @marioalzatee https://t.co/ZTYifFQBXA RT @MartaBrizDial: . @juanes estrenar\u00e1 su nuevo disco, #M\u00e1sFuturoQuePasado el pr\u00f3ximo 22 de Noviembre. https://t.co/8npPRTGg2l RT @RollingStoneCol: Lo nuevo de @juanes, 'Mas futuro que pasado', tendr\u00e1 su n\u00facleo en los ritmos latinoamericanos https://t.co/yjMnhUA3mY\u2026 RT @BelmonteViteri: Hoy @juanes en #Manta! \n\n MANTA  tur\u00edstica, MANTA hermosa \n\nEl acceso al evento es peatonal, para precautelar la seguri\u2026 El futuro est\u00e1 m\u00e1s cerca de lo que pensamos\n#MasFuturoQuePasado https://t.co/vVHQNaiBcJ RT @RollingStoneCol: Conoce los detalles de 'M\u00e1s futuro que pasado', el pr\u00f3ximo disco de @juanes https://t.co/yjMnhUA3mY https://t.co/xvZeM\u2026 RT @umusicbrasil: .@juanes come\u00e7ou  o final de semana com uma novidade para os f\u00e3s. Ou melhor, duas: a capa e contracapa de #MasFuturoQuePa\u2026 Encantado de presentarles la portada y contraportada de mi nuevo \u00e1lbum M\u00e1s Futuro Que Pasado, que saldr\u00e1 a la venta el pr\u00f3ximo 22 de Noviembre.  Quiero saber que ven, \u00bfme cuentan?\n #MasFuturoQuePasado https://t.co/CYWhXUY4yz RT @MastercardPe: \u00bfEst\u00e1s listo para bailar con Juanes hoy? No te pierdas el concierto creado por ti.\n\u00daltimas entradas aqu\u00ed \ud83d\udc49 https://t.co/C\u2026 No veo la hora de cantar para ustedes esta noche LIMA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0f!!!! https://t.co/sV3xjBs337 RT @Juanes_ClubESA: Un ratico contigo @Juanes para @JuanesPeru \u2764 https://t.co/Lz8Tq0of1T Nac\u00ed en Medell\u00edn Colombia, amo mi pasado porque me ha ense\u00f1ado a crecer a trav\u00e9s de las victorias y las derrotas, la naturaleza de la vida, no tengo palabras para agradecer este presente y con m\u00e1s ilusi\u00f3n me imagino el futuro. \n\n#MasFuturoQuePasado https://t.co/vwqqg0wfkL RT @exafm973: Regresa a Monterrey para estar en el #ConciertoExaMTY \ud83c\udfb6 @juanes este 6 de noviembre en la Arena Monterrey \ud83c\udfdf\ufe0f \n\n@JuanesClubVzl\u2026 RT @UMusicMexico: \u00a1Ya est\u00e1 aqu\u00ed el cartel del @TecatePalNorte! Monterrey recibir\u00e1 en marzo a @tameimpala, @alexoficial, @daddy_yankee, @cal\u2026 RT @iHeartRadioMx: \u00bfQu\u00e9 tiene en com\u00fan @alexoficial con @thestrokes, @juanes y @tameimpala?\n\nR= Pal Norte \n\nCheca el cartel y m\u00e1s detalles\u2026 Tristeza e indignaci\u00f3n por la masacre ocurrida en Tacuey\u00f3 Toribio Cauca... hasta cuando seguiremos con esta falta de conciencia y tolerancia? ... qu\u00e9 mierda. RT @UniversalMusica: #MasFuturoQuePasado Esta imagen del pasado me recuerda la cantidad de sue\u00f1os que tenia en ese entonces, hoy verla desd\u2026 .@TecatePalNorte estoy muy honrado y feliz de poder tocar para ustedes en Monterey en Marzo del 2020!!! \n#TecatePalNorte \nhttps://t.co/Ku4LV9qDgF https://t.co/NjOkPYvoMq RT @TecatePalNorte: \"Siempre poderoso y ascendente\"\nLineup oficial de #TecatePalNorte.\n\nVenta de boletos a partir del 4 de noviembre a las\u2026 RT @seitrack: \u00a1@alexoficial, @juanes, @MoratBanda, @Dannocean, @DivisionOficial, @enjambremx y @KinkyTheBand forman parte del lineup del @T\u2026 A medida que pasa el tiempo y tienes la oportunidad de parar por un segundo y ver el camino que has recorrido te das cuenta que el esfuerzo, la determinaci\u00f3n y el amor son fundamentales para enfrentar el miedo a lo desconocido y seguir adelante. \n#MasFuturoQuePasado https://t.co/TpQtrA61L3 RT @fmisangre: \u201cArrancamos a pie por una estrecha escalera de cemento que sube por las laderas de la colina, cada paso pintado con distinto\u2026 RT @RadioDisneyMX: \u00a1Felicitamos a nuestros ganadores del M&amp;G con @JUANES! \ud83d\ude0d Adem\u00e1s estuvieron en su incre\u00edble concierto en el @AuditorioMx\u2026 @TvsEspectaculos \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u2764\ufe0f Garc\u00edas Mexico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd!!! RT @TvsEspectaculos: Gran noche de m\u00fasica en el Auditorio Nacional con @juanes \ud83d\udc4f\ud83d\udc4d\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/AFi8U7wW9I \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u2764\ufe0f muy feliz de hacer parte de estos #20A\u00f1osDeExcelencia @LatinGRAMMYs @Univision @MGMGrand https://t.co/YHoxxkJQdO RT @UniversalSpain: .@juanes triunfa con un espectacular #SoldOut en el Auditorio Nacional de Ciudad de M\u00e9xico! https://t.co/nmMVYAvQeK RT @LaRazon_mx: \u00a1Invitados de lujo! \ud83e\udd29\n\n#BadBunny, Vicente Fern\u00e1ndez y @juanes, son algunos de los artistas que actuar\u00e1n en los #LatinGRAMMY\u2026 @CADENA100 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u2764\ufe0f RT @CADENA100: \ud83d\uddbc @Juanes se pone nost\u00e1lgico mientras recuerda sus inicios y los sue\u00f1os que, con trabajo y perseverancia, se han cumplido co\u2026 Esta es la cara de satisfacci\u00f3n y alegr\u00eda de cuando se cumplen los sue\u00f1os! El paso del tiempo nos muestra el camino. Gracias al pasado que hizo posible que exista este presente y que hace que el futuro sea una realidad.#MasFuturoQuePasado\nCredit: @LatinGRAMMYs Bob Levey/WireImage https://t.co/l9BPRbMTT5 Esta imagen del pasado me recuerda la cantidad de sue\u00f1os que tenia en ese entonces, hoy verla desde el presente me hace sentir agradecido con todos ustedes por el apoyo y me llena de energ\u00eda para seguir adelante.\n#MasFuturoQuePasado https://t.co/euyphm5PAe RT @MovistarArenaCo: \u00a1Leyenda del Pop y Rock en Colombia llega al @MovistarArenaCo! \n\n@Juanes - 'Para Todos' ser\u00e1 un show donde el artista\u2026 CDMX Auditorio Nacional octubre 25 de 2019. Una noche que NUNCA olvidar\u00e9. Mi coraz\u00f3n no deja de latir con fuerza al recordar lo que viv\u00ed con ustedes. @auditoriomx\nLOS AMO! \u2764\ufe0f \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n \ud83c\udfa5 @sebasguarin \ud83d\udcf7 @marioalzatee https://t.co/9LURa3Qr24 @alexy_sexy \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u2764\ufe0f RT @alexy_sexy: Te quiero tanto @juanes que para mi es un un verdadero privilegio estar presente en tus conciertos cada que vienes a M\u00e9xico\u2026 @aledashie https://t.co/RPU015eT0l @_AnaLuna_ @AuditorioMx @UMusicMexico @kurtmusica @seitrack \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u2764\ufe0f RT @kurtmusica: Hoy me invito el gran @juanes en su @AuditorioMx a cantar mi canci\u00f3n favorita de el #ParaTuAmor \ud83d\ude4c\ud83c\udfff\u2764\ufe0f\nY si familia, los sue\u00f1\u2026 RT @dfonseca10: @juanes @AuditorioMx https://t.co/orHKCD70Xf RT @Univ_espect: #M\u00fasica \ud83c\udfa4 @juanes aboga en M\u00e9xico por el amor y la paz durante concierto en el Auditorio Nacional https://t.co/2OgJBMMm7l #CDMX! Que les puedo decir ... anoche fue mi mejor concierto en M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd sin duda alguna, el @auditoriomx estaba a reventar \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 cantaron y bailaron de principio a fin \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc hasta casi se me fue la voz de la emoci\u00f3n! Solo tengo alegr\u00eda y agradecimiento en mi coraz\u00f3n. Gracias! https://t.co/AjLVS4CzQT RT @elheraldo_mx: .@juanes se\u00f1al\u00f3 que hoy en d\u00eda faltan mucho amor y empat\u00eda por lo que pide a la gente mayor uni\u00f3n luego de los conflictos\u2026 RT @torreon: Con mariachi, @juanes agradece a fans su regreso a M\u00e9xico https://t.co/k0l2Es47rt RT @seitrack: No podemos superar el incre\u00edble concierto de @juanes ayer en el @auditoriomx!\n#DeColombiaParaElMundo \ud83e\udd54 https://t.co/DkFI4tATkv RT @TvsEspectaculos: Por el cari\u00f1o y agradecimiento al p\u00fablico mexicano @juanes invita al Mariachi Juvenil Tecalitl\u00e1n para cantar \u201cEl Rey\u201d\u2026 RT @juanestorreonmx: Mi amado @juanes en el @AuditorioMx Dando tremendo show, es un artista completo, me encanta \ud83d\ude0d https://t.co/iLRA5TvVnQ RT @ArtureitorMX: La noche de ayer, @juanes en el @AuditorioMx \u00a1Conciertazo! https://t.co/jG5sg20fpf RT @camerella1985: On the road \ud83d\ude97 with @juanes music #bonita \ud83c\udfb6 https://t.co/9c1Mdj9GIQ RT @Oye897: #Oye897 tiene las mejores exclusivas\u203c\ufe0f\nEllos son los afortunados ganadores que tuvieron la oportunidad de estar en #MeetAndGree\u2026 RT @AuditorioMx: \u00a1La espera termin\u00f3! Sala llena cantando junto a @juanes \ud83d\ude4c https://t.co/Cx3nTQxJpb RT @UMusicMexico: \u00bfRecuerdan esta canci\u00f3n? As\u00ed suena Fotograf\u00eda en la noche de @juanes en el @AuditorioMx https://t.co/N1UaTAWxZW RT @AuditorioMx: \ud83c\udfb5\ud83c\udfb6 Porque nada valgo, porque nada tengo... \ud83c\udfa4 @juanes https://t.co/x9Kak9sKAY RT @marianoosorio1: Gran noche de nuestro querido @kurtmusica , orgullo mexicano, con el gran @juanes .\n@AuditorioMx https://t.co/UAAHGmdoZw RT @AuditorioMx: Rom\u00e1ntico al doble. @kurtmusica acompa\u00f1a a @juanes en el escenario cantando \u201cPara tu amor\u201d \ud83d\udc4f https://t.co/84VQ7j3fGB RT @marianoosorio1: Si tu quieres que yo mueva la cabeza yo la muevo ...\n@juanes \n#FelizViernes https://t.co/e8Y2jxKR2E RT @marianoosorio1: Tengo la camisa negra...como\n@juanes \n@AuditorioMx https://t.co/JfNLJeiFJU RT @UMusicMexico: \u00a1Con una gran fiesta termina la noche de @juanes en el @AuditorioMx! Gracias por acompa\u00f1arnos https://t.co/U9AIw9H5K3 RT @TvsEspectaculos: .@juanes recuerda a Juan Gabriel e int\u00e9rprete \u201cQuerida\u201d tambi\u00e9n con el Mariachi Juvenil Tecalitl\u00e1n https://t.co/zPRWid\u2026 RT @Juanes_ClubESA: Estuvimos en M\u00e9xico y @juanes manda saludos a todos sus fans en #ElSalvador \ud83d\ude0d\u2764\n\nGracias al @Juanes_Mexico por su apoyo\u2026 RT @UniversalMusica: \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd1d\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 #Tequila \u00bfEst\u00e1n listos? @juanes @elnodal https://t.co/Nj6pOVyX8F RT @SpotifyMexico: 2 cosas que a Dios le pido: \n1-Que si me muero, sea de amor \n2-Que si me enamoro, sea de vos \n\u00bfYa est\u00e1n listos para el c\u2026 RT @TvsEspectaculos: Previo al concierto en el @AuditorioMx @juanes habla de la colaboraci\u00f3n con Chistian Nodal y el mensaje de @Metallica\u2026 RT @UMusicChile: De \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 para el mundo son @juanes y @SebastianYatra con #Bonita. \u2764\ufe0f https://t.co/opSMhEfZVv Feliz de anunciarles que estaremos en las fiestas de Manta Ecuador \ud83c\uddea\ud83c\udde8 el pr\u00f3ximo 2 de Noviembre!! https://t.co/SXQ9MkLFB3 RT @los40mx: \u00a1#LOS40 te invitan al concierto de @juanes!      \n\n1.Dinos por qu\u00e9 eres fan \ud83d\ude0e\ud83d\udca5   \n2. @ a los40mx y comp\u00e1rtelo   \n3. Los ganado\u2026 RT @seitrack: 4 colaboraciones de @juanes que debes escuchar antes de su @AuditorioMx \n\n1. Bonita ft. @SebastianYatra \n2. Todo Bien ft. #Tr\u2026 RT @UMusicChile: Se juntaron dos genios y crearon la canci\u00f3n m\u00e1s #Bonita. \u00bfSabes quienes son? @juanes y @SebastianYatra \n\nhttps://t.co/cMXv\u2026 RT @seitrack: \u00a1Ay mujer #Bonita! @juanes y @SebastianYatra ya superan 50 millones de views en YouTube. \u00a1Felicidades!\n\n\ud83c\udfa5: https://t.co/d3BZs\u2026 RT @ExaFM: \ud83d\ude4c @juanes prepara un concierto memorable en la CDMX y t\u00fa puedes ser uno de los afortunados para asistir a este gran show. \ud83c\udf89NO te\u2026 M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd!!! Listos para tocar ma\u00f1ana en el Auditorio Nacional. Vamos a armar una fiesta de locos. All\u00e1 nos vemos! @AuditorioMx https://t.co/dCetnzhr1L @BoseOfficial @LauraPausini @ricky_martin @LatinGRAMMYs Recuerdos maravillosos, los quiero amigos \u2764\ufe0f! RT @TvBandamax: Christian Nodal comparte im\u00e1genes de la grabaci\u00f3n con @juanes, en Ciudad de M\u00e9xico \n\nhttps://t.co/83A8h7DIwh RT @MovistarArenaCo: \ud83d\ude02De esta curiosa manera, anunciamos que la venta de boleter\u00eda para @Juanes - 'Para Todos' ya est\u00e1 para el p\u00fablico gene\u2026 Seeebaaasss!!! Muy emocionado!! Llegamos a los 50!!\nGracias gracias a todos \ud83d\ude4f\ud83c\udffc. @sebastianyatra\nSigan disfrutando de #Bonita en @youtubemusic https://t.co/rdTfcVSVit https://t.co/gMbFIN7veK RT @los40mx: \u00a1#LOS40 te invitan al concierto de @juanes!    \n\n1.Dinos por qu\u00e9 eres fan \ud83d\ude0e\ud83d\udca5  \n2. @ a los40mx y comp\u00e1rtelo  \n3. Los ganadores\u2026 Emocionado que YA empez\u00f3 la venta general de boletas #ParaTodos en \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83d\udc93. @tuboletanews @MovistarArenaCo @gtstalent #eventoscya\n\ud83c\udf9f\ud83c\udf9f\ud83c\udf9f\ud83c\udf9f\ud83c\udf9fhttps://t.co/dccx9WvTk4 https://t.co/x2pfzBmRyj RT @OxigenoFM: Juanes anuncia su concierto en el Movistar Arena de Bogot\u00e1 ---&gt;&gt; https://t.co/GWgnxhTrv6 RT @UMusicChile: Si pudieras cantar una canci\u00f3n #Bonita todo el d\u00eda, \u00bfcu\u00e1l ser\u00eda? \ud83d\ude0d @juanes  @SebastianYatrahttps://open.spotify.com/track/\u2026 RT @Telcel: \u00a1\u00bfTe lo vas a perder?! El colombiano @juanes har\u00e1 vibrar al Coloso de Reforma el pr\u00f3ximo 25 de octubre con su gran repertorio m\u2026 RT @rockalparquefes: 10 Very Diverse Covers of @Metallica Songs \u2013 Ranked #OrgulloEnLaCasa \u00a1Orgullosamente estridentes! @juanes \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83e\udd18\ud83c\udffc https:\u2026 RT @ShockCo: Despu\u00e9s de su paso con honores por #RockAlParque2019, @juanes regresa a Bogot\u00e1. #AgendaShock\n\nhttps://t.co/4y31Rmc0O3 RT @ExaFM: \ud83d\ude4c @juanes prepara un concierto memorable en la CDMX y t\u00fa puedes ser uno de los afortunados para asistir a este gran show. \ud83c\udf89\nNO t\u2026 RT @ExaFM: \u00a1Vamos con #PreguntaBarco en #AnahiEnExa con @anahidelamora! \ud83d\udc4f Sintoniza YA 104.9FM porque vamos con din\u00e1mica para los boletos d\u2026 Muy feliz de celebrar los #20A\u00f1osDeExcelencia de los @LatinGRAMMYs en Times Square. \u00a1Felicidades #LatinGRAMMY !\n\nCelebrating #20YearsOfExcellence with @LatinGRAMMYs in Times Square. Congratulations #LatinGRAMMY awards! https://t.co/36JVEPz1Hp RT @JuanesTeamCol: \u00a1S\u00ed! El Team ya tiene sus entradas para el concierto de @juanes en Bogot\u00e1 este 14 de marzo en el @MovistarArenaCo  \n\u00bfya\u2026 No lo puedo creer!!! @Loudwire escogi\u00f3 nuestra versi\u00f3n de \u201cSeek &amp; Destroy\u201d como el 3er mejor cover de @Metallica en la historia!!! Fuck yeah \ud83e\udd18\ud83c\udfb8\ud83d\udd25\ud83d\udca5 \ud83e\udd2f \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\n\nhttps://t.co/X1w9JxOiSR\n\n\ud83c\udfa5: #SebasGuarin\n\ud83d\udcf7 : #angelavivesph https://t.co/WYoetMch4e RT @UMusicChile: De \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 para el mundo son @juanes y @SebastianYatra con #Bonita. \u2764\ufe0f https://t.co/opSMhEfZVv RT @MovistarArenaCo: \u00a1Para grandes, para chicos, PARA TODOS! \n\nDesde este momento inicia la Preventa exclusiva de los Clientes Movistar Pre\u2026 RT @UniversalMPeru: \ud83d\ude31 Gana una entrada doble y un Meet &amp; Greet para conocer a @juanes el pr\u00f3ximo 31 de Octubre \ud83e\udd29 Haz click en el link y sig\u2026 RT @ExaFM: \ud83d\ude4c @juanes prepara un concierto memorable en la CDMX y t\u00fa puedes ser uno de los afortunados para asistir a este gran show. \ud83c\udf89NO te\u2026 RT @ELTIEMPO: Cantautor colombiano @juanes lidera una cruzada para la protecci\u00f3n de las vidas de los l\u00edderes sociales, cuya integridad ha e\u2026 RT @elespectador: Por fin la espera termin\u00f3. Este martes, 22 de octubre, @juanes anunci\u00f3 por medio de redes sociales anunci\u00f3 su regreso a B\u2026 RT @ComisionVerdadC: \u201cEs importante que podamos entender de d\u00f3nde venimos para poder proyectarnos a #futuro\u201d: @juanes en visita a la Comisi\u2026 RT @Vale975: Seguimos jugando con @juanes y @SebastianYatra para que vivas una tarde #Bonita en un hotel de lujo en el Centro de Buenos Air\u2026 RT @UniversalMusica: Throw up them \u270c\ufe0f's. #Bonita // @juanes @sebastianyatra https://t.co/H1NlBQgAnr Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 !! La pre-venta ya comenz\u00f3, los boletos \ud83c\udfab en #TuBoleta  https://t.co/dccx9WvTk4 https://t.co/nMabAogdQc RT @MilenioHidalgo: #M\u00e9xico As\u00ed se vivi\u00f3 el \u00faltimo concierto de la #FeriaDePachuca con los \u00e9xitos de @juanes.\nVisita nuestra fotogaler\u00eda aq\u2026 RT @ARNColombia: Hoy @juanes le env\u00eda un mensaje de apoyo a los m\u00e1s de 12 mil exintegrantes de las Farc-Ep, que contin\u00faan firmes con su pro\u2026 RT @TvBandamax: Christian Nodal dio una probadita de \"Tequila\", tema en el que colabora el cantante colombiano, @juanes  https://t.co/OIVlb\u2026 RT @ExaFM: \ud83d\ude4c @juanes prepara un concierto memorable en la CDMX y t\u00fa puedes ser uno de los afortunados para asistir a este gran show. \ud83c\udf89NO te\u2026 RT @ComisionVerdadC: .@juanes y la Fundaci\u00f3n @fmisangre visitan la @ComisionVerdadC para respaldar y apoyar el reconocimiento de los impact\u2026 RT @ComisionVerdadC: \u201cEl camino a la reconciliaci\u00f3n se hace mir\u00e1ndonos a los ojos y dici\u00e9ndonos la verdad\u201d: @juanes, en visita a la @Comisi\u2026 RT @MovistarArenaCo: \u00a1Es hora de una nuevo anuncio!\n\nEl parcero @juanes llega al @MovistarArenaCo con su gira 'Para Todos'. Ma\u00f1ana Preventa\u2026 RT @alemEmbajador: Lo que nos une es el compromiso con los l\u00edderes sociales en Colombia. @juanes y su fundaci\u00f3n @fmisangre est\u00e1n apoyando l\u2026 Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4!! Feliz de anunciarles que volver\u00e9 a tocar para ustedes el pr\u00f3ximo 14 de marzo en el Movistar Arena de Bogot\u00e1. Ser\u00e1 un show PARA TODAS LAS EDADES!! Nos vemos ah\u00ed!! Boletos \ud83c\udfab a la venta desde ma\u00f1ana Martes 22 de Octubre  https://t.co/pKRhmzvkZL #DeColombiaParaElMundo https://t.co/kEnVzZ9hqN Check out my performance of \u201cLa Camisa Negra\u201d LIVE at the Cricket Lounge with @CricketNation and the great @RocsiDiaz. Thank you to everyone for tuning in! https://t.co/4T6s9w1Fr3 #sponsored https://t.co/rxnizKNdyl No se pierdan #LaCamisaNegra En Vivo en el Cricket Lounge con @CricketNation y @RocsiDiaz. Agradecido \ud83d\ude4f\ud83c\udffccon todos por este momento tan especial https://t.co/4T6s9wjgPD #sponsored https://t.co/4w8Fcjryb3 RT @MilenioHidalgo: #AlMomento Inicia la presentaci\u00f3n de @juanes en la @FeriaHidalgo de #Pachuca, en el evento de clausura en el Teatro del\u2026 Adivinen qu\u00e9 estoy pensando? \ud83e\udd14 https://t.co/p9Rcp88lyd RT @CulturaColectiv: Hoy @juanes conquista el #Backstage con @inespalaciosn \nhttps://t.co/XyiJV1wxNN https://t.co/XBnwmwm0BR RT @freakycolectivo: Hace unos d\u00edas junto a @culturaprofetic &amp; @juanes https://t.co/HDKnGI6Ibc RT @UMusicChile: M\u00e1s de 40 millones de views en #YouTube para #Bonita de @juanes y @SebastianYatra \ud83e\udd29 \u00a1Dale play!\n\nhttps://t.co/cMXv9ZwaAe \ud83d\ude02 ya pronto nos vemos \u2764\ufe0f!!! https://t.co/imMVSwOswl RT @PachucaBrilla: \u00a1Hoy!\nLa @FeriaHidalgo Pachuca 2019 tendr\u00e1 broche de oro con la presencia de @juanes en el escenario.\n\nhttps://t.co/5ceD\u2026 RT @UniversalMusica: La vida sigue como si nada... \u00bfHan escuchado #Minifalda? // @Greeicy_rendon  @juanes https://t.co/Omp8Sb2p4s https://t\u2026 RT @CriterioHidalgo: #NoTeLoPierdas\n@juanes se presentar\u00e1 esta noche en el Teatro del Pueblo de la @FeriaHidalgo San Francisco Pachuca 2019\u2026 RT @RadioDisneyMX: .@juanes se presentar\u00e1 el pr\u00f3ximo 25 de octubre en @AuditorioMx \ud83c\udfa4 \u00a1Pendiente de #RadioDisney993 para participar por acce\u2026 @DamianCarmona_ \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \ud83d\udca5 RT @gobiernohidalgo: Acomp\u00e1\u00f1anos ma\u00f1ana domingo 20 octubre al gran cierre de la @FeriaHidalgo con la presentaci\u00f3n estelar de @juanes en el\u2026 RT @omarfayad: Este domingo 20 octubre acomp\u00e1\u00f1anos en el gran cierre de la @FeriaHidalgo con la presentaci\u00f3n estelar de @juanes en el Teatr\u2026 RT @TecateCRDNDA: El desfile de talento no ha parado en #TecateCoordenada... \u00a1y ya entramos en la recta final! @thenbhd @juanes @jennylewis\u2026 RT @rogergzz: \u00a1No puedo ser m\u00e1s feliz! Estoy en #Guadalajara escuchando a @juanes en vivo #VivirEsIncre\u00edble \u00a1VIVA COLOMBIA \ud83c\udde8\ud83c\uddf4! @GNPSeguros\u2026 This Tweet from @juanes has been withheld in: United States. RT @UMusicChile: \u00bfYa cantaste #Bonita de @juanes y @SebastianYatra? De \ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u2764\ufe0f para el \ud83c\udf0d \ud83e\udd54. https://t.co/opSMhEfZVv M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd ac\u00e1 estamos! Es un placer volverte a ver. Hoy en Guadalajara en el @TecateCRDNDA El domingo en Pachuca. Y el pr\u00f3ximo viernes 25 en el DF en el @AuditorioMx ! Que alegr\u00eda tan inmensa. https://t.co/dhnj71kIMT RT @UMArgentina: Cant\u00e1 esta noche junto a @juanes y @SebastianYatra el hitazo #Bonita. \nhttps://t.co/7NoMb4zcNn Seebas mira esta maravilla!! Gracias Colombia querida \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb!!! @SebastianYatra https://t.co/iUF0J8KDoL https://t.co/ErTDf07Nk8 RT @ExaFM: \u00a1Estamos a pocos d\u00edas del gran concierto de @juanes en la CDMX! \u00bfEst\u00e1s listo? \ud83d\ude4c Escucha el 104.9FM y sigue pendiente de TODAS nu\u2026 Gracias \ud83d\ude4f\ud83c\udffc @elcolombiano!  https://t.co/YXJUsA8pZa Recuerdos de @acltv #tbt https://t.co/0jqzrluKIP RT @UniversalMusica: \u00a1Ponte a bailar con @juanes y @sebastianyatra en #Bonita! https://t.co/7jwDSgeXZO https://t.co/Sg8aBQgO8j \u00a1Canta #Bonita conmigo y @SebastianYatra solo en @Smule \ud83c\udf99 \ud83c\udfa4 \ud83c\udfb5 !  https://t.co/R1WMS0jXZn\n#CantaConJuanes #CantaConYatra  Con toda Sebaaas! \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83d\udd25\ud83c\udf0e \ud83e\udd54 \ud83d\udc83 https://t.co/x5FEBJCdTr Feliz de haber tocado #LaCamisaNegra en VIVO en el @CricketNation Lounge y charlar con @RocsiDiaz \u00a1Gracias a todos por enviar tantas buenas preguntas! #sponsored https://t.co/Q3jNQknyBw I loved performing #LaCamisaNegra LIVE at the @CricketNation Lounge and sitting down with @RocsiDiaz for a Q&amp;A. Thanks to everyone for sending your questions! #sponsored https://t.co/Q3jNQknyBw RT @Ticketmaster_Me: \u00a1Esta promo te interesa!\n\nCompra hoy tu boleto para el concierto de @juanes y nosotros te regalamos el boleto de tu ac\u2026 RT @DeezerLatino: Este es el a\u00f1o de @juanes en los Premios Latin Grammy. Por eso creamos esta playlist especial con todos los nominados del\u2026 Atenci\u00f3n Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4!!!!\nViene sorpresa...\nPendientes TODOS!!!\n#Vamos\ud83e\udd54\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 https://t.co/Uyy2on5JEB RT @ocesa_total: No se pierdan a @juanes en el @AuditorioMx el pr\u00f3ximo 25 de octubre \u00bfQu\u00e9 canci\u00f3n mueren por escuchar? \ud83c\udfb6 Cu\u00e9ntenos \ud83d\udc47\n\nRecue\u2026 RT @UMUSICA: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los fans de @juanes? \ud83c\udfb6\ud83d\ude0d \u00bfCu\u00e1l es su canci\u00f3n favorita? La nuestra es #Bonita y \u00bfla de ustedes? \ud83d\udc49 https://t.co/ZZyL\u2026 Nos vemos pronto Lima \ud83c\uddf5\ud83c\uddea!!!! https://t.co/jlyIHDcJQP @WeLoveJuanes @JuanesFansChile \u2764\ufe0f @mrsimoncohen Thank you for your kind words Simon\ud83d\ude4f\ud83c\udffb @NCAntioquia \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u2764\ufe0f RT @NCAntioquia: #ShowCaracol @Juanes, feliz de grabar su nuevo \u00e1lbum en Medell\u00edn. El paisa habl\u00f3 con #NoticiasCaracol sobre las sorpresas\u2026 RT @UniversalMusica: \ud83c\udfb8 // @juanes https://t.co/ch5zwXC7pZ Sebas parcero feliz cumplea\u00f1os disfruta mucho tu d\u00eda y c\u00famplelos feliz! Es un placer cantar vos, todo lo mejor siempre #De\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udf0e\ud83e\udd54 , abrazos @sebastianyatra https://t.co/3oL93yPe3X RT @Oye897: @juanes llega al @AuditorioMx y #Oye897FM tiene tus accesos\u203c\ufe0f\n\ud83d\udcf1\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83d\udcf1 https://t.co/tei4Lyfkqx Gracias @DigsterPlaylist por invitarme como editor a #SeHablaEnEspa\u00f1ol ac\u00e1 la pueden disfrutar \ud83c\udfb5https://t.co/4OmFw7QA6q https://t.co/rdSECSnbWc RT @UMusicChile: @juanes y @SebastianYatra tienen eso que tu cuerpo necesita: #Bonita \ud83d\ude0f \nhttps://t.co/cMXv9ZwaAe .@SebastianYatra  #Bonita entr\u00f3 en el Hot Latin Songs de @billboardlatin @Billboard @billboardcharts \nCon toda Sebaaas! \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83d\udd25 \ud83c\udf0e \ud83e\udd54 \ud83e\udde8 \ud83d\ude80 \ud83d\udc83\n\ud83c\udfb5: https://t.co/iUF0J8KDoL https://t.co/k9H06B0TwW No veo la hora que sea 25 de Octubre!!! CDMX\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\nLos espero!!!! https://t.co/iBxZYxK7yE RT @TecateCRDNDA: \ud83e\udd70\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 Una canci\u00f3n que rinde homenaje a los ritmos tradicionales de Colombia: su t\u00edtulo es \"La Plata\" y formar\u00e1 parte del se\u2026 RT @billboardlatin: 2019 #LatinGRAMMY Person Of The Year @juanes talks eighth LP, music's \"higher power\" https://t.co/S2pQoiAJJx RT @billboard: We spoke to @juanes about advocacy, his new album and touring in his golden years https://t.co/wTLK3tI1SN RT @AntonNoticias: Re\u00fane @Juanes a miles de fans en el #TecateComuna.\n\nEl colombiano interpret\u00f3 sus \u00e9xitos \"A Dios Le Pido\", \"Fotograf\u00eda\" y\u2026 RT @ElSolLaRevista: Al ritmo de su cl\u00e1sico La Camisa Negra, @juanes crea ambiente de nostalgia en el #TecateComuna de Puebla: v\u00eda @halaann\u2026 RT @MayisNJ: Y es por ti... Que brillan mis ojos hoy... @juanes @FestivalComuna \ud83d\udc93\ud83e\udd29\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83e\udd70 https://t.co/4boM0Q2ekp RT @UniversalMusica: Este sencillo esta en \ud83d\udd02 este fin de semana. Dale play a #Bonita ahora! @Juanes @SebastianYatra #BonitaChallenge https:\u2026 RT @fmisangre: Ayer @catalinacock y @juanes contaron, y cantaron, la experiencia de la Fundaci\u00f3n Mi Sangre en clave de estos verbos que han\u2026 RT @ELNORTEVIDA: Con su guitarra a un lado, @juanes mand\u00f3 un mensaje a cientos de regios: si quieren construir el camino hacia la paz, es n\u2026 @_erikilla_ \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u2764\ufe0f RT @atrevetedial: TUITPICS \ud83d\udccc Ocurren tantas cosas en nuestra m\u00fasica que es imposible desvelar cada uno de los detalles... \u00bfO s\u00ed? Hablamos d\u2026 RT @ExaDurango: En cabina con @Edgar_Deras... @juanes &amp; @SebastianYatra - Bonita... no olvides el HT  #EdgarDerasenExaDurango\ud83d\udc48 escuchanos e\u2026 RT @telediariomty: Visita @juanes la Sultana del Norte \ud83d\ude0d\ud83c\udfb6 https://t.co/jd0CfKTzo4 https://t.co/dyVSM7jTZK Al final la felicidad se da cuando haces realmente lo que quieres, eso te permite tener \u00e9xito, ojo, \u00e9xito, no fama, la fama es ef\u00edmera, el \u00e9xito es para siempre si te dedicas a hacer lo que realmente amas en tu vida. Esto es lo que les digo a mis hijas todo el tiempo #D\u00edadelaNi\u00f1a https://t.co/JOHwaFo4XD RT @ExaFM: \u00a1Sigue participando para ir al show de @juanes! \ud83d\ude4c\nMenciona los 4 t\u00edtulos de canciones de Juanes en este verso y manda tus tuits\u2026 RT @EMValores: @juanes Esta por subir al escenario, sigue nuestra transmisi\u00f3n en vivo en nuestra p\u00e1gina de Facebook https://t.co/sJURwLQ4Of Listos para nuestra primera parada en M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfdeste pr\u00f3ximo s\u00e1bado en Puebla en el @festivalcomuna  \u00a1\u00a1\u00a1Ah\u00ed nos vemos pa\u2019 armar la fiesta!!!\n\ud83d\udcf7: @marioalzatee \n\n#Mexico #JuanesTour2019 #DeColombiaParaElMundoPapa https://t.co/4SjXc2nnW5 RT @SpotifyColombia: \u00bfTienen un minuto? Porque @juanes s\u00ed. Y nos regal\u00f3 esta belleza \ud83d\udc9a https://t.co/rwRZf2yyyw RT @fmisangre: Nos vamos a contar nuestra historia a M\u00e9xico. En la voz de @Juanes y @catalinacock, cofundadores de Mi Sangre, conoceremos l\u2026 RT @SpotifyARG: 60 segundos para volver a morir de amor con @juanes y este tem\u00f3n. https://t.co/vvtP4QFu3c RT @SpotifyMexico: .@juanes nos regala 60 segundos de \u201cPara tu amor lo tengo todo, desde mi sangre hasta la esencia de mi ser\u2026\"\ud83c\udfb6. https://t\u2026 RT @UMusicChile: La canci\u00f3n m\u00e1s #Bonita es la de @SebastianYatra y @juanes \ud83e\udd70 https://t.co/opSMhEfZVv RT @reformagente: .@juanes no s\u00f3lo destaca por su m\u00fasica, tambi\u00e9n lo hace por su labor filantr\u00f3pica. https://t.co/7G2pBy9PCB RT @Oye897: @Oyeminerva ya est\u00e1 en los #RetroHits a trav\u00e9s de #Oye897FM y tiene muchos regalos para ti\u203c\ufe0f\n\ud83d\udcfb\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83d\udcfb\n\n#PanDeMuerto \ud83d\udc80\nAccesos para\u2026 RT @DLasAmericas: #M\u00fasica @JuanLuisGuerra sorprende con @Juanes como invitado a su concierto en Miami - Por: @Whernan  https://t.co/ygfL9kq\u2026 RT @latinxnow: #JuanLuisGuerra y @juanes enamoran con bachata a #Miami  #LatinAMAs https://t.co/s1G3KA1BsR RT @UniversalMPeru: #Bonita no para de romper records \ud83d\udca5 Felicitaciones @SebastianYatra y @juanes por estar en el #1 \ud83d\udd1d \ud83c\udf89\n#juanes #sebastiany\u2026 RT @Cadena_Dial: \u2b50Una de sus composiciones \u201cQuerer mejor\u201d que interpretan @juanes y @alessiacara , ha sido nominada al Grammy Latino 2019 a\u2026 RT @UMusicChile: La m\u00e1s #Bonita presentaci\u00f3n nos brind\u00f3 @SebastianYatra ayer con su #YatraYatraTour. feat. @juanes \u2764\ufe0f https://t.co/opSMhEfZ\u2026 \u00a1Gracias Juan por haberme invitado, eternamente agradecido! Te quiero!\n\u00a1Gracias \ud83d\ude4f\ud83c\udffc Dios por tanto! \u2764\ud83c\udf39#BachataRosa\n\n#Repost @juanluisguerra\n\u30fb\u30fb\u30fb\nCuando cantas bachata rosa con tu hermano menor! \u2764\ud83c\udf39@juanes #LiteralTour https://t.co/Uv8J8Y0TPZ Anoche estuve con mi gran amigo, inspiraci\u00f3n, ejemplo a seguir de gran m\u00fasico y persona, haber cantado en mi segunda casa Miami con @juanluisguerra fue un sue\u00f1o hermoso!! \u00a1Gracias \ud83d\ude4f\ud83c\udffc Dios por tanto! \u00a1Gracias Juan por haberme invitado, eternamente agradecido! https://t.co/bGEOBnvXQN RT @UMArgentina: De \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 hasta \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 no existe canci\u00f3n m\u00e1s bonita. @juanes - @SebastianYatra\nhttps://t.co/7NoMb4zcNn RT @RadioDisneyMX: \u00bfTe gustar\u00eda tener una guitarra autografiada por @juanes? \ud83c\udfb8 \u00a1Esc\u00fachanos la pr\u00f3xima semana de 10 a 2pm para saber c\u00f3mo pa\u2026 RT @Baterisma: El Tiny Desk de \u2066@ilevitable\u2069 entre los mejores junto a \u2066@lafourcade\u2069 \u2066@drexlerjorge\u2069 @juanes\u2069 \u2066@monlaferte\u2069 \u2066@cafetacvba\u2069\u2026 RT @UniversalSpain: Seguimos con el nuevo single de @juanes junto a @SebastianYatra \"Bonita\" https://t.co/yg0qXGgnNT RT @latinxnow: .@juanes record\u00f3 sus inicios\ud83d\ude0dcon esta foto https://t.co/MNBuijwXQX RT @CanalRCN: #SuperLike | #FOTOS | @juanes considera que los sue\u00f1os son la proyecci\u00f3n del alma\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\nhttps://t.co/A5zsb8vzGz Espectacular este #BonitaChallenge en Uruguay \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe. Grande @SebastianYatra !!!!\n\nhttps://t.co/rdTfcVSVit https://t.co/TfIhsJaeWR RT @UnNuevoDia: De Colombia para el mundo \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\u00bfD\u00f3nde est\u00e1n todos los fans de estos dos talentosos colombianos? @juanes @sebastianyatra htt\u2026 RT @aterciopelados: \u00a1Emocionante! #GraciasTotales @sodastereo @ndreaEcheverri @juanes \ud83c\udf1f\ud83c\udf3a\ud83d\udc9a v\u00eda @lafm \nhttps://t.co/7TEz2P0LPc RT @GabrielPosada: #TBT con el parcero @juanes hace 10 a\u00f1os, antes de \"Paz Sin Fronteras\" \ud83c\udde8\ud83c\uddfa https://t.co/Nz2C6rYiFV RT @ExaFM: Es momento de suspirar al ritmo de \"Bonita\" de @juanes y @SebastianYatra \ud83d\udd25\ud83c\udfb6\n#JessieEnExa \nhttps://t.co/O1tMwrFfQh RT @Evenpro: .@sodastereo vuelve a los escenarios con #ChirsMartin, @juanes y @Vanity_Sexx https://t.co/7XKt6Rbq0C #NoticiasEvenpro https:/\u2026 @YouTubeEspanol \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffb, es mutuo! RT @radionica: \u26a1\ufe0f\u00a1Es oficial! @SodaStereo regresa a los escenarios con una gira \u00fanica por Am\u00e9rica Latina \ud83c\udfa4\ud83c\udfb6\n\n@ndreaEcheverri y @juanes son\u2026 RT @billboardlatin: .@sodastereo announce #GraciasTotales Tour with guests including @BenitoCerati, #ChrisMartin &amp; @juanes https://t.co/oZ6\u2026 RT @billboard: .@sodastereo has announced the #GraciasTotales Tour featuring @BenitoCerati, @juanes, #ChrisMartin &amp; more as special guests\u2026 @MastercardPe \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Nos vemos pronto Lima con @MastercardPe !!! \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n\ud83c\udf9f\ufe0f\ud83c\udf9f\ufe0f\ud83c\udf9f\ufe0f en @TeleticketAyuda \nhttps://t.co/rlTKpuzjrX\n#DecisionesQueNoTienenPrecio\n#MastercardMusicSessions https://t.co/LvyjrEkXfc Nos vemos pronto Lima!!! \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n\ud83c\udf9f\ufe0f\ud83c\udf9f\ufe0f\ud83c\udf9f\ufe0f en @TeleticketAyuda \nhttps://t.co/rlTKpuzjrX https://t.co/ujRyvPSgs7 RT @sodastereo: Hola a Todos!\n#GraciasTotales\n#SodaStereo https://t.co/fhyTEUG9GD RT @sodastereo: #SodaStereo https://t.co/pVJE8GXFEs RT @ZetaBosiobyZeta: Hola a Todos!\n#GraciasTotales\n#SodaStereo https://t.co/TFkafL0vSe RT @ZetaBosiobyZeta: #SodaStereo https://t.co/JVe8APbCGf RT @YouTubeEspanol: @juanes https://t.co/lFvyUEBqs2 RT @ExaFM: Es momento de suspirar al ritmo de \"Bonita\" de @juanes y @SebastianYatra \ud83d\udd25\ud83c\udfb6\n#JessieEnExa \nhttps://t.co/NBYjn6Jj2a Me subo al reto de valientes de @jesseyjoy y #QuieroDecirteTanto @karenmartinez \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/qgCdVP9Acp RT @RadioDisneyMX: Nuestros #ReporterosRD estuvieron con @Juanes \ud83c\udfb8 y tienen todos los detalles de su nuevo disco, sencillos y conciertos.\u2026 @alessiacara \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffb #QuererMejor Ya falta poco #TecateCoordenada!\n\ud83c\udf9f https://t.co/JVTB3gJDrB https://t.co/LaIivY3i5S RT @TecateCRDNDA: \ud83d\ude4b \u00a1Todo pensado para 1 persona! Estos son los n\u00fameros de #TecateCoordenada. \u00bfPreparados para gozarlo al m\u00e1ximo?\n\ud83c\udf9f\ufe0f https:\u2026 RT @FestivalComuna: D\u00e9jate llevar y escucha lo que tenemos para ti \ud83c\udf1e\ud83d\udd2e\u2728 https://t.co/yffRFyxiPX RT @FestivalComuna: \u00bfQuieres conocer a Juanes este 12 de octubre en #TecateComuna? \ud83d\ude0d\ud83d\udd25 Entonces corre a nuestro Facebook porque estamos rega\u2026 Feliz de compartirles esta versi\u00f3n en vivo de #QuererMejor con mi querida @alessiacara  @youtubemusic @Vevo    https://t.co/W2YUkfzpg2 https://t.co/tPTtUZpnHA RT @TecateBajio: Por fin tenemos el Line Up COMPLETO de #TecateBaj\u00edo, donde se suma Inda Midland \u00a1Estamos muy emocionados por celebrar junt\u2026 RT @UniversalMusica: Bonita #Twosday \u2764\ufe0f // @juanes @sebastianyatra https://t.co/zIo3evLZcX Con la misma actitud desde 1972 / in the making since 1972\n\ud83d\udcf8 @marioalzatee https://t.co/ZsjaUsQFUg @DeezerLatino Gracias @DeezerLatino \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u2764\ufe0f RT @DeezerLatino: Este mes se cumplen 15 a\u00f1os desde el lanzamiento de #MiSangre de @juanes. Un \u00e1lbum con canciones como \u201cLa Camisa Negra\u201d y\u2026 @YouTubeEspanol \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u2764\ufe0f RT @YouTubeEspanol: \ud83e\udd18\ud83c\udfb8\ud83c\udf82\ud83c\udf89 \u00a1El \u00e1lbum #MiSangre de @juanes cumpli\u00f3 15 a\u00f1os! Disfruta del video de #LaCamisaNegra remasterizado en HD aqu\u00ed \u25b6\ufe0f h\u2026 RT @UniversalMPeru: Un nuevo logro para este d\u00fao \ud83d\udca5\ud83c\udf89 Felicitaciones a @juanes y a @SebastianYatra por ser #bonita la canci\u00f3n #1 en la radio\u2026 RT @CanalTreceCO: \u203c\ufe0f AHORA: IMPORTANTE \u203c\ufe0f \n\nLes dejamos uno de nuestros cap\u00edtulos de #ElPodcast con @themusicpimp y @juanes \ud83c\udfb6\ud83c\udf99\ufe0f\n\nEsta marav\u2026 RT @radiolatinabr: Com tr\u00eas indica\u00e7\u00f5es ao #grammylatino, @juanes compartilhou as vers\u00f5es ao vivo de #QuererMejor e #LaPlata, can\u00e7\u00f5es nomead\u2026 Gracias  @AppleMusicES @AppleMusic por celebrar los #15a\u00f1os de #MiSangre!\nAc\u00e1 lo puede disfrutar:  https://t.co/28uzXrbT3p \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0f Thank you @pandoramusic !! Much Love! https://t.co/vapbKoWrxE RT @Citytv: . @juanes y Juan Carlos Coronel lamentan la muerte de Jos\u00e9 Jos\u00e9 \u25bahttps://t.co/Exq4nre0iN https://t.co/Kx51hn9fmu RT @ELTIEMPO: . @juanes y Juan Carlos Coronel lamentan la muerte de Jos\u00e9 Jos\u00e9 \u25bahttps://t.co/eHd00iHwMH https://t.co/oEii69sHBp RT @rafhaellarcaute: Wooo 3 NOMINACIONES @latingrammys \n\nCANCI\u00d3N DEL A\u00d1O\nGRABACI\u00d3N DEL A\u00d1O \nBEST ALBUM SONGWRITER \n\nGracias a cada uno de l\u2026 RT @Ticketmaster_Me: \u00a1Las promos llegaron ya!\n\n@juanes en concierto, \u00a1A 3 meses sin intereses! No lo pienses m\u00e1s y compra ya \ud83c\udf9f\ud83d\udc47https://t.co\u2026 RT @latinxnow: @Juanes @NattiNatasha and others have dedicated emotional tributes to the talented #Jos\u00e9Jos\u00e9 https://t.co/P1chmk5Oxy @rebeccavergier \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u2764\ufe0f RT @TouchTunes: \ud83e\udd29WOW! It's been 15 YEARS since @juanes released #MiSangre! Play it tonight on #TouchTunes to celebrate: https://t.co/UqDqL9\u2026 Lamentando mucho la partida de Jos\u00e9 Jos\u00e9 sin duda alguna uno de los grandes de la m\u00fasica, su voz sonara por siempre en nuestros corazones. Que en paz descanse.\n\n#JoseJose #ElPrincipeDeLaCancion #QDEP https://t.co/OdrAW4FbvQ #MiSangre #15a\u00f1os via @Spotify  Much Love \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\nhttps://t.co/lRW14yFS6B Gracias @Spotify por celebrabrar los 15 a\u00f1os de \"Mi Sangre\" \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\nhttps://t.co/d6jwQ4lQ2r\n\n#MiSangre #15a\u00f1os #Juanes https://t.co/JlWhj8veHD Thank you @TIDAL  for this beautiful piece! \nGracias @TIDAL  por este articulo!\nMuch Love \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\n#MiSangre #15a\u00f1os #Juanes https://t.co/bxpZz6SPBB @hustonCNN \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u2764\ufe0f RT @hustonCNN: Felices 15 a\u00f1os, #MiSangre. Recuerdo cu\u00e1nto sonaron estos temas de @juanes en mi Venezuela, #LaCamisaNegra y #NadaValgoSinTu\u2026 Gracias por todo @PaolaRojas \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u2764\ufe0f https://t.co/Kz3BYDe2QS @Jesustalkz \ud83d\ude4f\ud83c\udffb Hace 15 a\u00f1os fue el lanzamiento de Mi Sangre, los mejores recuerdos de esos d\u00edas de\nestudio y de esos d\u00edas de giras. Lo m\u00e1s satisfactorio es saber que hoy estas canciones siguen viviendo en ustedes. LOS AMO\n\n#MiSangre #15a\u00f1os #Juanes https://t.co/086BOpA2GG \ud83d\ude4f\ud83c\udffb Thank you @TIDAL !! https://t.co/Jrxvv3xXRR #MiSangre cumple 15 a\u00f1os! Ya pueden ver el video de \u201cLa Camisa Negra\u201d en HD @youtubemusic: https://t.co/a6WeZ97fMJ  #Remastered Feliz de contarles que el video de #LaCamisaNegra ya esta en HD!! Solo en @youtubemusic! Disfr\u00fatenlo  \ud83c\udfa5:https://t.co/a7NidVGFKy https://t.co/kp28Yt67wj This Tweet from @juanes has been withheld in: United States. RT @GairaCafe: \ud83d\ude4c\u00a1Que orgullo y emoci\u00f3n!\ud83d\ude4c Felicitaciones a nuestros artistas Colombianos(@carlosvives @andrescepeda @paulaarenasmusica @fons\u2026 RT @CADENA100: \ud83c\udfa7 \u00a1Ese jueves! El finde a la vuelta de la esquina y un temazo como este #Bonita de @Juanes y @SebastianYatra para rematarlo\u2026 @Cricketnation \ud83d\ude02\ud83d\ude4f\ud83c\udffb Cuando estoy en el escenario, cantar para ustedes me hace sentir en las nubes \u26c5 https://t.co/II1kPYUwTZ RT @BricenoEmmanuel: Anoche @Cricketnation @juanes @JuanpaDaza en Los \u00c1ngeles https://t.co/C3pFD00sJ5 Thank you to everyone for tuning into my performance with @CricketNation! If you missed it, check it out here! \ud83d\udc47\ud83c\udffb #sponsored https://t.co/aex8jFRv3M \u00a1Gracias \ud83d\ude4f\ud83c\udffb a @CricketNation y a todos los que fueron parte de esta experiencia celebrando el #MesDeLaHerenciaHispana! Si se lo perdieron, ac\u00e1 lo pueden ver \ud83d\udc47\ud83c\udffb \u00a1LOS AMO! #sponsored https://t.co/aex8jFRv3M Esto sigue!! https://t.co/aex8jFRv3M Ya estamos en vivo desde el @CricketNation Lounge en LA!!\n\nhttps://t.co/y394SCeojo And we're LIVE!! https://t.co/zEHcxvT2hs RT @rocsidiaz: I\u2019m getting ready to give you an all-access pass to a Twitter LIVE concert with Latin artist @juanes right here in Los Angel\u2026 At 6:15PM PT I\u2019m performing a LIVE set from the @CricketNation lounge in LA. Follow them to check it out! #AskJuanes #sponsored https://t.co/CJEQHorNg0 RT @UMusicColombia: No dejes de darle \u2764 a la Playlist This Is: Juanes de @SpotifyColombia : https://t.co/WrKs4uKMfx para guardarla en tu m\u00fa\u2026 HOY a las 9:15 PM ET/6:15 PM PT estar\u00e9 tacando en VIVO desde el @CricketNation Lounge en LA \u00a1S\u00edganlos para verlo! #AskJuanes #sponsored https://t.co/ghBJBMiNjp RT @alessiacara: YEAAAHHHHH\u2728\u2728\u2728 @juanes https://t.co/mMaVUbTyWw RT @UMusicMexico: \u00a1Felicidades @juanes!, por estas tres nominaciones en los #LatinGRAMMY \ud83d\ude0d \ud83d\ude4c https://t.co/GYDrrbXhjY RT @RedMasNoticias: #Entretenimiento | @juanes ser\u00e1 la m\u00e1xima estrella de los premios Grammy Latino, premios que se entregar\u00e1n el pr\u00f3ximo 1\u2026 @UMG @alessiacara Amen \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u2764\ufe0f RT @UMG: Congratulations to @juanes x @alessiacara on their two #LatinGRAMMY nominations for \u201cQuerer Mejor\u201d! https://t.co/ziwlnwMK2i Es un gusto para mi anunciar los Nominados a la 20a Entrega Anual del #LatinGRAMMY en la categor\u00eda Mejor Nuevo Artista @LatinGRAMMYs \u00a1Felicidades a todos los Nominados! #LatinGRAMMY https://t.co/uOCP7UK4hu Muy feliz por la invitaci\u00f3n de @LatinGRAMMYs para presentar los nominados a la 20a Entrega Anual del #LatinGRAMMY en la categor\u00eda Mejor Nuevo Artista, ma\u00f1ana a las 9am ET / 6am PT en todas mis redes sociales #LatinGRAMMY https://t.co/BkwZm0K9We @UniversalMusica \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udd25 RT @adsoftheworld: #ClioMusic 2019 Bronze Winner - @Juanes: Pa Dentro by @DoomsdayEnt https://t.co/mPfjqSb8HT \ud83c\udfc6 https://t.co/SYiOvHvSvt I can\u2019t wait to join @CricketNation in LA on Sept. 25th at 6:15PM PT to celebrate #HispanicHeritageMonth for a Twitter Live Performance and Q&amp;A! Tweet your questions for me using #AskJuanes. #sponsored https://t.co/P4BCPXBUu7 Feliz de celebrar el #MesDeLaHerenciaHispana con @CricketNation este 25 de septiembre a las 9:15 PM ET/6:15 PM PT en Los \u00c1ngeles. No se pierdan mi entrevista y presentaci\u00f3n exclusiva. \u00dananse a la conversaci\u00f3n con sus preguntas usando #AskJuanes en sus Tweets. https://t.co/O65y5rMnIo RT @UMArgentina: La canci\u00f3n #Bonita de @juanes y @SebastianYatra est\u00e1 subiendo como la espuma. \u00a1De Colombia para el mundo! \ud83e\udd73 \nhttps://t.co/\u2026 Por aqu\u00ed cantando #Bonita pa\u2019 todas las mujeres del universo. No importa su clase social, religi\u00f3n, partido pol\u00edtico, equipo de f\u00fatbol, sistema solar o planeta. \u00bfYa la escucharon? @sebastianyatra !! D\u00edmelo  \ud83e\udd54!!\n\ud83c\udfb5:https://t.co/iUF0J8KDoL https://t.co/mx4Otk5i5L Muy feliz de ver c\u00f3mo el video de nuestra #Bonita en @YouTube sigue y sigue creciendo! Gracias \ud83d\ude4f\ud83c\udffc !! Los AMO!! @youtubemusic\nQu\u00e9 dices @SebastianYatra? \n\ud83c\udfa5: https://t.co/rdTfcVSVit https://t.co/5e1La6pFNF RT @ocesa_total: \u00a1@juanes \u2764\ufe0f los invita a disfrutar de su pr\u00f3ximo concierto en el @AuditorioMx! \u00bfA cu\u00e1ntos de ustedes veremos ah\u00ed? \ud83d\ude4c\n\nBolet\u2026 RT @UniversalMusicE: Recuerda darle \u2764 a la Playlist This Is: Juanes de @Spotify aqu\u00ed: https://t.co/YGowTLbhXJ para guardarla y escuchar #Bo\u2026 #DeCombiaParaElMundoPapa \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u2764\ufe0f https://t.co/k5gMKJTKgt RT @GabrielPosada: Hace 10 a\u00f1os hicimos uno de los primeros grandes eventos online en Am\u00e9rica latina, una transmisi\u00f3n que vieron m\u00e1s de 100\u2026 RT @UMusicChile: Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 se une al #bonitachallenge de @juanes y @SebastianYatra \ud83c\udf89\ud83d\udd25\ud83d\udc78\ud83c\udffc\u2764\ufe0f\nY tu ya eres parte de la Fiebre \ud83e\udd12 de este nuevo hi\u2026 Hoy justo hace diez a\u00f1os estuve cantando con unos amigos en Cuba \ud83c\udde8\ud83c\uddfa celebrando la paz entre los pueblos, jam\u00e1s olvidare esa tarde de domingo. #internationaldayofpeace2019 https://t.co/EaU2wqnMm2 @Pato_Daniele \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u2764\ufe0f Aqu\u00ed un poco de lo mucho que nos divertimos mientras grab\u00e1bamos el video de #Bonita . S\u00faper agradecido con mi parcero @sebastianyatra y el mejor crew que hace que esto sea posible. #BTS https://t.co/FM2pWlIYCt \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 total!! https://t.co/aEmPlZmK0f Can\u2019t wait \ud83d\ude4f\ud83c\udffb!! https://t.co/5S8WMlCVcP RT @UMArgentina: \u00bfSab\u00e9s cu\u00e1l es la canci\u00f3n m\u00e1s #Bonita? La de @juanes y @SebastianYatra\n https://t.co/7NoMb4zcNn Hoy se viene la sesi\u00f3n de #GotasDeAguaDulce por @youtube a las 4:00 PM.\n\nVe\u00e1mosla juntos por aqu\u00ed \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/A59JHux1Tm\nLive chat con ustedes en unos minutos!! @youtubemusic https://t.co/ntsNRAMrIt \u00a1Atentos! Hoy vuelve #LaSesion y les contar\u00e9 la historia #GotasDeAuguaDulce de mi \u00e1lbum #LaVidaEsUnRatico por @youtubemusic @youtube  https://t.co/A59JHufr1O https://t.co/gGpjmBMUSY RT @UniversalSpain: \u00bfEscuchamos una vez m\u00e1s el nuevo single de @juanes junto a @SebastianYatra? \"Bonita\" https://t.co/yg0qXGgnNT https://t.\u2026 Mi #WCW!!! Mi #Bonita Cecilia!! @karenmartinez  \ud83d\udcf8: Julian Serna https://t.co/4vFhk9SUrb RT @sherlyny: Besos @SebastianYatra @juanes mi cancion favorita!!!! #Bonitachallenge  \ud83d\udc97\ud83d\udc95\ud83d\udc97\ud83d\udc93\ud83d\udc9e https://t.co/WEWmc8TCzc RT @UnNuevoDia: @juanes reta a todos los colegios a hacer el #BonitaChallenge de una manera muy creativa \u2764\ufe0f\ud83d\udc4f\ud83c\udffc @sebastianyatra https://t.co/\u2026 @UnNuevoDia @SebastianYatra #bonitachallenge \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u2764\ufe0f RT @UniversalMusica: It's #Twosday y tu tienes esa cara bonita! \u2665\ufe0f @juanes // @SebastianYatra https://t.co/7jwDSgeXZO https://t.co/ft2LETC5\u2026 RT @UMusicChile: Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 se une al #bonitachallenge de @juanes y @SebastianYatra \ud83c\udf89\ud83d\udd25\ud83d\udc78\ud83c\udffc\u2764\ufe0f\nY tu ya eres parte de la Fiebre \ud83e\udd12 de este nuevo hi\u2026 El colegio que re\u00fana la mayor cantidad de gente, y que de una manera creativa cante y baile #Bonita, se ganar\u00e1 una visita sorpresa de Sebas y m\u00eda. \u00bfQu\u00e9 tienen que hacer?\n1. Grabar un video MUY creativo\n2. Subirlo usando #BonitaChallenge\n3. Mencionar a @sebastianyatra y a m\u00ed. https://t.co/hgRfhVbTYo @MTVLAargentina @SebastianYatra Gracias queridos!!\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 RT @MTVLAargentina: Amo los pasitos que se tiran @Juanes y @SebastianYatra en Bonita. Sexy y divertido a la vez #KpopTimeEnMTVHits https://\u2026 RT @UMusicChile: #Bonita de @juanes y @SebastianYatra ha superado los 15 millones de views en #YouTube. \ud83d\ude0d  https://t.co/opSMhEfZVv RT @SpotifyMexico: No importa si es con una de Jos\u00e9 Jos\u00e9 o Juan Gabriel, este #15deSeptiembre entra a https://t.co/d7eZPddsnN y descubre co\u2026 \u00a1Viva M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd! https://t.co/eSJJNXnzkt @judikova Gracias a vos por este video espectacular \ud83d\ude4f\ud83c\udffb RT @tigresdelnorte: \u00bfQui\u00e9n ya vi\u00f3 nuestro documental de Netflix ? #LosTigresDelNorte en la #Prisi\u00f3nDeFolsom ... Oscar y Eduardo los invitan\u2026 Felicidades a mis amigos Los @tigresdelnorte por este espectacular documental de @netflix . \"Los Tigres del Norte at Folsom Prison\" S\u00faper recomendado!\nhttps://t.co/aywa9NUH6Y RT @tolimastereo: Llega nuestro recomendado este fin de semana -Bonita - @Juanes feat SebastianYatra_https://t.co/vdT9aa594p GRACIAS @judikova me encanta #ComoLoBailasTu con tus amigos! @sebastianyatra \n#Repost @judikova\n\u30fb\u30fb\u30fb\nSuena el Tema del MomenTo y tus amigos son los que lo bailan donde sea? ... \ud83c\udfb5 \ud83c\udfb6#Bonita https://t.co/sFSFrrUrzD RT @UMArgentina: La canci\u00f3n #Bonita de @juanes y @SebastianYatra est\u00e1 subiendo como la espuma. \u00a1De Colombia para el mundo! \ud83e\udd73 \n\nhttps://t.co\u2026 RT @rebeccavergier: @juanes @SebastianYatra @Spotify Disfrutando y bailando #Bonita \ud83d\ude0a https://t.co/nq0fjWWuhC \u201c\u2026Dale d\u00e9jame ver c\u00f3mo lo c\u00f3mo lo mueves t\u00fa y t\u00fa C\u00f3mo lo #ComoLoBailasTu y t\u00fa c\u00f3mo lo c\u00f3mo lo mueves t\u00fa y t\u00fa C\u00f3mo lo c\u00f3mo lo bailas ...\u201d Con mi parcero @sebastianyatra grabando el video vertical para @spotify.\nY ustedes como disfrutan y bailan #Bonita? #JuanesYatra https://t.co/11sEkrntkq RT @MTVLAargentina: El nuevo tema de @juanes y @SebastianYatra me da tan a verano, a fiesta, a celebracion...ME PONE MUY DE BUENAS  #BebosE\u2026 RT @laromantica889: #Entretenimiento | \u201cBonita\u201d es la nueva canci\u00f3n de @juanes junto a @SebastianYatra \u2764. Entra al siguiente enlace y escuc\u2026 Estamos felices porque #Bonita lleg\u00f3 a #ExitosUSA en @Spotify !! Ac\u00e1 pueden disfrutar de este playlist https://t.co/MQum0UZzUf\n@SebastianYatra #JuanesYatra #DeColombiaParaElMundoPapa \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83c\udf0e \ud83e\udd54 \ud83d\udca5 \ud83d\udd25 \ud83d\udc83\ud83c\udffb \ud83c\udf3a https://t.co/lE2Ganu4av Feliz que #Bonita llegue a #LatinPopVIP en @Spotify !! Disfruten de este playlist https://t.co/qK88yGK8V8\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83c\udf0e \ud83e\udd54 \ud83d\udca5 \ud83d\udd25 \ud83d\udc83\ud83c\udffb \ud83c\udf3a @SebastianYatra https://t.co/ki9GhXKYL4 Lleg\u00f3 el video vertical de #Bonita solo en @Spotify con mi parcero @SebastianYatra  ac\u00e1 lo pueden ver: https://t.co/TAc1uzvbkY \n#DeColombiaParaElMundoPapa \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83c\udf0e \ud83e\udd54 \ud83d\udca5 \ud83d\udd25 \ud83d\udc83\ud83c\udffb \ud83c\udf3a https://t.co/xS4V9OckV7 RT @UMArgentina: Si le pusieras un soundtrack a tu d\u00eda, \u00bfcu\u00e1l ser\u00eda? El de nosotros ser\u00eda #Bonita de @juanes y @SebastianYatra \ud83e\udd70 \nhttps://t\u2026 RT @LasMayores: \u00bfGIO conect\u00f3 HR? En las palabras de @juanes... \ud83c\udfb6 \"De Colombia para el mundo, pap\u00e1\". \ud83c\udfb6 #LasMayores https://t.co/jzuSCmdR4z RT @UMusicColombia: Escucha la Playlist Novedades de @DeezerLatino  aqu\u00ed: \nhttps://t.co/r9froI5Ywk y encuentra: 'The Borders' de #SamFender\u2026 RT @UMusicMexico: No quer\u00eda enamorarme y me fui de fiesta con mis amigos, no pens\u00e9 que encontrarte era mi destino...\ud83c\udfb6\ud83d\udc93\n#Bonita, la nueva ca\u2026 RT @ClioAwards: #ClioMusic 2019 Bronze Winner - @Juanes: Pa Dentro by @DoomsdayEnt https://t.co/wHEq1ozT2S \ud83c\udfc6 https://t.co/cjWYTtZ7MM RT @UniversalSpain: Reserva este momento para @juanes y @SebastianYatra #Bonita https://t.co/yg0qXGgnNT \ud83d\ude4f\ud83c\udffb @SebastianYatra vamooos!!! #Bonita https://t.co/vuwaqgrl5q Qu\u00e9 bueno @kurtmusica que te unes al show del 25 de Octubre!! Nos vemos en el @AuditorioMx #JuanesMX\nUn abrazo! https://t.co/FFlh43kikx RT @UniversalMusica: \u00a1De Colombia para el mundo! \ud83c\udde8\ud83c\uddf4  Dale play al nuevo sencillo de @juanes junto  @SebastianYatra en tu plataforma preferi\u2026 RT @exatv: \u00a1Hace unas semanas estuvo @juanes en #JessieEnExa en una transmisi\u00f3n especial por las calles de la CDMX con @juanes! Lo recordam\u2026 RT @UMusicColombia: No dejes de escuchar la playlist Pop Colombia  de @DeezerLatino aqu\u00ed:\nhttps://t.co/mxUhjWsAJw y dale play \u25b6 a #LoM\u00e1sNue\u2026 RT @UMusicMexico: Comienza tu d\u00eda escuchando #PuroPop a trav\u00e9s de @ClaromusicaMX, \u00a1Esta semana @juanes y @SebastianYatra son portada! \ud83c\udfb6\ud83d\udd0a\nht\u2026 RT @UniversalSpain: .@juanes y @SebastianYatra entran directos a tu playlist preferida con #Bonita https://t.co/yg0qXFYMpj \ud83d\ude4f\ud83c\udffb #Bonita https://t.co/W1ijaoquMZ RT @UniversalMusica: Tienes esa cara bonita \ud83d\udc67 Feliz #Twosday // @juanes @SebastianYatra https://t.co/7jwDSgwyRm https://t.co/PEddwM2sA7 RT @BillboardArg: \ud83d\ude4c @juanes une fuerzas con @SebastianYatra en \u201cBonita\u201d: Mir\u00e1 el video.\n\nhttps://t.co/0fpgqEaCJF RT @UMusicVene: Ya est\u00e1 disponible #Bonita de @juanes &amp; @SebastianYatra en la playlist 'Pop Colombia' de @DeezerLatino Recuerda darle clic\u2026 RT @UMusicMexico: \u00bfYa tienes tus boletos para ver a @juanes el 25 de octubre en el Auditorio Nacional?, recuerda que @kurtmusica estar\u00e1 pre\u2026 RT @UMusicChile: Anda, ve y ded\u00edcale a tu crush la canci\u00f3n #Bonita de @juanes y @SebastianYatra \ud83e\udd70 \nhttps://t.co/cMXv9ZwaAe GRANDE @mindo_el \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02\n@Greeicy_rendon parcera! Qu\u00e9 opinas de esta versi\u00f3n de #Minifalda! https://t.co/tRI8gQTiME RT @UMusicMexico: .@juanes Y @SebastianYatra encabezan la playlist especial de @AmazonMusicMX: #RomanceTropical, \u00bfYa la escucharon? \ud83c\udf34\ud83d\udd25\ud83d\udc95.\nht\u2026 Ay Mujeeeer Bonita!!! Disfruten de #Bonita con mi parcero @SebastianYatra en @AppleMusic @AppleMusicES \n#DeColombiaParaElMundoPapa #JuanesYatra\nhttps://t.co/QO52rdAPNf https://t.co/gTapJ13z45 RT @ocesa_total: \u00a1Que emoci\u00f3n! \ud83d\ude0d @kurtmusica ser\u00e1 el encargado de subir la temperatura en el concierto de @juanes en el @AuditorioMx, no te\u2026 RT @cyngalv: Love this song, #bonita. Glad I was able to see it performed live by the amazing @juanes. Only missing @SebastianYatra https:/\u2026 RT @The3Collective: As\u00ed @juanes y el recorrido por su m\u00fasica desde @lacountyfair \ud83d\ude4c\ud83c\udffd\ud83d\udc49\ud83c\udffd #the3collective #PR #concert #LA #lacountyfair #live\u2026 RT @exatv: \u00a1Hace unas semanas estuvo @juanes en #JessieEnExa en una transmisi\u00f3n especial por las calles de la CDMX con @juanes! Lo recordam\u2026 RT @ertrivi69: \ud83d\udc4b bonita \n\ud83d\udc4b #AndaLevantaL9 \n\ud83d\udc4b @juanes \n\ud83d\udc4b @SebastianYatra \nJuanes, Sebasti\u00e1n Yatra - Bonita https://t.co/91BDu6OGr5 v\u00eda @YouT\u2026 RT @CusicaVzla: .@juanes y @SebastianYatra se juntan https://t.co/1ynsrP7E9L RT @gbmag: @juanes is set to perform tonight @SycuanCasino! For more info: https://t.co/79hDSYH4jG https://t.co/oTjpYpCfF4 Esta parcer\u00eda con Sebas es CANDELA \ud83d\udd25\ud83d\udd25pura!! Ya escucharon #bonita? PALO !!!\n@SebastianYatra https://t.co/b7YvWGNVmT Nos vemos hoy El Cajon \ud83e\udd18 en el @sycuancasino \ud83d\udd25 Consigue tus tickets aqu\u00ed --&gt; https://t.co/mhpEEuFCU6 #JuanesTour2019 https://t.co/6svCxxwBjt RT @Los40ar: \u263a #Bonita suma el talento de dos grandes cantautores de Colombia: @juanes y @SebastianYatra \n\nEsta semana va como \ud83d\udc49\ud83c\udffd #NuevoSon\u2026 RT @DeezerLatino: @juanes y @SebastianYatra lanzaron #Bonita \ud83d\ude0d y suena espectacular --&gt; https://t.co/b267LDBVnI https://t.co/A9vGsmzrwK RT @rogerlateshow: Ya vieron el nuevo video \u201cBonita\u201d de @juanes  y @SebastianYatra \ud83e\udd29\ud83e\udd29\u2764\ufe0f \u00a1Esta Incre\u00edble! #DalePlay\u25b6\ufe0f https://t.co/BBzRqqPa6\u2026 RT @SueltaLaSopaTV: @sebastianyatra: @usainbolt celebrando el lanzamiento de #Bonita \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83c\uddef\ud83c\uddf2\ud83c\uddef\ud83c\uddf2\u26a1\ufe0f\u26a1\ufe0f\u26a1\ufe0f\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udf38\ud83c\udf38\ud83d\udc83\ud83c\udffb\ud83d\udc83\ud83c\udffb\ud83c\udf0e\ud83c\udf0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb @juanes https://t\u2026 RT @diarioTodoJujuy: \ud83c\udfc6 Es para todas las escuelas de mundo. El ganador recibir\u00e1 un show de @juanes y  @SebastianYatra  gratis \ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\n@Traicione\u2026 RT @DLasAmericas: #M\u00fasica @Juanes estrena sencillo y video de \"Bonita\" con \n@Sebasti\u00e1nYatra https://t.co/FoPpkCYzkH RT @UMusicChile: @juanes y @SebastianYatra se vienen bonitos con el single #Bonita. \ud83e\udd70\nhttps://t.co/opSMhEfZVv RT @AmazonMusicIN: Feel the love with the latest romantic pop song - #Bonita by \n@juanes X @SebastianYatra \u2764\n#ListenNow on @AmazonMusicIN\u2026 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb thank you for your support @youtubemusic #DeColombiaParaElMundoPapa #JuanesYatra https://t.co/zH0QTLSZtZ RT @deprimeramano: \u00a1@SebastianYatra estrena 'Bonita' a lado de @juanes! #DePrimeraMano\ud83d\udc4c: https://t.co/kyWLROvLrX https://t.co/wKogzBfMu6 RT @UniversalSpain: Despidiendo la semana junto a @Juanes y @SebastianYatra con #Bonita https://t.co/yg0qXGgnNT RT @UMArgentina: \u00bfTe fuiste de fiesta con tus amigos y te enamoraste? Dedicale #Bonita de @juanes y @SebastianYatra \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/7NoMb4z\u2026 RT @Evenpro: \u00bfQu\u00e9 ser\u00e1 eso que el cuerpo de @juanes y #SebastianYatra necesitan? \n\n\u00bfQui\u00e9n se los dar\u00e1? \ud83e\udd2d\n\n\u00a1\u00a1Escuchen #Bonita y nos cuentan!\u2026 RT @Cadena_Dial: \ud83c\udf4d @juanes y @sebastianyatra nos presentan \"Bonita\". Por fin ha llegado la combinaci\u00f3n que tanto tiempo llev\u00e1bamos esperand\u2026 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb #Bonita!! https://t.co/KJHpUZbgvQ Gracias Rapha Loopro por este cover de #Bonita \ud83d\ude4f\nQue te pareci\u00f3 @SebastianYatra? https://t.co/v2OPxLWwsH Feliz con esta canci\u00f3n y con @sebastianyatra a bordo ! Emoci\u00f3n total. Ya la escucharon? \n#Bonita #JuanesYatra #DeColombiaParaElMundoPapa \n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83c\udf0e \ud83e\udd54 \ud83d\udca5 \ud83d\udd25 \ud83d\udc83\ud83c\udffb \ud83c\udf3a\n\n\ud83c\udfa5: https://t.co/rdTfcVSVit\n\ud83c\udfb5:https://t.co/iUF0J8KDoL https://t.co/EOR3euEKor Nos vemos hoy Pomona en @lacountyfair . Consigue tus tickets aqu\u00ed --&gt; https://t.co/lYWvwjr7a1 #FairGoesPOP #JuanesTour2019 https://t.co/2hQcRZ299O This Tweet from @juanes has been withheld in: United States. Gracias @SomosVevo \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u2764\ufe0f @SebastianYatra #JuanesYatra #Bonita #DeColombiaParaElMundoPapa https://t.co/VV45pTde6z RT @HowardCohen: Stars from all over the music world -- from @GibbBarry to @Juanes -- react to the sudden death of beloved South #Florida g\u2026 RT @UMusicMexico: Porque t\u00fa tienes esa cara bonita, enloquecido con tu cuerpo, \u00bfqu\u00e9 voy a hacer?...\ud83c\udfb6\nEscucha #Bonita, la nueva canci\u00f3n de @\u2026 Nos vemos hoy Reno \ud83e\udd18 en el @grandsierra \ud83d\udd25 \nConsigue tus tickets aqu\u00ed --&gt; https://t.co/wSlHeebTbv\n#JuanesTour2019 https://t.co/YpRvDLMLGs RT @RadioDisneyLA: #NoticiasDestacadas | Esta semana tuvimos novedades de @Camila_Cabello @monlaferte , @juanes , @SebastianYatra  y los pr\u2026 RT @Los40: V\u00cdDEO. @Juanes y @SebastianYatra llevan siendo amigos desde hace tiempo pero hasta ahora no hab\u00eda surgido la oportunidad de hace\u2026 RT @AmazonMusicMX: T\u00fa tienes eso que mi cuerpo necesita \ud83d\udc83\ud83d\udd7a y #AmazonMusicMX la playlist para romancear. \u201cAlexa, pon la playlist #RomanceTro\u2026 RT @MariaSantanaCNN: Hey .@metallica, the world needs a collaboration with .@juanes....DO IT!!!!!\nhttps://t.co/eQhbRh8Y1b via @CNNEE https:\u2026 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb thank you @Spotify hope you enjoy #Bonita with my Parcero @SebastianYatra much love \u2764\ufe0f! #JuanesYatra https://t.co/uvGjNIAGFC RT @radiolatinabr: Ok, mas a gente pode parar um pouquinho s\u00f3 pra apreciar toda essa felicidade do @juanes com #Bonita? https://t.co/wQO4F2\u2026 RT @RadioDisneyMX: ESTRENO | @Juanes y @SebastianYatra nos cantan #Bonita \ud83c\udfa4 https://t.co/ZXf3jTnD19 \u00a1Esc\u00fachalos en tu radio! \ud83c\udfa7 https://t.co\u2026 RT @los40colombia: Momento de @juanes y @SebastianYatra con'Bonita' #Novedad40 en #Del40al1 con @MCHeisel \u266a \u00a1De Colombia para el Mundo pa p\u2026 RT @ClaroMusicaCO: Dos grandes se unen en #Bonita \u27a1 https://t.co/WsVHBKABBp, @Juanes y @SebastianYatra. https://t.co/QHoS066Azt RT @billboard: This week's #VivaFriday playlist includes new music from @juanes, @SebastianYatra, @piso21music, @_christiannodal &amp; more htt\u2026 RT @UMUSICA: Si am\u00e1s la m\u00fasica de @juanes, esta playlist es perfecta para vos \ud83e\udd29 Dale click al link y escuch\u00e1 ya mismo #Bonita en This is Ju\u2026 RT @TvsEspectaculos: El cantante @juanes est\u00e1 de regreso con el tema \"Bonita\" en colaboraci\u00f3n con @SebastianYatra \ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83d\udc47 https://t.co/UZkUSkUu\u2026 RT @billboardlatin: New music by @juanes with @SebastianYatra, @piso21music &amp; @_christiannodal &amp; more on this week's #VivaFriday playlist h\u2026 Gracias @Los40 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb@SebastianYatra #JuanesYatra #Bonita https://t.co/A48SGwqwky RT @radiolatinabr: Est\u00e1 na hora de se sentir bonita, mulherada! Se depender de @juanes e @SebastianYatra, d\u00e1 pra se sentri assim todos os d\u2026 RT @VEVO_ESP: Conexi\u00f3n colombiana entre @juanes y @SebastianYatra para presentarnos el videoclip de #Bonita \u00a1M\u00edralo aqu\u00ed! \ud83c\udf38 \n\u25b6\ufe0ehttps://t.co\u2026 RT @CanalRCN: #SuperLike | #VIDEO | @SebastianYatra presumi\u00f3 de sus abdominales al ritmo de su nueva canci\u00f3n 'Bonita' junto a \n@juanes \ud83c\udfb6\ud83e\udd24\ud83d\ude0f\u2b07\u2026 RT @CanalRCN: #SuperLike | #VIDEO | @SebastianYatra presumi\u00f3 de sus abdominales al ritmo de su nueva canci\u00f3n 'Bonita' junto a \n@juanes \ud83c\udfb6\ud83e\udd24\ud83d\ude0f\u2b07\u2026 RT @SexenioPUE: \u00a1Ya est\u00e1 aqu\u00ed #Bonita, el nuevo sencillo de  @juanes y  @SebastianYatra! \nhttps://t.co/PjbTWZ47jn RT @seitrack: #Bonita de @juanes y @SebastianYatra tiene lo que tu cuerpo necesita. \n\n\u00a1Esc\u00fachala ya en tu plataforma favorita! \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t\u2026 RT @Evenpro: Escucha #Bonita el nuevo tema de @juanes y @SebastianYatra https://t.co/qajvlepLbp #NoticiasEvenpro https://t.co/m5g5UKf6aC RT @UniversalMPeru: Si amas la m\u00fasica de @juanes, esta playlist es perfecta para vos \ud83e\udd29 Dale click al link y escucha ya mismo #Bonita en Thi\u2026 RT @SomosVevo: \u00a1De Colombia para el mundo! Dos gigantes de la m\u00fasica se unen para tu nuevo video favorito. Mira a @juanes y a @SebastianYat\u2026 RT @exatv: \u00bfYay or Nay? \u00bfQu\u00e9 dices de la nueva canci\u00f3n de @SebastianYatra con @juanes? \u00a1A nosotros nos encant\u00f3! \nSeguimos en rumbo al #Conc\u2026 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb @pandoramusic https://t.co/VnGnkGfEec Nos vemos en El Cajon \ud83e\udd18 este 9 de septiembre en el @sycuancasino \ud83d\udd25 Consigue tus tickets aqu\u00ed --&gt; https://t.co/mhpEEuXeiG #JuanesTour2019 https://t.co/TtOIV8zGHo RT @MTVLAargentina: Camisas, parrillas y \u00e1ngeles: #Bonita es lo \u00faltimo de @juanes con @SebastianYatra \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83e\udd47\ud83c\udfb6\ud83d\udd25 #MTVNewsLA https://t.co/7hjb57\u2026 @AppleMusicES @SebastianYatra \ud83d\ude4f\ud83c\udffb gracias \u2764\ufe0f@AppleMusicES @AppleMusic @SebastianYatra #JuanesYatra RT @AppleMusicES: \"No sab\u00eda que mi destino era encontrarte...\" \n@juanes y @sebastianyatra\n\ud83d\udc90\ud83c\udf39\n\nEscucha ya esta #Bonita canci\u00f3n:\nhttps://t.co\u2026 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb #Bonita @SebastianYatra !!! #DeColombiaParaElMundoPapa https://t.co/GMopHdASJB RT @PiaShaw: Me encant\u00f3 BONITA \ud83d\ude0d El nuevo tema de @SebastianYatra y @juanes \ud83c\udfb6 \u00bfYa lo escucharon? DALE PLAY\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/MQ2rJgzMcp @UMArg\u2026 RT @UniversalMPeru: La versatilidad musical de @juanes en una sola playlist \ud83d\ude0d Escucha #Bonita y m\u00e1s \u00e9xitos en This is Juanes de @Spotify aq\u2026 RT @UniversalSpain: \u00a1Ya est\u00e1 aqu\u00ed! Sube el volumen al nuevo single de @juanes junto a @SebastianYatra \"Bonita\" \n\nhttps://t.co/CZLmewYOOL\nht\u2026 RT @umusicbrasil: O novo single de @SebastianYatra e @Juanes vai conquistar a playlist de todo mundo! \n\nSer\u00e1 que a @paolla vai ficar viciad\u2026 RT @UMusicMexico: \u00bfYa saben a qui\u00e9n le van a dedicar #Bonita, la nueva canci\u00f3n de @juanes y @SebastianYatra? \ud83d\ude4a\ud83d\udc95 Esc\u00fachenla en su plataforma\u2026 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u2764\ufe0f https://t.co/1L16mOQWnH RT @UniversalMPeru: \"Porque tu tienes esa cara #Bonita\" \ud83d\udc81 Empecemos #LoM\u00e1sNuevo con el s\u00faper hit de @juanes junto a @SebastianYatra Un mix\u2026 RT @UMusicVene: \"Porque tu tienes esa cara #Bonita\" \ud83d\udc81 Empecemos #LoM\u00e1sNuevo con el s\u00faper hit de @juanes junto a @SebastianYatra Un mix de s\u2026 RT @CADENA100: \ud83c\udfb6 \u00a1Pero qu\u00e9 bien que suenan @Juanes y @SebastianYatra juntos! #Bonita es su colaboraci\u00f3n con un ritmazo tremendo para dale l\u2026 This Tweet from @juanes has been withheld in: United States. RT @UMUSICA: \u00a1Finalmente #Bonita ya est\u00e1 aqu\u00ed! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0e Escuch\u00e1 ya mismo #LoM\u00e1sNuevo de @juanes y @SebastianYatra aqu\u00ed \u2764\ufe0f\ud83d\udc47\nhttps://t.co/y7Io7SZxw\u2026 RT @UMusicColombia: #Bonita \ud83d\udc99 es la canci\u00f3n que tiene lo que tu cuerpo necesita \ud83d\ude0d, dale play a #LoM\u00e1sNuevo de @juanes y @SebastianYatra aqu\u2026 RT @UMArgentina: De Colombia para el mundo llegan @juanes y @SebastianYatra con #Bonita. \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \nhttps://t.co/7NoMb4zcNn RT @UMusicChile: \u00a1Menciona a la #Bonita de tu vida y ded\u00edcale este estreno de @juanes y @SebastianYatra \ud83e\udd70\n\nhttps://t.co/opSMhEfZVv RT @UMusicColombia: \u00a1 A @juanes y a @SebastianYatra nos los llevamos pa' Medallo papa \ud83e\udd54! Corran a escuchar #LoM\u00e1sNuevo aqu\u00ed: https://t.co/G\u2026 RT @UMGmena: Nothing like a new Latin Pop Song to end the summer season. @juanes  and Sebastian Yatra are heading your way with their new c\u2026 @dopeReyes \ud83d\ude03 RT @LaFMCali: Juanes @juanes  y Yatra @SebastianYatra presentan 'Bonita', su trabajo conjunto https://t.co/BcKZYAhH9x #Bonita #MePasoALaFM\u2026 @ExaFM @SebastianYatra \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u2764\ufe0f \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd RT @ExaFM: #ExaTrends Tal como lo hab\u00edan prometido, @juanes y @SebastianYatra estrenaron su sencillo, \"Bonita\". \ud83d\ude4c\ud83c\udfb6\ud83d\udc95\nYa puedes disfrutar el\u2026 @A3Noticias @SebastianYatra \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u2764\ufe0f \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 RT @A3Noticias: \ud83c\udfa4 As\u00ed de #Bonita suena la nueva canci\u00f3n de @juanes  y @SebastianYatra  https://t.co/VXpQIhSZT0 @elcolombiano @SebastianYatra \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u2764\ufe0f RT @elcolombiano: En contraportada, nos acompa\u00f1an @juanes y @SebastianYatra, con sus buenas nuevas. \n\n\u00a1#FelizViernes para todos! https://t.\u2026 RT @europa_fm: \u25b6 #ESTRENO @Juanes y @SebastianYatra  presentan 'Bonita', una oda a la diversidad de la belleza femenina https://t.co/zTK3QF\u2026 Gracias @alejovillalobos \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/2Jbqxg8D75 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u2764\ufe0f https://t.co/uPYQF6l070 RT @planetevents: \u00a1Al fin! \ud83d\ude2c Ya se ha estrenado el nuevo singlede @Juanes y @SebastianYatra, llamado Bonita. Y su videoclip que han rodado\u2026 @TuMePones @SebastianYatra \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u2764\ufe0f RT @TuMePones: \u25b6 #ESTRENO @Juanes y @SebastianYatra  presentan 'Bonita', una oda a la diversidad de la belleza femenina https://t.co/4QTJQH\u2026 RT @SebastianYatra: \u00a1YA SALI\u00d3OOO! #BONITA\ud83d\udca5\ud83d\ude4c\ud83d\udd25\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 Vayan a escucharla y cu\u00e9ntenme que opinan, LOS LEOOOO!!!\ud83c\udfb5\ud83d\udc83 https://t.co/mFe3EY0u6t @juanes h\u2026 @rebeccavergier @SebastianYatra @YouTube @youtubemusic Gracias \ud83d\ude4f\ud83c\udffb RT @latinochartx: SALI\u00d3 el Videoclipe de la m\u00fasica #BONITA de @SebastianYatra con @juanes\n\nSTREAM!!! \n\nhttps://t.co/rhkL3h9nSC RT @SebastianYatra: #BONITA!! \ud83d\udd25\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udf38\ud83d\udc83YA DISPONIBLE, CORRAN A VER EL VIDEO YA!!! \u27a1\ufe0f https://t.co/G2AM9fYqo0 \ud83d\udca5\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u2764\ufe0f Juanes https://t.co/zFefJjNp\u2026 RT @JuanesTeamCol: \ud83d\udc97 ESTRENO \ud83d\udc97\n#Bonita @juanes @sebastianyatra \nEsc\u00fachala en tu plataforma favorita \ud83c\udfb6\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u270c\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\n.\n.\n#juanes #sebastianyatra #bo\u2026 @marchenajr @SebastianYatra \ud83d\ude4f\ud83c\udffb RT @marchenajr: Me encanta lo nuevo de @Juanes y @SebastianYatra - Bonita https://t.co/6TDr3UZlfu Un VallePop Urbano! El video de #Bonita con mi parcero @sebastianyatra ya esta disponible en @youtube @youtubemusic https://t.co/rdTfcVSVit\n#DeColombiaParaElMundoPapa #JuanesYatra https://t.co/WOUjAcuaKS Ya falta poco @sebastianyatra!!! Los espero a todos en @Youtube @youtubemusic para la Premier del video de #Bonita!!!! 1:30 PM EST / 8:30 PM PST / 10:30 PM \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd5:30 AM \ud83c\uddea\ud83c\uddf8#JuanesYatra #DeColombiaParaElMundoPapa https://t.co/VRAwj1I2hx Se viene El video de #BONITA  junto a @sebastianyatra  *EN UNA HORA* \ud83d\ude31 por @youtubemusic https://t.co/CaJQMxE1Hb Emocionado!! #Bonita en 3 horas por @YouTube!! @SebastianYatra como te estas preparando para este PALO!!!?\n#DeColombiaParaElMundoPapa https://t.co/rdTfcVSVit RT @umusicbrasil: AMANH\u00c3 tem single novo de @juanes e @SebastianYatra. \nQuem mais t\u00e1 ansioso pra ouvir #Bonita? https://t.co/gZynKIphOW htt\u2026 RT @seitrack: .@SebastianYatra y @juanes anunciaron el lanzamiento de #Bonita\n\n+Info \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/zVttKZGFzl https://t.co/N13ANZ0IEg RT @UMusicColombia: No te pierdas el chat en vivo esta noche y el estreno del video de #Bonita \ud83d\udc99 de @SebastianYatra  y @juanes aqu\u00ed : https\u2026 RT @rogerlateshow: #Nocturnos \ud83c\udf19 Ya est\u00e1n listos para escuchar la nueva canci\u00f3n \u201cBonita\u201d de @juanes  y @SebastianYatra \ud83e\udd29\ud83e\udd29 se estrenar\u00e1 este\u2026 Veamos la premiere de #Bonita juntos por @youtubemusic !! Ve a este link --&gt; https://t.co/rdTfcVSVit para que no te lo pierdas! @sebastianyatra preparado? https://t.co/iRK5yNY73e Muy triste con esta noticia, me parte el alma que la gente buena y con talento se marche as\u00ed... justo ayer hab\u00eda chateado con \u00e9l en un grupo de Whatsapp. .... un abrazo a toda su familia y amigos cercanos. QEPD Dan Warner \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/WdRxMMA4UB Nos vemos en Pomona este 8 de septiembre \ud83e\udd18 en @lacountyfair . Consigue tus tickets aqu\u00ed --&gt; https://t.co/lYWvwj9vLr #FairGoesPOP #JuanesTour2019 https://t.co/0H3i5NLQdL Nos vemos hoy Portland \ud83e\udd18 en el @Portland_5 #KellerAuditorium #JuanesTour2019 \ud83d\udd25\n\nConsigue tus tickets aqu\u00ed --&gt; https://t.co/9dURWtJIoi https://t.co/mbPDxOcmVo Thank you @ClioAwards for this award and thank you @DoomsdayEnt team &amp; @gregoryohrel \ud83d\ude4f\ud83c\udffb #PaDentro https://t.co/bRD8r7WHus RT @DoomsdayEnt: Congrats to the #PaDentro team for winning bronze at this year\u2019s #ClioMusicAwards! @juanes @gregoryohrel @ClioAwards https\u2026 RT @AntonioSNoticia: Juanes llega a Portland ma\u00f1ana jueves 5 de septiembre. @Juanes in #PDX @PortlandKeller  https://t.co/Qpjvjn8pYt #Portland! Ma\u00f1ana tenemos una cita en el Keller Auditorium #JuanesTour2019 @portland_5\nTickets \ud83c\udfab ac\u00e1 https://t.co/WVBMkVnoB7 https://t.co/VYiHbBcW7I Ma\u00f1ana 5 de septiembre tendremos premiere a las 11:30 PM EST / 8:30 PM PAC / 10:30 PM \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd5:30 AM  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 (6 de septiembre) en @YouTube @YouTubeEspanol @youtubemusic  #Bonita  @SebastianYatra https://t.co/VeOumO6wBY RT @seitrack: \"No pens\u00e9 que encontrarte era mi destino\u2026\u201d #Bonita de @juanes y @SebastianYatra est\u00e1 a s\u00f3lo 2 d\u00edas de llegar a las plataforma\u2026 RT @RadioDisneyMX: #Bonita es el nuevo tema de @Juanes con @SebastianYatra y se estrenar\u00e1 este viernes. https://t.co/ZXf3jTnD19 \u00a1Ya queremo\u2026 RT @UnNuevoDia: \u2764\ufe0f\ud83d\udd25\ud83d\ude0d@sebastianyatra: MA\u00d1ANA A MEDIANOCHE SALE #BONITA \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udf38\ud83d\udc83\ud83c\udffb\ud83c\udf0e @juanes \ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffb De Colombia para el mundo pap\u00e1!!! https://\u2026 Gracias @googlemexico me encanta esta nueva manera de contar mi historia! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/l0mobxXQq2 Gracias @GoogleColombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/jwQR8AOBro \ud83d\ude4f\ud83c\udffb #GraciasPorVenir https://t.co/zUR7304lcn Celebrando la belleza de cada una de ustedes, se viene #Bonita este viernes junto a mi parcero @sebastianyatra. No se pierdan el video en @YouTube  @youtubemusic @YouTubeEspanol \n#NewMusic #DeColombiaParaElMundoPapa #Lanzamiento https://t.co/4IK1msZwfi Vamos con toda @SebastianYatra !!! #Bonita Viernes!!! \ud83d\udd25 \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83c\udf0e \ud83e\udd54 \ud83d\udc83\ud83c\udffb https://t.co/7wp6LVq7B8 .@TonyAguilarOfi querido, gracias por tus palabras tan generosas! #Bonita llega el viernes con toda la fuerza y con mi parcero @SebastianYatra  \ud83d\udd25\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83e\udd54\ud83d\udc83\ud83c\udffb\ud83d\ude80 https://t.co/mgLJp7FuZh RT @Cadena_Dial: . @juanes y @sebastianyatra han sorprendido a todo el panorama musical al anunciar su colaboraci\u00f3n: \u00bfson los m\u00e1s bonitos?\u2026 \u201cNo quer\u00eda enamorarme y me fui de fiesta con mis amigos, no pens\u00e9 que encontrarte era mi destino\u2026\u201d #Bonita ya viene con mi parcero @SebastianYatra \n\ud83d\udcf8:  @omarcruz https://t.co/D1T5zrrbYm Sebaas!! Ya casi llega #Bonita @SebastianYatra!!\n3 d\u00edas!! De \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 para el \ud83c\udf0e \ud83e\udd54! https://t.co/7Bjk8t8KWR RT @Lionfish_Ent: #JuanesTour2019 starts up again TOMORROW in Vancouver\ud83c\udde8\ud83c\udde6 @juanes https://t.co/gz8TTqAFtR Can't wait for tomorrow #Vancouver!! @mrgconcertswc @Vancivictheatre\nFor tickets \ud83c\udfab https://t.co/HaMZNtAp8p https://t.co/nIWp12wD9b #Reno Nevada! El 7 de septiembre llegamos con toda! No vemos la hora de tocar para ustedes en el @GrandSierra.\nTickets \ud83c\udf9f ac\u00e1: https://t.co/mZugyM46L2\n#JuanesTour2019 #WestCoast https://t.co/6ymDGlt8zJ RT @UniversalMusica: \ud83d\ude29 Esperando el lanzamiento de #Bonita... @juanes @SebastianYatra Haz Pre-Save ahora! https://t.co/dGQpiCYN4h https://t\u2026 RT @AlejandroSanz: GRACIAS \ud83d\ude4f\ud83c\udffc querido amigo @juanes \nMuy cierto. So\u00f1ar es vivir despierto. #DREAMERS #DreamerTeam #WeAllDream https://t.co/\u2026 RT @AlejandroSanz: Llevo la camiseta de los sue\u00f1os cumplidos, \u00bfy t\u00fa?  \n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\nI wear the t-shirt of dreams fulfilled, and you?\n#DREAMERS\u2026 RT @AlejandroSanz: Todos somos uno. Todos los sue\u00f1os importan. \u00danete al #DreamerTeam \ud83d\ude4f\ud83c\udffc \nWe are all one. #WeAllDream. Because everyone matt\u2026 So\u00f1ar es vivir despierto, soy un so\u00f1ador y lucho todos los d\u00edas para que mis sue\u00f1os se hagan realidad. Me uno a mi querido amigo @AlejandroSanz   en su campa\u00f1a. #WeAllDream\nM\u00e1s informaci\u00f3n ac\u00e1: https://t.co/gsm8aozZq1 https://t.co/1IihPURK3v RT @RadioDisneyMX: Ellos son nuestros #ReporterosRD y tienen para ti todos los detalles de la Conferencia de Prensa de @juanes \ud83d\udc49https://t.c\u2026 Listos para la gira del west coast segunda parte ! Esta semana comenzamos Vancouver ! All\u00e1 nos vemos. LOS AMO.  #JunesTour2019 #WestCoast #Vancouver\ud83c\udde8\ud83c\udde6 https://t.co/QXDoGIg3pf @GarciaYuval Que bueno que te gusto! RT @DLasAmericas: #M\u00fasica @Juanes anuncia el lanzamiento del sencillo \"Bonita\" junto a @SebastianYatra  https://t.co/ecCH6fwP2r RT @ocesa_total: \u00a1Estamos m\u00e1s que listos para la llegada de @juanes al @AuditorioMx! \u00bfNos acompa\u00f1ar\u00e1s? \u2764\ufe0f\ud83d\ude09\n\n\ud83c\udf9f\ufe0f: https://t.co/kyobpgcZs0 htt\u2026 RT @ocesa_rock: \u00a1Estamos m\u00e1s que listos para la llegada de @juanes al @AuditorioMx! \u00bfNos acompa\u00f1ar\u00e1s? \ud83d\ude09\n\n\ud83c\udf9f\ufe0f: https://t.co/stMxa76tFd https:\u2026 #SeguimosPorLaPaz \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 https://t.co/uH4zG7U4gv Feliz de contarles que #Bonita ya esta disponible para Pre-Save y Pre-Add en @Spotify  y @applemusic  \nEstas listo @sebastianyatra ?\n\nhttps://t.co/hjeS7hyhWH https://t.co/NxX0b3u153 Recibiendo la luz del sol de un nuevo d\u00eda, determinado a seguir haciendo m\u00fasica y a estar sobre un escenario, \u00a1\u00a1\u00a1mas feliz que nunca con lo que se viene!!! Que ganas tengo de que escuchen todo lo nuevo.! \u00a1No paramos, seguimos!\n\ud83d\udcf8: @marioalzatee \n#Guitar #NewDay #NewMusic https://t.co/sBKK9RrivG RT @WLRN: The Rolling Stones have rescheduled their concert at Hard Rock Stadium from Saturday to Friday because of #HurricaneDorian. There\u2026 RT @DLasAmericas: #M\u00fasica @Juanes anuncia el lanzamiento del sencillo \"Bonita\" junto a @SebastianYatra https://t.co/ecCH6fwP2r @radiolatinabr \u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 RT @Citytv: .@Juanes y @SebastianYatra anuncian 'Bonita', su primera canci\u00f3n juntos\n\u25bahttps://t.co/xhmEIMQIM5 https://t.co/ECl1d0Fr6X RT @LaRedCaracol: \u00bfCu\u00e1ntos ansiosos por esta combinaci\u00f3n?\n\nLos artistas @juanes  y @SebastianYatra anunciaron a trav\u00e9s de sus redes sociale\u2026 RT @umusicbrasil: Voc\u00ea j\u00e1 tem data para ficar viciada em mais um single de @juanes e @SebastianYatra. \n\n#Bonita ser\u00e1 lan\u00e7ado em todas as pl\u2026 RT @DLasAmericas: #M\u00fasica @Juanes anuncia el lanzamiento del sencillo \"Bonita\" junto a @SebastianYatra https://t.co/ecCH6fwP2r RT @ELTIEMPO: Juanes (@juanes) y Yatra (@SebastianYatra) anuncian 'Bonita', su primera canci\u00f3n juntos \u25ba https://t.co/dmsvAgwU7N https://t.c\u2026 Nos vemos en el #Orpheum de Vancouver, \ud83c\udde8\ud83c\udde6 este pr\u00f3ximo 4 de septiembre! @MRGConcertsWC @Vancivictheatre \ud83d\udd25\ud83e\udd18\ud83c\udffb\n\nConsigue tus boletos aqu\u00ed --&gt; https://t.co/HaMZNtAp8p https://t.co/R46YD4tHjM See you soon Vancouver! #JuanesTour2019 https://t.co/5j5mR5MfTT @radiolatinabr \ud83d\ude4f\ud83c\udffb RT @RadioDisneyLA: .@SebastianYatra y @juanes anunciaron en sus redes sociales el lanzamiento de \"Bonita\", la colaboraci\u00f3n que se estrenar\u00e1\u2026 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb muito obrigado https://t.co/AH4K6ZpaiH RT @OnceNoticiasTV: \ud83c\udf99\ufe0f El pr\u00f3ximo viernes 6 de septiembre, @juanes estrenar\u00e1 su nuevo sencillo #BONITA, con la participaci\u00f3n especial de su\u2026 RT @MEW_Magazine: \ud83c\udfa7 Este pr\u00f3ximo viernes, 6 de septiembre, Juanes (@juanes), el l\u00edder indiscutible del Pop Rock latino, romper\u00e1 una vez m\u00e1s\u2026 Desafortunadamente no podremos abrir para los Stones en Miami. Ten\u00edamos toda la ilusi\u00f3n pero la naturaleza y los tiempos de montaje debido al hurac\u00e1n no nos lo permitir\u00e1. El show se ha movido para ma\u00f1ana viernes. Gracias  @therollingstones por habernos invitado. Seguimos ! \ud83e\udd1f\ud83c\udffd\ud83d\udd25\ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/jrRo7ZqONp @RollingStones Guys, we completely understand the situation, these things happen unfortunately. Anyway, thank you so much for inviting us to be a part of your fantastic tour! All the best always! \ud83e\udd1f\ud83c\udffd\ud83d\udd25\ud83d\ude4f\ud83c\udffb RT @UniversalSpain: \u00a1Ya tenemos fecha! 6 de septiembre @juanes y @SebastianYatra\n\n#Bonita #JuanesYatra https://t.co/2tU1EADXFY RT @CADENA100: \ud83c\udfb6 @SebastianYatra presume de colaboraci\u00f3n en el nuevo disco de @Juanes. #Bonita formar\u00e1 parte de las 10 canciones del \u00e1lbum\u2026 @UMusicColombia @SebastianYatra \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0f RT @andaperu: @juanes estar\u00e1 en la tercera edici\u00f3n del @MastercardPe music sessions. Este es el primer concierto en el que el p\u00fablico ser\u00e1\u2026 #DeColombiaParaElMundoPapa  \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83e\udd54 \ud83d\udca5 \ud83d\udd25 https://t.co/37H9bQVgDz RT @SebastianYatra: Voy a cantar con @juanes !!!!!!!!!!!!!!! #Bonita sale este 6 de septiembre Y ES UNA LOCURA DE CANCI\u00d3N \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udc9b\u2026 @SYatraNews @SebastianYatra \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u2764\ufe0f \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 RT @los40medallo: \u00a1Amamos este anuncio! @Juanes y @SebastianYatra Anuncian en sus redes lo que ser\u00e1 un bombazo \ud83d\udca3 Para este fin de a\u00f1o \ud83d\ude49 #Bo\u2026 @MarianaKriiss @SebastianYatra \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u2764\ufe0f RT @ForeverYatraBq: Huele a fiesta, a diciembre, a Colombia, a HIT mundial \ud83c\udf0e!!! Todos pendientes este pr\u00f3ximo 6  de Septiembre \ud83d\udd25\ud83d\udd25! @juanes\u2026 @Juanes_Mexico @UMusicMexico @SebastianYatra \ud83d\ude4f\ud83c\udffb RT @Jassielcr: @juanes @SebastianYatra OMG \ud83d\ude31 a\u00fan no supero #Minifalda y se viene este bombazoooooo Estoy segura que ser\u00e1 otro Hitazo parce\u2026 RT @UMusicChile: @Juanes y @SebastianYatra \ud83d\ude31 #Bonita https://t.co/NKlClxR2ME RT @seitrack: La forma m\u00e1s #Bonita de acabar el d\u00eda es enterarte de esta colaboraci\u00f3n de @juanes y @SebastianYatra. \n\n06.09.19 https://t.co\u2026 #DeColombiaParaElMundoPapa @SebastianYatra \ud83d\ude4f\ud83c\udffb #Bonita https://t.co/hy7n9A9oko Uy \ud83d\ude2e!!! \ud83e\udd54!!! Se viene una gigante con mi querido y talentoso @sebastianyatra!! Me huele a fiesta, a diciembre, a Colombia, a HIT mundial \ud83c\udf0e!!! Todos pendientes este pr\u00f3ximo 6  de Septiembre \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25! De \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 para el \ud83c\udf0e \ud83e\udd54! Sebas, que opinas???? #Bonita #JuanesYatra https://t.co/xG82yD3M2i RT @saleelsoltv: En su visita a M\u00e9xico, @juanes habla de c\u00f3mo fueron los \u00faltimos momentos que vivi\u00f3 junto a Juan Gabriel #P\u00e1jarosEnElAlambr\u2026 RT @TvsEspectaculos: Tenemos a @Juanes en Mexico.  El mismo cuenta todo lo que va a hacer previo a su nombramiento hombre del a\u00f1o por la Ac\u2026 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/Jv8PfTCBkH RT @UMArgentina: #TrapicalMinds, @juanes @LaloEbratt @YeraMusic y #SkinnyHappy ponen la malteada y t\u00fa pones la cereza \ud83c\udf52 escuchando #TodoBie\u2026 Estuve ayer en el @AuditorioMx  recorriendo su escenario, sus camerinos y me llena de emoci\u00f3n saber que estar\u00e9 de vuelta este pr\u00f3ximo 25 de octubre !!! \ud83d\udd25as\u00ed que #cdmx todos pendientes para que nos encontremos! Que ganas de abrazarlos y cantar para todos ustedes ! LOS AMO. \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd https://t.co/Uou2e14jJW RT @MayisNJ: Porque nada valgo porque nada tengo... Si no tengo lo mejor... Tu amor y compa\u00f1\u00eda en mi coraz\u00f3n \ud83d\udc9e\ud83e\udd29 @juanes https://t.co/QmV3VW\u2026 RT @LaRazon_mx: \u201cVeo a Joe Arroyo y a Celso Pi\u00f1a como nuestros rockeros\u201d: @juanes https://t.co/8nIC9QL89D https://t.co/MkDiSuhUgT RT @ExaFM: Arrancamos esta ma\u00f1ana de #JessieEnExa al ritmo de \u201cQuerer Mejor\u201d de @juanes ft @alessiacara \ud83c\udfb6\ud83d\udc95\n#RolaDelD\u00eda\nhttps://t.co/Q0N0Uu2\u2026 RT @marianoosorio1: #ExperienciasJoya \u00a1 cumple ! Conoce a @juanes #NoEsPorPresumir https://t.co/GJhOJrIIQL Que emoci\u00f3n parcera @Greeicy_rendon !!! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb \ud83d\udc4f\ud83c\udffb Gracias por invitarme a cantar contigo #Minifalda  #10Millones https://t.co/eD2g5Eycul RT @ExaFM: \u00a1Momento memorable! \ud83d\ude4c\n@juanes nos deleita cantando junto a @sangreazteca_ \u201cQuerida\u201d de @soyjuangabriel \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n#JessieEnExa https://\u2026 RT @UMusicMexico: Por si te lo perdiste ac\u00e1 puedes ver el live de @juanes en @ExaFM con @jessiecervantes \ud83d\ude0d\ud83d\ude4c\nhttps://t.co/eZVfbKwQdz https:/\u2026 RT @jessiecervantes: Gracias por seguirnos en esta transmisi\u00f3n especial con @Juanes en #JessieEnExa \ud83d\ude4c #FelizLunes https://t.co/syrikuv7Tj RT @los40mx: #LOS40AllAccess te acerca a @juanes  \ud83c\udfb6\ud83d\ude0d #GalinaYCapi te dicen como ser parte de esta experiencia\ud83c\udf99 @PaolaGalina @capimexico \n\nC\u2026 RT @UMusicMexico: Estamos por comenzar conferencia de prensa con @Juanes quien nos contar\u00e1 todo sobre su pr\u00f3xima presentaci\u00f3n en el @Audito\u2026 RT @LaRazon_mx: \ud83d\udcf7 #FOTO: \u00a1En conferencia de prensa @juanes da detalles sobre su pr\u00f3ximo concierto en el @AuditorioMx este 25 de octubre! ht\u2026 RT @UMusicMexico: .@juanes habla sobre el reconocimiento de los #LatinGrammy como Persona del A\u00f1o 2019 https://t.co/KVlPdQlObe RT @ExaFM: Ya puedes disfrutar en nuestros Podcast de #JessieEnExa nuestra transmisi\u00f3n especial con @juanes, donde cant\u00f3 con sus fans, acom\u2026 RT @TimeOutMexico: \u00bfSab\u00edas que @juanes tendr\u00e1 pr\u00f3ximamente material con @SebastianYatra? Esta y m\u00e1s colaboraciones nos esperan por parte de\u2026 RT @TimeOutMexico: .@juanes traer\u00e1 un disco influenciado por #rock, con toques #latinos y urbanos que simbolicen la m\u00fasica que este artista\u2026 RT @AP_Espectaculos: .@juanes dice: \u201cQuiero seguir experimentando y aprendiendo\u201d. Reci\u00e9n salido del estudio de grabaci\u00f3n, el astro colombia\u2026 RT @UMusicMexico: YA! AHORA! \u23f0 C\u00e1ele a la explanada del @AuditorioMx porque @juanes estar\u00e1 tom\u00e1ndose fotos y firmado boletos para su pr\u00f3xim\u2026 D\u00eda CHING\u00d3N en M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd, gracias siempre por el cari\u00f1o de todos. No veo la hora que llegue el 25 de octubre para vernos de nuevo! Recuerden que ac\u00e1 pueden encontrar su boletos \ud83c\udfab : https://t.co/TVwmZDHbA5 https://t.co/nYL5mcLXUO RT @Juanes_Mexico: \u00a1Vengan al @AuditorioMx!\n@juanes firmar\u00e1 tu boleto si eres de las primeras 300 personas en llegar.\n\ud83c\udf8a\u2728\ud83e\udd73\ud83e\udd29\u2764\ufe0f https://t.co/1\u2026 RT @jessiecervantes: Sin duda @juanes es un apasionado de la m\u00fasica y del rock \ud83c\udfb8 y sus proyectos siguen creciendo. Sigue escuchando en el 1\u2026 RT @jessiecervantes: Seguimos en la transmisi\u00f3n especial desde el estudio m\u00f3vil en las calles de la CDMX con @Juanes \ud83d\ude4c Si ya nos ubicaste,\u2026 RT @jessiecervantes: Estamos afuera del Auditorio Nacional con @Juanes y @sangreazteca_ \ud83d\ude4c\ud83d\ude4c As\u00ed se inicia la semana \u00a1Con buena m\u00fasica! \ud83d\udca5 #Je\u2026 RT @ExaFM: En este momento arranca nuestra transmisi\u00f3n especial con @juanes en #JessieEnExa desde nuestro Estudio M\u00f3vil. \ud83d\ude4c\ud83c\udfb6\ud83d\ude0e\n\n\ud83d\udcfb https://t.c\u2026 RT @ExaFM: Sigue con nosotros la transmisi\u00f3n en vivo con @juanes en #JessieEnExa \ud83d\udc49 https://t.co/KKiTVKlfv6 https://t.co/7hkLeGlYUG RT @UMusicChile: La vida es corta, pero m\u00e1s larga que tu #Minifalda. @Greeicy_rendon feat. @juanes\n\nhttps://t.co/2k0ryGlrkm RT @UMusicChile: \u00bfPreparados para escuchar en bucle #TodoBien de #TrapicalMinds, @juanes @LaloEbratt #YeraMusic y #SkinnyHappy \ud83d\udc4d\ud83c\udffc https://t\u2026 RT @JuanesPeru: \u00a1Urgente una ambulancia! @juanes en #Trujillo \ud83d\ude0c\u2764\ufe0f https://t.co/C5ETbDgTWk \u2764\ufe0f \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/OwqHEKgLYA Gracias Trujillo por una casa llena!! Estamos felices y agradecidos por su cari\u00f1o anoche. LOS AMO! \ud83c\uddf5\ud83c\uddea!!\n\n\ud83d\udcf8 @marioalzatee \n#Peru #Trujillo #Juanes #LiveShow #TeatroUPA https://t.co/itCwd8GsHq RT @ExaFM: Este lunes, 26 de agosto no vas a querer despegarte un solo minuto de #JessieEnExa, porque tenemos una entrevista EXCLUSIVA con\u2026 RT @Citytv: \ud83c\udfb6 @Greeicy_rendon habl\u00f3 en #Eskpe #CityNoticias sobre su canci\u00f3n #Minifalda junto a @Juanes. https://t.co/6Knb5DYLbz Hey!!!!!!! Que esta versi\u00f3n tan bonita guapa!!!! \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc Me quedo sin palabras \ud83d\ude36 GRACIAS a ti por haber hecho esta versi\u00f3n, a todos tus m\u00fasicos y a Beatriz.\u00a0#Honrado. https://t.co/Pd91mcUo13 https://t.co/Mg8cDCp5CI RT @RozalenMusic: Hab\u00e9is visto ya nuestra versi\u00f3n de \u2018F\u00edjate bien\u2019 de @juanes?? \ud83d\udc95\nEs nuestro peque\u00f1o homenaje a este artistazo que tanto ad\u2026 RT @los40Panama: #18 Querer Mejor @juanes @alessiacara Sintoniza 105.7FM o https://t.co/HBFUW8vhhr #Del40al1PTY https://t.co/zrZp9eUrpF RT @UMusicChile: Siempre que escuchamos a #TrapicalMinds, @juanes @LaloEbratt @YeraMusic y #SkinnyHappy sabemos que estar\u00e1 #TodoBien. \ud83d\ude0e\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\u2026 RT @JuanesPeru: Primeras im\u00e1genes de @juanes en suelo peruano \u00a1El jefe ya est\u00e1 aqu\u00ed! EMOCI\u00d3N \u2764\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddea https://t.co/bVlsSz4Mnl RT @UMusicMexico: \u00bfEres fan de @Juanes? \u00a1Participa con @AppleMusicES para ganar la oportunidad de tocar la guitarra con \u00e9l! \u00a1Escucha \"Quere\u2026 RT @UniversalMusica: \u00bfDe qu\u00e9 color es la camisa? Estamos celebrando este #TBT con @juanes y La Camisa Negra! \u2b1b https://t.co/zH98UMYW0l RT @UMusicChile: Si la vida es un ratito, \u00bfpor qu\u00e9 mejor no escuchamos #TodoBien de #TrapicalMinds, @juanes @LaloEbratt @YeraMusic y #Skinn\u2026 La sesi\u00f3n empieza ya!!! https://t.co/ChUOVtmfpi La sesi\u00f3n de #VolverteAVer llega hoy a las 5pm de Miami, l@s espero en @YouTube @YouTubeEspanol @youtubemusic https://t.co/qyWIoItTLa RT @UMusicChile: La vida es un ratito como para no escuchar #TodoBien de #TrapicalMinds, @juanes @LaloEbratt @YeraMusic y #SkinnyHappy.  \u2764\ufe0f\u2026 D\u00eda triste para la cumbia, triste para la m\u00fasica. Hay que seguir haciendo cumbia y que no muera nunca la mezcla africana ind\u00edgena. Arriba la cumbia, arriba Celso Pina #QEPD #CelsoPi\u00f1a \ud83d\udcf7: @REMEZCLA https://t.co/qrMwzvdnpV \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u2764\ufe0f https://t.co/WchNt20Oeo \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u2764\ufe0f https://t.co/QEB3cCI1ZD RT @exatv: #ExaNews \ud83d\udc8e @juanes y @Greeicy_rendon nos ponen a bailar con #minifalda cu\u00e9ntanos \u00bfa ti que te apreci\u00f3? https://t.co/kVoSkvo1XH RT @UMusicMexico: \"Los amores que no riman son mejor de lejos y los que lastiman que no den consejos...\"\nEscucha ahora #Minifalda lo nuevo\u2026 RT @UniversalSpain: Un canto a la libertad, \u00a1cu\u00e1nta belleza contiene #Minifalda de @Greeicy_rendon y @juanes!\nhttps://t.co/H5dth8LeiF RT @SpotifySpain: Desde Colombia para el mundo llega \u201cMinifalda\u201d, el nuevo single de @Greeicy_rendon con @juanes. https://t.co/0cPIuHMFah RT @kienykefm: #Podcast\ud83c\udf99| #Minifalda | La reconocida cantante colombiana, @Greeicy_rendon, anunci\u00f3 el lanzamiento de su m\u00e1s reciente sencil\u2026 RT @UMArgentina: No fue la #minifalda de @greeeicy_rendon lo que hizo que @juanes quisiera sacar este temazo con ella. \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/WE7u\u2026 RT @TvsEspectaculos: @juanes celebra el cumplea\u00f1os de su esposa con fiesta sorpresa y estrena #Minifalda \ud83d\ude31 los detalles aqu\u00ed \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83c\udfb6 https://t.\u2026 Lima! Nos vemos en el pr\u00f3ximo @MastercardPe Music Sessions el 31 de Octubre.Lo que pase en este concierto lo decidir\u00e1n ustedes. \nEmpecemos: Qu\u00e9 canci\u00f3n tocamos s\u00ed o s\u00ed?\nEntradas \ud83c\udfab :https://t.co/PyYG5l74yD \n#DecisionesQueNoTienenPrecio https://t.co/5eAYn3mRT4 RT @RollingStoneCol: .@juanes pas\u00f3 esta semana por 'The Tonight Show' para cantar 'Querer mejor' https://t.co/0KHYwlMiRq RT @atrevetedial: Un a\u00f1o inmejorable el de @juanes con el gran \u00e9xito \"La plata\" y con su \u00faltimo lanzamiento junto a Greeicy. Sin embargo, l\u2026 RT @UniversalSpain: .@Greeicy_rendon + @juanes + #Minifalda = HIT total! \nhttps://t.co/H5dth8LeiF https://t.co/WnC6CpzO8m \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u2764\ufe0f \ud83c\udde9\ud83c\uddf4 https://t.co/cyuZTs5G4e @VeroMerol @Greeicy_rendon \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \ud83d\ude4f\ud83c\udffb #QuererMejor https://t.co/3oRnRERhKF RT @avivircaracol: #LoQueEstaSonado | Los artistas @juanes &amp; @Greeicy_rendon lanzaron su m\u00e1s reciente trabajo discogr\u00e1fico \u201cMinifalda\u201d.\nEsc\u2026 Muito obrigado \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/dY5dR6bMVI RT @UMusicMexico: . @Greeicy_rendon y @juanes son el dueto que necesitas escuchar este fin de semana \ud83d\udd25. Dale play a su nueva canci\u00f3n: #Mini\u2026 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/KdMgB9vfn3 RT @estradaisa: Que buena canci\u00f3n @juanes y @Greeicy_rendon  #LaMinifalda me encant\u00f3 \u201cLos amores que no riman, son mejor de lejos\u201d \ud83c\udfb6\ud83c\udfb6 RT @ClaroMusicaCO: #LeyDeVida: Lo que no sirve, pues que se vaya.\n\n#Minifalda \u27a1 https://t.co/DnbYC0Qv8b \ud83d\udca5 @Greeicy_rendon \ud83d\udca5 @Juanes \ud83d\udca5 https\u2026 RT @elcolombiano: .@Juanes acompa\u00f1a a @Greeicy_rendon en \"Minifalda\", uno de los estrenos musicales de este fin de semana. \u00a1Hay m\u00e1s m\u00fasica\u2026 RT @europa_fm: \u25b6 #ESTRENO @Greeicy_rendon y @juanes presentan \u2018Minifalda\u2019, una oda a la libertad https://t.co/V68ZsEcWNq RT @euroclub_europa: \u25b6 #ESTRENO @Greeicy_rendon y @juanes presentan \u2018Minifalda\u2019, una oda a la libertad https://t.co/r4jhptmFzh RT @TuMePones: \u25b6 #ESTRENO @Greeicy_rendon y @juanes presentan \u2018Minifalda\u2019, una oda a la libertad https://t.co/MxhXU9TgIw RT @DeezerLatino: #Minifalda de @Greeicy_rendon y @juanes en la playlist #PopUrbano es una buena opci\u00f3n para empezar el fin de semana \ud83d\udc57\ud83d\ude00 --\u2026 RT @UMusicColombia: \u00a1Corta, pero sustanciosa! Esa es la vida, as\u00ed que disfr\u00fatala y cel\u00e9brala escuchando #Minifalda de @Greeicy_rendon y @ju\u2026 RT @AmazonMusicMX: Si la vida es m\u00e1s corta que una #Minifalda, \ud83d\ude13 \u201cAlexa, pon la playlist #Fresco\u201d \ud83d\udca6 y baila \ud83d\udc83 con lo nuevo de @Greeicy_Rend\u2026 RT @umusicbrasil: \"Ter o @JUANES nesta m\u00fasica \u00e9 um privil\u00e9gio.\" \n\n@greeicy_rendon e @JUANES celebram a vida com #Minifalda: https://t.co/78\u2026 RT @los40Panama: @Greeicy_rendon se une a @juanes en #Minifalda Puedes escucharla ya en https://t.co/QkgSbFnWkm \ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6 #MusicaNueva @umusica h\u2026 RT @radiolatinabr: Em parceria com @juanes, a @Greeicy_rendon lan\u00e7ou #Minifalda nesta sexta-feira (16). A letra fala sobre celebrar a vida,\u2026 RT @billboard: This week's Viva Friday playlist includes @Greeicy_rendon, @juanes, @Calibre50 and more\nhttps://t.co/DkgnxiYWZQ RT @cmtvargentina: #Minifalda, lo nuevo de @Greeicy_rendon junto a @juanes // #Greeicy y #Juanes se unen para dar un mensaje positivo y de\u2026 RT @CADENA100: \u00bfRelaciones t\u00f3xicas? \u00a1NO, gracias! #Minifalda esta es la canci\u00f3n de @Juanes y  @Greeicy_Rendon, con un important\u00edsimo mensaj\u2026 RT @SomosVevo: .@greeicy_rendon se junta con @juanes para traerte un vibe perfecto para empezar este fin de semana. \u00a1Ponte tu \u201cMinifalda\u201d y\u2026 RT @UniversalMPeru: \u201cPorque la vida sigue como sin nada y no pierdas tiempo porque se acaba\u201d Escucha el sencillo #Minifalda de @Greeicy_ren\u2026 RT @UMusicColombia: No dejes de escuchar la Playlist Novedades Viernes Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 de @Spotify  porque ya est\u00e1 disponible #Minifalda #LoM\u00e1s\u2026 RT @kienyke: #KienykeFM | @Greeicy_rendon y @juanes se unieron para dar a conocer al mundo su nuevo sencillo. \u00bfYa lo escuch\u00f3?, cu\u00e9ntenos qu\u2026 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/EfPtDDtck3 RT @UniversalMPeru: \ud83c\udfb5 \"S\u00f3lo recuerda que la vida es corta, mucho m\u00e1s corta que tu #Minifalda\" \u00bfQu\u00e9 tal el mensaje que nos regala @Greeicy_r\u2026 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0f https://t.co/rQEMwW6mQp RT @atrevetedial: . @juanes y @Greeicy_rendon han lanzado Minifalda, un explosivo sencillo cargado de ritmo latino. \u00a1No te lo pierdas! - @C\u2026 RT @UMArgentina: \u00bfYa descubriste el secreto de la #Minifalda de @Greeicy_rendon \u00a1@juanes ya lo hizo! \ud83d\udd25 \nhttps://t.co/V1FHN5xHQC RT @UMusicChile: @juanes ya nos devel\u00f3 el secreto de la #Minifalda de @Greeicy_rendon con una canci\u00f3n rompedora. \ud83d\udc83\ud83c\udffb https://t.co/2k0ryGlrkm RT @hustonCNN: #ViernesMusical: Hoy cerramos nuestro resumen semanal de noticias de @CNNEERadio con #Minifalda, lo nuevo de @Greeicy_rendon\u2026 RT @UMusicMexico: Se cans\u00f3 de las promesas, de esperar que un d\u00eda cambiara...\ud83c\udfb6\ud83d\udc94\nEscucha ahora #Minifalda, lo nuevo de @Greeicy_rendon y @Ju\u2026 En este lugar paso mis d\u00edas cuando estoy en casa, mi estudio, mi b\u00fanker, mi laboratorio, mi espacio para crear!\n\n#Juanes #Studio #Bunker #Alegria #Creacion #MiEspacio https://t.co/heeunEU9y0 RT @UniversalMusica: \ud83d\udc57 Solo recuerda que la vida es corta Mucho m\u00e1s corta que tu minifalda... Disfruta #Minifalda el nuevo sencillo de @Gre\u2026 RT @KimatikaMusic: Juanes (@juanes) se une a Greeicy (@Greeicy_rendon); estrenan video para 'Minifalda'. \n\nUna canci\u00f3n positiva, alegre, y\u2026 RT @UniversalSpain: Recuerda siempre que la vida es corta, \u00a1y es mejor pas\u00e1rsela bailando temazos como #Minifalda de @Greeicy_rendon + @jua\u2026 RT @VEVO_ESP: Conexi\u00f3n colombiana entre @Greeicy_rendon y @juanes para el videoclip de #Minifalda \u00a1Dale al play! \u25b6\ufe0ehttps://t.co/1X2kqoqCBq\u2026 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/uUbrUKMWu4 RT @Vibra1049: #VibraenlasMa\u00f1anas\n\u00bfYa viste por qu\u00e9 @Greeicy_rendon y @juanes andan juntos para arriba y abajo? \ud83d\ude31 \nEsto es lo que se tra\u00edan\u2026 Feliz de compartirles #minifalda con mi parcera @Greeicy_rendon \ud83c\udfb5:https://t.co/58zQVsoqNf https://t.co/ZqgUlQ7NNy RT @billboardlatin: .@juanes and @alessiacara deliver enchanting performance of #QuererMejor on @FallonTonight https://t.co/YypEAZauzG Lima! Nos vemos en el pr\u00f3ximo @MastercardPe Music Sessions el 31 de Octubre.\nLo que pase en este concierto lo decidir\u00e1n ustedes. Empecemos: Qu\u00e9 canci\u00f3n tocamos s\u00ed o s\u00ed?\nEntradas: https://t.co/rlTKpuzjrX \n#DecisionesQueNoTienenPrecio https://t.co/WlchubLP1r RT @RollingStoneCol: .@juanes y @alessiacara le dieron un toque latino a 'The Tonight Show' https://t.co/0KHYwlMiRq @etnow @Greeicy_rendon \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffb Muy feliz de compartirles en EXCLUSIVA nuestro nuevo video \"Minifalda\" @Greeicy_rendon via @etnow \n\n#NewMusic\nhttps://t.co/Pz86gf0mHN https://t.co/rIyIeKZ5RB Ya falta poco @Greeicy_rendon!! Ma\u00f1ana llega \u201cMinifalda\u201d. Pre-save ac\u00e1 https://t.co/fCQoWPwisV https://t.co/9KW6PboTsE Fantastic night with @alessiacara on @FallonTonight enjoy like me our performance of #QuererMejor https://t.co/uoRBA0ZRUm Noche maravillosa junto a mi querida @alessiacara en @FallonTonight disfruten como yo de #QuererMejor https://t.co/uoRBA0ZRUm RT @FallonTonight: .@juanes &amp; @alessiacara perform \u201cQuerer Mejor\u201d \ud83c\udfa4\ud83c\udfb6 #FallonTonight https://t.co/p677KOr6i7 @FallonTonight @alessiacara Thank you for having us! \u2764\ufe0f @alessiacara #QuererMejor RT @latinxnow: About last night \ud83d\ude4c @juanes and @alessiacara on The Tonight Show with #JimmyFallon! \n[\ud83d\udcf7: @FallonTonight] https://t.co/ZQIGDVU\u2026 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \ud83d\udca5 \u2764\ufe0f https://t.co/HCNXC3tpzt Hey Jimmy thank you so much for having us on your show tonight. We had the best time! Thank you also Alessia for joining me on stage to perform #QuererMejor. You are definitely one of a kind. @jimmyfallon  @alessiacara  @FallonTonight  \n\ud83d\udcf8: @marioalzatee https://t.co/254jeS9DbD \ud83e\udd1f\ud83c\udffb\ud83d\udd25 https://t.co/I8ezidLYKo RT @UMUSICA: \u00a1No esper\u00e9s a ma\u00f1ana! Hoy pre-guard\u00e1 y escuch\u00e1 primero la nueva canci\u00f3n de @Greeicy_rendon y @juanes llamada #Minifalda \ud83d\udc49 http\u2026 RT @Juanes_Mexico: \u00a1\u00a1Feliz vuelta al Sol \u2600\ufe0f @karenmartinez!! \nQue la vida te siga llenado de infinitas dichas.\n@juanes https://t.co/6dcGhzF\u2026 Hoy est\u00e1 de cumplea\u00f1os mi adorada @karenmartinez! Te AMO por todo lo que eres, por lo que me has ense\u00f1ado, por ser la madre de mis hijos, en fin, son pocas toda las palabras que existen para expresar todos mis sentimientos por t\u00ed. Sigue volando alto que te acompa\u00f1o!! \u2764\ud83c\udf89\ud83c\udf8a\ud83d\udca5 https://t.co/z11csGGxo7 RT @jimmyfallon: Tonight on the show: @icecube, Kieran Culkin and Wheel of Musical Impressions with @alessiacara! Plus, music from @juanes\u2026 @jimmyfallon @icecube @alessiacara See you later @jimmyfallon @FallonTonight !! RT @ExaFM: Arrancamos este mi\u00e9rcoles de #JessieEnExa al ritmo de \u201cQuerer Mejor\u201d de @juanes ft @alessiacara \ud83c\udfb6\ud83d\udc95\n#RolaDelD\u00eda \nhttps://t.co/Q0N\u2026 @clauspinky25 @marioalzatee \ud83d\ude4f\ud83c\udffb .@monosfilm Me acabo de ver esta pel\u00edcula, OBRA MAESTRA recomendada \ud83d\udcaf https://t.co/lC5yG0IH95 Can\u2019t wait @jimmyfallon @FallonTonight @alessiacara !! https://t.co/KTOfkdn3FM RT @DeezerLatino: \u00a1Escucha a @juanes y otros grandes que nos han acompa\u00f1ado durante d\u00e9cadas! Click en la imagen \ud83d\udc47\ud83c\udffd Estoy a punto de terminar mi nuevo \u00e1lbum y estoy pensando en el orden de las canciones, en el t\u00edtulo, en las letras, en lo feliz que estar\u00e9 cuando pueda compartirlo con ustedes.\n\u00a1Muy pronto!\n\n\ud83d\udcf8: @marioalzatee https://t.co/9mOPuZbNZt Gracias \ud83d\ude4f\ud83c\udffb Mexico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd!!! https://t.co/A1Qflw8SfK #todobien \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/aYqC5eIT3t @UMusicChile @LaloEbratt @YeraMusic #todobien \ud83d\udc4d\ud83c\udffb Quiero dar gracias \ud83d\ude4f\ud83c\udffc a todos por tanto amor, a mi familia, equipo de trabajo y a mis todos fans al rededor del mundo. Sin ustedes esta vida no tendr\u00eda sentido. Comenzamos otra vuelta m\u00e1s al sol!! Seguimos \ud83e\udd54!! \ud83d\udcf8: @marioalzatee https://t.co/WcQC0EDcRi \u00bfPodemos negarle a los pueblos, a las comunidades, y a los territorios escoger su modelo de riqueza?  Si ya viven de la agricultura, el turismo, la biodiversidad y su cultura \u00bfPodemos negarles su vocaci\u00f3n e imponerles la miner\u00eda de Anglogold Ashanti a la fuerza? #Jeric\u00f3sinmineria https://t.co/or431hPov8 RT @CADENA100: \ud83d\udc83\ud83c\udffb Empezamos este #FelizS\u00e1bado con energ\u00eda y moviendo las caderas al ritmo de 'La Plata' de @juanes y Lalo Ebratt. \u00a1Feliz fi\u2026 Gracias querido \ud83d\ude4f\ud83c\udffb !! https://t.co/Bz10kosQuy \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u2764\ufe0f \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 https://t.co/jdFfQbhT2u RT @CanalTreceCO: \u00a1Hoy @juanes est\u00e1 cumpliendo 47 a\u00f1os! Ac\u00e1 lo saludamos recordando su participaci\u00f3n en #ElPodcast con @themusicpimp \ud83d\udcf2\ud83c\udfb6  ht\u2026 Gracias patr\u00f3n!!! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/XSTkAEdOcr Gracias \ud83d\ude4f\ud83c\udffb ya falta poco para vernos! https://t.co/SxTv5U4PSY RT @marchenajr: Feliz Cumplea\u00f1os @juanes que venga mas felicidad y \u00e9xitos! https://t.co/b8mvcI0jvH RT @DeezerLatino: En Deezer celebramos el cumplea\u00f1os de @juanes con su playlist 100% \ud83c\udf89 Escucha sus grandes \u00e9xitos aqu\u00ed --&gt; https://t.co/72X\u2026 RT @YouTubeMexico: \u00a1Feliz cumplea\u00f1os @juanes! https://t.co/zFWnhorNAN \ud83e\udd73\ud83c\udf82\ud83c\udf89 https://t.co/H9tvGmmlD0 Thank you \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/h6PO0Zg2iQ @SpotifyColombia \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u2764\ufe0f RT @UMusicMexico: \ud83c\udf82\ud83c\udf8a \u00a1Feliz cumplea\u00f1os @juanes! \ud83c\udf82\ud83c\udf8a\nCelebra con nosotros escuchando est\u00e1 playlist especial \ud83d\udc49 https://t.co/82QK0QgAhR, mientr\u2026 RT @RadioDisneyLA: \u00a1Felicidades parcero! Hoy celebramos el cumplea\u00f1os del cantante, compositor y m\u00fasico colombiano @juanes \ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89 https://t.co\u2026 @seitrack \u2764\ufe0f \ud83d\ude4f\ud83c\udffb RT @seitrack: .@juanes, muchas felicidades hoy en tu cumplea\u00f1os! \ud83c\udf81\ud83c\udf82 https://t.co/BSiGyxokpE \u2764\ufe0f \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/B9MT1jpaQy RT @UniversalSpain: \u00a1Felicitamos a @juanes en su cumplea\u00f1os! \u00a1un grande de la m\u00fasica!\ud83c\udf82\ud83c\udf7e https://t.co/LomMBbETWA RT @Claromusica: \u00bfQu\u00e9 tan fan eres de @juanes?  \ud83e\udd14 Aver\u00edgualo y completa la canci\u00f3n en los comentarios. \ud83d\udc47 \u00a1Y d\u00e9jale tambi\u00e9n una felicitaci\u00f3n\u2026 @UMUSICA \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u2764\ufe0f Gracias de coraz\u00f3n \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u2764\ufe0f https://t.co/gRahp6y1i1 RT @WeLoveJuanes: Yup....It's @juanes birthday \ud83d\ude0d #felizcumplejuanes #juanes https://t.co/dMSkGT0u0j RT @Eberhardine: #FelizCumpleJuanes Recuerdas tu ultimo cumpleanos? Celebramos juntos en tu concierto en Jerez de la Frontera....Fue maravi\u2026 RT @MARICARMEN63: #FelizCumpleJuanes que yo te quiero con el alma, con el corazon , eres parte de mi felicidad querido y bello @juanes , la\u2026 @ChariLopez23 @ver_club \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u2764\ufe0f \ud83d\ude4f\ud83c\udffb @PalisVaCa @JuanesTeamCol \u2764\ufe0f \ud83d\ude4f\ud83c\udffb @ver_club \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \u2764\ufe0f \ud83d\ude4f\ud83c\udffb @IrmaDeArgentina @JuanesArgentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u2764\ufe0f \ud83d\ude4f\ud83c\udffb @JuanesPeru Gracias por ser tan generosos conmigo! \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \u2764\ufe0f \ud83d\ude4f\ud83c\udffb @JuanesAsia \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 \u2764\ufe0f \ud83d\ude4f\ud83c\udffb @MARICARMEN63 Gracias querida \u2764\ufe0f \ud83d\ude4f\ud83c\udffb @JuanesHonduras \ud83c\udded\ud83c\uddf3 \u2764\ufe0f \ud83d\ude4f\ud83c\udffb @LeidyLoperaH \u2764\ufe0f \ud83d\ude4f\ud83c\udffb @Dany_Rojas @JuanesFansChile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \u2764\ufe0f \ud83d\ude4f\ud83c\udffb @JuaneswebEspana \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u2764\ufe0f \ud83d\ude4f\ud83c\udffb @MayisNJ @Juanes_Mexico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \u2764\ufe0f \ud83d\ude4f\ud83c\udffb @EVA_MENDEZ_ \u2764\ufe0f \ud83d\ude4f\ud83c\udffb @JuanesTeamCol Gracias \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \u2764\ufe0f \ud83d\ude4f\ud83c\udffb @juanes_france \u2764\ufe0f \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 @Juanes_Polonia \u2764\ufe0f \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 @jewelspalace \u2764\ufe0f \ud83d\ude4f\ud83c\udffb @Eberhardine \u2764\ufe0f \ud83d\ude4f\ud83c\udffb RT @FamousBirthdays: @juanes Wishing you a very Happy Birthday! RT @planetevents: Hoy cumple a\u00f1os nuestro querido amigo @juanes \ud83c\udf89\u00a1Much\u00edsimas felicidades!\ud83c\udf89\n.\n#FelizCumplea\u00f1os #HappyBirthday #picoftheday #\u2026 RT @HOLATV: Si a ti tambi\u00e9n se te peg\u00f3 La Camisa Negra y le subiste el volumen a la radio cada vez que pasaban A Dios Le Pido, \u00a1saluda con\u2026 RT @Radioacktiva_: \ud83c\udf89 En #ElGallo le deseamos feliz cumplea\u00f1os al due\u00f1o de la camisa negra @juanes \ud83e\udd18\ud83c\udffb La rompi\u00f3 en la \u00faltima edici\u00f3n de Rock\u2026 RT @los40colombia: En LOS40 \ud83d\udcfb queremos desearle un feliz cumplea\u00f1os \ud83c\udf82 a @juanes \ud83c\udfa4 \u00a1Gigante! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/TW3hlqNNOi Muito obrigado \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/HJZO3uIxbJ RT @UMusicChile: @juanes nos ense\u00f1\u00f3 a #QuererMejor y hoy festejamos su cumple. \ud83c\udf82 Escribe ac\u00e1 tus deseos y se los hacemos llegar. \u2665\ufe0f https:/\u2026 RT @ClaromusicaAR: \u00a1Feliz cumple, @juanes! Hoy es un d\u00eda ideal para escuchar en loop \"QUERER MEJOR\"  \ud83c\udf82\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 https://t.co/NCzbMhxYXT https://t.\u2026 @YouTubeEspanol \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u2764\ufe0f RT @YouTubeEspanol: \u00a1Feliz cumplea\u00f1os @juanes! \ud83d\udc95\ud83c\udf82\ud83c\udf89 https://t.co/X6InetR0IQ RT @ciudad_magazine: \u00a1FELIZ CUMPLEA\u00d1OS JUANES! Hoy es el cumple del cantautor colombiano Juanes. \u00a1Felicidades @juanes! https://t.co/b8rz6Tx\u2026 RT @UniversalMusica: \ud83c\udf88 A\u00fan con la camisa negra siempre llevas una sonrisa Bonita. \u00a1Feliz cumplea\u00f1os @juanes !\ud83c\udf82 https://t.co/KfHnZIyQRS RT @Canal1Colombia: No pod\u00edamos dejar pasar este viernes sin felicitar a @juanes en su cumplea\u00f1os \ud83d\ude01\ud83c\udf82\n\u00a1Env\u00edale un saludo y cu\u00e9ntanos cu\u00e1l es\u2026 \ud83e\udd18\ud83c\udffb https://t.co/wFXbqPOsRF Ma\u00f1ana es Viernes!!! \n\n\ud83d\udcf8 @marioalzatee https://t.co/95DmpiVzrL Emocionado que ya llega la sesi\u00f3n de \"Minas Piedras\" de mi  \u00e1lbum #LaVidaEsUnRatico #LaSesionConJuanes \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/vnnKrRPrkf https://t.co/rVHPARtNo6 RT @JuanesPeru: Todos los detalles del primer concierto de @juanes en el norte del Per\u00fa #Trujillo en el @TeatroUpao https://t.co/LdG3GBAN7n @Jassielcr @JuanesFansChile #todobien \ud83d\udc4d\ud83c\udffb @perlaamarte \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0f @rebeccavergier #TodoBien \ud83d\udc4d\ud83c\udffb \u2764\ufe0f Mi @dantemonococo y yo antes de un concierto en Italia \ud83c\uddee\ud83c\uddf9! La gira con familia es m\u00e1s llevadera!\n\ud83d\udcf8 : @marioalzatee https://t.co/wGqbsp7XoB RT @Claromusica: \u00bfTe sabes \u201cLa Camisa Negra\u201d, \u201cPara Tu Amor\u201d y \u201cNada Valgo Sin Tu Amor\u201d de @juanes? \ud83c\udfb6 \u00a1Esc\u00fachalas en Claro m\u00fasica y b\u00e1jalas\u2026 @ClaromusicaMX \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \ud83c\udfb5 RT @ClaromusicaMX: \u00bfTe sabes \u201cLa Camisa Negra\u201d, \u201cPara Tu Amor\u201d y \u201cNada Valgo Sin Tu Amor\u201d de @juanes? \ud83c\udfb6 \u00a1Esc\u00fachalas en Claro m\u00fasica y b\u00e1jal\u2026 RT @MiamiBeachPop: Daily Lineups for #MiamiBeachPop have arrived! \ud83c\udfdd \n\nSingle Day Tickets will go on sale this Fri, Aug 9 at 10AM. Limited 3\u2026 Meet me in the sands of South Beach at @MiamiBeachPop ! Single day presale tickets are available now! #BeComeOne\nGet all the info here \ud83d\udc47\nhttps://t.co/DI4PM16e3m https://t.co/DDumIQxpob \u00a1Nos vemos en las playas de South Beach en @MiamiBeachPop ! La preventa exclusiva para ustedes de boletos de 1 d\u00eda comienza \u00a1YA! #BeComeOne\nTodos los detalles ac\u00e1 \ud83d\udc47\nhttps://t.co/DI4PM16e3m https://t.co/wmbm8KklCu #TodoBien \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/dPRHO6R57o RT @Lionfish_Ent: Big birthday shoutout to @itstonybennett! We're celebrating by reliving his 2013 Distinguished Leadership Awards duet wit\u2026 \ud83d\ude4f\ud83c\udffc \ud83d\udca5 \ud83c\udfb8 #TecateCoordenada https://t.co/bhlbF1Pkz5 Happy Anniversary @aliciakeys !! I'm very happy you like 'La Camisa Negra' \ud83d\ude4f\ud83c\udffc! https://t.co/soh21PKmVV https://t.co/C0SbrZx7b7 RT @UniversalSpain: Aprendiendo a #QuererMejor con @Juanes y @alessiacara https://t.co/Zf6Gd3zJkF RT @camerella1985: Photo's of @juanes at @AfroLatinoBree 2019 #fantasticmemories \ud83e\udd29\ud83c\udf89\ud83c\udfb6\ud83d\udd25\ud83c\udfb8 https://t.co/urpdL5nUTb @prokopiorodrigo @alessiacara \ud83d\ude4f\ud83c\udffb RT @UniversalMusica: Feliz #FriYAY @juanes \ud83c\udf1f https://t.co/7VX6qPKSL0 RT @SpotifyColombia: Quedamos con tanta energ\u00eda de @rockalparquefes que decidimos usarla toda en este premio.\ud83e\udd1fTenemos una guitarra autograf\u2026 Emocionado de compartirles que el VIERNES 18 de Octubre estar\u00e9 con toda la banda en el @TecateCRDNDA para que pasemos una noche de LOCOS! #TecateCoordenada\n\n\ud83c\udf9f\ufe0f Abono General: https://t.co/aEjd8K35Nq\n\ud83c\udf9f\ufe0f Abono Plus: https://t.co/Zxsz8EUJCI https://t.co/RrXFjmf5pR RT @UniversalSpain: Dosis extra de #Trapical con @LaloEbratt, @juanes y @syhmusica ft. @YeraMusic #TodoBien https://t.co/G0BpVtvQkO  https:\u2026 #todobien \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/uw1rIpHx5Y RT @seitrack: #TodoBien es la nueva colaboraci\u00f3n de #TrapicalMinds y @juanes \ud83c\udf4d\n@LaloEbratt @YeraMusic @syhmusica \n\n\ud83c\udfb6: https://t.co/51Nj3Hzv\u2026 @JaneWriters \u2764\ufe0f\ud83c\udf39 RT @UMusicColombia: No puedes dejar de escuchar la nueva canci\u00f3n #TodoBien \ud83d\udc4d de @laloebratt , @juanes, @syhmusica  Ft @YeraMusic &amp; #Trapica\u2026 RT @Eberhardine: @Juanes Escuchando y escuchando.... Como me encanta esta cancion! #TodoBien Lalo Ebratt, Juanes, Skinny Happy - Todo Bien\u2026 \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\u2764\ufe0f https://t.co/CiVoMKrkdG \ud83d\ude4c\ud83c\udffb https://t.co/hReYONg6bp @Madrugita \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u2764\ufe0f RT @UMusicMexico: Solo la luna ser\u00e1 testigo de lo que t\u00fa tienes conmigo...\ud83c\udfb6 \n#TodoBien de @LaloEbratt y @juanes ya est\u00e1 disponible en @YouT\u2026 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u2764\ufe0f https://t.co/DWwEweYNAQ Muchachos los invito a que visiten @AppleMusic para que conozcan la historia detr\u00e1s de #QuererMejor con @alessiacara. \nAc\u00e1 lo pueden ver https://t.co/nl1MJQGfLE https://t.co/GgQiTIscYn RT @exafm973: \ud83c\udfb6 Amor\nTe siento cerca cuando estamos lejos\nPorque te llevo aqu\u00ed en mi coraz\u00f3n\ud83c\udfb6 escuchas #QuererMejor de @juanes y @alessiaca\u2026 Muchachos, make sure to visit @AppleMusic to learn the story behind my single #QuererMejor with @alessiacara  Watch it now here: https://t.co/nl1MJQGfLE https://t.co/kb7DWefviC RT @SomosVevo: La vida es algo para disfrutar y @laloebratt, @juanes, @syhmusica, @YeraMusic y #Trapical est\u00e1n aqu\u00ed para recordarte. \u00a1Mira\u2026 @LaRedCaracol \ud83d\ude4f\ud83c\udffc RT @SomosVevo: La vida es algo para disfrutar y @laloebratt, @juanes, @syhmusica, @YeraMusic y #Trapical est\u00e1n aqu\u00ed para recordarte. \u00a1Mira\u2026 @Srpacheco_noe \ud83d\ude4f\ud83c\udffb @GussSalas \ud83d\udc4d\ud83c\udffb @PamAtTheWheel \u00c1nimo! @jessjoah @BoseOfficial @YouTube \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffb RT @UniversalSpain: #TodoBien si estamos con @LaloEbratt, @juanes y @syhmusica ft. @YeraMusic &amp; #TrapicalMinds https://t.co/rpKScCFQpM http\u2026 Todo Bien Todo bien \ud83d\udc4d https://t.co/r2QHKVUr1C Lo que ha hecho @Eganbernal no tiene precedentes para la historia del ciclismo colombiano, felicidades campe\u00f3n !! Estamos todos llorando de emoci\u00f3n!! Primer colombiano campe\u00f3n del @LeTour HIST\u00d3RICO \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\nhttps://t.co/CLFJ34Atz9 https://t.co/UaR4IweKYj RT @UMusicColombia: Escucha #TodoBien de #TrapicalMinds y @juanes, #TheArcher de @taylorswift13, #SingleAgain de @BigSean, #Fuego de @djsna\u2026 @FlorecitaRock35 WOW! Espectacular, los mejores recuerdos! \ud83d\ude4f\u2764\ufe0f @keider96 @ShaunTrack Lo v\u00ed y esta espectacular! \ud83d\ude4f\ud83c\udffc RT @los40colombia: \u00a1Novedad 40 en #Del40Al1 !\n\nA esta hora escuchamos lo nuevo de Trapical Minds junto a @juanes \n\n\u00bfLes gusta \"Todo Bien\"?\u2026 RT @PanoramaCultur: #M\u00daSICA @juanes s\u00e1bado 24 de agosto Teatro V\u00edctor Ra\u00fal Lozanode de Trujillo. Entradas enTeleticket desde 1 de agosto ht\u2026 RT @musicagran: Disfruta este s\u00e1bado con #TodoBien, la nueva canci\u00f3n de #TrapicalMinds \n@LaloEbratt\n@YeraMusic\n y @skynnihappy con \n@Juanes\u2026 RT @ShockCo: Este #AllAccessShock, narrado por el mismo @Juanes, cuenta y muestra lo que nadie vio de su paso por #RockAlParque2019. Lo aco\u2026 @camerella1985 \ud83d\ude4f\ud83c\udffc  \u2764\ufe0f RT @radiocityjujuy: \"Todo bien\" lo nuevo de @LaloEbratt , @juanes , @syhmusica ft Yera y #TrapicalMinds\n\nDisfrutalo \ud83d\ude09\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/44PLGj\u2026 \ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/uPY1jF8OaU RT @los40Panama: #AhoraSuena Todo Bien @juanes #trapicalminds Sintoniza 105.7FM o https://t.co/HBFUW8MSG1  #MusicaNueva Si te gusta p\u00eddela\u2026 @ShaunTrack Hermano, gracias por tomarte el tiempo de hacer este video. Vi tambi\u00e9n lo que hiciste con Spinetta y Caifanes. Muy cool! Gracias y Abrazos ! RT @UMusicColombia: Escucha #TodoBien \ud83d\udc4dde @LaloEbratt , @juanes, @syhmusica  Ft @YeraMusic  &amp; #TrapicalMinds\ud83c\udf34en la playlist Novedades Viern\u2026 @RenzoBravo @alessiacara \ud83d\ude4f RT @UMusicColombia: Escucha #TodoBien\ud83d\udc4dde @LaloEbratt,  @juanes, @syhmusica Ft @YeraMusic  &amp; #TrapicalMinds\ud83c\udf34en la playlist Trapical Minds de\u2026 @UMUSICA @LaloEbratt @syhmusica @YeraMusic @SpotifyLatino #TodoBien \ud83d\udc4d RT @ExaFM: #ExaTrends @LaloEbratt, @YeraMusic, @syhmusica con @juanes  estrenan 'Todo Bien' \u2728\ud83d\udd25 Esc\u00fachalo aqu\u00ed \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/hPc7tk8dR2 ht\u2026 RT @seitrack: Rel\u00e1jate al ritmo de #TodoBien, la nueva canci\u00f3n de @LaloEbratt, @juanes, @syhmusica ft. @YeraMusic y #TrapicalMinds \ud83c\udf4d\n\n\u00a1Disf\u2026 RT @UMusicVene: @SamFeldtMusic, #Bravvo y #Salda son los encargados de darle un aire electr\u00f3nico al sencillo 'Querer Mejor' de @juanes y @a\u2026 @rogerlateshow @LaloEbratt @YeraMusic @syhmusica #TodoBien \ud83d\udc4d RT @cmtvargentina: #TodoBien, la colaboraci\u00f3n de @juanes con #TrapicalMinds // Buena onda: #Juanes, @LaloEbratt, Skinny Happy y Yera de Tra\u2026 @ShockCo #todobien \ud83d\udc4d\ud83c\udffb RT @ShockCo: #TodoBien, una expresi\u00f3n que sirvi\u00f3 de inspiraci\u00f3n para la nueva canci\u00f3n de @juanes y #TrapicalMinds. Perfecto para la tempora\u2026 RT @VEVO_ESP: Conexi\u00f3n colombiana entre @LaloEbratt, @juanes, @syhmusica y @YeraMusic para ponernos a bailar con #TodoBien \u00a1Mira aqu\u00ed el vi\u2026 @GabrielPosada #todobien \ud83d\udc4d\ud83c\udffb RT @GabrielPosada: .@juanes lleg\u00f3 al sonido predominante de 2019 hace un buen rato \u00a1Buen ponche! https://t.co/J2dO4u3tzG #todobien \ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/6TR2Ky29hy Llegaron los remixes de #QuererMejor @alessiacara  https://t.co/RKopabCsBs https://t.co/Kf9ZMduS31 https://t.co/mkBqSgji2C RT @UniversalSpain: \u00a1Ya est\u00e1 aqu\u00ed! Escucha #TodoBien de @LaloEbratt, @juanes y @syhmusica ft. @YeraMusic &amp; #TrapicalMinds https://t.co/G0Bp\u2026 @UMusicMexico @LaloEbratt @YeraMusic @syhmusica #TodoBien \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d #TodoBien  \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83d\udc4d https://t.co/GoCjhav6AQ RT @UMUSICA: La luna ser\u00e1 testigo de lo que va a pasar desde hoy con #TodoBien \ud83d\udc4d que es #LoM\u00e1sNuevo de @LaloEbratt junto a @juanes, @syhmus\u2026 #TodoBien \ud83d\udc4d https://t.co/1wlxD62wey RT @UMArgentina: \u00a1Lo que se vino es una cosa de locos! Pero est\u00e1 #TodoBien. \u00a1No te pod\u00e9s perder este estreno! @juanes #TrapicalMinds, @Lalo\u2026 @jewelspalace @LaloEbratt @syhmusica @YeraMusic #TodoBien \ud83d\udc4d\u2764\ufe0f @ShockCo #TodoBien \ud83d\udc4d @SpotifySpain @LaloEbratt @syhmusica @YeraMusic #TodoBien \ud83d\udc4d @iHeartRadioMx #TodoBien \ud83d\udc4d #TodoBien \ud83d\udc4d https://t.co/EKO0yUFV68 RT @swissinfo_es: @juanes cierra este s\u00e1bado la \"Noche Latina\" del festival #LakeLive de #Biel. En esta entrevista desvela con qu\u00e9 artistas\u2026 RT @SpotifySpain: La polic\u00eda del Flow declara que \u201cTodo bien\u201d tras escuchar el nuevo single de @LaloEbratt  con @juanes , @syhmusica y @Yer\u2026 Lleg\u00f3 el dia de #TodoBien con mis parceros @LaloEbratt @syhmusica @YeraMusic #TrapicalMinds\n\nhttps://t.co/NdpQbsub46\n\nDisfr\u00fatenlo mucho! https://t.co/UXUI70uPxZ Hoy hicimos un show en M\u00fanich Alemania y quise recordar este d\u00eda tan importante. LOS AMO. 3/3 https://t.co/QnCaGOMhfV \u00bfLos campesinos y los j\u00f3venes siempre han pagado el precio m\u00e1s alto de esta guerra con sus vidas, hasta cuando? \u00bfLlegar\u00e1 un d\u00eda en que Colombia pueda mirarse a si misma y reconocerse? tengo la esperanza viva en que as\u00ed ser\u00e1. 2/3 https://t.co/YRnO3p5rXx Ma\u00f1ana 26 de julio se har\u00e1 una marcha en Colombia y el mundo por los lideres sociales que viven y por los que han sido asesinados sistem\u00e1ticamente en Colombia desde hace tiempo atr\u00e1s. \u00bfQuien los est\u00e1 asesinando?, por que los est\u00e1n asesinando? \u00bfHasta cuando? 1/3 https://t.co/FIS1FyHnoZ Listo para #LaSesion de hoy, los espero ya en @YouTube  para que veamos juntos la premiere. https://t.co/WaDfwH9j3b La sesi\u00f3n vuelve hoy con #HoyMeVoy, los espero en @YouTube para que veamos la premiere juntos! https://t.co/WaDfwH9j3b https://t.co/iUGNqfakMs @MayisNJ \ud83d\ude4f\ud83c\udffb Hoy entre nuestras dos sillas est\u00e1n las m\u00e1s valiosas sillas del mundo; las de nuestros tres adorados hijos: #lunitaristizabal #palomaaristizabal #dantemonococo\n3/3 https://t.co/2P1hlMgYFc Fue entonces cuando casi por accidente apareci\u00f3 @karenmartinez . Ella no ten\u00eda pensado ir a la grabaci\u00f3n pero lleg\u00f3. All\u00ed en Bogota nos junt\u00f3 el destino, nos junt\u00f3 la m\u00fasica y nos junt\u00f3 el amor. 2/3 https://t.co/azlpbhAvKD El destino es incierto y perfecto al mismo tiempo. Hace 20 a\u00f1os escrib\u00ed una canci\u00f3n que se llama \u201cPodemos Hacernos Da\u00f1o\u201d de mi primer \u00e1lbum \u201cFijate Bien\u201d. Para esa canci\u00f3n necesit\u00e1bamos hacer un video y para ese video necesit\u00e1bamos algunas modelos.  1/3 https://t.co/gdNwjXz1i6 RT @seitrack: #TodoBien para el lanzamiento de esta s\u00faper canci\u00f3n de @LaloEbratt, @juanes, @syhmusica ft. @YeraMusic &amp; #TrapicalMinds \ud83c\udf4d\n\n\u00bfE\u2026 Ac\u00e1 otro pedacito de #TodoBien ...Este Viernes!! \ud83e\udd18\ud83c\udffb https://t.co/kYeKWmpF5U Nos vemos ma\u00f1ana Munich!! https://t.co/wad1t8SU6m RT @UniversalMusica: \"Anoche sent\u00ed que viv\u00eda un sue\u00f1o, y lo mejor de todo es que fue real y ustedes fueron parte\" @Juanes https://t.co/ArkX\u2026 No me aguant\u00e9! Aqu\u00ed les muestro otro adelanto de lo que se viene este viernes junto a\u00a0#TrapicalMinds #TODOBIEN https://t.co/Jn4vlNYImA HOLA VIENA! Muy contento de poder estar con ustedes hoy. Los espero esta noche en #SimmCityWien https://t.co/miREoa5jvL Atenci\u00f3n a lo que viene muchachos, una cosa de locos! #TodoBien\nhttps://t.co/wGc6lelVYP RT @seitrack: #TodoBien de @LaloEbratt, @juanes, @syhmusica ft. @YeraMusic &amp; #TrapicalMinds estar\u00e1 disponible este viernes\n\n\u00bfQue tal este c\u2026 Gracias \ud83d\ude4f\ud83c\udffc @ShaunTrack https://t.co/adq57EcxYK Budapest! Estamos listos para ustedes! Nos vemos esta noche en @budapest_park con #P\u00e1paiJoci!!\n\nSee you tonight Budapest!\n\n#JuanesEurope2019 https://t.co/ZbMdgw4H31 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/DFzwmuY8Hg RT @Eberhardine: Juanes aus Kolumbien - Pop-Star mit Friedensengagement https://t.co/y6e9N1Zbyc  @Juanes \ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/rZLlooUEPZ Gracias \ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/PIIG4fmCuM Desde Alemania \ud83c\udde9\ud83c\uddea mi amigo Raphael Loopro y este cover espectacular de #QuererMejor! Gracias querido\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\nQu\u00e9 opinas @alessiacara?\nhttps://t.co/K9ZAMi2Y7Z https://t.co/dhbaa1fOA7 RT @jjocampo_: Gran concierto de @juanes en Tenerife, Canarias, Espa\u00f1a. Hoy #20deJulio #DiaDeLaIndependencia. Siempre dejando en alto el no\u2026 RT @youtubemusic: For Colombian Independence Day, our playlist celebrates the country\u2019s proud history &amp; culture with over 5 hrs of music  \ud83c\udfb5\u2026 \u201cama la tierra en que naciste\n\u00e1mala es una y nada mas...\u201d \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 siempre en mi coraz\u00f3n #20deJulio \ud83d\udcf7: alvarado_foto https://t.co/IJrRi2zuzA https://t.co/vNmT8ItgE1 Garachico Tenerife!! Nos vemos esta noche! #FestivalAmericas\nhttps://t.co/IeMxGJxKsb https://t.co/7CTRt2lLdm Un d\u00eda libre en Canarias en medio de la gira vale ORO y m\u00e1s si est\u00e1n por ah\u00ed nuestros adorados hijos. #lachechi #dantemonococo \ud83d\udcf8 @marioalzatee https://t.co/An4mkScEuR https://t.co/rr3HaxMjc0 RT @Artistascanario: Este s\u00e1bado no te pierdas el Festival Am\u00e9ricas en Garachico donde disfrutaremos de la \u00fanica actuaci\u00f3n en canarias de J\u2026 RT @Cadena_Dial: . @juanes ha dejado a todos boquiabiertos con su canci\u00f3n m\u00e1s rockera hasta la fecha. \u00bfTe la vas a perder? @metallica se ha\u2026 Imposible dejar de derretirme de amor por estos seres de luz, es m\u00e1s, cada d\u00eda los amo m\u00e1s, y ayer ya los amaba demasiado. .  \n\ud83d\udcf8  @marioalzatee https://t.co/AhzPfoIINi https://t.co/h7of4n8qmr Este #tbt equivale a mi gratitud \ud83d\ude4f\ud83c\udffc inmensa y a mi coraz\u00f3n lleno. A\u00fan no creo que esto sucedi\u00f3 Bogota.  LOS AMO !! @rockalparquefes \n\n#RockalParque2019 https://t.co/wHY8tLBsz8 RT @REMEZCLA: Nothing compares to Rock al Parque. https://t.co/d7xG6x1f4f Muy recomendada esta joya \ud83d\udc8e de Alejandro Landes https://t.co/TL8zT3WuLk \ud83e\udd18 \ud83e\udd18 \ud83e\udd18 \ud83e\udd18 \ud83e\udd18 \ud83e\udd18 https://t.co/1YT2og7Zqz \ud83e\udd18 \ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/Jk1krl7hbI Hello K\u00f6ln! I can\u2019t wait to see you tonight at E-Werk!\nHola K\u00f6ln nos vemos esta noche! #JuanesEurope2019 https://t.co/9O6eb6anjE @valencia_lopez7 @Metallica Gracias \ud83d\ude4f\ud83c\udffc RT @MomentsES: \u26a1\ufe0f @juanes rindi\u00f3 tributo a Metallica en #RockalParque2019. \n\nMetallica: \ud83e\udd1f\ud83e\udd1f\ud83e\udd1f\ud83e\udd1f\ud83e\udd1f\n\nhttps://t.co/PHUfUV1C6i @Fabyjs_ @Metallica \ud83d\ude03 \ud83e\udd18\ud83c\udffb https://t.co/0q55I0KkqZ RT @antena3int: Y el #Fuego lleg\u00f3 a #Starlite2019 de la mano de @juanes @StarliteFest @FinaGrosso @AtresplayerInt #Antena3Int \ud83d\udd25 https://t.c\u2026 RT @ShockCo: .@Metallica supo lo que pas\u00f3 en #RockAlParque2019. \u00a1Grande, @Juanes! \n\nhttps://t.co/3rtXQgckT2 .@Metallica \ud83e\udd1f\ud83c\udffd\ud83e\udd1f\ud83c\udffd\ud83e\udd1f\ud83c\udffd Love you guys so much ! Your music means everything to me ! All my life dreaming with this moment.\n@rockalparquefes https://t.co/Q0SdJKQfG4 @Metallica Fuck yeah!!! \ud83e\udd1f\ud83c\udffd\ud83e\udd1f\ud83c\udffd\ud83e\udd1f\ud83c\udffd Love you guys so much ! Your music means everything to me ! All my life dreaming with this moment. Espectacular gracias hermano @antoniobanderas https://t.co/VwIUzgUdWC Feliz de llegar al @AfroLatinoBree , nos vemos esta noche B\u00e9lgica \ud83c\udde7\ud83c\uddea !! #JuanesEurope2019 https://t.co/5SL2LdBdIn @jAnDrespc Muchas gracias \ud83d\ude4f\ud83c\udffb Gracias @ShockCo espectacular resumen de @rockalparquefes. Inolvidable! https://t.co/2WTimoihTs RT @Cadena_Dial: . @juanes le da a todos los palos, y es que si bien sus \u00e9xitos siempre fueron acompa\u00f1ados de un sonido pop, el artista no\u2026 RT @Fonseca: Gran #TBT @rockalparqueoficial #25A\u00f1os \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 #AmaLaTierraEnQueNaciste \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 @juanes @andrescepeda @cafetacvba @ZetaBosiobyZeta \ud83d\udcf8\u2026 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \ud83d\udd25 https://t.co/hLZWupiPyK RT @TvsEspectaculos: .@juanes puso a bailar y cantar  en la \"Noches del Bot\u00e1nico\" a Madrid, aqu\u00ed toda la informaci\u00f3n. \ud83c\udfbc \ud83c\udfa4 \ud83d\udc4d \ud83d\udc4f \ud83d\udc47 https://t.c\u2026 Una chimba este d\u00eda de descanso en B A R C E L \ud83d\udd34 N A en medio de la gira ! Los amo y seguimos. R\u00f3terdam, see you on Saturday! \ud83d\udcf8 @marioalzatee https://t.co/muyXyanffz RT @pandoramusic: The pop-rock of Colombia\u2019s @juanes and the R&amp;B-tinged pop of Canada\u2019s @alessiacara merge on \u201cQuerer Mejor.\u201d Here, we use\u2026 RT @UMUSICA: El cantante colombiano @juanes la rompi\u00f3 con toda en el #FestivalJardinsDePedralbes en Barcelona \ud83d\ude4c Ten\u00e9s que ver todas las fot\u2026 Listo para hablar con ustedes, \u00bfme acompa\u00f1an? https://t.co/v3yj244ZtV https://t.co/ngA8G6WySG Muy contento de traerles La Sesi\u00f3n de \"La Vida es un Ratico\" espero se la gocen #LaSesion https://t.co/v3yj244ZtV Gr\u00e0cies Barcelona!! Esta noche estaban ustedes y la luna en frente de mi, nada pudo ser mas perfecto. LOS AMO!! Gracias a todos por haber venido a celebrar con nosotros! Inolvidable.\n\n#JuanesEurope2019 @FPedralbes \n\ud83d\udcf7: @marioalzatee https://t.co/pmP39IAymy Gracias \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/7WsgmGsx8Z RT @marchenajr: @Juanes cierre de concierto en Madrid. Que despu\u00e9s de m\u00e1s de 25 a\u00f1os de estar en escenarios tengas un p\u00fablico as\u00ed a tus pie\u2026 RT @UMusicMexico: Escucha ahora #PuroPop la playlist especial de @ClaromusicaMX, encabezada por @juanes y @alessiacara \ud83d\ude0d\ud83d\udc4c\u25b6\ufe0f\nhttps://t.co/NH\u2026 No lo puedo creer! Muchas gracias Barcelona!  Nos vemos dentro de pocos minutos! @FPedralbes  #JuanesEurope2019 https://t.co/FJQjgrNvQ7 RT @MARICARMEN63: @Juanes y Monsieur Perin\u00e9 hicieron parte de 'Noches del Bot\u00e1nico' en Madrid https://t.co/U3XWb59oII RT @UniversalSpain: Inolvidable @juanes en @nochesbotanico #Madrid https://t.co/4wqc8Iw5nM RT @jrftorres: \u00a1Excelente concierto de @juanes hoy @nochesbotanico en la @unicomplutense! Hasta se atrevi\u00f3 con Metallica en los bises. Much\u2026 RT @angelapulido: Hoy confirm\u00e9 que lo amo!!! \ud83d\ude0d\n@juanes \n@nochesbotanico https://t.co/bGRMxMdwnq Gracias \ud83d\ude4f\ud83c\udffb #StarliteFestival https://t.co/VO2bXLVaXa RT @VisitBCN_EN: You\u2019ve surely danced to @juanes songs before... so we don\u2019t have to tell you what to expect for his concert tomorrow at th\u2026 RT @DLasAmericas: #M\u00fasica @Juanes regresa a #Tenerife como cabeza de cartel \ndel \"Festival Am\u00e9ricas\"  https://t.co/537KeZH77I Barcelona!! Ma\u00f1ana llegamos al @FPedralbes espero verlos y disfrutar de su compa\u00f1\u00eda! \n\ud83c\udfab \ud83c\udfab \ud83c\udfab \ud83c\udfab  https://t.co/NPzqDy1hQp https://t.co/3yXV9JiaXE \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/4rEYVw9jbP RT @hcchotels: Ma\u00f1ana miercoles no te puedes perder el concierto de #Juanes en el marco del Festival Jardins Pedralbes https://t.co/NBNjeBi\u2026 RT @planetevents: \u00a1Doble alegr\u00eda! por los conciertos de esta noche de @juanes y @monsieurperine, hoy en @nochesbotanico \ud83d\udc90 https://t.co/gFQA\u2026 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \ud83d\udd25 https://t.co/8iWMS0LV9d Barcelona!! El mi\u00e9rcoles llegamos al @httpFPedralbes espero verlos y disfrutar de su compa\u00f1\u00eda! \n\ud83c\udfab \ud83c\udfab \ud83c\udfab \ud83c\udfab  https://t.co/NPzqDy1hQp https://t.co/YJXPyZbiCN RT @AppleMusicES: Dos idiomas, un mismo sentimiento. \n\n@juanes y @alessiacara\n\n#QuererMejor.\n\nhttps://t.co/Ga1yGNF0wo RT @EFE_Canarias: Juanes regresa a Tenerife diez a\u00f1os despu\u00e9s  https://t.co/HGfkQ7bEHS v\u00eda @efe_canarias RT @elespanolcom: Juanes: \"Cuando un artista se compromete pol\u00edticamente conoce las consecuencias\" https://t.co/sbgqUZ0O52 \ud83d\ude4f\ud83c\udffc \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/WzbU1hPXSh @AlexBlancoAB @Metropoligijon Mil gracias! RT @UniversalSpain: Aprendiendo a #QuererMejor con @juanes y @alessiacara https://t.co/5e6OwuBKxr Ma\u00f1ana en #NochesdelBot\u00e1nico2019 Ya pronto nos vemos Tenerife! https://t.co/ZuMWsj0OxJ RT @lacyberadio: Temazo de @juanes y un exitazo en https://t.co/2cmchsNjjm La Radio En Internet https://t.co/9pgrEEk36z RT @PinoCalad: Buena columna sobre @juanes y el rock en Colombia; v\u00eda @poterios  https://t.co/rkVdTB0eBD Hola Madrid! Ma\u00f1ana llegamos con @monsieurperine a las @nochesbotanico \n\ud83c\udfab \ud83c\udfab \ud83c\udfab \ud83c\udfab ac\u00e1 https://t.co/Ealuy2jh7N https://t.co/DuMPYuBSjJ RT @29Wonder: Si yo te quiero con el alma.\nSi yo te quiero hasta los huesos.\nMi coraz\u00f3n no es s\u00f3lo tuyo, pero por hoy yo te lo presto ...\n@\u2026 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/RsPjf3YT5a RT @witnyJUANESC13: El momento en el que me lo firmo \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d @juanes https://t.co/JW9FTNJZVG RT @laSextaTV: El cantante colombiano colg\u00f3 el segundo cartel de completo del festival y dinamit\u00f3 al p\u00fablico sus ritmos latinos que bailaro\u2026 RT @gigisellinha: Gracias @StarliteFest por traer a este peazo de artista que es @juanes ! Me qued\u00e9 con ganas de 2h m\u00e1s de concierto\ud83e\udd70\ud83e\udd70 http\u2026 Ya dentro de poco nos vemos! https://t.co/mjNvnvrpsL .@StarliteFest !! Mil gracias por habernos hecho pasar una noche inolvidable \ud83d\ude4f\ud83c\udffc haberles escuchado cantar y haberles visto bailar fue un regalo inmenso para nuestras almas. LOS AMO!\n\n\ud83d\udcf8: @marioalzatee\n#JuanesEurope2019 https://t.co/dyePq7vfrU @StarliteFest !! Mil gracias por habernos hecho pasar una noche inolvidable \ud83d\ude4f\ud83c\udffc haberles escuchado cantar y haberles visto bailar fue un regalo inmenso para nuestras almas. LOS AMO!\n\n\ud83d\udcf8: @marioalzatee\n#JuanesEurope2019 https://t.co/QiSDg0cZWt RT @CaracolRadio: As\u00ed llegamos una vez m\u00e1s a la parte final de nuestro #TopCaracol, a ustedes mil gracias, nos encontramos en 8 d\u00edas. Feliz\u2026 RT @rinconfriki_es: #SoldOut en el concierto de @juanes en @StarliteFest #Marbella. Toda una explosi\u00f3n de ritmos latinos que hizo bailar al\u2026 RT @StarliteFest: S\u00e1bado 6 de julio.\n\nLa m\u00fasica de @juanes son\u00f3 como nunca en #StarliteFestival2019 \u2728\n\n\u00a1Gracias por una actuaci\u00f3n tan senti\u2026 RT @marbella24horas: El colombiano @juanes llena la Cantera de Nag\u00fceles y arrasa #Marbella con sus ritmos latinos @StarliteFest cr\u00f3nica y f\u2026 \u2764\ufe0f https://t.co/3mpnfDY41v RT @witnyJUANESC13: Y lo volv\u00ed a hacer \ud83d\ude0d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d @juanes valen la pena cada uno de estos a\u00f1os siguiendo tu carrera te amooooo tanto tanto https\u2026 RT @UMusicMexico: \u00bfQu\u00e9 les pareci\u00f3 esta versi\u00f3n de #QuererMejor, lo nuevo de @juanes y @alessiacara?  \u00a1A nosotros nos encant\u00f3! \ud83d\ude0d\ud83d\ude4c\nEsc\u00fachala\u2026 RT @UniversalMusica: \ud83e\udde1\ud83d\udd02 This is on #Repeat all weekend long... @juanes @alessiacara https://t.co/CeRswxmFDp https://t.co/pV4SfDCDTL RT @pandoramusic: .@juanes teams up with @alessiacara on the brand-new Spanglish version of \u201cQuerer Mejor.\u201d The duet is Cara\u2019s Spanish lang\u2026 Ya falta poco! https://t.co/tE9sVtqvqv RT @StarliteFest: @sbeb11 @juanes Aqu\u00ed te esperamos\ud83d\ude4c De principio a fin una experiencia incre\u00edble. Gracias Bogot\u00e1. Gracias mi Colombia. Gracias @rockalparquefes \n\ud83c\udfa5  #sebasguarin #sergiogomezmusic\n\ud83d\udcf8 #alvarado_foto \nhttps://t.co/4orfc8SJgR RT @Los40: V\u00cdDEO. @Juanes  y @alessiacara unen fuerzas en 'Querer mejor' \ud83d\ude0d https://t.co/TxSoDfnfC5 https://t.co/Ue9TpvbwMF Nos vemos el Domingo Gij\u00f3n!\nen @Metropoligijon #metropoli2019 #JuanesEurope2019\u2060\u2800https://t.co/32TiMuHL9D https://t.co/o0F1XVJKeG RT @UMArgentina: \u00bfSab\u00e9s qu\u00e9 es #QuererMejor? @juanes y #AlessiaCara te lo explican en una canci\u00f3n. \ud83e\udd70 \n\u25b6\ufe0f: https://t.co/IPhHML0hc5 https://t\u2026 RT @SomosVevo: \u00a1No est\u00e1bamos listos pare este d\u00fao musical! @juanes y @alessiacara nos ense\u00f1an \u201cQuerer Mejor\u201d es su nuevo spanglish versi\u00f3n\u2026 Alla estar\u00e9! https://t.co/l5tOCt6nmb No veo la hora! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/3KCmbiKxzS Hola Marbella! Muy feliz de visitarte, nos vemos ma\u00f1ana en el @StarliteFest https://t.co/DvK2o39Wlj https://t.co/4TxUhJpLyB RT @ZonaPopCNN: .@juanes vuelve a sorprender a sus fan\u00e1ticos con una versi\u00f3n 'spanglish' de #QuererMejor junto a @alessiacara | \ud83d\udd0aEscucha el\u2026 RT @CNNEPrensa: .@juanes vuelve a sorprender a sus fan\u00e1ticos con una versi\u00f3n 'spanglish' de #QuererMejor junto a @alessiacara | \ud83d\udd0aEscucha el\u2026 RT @DLasAmericas: #M\u00fasica @Juanes hace una rotunda versi\u00f3n de 'Seek &amp; Destroy' de @Metallica https://t.co/2odu3yMzrz RT @radionica: .@juanes en #RockAlParque2019 hist\u00f3rico y memorable: por su repertorio, sus colaboraciones, por la fuerza en el escenario, l\u2026 RT @ZonaPopCNN: .@Juanes estrena \u201cQuerer Mejor\u201d versi\u00f3n \u2018spanglish\u2019 con la canadiense Alessia Cara y @hustonCNN tiene todos los detalles:\u2026 RT @radionica: #Opini\u00f3n \u201cY a los que se est\u00e1n preguntando por qu\u00e9 estoy aqu\u00ed, que se tengan porque vine a romper el escenario\u201d @juanes\n\n\u00bfCu\u2026 RT @ZonaPopCNN: .@juanes vuelve a sorprender a sus fan\u00e1ticos con una versi\u00f3n 'spanglish' de #QuererMejor junto a @alessiacara | \ud83d\udd0aEscucha el\u2026 RT @JustJared: Listen to @alessiacara &amp; @juanes's new song \"Querer Mejor\" here! https://t.co/ecPqjWuU7m RT @SomosVevo: \u00a1No est\u00e1bamos listos pare este d\u00fao musical! @juanes y @alessiacara nos ense\u00f1an \u201cQuerer Mejor\u201d es su nuevo spanglish versi\u00f3n\u2026 \ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/t2NhOxlYKy RT @UniversalMusica: Listen to the Querer Mejor Spanglish Version! \ud83e\udde1 Ya disponible en todas las plataformas digitales! #NewMusic #Juanes #A\u2026 RT @CADENA100: \ud83e\udd18\ud83c\udffd Que a @Juanes le va el rock no es ning\u00fan secreto... y as\u00ed es como lo demuestra \u25b6 \u00a1Mira el v\u00eddeo! https://t.co/kFqDVZr6Mt RT @ZonaPopCNN: .@Juanes vuelve a sorprender a sus fan\u00e1ticos con una versi\u00f3n 'spanglish' de #QuererMejor junto a @alessiacara | \ud83d\udd0aEscucha el\u2026 \ud83e\udd18\ud83c\udffb \ud83c\udfb8 \ud83d\udd25 https://t.co/RyZZJhJ5p3 Ac\u00e1 pueden o\u00edr QUERER MEJOR Spanglish Version con @alessiacara en su plataforma favorita   \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/a1I4JnEQiZ https://t.co/IF9g3uaEcq Seguimos con las emociones fuertes, muy contento de compartirles  la version #Spanglish de 'Querer Mejor' al lado de mi querida @alessiacara \nhttps://t.co/oe49Ui1NDE Emocionado y agradecido por una noche inolvidable y espectacular en @rockalparquefes  \ud83c\udfb8 \ud83d\udd25 \ud83e\udd18 \u270c\ufe0f \ud83e\udd54  \ud83d\ude4f\ud83c\udffc \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 https://t.co/qrBgw1s1Cn Gracias a ti @FitoPaezMusica \u2764\ufe0f \ud83c\udfb8 \ud83d\udd25 https://t.co/OjmM1M4L76 Gracias \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \ud83e\udd54 \ud83e\udd18\ud83c\udffb https://t.co/39yMYmpmek @DaniTMosqueraaa @rockalparquefes @FitoPaezMusica @Fonseca @andrescepeda Gracias \ud83d\ude4f\ud83c\udffc @leodisalis @rockalparquefes @FitoPaezMusica @Fonseca @andrescepeda \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc @zcissorluv @rockalparquefes @FitoPaezMusica @Fonseca @andrescepeda \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc Bogot\u00e1, no tengo palabras para agradecerles lo que viv\u00ed ayer en @rockalparquefes mi coraz\u00f3n esta inmenso lleno de su amor y mi amor por ustedes. Gracias @FitoPaezMusica #ZetaBosio @Fonseca @andrescepeda \ud83d\udcf8 #alvaradoFoto https://t.co/J9kuNqIF3r @JuanEulogioMesa @Metallica \ud83d\ude4f\ud83c\udffc @noleoigo \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83c\udfb8 @johaserrano1411 @juankiss67 @rockalparquefes @Radioacktivamed \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc RT @Radioacktiva_: \u00a1Tremendo homenaje el que le hizo @juanes al gran @cerati! \ud83e\udd18El m\u00fasico colombiano toc\u00f3 junto a @ZetaBosiobyZeta, bajista\u2026 @Camo__Oficial @FitoPaezMusica @aterciopelados @krakenTitanOfi @filarmonibogota @Manuelgrafico @chuckygarcia @CanalCapital @Rocktuber @rockalparquefes @idartes @naganicol @Ktykbarrero @Bogota @radionica \ud83c\udfb8 \ud83d\udd25 \ud83e\udd18 \u270c\ufe0f \ud83e\udd54  \ud83d\ude4f\ud83c\udffc RT @BluRadioCo: \u00a1Impecables! @juanes y @FitoPaezMusica cerraron Rock al Parque 2019 https://t.co/js442maqHj #MeridianoBLU https://t.co/cSCM\u2026 @caliche891 @Radioacktiva_ \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc @ROCKXEL Muchas gracias parcero \ud83d\ude4f\ud83c\udffc RT @andrescepeda: \u201cEn la tierra del dolor hace falta coraz\u00f3n\u201d Gracias @Juanes por invitarme a ser parte de esta noche m\u00e1gica en Rock al Par\u2026 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \ud83d\udd25 https://t.co/7338YJEt5a RT @Radioacktiva_: [Videos] \u00a1EL COLOMBIANO LA ROMPI\u00d3! \u00a1QU\u00c9 CONCIERTO! \ud83e\udd18\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \u00a1QU\u00c9 LA M\u00daSICA NOS UNA Y NO NOS DIVIDA! @juanes \n\n#RadioacktivaAl\u2026 RT @ELTIEMPO: \u2018\u00a1Qu\u00e9 alegr\u00eda estar con ustedes por primera vez!\u2019: Juanes -&gt; https://t.co/MGFfhwPVET https://t.co/ldfu7rI1br RT @CanalCapital: DESLUMBRANTES, as\u00ed estuvieron @juanes y @FitoPaezMusica en el gran cierre de Rock al Parque 2019. No hay mejor forma de c\u2026 RT @CanalCapital: INOLVIDABLE MOMENTO en Rock al Parque 2019 @FitoPaezMusica y Juanes rockeando juntos. EN VIVO https://t.co/Yl2JfLkZgG htt\u2026 RT @Fonseca: Gracias @juanes por hacernos parte de este momento inolvidable en rockalparqueoficial #LaTierra \ud83c\udde8\ud83c\uddf4@AndresCepeda \ud83d\udcf8 @camilobaezp\u2026 RT @radionica: As\u00ed suena en vivo 'Mala gente' de @Juanes en los 25 a\u00f1os de @rockalparquefes \ud83c\udfb6\ud83e\udd41\ud83d\udd25 #Radi\u00f3nicaAlParque \n\nAc\u00e1 pueden ver la tran\u2026 RT @rockalparquefes: Uno de los cantantes y guitarristas colombianos con mayor renombre, embajador mundial del rock latino, @juanes, conoci\u2026 RT @radionica: Con un cover de 'Seek &amp; Destroy' de @Metallica @juanes finaliz\u00f3 su presentaci\u00f3n en @rockalparquefes \ud83d\udd25\u26a1\ud83c\udfb6\n\nSigan ac\u00e1 la transm\u2026 RT @mcrivase: \u00a1Hermoso e hist\u00f3rico lo de @juanes en @rockalparquefes! Se merece todo lo bueno que le pase en la vida. M\u00e1s de cien mil perso\u2026 RT @ShockCo: #OrgulloEstridente en su m\u00e1xima expresi\u00f3n, hit detr\u00e1s de hit, como @juanes y con @EkhymosisRock y 7 minutos dedicados a @Metal\u2026 RT @CanalCapital: \"Tengo esperanza de que las cosas puedan cambiar\". @juanes conquista el coraz\u00f3n de los bogotanos en este gran cierre de R\u2026 RT @CanalCapital: \u00a1GRACIAS, @juanes!\n\nImpresionante presentaci\u00f3n en Rock al Parque 2019. El Sim\u00f3n Bol\u00edvar vibr\u00f3 con su impecable voz y tale\u2026 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \ud83c\udfb8 \ud83e\udd54 https://t.co/G3Zjya8Lhs RT @radionica: As\u00ed se ve el Parque Metropolitano Sim\u00f3n Bol\u00edvar minutos antes de que @juanes comience su presentaci\u00f3n en @rockalparquefes \ud83e\udd41\ud83d\udcbb\u2026 RT @ELTIEMPO: \ud83e\udd18\"Que se echen la bendici\u00f3n porque la voy a romper\": @juanes, antes de su presentaci\u00f3n en #RockAlParque2019. \n&gt;https://t.co/a\u2026 RT @ELTIEMPO: A esta hora @juanes en rueda de prensa, antes de su presentaci\u00f3n en #RockAlParque2019.  \n&gt;https://t.co/ag8W4y90ej https://t.c\u2026 No se pierda nuestro show en @rockalparquefes por @CanalCapital \ud83c\udfb8 \ud83d\udd25 \ud83e\udd18 \u270c\ufe0f \nhttps://t.co/VBm3nVYPZR https://t.co/Vf6KJDwQlp RT @CanalCapital: \u00a1Imperdible! Canal Capital te lleva a tu pantalla el concierto de @juanes en #RockAlParque2019. Esp\u00e9ralo esta noche a par\u2026 RT @ClaroMusicaCO: As\u00ed Suena: @Juanes \u27a1  https://t.co/jhUmpUDYi1, a Rock, Guasca, Pop, a orgullo paisa que lleva en alto nuestra m\u00fasica. ht\u2026 Gracias @rockalparquefes por esta rese\u00f1a. No veo la hora de llegar al escenario y celebrar sus 25 a\u00f1os! \ud83c\udfb8 \ud83d\udd25 \ud83e\udd18 \u270c\nhttps://t.co/W9vHCEROEM \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\udd25 https://t.co/iDo3cSJ5MD RT @RollingStoneCol: #RockAlParque2019| Ha llegado uno de los d\u00edas m\u00e1s esperados del festival, y recordamos la entrevista que ROLLING STONE\u2026 RT @ShockCo: #ESTRENO | 20 razones por las que @juanes merece ser visto no solo por los fans que ha ido sumando en los a\u00f1os recientes, sino\u2026 Gracias parceros de @HummArtPress por esta entrevista, me gust\u00f3 mucho hablar con ustedes de #RockAlParque de lo que significa para m\u00ed y de todo lo que se viene!\n\nhttps://t.co/PulsZg367i https://t.co/SMwIhKmzSC RT @ELTIEMPO: Este es @juanes, el de la 'Camisa negra', el que lleva el rock en su ADN, el bac\u00e1n que ya quiere pisar la tarima de #RockAlPa\u2026 Nos vemos pronto CANADA \ud83c\udde8\ud83c\udde6!! \nSept 4 en Vancouver. Ya pueden comprar sus boletos en la pre-venta usando el codigo: JuanesFans\nhttps://t.co/xaCRXVUz6q? https://t.co/EOVPU3BXvw #LatinClassics de @DeezerLatino \nhttps://t.co/Iv20mD0Gag https://t.co/T029clNmVx En una semana nos vemos \ud83e\udd18\ud83e\udd18\ud83e\udd18 https://t.co/xnzfys4ta7 RT @themusicpimp: 25 a\u00f1os despu\u00e9s, @juanes cumple un sue\u00f1o: tocar en @rockalparquefes . La historia en este episodio trazar\u00e1 el camino desd\u2026 RT @MiamiBeachPop: Introducing the 2019 lineup for Miami Beach Pop Festival! Nov 8-10, on the sands of Miami Beach \ud83c\udfdd\n\nTickets on sale tomor\u2026 RT @antoniobanderas: Moments that will keep forever in my mind. @juanes giving us his art and his presence at @MiamiFashionWk Benefit Gala.\u2026 RT @themusicpimp: Este lunes, en #ElPodcast por @CanalTreceCO una conversaci\u00f3n sobre @rockalparquefes , tecnolog\u00eda, pol\u00edtica, historia musi\u2026 Ya est\u00e1 al aire el nuevo episodio de #LaSesi\u00f3nConJuanes \nHoy les cuento todo detr\u00e1s de ME ENAMORA\nhttps://t.co/rKxryEpZdN\nCu\u00e9ntenme c\u00f3mo les parece. RT @RadioDisneyMX: \u00a1S\u00ed! \ud83d\ude0d Estamos muy emocionados porque @Juanes estar\u00e1 el pr\u00f3ximo 25 de octubre en @Auditoriomx. \ud83c\udfa4 \u00a1Muy pendiente de tu ra\u2026 Esta canci\u00f3n @alizzzmusic y Pedro est\u00e1 brutal! Conoc\u00ed a Pedro cuando en La Voz Espa\u00f1a y desde que empez\u00f3 a cantar todos nos giramos. Un grande!Con Alizz he trabajado en varias canciones que a\u00fan no salen pero ver\u00e1n la luz un d\u00eda. Es un crack de productor! https://t.co/cYQYrsBLEv Ma\u00f1ana a las 12:00 pm EST vuelve la segunda temporada de #LASESI\u00d3NCONJUANES \nEmpezamos con ME ENAMORA.\nhttps://t.co/2BLwQ2AGIp https://t.co/p3QWSrAgGw RT @ticketea: \u00a1El verano est\u00e1 a punto! Y este mes de julio tienes tres oportunidades para enamorarte con la m\u00fasica de @juanes \ud83e\udde1\n\n\u2600\ufe0f 6 de ju\u2026 \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f https://t.co/mLJsnSUWFv Qu\u00e9 emoci\u00f3n lo que est\u00e1 por venir \ud83d\udd25\nBoletos: https://t.co/O5EyGlgtbc\n#JuanesXEuropa2019 https://t.co/I1oizDcmoH RT @TecateBajio: \u00a1Ya esta aqu\u00ed el line up de la segunda edici\u00f3n de #TecateBaj\u00edo\ud83d\udd25! Estamos muy emocionados por hacer historia junto a ustede\u2026 Ya viene, muy pronto...\nLa segunda temporada de #LASESI\u00d3NCONJUANES\nCon muchas de mis canciones m\u00e1s famosas.\nPENDIENTES https://t.co/nq8Z87XxrK Emocionado de estar en el @AuditorioMx \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\nhttps://t.co/p7CbEIy8Yg https://t.co/ngMmRZLEIN RT @etnow: Juanes has been named the 2019 Latin Recording Academy Person of the Year at this year's #LatinGRAMMY Awards. https://t.co/WrYXb\u2026 RT @AP_Espectaculos: Exclusiva @AP: @juanes ser\u00e1 honrado como Persona del A\u00f1o 2019 en la v\u00edspera de los @LatinGRAMMYs. Por @sigalratner.\u2026 RT @billboardlatin: .@juanes named 2019 Latin Recording Academy Person of the Year https://t.co/h0bExiPoiC https://t.co/xWRiXQ1L5o RT @billboard: .@juanes named 2019 Latin Recording Academy Person of the Year https://t.co/4Hab27ySMA https://t.co/PhHNctG7p1 RT @LatinGRAMMYs: .@Juanes recibir\u00e1 el reconocimiento Persona del A\u00f1o 2019 de La Academia Latina de la Grabaci\u00f3n... https://t.co/iimP8QJbuH\u2026 Continuando as\u00ed con mi colaboraci\u00f3n con la Academia Latina en sus esfuerzos para apoyar futuras generaciones de nuevos artistas de habla hispana. @LatinGRAMMYs #PersonOfTheYear2019 https://t.co/w6eVt5n5BE Ahora, me siento muy agradecido y profundamente honrado de unirme a ilustres artistas como Juan Luis Guerra, Carlos Santana, Caetano Veloso y otros m\u00e1s, quienes tambi\u00e9n han recibido el reconocimiento Persona del A\u00f1o. @LatinGRAMMYs Ese a\u00f1o tuve la bendici\u00f3n de ganar tres estatuillas y La Academia Latina de la Grabaci\u00f3n ha sido una parte fundamental para llevar mi m\u00fasica a una audiencia global desde entonces. @LatinGRAMMYs Recuerdo haber estado en el anuncio de las nominaciones al @LatinGRAMMYs despu\u00e9s de lanzar mi primer \u00e1lbum como solista. Me sent\u00ed tan agobiado por la emoci\u00f3n al escuchar mi nombre 7 veces, que tuve que salir un momento para procesar c\u00f3mo acababa de cambiar mi vida para siempre. Muy contento de compartir resultados del proyecto Atr\u00e9vete a So\u00f1ar de @fmisangre con el apoyo del @el_BID. Hay mucho por hacer juntos! https://t.co/XVcnXIbd0S Gij\u00f3n, nos vemos pronto.\nBoletos: https://t.co/3as14dhWZ6 https://t.co/2qJ9S3jYZf Este pr\u00f3ximo 15 de junio se emitir\u00e1 esta charla grabada junto a @catalinacock en el Congreso Gestores de Paz. @fmisangre \nPueden inscribirse aqu\u00ed: https://t.co/N2Ep9cqckS https://t.co/9zZPtBGGwj https://t.co/1rZ2WhslIn @Spotify @UniversalMusica https://t.co/5sdFB3168q RT @bombaestereo: \ud83d\udc4a\ud83c\udfff\ud83c\udf33\ud83d\ude4c\ud83c\udfff https://t.co/gRXWuCoWb8 RT @los40colombia: \"Ser\u00e1 un gran honor unirme a ellos nuevamente en su concierto No Filter en mi segunda ciudad natal, Miami\"  @juanes http\u2026 A quienes lea gusta la poes\u00eda o quieren aprender a improvisar, les puede interesar este curso de Alexis D\u00edaz Pimienta es incre\u00edble. \nhttps://t.co/tpWd9Csi2S Emocionado de volver!! \nNos vemos Tenerife!! \nhttps://t.co/RYgWxhGZKF https://t.co/FFoB57zvO4 #QuererMejor en el playlist #MadeInColombia de @SpotifyColombia \nhttps://t.co/XlmvpLi96L https://t.co/kHmyDKWGt0 Lamentando profundamente la muerte de Jota Mario. Un abrazo grande a toda su familia. On UN #WorldEnvironmentDay join me in promoting #CallforCode, a global #TechforGood initiative that helps the most vulnerable among us with @UNHumanRights &amp; @RedCross. Everyone deserves a safe &amp; healthy environment after natural disasters strike. Visit: https://t.co/2R1W4vF7GN https://t.co/ol9OHgRfPh Ser iluso no es ser bobo, es tener ilusiones. RT @latinxnow: #Juanes will open the final show of #TheRollingStones \"No Filter\" Tour in Miami\ud83c\udf34 @juanes es el \u00fanico latino en el lineup de\u2026 RT @iHeartRadioMx: Por 2da vez @juanes acompa\u00f1ar\u00e1 a los @RollingStones en un escenario\n\nhttps://t.co/bjrU3W3rms Estoy muy emocionado de anunciarles que estar\u00e9 abriendo el concierto de los REYES DEL ROCK, los @RollingStones en su tour \"No Filter\" este 31 de Agosto en el Hard Rock Stadium de Miami. Esto es un sue\u00f1o hecho realidad. \ud83e\udd1f\ud83c\udfb8\ud83c\uddec\ud83c\udde7 https://t.co/qulthzJ473 RT @elkinhernanha: Nuestros referentes colombianos hoy en todo el mundo. Los mejores embajadores del pa\u00eds: deportistas y artistas. @juanes\u2026 RT @KRISTALartist: Con  @juanes siempre me emocionar\u00e9 como la primera vez que lo vi en el 2005 junto a 120.000 personas  en la calle San Ju\u2026 Andres querido!!! Eso no puede volver a tardar tanto tiempo por ning\u00fan motivo !! Qu\u00e9 buen encuentro !! Todo mi cari\u00f1o y respeto !! https://t.co/U3pVpvGnt2 RT @MovistarArenaCo: #Galer\u00eda El invitado que cerr\u00f3 la noche con broche de oro fue @juanes https://t.co/P1Kfq9GNMn  \n\n#ExperienciasMovistar\u2026 Aqu\u00ed la cumbia de @raymixmusic \nhttps://t.co/Ke37teO9pV RT @Givalladares: Que bonita canci\u00f3n la de @juanes \"Querer Mejor\" \u2764 RT @blackpotato_txt: Cuando @juanes y @alessiacara dicen \"quiz\u00e1 ma\u00f1ana cuando estemos viejos y se nos arrugue un poco el coraz\u00f3n, sabr\u00e9 que\u2026 Sesi\u00f3n de grabaci\u00f3n de QUERER MEJOR con @alessiacara \nhttps://t.co/cAGiyZVW9x\n#QuererMejor RT @acid_rock_mex: Les compartimos  el cartel oficial de la tercera edici\u00f3n del Festival @FestivalComuna  @juanes  @offspring  @CAIFANESMEX\u2026 RT @Els40_: \u2018Querer Mejor\u2019: el nou single del @Juanes amb la col\u00b7laboraci\u00f3 de l'@alessiacara https://t.co/pJdMPea7bz  El colombi\u00e0 i la cana\u2026 RT @Oficial_Juanma: Como muchos ya saben, me encanta @juanes y hace unos d\u00edas sac\u00f3 nueva canci\u00f3n junto a @alessiacara \n\ud83d\udc49 #QuererMejor\nYa la\u2026 RT @AuditorioMx: #Sab\u00edasQue @juanes y @alessiacara estrenaron el tema \u201cQuerer Mejor\u201d, tema en el que por primera vez la canadiense canta en\u2026 RT @AppleMusicES: Poes\u00eda en una canci\u00f3n.\n\n#QuererMejor de @juanes feat. @alessiacara\n\nhttps://t.co/ROOZkYzoQw @demerakrys @alessiacara Jejeje GRACIAS \ud83d\ude4f\ud83c\udffc RT @Adriana_VM16: Why I had not heard this majesty?\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\nMe encanta esta colaboraci\u00f3n.. \n@juanes - Querer Mejor ft. @alessiacara https://t.co/\u2026 RT @MajoBarragan: Eso es lo m\u00e1s inesperado y m\u00e1s bonito que he escuchado hoy xD \u2764 @alessiacara ft @juanes maigaaaaaaaad \ud83e\udd19\nhttps://t.co/EWi1\u2026 America Latina es la \u00fanica regi\u00f3n en el mundo donde crecen los embarazos en ni\u00f1as producto de abuso sexual. No podemos permitir que mas ni\u00f1as tengan que renunciar a sus sue\u00f1os y proyectos de vida! Te invito a conocer #Ni\u00f1asNoMadres \nVisita https://t.co/fECS0ImuPc Grande @rosaliavt !!! https://t.co/r5ecU0rM7H RT @UMusicMexico: \u00bfEst\u00e1s en busca de m\u00fasica nueva?\nEscucha ahora #QuererMejor lo nuevo de @juanes y @alessiacara \ud83d\ude0d\ud83d\udc98 directo de la playlist\u2026 RT @canaltn8: #M\u00fasica | La canci\u00f3n captura el compromiso que dos almas han hecho a un amor que solo se da una vez en la vida.\n\n. @juanes .\u2026 RT @idolator: A romantic, crossover hit. @alessiacara links up with @juanes on \"Querer Mejor\": https://t.co/xf2Ww364JD https://t.co/pJJGtht\u2026 RT @UniversalMusica: It's #Twosday \u00a1Dale Play a Querer Mejor ahora! @juanes @alessiacara https://t.co/oFTloC2k8G https://t.co/BxOV1GfgVR RT @SpotifySpain: \u201cQuerer mejor\u201d ese consejo que nunca viene mal y la nueva colaboraci\u00f3n de @juanes con @alessiacara. https://t.co/HJJgJZqX\u2026 #QuererMejor ft @alessiacara en Vibras Pop de @DeezerLatino \nhttps://t.co/pY0bFeGz3c https://t.co/Qf5Pve8yrM Gracias a todos los que han visto el video de #QuererMejor junto a la talentos\u00edsima @alessiacara \ud83e\udde1\u267e \nhttps://t.co/LaiCZLduB7 https://t.co/O7yIFl8DZU RT @40GlobalShow: Una revoluci\u00f3n mundial como @rosaliavt ft @JBALVIN ha pasado po #40GlobalShow192 con @TonyAguilarOfi y ahora llega lo nue\u2026 RT @alessiacworld: Alessia with Andres and @juanes while filming the music video for \u201cQuerer Mejor\u201d. \ud83d\udda4 https://t.co/PZLl8opMZX RT @LEOJOSE: @juanes La parte que dice: Quiz\u00e1 ma\u00f1ana cuando estemos viejos, sabr\u00e9 querer mejor! https://t.co/YsHd2swjv0 RT @Cverdooren1: Yes I\u2019m obsessed w/ the \ud835\udd43\ud835\udd6a\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd54\ud835\udd64 of this song #QuererMejor so much so I even get a repost from @juanes \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\udc97\u2026 Jejejejeje https://t.co/SBRStTsZom RT @margargaritta: Juanes performing Weezer @ BottleRock!!!! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/miLwQTspT7 RT @idolator: A crossover hit. @juanes joins forces with @alessiacara on romantic ballad, \"Querer Mejor\": https://t.co/8IZKmqyKQe https://t\u2026 RT @nprmusic: Featuring @alessiacara, \"Querer Mejor\" is classic @juanes: a slow-burning ballad that celebrates commitment and enduring love\u2026 RT @ExaFM: #ExaTrends @juanes y @alessiacara estrenaron el esperado sencillo \"Querer Mejor\". \ud83d\ude4c\ud83c\udfb6\ud83d\udc95\nDisfruta el video oficial. \ud83d\udc49 https://t.co/\u2026 RT @SpotifyLatino: Me: I don\u2019t speak Spanish very well.\nAlso me: *Falls in love in Spanish with @alessiacara and @juanes *\nhttps://t.co/bUF\u2026 RT @youtubemusic: We love a duet \ud83c\udfa4\ud83c\udfa4 @juanes x @alessiacara #QuererMejor Play now \u2192 https://t.co/2tWazA6l6G https://t.co/DoAaLhecR8 RT @RadioDisneyMX: .@Juanes y @AlessiaCara le cantan al amor con \"Querer Mejor\". \ud83c\udfa4 \u00a1Es un tema perfecto parar dedicar \u2764\ufe0f y ya lo puedes esc\u2026 RT @ClaroMusicaCO: \u00a1@Juanes con @AlessiaCara nos invitan a #QuererMejor \u27a1 https://t.co/RiaFs3vfnS! https://t.co/kGXuDtZhjR RT @DeezerLatino: #EstaTardeQuiero M\u00fasica nuevaaaa \ud83d\ude0d\ud83c\udfb6 Escucha a @juanes y a @alessiacara en las novedades de la semana --&gt; https://t.co/g5h\u2026 RT @RollingStoneCol: Escucha lo nuevo de @juanes, @elmadtree y @Herenciagrupo https://t.co/V0EoJJg9VG RT @billboardlatin: Listen to this week\u2019s #VivaFriday playlist with new music by @Juanes &amp; @alessiacara, @MontanerTwitter &amp; more https://t.\u2026 RT @Ellabric: La canci\u00f3n nueva de @juanes con @alessiacara es lo mas lindo que he escuchado en un largo tiempo. Compuesta por @MauYRicky y\u2026 RT @rafhaellarcaute: #NewSingle @juanes @alessiacara #QuererMejor @MauYRicky @CamiloMusica \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \n\nhttps://t.co/xS0xslM0QX https://t.co/0bqoSj\u2026 RT @los40colombia: NOVEDAD 40\n\n'Querer Mejor' de @juanes y @alessiacara en #Del40al1 https://t.co/bIgUhkNREf RT @idolator: .@juanes &amp; @alessiacara's \"Querer Mejor\" is one of the best new songs of the week: https://t.co/xf2Ww364JD https://t.co/QWFYZ\u2026 RT @DLasAmericas: #M\u00fasica @Juanes lanza su nuevo sencillo \"Querer mejor\" con \nAlessia Cara (+Video) \nhttps://t.co/yM9cAwtfV9 @alessiacara \ud83e\udde1\u267e\nhttps://t.co/LaiCZLduB7 https://t.co/XT8wBCIVNs RT @pandoramusic: El cantante colombiano @Juanes se une a la cantautora canadiense @alessiacara en \u201cQuerer Mejor,\u201d el nuevo sencillo donde\u2026 RT @billboard: On the #VivaFriday playlist, new Latin music from @Juanes with @AlessiaCara &amp; more https://t.co/xrp4FM7W9M https://t.co/sfZv\u2026 #QuererMejor en Times Square @alessiacara https://t.co/COs33E1fPc RT @alessiacworld: \"I was very emotional because she's Canadian but she has Italian roots, so she can pronounce Spanish almost like perfect\u2026 RT @cmtvargentina: #QuererMejor, lo nuevo de @juanes // #Juanes muestra su lado rom\u00e1ntico en \"Querer Mejor\", canci\u00f3n que hace junto a @ales\u2026 RT @mundotkmcom: Viernes de lanzamientos \ud83c\udfb6 @juanes lanza junto a Alessia Cara \u201cQuerer Mejor\u201d https://t.co/j5HcKFCeDE RT @alessiacworld: \u201cRecording with Alessia has been a real pleasure. The joy she finds in music is contagious and brought even more of a co\u2026 RT @Univ_espect: El amor importa, la moda no: @juanes. El colombiano lanza el tema que grab\u00f3 con la canadiense Alessia Cara, la nueva prome\u2026 RT @people: See Alessia Cara Make Her Spanish-Language Debut with Juanes in 'Querer Mejor' https://t.co/qZGkrgHiS7 RT @POPline: Os maravilhosos @juanes e @alessiacara super combinaram no novo single \"Querer Mejor\u201d. J\u00e1 tem at\u00e9 clipe! Confira: https://t.co\u2026 RT @etnow: \ud83d\udd25 @Juanes' newest single was a year and a half in the making! Find out how the collab with @alessiacara came to life. \ud83d\udd25 #QuererM\u2026 @MCHeisel @alessiacara Gracias parcera!!! RT @MCHeisel: Que belleza de canci\u00f3n @juanes \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\n\nYou sound so amazing singing in Spanish @alessiacara \ud83d\ude0d #VIDEO #QuererMej\u2026 RT @SomosVevo: Deja que @juanes &amp; @alessiacara te ense\u00f1en a \u201cQuerer Mejor\u201d en este nuevo collab que no sab\u00edamos que necesit\u00e1bamos. \ud83d\ude0d \u00a1Disfr\u2026 RT @DLasAmericas: #M\u00fasica @Juanes lanza su nuevo sencillo \"Querer mejor\" con Alessia Cara (+Video) https://t.co/yM9cAwtfV9 RT @TvsEspectaculos: \"Querer Mejor\" es el nuevo sencillo de @juanes en el cual hace mancuerna con la artista canadiense @alessiacara \ud83d\udc4f \ud83d\udc4d \ud83d\udc47\u2026 RT @Vevo: .@alessiacara singing in Spanish alongside Colombian superstar @juanes is our favorite thing that has happened this week. Watch t\u2026 #QuererMejor ft @alessiacara \ud83e\udde1\u267e disponible en @Spotify @SpotifyLatino \nhttps://t.co/MLsrGZFUoX https://t.co/FztdOYGl62 Ya est\u00e1 disponible en todas las plataformas digitales #QuererMejor ft @alessiacara \ud83e\udde1\u267e \nhttps://t.co/Jd52E4cCd0 https://t.co/6gIsICyEQq QUERER MEJOR ft @alessiasmusic \ud83e\udde1\u267e ya est\u00e1 disponible en Vevo \nhttps://t.co/t07pR2IzvM #QuererMejor https://t.co/wjctdaIwHv https://t.co/iNNTacZc9C RT @TecateCRDNDA: \u00a1Preparen garganta y coraz\u00f3n, #TecateCoordenada!\nAqu\u00ed el line up con el que Guadalajara vibrar\u00e1 en su festival este 18 y\u2026 RT @alessiacara: 2 days @juanes \u2728 https://t.co/fP4K9ZS8OW MA\u00d1ANA #QuererMejor ft @alessiacara \ud83e\udde1\u267e https://t.co/J7s9zaTQcd 2 d\u00edas #QuererMejor @alessiacara https://t.co/xlfoCQarjt RT @billboard: Hear a teaser: @AlessiaCara sings in Spanish on upcoming @Juanes collaboration #QuererMejor https://t.co/VM5orWgAW1 https://\u2026 Pre-add en @AppleMusic #QuererMejor ft @alessiacara \ud83e\udde1\u267e\n24 de mayo\nhttps://t.co/3IPfO93oJD https://t.co/gcmGhZFruw Pre-save en @Spotify #QuererMejor ft @alessiacara \n24 de mayo \ud83e\udde1\u267e\nhttps://t.co/3IPfO93oJD https://t.co/Y0Qctg4vwJ RT @UniversalSpain: \u00a1Contando las horas! Este viernes @juanes ft @alessiacara \ud83d\ude0d #QuererMejor https://t.co/hagEHAbYuU QUERER MEJOR ft @alessiacara \ud83e\udde1\u267e #QuererMejor \nLanzamiento este pr\u00f3ximo 24 de mayo https://t.co/PAd9Z1jNY9 RT @UniversalMusica: Y nosotros aqu\u00ed esperando est\u00e1 cancion... \ud83d\udd1c \u00a1Haz Pre-Save ahora! @juanes @alessiacara https://t.co/dLh5aKcimV https://\u2026 Emocionado de poderles compartir este dueto con la incre\u00edblemente talentosa @alessiacara. Se viene muy pronto! \ud83d\ude80#QuererMejor https://t.co/NH0Y0HalDe RT @JotaCe_42: \u00bfHey Siri, cuanto es 1 trill\u00f3n a la 10ma potencia? https://t.co/w5YoOX7Ccr RT @TNTLA: \u00a1@juanes se lleva m\u00e1s de un premio esta noche! Gan\u00f3 Mejor Artista de Rock en los #PremiosHeat \ud83c\udf89\ud83c\udf89\n\n#PremiosHeat2019 https://t.co/\u2026 RT @lospremiosheat: .@juanes mejor #ArtistaRock  #PremiosHeat 4\u00aa edici\u00f3n, \ud83d\udc4f \ud83d\udc4f \nMira la transmisi\u00f3n a trav\u00e9s de: https://t.co/DSZ4WcPhjI Esta foto lo dice todo...@alessiacara https://t.co/YxmqoND5f0 A mi madre adorada le agradezco el amor por la vida misma, la ense\u00f1anza de la fe, la fortaleza y todo lo que soy, A mi @karenmartinez el regalo m\u00e1s grande de todos, nuestros hijos sagrados, nuestro amor, nuestro viaje por esta vida llena de aprendizaje. LAS AMO #D\u00edaDeLaMadre RT @UniversalMusica: De Colombia para el \ud83c\udf0e. West Coast Tour 2019! @juanes Buy your tickets at https://t.co/7RvXmzLyRw https://t.co/7yXENj7J\u2026 West Coast, est\u00e1n listos para la fiesta?? \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 \nTiquetes: https://t.co/t8tjP5jApy https://t.co/fEkiWkYrzM RT @erocksonline: .@juanes to launch \u2018West Coast Tour\u2019 with special May 19 show at @FivePointAmp in Irvine, CA! #EROCKS\nhttps://t.co/RMBFt3\u2026 Esoooo \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udf0e\ud83e\udd54 https://t.co/nG2prMNZjK https://t.co/TGx4r5ZT52 La Sesi\u00f3n de FUEGO \ud83d\udd25 ya est\u00e1 al aire en mi canal de Youtube. En esta serie web les voy mostrando mis canciones de una forma que nunca antes hab\u00edan visto.\n\ud83c\udfa5 @sebasguarin #LaSesi\u00f3nConJuanes https://t.co/rn51dCJaWu RT @AbadColorado: Oiga se\u00f1or presidente, Bojay\u00e1 vive y este  2 de mayo, Domingo Chal\u00e1 y toda la comunidad quieren Garant\u00edas de No Repetici\u00f3\u2026 RT @BottleRockNapa: .@juanes  heads to the West Coast this summer and hits the #BottleRock stage on Saturday, May 25th! Don't miss it. Gene\u2026 RT @eventimDE: Latin-Star @juanes kommt f\u00fcr Konzerte nach Deutschland! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Die Shows in K\u00f6ln und M\u00fcnchen solltet ihr nicht verpassen! #FanT\u2026 RT @lospremiosheat: #PremiosHeat 4\u00aa edici\u00f3n hace el reconocimiento: #ArtistaCompromiso a @juanes, por su aporte a la sociedad durante los \u00fa\u2026 Vienna! \n\ud83c\udf9f https://t.co/b9ootLkVF0 https://t.co/XF3uW6xGLm https://t.co/mkyznoRXzS @fmisangre https://t.co/qWnSmf0KeN \u00a1Feliz! @fmisangre ha recibido el Premio al Compromiso Social de @lospremiosheat . El 12 de mayo, un d\u00eda antes, estaremos en Hard Rock Punta Cana en una sesi\u00f3n de m\u00fasica secreta con otros amigos y colegas recogiendo fondos para la Fundaci\u00f3n Mi Sangre.\nhttps://t.co/mkyznoRXzS https://t.co/OSGKMm2Keh B\u00e9lgica, nos vemos muy pronto @AfroLatinoBree \n\ud83c\udfab https://t.co/hKuFcwofma https://t.co/QCV3Zus744 RT @El_Hormiguero: \u00a1@juanes comienza su gira este verano! Visitar\u00e1:\n6 de Julio: #Marbella\n9 de Julio: #Madrid\n10 de Julio: #Barcelona\n#Juan\u2026 RT @antena3com: \u00a1INCRE\u00cdBLE! \ud83d\udca5 @El_Hormiguero recrea el videoclip del nuevo single de @juanes... \u00a1Al rev\u00e9s! \ud83d\ude31 https://t.co/9ue1Rv7UhJ  #Juan\u2026 Ma\u00f1ana en @El_Hormiguero \nhttps://t.co/Y1C6czfIbV RT @TonyAguilarOfi: VIDEO \ud83d\udd34 Esta semana @juanes ha visitado @40GlobalShow para hablar de La Plata, @LaloEbratt, su gira y la pol\u00e9mica sobre\u2026 Ama la tierra en que naciste, \u00e1mala, es una y nada m\u00e1s. #DiaDeLaTierra Tiempo. \ud83d\udcf8 Juan Carlos Ariano https://t.co/uIoxQL1lUY @acservellon Esooo Hoy FOTOGRAF\u00cdA \ud83d\udcf8 en el nuevo episodio de #LaSesionConJuanes la serie en mi canal de Youtube donde nos adentramos en lo m\u00e1s profundo de mis canciones. \ud83c\udfa5 @sebasguarin \nhttps://t.co/LvizfAAoSf WEST COAST TOUR 2019 \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\nBoletos: https://t.co/hiCYT2L1Jo https://t.co/i6yFfX23d7 BRUTAL esto !!!\nhttps://t.co/HnWdezSF1n Es bueno tener un momento en nuestras vidas para sentarnos y reflexionar sobre lo que somos, mirar hacia atr\u00e1s, madurar hacia la infancia, reconectar con la esencia para luego seguir el camino con mayor convicci\u00f3n hacia la perfecci\u00f3n. RT @LaRedCaracol: Ellos son Mr. Parce y Pluto, los perritos de  @karenmartinez y @juanes\n\nMr Parce es Bulldog franc\u00e9s y Pluto es goldendood\u2026 \ud83d\udca5 https://t.co/FDJmqdm9RJ RT @40GlobalShow: Nos despedimos hasta a semana que viene en una nueva edici\u00f3n de #40GlobalShow187 con @TonyAguilarOfi invitando al estudio\u2026 Una de mis nuevas bandas favoritas de rock @RosaRosaMusic \nhttps://t.co/OeDpeiMlqY RT @elpais_mas: \u00a1Qu\u00e9  bien lo pasamos en el Encuentro con @juanes! Descubre lo que el colombiano nos cont\u00f3 en los #EncuentrosELPA\u00cdS y disfr\u2026 Me propusieron hacer un remix de LA PLATA y escog\u00ed hacer una versi\u00f3n cumbia con @angelesazulesmx !!! Aqu\u00ed est\u00e1! Arriba la cumbia y Los \u00c1ngeles Azules \ud83d\udd25 https://t.co/F5KsfZjonC https://t.co/TW5XtGkrgh RT @LaVozAntena3: \ud83c\udf99 \u00a1Una actuaci\u00f3n que quedar\u00e1 grabada en nuestras retinas y o\u00eddos! \ud83e\udd70 Enorme @juanes en #LaVozFinal #LaVozAntena3 https://t\u2026 Nos vemos esta noche en la final de @LaVozAntena3 cantando #LaPlata con algunos finalistas. No se lo pierdan \ud83d\udca5 Inmensamente agradecido con @rockalparquefes por la invitaci\u00f3n al 25 aniversario. Siempre so\u00f1\u00e9 estar ah\u00ed con mi m\u00fasica. Celebrando la apertura y la inclusi\u00f3n del festival. ARRIBA #RockalParque2019 nos veremos Bogota ! ! \ud83d\udd25\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83e\udd43 RT @rockalparquefes: Ahora ya lo sabes, no te quedes con las ganas de celebrar en grande los #25A\u00f1os del festival orgullosamente bogotano.\u2026 RT @ShockCo: As\u00ed se enter\u00f3 @juanes de su invitaci\u00f3n a los 25 a\u00f1os de @rockalparquefes \n\nhttps://t.co/kMVfDQCXkR\n\nPor @chuckygarcia \n\n#RockA\u2026 RT @CorazonTVE: \u00bfTe has perdido nuestra entrevista con @juanes? \ud83e\udd14 Todav\u00eda est\u00e1s a tiempo de verla. As\u00ed de agradable ha sido la conversaci\u00f3n\u2026 RT @rockalparquefes: Uno de los cantantes y guitarristas colombianos con mayor renombre, @juanes, quien llega por primera vez a #RockalParq\u2026 RT @bstokesmitchell: Back from an spectacular wknd in Miami performing at the \u2066@AdrienneArshtCe\u2069 13th Gala and raising money for arts educa\u2026 RT @24h_tve: M\u00e1s de 16 millones de discos vendidos. Hablamos con el artista @juanes, quien nos presenta \"La plata\", un homenaje a su querid\u2026 Aqu\u00ed les comparto la nueva canci\u00f3n de @xaxosounds con @MauYRicky y @rudymancuso \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\nhttps://t.co/bqgx2twchM RT @elpais_mas: As\u00ed se despide @juanes de los #EncuentrosELPA\u00cdS. Nos ha regalado una canci\u00f3n que nos encanta \u00a1Muchas gracias! Esperamos ver\u2026 En este momento en vivo con @elpais_mas \nhttps://t.co/ery66xfNu1 RT @el_pais: .@juanes charla con nuestros lectores sobre su disco Mis planes son amarte y su trayectoria #EncuentrosELPA\u00cdS https://t.co/142\u2026 RT @elpais_mas: \u00a1Preparando todo para recibir a @juanes ! \u00bfTen\u00e9is ganas de verle? Por aqu\u00ed todo suena muy bien...\ud83c\udfb6 https://t.co/5Eyk9lpcDT RT @elpais_mas: \u00a1HOY ES EL GRAN D\u00cdA!\ud83d\udea8\ud83d\udc4f @juanes  estar\u00e1 en los #EncuentrosELPA\u00cdS a las 19:30 horas desde los @TeatrosLuchana . No te lo pier\u2026 RT @UMusicChile: Se fue @Juanes, pero nos dej\u00f3 con las ganas de volverlo a ver. Escucha #LaPlata. Un homenaje a su hermoso pa\u00eds. \ud83d\ude0dhttps://t\u2026 Hoy estrenamos episodio en #LaSesi\u00f3nConJuanes en donde nos sumergimos en la sesi\u00f3n original y la historia de mis canciones. Esta vez \"La Camisa Negra\". Cu\u00e9ntenme c\u00f3mo les parece, los leo en Youtube. https://t.co/Vmjrj6euke RT @elpais_mas: \u00daLTIMAS HORAS....\ud83d\udea8\u23f0 Si quieres asistir a los #EncuentrosELPA\u00cdS y disfrutar de la actuaci\u00f3n en directo de @juanes  es tu \u00falt\u2026 RT @kamy24: Que exitaso @juanes la rompiste en #LollaCL eres el mejor de mejores te amooooooo @JuanesFansChile https://t.co/5ofMaOMJZj RT @InMarzt: Imag\u00ednate ser m\u00fasico y poder rendirle tributo a una de tus bandas de toda la vida tocando al lado de uno de sus integrantes. E\u2026 RT @RollingStoneCol: .@juanes invit\u00f3 a @CharlyAlberti al concierto para tocar un cover de 'Cuando pase el temblor' https://t.co/1TLmBjHD9B RT @planetevents: \ud83e\udd8b@nochesbotanico cierra el cartel de su cuarta edici\u00f3n\ud83e\udd8b\n\nNuevas confirmaciones: Daryl Hall &amp; John Oates, @deadcapo @Tanka\u2026 Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1!! No tengo palabras para agradecerte, mi coraz\u00f3n esta inmenso. Gracias @lollapaloozacl por esta oportunidad. #lollapaloozachile | \ud83d\udcf8 @carlos_muller https://t.co/USixzBJxwk RT @FlacoStereo: Hist\u00f3rico momento!. Hace minutos toc\u00f3 la bater\u00eda @CharlyAlberti junto a @juanes para hacer \"Cuando Pase el Temblor\" de Sod\u2026 RT @T13: A esta hora en #LollapaloozaChile @juanes hace un cover de \"Cuando Pase el Temblor\" de Soda Stereo \ud83c\udfb6 https://t.co/e4g2iuyp3M RT @lollapaloozacl: Todos #LollaCL al ritmo de @juanes.\n.\n.\n.\n\ud83c\udfa5 @cenitalchile https://t.co/mtmGSqrzdc RT @CultoLT: Lollapalooza Chile 2019 | @Juanes: de grandes \u00e9xitos, melancol\u00eda latina y fiesta https://t.co/auJgUhoiyq https://t.co/AJyC36F0\u2026 RT @VTRChile: Y si no fuera por ti, yo no ser\u00eda feliz \ud83e\udd70 @juanes #VTResLollaCL https://t.co/YydypFvQP1 RT @rodrigosepu: Gracias @juanes por este tremendo momento. Que grandes recuerdos. Sum\u00f3 a Charly Alberti en la bater\u00eda. Que maravilla la hu\u2026 RT @rodrigosepu: CHARLY ALBERTI CON JUANES ! \nNotable momento en @lollapaloozacl \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\u201cCuando pase el temblor \u201c\n@charlyalberti @jua\u2026 RT @ExtraChile: Con \"A Dios le pido\" comenz\u00f3 el show de @juanes en #LollapaloozaChile https://t.co/hNGpa0c79H RT @VTRChile: @Juanes ft @CharlyAlberti nos sorprenden a todos tocando juntos Cuando pasa el temblor \ud83d\ude0d. #VTResLollaCL RT @rockandpop: A esta hora @juanes invita a @CharlyAlberti arriba del VTR Stage en @lollapaloozacl y hace un cover de \"Cuando pase el temb\u2026 RT @Cata_Olivares: \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 \u201cCuando Pase el Temblor\u201d cantada por @juanes y con @CharlyAlberti en la bater\u00eda!!! Lejos lo mejor de este d\u00eda en #\u2026 Me reservo ejercer todos los derechos que las leyes me otorgan para que se respete la integridad de mi canci\u00f3n. Pido a todas las personas involucradas dejen de difundir el video y respeten la creaci\u00f3n art\u00edstica original, que como saben esta protegida por las leyes de propiedad intelectual a nivel mundial. Una enorme tristeza e indignaci\u00f3n llenan mi coraz\u00f3n en estos momentos. Hace unas horas he visto y escuchado como alguien af\u00edn a un partido pol\u00edtico en Espa\u00f1a ha manipulado mi canci\u00f3n \"A Dios le Pido\", con el fin de hacer campa\u00f1a pol\u00edtica. Too much!! \ud83d\udd25 @rosaliavt #ConAltura https://t.co/0oeWGI98ih #NorthSeaJazz \nBoletos: https://t.co/3oma4awe8z https://t.co/P6fp9Ox5pf Esoooo !! https://t.co/elDLPbdH5m RT @CHANCE_es: Juanes (@juanes) y Jamie Cullum entre las nuevas incorporaciones de Starlite https://t.co/3KMakJimfU https://t.co/y9eCBQYWK2 RT @RTVMarbella: .@juanes el 6 de julio, @jamiecullum el 19 de julio y @KoolntheGngLIVE el 16 de julio, nuevas confirmaciones del @Starlite\u2026 RT @After_Musiic: #NochesdelBot\u00e1nico cierra cartel con @juanes, Ni\u00f1a Pastori, @monsieurperine o cl\u00e1sicos como Daryl Hall &amp; John Oates https\u2026 RT @nochesbotanico: \ud83e\udd8bNoches del Bot\u00e1nico cierra el cartel de su cuarta edici\u00f3n\ud83e\udd8b\n\nNuevas confirmaciones: Daryl Hall &amp; John Oates, @deadcapo\u2026 RT @lospremiosheat: A ponerse #LaCamisaNegra \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642 @juanes ,#ArtistaConfirmado \ud83e\udd29#PremiosHeat 4\u00aa edici\u00f3n, desde @hrhcpuntacana \u2600\nEste 13 de m\u2026 Ya viene la gira por la costa oeste de los Estados Unidos \ud83d\udd25\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udca5 \n\ud83c\udf9f https://t.co/hiCYT2L1Jo https://t.co/h5hwO6BIla RT @NatyCarrascalMA: No se que tiene la plata de @LaloEbratt y  @juanes que me hace sentir mas colombiana \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 RT @LatinBillboards: @juanes upgraded la camisa negra para una camisa blanca\ud83d\ude0f #juanes #FelizViernes https://t.co/XhhD0VBYJN RT @MandalayBay: ON SALE NOW! @juanes is coming to @MandalayBay on 5/26. Be the first to get your tickets: https://t.co/z85p6PyBgc. #Concer\u2026 RT @BuzzFeedMexico: \u00bfCu\u00e1l es el nombre de las mascotas de @juanes? \u00bfDe que se gradu\u00f3?\n\n@juanes y una de sus mayores fans concursaron para a\u2026 Hoy llega un nuevo episodio de #LaSesi\u00f3nConJuanes donde les cuento toda la historia y proceso de \"A Dios Le Pido\".\nQuiero saber c\u00f3mo les parece. D\u00e9jenme los comentarios en Youtube para leerlos. \nhttps://t.co/Fm5BC91bsK Estoy muy emocionado de confirmar nuestra presentaci\u00f3n en @bottlerocknapa y de anunciarles esta gira por el West Coast \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udd25\ud83c\udfb8\ud83d\udd25\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\nInfo y boletos: https://t.co/r3cn6pqX1i https://t.co/JdrWolGDvD RT @los40colombia: En su primera vez en Vive Latino, @juanes emociona al cantar \u2018Querida\u2019 \u2764\ufe0f #LOS40ViveLatino https://t.co/FQ9bewakhT RT @LifeBoxset: El set list de @juanes en @vivelatino estuvo lleno de baile, pero sobre todo de recuerdos \ud83c\udfb6 #ViveLatino2019 #20a\u00f1osVL19 htt\u2026 RT @mehaceruido: Juanes en el #ViveLatino #VL19 https://t.co/5qVCaeKT6O RT @LaSagaOficial: \ud83d\udd0a\"Tengo, tengo la camisa negra porque negra tengo el alma...\" \ud83d\ude0e\ud83c\udfb6\ud83c\udfb8\n\nEsto fue Juanes desde el Estadio Jes\u00fas Mart\u00ednez 'Pali\u2026 RT @RollingStoneMX: Tras una larga espera, finalmente pudimos ver a Juanes en el Vive Latino #DoritosBunker\n\nFotos: @ChuchoRamone01 https:/\u2026 RT @Mileniohey: \u00a1Cumpli\u00f3 su sue\u00f1o!\n\nJuanes se presenta por primera vez en el Vive Latino para celebrar el 20 aniversario del festival https\u2026 RT @reformagente: \u201cY es por ti...Que late mi coraz\u00f3n\n\u201cY es por ti...Que brillan mis ojos hoy\u201d\nEs as\u00ed como se vive el romanticismo de @juane\u2026 RT @TimeOutMexico: El escenario principal del @vivelatino recibe por primera vez a @juanes #20a\u00f1osVL19 https://t.co/rCPWMzuIQE RT @ExaFM: \ud83c\udfb6Tu piel tiene el color de un rojo atardecer... Y es por ti que late mi coraz\u00f3n\ud83c\udfb6\ud83d\udc95\n@juanes nos hace vibrar con este clasicazo. \ud83d\ude0e\u2026 RT @elheraldo_mx: Buen recibimiento tiene @juanes en el @vivelatino, la gente corea cada uno de sus \u00e9xitos, entre ellos #Fotograf\u00eda\u201d y \u201cEs\u2026 RT @seitrack: @juanes llega al @vivelatino para encantar a M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83d\udd25 #SeitrackVL #20A\u00f1osdeVL19 https://t.co/heDZBvzRcm RT @RevistaKuadro: \u00a1Ya empez\u00f3 @juanes en #20a\u00f1osVL19! Corran a Escena Indio \ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/MhBc1YFvna RT @vivelatino: \u00bfNo pudiste acompa\u00f1arnos en el Foro Sol? \u00a1No te preocupes! Sigue la transmisi\u00f3n en vivo a trav\u00e9s de Facebook a partir de la\u2026 RT @DondeHayFeria: \ud83d\ude0dTodo listo para cantar los \u00e9xitos de @juanes en el #Pabell\u00f3nM de #Monterrey.\ud83d\udc4c \n\n\ud83c\udfb6\"La plata\", \"La luz\", \"Es por ti\", \"A\u2026 RT @GabbyIbarra: \u00a1\u00a1Tienen que escucharla!! #Arte \n\u2066@juanes\u2069  \u2066@asolermusic\u2069  \ud83d\udd25\ud83d\ude08 \n#NoManchesFrida2 \n\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6 Vamos a pasarla rico \ud83d\ude0f\ud83d\udc95 https://t.co/\u2026 Ya est\u00e1 disponible #Arte \ud83c\udfa8 de la pel\u00edcula @nomanchesfrida junto a mi querido @alvarosolermusic \ud83d\udcdd \nhttps://t.co/GCckNMCK6q\n@yoelhenriquez @jovamusica @luissalazarmusic https://t.co/ylswjxgw3Y Ma\u00f1ana @asolermusic #Arte #NoManchesFrida2 https://t.co/5JjkGd8wfH RT @UniversalMusicE: Desde #LaPlata hasta #F\u00edjateBien, hora de disfrutar todos los grandes \u00e9xitos de @juanes  \u00a1Momento de cantar con toda e\u2026 RT @MexicoesCultura: \u2714\ufe0f La camisa negra\n\u2714\ufe0f Es por ti \n\u2714\ufe0f Yerbatero\n\u2714\ufe0f...y m\u00e1s\n\nNavega por un mar de ritmos latinos y urbanos con la present\u2026 RT @ISATVMEX: Estamos con @juanes y nos cuentan todo sobre #LaPlata y su presentaci\u00f3n en el @vivelatino https://t.co/TP1EneyD8N Ya puedes hacer presave de mi nuevo tema #Arte junto a @asolermusic en @Spotify para tenerlo en tu colecci\u00f3n el d\u00eda del estreno #NoManchesFrida2 este viernes\nhttps://t.co/3DGh7bLp1i https://t.co/eG1Ugqq9kF RT @UMusicMexico: \u00a1Atentos fans de @juanes!\nEsta es su oportunidad de ver al cantante colombiano en el #ViveLatino, solo sigan los pasos de\u2026 Tres semanas consecutivas en el # 1 M\u00e9xico \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd los amo M\u00e9xico #DeColombiaParaElMundo #LaPlata #vallenato2035 @LaloEbratt https://t.co/ILc4uxf8tV RT @RadioDisneyMX: .@juanes se presentar\u00e1 en destacados festivales. \u00a1Conoce los planes del colombiano y los detalles de su canci\u00f3n #LaPlata\u2026 RT @MTVLA: \u00a1Me urge que llegue el fin de semana para estar en el #ViveLatino! Yo quiero ver (OBVIO) a @cafetacvba , a @juanes y a @the1975\u2026 Monterrey: nos vemos este viernes \ud83d\ude4c\ud83c\udffc \n\ud83c\udf9f https://t.co/OhCRyjkElp https://t.co/asX2KumK73 En este primer cap\u00edtulo de #LaSesi\u00f3nconJuanes , los llevo por la sesi\u00f3n de grabaci\u00f3n original de mi canci\u00f3n Es Por Ti y les cuento todas las an\u00e9cdotas alrededor de la canci\u00f3n, la grabaci\u00f3n y el video. \nSuscr\u00edbete para que no te pierdas ning\u00fan episodio.\nhttps://t.co/3evUSGcXal Inolvidables momentos en @sesamestreet que est\u00e1 cumpliendo 50 a\u00f1os!! Happy 50th Anniversary #ThisIsMyStreet https://t.co/TkC0DSsPB5 #tbt Ya viene @vivelatino \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \nLos espero el 17 de marzo!! \nhttps://t.co/5BwKPSHAf9 https://t.co/vvTASV3n72 Escucha #LaPlata en \u00a1Viva Latino! de @Spotify \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udf0e\ud83e\udd54 #decolombiaparaelmundo \nhttps://t.co/1dEyEKirk2 RT @lollapaloozacl: \u23f0 TIC, TAC, TIC\u2026 \ud83d\udca3... 6 de marzo 8 AM, \u00a1p\u00f3ngan la alarma! \ud83d\udd25 https://t.co/jKetDqO4c1 Nos vemos pronto Monterrey \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \nBoletos: https://t.co/NteZKKLnuZ https://t.co/kKIjPQgmWX RT @_AnaLuna_: @juanes Ya quiero que sea jueves para ver #LaSesi\u00f3nConJuanes \ud83d\ude0d y conocer la historia detr\u00e1s de cada canci\u00f3n\nBesos desde M\u00e9xi\u2026 Este jueves se estrena #LaSesi\u00f3nConJuanes \nPendientes!! \nhttps://t.co/dLtL8NidzB Boletos aqu\u00ed \ud83c\udf9f https://t.co/RDRUO7LKXC #Borderfest https://t.co/EJXd7YwopE Hoy me despierto con esta noticia maravillosa que les quiero compartir !! #LAPLATA  es # 1 en la radio general de Mexico!!! Gracias a todos \ud83d\ude4f\ud83c\udffc \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 https://t.co/9wverLrRcO https://t.co/kzCrUHf1x0 RT @Telemundo: \u00a1Es tiempo de cambiar en la mente de todos, el odio por amor! - @juanes #TodosPorVenezuela #22Feb https://t.co/OP2YJeKJZ3 RT @CNNEE: . @juanes en el Venezuela Aid Live: \"Nunca la oscuridad va a ser m\u00e1s grande que la luz\" https://t.co/3Fwsnm6gvi RT @RollingStone: Watch now: #VenezuelaAidLive concert starring Juanes, Lele Pons, Luis Fonsi and more https://t.co/kLkBC7DcfD https://t.co\u2026 RT @MTVLA: Recuerda hacer tu donaci\u00f3n para #AidVenezuela #VenezuelaAidLive \u00a1Juntos lo podemos lograr! \ud83d\udcaa RT @premiolonuestro: \u00a1De Colombia para el mundo! \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 @juanes con todo y su plata en #PremioLoNuestro \ud83c\udf34\ud83d\udc83\ud83c\udfa4 https://t.co/tBjpSDsyKw RT @fmisangre: Las mujeres escriben su propia historia. Mariana Paj\u00f3n es ciclista de BMX y doble campeona ol\u00edmpica. Es m\u00e1s que medallas y o\u2026 Nos vemos esta noche en @premiolonuestro \ud83d\udca5\u26a1\ufe0f #PremioLoNuestro https://t.co/1DX1MGka5t RT @VenezuelaAid: .@juanes is also joining-in to be a part of this incredible concert. We are going to change a lot of people's reality. Ev\u2026 Ya est\u00e1 en la tienda la nueva t-shirt de LA PLATA \nEdici\u00f3n limitada \nhttps://t.co/W6X7j6SnkE https://t.co/tRUwRdBkzp https://t.co/50NO7hUVbS RT @JessiAra28: Las canciones de @juanes son medicina para el alma \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f RT @UMUSICA: Ritmo colombiano para empezar el lunes con pie derecho: #LaPlata de @juanes \ud83e\udd11https://t.co/ja8xEChQxx https://t.co/5ooWXMW6tI RT @MorfiTelefe: Para cantar fuerte y te escuchen todos: \u00a1la camisa negra! \ud83c\udfb8\ud83d\udc4f @juanes la rompe en el piso de La Pe\u00f1a de #MorfiTelefe \ud83d\udc46 http\u2026 RT @MorfiTelefe: Sigue la fiesta en La Pe\u00f1a de #MorfiTelefe \ud83c\udf89 \u00a1Seguimos cantando de la mano de @juanes! \ud83c\udfa4 https://t.co/mCuWVHSt0S RT @fmisangre: Las mujeres en el deporte se abren camino, levantan su voz y se convierten en l\u00edderes. Ella es @fabriarias1,15 veces campeon\u2026 https://t.co/lEtqJkUt1a @billboard RT @premiolonuestro: \u00a1Directo de Colombia Pap\u00e1! El gran regreso de @juanes a #PremioLoNuestro con su nuevo tema \u201cLa Plata\u201d \ud83e\udd11. https://t.co/\u2026 Y yo los amo a ustedes!! \u2764\ufe0f https://t.co/4b8KuayGgJ \ud83d\ude01 https://t.co/7sf3tYg7N4 Gracias Ecuador! Los amo! https://t.co/M0xNlFkdor ESTA SEMANA \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 #YateveoArgentina \nBoletos &gt;&gt;&gt;&gt; https://t.co/Ppjto5Z1lX https://t.co/ffZHy5sHLh RT @Chibimauu: Bien cool caminanding y me encuentro con esta belleza. \ud83d\udc96 @juanes https://t.co/pl9qGUIRUF RT @elheraldo_mx: Dos premios #Grammys y 24 #GrammysLatinos, @juanes enfrenta un nuevo reto, una presentaci\u00f3n en el @vivelatino\n\u27a1\ufe0fhttps://t\u2026 @IkerCasillas Hey Iker ! Alegr\u00eda saber que empiezas con LA PLATA este lunes, un fuerte abrazo ! Gracias Iker!!! Qu\u00e9 bien que te gust\u00f3!!! #DeColombiaParaElMundo https://t.co/7fmjjlaSqn Vieron el detr\u00e1s de c\u00e1maras de #LaPlata \ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0? Lo hicimos en mi Medell\u00edn con @36grados y estuvo brutal!!! \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udf0e\ud83e\udd54\nPARA VERLO COMPLETO &gt;&gt;&gt; https://t.co/50igUlKyDO\n\n#detrasdecamaras #bts #decolombiaparaelmundo #vallenato2035 @laloebratt https://t.co/ztuPGCE1Yu Pasamos muy bueno haciendo el video de La Plata \ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\n\u00bfYa lo vieron? \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udf0e\ud83e\udd54 #DeColombiaParaElMundoPapa #Vallenato2035\n@LaloEbratt \nhttps://t.co/eHfJS9u27T\n\ud83c\udfa5 @sebasguarin BTS de #LaPlata en exclusiva para @billboard \nhttps://t.co/9kUc2Ui8eT RT @MTVLA: Si eres un talento emergente, toma nota de todo lo que busca @juanes \ud83d\udca5 #MTVEmergente https://t.co/MyKLBqJKZf RT @UMusicMexico: Esta es una muestra de la charla que dio @juanes en #MTVEmergente de @MTVLA https://t.co/3J1VU7zEmZ RT @juanes: Hey! Hasta el 8 de febrero pueden seguir votando para @lospremiosheat #nominadosheat \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5 \nhttps://t.co/j4JcTuHjzt https://t.co/\u2026 RT @premiolonuestro: 2003 | 'A dios le pido': entre rebelde y pop, as\u00ed comenz\u00f3 la carrera de @juanes \ud83c\udfbc #Nuestras30 #PremioLoNuestro https:/\u2026 \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udf0e\ud83e\udd54 https://t.co/4cTSgEoBPh RT @Reporte_Indigo: \ud83d\udcf9 @juanes ha pasado por varias etapas en su carrera, \u00e9l no se ha resistido a ning\u00fan g\u00e9nero y es que el tiempo le ha ens\u2026 RT @PaolaRojas: Ya est\u00e1 @juanes #AlAireConPaola https://t.co/xhYt8op7XF RT @PaolaRojas: Feliz de escuchar #LaPlata, \ud83d\udc4f\ud83c\udffb aplausos \ud83d\udc4f\ud83c\udffb @juanes https://t.co/miBqk4ie9k RT @torreon: Creo en el amor como la energ\u00eda m\u00e1s poderosa que hay en el universo: @juanes https://t.co/3E4GSMMOdM https://t.co/AnYqwUQvi3 RT @NTelevisa_com: En el estudio, @juanes ofrece un musical e interpreta su nuevo sencillo \u2018La Plata\u2019. #AlAireConPaola con @PaolaRojas http\u2026 RT @PaolaRojas: As\u00ed afin\u00f3 @juanes hoy #AlAireConPaola https://t.co/pJX88xoJUp RT @aesquinca: Gracias al ganador de 24 #GRAMMYs\u2060 \u2060@juanes por haber estado en la cabina de @alfa913fm platic\u00e1ndonos sus planes y novedades\u2026 Emocionado de estar pronto en el Teatro Col\u00f3n \u00a1All\u00e1 los espero! \nBoletos aqu\u00ed &gt;&gt;&gt;&gt; https://t.co/Ppjto5Z1lX https://t.co/KLGW2ybNwV RT @UMusicMexico: As\u00ed suena #LaPlata en exclusiva para los ganadores del M&amp;G, \u00a1De Colombia para el mundo @juanes! \ud83c\udfb6\ud83d\udd25\u2665\ufe0f https://t.co/VXv3vwE\u2026 https://t.co/80clFNI4kx RT @PaolaRojas: Ma\u00f1ana martes: #DeColombiaParaElMundo @Juanes en #AlAireConPaola presentando #LaPlata por @Canal_Estrellas https://t.co/ChW\u2026 HEY! @BottleRockNapa est\u00e1 haciendo un giveaway de pases para los tres d\u00edas del festival. Ingresando aqu\u00ed puedes participar &gt;&gt;&gt;&gt; https://t.co/yY75bohGeW \n\u2022\n\u2022\nEl sorteo va hasta el 28 de febrero.\nBottlerock Napa escoger\u00e1 un ganador al azar. https://t.co/MqIcSmTN2A RT @UniversalSpain: \ud83d\udca5 N\u00ba1 de iTunes Espa\u00f1a para #LaPlata de @juanes ft @LaloEbratt \ud83d\udca5#DeColombiaParaElMundo https://t.co/GgviITT0kM RT @walezka88: @juanes @LaloEbratt Dios Santo @juanes estoy lejos de mi Colombia amada! Y por lejos esta canci\u00f3n es un mega Hit! Me tiene t\u2026 RT @ExaFM: \u00a1La pasamos de lujo en entrevista con @juanes!... Nos cont\u00f3 muchas exclusivas\ud83d\ude4c \ud83c\udfb6\n#YordiEnExa\n\n\ud83d\udcfb https://t.co/sJiK91y3Bk https://\u2026 RT @Jassielcr: @JuanesFansChile @juanes @YouTube Mi coraz\u00f3n no es solo tuyo pero por hoy yo te lo prestoooo @juanes Gracias Espa\u00f1a \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc #LaPlata #DeColombiaParaElMundo #Vallenato2035 @LaloEbratt https://t.co/qsCRSXrsDL Reciclando cuidamos el planeta y mejoramos la vida de todos! Qu\u00e9 esperas para hacerlo t\u00fa tambi\u00e9n? Descubre c\u00f3mo en Opa Popa Dupa!\nReciclar es muy f\u00e1cil y tambi\u00e9n es divertido! \n#OpaPopaDupa #NatGeoKids @natgeokidsla\nHoy estamos de estreno 4 de febrero https://t.co/UI78tl8yFV Ya vamos por m\u00e1s de 30 Millones de vistas!!! Gracias a todos!!! De \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 para el \ud83c\udf0e\ud83e\udd54 #LaPlata #decolombiaparaelmundo #vallenato2035 \nhttps://t.co/9wverLrRcO https://t.co/BC9zY990xH As\u00ed fue el proceso de creaci\u00f3n de #LaPlata \ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0 #makingof #decolombiaparaelmundo #vallenato2035 \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udf0e\ud83e\udd54 @laloebratt @andrestorrest @calidandee \n\ud83c\udfa5 @sebasguarin https://t.co/2jB217LTzH Sofi, eres una dura, por favor vean esto ! Est\u00e1 brutal ! @SofiGomezU \nhttps://t.co/UefehLvM7l De \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 para el \ud83c\udf0e\ud83e\udd54 #DeColombiaParaElMundo #Vallenato2035 \nhttps://t.co/9wverLrRcO #LaPlata en #latinpoprising de @Spotify #decolombiaparaelmundo #vallenato2035 \nhttps://t.co/ECeugJdQCn https://t.co/u5Ixtoudoi RT @AlejaCetina: De Colombia para el mundo ! @juanes @LaloEbratt \ud83c\udfb6 https://t.co/FzIENidMBx @linaorde Dale dale jejeje \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/fpCjv2W65e RT @Miamicom: .@juanes and Fonseca hang out in a Little Havana hot spot until the wee hours https://t.co/VTN10uaiGn https://t.co/FqJniJ8mdy Hey! Hasta el 8 de febrero pueden seguir votando para @lospremiosheat #nominadosheat \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5 \nhttps://t.co/j4JcTuHjzt https://t.co/QSqQtJjWYk RT @MTVLA: \u00a1#MTVEmergente se pone INCRE\u00cdBLE de la mano de @juanes\u00a0 ! \ud83d\udc4c https://t.co/zAOJJXdipe De Colombia para el mundo papa!! :) https://t.co/DLdw19ATO3 RT @CZcomunicacion: \u2757\ufe0fComienza la venta de entradas para @juanes Sinf\u00f3nico en el @TeatroColon en el marco del #Festival\u00danicos \u2757\ufe0f\nEntradas e\u2026 RT @VictoriaZapata: #Festival\u00danicos: Comienza la venta de entradas para @Juanes en el Teatro Col\u00f3n \ud83d\udc47\ud83c\udffchttps://t.co/JU8WqL4cWc Nos vemos pronto \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 #DeColombiaParaElMundo \nhttps://t.co/woBoYmXVCe https://t.co/0GM28zgp7U FUERZA VENEZUELA !! Siempre contigo. RT @pandoramusic: On \"La Plata,\" @juanes and @LaloEbratt pay homage to their Colombian roots with their modern take on vallenato. Below, we\u2026 \u201cPorque tu coraz\u00f3n es libre y viajero \u2764\ufe0f\ud83d\ude80\nSi yo por vos me muero\u201d #LAPLATA \ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0 \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udf0e\ud83e\udd54\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\nDisponible en todas las plataformas digitales #decolombiaparaelmundo #vallenato2035 @36grados https://t.co/P2WtsM1bph RT @Oficial_Juanma: Hoy no me quito esta canci\u00f3n de la cabeza! \ud83c\udfa4\ud83c\udfb6\u270c\ud83c\udffc\ud83c\udf8a\n@juanes #LaPlata https://t.co/qcFMEj8Tzi \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/UI0pMneZFA \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udf0e\ud83e\udd54 @billboard https://t.co/nJ1hU2tPW1 RT @billboardlatin: Listen to Colombian superstar @juanes' #TBT Mixtape https://t.co/tSC0VxxiRu https://t.co/DGfhDEd0n7 RT @los40colombia: \u00a1Nueva entrada en #Del40al1! \ud83d\udca5\n\n@juanes y @LaloEbratt presentan 'La Plata' en la posici\u00f3n # 7 https://t.co/rEg5OOJY8j RT @erikvaldez: Because the world is nuts right now, here\u2019s a short clip of my kid dancing to @juanes, simply because it makes me smile. \ud83d\ude0a\u2026 RT @etnow: .@Juanes brought his signature flair to @JimmyKimmelLive! \ud83d\udd25\n\nhttps://t.co/35ds8rlXSc https://t.co/Wdrx1mYKBc @etnow \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc Ayer la pas\u00e9 incre\u00edble en @JimmyKimmelLive tocando #LAPLATA en vivo por primera vez \ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0 https://t.co/IwxqDwUrR2\n#DeColombiaParaElMundo \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udf0e\ud83e\udd54 #Vallenato2035 @LaloEbratt #LAPLATA ft @LaloEbratt en el playlist #Latinpopbeforeitbreaks de @youtubemusic \ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0 \nhttps://t.co/sPd4OxhsU6\nDe \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 para el \ud83c\udf0e\ud83e\udd54!! #vallenato2035 #DeColombiaParaElMundo Nice!!!! \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/JDmbrr8Bli RT @billboardlatin: Listen to Colombian superstar @juanes' #TBT Mixtape https://t.co/EGYW54km59 https://t.co/LV0QJhVI2H RT @JimmyKimmelLive: Colombian music sensation @Juanes! \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 #LaPlata https://t.co/NweNButUW6 RT @JimmyKimmelLive: Backstage at #Kimmel with @Juanes #LaPlata https://t.co/qObojnbrMJ RT @WFTV: #kimmel TONIGHT:  @ReginaKing @jonnybernthal and music by @juanes at 11:35 on #wftv right after Eyewitness News at 11. @WFTV @Jim\u2026 https://t.co/wkMXNzUZ4h @billboard RT @pandoramusic: \u201cEsta es una canci\u00f3n muy especial que me tiene muy contento\u201d dice @juanes sobre su nuevo tema \u201cLa Plata.\u201d Aprende m\u00e1s sob\u2026 DE \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 PARA EL \ud83c\udf0e \ud83e\udd54!!!\n\u00bfYa vieron el video de #LAPLATA ft @laloebratt? Hecho en Medell\u00edn por @36grados \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\n#decolombiaparaelmundo #vallenato2035\nhttps://t.co/9wverLrRcO https://t.co/d9wF89gMgs Mi m\u00e1s sentido p\u00e9same para todas las familias de los polic\u00edas fallecidos en el atentado de la escuela de polic\u00eda General Santander en Bogota, que la oscuridad del terrorismo no vuelva a tocar nuestra puerta. Fuerza Colombia. RT @NetoSanRoman: Estoy escuchando #LaPlata \ud83c\udfa4\ud83c\udfb6\ud83d\udcb0 com @juanes mi d\u00eda ha quedado mucho mejor ahora. Es para m\u00ed un honor compartir el primer trailer de #NoManchesFrida2, que incluye m\u00fasica exclusiva m\u00eda.  No te pierdas todas las aventuras del instituto Frida Khalo, este proximo 15 de Marzo en cines \ud83c\udf9e\ud83d\udcfd https://t.co/fJEC7oAZhP RT @LatinosBRA: Nosso site t\u00e1 em manuten\u00e7\u00e3o, mas a gente n\u00e3o para. Conta pra n\u00f3s o que voc\u00ea perguntaria para o @juanes hoje? \u2661 https://t.co\u2026 \u00a1\u00a1Muy emocionado porque MA\u00d1ANA estaremos en @jimmykimmellive estrenando #LAPLATA en vivo \ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0!!\n11:35 pm/10:35 pm CT \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udf0e\ud83e\udd54\n#decolombiaparaelmundo #vallenato2035 @LaloEbratt https://t.co/e4qZ8kdhsr \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/LM3uYEJ6dY RT @fmisangre: Este es nuestro #10yearchallenge . Una d\u00e9cada de aprendizajes, cambios y sue\u00f1os; un camino en el que @Juanes y @catalinacock\u2026 RT @vivelatino: La carrera de @juanes es por dem\u00e1s interesante: comenz\u00f3 tocando metal con Ehymosis y ha interpretado muchos otros g\u00e9neros,\u2026 RT @amazonmusic: Ponte a bailar con @juanes. #AskAlexa, \"Play the Latino Fuego playlist on Amazon Music,\" and add some spice to your life.\u2026 RT @Fernandog_93: Que alguien le cuente a @LaloEbratt y a @juanes que la rompieron con La plata y que yo romp\u00ed el bot\u00f3n de replay \ud83d\udd25 \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/YQ34bxOV4E RT @SpotifyLatino: No money, no problem. \nListen to @juanes and @LaloEbratt new vallenato: \nhttps://t.co/L31r9LZo7g https://t.co/UHT93fA86K RT @Valeria_ferro: Y ese besito que me diste en la boca, me trae la mente locaa\ud83d\udc83\ud83d\udc83 #Laplata @juanes \u00bfYa vieron el video de #LaPlata? Aqu\u00ed se los dejo...de \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 para el \ud83c\udf0e\ud83e\udd54!! #DeColombiaParaElMundo #Vallenato2035 \nhttps://t.co/9wverLrRcO @LaloEbratt @josebaqueroh Gracias hermano!! \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc Brutal! #LandOfTheFree @thekillers \nhttps://t.co/xUCycSYX1W #LAPLATA ft @LaloEbratt en el playlist #NOVEDADES de @DeezerLatino \ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0 #DeColombiaParaElMundo #Vallenato2035 \nhttps://t.co/2yyWMBQanE https://t.co/wBxp79cbsL RT @josebaqueroh: Me ha parecido una chimba \"La Plata\" de @juanes -\n\nAqu\u00ed lo escribo: \n\nhttps://t.co/AUNvUoeFiB RT @g_marilu16: De NY con Amor \u2764\ufe0f #laplata @juanes #DeColombiaParaelMundo #vallenato2035 #juanatica Feliz con el Nuevo tema de Juanes es lo\u2026 Brutal lo nuevo de @crudomeansraw \ud83d\udd25 \nhttps://t.co/s8k5YWhOFy RT @RadioDisneyLA: Lo nuevo de @juanes est\u00e1 en tu radio \u00bfYa lo escuchaste? \n#LaPlata #DeColombiaParaElMundo RT @CNNEE: Juanes comienza el a\u00f1o con \"La Plata\", una nueva canci\u00f3n con la  que rinde tributo a Colombia. Mira aqu\u00ed el videoclip: https://t\u2026 RT @hustonCNN: \u00bfYa escuchaste #LaPlata de @juanes? M\u00e1s detalles de la canci\u00f3n y video ac\u00e1, en @ZonaPopCNN: \nhttps://t.co/H1PanPHOn2 RT @DLasAmericas: #M\u00fasica @Juanes lanza su nuevo sencillo \"La Plata\" (+Video) https://t.co/SUxjLxybcl \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/aOoHRsNyI8 RT @CMILANOTICIA: .@juanes regresa a su eterno tributo a #Colombia con \u2018La Plata\u2019 https://t.co/0DJdngumED https://t.co/IwSyFQl0aO RT @JuanesFansChile: Todo el mundo bailando al ritmo de #LaPlata miren a @DrSimiChile !!!  \u2764 \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f \n#DeColombiaParaElMundo #Vallenato2035 htt\u2026 RT @camilachain: Si la escucho y me pone a bailar, entonces es muy buena.\nMe encant\u00f3 @juanes  mi banda sonora de hoy.  https://t.co/ghVDDBo\u2026 \ud83d\udcb0\ud83d\udcb0GRACIAS GRACIAS GRACIAS \ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\n#LAPLATA 1M de visitas!! De \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 para el \ud83c\udf0e \ud83e\udd54!!! #decolombiaparaelmundo #vallenato2035 @laloebratt https://t.co/ngT9Jwna98 RT @BluRadioCo: \"\u00a1Parce, esto es un vallenato!\" As\u00ed suena la nueva canci\u00f3n de @juanes  https://t.co/xRoFgndY0C #JuanesEnMesaBLU https://t.c\u2026 RT @WRadioColombia: \u201cEl \u00e1lbum est\u00e1 pr\u00e1cticamente terminado, tiene un poquito de cumbia, de vallenato, de rock, de pop, y cuenta con la part\u2026 RT @ESPNMusic: Check out the new track #LaPlata @espn all month @juanes @LaloEbratt https://t.co/feWnojLzsr RT @elespectador: . @juanes explora el vallenato con \"La Plata\". https://t.co/OFC6elANL6 https://t.co/loKpj9IT01 RT @josebaqueroh: \u201cP\u00e1rele Bolas\u201d a estas canciones , encabezadas por \u201cLa Plata\u201d de @juanes y otra elegancia del gran @JuanPVEGA \n\n https://\u2026 RT @NBCLatino: .@juanes fuses traditional rhythms with urban trap, collaborating with the young @LaloEbratt in new single #LaPlata. https:/\u2026 De \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 para el \ud83c\udf0e\ud83e\udd54 \n@NBCNews #DeColombiaParaElMundo \nhttps://t.co/8haVCGdgte @LaloEbratt #DeColombiaParaElMundo #Vallenato2035 \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc @billboard \nhttps://t.co/oiUXzM9YRX @LaloEbratt RT @fatimacab71: @JoyaStereo @juanes Un vallenato del futuro apostando al mejor @juanes , encantada con #LaPlata \ud83d\udcb5\ud83d\udcb5\ud83d\udcb5 RT @etnow: Colombian singer @Juanes is back with a vallenato hit! https://t.co/v5Y7dEDmhg Esooo \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5 https://t.co/SjGa2WPLkR RT @MJoseBarraza: \u00a1De Colombia para el mundo pap\u00e1! Juanes - La Plata ft. Lalo Ebratt (Official Video) https://t.co/3JamCJpFTG via @YouTube\u2026 RT @CanalRCN: #VIDEO | @juanes y su nuevo \u00e9xito 'La plata' pone a todos a bailar vallenato \ud83e\udd29\ud83c\udfb6 https://t.co/ziquDc54Jl https://t.co/HbRRw1ne\u2026 RT @estradaisa: Me encant\u00f3 la nueva canci\u00f3n de @juanes #LaPlata \ud83c\udfb6 la oyeron? RT @BluMedellin: \"\u00a1Parce, esto es un vallenato!\" As\u00ed suena la nueva canci\u00f3n de @juanes https://t.co/BgakIUqhmN https://t.co/jE2gNGaKxx RT @CarolinaAguayo: Gran viernes lleno de energ\u00eda positiva escuchando la nueva canci\u00f3n de @juanes \nPor mas canciones as\u00ed \ud83e\udd42 RT @PaolitaGalindo: Se fue la plata y qued\u00f3 la pena por tanta rumba pa\u2019 olvidarte, aj\u00e1 \ud83e\udd23\ud83d\udc83 @juanes cancionsotaaaaa!!!\n https://t.co/1Udjbh7a\u2026 RT @almendraloayza: Si yo te quiero con el alma \nSi yo te quiero hasta los huesos\nMi coraz\u00f3n no es s\u00f3lo tuyo \nPero por hoy yo te lo presto\u2026 Pa eso es!!! \ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0 https://t.co/iO6hfbZTPs RT @chio_barr: @juanes me encanta y desde que sali\u00f3 no puedo quit\u00e1rmela de la cabeza \u00a1Hombe lo que hace con su m\u00fasica... Hacerme bailar y c\u2026 RT @CaracolRadio: #CaracolEsM\u00e1s | @juanes presenta su nueva canci\u00f3n 'La plata' una mezcla de vallenato y guasca \n\n\ud83d\udcfb ---&gt; https://t.co/ASmnx\u2026 RT @culturaocio: #DeColombiaParaElMundo: El mensaje de Juanes con su pegadizo nuevo single, 'La Plata', junto a Lalo Ebratt https://t.co/uX\u2026 RT @vanedelatorre: Lanz\u00f3 nueva canci\u00f3n: vallenato con su guasca de siempre. Esta noche #JuanesEnMesaBlu @juanes @BluRadioCo https://t.co/EH\u2026 RT @ELTIEMPO: El lanzamiento musical del viernes: as\u00ed es #LaPlata, el vallenato seg\u00fan @Juanes \u2b07\u2b07 RT @ClaroMusicaCO: \u00a1Juanes (@juanes) nos ense\u00f1a lo qu\u00e9 es un ballenato \ud83d\udc0b junto a Lalo Ebratt (@LaloEbratt) en #LaPlata \u27a1 https://t.co/kjTXU\u2026 RT @GairaCafe: \"Parce venga y yo le digo una cosa, esto es un vallenato...\" Ayyyy ombeeeee \u00bfYa escucharon lo nuevo de @juanes? https://t.co\u2026 RT @CMILANOTICIA: .@juanes regresa a su eterno tributo a #Colombia con \u2018La Plata\u2019 https://t.co/0DJdngLY3d https://t.co/aVEygVbgcA RT @atvpe: \u00a1Estreno musical! As\u00ed suena #LaPlata, el nuevo \u00e9xito de @juanes en homenaje al folclor colombiano \ud83c\udfb5\ud83d\udd7a\nhttps://t.co/eU9ggrUkFJ RT @Vevo: .@juanes's colorful new video \"La Plata\" ft.@LaloEbrat packs in traditional Colombian elements, especially that vallenato rhythm.\u2026 RT @cmtvargentina: #Juanes presenta #LaPlata ft. @LaloEbratt // @juanes estrena \"La Plata\", un canci\u00f3n con ritmos latinos y un video colori\u2026 RT @AP_Espectaculos: Para su nuevo sencillo, el vallenato #LaPlata, @juanes buscaba un sonido fresco que encajara con su estilo y lo encont\u2026 #LAPLATA ft @LaloEbratt en #ViralLatino de @Spotify \ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\nhttps://t.co/RmKSR7IFDJ\n#DeColombiaParaElMundo #Vallenato2035 https://t.co/0BaUlzL1EO #LAPLATA ft @laloebratt \ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\nDisponible en @applemusic #decolombiaparaelmundo #vallenato2035 \nhttps://t.co/k6OjMki1o3 https://t.co/31jLUIkzTM RT @RollingStone: Watch Juanes pay tribute to Colombia in the jubilant video for \"La Plata\" https://t.co/EVnFIV4ONK https://t.co/QZ7xr9Y26m RT @RollingStoneCol: \"El vallenato siempre ha estado presente en mi vida y encontr\u00e9 en @LaloEbratt un estilo fresco\", confes\u00f3 @juanes https\u2026 #LAPLATA ft @laloebratt \ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0 \nhttps://t.co/9wverLrRcO\nVideo oficial @vevo @36grados #decolombiaparaelmundo #vallenato2035 https://t.co/xOmnv8X1TX RT @lafm: \ud83c\udf99\ud83c\udfa4 #JuanesEnLaFM @juanes habla sobre su nueva canci\u00f3n #LaPlata :\"Es recordar la \u00e9poca de la universidad donde \u00edbamos y llev\u00e1bamos\u2026 RT @SiempreLuisana: Se pillaron aqu\u00ed la estatua del pr\u00edncipe de Carolina del Pr\u00edncipe\ud83d\udc40. Necesito un billetico de estos @juanes #DeColombiaP\u2026 RT @marchenajr: Cuando o\u00ed por primera vez esta canci\u00f3n de @Juanes  no ten\u00eda el ft de @LaloEbratt . Y me gusto de entrada,ahora me encanta a\u2026 #LAPLATA ft @LaloEbratt \ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\nDisponible en @Spotify \nhttps://t.co/bjDpCkC7Ez\n#DeColombiaParaelMundo #Vallenato2035 https://t.co/GYTjC3oBTw RT @_AnaLuna_: Para dormir con una sonrisa @juanes\n#LaPlata... \u00a1Me fascin\u00f3! Esa guitarrita, es la onda \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\n\n\ud83c\udfb6 S\u00ed yo te quiero con el alma...\u2026 RT @lluevelove: Ya empez\u00f3 a sonar La Plata hace 20 minutos. Este vallenato futurista de @juanes es otra carta de amor suya al pa\u00eds por el q\u2026 RT @SocialRosy: My exclusive chat with @juanes is up on @Forbes right now! Learn and WATCH his new video featuring Lalo Ebratt on \"La Plata\u2026 RT @Notimex: El cantante colombiano @juanes lanzar\u00e1 este viernes su nuevo sencillo y video #LaPlata, una canci\u00f3n alegre con ritmos latinos\u2026 RT @trentero: \u2066@Juanes\u2069 #LaPlata \u201cY ese besito que me diste en la boca\nMe trae la mente loca\u201d\n\nhttps://t.co/Uh0qb7UNYX https://t.co/aY0PFdT\u2026 RT @VickySanabriaB: \ud83c\udfb6Si yo te quiero con el alma, si yo te quiero hasta las huesos\ud83c\udfb6 Encantada con la nueva canci\u00f3n de @juanes \ud83d\udc9a https://t.c\u2026 RT @ShockCo: Esto es lo que pasa cuando un @juanes y @LaloEbratt se suben a una chiva, se ponen a beber y se unen para cantar una divertida\u2026 RT @lcvelez: Nuestro @juanes estrena video de \"La Plata\", un vallenato que suena a gloria con su maravillosa guitarra https://t.co/nlCQygY4\u2026 RT @los40colombia: Acompa\u00f1ada con ritmos actuales e influenciada por el vallenato, llega \u2018La Plata\u2019 lo nuevo de @juanes junto a @laloebratt\u2026 LA PLATA ft @laloebratt \ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\nYA DISPONIBLE en todas las plataformas digitales #DeColombiaParaElMundo #Vallenato2035 https://t.co/lJRAcYGyyL RT @etnow: .@juanes is returning to his roots for \"La Plata.\" \ud83c\udfb6 #DeColombiaParaElMundo https://t.co/LFbV5YLBbH \ud83d\udea8MA\u00d1ANA\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0MA\u00d1ANA\ud83d\udea8\n#LaPlata ft @laloebratt disponible en todas las plataformas #DeColombiaParaElMundo #Vallenato2035 https://t.co/Z5XYXXryh2 Nos vemos el s\u00e1bado 25 de mayo en @BottleRockNapa \ud83d\udd25\nPara comprar tus pases para un solo d\u00eda: https://t.co/MAaxJuwdaP y usa el c\u00f3digo \u201cJuanes\u201d https://t.co/4K68BVkBWG \ud83d\udea82\ufe0f\u20e3 D\u00cdAS\ud83d\udea8\nEste viernes llega #LAPLATA \ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0 @laloebratt #DeColombiaParaElMundo #Vallenato2035 https://t.co/iBn61H76Ek Faltan solo 3\ufe0f\u20e3 d\u00edas para #LAPLATA \ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0 \n#DeColombiaParaElMundo #Vallenato2035 https://t.co/nZcC2cFeWE RT @UMusicMexico: \ud83d\udea8 \u00bfListos para escuchar #LaPlata lo nuevo de  @juanes y  @LaloEbratt? \u00a1Solo faltan 3 d\u00edas!  \ud83d\udea8\nPresalva ahora en @AppleMus\u2026 RT @NCAntioquia: #ShowCaracol \u201cSe fue la plata por tanta rumba\u201d: imposible no contagiarse con esta nueva canci\u00f3n de Juanes (@juanes) y el s\u2026 Estoy nominado a artista del a\u00f1o pop/rock en Premios Lo Nuestro \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc \nPara votar: https://t.co/TBbA06JoQR https://t.co/hw6EfIzbz6 Emocionado de contarles que estar\u00e9 en el festival @BottleRockNapa en Napa Valley este 25 de mayo\nBoletos \ud83c\udfab para los 3 d\u00edas a partir de hoy a las 10 am PST.\nBoletos \ud83c\udfab para 1 d\u00eda a partir del jueves 10 de enero a las 10 am PST. \nhttps://t.co/HBs0lTGDJ1\n#DeColombiaParaElMundo https://t.co/HSJyLP7Uf0 Ya puedes hacer preadd de LA PLATA en @AppleMusic https://t.co/2KHbh5pRZ9 #DeColombiaParaElMundo #Vallenato2035 @LaloEbratt https://t.co/VuZzOnW9zJ Ya puedes hacer presave de LA PLATA en @spotify #DeColombiaParaElMundo #Vallenato2035 https://t.co/bryoWAMBvS https://t.co/pzqSN1aRqk RT @marchenajr: La plata para comenzar el a\u00f1o #DeColombiaParaElMundo #Vallenato2035  @juanes https://t.co/5najQfZNJl Trailer Oficial de \u201cLa Plata\u201d ft @laloebratt \nDISPONIBLE ESTE 11 DE ENERO EN TODAS LAS PLATAFORMAS #DeColombiaParaElMundo #Vallenato2035\nhttps://t.co/A712BnaP9U \ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0 #LaPlata #DeColombiaParaElMundo #Vallenato2035 \nhttps://t.co/tN5A9LEeeJ Falta poco...\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0 #LaPlata\n#DeColombiaParaElMundo #Vallenato2035 @LaloEbratt https://t.co/FoDUxqS3xp RT @UMusicChile: Repost: @juanes \nDe \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 para el \ud83c\udf0e papa\ud83e\udd54!!! #feliza\u00f1onuevo #laplata #vallenato2035 #decolombiaparaelmundo https://t.co/SONOB\u2026 RT @The3Collective: \u00a1Nos urge la plata! @juanes \ud83d\ude4c\ud83c\udffd\ud83d\ude4c\ud83c\udffd\ud83d\ude4c\ud83c\udffd \nDe \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 para el \ud83c\udf0e papa\ud83e\udd54!!! #feliza\u00f1onuevo #laplata #vallenato2035 #decolombiaparaelmu\u2026 RT @UniversalMusicE: #Bienvenido2019, recargado de nueva m\u00fasica con @juanes y @LaloEbratt \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los que ya quieren escuchar #LaPlata\u2026 RT @NYEonFOX: \u00a1Muy caliente! @Juanes brought the \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25with that performance. #NYEOnFOX https://t.co/OogLpoDLgS No se pierdan la fiesta esta noche en @NYEonFOX! #NYEonFOX \ud83d\udca5 https://t.co/FDoD84NL5P RT @ShockCo: 2019 pinta muy bien para @juanes.\n\nhttps://t.co/J8u0aN35W7 El 2018 fue un s\u00faper a\u00f1o gracias a ustedes! \nLOS AMO \ud83d\ude4f !\nhttps://t.co/FMK8eHhv3B\n#2018 #RecapVideo #PaDentro #AmarteTour #MisPlanesSonAmarte Este 2019 viene con toda!!!!! @laloebratt \ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0 #LaPlata \nEnero 2019\n#DeColombiaParaElMundo\n#Vallenato2035 https://t.co/PfACIYIKCq FELIZ NAVIDAD PRA TODOS \ud83c\udf84\ud83c\udf85 \nEsto lo hicimos hace 10 a\u00f1os #tb \nhttps://t.co/6YNYPxTfJW Esto es el futuro \ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0!!!\n#DeColombiaParaElMundo\n#Vallenato2035 @LaloEbratt https://t.co/FAUjB0uXP0 Lo que se viene es \ud83d\udcb0\ud83d\udcb0\ud83d\udcb0! #DeColombiaParaElMundo https://t.co/ByMaGKWOfi RT @Cadena_Dial: .@Juanes  y su familia \u00a1como peces en el agua! \ud83d\udc20 https://t.co/QOmtImupD2 https://t.co/6p6rk5QPAh Gracias a ti!!!! https://t.co/NdBLk0hAlL Ayer nada m\u00e1s #tbt https://t.co/ey0cX8T0ko Los talentosos XAXO! @xaxosounds \nhttps://t.co/XfM8pvmpou RT @UniversalMusica: @juanes had an amazing 2018, don't you agree? \u00a1Felicidades @juanes! @Spotify #SpotifyWrapped2018 #ArtistWrapped2018 ht\u2026 RT @exatv: T\u00fa me dices que este amor se fue al olvido ahora cuando yo ya no te olvido. @juanes #MalaGente https://t.co/EKMk1i64rG RT @fmisangre: En el diciembre de 2006 nac\u00eda la Fundaci\u00f3n Mi Sangre, @Juanes se aventuraba a crear una iniciativa para trabajar por la paz.\u2026 A mis hermanos venezolanos \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\nun abrazo grande y todo mi cari\u00f1o. A Daniel, Carlos, Santi y Andres gracias por hacer esto tan inspirador.\n\nhttps://t.co/Zjm8EQQtx5 El incre\u00edble talento de El David Aguilar @elDaVIDAguilar \nhttps://t.co/58uWOQup9L Quiero celebrar este a\u00f1o agradeciendo a todos mis fans alrededor del mundo por el cari\u00f1o y el apoyo a mi m\u00fasica. Gracias @spotify !! LOS AMO. \ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/es1pNk7Qno @SiempreLuisana @camerella1985 Jejejejeje RT @46graciela: Para mi la mejor manera de empezar el d\u00eda es con m\u00fasica y esta hermosa canci\u00f3n es una de mis favoritas #\u00c1ngel \u2665 \n#MisPlanes\u2026 @camerella1985 Thank you so much for watching! @kamy24 @JuanesFansChile Vamos pa esa!!! @Karenchuchis Yo tambi\u00e9n te quiero!! @eliangeles Hag\u00e1moslo pues cada 8 d\u00edas!! A m\u00ed tambi\u00e9n!! Me encanta sobre todo el vinilo y tengo los mejores recuerdos destapando los discos de Metallica y Slayer cuando llegaban a Medell\u00edn. Pero el mundo sigue y nosotros con \u00e9l!! https://t.co/AHh6ODSj2o #etmla  #ETMLAgala2018   #GiveTheGiftofMusic   #MusicMakesMyLifeBetter\n@ETMLosAngeles https://t.co/wsAsPeOPeC Jejejeje https://t.co/pLdrJ3qIC5 \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc https://t.co/sNuQJd3NAV RT @JuanesClubVzla: \u00a1VOTA! Ya vienen los @lospremiosheat \ud83d\udc4f\ud83c\udffc \n\n@juanes est\u00e1 nominado como MEJOR ARTISTA ROCK \ud83c\udfb8 y como MEJOR VIDEO \ud83c\udfa5 por #pad\u2026 Nos vemos esta semana, Canc\u00fan \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd https://t.co/xxskcGUcS3 RT @SeguraManu: ''Porque vamos a vencer pron\u00f3sticos\nT\u00fa y yo seremos \u00fanicos\nUn romance un poco il\u00f3gico\nSi tu amor se ve nublado lo iluminar\u00e9\u2026 @gauxmargaux \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc RT @CanalTreceCO: \ud83c\udfb6 En 2000, la canci\u00f3n 'F\u00edjate bien' de @juanes hizo visible al mundo la realidad de las minas antipersona en Colombia. \u00a1L\u2026 RT @lollapaloozacl: @Juanes, llegar\u00e1 por primera vez a #LollaCL \u26a1\ufe0f\n.\nCantante,compositor y gran referente Latinoamericano,\nfusiona diversos\u2026 Todo mi cari\u00f1o y admiraci\u00f3n a ti @Nachsoyyo         \nGracias por un momento inolvidable hermano. Seguimos. https://t.co/Fc5H6eR0lf Preparando cosas grandes para el pr\u00f3ximo a\u00f1o\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\nNos seguiremos viendo en los escenarios! \ud83d\udcaf #padentro https://t.co/743Hwkoifn Yo se los dije, mis planes tambi\u00e9n son aMARTE \ud83d\ude80 #NasaMarsLanding #Nasa #misplanessonamarte https://t.co/1TBUxeo2mT RT @NYTScience: Now that NASA's InSight is on Mars, what's it going to do? See for yourself with your smartphone (this is a lot of fun on d\u2026 @beguinni \ud83d\ude4f\ud83c\udffc Lo que viene es importante y lo saben los astros porque est\u00e1n alineados a mi favor...\n\u00a1Seguimos el viaje! RT @ver_club: Juanatic@s!!! Los invitamos a votar en @lospremiosheat en dos categor\u00edas nominado nuestro amado @juanes \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #MejorArtistaRock\u2026 https://t.co/W6X7j6SnkE \nToda la tienda con el 30% de descuento. C\u00f3digo: BLACKFRIDAYJUANES https://t.co/7yWIc9lJBj RT @EonlineLatino: https://t.co/BlC1iYWfWK Hoy que se celebra el D\u00eda de Acci\u00f3n de Gracias, agradezco por la m\u00fasica y por ustedes, los fans que siempre me acompa\u00f1an \ud83c\udf42\ud83c\udf41 #happythanksgiving \ud83e\udd18\ud83c\udffc\ud83e\udd18\ud83c\udffc\ud83e\udd18\ud83c\udffc https://t.co/7WIsRbxjUi \ud83c\udf49\ud83c\udfaf\ud83c\udf7b\ud83e\udd45 #Padentro \ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/dO0XMJfKQA Emocionado de estar en #LollapaloozaChile \ud83c\udfab\ud83c\udfaapor primera vez!!! All\u00e1 nos vemos\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5 @lollapaloozacl https://t.co/0qAeAqdOoR RT @fmisangre: Ayer nuestro Fundador, @juanes , fue reconocido con un @LatinGRAMMYs por el video de su canci\u00f3n #Padentro. Un homenaje a la\u2026 RT @Univision: .@juanes, el cantante con m\u00e1s #LatinGRAMMY en la historia https://t.co/KbZ4ZCbgR2 https://t.co/Hqu8HvLqaP Latin Grammy a mejor video del a\u00f1o 2018 #PADENTRO \ud83c\udf49\ud83c\udfaf\ud83e\udd42\ud83e\udd45\nhttps://t.co/eYXVjYbADr RT @CMILANOTICIA: \u00a1Que grande @juanes! Ganador del #LatinGRAMMY como 'Mejor Video Musical Versi\u00f3n Corta'\n\n\u00a1A las 7:00 p. m. mira la ceremon\u2026 Improvisando foto aqu\u00ed en casa para celebrar que #padentro acaba de ganar VIDEO DEL A\u00d1O en los @latingrammys 2018! Qu\u00e9 alegr\u00eda tan grande. Gracias @gregdewey @lionelhirle por la direcci\u00f3n, a todo el TEAM de @lionfish_ent @36grados @rebecaleon @rafarestrepo @universalmusica \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\udd25 https://t.co/gn7Yv0P5Bn RT @LatinGRAMMYs: \u00a1Felicidades! @Juanes Mejor Video Musical Versi\u00f3n Corta \ud83c\udfb6\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #LatinGRAMMY https://t.co/68G2WpBlrf Mi #tbt de hoy es de la  tarjeta del Grammy hace 10 a\u00f1os cuando ganamos con #lavidaesunratico \u00c1LBUM DEL A\u00d1O!! Tuve la alegr\u00eda de recibirla de mi querido y respetado @juanluisguerra.\nFelicidades hoy a los nominados y toda la suerte! \ud83c\udf40 #latingrammy https://t.co/cDqsNVSSZS RT @UnivisionNow: Si te perdiste a @juanes en #nuestrabellezalatina puedes ver el show completo ya en #UnivisionNOW https://t.co/8zxvvDa9Sp RT @UMusicColombia: .@juanes nos prende #Palcentro #Padentro porque el inicio de semana sube la alegr\u00eda con este tem\u00f3n \ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83d\udc83 https://t.co/qjb\u2026 RT @UniversalMPeru: \u00a1Qu\u00e9 suene #PaDentro y no pares de bailar al ritmo de @juanes! \ud83c\udf49\ud83c\udfaf https://t.co/pTOdCfAU0w https://t.co/42UymWNz4v RT @Fonseca: #TBT @jesseyjoy @juanes #Juntos https://t.co/94CFer3R0E Anoche hicimos un privado para @Mastercard en Santo Domingo, Rep Dom, que bien la pasamos ! Gracias a todos por haber venido. LOS AMO!! #misplanessonamarte #padentro \ud83d\udcf8 @pyromahn https://t.co/OWJws1JVoA Hola Bettina. Espero poder volver a Alemania pronto. https://t.co/A3ylRRTYYh RT @The3Collective: Ac\u00e1 andamos comprando un boleto a #CDMX para ver a @juanes en el festival de m\u00fasica m\u00e1s importante de la ciudad: @vivel\u2026 RT @SithLCC: Literalmente echaron la casa por la ventana los de @vivelatino Vive Latino Cartel ecl\u00e9ctico. \u00a1Bien! Veamos:\n@CAIFANESMEX \n@elt\u2026 Y si me enamoro sea de... https://t.co/6xo1VTVZ2j RT @javierchedraui: Ya es tarde, hay puertas que se cierran y nunca se abren.\n#Misplanessonamarte \n@juanes \nQue buen \u00e1lbum, que gran cantan\u2026 RT @elpais_promos: \u00a1Hola, @juanes!\u00a0Te hemos enviado una copia especial del proyecto Lucha de Gigantes, el homenaje a Antonio Vega en el que\u2026 Buen mood \ud83d\ude43 https://t.co/zdESVk7RgE Les presento este proyecto solidario del que hice parte en favor de @Acontraelhambre. Ya est\u00e1 a la venta el librodisco #LuchaDeGigantes junto al peri\u00f3dico @el_pais, inspirado en las canciones de Antonio Vega \u00a1Est\u00e1 buen\u00edsimo! https://t.co/Lzp0OGMU3q https://t.co/BPmOlbaijz Aqu\u00ed los talentosos @RosaRosaMusic #Miedo\nhttps://t.co/4I5iBtwX1t Anoche tocamos un show privado en el @HOBChicago para @Mastercard y @AmericanAir, qu\u00e9 placer tan grande y qu\u00e9 bien la pasamos!! Gracias a todos por haber venido. LOS AMO. #misplanessonamarte #padentro Jessica!!! Thank you so much for listening to my music. I\u2019m glad you enjoy it as much as I do! #padentro https://t.co/6AgsRStoXV Aqu\u00ed el talento de @pabloalboran \nhttps://t.co/BiJdsUS6xR RT @Vevo: Start your week off with some @juanes. \u2b07\ufe0f https://t.co/rwqSm7reER Mil gracias Ciudad Victoria por hacernos sentir como en casa, la pasamos incre\u00edble anoche. LOS AMO!! #misplanessonamarte #padentro RT @CdVictoriaTamps: Hoy en el Teatro del Pueblo de la @FeriaTam - @juanes https://t.co/DZOB1kaM1D RT @Vevo: We can't think of a better throwback than @juanes performing an acoustic version of one of his biggest hits. Watch his performanc\u2026 RT @Juanes_Mexico: @juanes Se presenta este s\u00e1bado 27 de Octubre en la Feria Tamaulipas.\n @FeriaTam   \u00bfYa est\u00e1n listos? \u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83c\udf8a\ud83c\udf89 #PaDentro\u2026 El parcero @AndeeZeta compartiendo su talento #dimeloquequieras \nhttps://t.co/6soZoeM5F3 RT @SomosVevo: Que mejor throwback que @juanes d\u00e1ndonos una versi\u00f3n ac\u00fastica de una de las cl\u00e1sicas. \ud83d\ude0d Mira su performance de \"Es Por Ti\" a\u2026 Es Por Ti ac\u00fastico \ud83d\udd25 @Vevo @SomosVevo \nhttps://t.co/1dFAyRswnB Si algo no ha cambiado desde mi infancia hasta hoy es la conexi\u00f3n entre mi guitarra y yo. \n\ud83d\udcf8 @arianchang https://t.co/A7CCvPgDpx Los lunes siempre me daban pereza hasta que un d\u00eda decid\u00ed vivir todos los d\u00edas como si fueran el mejor de la semana. Cada d\u00eda es una oportunidad para comenzar algo maravilloso, incluso los lunes \n\ud83d\udca5\ud83d\udcaf\ud83d\ude80 RT @SomosVevo: .@juanes pas\u00f3 por nuestras oficinas y nos dej\u00f3 a todos con boca abierta con esta versi\u00f3n ac\u00fastica de \"Pa Dentro.\" We're not\u2026 RT @Vevo: Just when we thought @juanes' \"Pa Dentro\" couldn't get any better, he came into our offices and dropped this \ud83d\udd25\ud83d\udd25. Watch this acous\u2026 Pa Dentro ac\u00fastico @Vevo @SomosVevo #padentro #acousticsessions \ud83c\udf49\ud83c\udfaf\ud83e\udd42\nhttps://t.co/wbdy62aNgo @AleCamposs1 @LaloCampoos Esoooo !! Aqu\u00ed les comparto esta canci\u00f3n que produje junto a @tainy para los panas de OKiLLS de Venezuela. #007 @somosokills \nhttps://t.co/82nt71hvBq RT @pandoramusic: .@juanes habla de la inspiraci\u00f3n detr\u00e1s de su \u00faltimo tema \"Pa Dentro\". Escucha la canci\u00f3n aqu\u00ed: https://t.co/6Ni0o1JmXy #\u2026 RT @Mastercard: Make a promise to\u00a0get up close with @Juanes at an intimate concert for @AmericanAir #AAdvantage Mastercard cardholders only\u2026 Nos vemos pronto en Chicago #AAdvantage @Mastercard #StartSomethingPriceless https://t.co/lWEDRzbixY La pas\u00e9 incre\u00edble en el show de @iHeartRadio \nAlgunas de las canciones que tocamos las pueden ver aqu\u00ed: https://t.co/zbBm9suTwi #iHeartJuanes https://t.co/FiJ1SIQA3R RT @MTVLAargentina: RT si cre\u00e9s que \"A Dios le pido\" de @juanes es un TE-MA-ZO #TBTenMTVHits https://t.co/pHvo08LxF5 Pensando en este fin de semana que comienza y que pasar\u00e9 con mi familia despu\u00e9s de varios d\u00edas lejos \ud83d\ude4c\ud83c\udffc \u00bfQu\u00e9 planes tienen para este fin de semana?\u26a1\ufe0f RT @SIRIUSXM: Watch @juanes perform an acoustic version of his beloved hit \"La Camisa Negra\" live at SiriusXM Studios. Catch the full sessi\u2026 \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc \nhttps://t.co/5UzuLfmaP9 RT @SIRIUSXM: Grammy-winning artist @juanes performed a dance-worthy acoustic version of \u201cPa Dentro\u201d live from #SiriusXM \u2013 catch the full s\u2026 Salud por todos ustedes \ud83d\ude4c\ud83c\udffc.\nSiempre los llevo en el coraz\u00f3n. #tb #misplanessonamarte \ud83d\udcf8 @alanfloresfoto https://t.co/cFsbjrQ52t Qu\u00e9 noche pasamos La Gomera \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \nLos llevo en el coraz\u00f3n! #misplanessonamarte #padentro #lagomera #SOLDOUT \n\ud83c\udfa5 @sebasguarin https://t.co/lEtTRDkIsp https://t.co/LyNbiFSSgp Puerto Rico te amamos con toda el alma. Un a\u00f1o despu\u00e9s del Hurac\u00e1n Mar\u00eda, PR a\u00fan necesita nuestra ayuda.En https://t.co/RPotBgJOYQ compra esta camiseta para ayudar a re-construir casas y la esperanza en la isla del encanto. @ricky_martin, estoy #Allin4PR, siempre con uds hermano! https://t.co/8KFog1r2H3 Compartiendo talento colombiano \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 @EstebanCopete \nhttps://t.co/dQ7nIrY4vk Lo que vivimos Bogot\u00e1 \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\nGracias infinitas a @goyocqt @sebastianyatra @BoseOfficial y a todos ustedes que estuvieron ah\u00ed con nosotros. Los amo\n#padentro #misplanessonamarte #bogota #colombia @MovistarArenaCo https://t.co/dEOGmWaE0R HEY! Estamos nominados en dos categor\u00edas en los @LatinAMAs: ALBUM FAVORITO POP con #misplanessonamarte y VIDEO FAVORITO con #padentro. \nPueden votar aqu\u00ed: https://t.co/7gciBUcnXp #LatinAMAs https://t.co/9Nzv8ynBqk RT @ELTIEMPO: Un concierto que uni\u00f3 generaciones \ud83d\ude0d\u25b6 https://t.co/72J0m7e0H1. @juanes, @BoseOfficial y @SebastianYatra cantaron en el Movist\u2026 Estos \u00faltimos d\u00edas he estado cantando en mi Colombia adorada, ha sido un antes y un despu\u00e9s, quiero agradecer desde lo m\u00e1s profundo de mi coraz\u00f3n a todos y cada uno de los que han hecho posible mi carrera, mi aprendizaje desde los primeros d\u00edas y hasta hoy. LOS AMO #estonoacaba RT @GOYOCQT: Que gran noche \ud83d\udd25\u2728\u2728, compartir el escenario con uno de los grandes de la m\u00fasica colombiana me llena de felicidad. Esta es nuest\u2026 A todos mis colegas y amigos, GRACIAS! A ti @goyocqt por representar el Pac\u00edfico y a la poderosa mujer colombiana, GRACIAS @sebastianyatra por tu talento, sos el futuro! \nY a ti @miguelbose eres grande, siempre aprendiendo de ti. #misplanessonamarte #padentro Bogota!! No tengo palabras suficientes para agradecerles por haberme hecho sentir tan feliz anoche. A todos y cada uno de los que lleg\u00f3 al @movistararenaco para hacer un SOLD OUT \ud83d\ude4f\ud83c\udffcGRACIAS. \nFotos @alvarado_foto https://t.co/EFXBnftje0 Qu\u00e9 honor haber cantado #Fotografia junto a mi querida @GOYOCQT anoche en Bogot\u00e1.\nGracias Colombia. Los amo \n#juanes #goyo #misplanessonamartetour #bogota \nhttps://t.co/4Lyk0RANpv https://t.co/P6egQuDQWs RT @MovistarArenaCo: La talentosa @GOYOCQT nos sorprende esta noche junto a @juanes \ud83d\ude04\ud83d\ude4c Dos grandes que se quedan en el coraz\u00f3n de los Bogot\u2026 RT @MovistarArenaCo: Movistar Arena vibra con nuestro parcero @juanes \ud83d\ude0e\ud83e\udd18 https://t.co/BmKdwXqZea RT @ShockCo: .@juanes nos cuenta c\u00f3mo es volver a tocar a la capital colombiana y si esta ser\u00e1 la mejor presentaci\u00f3n en toda su carrera mus\u2026 RT @alejovillalobos: Despu\u00e9s de muchos a\u00f1os de no presentarse en Bogot\u00e1, @juanes regresa para demostrar de que est\u00e1 hecho.  @MovistarArenaCo @alejovillalobos @MovistarArenaCo Alejo, gracias por tus palabras, nos vemos esta noche! RT @marchenajr: Hoy el 1er concierto oficial del @MovistarArenaCo con @juanes y @BoseOfficial  Iconos Latinos! https://t.co/UFpktk6vpw Bogot\u00e1, esta noche nos damos un abrazo !!! Los espero en el @movistararenaco junto a @miguelbose y @sebastianyatra #bogota #misplanessonamarte \nFoto @omarcruzphoto https://t.co/6QPEXUVSyI RT @playboy_col: #Entretenimiento| Estamos seguros que la emoci\u00f3n le quitar\u00e1 el sue\u00f1o a muchos porque ma\u00f1ana regresa @juanes a #Bogot\u00e1 http\u2026 \ud83d\udea8HOY BOGOT\u00c1\ud83d\udea8\nBoletas https://t.co/ZVwlEUIz5p https://t.co/tun6unihDx RT @RollingStoneCol: Ma\u00f1ana podr\u00e1s ver a @juanes por primera vez en vivo interpretando las canciones de 'Mis planes son amarte' https://t.c\u2026 RT @DiaaDiaCaracol: [En comerciales] @juanes firm\u00f3 una guitarra que har\u00e1 feliz a la #Fundaci\u00f3nSeValeSo\u00f1ar https://t.co/FmvJ9wAKMc RT @LatinAMAs: VOTA por @juanes en sus dos nominaciones en #LatinAMAs \ud83c\udfb6\ud83d\udcf2 Entra a:\nhttps://t.co/LzQQaYapSH https://t.co/z9XbgQcRJZ Bogota!! Estamos listos para este mi\u00e9rcoles 3 de octubre en el @movistararenaco junto a @sebastianyatra y @miguelbose \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25que ganas de volverlos a ver ! \ud83d\udcf8 por @calichefoto https://t.co/B3yCMX2cOK \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\nhttps://t.co/KhRbhL5San Gracias por haber estado en el show, parcero!! https://t.co/d5Zpf8tupO RT @playboy_col: #Entretenimiento| @juanes llega a #Bogot\u00e1 el 3 de octubre y nos preparamos con nuestra #EntrevistaPlayboy https://t.co/4X5\u2026 GRACIAS MEDELL\u00cdN. \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\u2764\ufe0f\ud83c\udfa5@sebasguarin https://t.co/LmvyD7jLOG RT @Bearangomoda: \u201cHace 24 a\u00f1os cant\u00e9 por primera vez aqu\u00ed, en La Macarena. El mismo d\u00eda que se muri\u00f3 mi pap\u00e1. Sal\u00ed de la funeraria para el\u2026 Gracias @BoseOfficial por tu grandeza y ejemplo de gran artista y amigo, gracias @Greeicy_rendon @MikeBahia por la frescura y la magia. LOS AMO. #misplanessonamarte #padentro \ud83d\udcf8 por @londonqphotos https://t.co/iUcvhpxDA4 Cant\u00e9 para ti con el alma, cant\u00e9 a mi madre, a mi padre que en paz descansa, a mi familia, a mis amigos, a mis fans, a todos los que llenaron con su luz y alegr\u00eda La Macarena. https://t.co/AQL7fwXoii Medellin! Que sentimiento tan hermoso el que tengo por ti, gracias por ser esa luz en la oscuridad, esa fuerza que me reconecta con mi esencia, gracias por ser lo que eres y por haberme dado una noche tan bonita. https://t.co/qRGS1ExSwG Est\u00e1n listos, MEDELL\u00cdN? HOY \nhttps://t.co/uGRZC6caQ7 https://t.co/VAZbUaub1F RT @Telemedellin: \"Qui\u00e9ranse, perd\u00f3nense, resp\u00e9tense. Cuando tu relaci\u00f3n contigo es buena, s\u00f3lo irradias cosas buenas y s\u00f3lo te llegan cosa\u2026 RT @BluMedellin: #Podcast @juanes calienta motores para su concierto en una emotiva visita a Medell\u00edn https://t.co/9u49iTJYUd https://t.co/\u2026 RT @somosokills: Esto es \u201c007\u201d, producido por @juanes y Tainy, primer sencillo de lo que ser\u00e1 nuestro nuevo disco! Con todo!!! \ud83d\udd25\ud83c\udf34 https://t\u2026 Hoy estuve con el alcalde @FicoGutierrez y @fmisangre en el barrio Moravia, de repente me sorprendieron con este video y me dio mucha emoci\u00f3n mezclada con sentimiento pero sobre todo tranquilidad de ver la coherencia en mis pensamientos. Mucho no ha cambiado. https://t.co/RfzD7NrvAe Monterrey !! As\u00ed la pasamos !! LOS AMO. \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\ude4f\ud83c\udffc \u2728 https://t.co/XAKiqvDuqE Monterrey!! Gracias por haberme hecho sentir tan feliz anoche, su cari\u00f1o me lleno el alma de luz! LOS AMO y amo Mexico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd #misplanessonamarte #padentro https://t.co/BF2cgOcwo1 RT @RollingStoneCol: El reci\u00e9n nominado a un #GrammyLatino, @juanes, estar\u00e1 en la capital el pr\u00f3ximo 3 de octubre con su gira de regreso pa\u2026 RT @playboy_col: #EntrevistaPB| A prop\u00f3sito de la llegada de @juanes a la capital el pr\u00f3ximo 3 de octubre, recordamos nuestra entrevista m\u00e1\u2026 Feliz cumplea\u00f1os @rosaliavt !!! Te quiero y admiro, que el universo te d\u00e9 todo el tiempo del mundo para que nos sigas iluminando con tu talento. \ud83c\udf7e\ud83e\udd42 La otra semana vamos a armar la fiesta en Bogot\u00e1 @BoseOfficial @SebastianYatra \ud83d\udca5 Boletas en  https://t.co/frmE7B2eQX https://t.co/qA6DsuRFSr RT @Bearangomoda: Y a mi regreso a Medell\u00edn, ver\u00e9 a este par de bellezas en concierto. @juanes y @BoseOfficial Si se antojan: 20% de descue\u2026 El viernes nos vemos en Medell\u00edn! Qu\u00e9 felicidad volver a la tierra y con @BoseOfficial! Boletos en https://t.co/El49ON7nZ4 https://t.co/Y4E0Uinto4 @gracegauna777 @PaulaJllo \ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/FjTOTbMeeT Coquimbo Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 GRACIAS \ud83d\ude4f\ud83c\udffc #padentro #misplanessonamarte LOS AMO!! \ud83c\udfa5 @sebasguarin https://t.co/yoqaRY99aB RT @billboardlatin: .@Rosaliavt @Juanes @Residente and more! Watch All the Best Short-Form Video Nominees #LatinGrammys https://t.co/jQYCDQ\u2026 RT @MisionONUCol: Cantando Paz paz paz de @juanes los ni\u00f1os y ni\u00f1as de Llano Grande, Dabeiba, #Antioquia inician el #D\u00edaDeLaPaz \ud83d\udd4a#UnidosPor\u2026 RT @RollingStoneCol: El reci\u00e9n nominado a un #GrammyLatino, @juanes , estar\u00e1 en la capital el pr\u00f3ximo 3 de octubre con su gira de regreso p\u2026 Estamos nominados con #PADENTRO \ud83c\udf49\ud83c\udfaf\ud83e\udd42 a Mejor video versi\u00f3n corta en los @LatinGRAMMYs Agradecido \ud83d\ude4f #LatibGRAMMY\n\nhttps://t.co/rYKtyLdgdg RT @LatinGRAMMYs: Felicidades a todos los Nominados al #LatinGRAMMY en la categor\u00eda Mejor Video Musical Versi\u00f3n Corta https://t.co/RLr4kwRF\u2026 Es un gusto para m\u00ed anunciar los nominados al @LatinGRAMMYs en la categor\u00eda \u00c1lbum del A\u00f1o \u00a1Felicidades a todos! #LatinGRAMMY https://t.co/LrLakbeOsM RT @Pampilla2018: \u00a1Atenci\u00f3n! Juanes nos saluda e invita para el gran show de nivel internacional que dar\u00e1 ma\u00f1ana en el escenario monumental\u2026 Esta vaina se calent\u00f3! \ud83d\udd25\n\nhttps://t.co/ZQgaxH9TKc Ma\u00f1ana!!! 7:00 am PT/10:00 am ET @LatinGRAMMYs #LatinGRAMMY https://t.co/ZnIqLu86TW Hey! Todos pendientes ma\u00f1ana porque anunciar\u00e9 los nominados a \u00c1lbum del a\u00f1o en todas mis redes a las 7:00 am PT / 10:00 am ET \ud83d\udca5 #LatinGRAMMY @LatinGRAMMYs https://t.co/STqgyePRja Estamos nominados para Mejor Video con #padentro Y en Mejor Album Pop con #misplanessonamarte !! Todos a votar \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25@LatinAMAs \ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/HUz44yZXDH https://t.co/GSLm1W14t1 RT @TuBoletaNews: Artistas de esta talla son sin lugar a dudas los que tienen que mostrar la nueva forma de vivir los shows en #Colombia @B\u2026 RT @billboardlatin: Who will win? @Anitta, @NachoLaCriatura, @Juanes, @Residente &amp; @Ricardo_Arjona Nominated For Favorite Video at 2018 #La\u2026 RT @The3Collective: \u00a1BIEN GANADO! @juanes parte de la lista de las 2\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 Mejores Canciones Latinas de Todos los Tiempos \ud83d\ude4c\ud83c\udffd #MeEnamora #jua\u2026 \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/awgdFoLGd5 https://t.co/Vd3JnxdkhB \u00a1Felicidades, @monlaferte! Te quiero \nhttps://t.co/LA5TDTkzyQ \ud83d\udea8BOGOT\u00c1\ud83d\udea8\nMovistar Arena este pr\u00f3ximo 3 de octubre junto a @BoseOfficial y @SebastianYatra \nEntradas: https://t.co/Hejt7ooEES https://t.co/XHvSuNGzw9 RT @billboardlatin: Best Concert Ever! @Juanes &amp; @Rosaliavt Poured Their Hearts Out During Magical Latin Grammy Acoustic Session In Miami:\u2026 RT @iHeartRadio: \ud83d\udd25 @juanes \ud83d\udd25\n\n#iHeartJuanes \nhttps://t.co/EWijduxTqZ https://t.co/ZOr44JnJDr RT @iHeartRadio: Don't forget fam, use the hashtag: #iHeartJuanes and we will retweet you! \n\nhttps://t.co/EWijduxTqZ https://t.co/Nyn2SXKMHj \u00a1ESTA NOCHE! Nos pueden acompa\u00f1ar por Youtube \ud83d\udd25 https://t.co/zq8Ty6XsF6 https://t.co/1zXqBk4H3G De Venezuela para el mundo \nhttps://t.co/f4MqZGL7k7 #PADENTRO en @Spotify \ud83c\udf49\ud83c\udfaf\ud83e\udd42\nhttps://t.co/XdH8Gm8LRY RT @LatinGRAMMYs: \u00a1MA\u00d1ANA! #LatinGRAMMY Acoustic Sessions Miami con @juanes, apertura por @rosaliavt 7:30 PM ET \u00a1\u00danete a la conversaci\u00f3n!\u2026 \ud83d\udea8CALI\ud83d\udea8\nPlaza de toros Ca\u00f1averalejo este 29 de septiembre junto a @BoseOfficial \nEntradas: https://t.co/13uWZPayA8 https://t.co/gSQ92uCvOx RT @TvsEspectaculos: \u00a1As\u00ed se vivi\u00f3 el concierto de @juanes en Los \u00c1ngeles! \ud83c\udfa4\ud83c\udfb6\u2728 https://t.co/FrjW1tT5Tp \u00a1NEW YORK! \ud83d\uddfd  Tenemos una cita este pr\u00f3ximo 12 de septiembre en @iHeartRadio LIVE para que armemos la fiesta \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5 #iheartradiolive #newyork https://t.co/YGPkTv2gZX Esta noche nos vemos L.A!!! \ud83d\udd25\ud83e\udd1f\ud83c\udffc https://t.co/L4M2X4xoMd RT @tigresdelnorte: Hoy nos conseguimos al gran @juanes, a quien respetamos y admiramos mucho. \u00a1Qu\u00e9 gusto haber coincidido!\nQue te vaya muy\u2026 Esta fiesta va a estar de locos!!! Ma\u00f1ana nos vemos, Los Angeles \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5 https://t.co/1QSdPyQB9Q RT @LATACO: Trucha: We are giving away a pair of tickets to @juanes at @HollywoodBowl on our Instagram. \ud83d\udc47\ud83d\udc40\nhttps://t.co/yF7kwS77mT https://\u2026 RT @alliedcontigo: Successful press day with @juanes and @lostigresdelnorte. Don\u2019t miss #Juanes Sept. 5 at the Hollywood Bowl and #LosTigre\u2026 He so\u00f1ado desde peque\u00f1o con la m\u00fasica, lo estoy haciendo ahora y lo seguir\u00e9 haciendo toda mi vida. Dejar de so\u00f1ar es ser hombre muerto...por eso nunca hay que dejar de creer, ni en los peores momentos, pues es lo que nos va a sacar de nuevo a flote. #siganso\u00f1ando RT @warnermusiccol: #Bogot\u00e1: \u00a1QUEDAN 3 D\u00cdAS! Aprovecha y compra las \u00faltimas boletas con el 25% de descuento para ver en concierto a @BoseOf\u2026 RT @patooortiz: Cuando @juanes dijo \"Has perdido la raz\u00f3n de amar alguna vez; \u00bfTe han partido el coraz\u00f3n?... S\u00ed, tambi\u00e9n a m\u00ed alguna vez...\u2026 La consigues aqu\u00ed: https://t.co/5l6T8FRO81\n#PADENTRO https://t.co/tJyz4Pn3sS Que bueno es cuando nos sonr\u00ede la vida cosa que no pasa siempre, por eso hay que aprovechar esos momentos para recargar el alma. Una noche inolvidable!!! #amartetour https://t.co/Tpq7bH2Qsr Consigue tus entradas con descuento hasta el 1 de septiembre https://t.co/SHdvRwTqR2 @BoseOfficial @SebastianYatra @TuBoletaNews https://t.co/ty5dVimRad Buen inicio de semana para todos!!! \ud83d\udca5\ud83d\udca5 \nFoto @omarcruz https://t.co/ueqHXpNMok RT @UMUSICA: Mir\u00e1 la reacci\u00f3n de @juanes a la parodia de @qpark de su canci\u00f3n #PADENTRO \ud83d\ude05https://t.co/kBUDJEAEbM https://t.co/0lXzbtUTQo RT @WeLoveJuanes: Happy #NationalDogDay @juanes #juanes \n\"When I look into the eyes of an animal I do not see an animal. I see a living bei\u2026 Feliz de regresar al Hollywood Bowl en LA, esta vez con mi querida @rosaliavt como invitada. Boletos: https://t.co/qWqD0KJW9f https://t.co/lagVIFni5O Jajajaja est\u00e1 brutal!!!!\nhttps://t.co/ObI508umpB RT @fmisangre: Que nada ni nadie nos quite el derecho a so\u00f1ar. \nGracias #Urab\u00e1 por abrirnos sus puertas.\n\n@juanes @AcdiVocaCol @USAID_Colom\u2026 Esto me gusta!!! @Baterisma \nhttps://t.co/CtcaHQVOpE \u00bfYa tienen su camiseta AMARTE? \n\nhttps://t.co/OjwnpDOcnB https://t.co/niwYZ155Nk #tbt El amor m\u00e1s puro y sincero que existe es el de los padres a sus hijos, no existe nada que se pueda comparar con este sentimiento.  #tbt @lunitaristizabal https://t.co/qptFIAourB Mis m\u00e1s sentidas condolencias para la familia de Adriana Garay y toda la gente de @reformagente. Sentimos mucho su p\u00e9rdida. La vamos a extra\u00f1ar. RT @RecordingAcad: \"I believe love is the most powerful energy we have in this life. \u2764\ufe0f\ufe0f Everything is about love.\" - GRAMMY winner @Juanes\u2026 RT @UniversalMusicE: Es dif\u00edcil elegir una canci\u00f3n de @juanes para hoy y por eso queremos que nos ayudes. \ud83d\udc47 MEDELL\u00cdN: https://t.co/uGRZC6caQ7\nCALI: https://t.co/13uWZPayA8 \n@BoseOfficial https://t.co/VJK9kLVGnc RT @UMusicColombia: #PADENTRO ya nos prendi\u00f3 para gozar en la pista, no dejes de escuchar lo nuevo de @juanes , \u00a1TEM\u00d3N! lleno de calor, rit\u2026 En vivo en Youtube YA! Tuve la oportunidad de estar a su lado durante un concierto en Philadelphia y cr\u00e9anme... jam\u00e1s habr\u00e1 nadie que cante como ella. Aretha Franklin R.I.P  @arethasings #arethafranklin foto por @paulajaramillodelc https://t.co/9zxfCw6OHL \u00bfYa oyeron #PADENTRO en @AppleMusic esta ma\u00f1ana? \ud83d\udca5 https://t.co/eMNwQPZM2q https://t.co/we96Z5PNu8 Boletas: https://t.co/ZVwlEUIz5p\n@BoseOfficial @SebastianYatra https://t.co/MSymgntkBL RT @StarliteGala: La m\u00fasica  y la voz de @juanes con su canci\u00f3n \u201cVolverte a ver\u201d emocionan a todos los presentes en #StarliteGala \u00a1 Gracias\u2026 Boletos: https://t.co/13uWZPayA8 @BoseOfficial https://t.co/H0M1fhmsQG Boletos: https://t.co/uGRZC6caQ7 https://t.co/gyCO4d1DtY Starlite-Marbella, ustedes son inolvidables! GRACIAS #misplanessonamarte #amartetour #padentro #Starlite \n\ud83c\udfa5 @follow.videos https://t.co/RlPTcPLkla La mejor forma de celebrar mi cumplea\u00f1os fue con ustedes, Jerez. GRACIAS #amartetour #misplanessonamarte #padentro #jerez #festivaltiopepe https://t.co/WGj5blPAFI RT @StarliteFest: \"Uno nunca puede dejar de so\u00f1ar, ese es el \u00e9xito de la vida\" \ud83d\udcab\u2728\n\n\u00a1Gracias @juanes por un concierto tan \u00fanico e \u00edntimo! Ha\u2026 Uno de los mejores shows de mi vida!! GRACIAS VIGO!! En mi coraz\u00f3n por siempre #amartetour #misplanessonamarte #vigo https://t.co/14nNGBZIRX Agradecido \ud83d\ude4f \nhttps://t.co/OeSwyAlKBc RT @tiopepefestival: \u00a1Hoy comienza #TIOPEPEFestival! Y lo har\u00e1 de la mano de @juanes, la gran s\u00faper estrella latina. Puedes leer todo lo qu\u2026 RT @WORLDMUSICAWARD: Happy Birthday to Colombian Superstar #Juanes! #felizcumplejuanes! #HappyBirthdayJuanes! @juanes \n\ud83d\udc4f\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udfb6\ud83c\udfb8\ud83c\udfa4\ud83c\udf82\ud83c\udf89\ud83c\udf81\ud83c\udf88\ud83d\ude0d\ud83c\udf1f\ud83d\udcab\ud83c\udf87 https\u2026 No puede haber mejor regalo de cumplea\u00f1os que su cari\u00f1o y apoyo...\ud83d\ude4f Gracias por tanto, seguimos creciendo. #padentro https://t.co/B2j9dsPrfx RT @La_Tornada: \ud83d\ude4c @juanes, entre cl\u00e0ssics d'ahir i \u00e8xits d'avui en el seu concert a l'@artsdestiu! Ja n'heu llegit la cr\u00f2nica?\n\n\ud83d\udd8b https://t\u2026 RT @Farodevigo: Vete calentando la garganta porque esta noche @juanes pone la m\u00fasica en directo en los conciertos Castrelos https://t.co/v8\u2026 RT @StarliteGala: Premio Starlite Gala 2018 a @juanes. Fundador de la Fundaci\u00f3n @fmisangre que nace como un reflejo de las necesidades de C\u2026 Cambrils, una noche inolvidable! Los amo!\n#amartetour #misplanessonamarte #cambrils https://t.co/Y5kJHYA2XG RT @EVA_MENDEZ_: En Cambrils con el #AmarteTour Y @juanes #padentro https://t.co/KaOj5KLD8q En cada uno de mis concierto siempre tocamos tanto los cl\u00e1sicos como lo nuevo. Parte de nuestra historia. Aqu\u00ed un poco de la Camisa Negra en Guijuelo. Gracias por el cari\u00f1o! \ud83d\ude4f\ud83c\udffc #AmarteTour #misplanessonamarte #Guijuelo https://t.co/iXoaavSYEK RT @artsdestiu: La super estrella @juanes, ganador de muchos premios Grammy y coach de La Voz, presentar\u00e1 en nuestro Festival @artsdestiu s\u2026 RT @planetevents: Ayer pudimos ver a un @juanes m\u00e1s brillante que nunca en @CapRoigFestival. Hoy, le toca a @EscenaGandia  disfrutar de su\u2026 RT @Trasme_oficial: \u00a1As\u00ed recibi\u00f3 @EstrellaGandia a la superestrella colombiana @juanes! \ud83d\ude4c\nUn ESPECTACULAR concierto en el que repas\u00f3 todos\u2026 RT @lapropuesta_web: .#FOTOS ayer volvimos a los escenarios de #EscenaGand\u00eda con uno de los artistas que ha marcado ben en nuestro pa\u00eds. @j\u2026 Gand\u00eda, los llevo en mi coraz\u00f3n!! #amartetour #misplanessonamarte #EscenaGandia https://t.co/dTbTuGtlXL Hey, Girona, LOS AMO. Estuvimos en el Festival Cap Roig y fue una noche maravillosa. #misplanessonamarte #padentro #amartetour https://t.co/VJM8WHVpmZ RT @UniversalSpain: Hoy disfrutaremos en @CapRoigFestival del inicio del #AmarteTour de @Juanes en Espa\u00f1a  https://t.co/yh84uH439n https://\u2026 RT @LiveNationES: Todo a punto. \u00a1Hoy comienza la gira de @juanes en Espa\u00f1a! Fechas y entradas a la venta en https://t.co/IjXfXN0lCA https:/\u2026 RT @CADENA100: \u00bfQu\u00e9 nos tiene preparado @juanes en su gira espa\u00f1ola?\n\u00a1Toma nota! \n#MisPlanesSonAmarte\n https://t.co/tQDBVERoFc https://t.co\u2026 RT @MovistarArenaCo: OFICIAL | Desde hoy inicia la primera etapa de boleter\u00eda con el 50% de dcto para @Juanes, @BoseOfficial y @SebastianYa\u2026 RT @planetevents: Ma\u00f1ana 1 de agosto , el multipremiado artista colombiano, @juanes aterriza en Espa\u00f1a, donde ofrecer\u00e1 un total de 8 concie\u2026 \u00bfYa se suscribieron a mi newsletter? Les llegar\u00e1n correos en los que les cuento de mi vida y les env\u00edo fotos y videos exclusivos. Adem\u00e1s hay c\u00f3digos de descuento exclusivos para fans :-) https://t.co/voUDx3f0ID RT @NissanLatino: En el \u00faltimo video de la serie #AmarteTour, @Juanes nos regala un acceso m\u00e1s \u00edntimo a su camerino donde nos habla sobre c\u2026 Detr\u00e1s de c\u00e1maras de #Padentro \ud83c\udf49\ud83c\udfaf\ud83e\udd42\ud83e\udd45 #bts #btspadentro #detrasdec\u00e1maras \nhttps://t.co/JGlyDDdEu1 La grabaci\u00f3n del video de #Padentro es un d\u00eda que jam\u00e1s olvidar\u00e9 \ud83c\udf49\ud83c\udfaf\ud83e\udd42\ud83e\udd45\n\ud83d\udea8MA\u00d1ANA\ud83d\udea8podr\u00e1n ver el detr\u00e1s de c\u00e1maras completo, con entrevistas y acceso exclusivo a todo lo que vivimos ese d\u00eda. Pendientes que es CANDELA PAPA!!! #bts #detrasdecamaras #btspadentro https://t.co/E45Z1EqDpo RT @CapRoigFestival: El 1 de Agosto @juanes estar\u00e1 en el #CapRoigFestival18 y nos manda un saludo para que no faltemos a la cita. \u00bfTe lo va\u2026 RT @UMusicColombia: \"Y cuando quieras que lleguemos pal centro y #PADENTRO\" subamos el volumen porque la tarde se calienta con este tem\u00f3n d\u2026 RT @tiopepefestival: El grand\u00edsimo @juanes te anima a no perderte su conciertazo en el #TIOPEPEFestival, el 9 de agosto en las @bodegastiop\u2026 RT @CineSordoArg: @juanes hola! Somos el festival de cine sordo y queremos pedirte un favor de retwittear el link https://t.co/pxYgv0IDkk a\u2026 \u00bfEst\u00e1n listos para la fiesta, Espa\u00f1a? \n#Amartetour X Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\nhttps://t.co/t8tjP5jApy https://t.co/KbyaUPvu5m RT @artsdestiu: Nos acaba de llegar este v\u00eddeo de @Juanes y ahora s\u00ed que ya morimos de amor. \u00a1Qu\u00e9 ganas de verte en el escenario de @artsde\u2026 RT @NissanLatino: En este episodio, @Juanes nos comparte la conexi\u00f3n que existe entre #Nissan y su ni\u00f1ez. #AmarteTour https://t.co/jZDLFqjx\u2026 BOGOTA!!! Finalmente estar\u00e9 de concierto con ustedes. Alegr\u00eda inmensa anunciarles nuestra cita este 3 de Octubre en el Movistar Arena al lado de mis queridos y admirados @miguelbose y @sebastianyatra #misplanessonamarte #padentro \n\ud83c\udf9f boletos pr\u00f3ximamente  https://t.co/0vMmzRjxZd https://t.co/6tnv6bi2V9 A los que me acompa\u00f1aron en el Wolf Trap: LOS AMOOO!!! Gracias #misplanessonamarte https://t.co/QUBE5JtDuI Qu\u00e9 mejor manera de empezar la semana que con Pa Dentro en Spotify: https://t.co/yZhUsRO3kS Paso paso bajo el escal\u00f3n... #PADENTRO \ud83c\udf49\ud83c\udfaf\ud83e\udd42 \nDisponible en todas las plataformas digitales. https://t.co/cp3jCeXtEa CHICAGO \ud83c\udfa1 los amo!!! Gracias por darme tanto cari\u00f1o, me hicieron muy feliz #soldout #amartetour https://t.co/R8mugcWzOS RT @NissanLatino: Para @juanes, sus fans son una extensi\u00f3n de su familia y siempre se mantiene conectado a ellos gracias a la tecnolog\u00eda. \u00bf\u2026 Medell\u00edn de mi alma !! Despu\u00e9s de tanto tiempo estoy feliz de anunciarles nuestro show en La Macarena con mi querido y admirado @miguelbose, ser\u00e1 una noche inolvidable. All\u00ed nos vemos ! \ud83c\udf9f Boletos pr\u00f3ximamente a la venta en https://t.co/fKf6STPMBd\n#misplanessonamarte #padentro https://t.co/tQAhifaqTJ RT @mgv25: The cute bff dates continue: finally saw Juanes and it was everything I thought as a little girl singing his songs as if I knew\u2026 \ud83c\udde8\ud83c\uddf4COLOMBIA\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\nEstoy feliz de por fin poder volver con mi m\u00fasica!! Y al lado de mi querido @BoseOfficial\nPendientes porque vienen m\u00e1s sorpresas.\n\ud83c\udf9f Tickets pr\u00f3ximamente a la venta en https://t.co/fKf6STPMBd https://t.co/NjM0WC7flN RT @LoreVellocet: Ya les cont\u00e9 que el v\u00eddeo de @juanes dan ganas de ver Los muchas veces? Y s\u00ed la canci\u00f3n es excelente. \nhttps://t.co/vHD0U\u2026 @LoreVellocet Esooo @Ana_17ra Gracias por tus palabras!! Y yo no veo la hora de armar la fiesta con ustedes!! Nos vemos esta noche, Chicago!! \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5 https://t.co/P38jA2aGBU RT @UMArgentina: Se te nota que todas tus neuronas se alborotan \ud83c\udfb6 con #PaDentro de @juanes \ud83d\udca5Entr\u00e1 en https://t.co/K7HH7TWmBb y dale play. h\u2026 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8ESPA\u00d1A\ud83c\uddea\ud83c\uddf8En agosto seguimos el #amartetour con ustedes\ud83d\udca5 \nBoletos \ud83c\udf9f https://t.co/t8tjP5jApy https://t.co/UCgO8jycEa Agradecido \ud83d\ude4f https://t.co/ZJ4uLL1jPN Cuando ni\u00f1a, la familia de Laura fue desplazada por la violencia en Colombia.Terminaron viviendo en Choc\u00f3, donde Laura ahora es entrenadora voluntaria de f\u00fatbol del programa \"Ven\u00ed jug\u00e1\" que busca proteger a los j\u00f3venes de la violencia a trav\u00e9s del deporte @refugees @ACNURamericas https://t.co/mu8gQVyqk7 RT @OlayaHerreraEOH: \u00bfYa viste el video m\u00e1s reciente de @juanes? Hizo un recorrido por Medell\u00edn  \u00bfQu\u00e9 lugares reconoces? https://t.co/VmWko\u2026 Abel querido, es tan sincera nuestra admiraci\u00f3n hacia tu legado y el de tu hermano V\u00edctor, que hoy d\u00eda tus canciones son la banda sonora de nuestros recuerdos. Los queremos. https://t.co/VcZA3Abfzi RT @Galavision: \u00bfPerdido en un laberinto o viajando al centro...#PaDentro? Ent\u00e9rate de los planes de @Juanes en esta divertida entrevista d\u2026 RT @UniversalMusicE: #PADENTRO ya nos prendi\u00f3 para gozar en la pista, no dejes de escuchar lo nuevo de @juanes , \u00a1TEM\u00d3N! que nos activa \ud83d\udca5\ud83d\udd25\ud83d\udc83\u2026 Hey!! A todos en @musicallyapp #PADENTRO https://t.co/qrzYxkMkNh RT @NissanLatino: La tecnolog\u00eda permite a @Juanes mantenerse conectado con su familia mientras est\u00e1 de gira. \u00a1Conoce m\u00e1s de su #AmarteTour\u2026 Hey qu\u00e9 tal? C\u00f3mo est\u00e1n todos? Quiero agradecerles por el apoyo a #PaDentro. Cada d\u00eda crece m\u00e1s la canci\u00f3n, crecen los streamings, crecen los views y es gracias al apoyo que ustedes le han dado. Estoy feliz :-) ESTO SIGUE!!! #PADENTRO ya tiene 40M de views!!! \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5 https://t.co/eYXVjYbADr https://t.co/uOfb6wkorP #PADENTRO https://t.co/eYXVjYbADr Pal centro\nPa Mina\nY PA DENTRO\n\ud83c\udfaf\u26bd\ufe0f\ud83e\udd45 RT @pamelangeles: Juanes - Pa Dentro https://t.co/MRa2daptps v\u00eda @YouTube siempre nos sorprendes @juanes con sus producciones, excelente ju\u2026 #PADENTRO en \u00a1Viva Latino! de @Spotify \n\nhttps://t.co/x62IHDyHLc https://t.co/JLrvbLSBh9 RT @cataosorior: Donde @juanes grab\u00f3 el v\u00eddeo. https://t.co/Kk7dnPwiV9 GRACIAS MUCHACHOS!! \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 #palcentro y #PADENTRO \ud83c\udfaf\u26bd\ufe0f\ud83e\udd45 @yerrymina @FCFSeleccionCol https://t.co/nS8p5r4TxZ RT @UniversalMusicE: . @juanes  tiene el himno para el mundial... PA'L CENTRO Y #PADENTRO \u26bd\u26bd https://t.co/zFueel1mHM https://t.co/dBxkTJ7Il6 RT @NissanLatino: Para @juanes, la est\u00e9tica y la tecnolog\u00eda de su #AmarteTour son muy importantes en la conexi\u00f3n de las canciones con sus f\u2026 @fatimacab71 @JuanesEcu_FC Esooo \u201cMi pecho siente tu respiraci\u00f3n \nY los latidos son iguales\u201d \n#PADENTRO \ud83c\udfaf https://t.co/M57GNyzLGn @gwabiR Esooo RT @gwabiR: Si t\u00fa quieres que yo mueva la cabeza, yo la muevoooo \ud83d\udd7a\ud83c\udffb\ud83d\udd7a\ud83c\udffb\ud83d\udd7a\ud83c\udffb\ud83d\udd7a\ud83c\udffb @juanes RT @UniversalMPeru: . @juanes tiene el himno para el mundial... PA'L CENTRO Y #PADENTRO \u26bd\u26bd #Per\u00faVsAustralia #ArribaPer\u00fa #VamosPer\u00fa https://\u2026 @_alinaportillo Porque no siempre puedo hacerlo. Pero los leo siempre. @kaputcina Un beso para ti :-) GRACIAS!! https://t.co/vbGOgp0fE5 RT @latinpopbr: O @juanes s\u00f3 tem motivos para comemorar. D\u00e1 s\u00f3 uma olhada nos n\u00fameros de #PaDentro \u2192 https://t.co/OmVbv4OpJi https://t.co/O\u2026 @88Felitao  https://t.co/ASyjGSv3p3 Yo tambi\u00e9n los amo y los extra\u00f1o https://t.co/0vguMCm82a Si pateo no hay quien pare esta pelota... :-) https://t.co/30pGwcFoos Espero que muy pronto!!! https://t.co/Cy0mpJ1e6r Ya vamos en 30M!!! \ud83d\ude4c #padentro https://t.co/PyMqpK0oym RT @JuanesClubVzla: #PaDentro esta en todos lados\u00a1\u00a1\u00a1 @juanes y en Venezuela sonandoooooooooooo\u00a1\u00a1 https://t.co/yzjH7NKVSI \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f https://t.co/3dOW7uJa3F Puerto Plata! LOS AMO MUCHO :-) Pas\u00e9 una noche inolvidable con ustedes. #misplanessonamarte https://t.co/ePGdRdp4iU WOW!! 30 millones de views #PADENTRO \ud83d\udd25\ud83d\ude4c\ud83c\udf49\ud83c\udfaf\ud83e\udd45 GRACIAS \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\n\u00bfYa lo vieron? \nhttps://t.co/eYXVjYbADr https://t.co/8lMgCAgqBP RT @tickentradas: Uno de los artistas latinos m\u00e1s grandes llega a #Jerez el pr\u00f3ximo 9 de agosto: @juanes!! Entradas numeradas ya a la venta\u2026 RT @J_J951: Literalmente!! Jaja Esto me pasa muy seguido cuando estoy escuchando #PaDentro de @juanes @UMusicColombia @JuanesCol https://t.\u2026 Aqu\u00ed nuestra valiente @carosuarez_stunt en plena acci\u00f3n, haciendo su trabajo como doble en el video de #PADENTRO en esta escena. \u00bfQu\u00e9 tal? \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 #LoquenosabiasdePADENTRO #girlonfire #stunt https://t.co/nBorIcid1h \u00bfAlguien m\u00e1s oye #PADENTRO en su cabeza cada vez que hacen un gol en el mundial? https://t.co/fLW3ngXXBJ RT @rebeccavergier: #PADENTRO de @juanes \ud83d\ude0d https://t.co/NI6dsdLJw8 \u00a1Vamos, vamos, vamos! Esto apenas comienza #padentro\n\nhttps://t.co/YC0buQODWG Los amo, Puerto Rico! Fue una noche incre\u00edble. GRACIAS \ud83d\ude4f  #misplanessonamarte https://t.co/QfAnZ6APj1 RT @JosePaliza: A su despedida, @juanes toca la guira... #PuertoPlata #Vamos https://t.co/F1BucmxtSY RT @primerahora: \u00a1Estaban esgalilla'os con @juanes! https://t.co/Ony9Igc3Z6 RT @lauratermini: PA DENTRO DE @juanes EMPODERAMIENTO FEMENINO A LA M\u00c1XIMA EXPRESI\u00d3N \ud83d\udc49 https://t.co/8OsMq34Fle https://t.co/AwAmvAt1eP #PADENTRO \u26bd\ufe0f\ud83c\udf49\ud83c\udfaf\ud83e\udd42 #Mundial2018 https://t.co/Rno59uU93P Paso a paso bajo el escal\u00f3n donde no te pega el sol \ud83c\udf49\ud83c\udfaf\ud83e\udd42\n#PADENTRO https://t.co/qiRNjfoo9e RT @HeldaHoy: @juanes : Euf\u00f3rico con la fiesta que montar\u00e1 en su concierto https://t.co/9MrqBKnafk #PaDentro @ColiseoPR #Juanes https://t.c\u2026 Empez\u00f3 el Fin de Semana \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\nPa\u2019l centro y #PADENTRO \nhttps://t.co/eYXVjYbADr https://t.co/oQVjFSVraY RT @UMusicChile: \"Lo que sea, por recorrer esos caminos nuevos, yo hago lo que sea\"\ud83c\udfb6 #PaDentro \ud83c\udfaf\ud83c\udf49\ud83d\udca5 de @juanes es lo que escuchamos a esta h\u2026 RT @fmisangre: #TBT/ Del verbo escuchar. @juanes https://t.co/yjVRqGk6wJ RT @primerahora: En vivo: @juanes y @vicentegarciag conversan con su p\u00fablico de Puerto Rico antes de su concierto: https://t.co/ANjGW2wHlo\u2026 Ah\u00ed \ud83c\udfaf\ud83c\udfaf\ud83c\udfaf #PADENTRO \nhttps://t.co/UBIGAKlXbq https://t.co/cfx9l4I7uj Se te nota que todas tus neuronas se alborotan \ud83c\udf49\ud83c\udfaf\ud83e\udd42 #PADENTRO disponible en todas las plataformas digitales. https://t.co/LAFAGPAIX2 Qu\u00e9 emoci\u00f3n!!! GRACIAS A TODOS #PADENTRO https://t.co/EB2gKh36Oh RT @Wolf_Trap: Colombian superstar @Juanes' #PaDentro video will give you all the feels... Watch! https://t.co/Rov546q4rr https://t.co/fKr1\u2026 RT @juanes: Pa\u2019l centro y #PADENTRO \ud83c\udf49\ud83c\udfaf\ud83e\udd42\nhttps://t.co/eYXVjYbADr https://t.co/LOCNhWYFKQ Mil gracias Fuad por hacerme parte de tu vida a trav\u00e9s de mi m\u00fasica @FuadChacon @elespectador \nhttps://t.co/C2Bhj2pLD6 PUERTO RICO! \ud83c\uddf5\ud83c\uddf7 Nos vemos este viernes 15 de junio. Los espero a todos! https://t.co/NLdhM08eyA Pa\u2019l centro y #PADENTRO \ud83c\udf49\ud83c\udfaf\ud83e\udd42\nhttps://t.co/eYXVjYbADr https://t.co/LOCNhWYFKQ We can help Puerto Rico to recover from Hurricane Maria by making a donation at https://t.co/pDPpCHzsHj. @Google will match donations up to $2M. #puertoricostrong \ud83d\ude4c\ud83c\udffd RT @fmisangre: #Sue\u00f1os que se vuelven logros. @juanes gracias por so\u00f1arnos. https://t.co/XRbDbmUE53 Por recorrer esos caminos nuevos yo hago lo que sea \ud83c\udf49\ud83c\udfaf\ud83e\udd42\u2728\n\u00bfDesde qu\u00e9 lugar del mundo est\u00e1s viendo #PADENTRO? https://t.co/KgSgdRBcGe RT @LogicPosted: Logic, Alessia Cara, and Juanes perform 1-800-273-8255 at the #LatinGRAMMY https://t.co/maJV4uEk1d Si tu quieres que yo mueva la cabeza, yo la muevo #PADENTRO https://t.co/bYNu0aqAXX Mi Golondrina @EstebanCopete \nhttps://t.co/zLUiu44aQW RT @pandoramusic: Brindamos por el amor... pa'l centro y #PADENTRO. Listen to the new single from @juanes on the El Pulso playlist: https:/\u2026 Esoooo #padentro https://t.co/OtCEPDP95b RT @raulvejarw: Hablemos de la hermosa paleta de colores y direcci\u00f3n de fotograf\u00eda en el nuevo videoclip de Juanes (@juanes), \"Pa' Dentro\".\u2026 \u201cSi pateo no hay qui\u00e9n pare esta pelota...\u201d\nHoy es viernes, qu\u00e9 empiece la gozadera con #PADENTRO \ud83c\udf49\ud83c\udfaf\ud83e\udd42 https://t.co/zACFSj9QUq @ThePerezHilton Mil gracias por tus palabras, amigo!!! WOW!!! El video de #PADENTRO tiene 10M de views \ud83c\udf49\ud83c\udfaf\ud83e\udd42 Gracias diez millones de veces! https://t.co/qltfUrVUi9 RT @ThePerezHilton: .@Juanes has been so prolific lately! And I LOVE IT!!! The Colombian superstar just released a new song that is the def\u2026 RT @VickyBS: @juanes Tambien mi Dante mueve la cabeza #PaDentro #PaDentroChile https://t.co/VRKpiaor0y \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #PADENTRO \ud83d\udc36\ud83d\udc31\ud83d\udc2d\ud83d\udc30\ud83e\udd8a\ud83d\udc3b\ud83d\udc2f\ud83e\udd81\ud83d\udc2e\ud83d\udc37\ud83d\udc38\ud83d\udc35 https://t.co/kAA21p5bHk RT @amazonmusic: Ahora si! Get w/ @juanes on our new mix #FuegoLatino feat. #PADENTRO: https://t.co/4KNbCt203x https://t.co/aIDZdyqP9E RT @WeLoveJuanes: @juanes Si tu quieres que yo mueva la cabeza, yo la muevo\nLa mue la muevo\n #PADENTRO \ud83c\udf49\ud83c\udfaf\ud83e\udd42\ud83e\udd45 https://t.co/mbF0zJ4E5v Si tu quieres que yo mueva la cabeza, yo la muevo\nLa mue la muevo\n #PADENTRO \ud83c\udf49\ud83c\udfaf\ud83e\udd42\ud83e\udd45 https://t.co/CVDIxYCv7M RT @lospremiosheat: Escucha #PaDentro lo ultimo de @juanes, re\u00fane casi 10M de visitas en menos de una semana.\n#PremiosHeat\nhttps://t.co/a8I\u2026 Nuestra cara porque #PADENTRO ya tiene m\u00e1s de 8M de views en @youtube \ud83c\udf49\ud83c\udfaf\ud83e\udd42\ud83e\udd45\n\u00bfYa lo viste? https://t.co/7tKcDIwUvC RT @Canarias_Musica: Juanes en concierto. \n7 de octubre, parque de la torre del conde, San Sebasti\u00e1n de La Gomera. \nEntradas pr\u00f3ximamente a\u2026 RT @ELTIEMPO: Conozca los amores y las motivaciones de @Juanes https://t.co/kem6UFeRN2 https://t.co/619zpXCAwC RT @UMusicMexico: \u00bfY cu\u00e1l es tu l\u00ednea favorita de #PaDentro \ud83c\udfaf\ud83e\udd42\ud83e\udd45, la nueva canci\u00f3n de @Juanes? Esc\u00fachala en @AppleMusic  \u25b6\ufe0f https://t.co/3rX\u2026 RT @dinersrevista: Estamos pegados al techo de Diners con la \u00faltimo de @juanes: #PaDentro. https://t.co/tCrDiXCrS2 https://t.co/In2UTxok0I https://t.co/xyNuxZbrWv RT @123PorJuanFer: \u00bfYa todos vieron como se ve de hermoso el Museo de Arte Moderno de Medell\u00edn en el video de PaDentro de @juanes? https://\u2026 RT @HiglesiaG: De nuevo las calles de nuestra Medell\u00edn, comuna 13  y otros espacios,  son el escenario de un artista tan internacional y ta\u2026 RT @CaracolRadio: #Entretenimiento | \u00a1Grandes temas! Participe escogiendo su Top 15 de canciones de @juanes \n\nRecordamos el lanzamiento de\u2026 RT @CHANOTB: Como suena esto .. Que crack @juanes siempre atento a los tiempos. Temon https://t.co/vq9QLoPV4q RT @SiempreLuisana: - Tu cara antes de #PaDentro \n\n- Tu cara despu\u00e9s de #PaDentro \n\n\ud83c\udfaf\ud83d\udc6d\ud83d\udc6d\ud83d\udc6d\ud83d\udc7d@juanes\ud83d\udc6d\ud83d\udc6d\ud83d\udc6d \ud83c\udf49 https://t.co/ayLAFkrKVT RT @RevistaSemana: .@juanes estrena 'Pa dentro', el inicio de su nueva camino musical\nhttps://t.co/wWxeQ0dXBv https://t.co/BQht8oGnXL Emocionado por esto \ud83d\ude4c\ud83c\udffd \n#PADENTRO \ud83c\udf49\ud83c\udfaf\ud83e\udd42\ud83e\udd45\nhttps://t.co/eYXVjYbADr https://t.co/oQZhvmRuNG Descarga ya mismo mi nueva canci\u00f3n #PADENTRO en @itunes \ud83c\udf49\ud83c\udfaf\ud83e\udd42\ud83e\udd45\nhttps://t.co/eMNwQPZM2q https://t.co/NgP1nU8gL3 En vivo por Instagram en este momento, hablando de #PADENTRO https://t.co/1xuax98zi1 @rudymancuso Rudy, thank you so much man!! Wow! Gracias @spotify por incluir #PADENTRO en este playlist que es pura fiesta y candela de la buena! \ud83d\udd25\ud83c\udf49\ud83c\udfaf\ud83e\udd42\ud83e\udd45\nhttps://t.co/Wdzbsepjn4 https://t.co/u4RicyumoU RT @playboy_col: #Entretenimiento| La diversidad de la mujer latina, mucho color y el empoderamiento, hacen parte del nuevo video de @juane\u2026 RT @lagozaderamiami: El n\u00famero 1 del pop colombiano @juanes vino a presentarnos #PaDentro a los n\u00famero 1 de la radio en Miami, @LosPichyBoy\u2026 El video de #PADENTRO lo grabamos en varios lugares de mi querida Medell\u00edn, bajo la direcci\u00f3n de Greg y Lio. \n\u00bfYa lo vieron? \u00bfQu\u00e9 es lo que m\u00e1s les gusta? \ud83c\udf49\ud83c\udfaf\ud83e\udd42\ud83e\udd45 \nLink en bio\n@36grados \nhttps://t.co/eYXVjYbADr https://t.co/ejyY8jtyTy RT @ELTIEMPO: El estreno de la canci\u00f3n de @juanes representa su nueva faceta https://t.co/9AP25Mpucz https://t.co/7rceGNY0Rw RT @billboardlatin: Juanes' 'Pa Dentro' Video Will Make You Look &amp; Think Twice: Watch https://t.co/HqcEVI9ONQ https://t.co/TrcgxjhF79 Escucha #PADENTRO en el playlist NOVEDADES de @DeezerLatam \ud83c\udf49\ud83c\udfaf\ud83e\udd42\ud83e\udd45 \nhttps://t.co/xBumsKDcW3 https://t.co/lghP9a9j4q RT @Vevo: \ud83d\udea8 Video of the week on @SomosVevo. \ud83d\udea8\n\nYou NEED to watch these visuals in @Juanes' #PaDentro. \u27a1\ufe0f https://t.co/oVLouIEQQu https://t\u2026 Escucha #PADENTRO en el playlist FRESCO de @TIDAL \ud83c\udf49\ud83c\udfaf\ud83e\udd42\ud83e\udd45\nhttps://t.co/Z8ApTveZqX https://t.co/qeKSNCNYXy @marchenajr @YouTube Gracias parcero!! RT @los40colombia: A esta hora suena la nueva canci\u00f3n de @juanes \"Pa Dentro\"\n\nEn El Morning de LOS40\n\n\u00bfYa la escucharon?\n\nAqu\u00ed la puedes es\u2026 Escucha #PADENTRO por @AppleMusic \ud83c\udf49\ud83c\udfaf\ud83e\udd42\ud83e\udd45 \nhttps://t.co/eMNwQPZM2q https://t.co/59zH5OlKXh RT @SomosVevo: \ud83d\udea8 Lleg\u00f3 nuestro VIDEO OF THE WEEK. \ud83d\udea8 \n\nHonestly, es porque los visuales est\u00e1n on \ud83d\udd25\ud83d\udd25. Tienes que ver el nuevo video de @Juane\u2026 RT @UMusicColombia: La espera acab\u00f3, lleg\u00f3 el nuevo v\u00eddeo #padentro de @juanes y est\u00e1 infarto perfecto para animar de una en la pista esta\u2026 Escucha #PADENTRO por @Spotify \ud83c\udf49\ud83c\udfaf\ud83e\udd42\ud83e\udd45 \nhttps://t.co/sQCxEj9efp https://t.co/hIHb8rmJ1g #PADENTRO \ud83c\udf49\ud83c\udfaf\ud83e\udd42\ud83e\udd45\nDisponible en todas las plataformas digitales \nhttps://t.co/ynsMDU8hQV https://t.co/sfc7Z2sQXw Guarda mi Essentials playlist de @AppleMusic para ser el primero en escuchar mi nuevo sencillo \u201cPa Dentro\u201d hoy a las 10 PM EST/7PM PST\nhttps://t.co/jyQALeaJNa https://t.co/X2NFnOUZb7 RT @juanestorreonmx: Hoy #PaDentroMx de mi amado @juanes \ud83d\ude0d RT @adnjuanes: Hoy estamos en modo ?, \ud83d\ude4c #Padentro con el parce @juanes y su nueva cancion ! Hoy, a las 10 pm EST #PADENTRO estar\u00e1 disponible en todas las plataformas digitales \ud83c\udf49\ud83c\udfaf\ud83e\udd42\ud83e\udd45 #newmusic #newsingle #nuevamusica #nuevovideo https://t.co/aw9hStsw7Q Ma\u00f1ana \ud83c\udf49\nMa\u00f1ana \ud83c\udfaf\nMa\u00f1ana \ud83e\udd42\nMa\u00f1ana \ud83e\udd45\n#Padentro https://t.co/VJfhLODmYK Dos d\u00edas, dos d\u00edas...#Padentro \ud83c\udf49\ud83c\udfaf\ud83e\udd42\ud83e\udd45 @skyrompiendo @dvlp @camilomusica @mauyricky https://t.co/xi9hpDWlK0 Solo 3 d\u00edas y #Padentro \ud83c\udf49\ud83c\udfaf\ud83e\udd42\ud83e\udd45 https://t.co/VpOU01G44s Es que lo que se viene es candela, pap\u00e1!!! #PaDentro \ud83c\udf49\ud83c\udfaf\ud83e\udd42\ud83e\udd45 https://t.co/MBvfcnHfTF Per\u00fa, los amo!! Gracias a las 50.000 personas que nos acompa\u00f1aron en Vivo X El Rock en Lima, los llevo en el coraz\u00f3n \ud83d\ude80 #Misplanessonamartetour #Vivoxelrock #Lima #Peru \nhttps://t.co/QybXAiwOBS RT @JuanesFansChile: \u2764 #PADENTRO \nEste 31 de mayo \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d \nCelulares listos!!! \n@juanes @UMusicChile @restreporafael https://t.co/m95zRURVYe RT @CapRoigFestival: 'Mis Planes Son Amarte', el nuevo \u00e1lbum de @juanes que marca su gran regreso a la guitarra el\u00e9ctrica de una forma inno\u2026 Faltan 6 d\u00edas...#PADENTRO \n\ud83c\udf49\ud83c\udfaf\ud83e\udd42\ud83e\udd45 https://t.co/u68a3Zv8A1 RT @UMusicMexico: Prep\u00e1rate para escuchar #PaDentro, la nueva canci\u00f3n de @juanes, presalv\u00e1ndola en @SpotifyMexico.\n\ud83d\udc49 https://t.co/fGGu01gEZ\u2026 Pre-save #PADENTRO en @Spotify para que la tengas antes que nadie y puedas acceder a fotos exclusivas de la grabaci\u00f3n del video Pa Dentro en Medell\u00edn. #Nuevosencillo #Nuevamusica \nhttps://t.co/TjABCUblpY https://t.co/HW30eMnug4 RT @JuanesFansChile: Empezamos la cuenta regresiva !!! Se nos viene #PADENTRO \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f \n!!! No queda nada\u2764 !!! \n@juanes \n@restreporafael \n@UMusic\u2026 Juanes: \u201cEste es el mejor momento de mi vida y de mi carrera\u201d https://t.co/vZTbkyXg9A via @peopleenespanol RT @BoomOnLine_com: https://t.co/44SFwX6lQz \u2018#PaDentro\u2019 promete ser todo un \u00e9xito gracias, no s\u00f3lo a la excelente canci\u00f3n, sino tambi\u00e9n a l\u2026 No veo la hora de verlos a todos en Per\u00fa!!! https://t.co/f5re1tevxX RT @envoga: El 16 de junio grita, canta y baila con @Juanes en su Tour #MisPlanesSonAmarte en el Anfiteatro de Puerto Plata. \ud83d\ude0e\ud83c\udfb8\ud83c\udde9\ud83c\uddf4 Artista i\u2026 Temecula, \u00faltimo show de la gira. Gracias a todos y cada uno por haber hecho parte del #Amartetour , los llevo en mi coraz\u00f3n por siempre. #misplanessonamarte \nPresentado por @NissanLatino \nhttps://t.co/hEenSWXlA9 Viva Las Vegas \ud83d\ude4c\n#AmarteTour\nPresentado por @NissanLatino \nhttps://t.co/zxq7Rj80r5 Una semana y #PADENTRO \ud83c\udf49\ud83c\udfaf\ud83e\udd42\ud83e\udd45 https://t.co/WwC4SWFwPG RT @NissanLatino: Los conciertos del #AmarteTour de @Juanes fueron un \u00e9xito total en Los \u00c1ngeles, San Diego y Temecula. \u00a1Los fan\u00e1ticos no p\u2026 RT @nprmusic: These days, it's rare to see Colombian pop star Juanes (@juanes) in a setting as intimate as the #TinyDesk. Watch his passion\u2026 Mon, fue un placer girar contigo, siempre inspirado con tu talento y el de tu banda, que se repita. Mis planes son amarte siempre!! https://t.co/oR3WNSFmW0 #PADENTRO \ud83c\udf49\ud83c\udfaf\ud83e\udd42\ud83e\udd45 https://t.co/BkYKF2dkfl Gracias SAN JOSE por una noche inolvidable. LOS AMO #Amartetour \nPresentado por @NissanLatino \nhttps://t.co/hufgGfJVhv En vivo desde San Jos\u00e9, California \nhttps://t.co/xNFnS15ahB Cuando fui jurado en La Voz Espa\u00f1a, Pedro fue parte de mi equipo y lleg\u00f3 hasta la final. Aqu\u00ed les dejo este brutal cover de BENDECIDO  hecho por \u00e9l y su equipo. @PedroHLaVoz #Lavozespa\u00f1a #bendecido \nhttps://t.co/BaugW2FGpH San Diego, mil y mil gracias \ud83d\ude4f LOS AMO! \n#Amartetour \nPresentado @NissanLatino \nhttps://t.co/9aoy7vk38H #tbt MIS PLANES SON AMARTE \ud83d\ude80\u2764\ufe0f https://t.co/sfwgRF4V1U Indio, una noche incre\u00edble #Amartetour \nPresentado por @NissanLatino \nVideo Sebasti\u00e1n Guar\u00edn\nhttps://t.co/M91q1zCz50 Phoenix, GRACIAS \ud83d\ude4f\n#AmarteTour \nPresentado por @NissanLatino \nVideo Sebasti\u00e1n Guar\u00edn\nhttps://t.co/9yVtIOrNSL RT @PacificSD: 7 TOP concerts in San Diego this week, including 2 from Juanes, 2 from Cults and Chase Bryant at Moonshine Beach. https://t.\u2026 RT @BoomOnLine_com: https://t.co/lqkz7b2OkD Ante \u2018#TheForum\u2019 completamente abarrotado, la noche del s\u00e1bado 12 de Mayo @Juanes y @monlaferte\u2026 RT @NoticiasCaracol: \u201cRecorremos el pa\u00eds en bus\u201d: as\u00ed es como Juanes conquista al p\u00fablico en Estados Unidos https://t.co/1TK2Axqjlc https:/\u2026 https://t.co/8lMWD2ZHYh v\u00eda @billboard Gracias por existir, Los Angeles #Amartetour\nPresentado por @NissanLatino \nVideo Sebasti\u00e1n Guar\u00edn\nhttps://t.co/GSIlOYfhkN RT @theforum: .@juanes brings the Amarte Tour to the Forum! #JuanesForum (\ud83d\udcf7: @RichFury / Forum Photos) https://t.co/Fp4HVRAI3f RT @JuanesFansChile: Hoy 12 de mayo del 2017 se lanzo #MisPlanesSonAmarte \ud83c\udf8a\ud83c\udf89 \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\u00bfRecuerdas ese d\u00eda? \nNosotros si !!!! \n#12Videos\n#12Cancione\u2026 RT @NissanLatino: .@juanes y su #AmarteTour contin\u00faan llenando de emoci\u00f3n diferentes ciudades en Estados Unidos. \u00a1Mira las fotos de sus con\u2026 RT @theforum: TONIGHT: @juanes comes to the Forum w/ @monlaferte!\n\nTIMES: Terrace 5p, doors 6:30p, show 7:30p\n\nPRE-SHOW: Hang on our Terrac\u2026 LOS \u00c1NGELES, nos vemos esta noche \ud83d\ude80\ud83d\udca5 #Amartetour \nTickets: https://t.co/5hRvQ9H35U https://t.co/Bm5BOBusLl RT @monlaferte: Hoy sigue el #AmarteTour en Phoenix junto a @juanes \u2764\ufe0f Gracias, Colombia, por ser siempre tan especial conmigo. Los amo. https://t.co/ya3ieSWOC1 Qu\u00e9 noche, El Paso!!! GRACIAS \ud83d\udca5\nPresentado por @NissanLatino \nhttps://t.co/uLRPE2AOHz \u201cEl hogar es el cimiento de nuestro futuro\"  \nEulalia Guzm\u00e1n y sus hijos est\u00e1n durmiendo en el patio de su casa porque no la pueden habitar desde el terremoto del 19S. Estamos recaudando fondos para la reconstrucci\u00f3n de este sue\u00f1o.\nS\u00famate, dona y comparte.\nhttps://t.co/uy1ZfJYEL8 RT @TvsEspectaculos: .@juanes triunfa junto a @monlaferte su #AmarteTour por Estados Unidos, lo que m\u00e1s aman los fans es cuando se juntan e\u2026 Muchachos, un placer! Gracias por la oportunidad. https://t.co/AzlHesKTCL RT @LiveNationSD: The #AmarteTour stops at @ViejasArena on May 16th! Don't miss @Juanes &amp; @MonLaferte in San Diego! Great tickets still rem\u2026 San Antonio, son los mejores! Los amo! #Amartetour\nPresentado por @NissanLatino \nVideo Sebasti\u00e1n Guar\u00edn.\nhttps://t.co/Anlc0IZTNq JAJAJAJA https://t.co/40qfQPwCur New Orleans, jam\u00e1s olvidar\u00e9 este d\u00eda #Amartetour #jazzfest \nPresentado por @NissanLatino \nVideo Sebasti\u00e1n Guar\u00edn\nhttps://t.co/UbwxFmwcyJ Houston, LOS AMO!! \ud83d\ude80 #AmarteTour \nPresentado por @NissanLatino \nVideo Sebasti\u00e1n Guar\u00edn.\nhttps://t.co/YOD743BAmV Dallas, gracias por todo el cari\u00f1o!! Los quiero mucho!! #Amartetour\nPresentado por @NissanLatino \nVideo Sebasti\u00e1n Guar\u00edn\nhttps://t.co/crdGQl0VKN Chicago, gracias por esta noche incre\u00edble!! #Amartetour\n@NissanLatino \nhttps://t.co/HrukWaWvJS RT @LiveNation: Find out who you can win a trip to see @Juanes LIVE on his Amarte Tour! https://t.co/eaVIz0uSte https://t.co/TEQ23TA2mz Esto est\u00e1 genial!!! Dirigido por mi amigo Sim\u00f3n Brand https://t.co/ynetQyv8Pt Escucha mi nueva canci\u00f3n junto a @Raymix \u201cOye Mujer\u201djuanes en la playlist #TheAListPopLatino \ud83c\udd70\ufe0f en @AppleMusicES: https://t.co/PbnJz5ittX https://t.co/adZW6uON6D Camila Gallardo, Antonio Jos\u00e9 - No es real https://t.co/oyGiT9eveh Toronto!!! Los amo, fue una noche incre\u00edble! #Amartetour \n@NissanLatino \nhttps://t.co/mEmlBC9Zw0 Bost\u00f3n, son maravillosos!! #Amartetour \n@NissanLatino \nEn mi canal de Youtube encontrar\u00e1n todos los videos que recapitulan cada show de este tour! \nhttps://t.co/v5UfhayFyn Puerto Plata, nos vemos este pr\u00f3ximo 16 de junio #misplanessonamarte https://t.co/kDLuAxw7yC RT @lourdesgnavarro: The great @juanes at @npr #TinyDesk . So happy. https://t.co/tWkfTlD3Om Aqu\u00ed les comparto este PALO de canci\u00f3n con mi querido @raymixmusic disfr\u00fatenla!! #oyemujer @tainy https://t.co/Fgz1wYQ9uZ Miami, gracias por una noche inolvidable. LOS AMO! #amartetour \n#Miami\nPresentado por @NissanLatino #NissanLatino \nVideo @follow.videos https://t.co/wbUUYtkvDz RT @LiveNation: .@juanes wants to see YOU on his tour with @monlaferte! Grab your tickets here -&gt; https://t.co/qWSCekkcFQ https://t.co/mQYh\u2026 Sergio Jim\u00e9nez - Pasajero\nhttps://t.co/2epcHX2oco Qu\u00e9 emoci\u00f3n presentarles este martes 24 de Abril, mi colaboraci\u00f3n con @raymixmusic. Una #electrocumbia explosiva titulada #OyeMujer. https://t.co/HKFG3qWxvG Aguascalientes, los llevo en mi coraz\u00f3n \nhttps://t.co/eE7L4osENr Costa Rica, los amo. \nhttps://t.co/oqPYXDhEQj Orlando y Miami, \u00bflistos para arrancar el #AmarteTour? Este 20 de abril en el Amway Center y el 22 de abril en el American Airlines Arena, nos vemos para armar la fiesta \ud83d\udca5\ud83d\ude80 Boletas en el link de la biograf\u00eda. \nPresentado por @NissanLatino \n@monlaferte @elcaloncho #Nissanlatino https://t.co/KTjy7PJH7A RT @RevistaCosas: \u00a1Exclusivo! Conversamos con el cantante colombiano @juanes para la nueva #portada de @RevistaCosas \u00a1No te pierdas detalle\u2026 RT @El_Sentinel: Este viernes, 20 de abril, llega @juanes al @AmwayCenter de @citybeautiful #Orlando #Florida \u00bfTe gustar\u00eda ir al concierto?\u2026 RT @Aguascalientes: \u00bfPreparados para disfrutar de @juanes ?\nD\u00eda: Lunes 16 de abril\nLugar: Foro de las Estrellas de la #FeriaNacionalDeSanMa\u2026 Wow, gracias querida @AdrianaLucia. Qu\u00e9 emoci\u00f3n saber que en Siria aprenden espa\u00f1ol con mi canci\u00f3n :) https://t.co/2jRfckToD8 RT @AAarena: Due to round 1 of the @MiamiHEAT NBA playoffs, the @juanes concert originally scheduled for Saturday, April 21st will be moved\u2026 RT @FMDOS: M\u00fasica, medio ambiente y su relaci\u00f3n con Chile: @juanes se confiesa en \u00edntima entrevista con @RevistaCosas https://t.co/ixdPhZMu\u2026 Esooo !! Nos vemos en Las Vegas #AmarteTour https://t.co/mE7vGWCDIZ Faltan 8 d\u00edas para empezar esta aventura #AmarteTour junto a @monlaferte \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\nBoletas https://t.co/5hRvQ9H35U https://t.co/Wme8U5eqvO Hey! \ud83d\udca5 \u00bfYa se suscribieron a mi canal de Youtube?\n\nhttps://t.co/2BLwQ2AGIp Costa Rica, nos vemos este 14 de abril. Boletos aqu\u00ed: https://t.co/sLDt7VtrtB https://t.co/MTOpH1yDXC RT @poobear: 4/27 https://t.co/ivxq1DYPDg @justinbieber @JayElectronica @JLo @JBALVIN @Anitta @juanes @GjataElvana @Sasha_Sirota @zaralarss\u2026 Mejor \u00e1lbum Pop Rock #misplanessonamarte #grammys https://t.co/XWPk26g7tL Melbourne, los llevo en mi coraz\u00f3n \ud83d\ude4f\ud83c\udffd #melbourne #Australia #misplanessonamartetour \nVideo @follow.videos https://t.co/e5Leu8iLDJ RT @LiveNation: En su gira Amarte Tour con @monlaferte, @juanes tocara una mezcla de canciones viejas y nuevas. Obt\u00e9n boletos aqu\u00ed: https:/\u2026 Me alegra ver este tipo de noticias, paso hist\u00f3rico para Colombia.\nhttps://t.co/DKn6yvfjFB \u00a1Gracias a ustedes por ir! https://t.co/waOZw5lVEj RT @jhonagudelo: @juanes Acudo a usted para que por favor nos ayude a encontrar la ayuda, un ri\u00f1\u00f3n para Carito, gracias. https://t.co/NVmYq\u2026 RT @LiveNation: Don't miss @juanes on his the Amarte Tour with @monlaferte -&gt; https://t.co/xC1hBKv3I1 https://t.co/CYREd9Ao5K No tengo palabras, Sydney \nGRACIAS #misplanessonamartetour #Sydney #Australia https://t.co/yCtQJl8LKV https://t.co/M7MmKlS6Id Byron Bay, GRACIAS \ud83d\ude4c\ud83c\udffd los amo !!\n#bluesfestbyronbay #Australia @bluesfestbyronbay @michaelfranti \nVideo: @follow.videos https://t.co/ojfUYSGKcU \u00bfQu\u00e9 se viene en este #AmarteTour que est\u00e1 a punto de empezar? #faltan21d\u00edas @monlaferte \nBoletas: https://t.co/5hRvQ9H35U\n@livenation @follow.videos #nissan https://t.co/pCcq3Gds6k RT @ticketpop: \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d \u00bfQui\u00e9n m\u00e1s dice YO para el concierto de @juanes ?  \ud83d\ude4b\ud83d\ude4b\ud83d\ude4bEl regreso de #Juanes a #PuertoRico el viernes 15 de junio en el C\u2026 Si de amor llenas tu coraz\u00f3n, m\u00e1s tranquila es tu mente #Actitud https://t.co/2Upi7y3yjR RT @reeganout: Hola @juanes - C\u00f3mo est\u00e1s?. Oye, podr\u00edas avisar a tus fans que estar\u00e1s en @morningshowon7 el Lunes por la ma\u00f1ana en Australi\u2026 PER\u00da \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \n\u00a1Nos vemos el 26 de mayo para prender la fiesta! https://t.co/EcOIPWDcnV Jajaja, pronto pronto!! https://t.co/REBc6lI20m RT @ver_club: #DiaDeDuetos\nHoy presentamos la cuarta canci\u00f3n que se estren\u00f3 del \u00e1lbum #MisPlanesSonAmarte. \n#El Ratico Con la colaboraci\u00f3n\u2026 Solo faltan 24 d\u00edas para que empiece el #AmarteTour junto a @monlaferte por Estados Unidos y Canad\u00e1. \nBoletas https://t.co/5hRvQ9H35U https://t.co/FF3Lq8JGjy Dante rocking the new merch \ud83d\udca5 https://t.co/waIcvXgqfw https://t.co/LVo7lOlXqs @CamilaSelser https://t.co/uy1ZfJYEL8 If we all join together this @UN_Water #WorldWaterDay to support the #CleanWaterHere2018 campaign to give children access to safe drinking water - we can make a difference. Please lend your social voice here: https://t.co/AjhTNyXWXr because everyone deserves @CleanWaterHere https://t.co/ZUXc5zTTWK RT @losmanejadores: @monlaferte y @juanes se van de gira en el #AmarteTour // m\u00e1s info ---&gt; https://t.co/hZM5VkBgOO Artista invitado: @elca\u2026 RT @MTVLA: Tu cara cuando ves a @juanes que sigue IGUAL que hace a\u00f1os... #LatinLunesEnMTVHits https://t.co/L4lDgeH2SC RT @The3Collective: @juanes atraviesa las fronteras para llegar al coraz\u00f3n de los Australianos, lee todas las razones por las que lo est\u00e1n\u2026 RT @LiveNationHOU: Colombian superstar\u00a0@Juanes\u00a0brings the #AmarteTour with\u00a0@Monlaferte\u00a0to @SmartLiveTX on Friday, May 4th!\u00a0Don't miss it! G\u2026 RT @LiveNation: .@Juanes\u2019 Amarte Tour with @monlaferte is coming to a city near you. What city are you seeing them in?\nGrab tickets here -&gt;\u2026 \u00bfYa se suscribieron a AQU\u00cd JUANES?\n\nhttps://t.co/rYAOgIR5Lq\n\n#FlashbackFriday https://t.co/Pfa3BvtUvW BRUTAL! @JanelleMonae \n\nhttps://t.co/RO4nUufzfh \u201cRemember to look up at the stars and not down at your feet\u201d - Stephen Hawking #StephenHawking Falta poco para el #Amartetour \ud83d\udca5\ud83d\udca5\nBoletos https://t.co/rggisfKU02 https://t.co/jTxOY6ASGR RT @Bkstg: \u00a1@juanes tiene nuevo merch! Dinos cual es tu favorito \ud83d\udc55 #juanesmerch https://t.co/cXHQV8g1wH https://t.co/pp84tLgGzt Tengo la camisa negra \nhttps://t.co/W6X7j6SnkE \n#juanesmerch #newmerch #lacamisanegra https://t.co/Tiuu1Ess8B @ericnamofficial Muy honrado \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd RT @JuanesWorld: .@Juanes de la A a la Z  https://t.co/W12dbhrcdN Jajajaja https://t.co/tMbUgxfPXz Cada vez falta menos para el inicio del #amartetour por Estados Unidos y Canad\u00e1 junto a @monlaferte \ud83d\ude80 \nBoletas aqu\u00ed: https://t.co/5hRvQ9H35U https://t.co/4P0l1KJdQy Vale la pena recordar que todos estamos aqu\u00ed porque una mujer nos trajo al mundo. Nada seriamos sin ellas, sin nuestras madres, sin nuestras parejas, sin nuestras hijas. Que Dios bendiga y proteja siempre a la mujer. Feliz d\u00eda. https://t.co/zwslSAGNS3 RT @TheGarden: .@Juanes brought his alluring Latin rock to The Garden ten years ago tonight. \n\nJuanes brings his Amarte Tour with special g\u2026 RT @LiveNation: .@juanes is bringing the Amarte Tour with @monlaferte to a city near you. Get tickets here https://t.co/heTxd7vDUf https://\u2026 Esto me parece BRUTAL \nhttps://t.co/4L03uqCoYP Empecemos el #ABCdeJuanes. De todas las canciones que empiezan con la letra A, \u00bfcu\u00e1l es su favorita?\n\nhttps://t.co/7q4mSAS1Ep Australia: el show de Melbourne est\u00e1 sold out pero a\u00fan quedan boletos para Sydney. \nPara comprar boletos: https://t.co/UcxbsbAHJH #misplanessonamartetour https://t.co/3LzoQWzNcu \u00a1Puerto Plata! Nos vemos en concierto pronto #MPSATour\n\nhttps://t.co/g9kpytrjsg #flashbackfriday\n\nhttps://t.co/D7pPG982e9 Emocionado de hacer parte de esto \ud83d\udca5 https://t.co/EJ3xn884TQ Con @ricky_martin en Miami, creo que era el a\u00f1o 2002 #tbt https://t.co/esX2qkBZPf RT @TodosSomos_MAS: .@Juanes canta el \u00e9xito #M\u00e1sQueTuAmigo, nuevo sencillo del tributo a @MarcoASolis, #TodosSomosMAS. Disfruta el videocli\u2026 RT @fmisangre: #LosJ\u00f3venesSeTomanLaPalabra | Una agenda juvenil de incidencia, con los temas que m\u00e1s le interesan a los j\u00f3venes, fue constr\u2026 RT @WeLoveJuanes: #tbt #juanes photoshoot \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d @juanes https://t.co/e5nce9jOK2 Calamaro, Karen y yo en Bogot\u00e1 hace 9 a\u00f1os. #TBT https://t.co/w7vYxYuhjd RT @Philalternativo: @juanes llega a #Philadelphia Este 24 de Abril! No te lo puedes perder \n@FillmorePhilly @Philalternativo @Kentylove @c\u2026 Hoy en San Valent\u00edn, el mejor regalo es una canci\u00f3n. \u00bfA qui\u00e9n le regalar\u00edan esta? #EsPorTi #SanValentin #ValentinesDay #HappyValentinesDay https://t.co/3C7kkzUzCZ RT @MTVLA: #EsPorTi de @juanes es de esas \u00e9pocas en las que \u00e9ramos j\u00f3venes y cre\u00edamos en el amor....\u00bfQU\u00c9 NOS PAS\u00d3? #EnamoradosEnMTVHits htt\u2026 Paraguay: GRACIAS por todo el cari\u00f1o :-) https://t.co/c3y3BeaMpQ Sound check Paraguay - Nos vemos esta noche! https://t.co/U0EU9BTBXJ Yo los extra\u00f1aba! Feliz de estar aqu\u00ed :-) https://t.co/e2AuefyC8o RT @ABCTVpy: \u00a1Hicimos videollamada con @Juanes antes de su show de esta noche en el Yacht! \ud83c\udfa7\n\nMir\u00e1 la entrevista completa de #AntesQueArda\ud83d\udd25\u2026 RT @UltimaHoracom: El multipremiado cantautor @juanes regresa a Paraguay para reencontrarse con su p\u00fablico, 15 a\u00f1os despu\u00e9s de su \u00faltima pr\u2026 \ud83c\udfb6 tus ojos me enamoran entro en descontrol\ud83c\udfb6 https://t.co/CXJz8LQRxN RT @losmanejadores: @monlaferte y @juanes se van de gira en el #AmarteTour // m\u00e1s info ---&gt; https://t.co/hZM5VkBgOO Artista invitado: @elca\u2026 RT @JuanesParaguay: Cl\u00e1sicos y nuevas canciones al Yatch! Palpitamos tu concierto desde ahora @juanes \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude0d\n\nhttps://t.co/hCkrjjJoLg En camino, Paraguay!! Nos vemos ma\u00f1ana :-) #MisPlanesSonAmarteTour No veo la hora, Paraguay !!! https://t.co/FurRMATPdL RT @FillmorePhilly: PRESALE -- La MEGA 105. 7 Presents @Juanes on April 24th! Use code \u201cANTHEM\u201d at https://t.co/VpShVfepAN https://t.co/tUE\u2026 Con mi gordo Dante cuando ten\u00eda 1 a\u00f1o #tbt https://t.co/f4rkWtEDfQ Vamos al mismo peluquero. @pluto_the_goldendoodle https://t.co/eqPQAl69kw RT @VIPNation: Don't miss your chance to MEET @juanes in a city near you!! GO VIP to the #AmarteTour: https://t.co/TFyJhopuWs https://t.co/\u2026 \u00bfEst\u00e1n listos para las batallas de #MiSangre? Vayan a mis instastories y voten por sus canciones favoritas :-)\n\nhttps://t.co/L6X3TXhYME https://t.co/9Xgipo9bsy RT @ABCEspectaculos: Antes de su concierto del s\u00e1bado 10 en Paraguay, @juanes habl\u00f3 con @jorgecoronel y @Maripilipy en una amena entrevista\u2026 Estoy orgulloso de ponerme la camiseta #ThisShirtSavesLives y apoyar a los ni\u00f1os de @StJude. \u00danete a este movimiento en la lucha contra el c\u00e1ncer infantil llamando al 1-800-998-8432 o visita https://t.co/hT4cbVsy7C https://t.co/xn7s5Jx8pZ Felicidades chicos! Gracias por invitarme :-) @MoratBanda \n\nhttps://t.co/XAR5cylsWF Qu\u00e9 dicen si empezamos la semana oyendo el \u00e1lbum completo? #UnD\u00edaNormal \n\nhttps://t.co/IWN8pDo2Ag Wow! Gracias a las personas que votaron por #ADiosLePido en la batalla de canciones de #UnD\u00edaNormal en mis instastories \ud83d\ude4f Me alegra mucho saber lo que esta canci\u00f3n significa para ustedes\n\nhttps://t.co/16WktDqstO Con @karenmartinez en los #grammys https://t.co/b7BMss7fTo NY homenaje a #fleetwoodmac @recordingacademy https://t.co/2bNychKDsy RT @MusiCares: We can't get enough of @juanes guitar \ud83c\udfb8 solo during his performance of \"Hold Me\" at tonight's #MusiCares Person of the Year\u2026 RT @eBay: The music community is at the #GRAMMYs Person of the Year event. For @juanes, it's all about giving back to the community. Show y\u2026 At the Radio City Music Hall for \u201c2018 MusiCares Person of The Year: Fleetwood Mac\u201d\n#fleetwoodmac #personoftheyear https://t.co/CcdEdu7owp #prayforsebastianm\n\nhttps://t.co/uieapk9CYw FINAL FINAL NO VA M\u00c1S! Vayan a mis instastories para votar por su canci\u00f3n favorita de #UnD\u00edaNormal: est\u00e1 entre #ADiosLePido y #Fotograf\u00eda! @TIDAL captur\u00f3 algunos de los mejores momentos mientras me preparaba para mi show #TIDALXJuanes! Mira el video #BeyondTheRider: https://t.co/Zbvb8PnhaM #TIDALXJuanes https://t.co/0HzKSm8pWK Muy emocionado por hacer parte del homenaje a @fleetwoodmac ma\u00f1ana! \n\n https://t.co/55MFWgkMqS Gracias por todo el cari\u00f1o, Bogot\u00e1 :-) Disfrut\u00e9 mucho junto a ustedes y junto a @RollingStoneCol https://t.co/nEWDNIvzr7 RT @RollingStoneCol: En la fiesta de #RollingStoneColombia y @landrovercolombia, #UnveilingTheMysteryOfThe50Years, @Juanes confirm\u00f3 por qu\u00e9\u2026 Gracias @RollingStoneCol  \nGracias Bogot\u00e1 \ud83d\ude4f\ud83c\udffc los amo!! https://t.co/9hFlWOX3mu Bueno, semifinal semifinal semifinal! La cosa est\u00e1 dura entre #ADiosLePido, #EsPorTi y #Fotograf\u00eda. Med\u00edtenlo mucho, \u00f3iganlas, vayan a mis instastories y voten por sus favoritas.\n\nhttps://t.co/L6X3TXhYME \u00a1Este 5 de mayo nos vemos en el New Orleans Jazz &amp; Heritage Festival! Es un honor compartir escenario con artistas que admiro tanto como Sting, Aerosmith, Aretha Franklin, Lionel Richie y cientos de m\u00fasicos m\u00e1s. \n \nEncuentran tickets en https://t.co/tnsJtOyk2A #JazzFest @jazzfest https://t.co/rl8oBHTccs Ya vamos en la segunda ronda! Quedan: A Dios le pido, Es por ti, Un d\u00eda normal, Fotograf\u00eda, Mala gente y Luna. Vayan a mis instastories a votar por sus favoritas :-) Ferdinand nominada a los #Oscars2018 !!!\n\nhttps://t.co/ldZOLRg6a4 RT @TheAcademy: Congrats to our Animated Feature nominees! #Oscars #OscarNoms https://t.co/MELHkJhXuG \u00bfListos para las batallas de #UnD\u00edaNormal? Vayan a mis instastories y voten por sus canciones favoritas: https://t.co/L6X3TXhYME https://t.co/50k688YmdY Mil gracias Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 por todo el cari\u00f1o, los quiero ! \ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/GB2hSXIkZo Muchas gracias tambi\u00e9n a todos los que votaron por Nada! La cosa estuvo muy re\u00f1ida. A las dos canciones les tengo un cari\u00f1o muy especial ;-) https://t.co/dxjy9WGfeC Muchas gracias a todos los que votaron en instastories por las canciones de mi primer \u00e1lbum :-) Me alegra mucho saber que 18 a\u00f1os despu\u00e9s, F\u00edjate Bien es su favorita. https://t.co/FlnvOCk0mb Quedan solo un par de horas para cerrar el campeonato de canciones de #F\u00edjateBien. La final es entre Nada y F\u00edjate Bien. A VOTAR EN MIS INSTASTORIES!!!\n\nhttps://t.co/L6X3TXhYME Los ojos de mi vida. https://t.co/WwzixPHzue Me pareci\u00f3 muy ch\u00e9vere saber cu\u00e1les son sus canciones favoritas de #MisPlanesSonAmarte y ahora quiero hacer campeonato con todos mis \u00e1lbumes. Qu\u00e9 dicen? Seguimos con #F\u00edjateBien. Vayan a mis instastories y voten por sus canciones favoritas: https://t.co/L6X3TXhYME https://t.co/Y0lPe3rzYf RT @TIDAL: Ver a @Juanes en vivo es una experiencia inolvidable. Transmite su set en vivo desde #Miami en https://t.co/jGu6sHncB0 // Seeing\u2026 Miami y @tidal !!! GRACIAS \ud83d\ude4f\ud83d\udc7d #TIDALXJuanes https://t.co/mEaURrKVBJ RT @TIDAL: \u00a1@Juanes est\u00e1 listo para subir al escenario! Vea el show esta noche en vivo desde la ciudad de #Miami: https://t.co/jGu6sHncB0 /\u2026 RT @MusiCares: We're excited to announce that @brandicarlile, @MileyCyrus, @Imaginedragons, and @juanes have been added as performers for #\u2026 RT @TIDAL: We\u2019re moments away from seeing @Juanes live. Don\u2019t miss the show: https://t.co/jGu6sHncB0 #TIDALXJuanes // Estamos a momentos de\u2026 Entrevista pre-show @TIDAL #TIDALXJuanes https://t.co/IsjHiNe2Y8 Gettin\u2019 ready @TIDAL #TIDALXJuanes https://t.co/tQye7LJEWu RT @TIDAL: .@WarnerChappell est\u00e1 iniciando su semana de conferencia global con una actuaci\u00f3n del @Juanes esta noche en https://t.co/jGu6sHn\u2026 Qu\u00e9 honor participar en este homenaje a Fleetwood Mac, banda elegida como Person of the Year durante la semana de los Grammy.\n\nhttps://t.co/xo4uYggAjm \u00a1Esta noche es la noche! @TIDAL estar\u00e1 transmitiendo mi show exclusivo en #Miami en https://t.co/Zbvb8PnhaM #TIDALXJuanes https://t.co/oAygrtNPQN Trabajando en nueva m\u00fasica \ud83d\udcdd https://t.co/zAV2VTmfuC Puerto Gait\u00e1n!! Los AMO ;-) \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\udc7d https://t.co/4gpYxunb7p GRACIAS PUERTO GAIT\u00c1N \ud83d\ude4f #misplanessonamartetour #puertogaitan https://t.co/RyTsJXwmqT Esto est\u00e1 muy re\u00f1ido! https://t.co/tDWgr0CD03 FINAL DEL CAMPEONATO MIS PLANES SON AMARTE \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5 Est\u00e1 entre #Fuego y #MisPlanesSonAmarte. Vayan a mis instastories y voten por su favorita!\n\nhttps://t.co/L6X3TXhYME \u00a1Gana boletos para mi concierto exclusivo en #Miami! Entra ahora en @TIDAL: https://t.co/nRhNL2jm2O #TIDALXJuanes https://t.co/92tbukJP61 GRACIAS, Puerto Gait\u00e1n \ud83d\ude4f Feliz porque el primer concierto de 2018 haya sido en Colombia. Los amo. https://t.co/elFhAkGiO8 RT @Fonseca: \u201cA veces yo no s\u00e9 ni a donde voy. Por ese caminito de la vida.\u201d Gran invitaci\u00f3n que me hizo mi compadre @juanes a cantar en un\u2026 El 2017 fue incre\u00edble. En el 2018 MIS PLANES SON AMARTE. https://t.co/WC2o79OYEr Ya est\u00e1 la segunda ronda del campeonato MIS PLANES SON AMARTE. Vayan a mis instastories a votar!\n\nhttps://t.co/L6X3TXhYME Las m\u00e1s re\u00f1idas https://t.co/mYHPzraJbI Hey! Ya votaron en el CAMPEONATO MIS PLANES SON AMARTE? Vayan a mis instastories y voten por sus canciones favoritas del \u00e1lbum. Quiero saber cu\u00e1les son las que m\u00e1s les gustan!\n\nhttps://t.co/L6X3TXhYME \u00a1Me presentar\u00e9 en Miami para un show exclusivo con @TIDAL! Si\u00e9ntete como si estuvieras en el p\u00fablico viendo la transmisi\u00f3n en vivo desde https://t.co/Zbvb8PnhaM #TIDALXJuanes https://t.co/daqYyH5P0V #tbt https://t.co/fIhQqE4tjn Argentina y Paraguay! Nos vemos en febrero \ud83d\ude80 #misplanessonamartetour\n\nViernes, Feb. 9 \u2013 Formosa, Argentina - Ticket link: https://t.co/xgYSfDerKz\n\nS\u00e1bado, Feb. 10 \u2013 Asunci\u00f3n, Paraguay - Ticket Link: https://t.co/STGkFmVoyC https://t.co/D9NT9fUDca Bajando la monta\u00f1a con la fuerza de mi vida. https://t.co/gXkNKfpHCc Just posted a photo https://t.co/FGrQn3uv6m El fin de semana armaremos la fiesta en Puerto Gait\u00e1n \ud83d\udca5 https://t.co/7JR5w5WtgS Les deseo un 2018 lleno de ACTITUD! https://t.co/0NgYMOa3SM Vacaciones https://t.co/doD3oGdezD RT @billboardlatin: .@KarolGmusic, @juanes, @DanaySuarez, @Residente &amp; more make the 20 best Latin albums of 2017: Critics' picks https://t\u2026 \ud83c\udfc2 https://t.co/N1UYtc4gSc RT @RollingStoneCol: #Rese\u00f1a| En 'Mis Planes Son Amarte', @juanes combina \u00e9xitos, romances, par\u00e1bolas e im\u00e1genes en movimiento\n---&gt; https:/\u2026 Un honor! #MisPlanesSonAmarte \n\nhttps://t.co/ADn931hg5G Nos vemos en enero, Puerto Gait\u00e1n! \ud83d\ude80 https://t.co/IeM7nRIOAI RT @UMusicColombia: \u00bfQu\u00e9 tal lo que se viene para uno de los festivales de verano m\u00e1s grande del pa\u00eds? \ud83c\udf89\ud83d\udca3\ud83d\udca3\u26a1\u26a1Adrenalina pura en manos de @ju\u2026 Hey! Ve\u00e1monos en Instagram: https://t.co/n9s4nWnJj1 Muchas gracias, @RollingStoneCol por incluir #misplanessonamarte! \n\nhttps://t.co/DusjOWxtbS RT @billboardlatin: See @Juanes playing \"never have I ever\" https://t.co/A5eJYrZpXL FELIZ NAVIDAD! #misplanessonamarte https://t.co/riL0OGEyzD FELIZ NAVIDAD A TODOS ! gracias por este a\u00f1o especial ! Seguimos ;-) https://t.co/7Om62wPiSk Muy orgulloso de @PedroHLaVoz. Se vienen cosas grandes en tu futuro! RT @lavoztelecinco: #LaVozFinal RT si no puedes evitar cantar 'Es por ti' junto a @juanes y @PedroHLaVoz https://t.co/ZWWybRIhiL https://t.\u2026 RT @lavoztelecinco: #LaVozFinal @PedroHLaVoz  emociona al p\u00fablico cantando 'End of the road' https://t.co/ZWWybRIhiL https://t.co/uZN8gF8yKw RT @lavoztelecinco: #LaVozFinal \u00a1MOMENTAZO! @juanes @manuelcarrasco_ @PabloLopezMusic y @_MaluOficial_ interpretan junto a @AlejandroSanz '\u2026 #LaVozFinal #TeamJuanes @PedroHLaVoz https://t.co/84pYQ7D80h Arranca #LaVozFinal! #TeamJuanes https://t.co/RGixiawcqP RT @telecincoes: .@juanes\u200b y @PedroHLaVoz os esperan esta noche en la gran final de La Voz\u200b. A las 22:00h, #LaVozFinal en Telecinco\u200b \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f htt\u2026 RT @grupoboomerang: .@PedroHLaVoz lo tiene claro: como un clavo a las 22:00h en @telecincoes con @lavoztelecinco @juanes https://t.co/3ejOT\u2026 RT @lavoztelecinco: .@PedroHLaVoz lo ha conseguido... \u00a1Ha llegado a #LaVozFinal con @juanes! As\u00ed fue su impresionante audici\u00f3n a ciegas htt\u2026 Hola Espa\u00f1a ! Todos a votar por PEDRO esta noche !! Vamos #teamjuanes @PedroHLaVoz https://t.co/ILht79OnvE Esta noche es la final de La Voz! Vamos con toda @PedroHLaVoz! \n\nhttps://t.co/2T90h3y5Xk RT @LeafMusic: Un d\u00eda como hoy pero del 2007 la canci\u00f3n \"Me Enamora\" de @juanes fue No 1 en Hot Latin Songs de Billboard.\nhttps://t.co/Ddo3\u2026 RT @lavoztelecinco: A @juanes le emociona la idea de ser un puente para hacer realidad los sue\u00f1os de j\u00f3venes talentos https://t.co/IvqQeLVT\u2026 Creo que esta foto fue en M\u00e9xico en 1997 #tbt https://t.co/e06v4R6Qe5 Yo con gafas. https://t.co/aDNFS766Lu Otra de mis favoritas! #LaPlaylistDeJuanes @thegreatkhalid \n\nhttps://t.co/Ks4OLrPd0n RT @semana_revista: Estamos con los finalistas de @lavoztelecinco y sus coaches. El pr\u00f3ximo viernes llega la GRAN final. No os la pod\u00e9is pe\u2026 Prueba de sonido - Madrid - 17 de diciembre de 2017 #misplanessonamarte https://t.co/IAsxw1VpjU RT @grupoboomerang: Quedan 3 d\u00edas para la GRAN FINAL de #LaVoz5\u270c \u00a1Qu\u00e9 nervios! @juanes @manuelcarrasco_ @_MaluOficial_ @PabloLopezMusic @Ga\u2026 Fue un honor conectarme con mis fans en Australia este a\u00f1o. Muero de ganas por volver en Abril de 2018! #FlyToThe Beat @AmericanAir https://t.co/cKPEtHQgGh Gracias a ti, amigo y hermano \ud83d\ude4f\n\nhttps://t.co/sudP6XZsMB RT @RollingStoneCol: Ac\u00e1 est\u00e1n nuestros discos nacionales favoritos de 2017 ---&gt; https://t.co/6Q477G3X1T\n\n@AnyoneCualkiera @Juanes, @carlos\u2026 Gracias, gracias, GRACIAS, Madrid \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\ude4f https://t.co/tYWofKoobq Qu\u00e9 noche tan incre\u00edble, MADRID \ud83c\uddea\ud83c\uddf8! Gracias a mis amigos @PabloLopezMusic @LaBebeBellota @manuelcarrasco_ @rosaliavt por acompa\u00f1arme en el escenario y compartir su talento \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f Los quiero https://t.co/eUfBrkdad9 Listo para armar la fiesta, Madrid! #misplanessonamarte #misplanessonamartetour https://t.co/fc3k8Qq0PJ RT @UniversalSpain: \u00a1Lleg\u00f3 el d\u00eda! Todo listo en el @WiZinkCenter para el concierto de @Juanes en Madrid https://t.co/Lt6bPxAruQ https://t.\u2026 Madrid! Preparados para el concierto de hoy? Qu\u00e9 canci\u00f3n de #misplanessonamarte quieren o\u00edr? Cu\u00e9ntenme :-) Nos vemos este domingo en concierto, Madrid! Me alegra mucho que @PabloLopezMusic y @manuelcarrasco_ me vayan a acompa\u00f1ar (Te extra\u00f1aremos, @_MaluOficial_) #LaVozSemifinal \u00a1Vamos a la final, @PedroHLaVoz! #TeamJuanes https://t.co/5bm0C6EW7t RT @grupoboomerang: #LaVozSemifinal 'Nada valgo sin tu amor' con @juanes, @PedroHLaVoz y @Elena_Alberdi \u00a1Combinaci\u00f3n perfecta! @lavozteleci\u2026 RT @lavoztelecinco: #LaVozSemifinal \u00a1Vaya melena luc\u00eda @juanes hace veinte a\u00f1os! \ud83d\ude00 https://t.co/ZWWybRZSaj https://t.co/pGo3YaaYz2 RT @AlejandroSanz: Os abrazo la voz a tod@s #LaVozSemifinal mucha suerte.. RT @JezyArias: @juanes quedar\u00eda perfecto en el traje del zorro, esa mirada... #LaVozSemifinal #TeamJuanes #fuerza https://t.co/sCBunsWzrz RT @Judith220199: #LaVozSemifinal @juanes como el jedi #AnakinSkywalker en #StarWars https://t.co/gRDDp760s3 RT @SarittaSanz: \u00a1Juanes Rocky! @juanes \ud83d\udcaa#LaVozSemifinal https://t.co/KgXz1R56oM RT @grupoboomerang: \u00a1Est\u00e1n muy re\u00f1idos los porcentajes del #EquipoJuanes! @PedroHLaVoz y @Elena_Alberdi est\u00e1n muy cerca #LaVozSemifinal @ju\u2026 Qu\u00e9 tal @Elena_Alberdi con My Heart Will Go On? Impresionanfe #LaVozSemifinal https://t.co/7gEjyc4af6 Incre\u00edble @PedroHLaVoz con Versace on the Floor, no?  #LaVozSemifinal https://t.co/n0m7qxsfKZ RT @grupoboomerang: #LaVozSemifinal @PedroHLaVoz y @Elena_Alberdi rompen el hielo. \u00a1A por todas, #EquipoJuanes! @juanes https://t.co/Wj2lRu\u2026 RT @lavoztelecinco: #LaVozSemifinal \u00a1Arraca la semifinal de La Voz! \ud83d\udc4f  https://t.co/ZWWybRIhiL https://t.co/427bMws9QP RT @grupoboomerang: #LaVozSemifinal \u00bfPreparados? Pasamos lista @juanes @manuelcarrasco_ @_MaluOficial_ @PabloLopezMusic @_JesusVazquez_ @ta\u2026 Escuchando al gran @PabloLopezMusic. Da gusto encontrar esto en medio de todo. Se los recomiendo, este es su nuevo \u00e1lbum #CaminoFuegoyLibertad\n\nhttps://t.co/DLOr5mD1W6 Nos vemos esta noche en la semifinal de @lavoztelecinco ! A votar por el #TeamJuanes @PedroHLaVoz y @Elena_Alberdi https://t.co/sxCVq4CuFY Qu\u00e9 a\u00f1o! Gracias por darle tanto cari\u00f1o a #misplanessonamarte \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f Ahora pal 2018 con toda! https://t.co/5cVKILhLfv RT @ghoficial: \ud83c\udfb6 As\u00ed hemos vivido en directo la actuaci\u00f3n de @juanes \ud83c\udf89\u00a0\ud83d\ude4c #FinalGH https://t.co/wuJgojmFHq #tbt Con @johnlegend en los Grammy hace 10 a\u00f1os. Inolvidable momento. https://t.co/nRAtMrNLgF Facebook Live con @elmundoes! https://t.co/kKEyBNPhH3 Hey Australia, qu\u00e9 alegr\u00eda volver! Nos vemos el 2 de abril en Sydney y el 4 en Melbourne. Tiquetes a la venta el viernes 15 de diciembre en https://t.co/JCNEfMG15k https://t.co/XNKtC6kaqf Una de mis canciones favoritas de 2017! @kendricklamar \n\nhttps://t.co/ggiEO6XHqB RT @lavoztelecinco: Este viernes a las 22:00h arranca la recta final de #LaVoz. No te pierdas la gran semifinal... \u00a1Te lo dice @Juanes\u200b! ht\u2026 Ma\u00f1ana Facebook Live con @elmundoes! En este link pueden dejar sus preguntas y ma\u00f1ana intentaremos responder la mayor cantidad: https://t.co/f1ljdwvUwC RT @LoMas_40: \u00bfTodav\u00eda no tienes tu entrada para el conciertazo de @juanes de este domingo? \u00a1Corre a comprarla! \ud83d\udd7a\ud83d\udc83\u00a1Nosotros ya tenemos la n\u2026 RT @EncuentrosEM: \u00a1Ya no queda nada! El jueves FACEBOOK LIVE a las 16.20 h ( hora espa\u00f1ola) en @elmundoes con @juanes . El artista tiene co\u2026 RT @MastercardCol: Gracias a ti doblamos la meta y con tu ayuda, llegamos a 2\u2019000.000 de comidas #soloconunbip https://t.co/979ly6hVYv RT @BluesfestByron: Colombian superstar and Latin America\u2019s number one artist @juanes is heading to Melbourne and Sydney in 2018. Tickets o\u2026 RT @billboardlatin: .@Juanes Gives Lively 'Es Tarde' Performance on 'Late Show with Stephen Colbert': Watch https://t.co/YQftMjRXOu https:/\u2026 Muchas gracias a Deezer por incluir #misplanessonamarte en su playlist de Joyas del 2017! \ud83d\ude4f https://t.co/YP180Ky7w1 https://t.co/3YVHJBdrdJ Querido @Guaje7Villa! Gracias por este tremendo detalle. Lo guardar\u00e9 con mucho cari\u00f1o y agradecimiento! Suerte campe\u00f3n!! https://t.co/VzrDsoQjBU RT @colbertlateshow: 25-time Grammy winner @juanes is making his Late Show debut with \u201cMis Planes Son Amarte\u201d #LSSC https://t.co/KCR5yFHMP9 An amazing night @colbertlateshow https://t.co/rupNhN2SDE RT @colbertlateshow: A brief message from tonight\u2019s musical guest, @juanes!! #LSSC https://t.co/r7SuFIyfxp Gracias for the invitation  @colbertlateshow ... it was an unbelievable honor to perform on that legendary stage! https://t.co/B2LuU6Zo1n En el camerino de @colbertlateshow, listo para tocar. Nos vemos en un rato! https://t.co/WAPADZ45qB No se pierdan esta noche mi presentaci\u00f3n en el show de @colbertlateshow! https://t.co/Dkpyd5pH40 RT @FerdinandMovie: .@Juanes poses for a picture with #Ferdinand on the red carpet! https://t.co/ogiEe90wHA **No es necesario comprar para participar. No v\u00e1lido donde est\u00e9 prohibido. Abierto a los residentes de Miami, FL, mayores de 21. Termina en 12/17/17. Ver reglas: https://t.co/wWjcqjh86l Hey chicos! Los invito a participar para ganar un concierto \u00fanico y exclusivo conmigo. Hagan click en el enlace para m\u00e1s detalles. Masterpass\u2122 by Mastercard\u00ae, tu nueva forma de hacer pagos online y en tu m\u00f3vil. #Auspiciado  https://t.co/wWjcqjh86l https://t.co/gORoGIAlW8 RT @despiertamerica: 2 grandes nos visitaron esta ma\u00f1ana en #DespiertaAmerica @JohnCena y @juanes. \ud83d\ude0d https://t.co/nlSJLu7rPo RT @despiertamerica: Estamos en vivo con  @JohnCena  y @juanes en la casa de #DespiertaAmerica https://t.co/Mm4qRKIcdT RT @despiertamerica: Nuestra @AnaPatriciaTV con uno de los cantantes m\u00e1s queridos @juanes quien presta su voz para la pel\u00edcula @FerdinandMo\u2026 Este clip es de cuando tocamos \"\u00c1ngel\" en Sydney por primera vez gracias a @AmericanAir #FlyToTheBeat! Si quieren ver m\u00e1s de mis aventuras australianas visiten https://t.co/xYE5PGNztP https://t.co/Z5ixDocdl2 El lunes la primera presentaci\u00f3n de un artista latino en @colbertlateshow \ud83d\ude4f https://t.co/72gl91QKg8 En 10 d\u00edas, Madrid! #misplanessonamarte https://t.co/eOFg3WfocH RT @billboardlatin: .@Juanes and @MonLaferte talk joint 2018 tour: Watch the exclusive interview https://t.co/FDDQvJNK51 Recuerdan cuando fui a Sydney con @AmericanAir y aprend\u00ed a tocar el didgeridoo? No es tan f\u00e1cil como parece! #FlyToTheBeat https://t.co/XyUGz4mu1q Ya empez\u00f3 la preventa del #AmarteTour junto a @monlaferte y estas son las fechas! Nos vemos en 2018 \ud83d\ude80  https://t.co/cvYn8IjZ5y https://t.co/nGG0mnvzQU RT @elcaloncho: El pr\u00f3ximo a\u00f1o tocar\u00e1 visitar el norte de Am\u00e9rica junto a @monlaferte y @juanes \n\ud83d\ude4f Gracias por la invitaci\u00f3n, nos vemos en\u2026 Quito! Much\u00edsimas gracias por el cari\u00f1o, qu\u00e9 buen concierto :-) GRACIAS \ud83d\ude4f https://t.co/sSQ46bbHAU RT @billboard: .@Juanes and @MonLaferte will co-headline a 2018 tour (exclusive interview) https://t.co/UdSFhTPNlk https://t.co/xfI3ZtAbyL Muy feliz de anunciar la nueva gira Amarte con @monlaferte !!! La preventa empieza el 5 de diciembre a las 10 am \ud83d\ude80\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83d\ude80 Nos vemos en sus ciudades - M\u00e1s informaci\u00f3n aqu\u00ed: https://t.co/cvYn8IjZ5y https://t.co/2XwKzx8F6E Hey Quito! Much\u00edsimas gracias por el cari\u00f1o, la pasamos incre\u00edble, qu\u00e9 buen concierto! A todos los que fueron los quiero mucho, gracias \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f RT @grupoboomerang: Resultado muy re\u00f1ido. \u00a1Enhorabuena, @PedroHLaVoz ! @juanes ya tiene su segundo semifinalista \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb #LaVozDirectos2 htt\u2026 \u00a1@PedroHLaVoz contin\u00faa a las semifinales con el #TeamJuanes! #LaVozDirectos2 Muy feliz, muy orgulloso. RT @lavoztelecinco: #LaVozDirectos2 Sobre el escenario @juanes interpretando 'Volverte a ver' con @SamuelGLaVoz @PedroHLaVoz y @BertaBLaVoz\u2026 \u00bfQu\u00e9 tal \"Volverte a ver\" junto al #TeamJuanes en #LaVozDirectos2? Muy contento pero al mismo tiempo frustrado porque tener que dividir los votos es super complicado. Todos tienen sus cualidades, lo han hecho muy bien los tres. Muy dif\u00edcil esto #TeamJuanes #LaVozDirectos2 Qu\u00e9 energ\u00eda y qu\u00e9 voz, @BertaBLaVoz!!! #TeamJuanes #LaVozDirectos2 Es el turno de la fuerza de @BertaBLaVoz #TeamJuanes #LaVozDirectos2 Felicitaciones, @PedroHLaVoz, cantaste con un sentimiento brutal #TeamJuanes #LaVozDirectos2 Ahora sigue el incre\u00edble @PedroHLaVoz #TeamJuanes #LaVozDirectos2 Qu\u00e9 rango y afinaci\u00f3n. Muy orgulloso de @SamuelGLaVoz #TeamJuanes #LaVozDirectos2 RT @grupoboomerang: Comenzamos #LaVozDirectos2 con el equipo @juanes. \u00a1A por todas @SamuelGLaVoz @PedroHLaVoz @BertaBLaVoz! https://t.co/bo\u2026 Empezamos con @SamuelGLaVoz, un vozarr\u00f3n del #TeamJuanes #LaVozDirectos2 Adivinen qui\u00e9n empieza hoy... S\u00cd!!! EL #TEAMJUANES #LaVozDirectos2 RT @lavoztelecinco: #LaVozDirectos2 \u00a1Que ya estamos aqu\u00ed! Y no hab\u00eda mejor forma de empezar que con @juanes y su 'Es tarde' \ud83d\ude0d https://t.co/\u2026 #EsTarde en #LaVozDirectos2 !!! \ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6 \u201cY ahora soy yo quien dice no, oh oh oh no llames, no vengas, no entiendes que ya te olvid\u00e9\u201d Alist\u00e1ndonos para #LaVozDirectos2 @manuelcarrasco_ https://t.co/8J758fOZO0 RT @grupoboomerang: \u00a1GANAS! No queda nada para #LaVozDirectos2. \u00bfPreparados? @juanes @_MaluOficial_ @manuelcarrasco_ @PabloLopezMusic @tani\u2026 \u201cI just want to see you smiling\u201d https://t.co/v1IsNSvY4E https://t.co/PpmDgcsNcS Nueva m\u00fasica! #Ferdinand #Ol\u00e9 \n\nhttps://t.co/mZrMAvQlGK RT @mediasetcom: \u00bfC\u00f3mo est\u00e1n viviendo los talents de @PabloLopezMusic y @juanes la gala de esta noche de #LaVoz? As\u00ed est\u00e1n siendo los ensay\u2026 Desde hoy pueden ver un video exclusivo de \u201cEs Tarde\u201d y otro clip en el que hablo de la inspiraci\u00f3n para mi m\u00fasica. Todo en #VivaLatino de @Spotify https://t.co/LaGM1X88lD https://t.co/vKNUpOJE0G Ma\u00f1ana empieza la semana Juanes en #VivaLatino de @Spotify ! Pendientes https://t.co/yO9PcjLeB9 #tbt Con el gran @calamarooficial hace unas semanas en Las Vegas. https://t.co/9NqmeAAidk RT @rosaliavt: @juanes Amigo\ud83d\udc9b qu\u00e9 ilusi\u00f3nnnnnn!! claro que me vengo\ud83c\udf89\ud83c\udfa4\ud83d\udd25\ud83e\udd29 Querida @rosaliavt, me encantar\u00eda contar con tu talento \u00fanico en mi show del 17 de diciembre en Madrid. Qu\u00e9 dices? Quiero invitarlos a que vayan a @Spotify y en honor a \u00e9l escuchemos su m\u00fasica. Su \u00e1lbum El Orisha de la Rosa, obra maestra, reci\u00e9n gan\u00f3 su primer Grammy Latino en Las Vegas a sus 95 a\u00f1os de edad. A todos sus familiares y amigos mis mas sinceras condolencias. Hoy se fue uno de los m\u00e1s grandes representantes de nuestro folclor colombiano, el gran Mag\u00edn D\u00edaz, su belleza interpretativa y aporte a nuestra cultura lo inmortalizaran. Quedan su obra y grandeza al cantar.\n\nhttps://t.co/V6kcTYCawA Esta ma\u00f1ana me despert\u00e9 con la noticia maravillosa: #misplanessonamarte est\u00e1 nominado a los #GRAMMYs americanos. Qu\u00e9 alegr\u00eda tan grande. Gracias a todos ustedes, a todos los que han votado, a los fans por el apoyo y al equipo que ha estado detr\u00e1s del \u00e1lbum. MIL GRACIAS. Est\u00e1 buen\u00edsima @coastcityvibes La buena m\u00fasica de un parcero !! \nhttps://t.co/UKcS6kBkhF RT @RecordingAcad: Congratulations 60th #GRAMMYs Best Latin Pop Album nominees: @AlexCuba, @juanes, @lasantacecilia, @lafourcade, and @shak\u2026 Martes de #misplanessonamarte y #ACTITUD https://t.co/FDz3J46YJC Nueva m\u00fasica :-) Vayan a mi Spotify https://t.co/50RP7NYojR https://t.co/mimLp0O9Ou RT @UniversalSpain: Oportunidad irrepetible para ver en directo a @Juanes en Madrid: el 17 de diciembre en el @WizinkCenter https://t.co/Lt\u2026 Vamos a las semifinales @Elena_Alberdi !!! Feliz de que contin\u00faes en el #TeamJuanes #LaVozDirectos1 https://t.co/npkVDB65DE Incre\u00edbles @CarmeloDLaVoz con \u201cWelcome to my life\u201d, @LoukasOfficiel con \u201cSolamente t\u00fa\u201d y @Elena_Alberdi con \u201cI\u2019ll be there\u201d \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f DEMASIADO TALENTO. Muy contento con el #TeamJuanes RT @lavoztelecinco: #LaVozDirecto1 @juanes: \"La ac\u00fastica de la guitarra en el ba\u00f1o es espectacular\" \ud83d\ude02 https://t.co/ZWWybRIhiL https://t.co/\u2026 RT @lavoztelecinco: Hoy es el gran d\u00eda... Nervios y emoci\u00f3n a flor de piel. \u00a1\u00a1Arrancan los directos!! A las 22:00h, #LaVozDirecto1 https://\u2026 Listos para #LaVozDirecto1! #TeamJuanes RT @grupoboomerang: \u00a1Calentando motores! Qu\u00e9 ganas de ver todo lo que nos espera esta noche a las 22:00h en #LaVozDirecto1 de @lavoztelecin\u2026 Hoy empiezan los directos en @lavoztelecinco ! El #TeamJuanes arranca con @LoukasOfficiel @CarmeloDLaVoz y @Elena_Alberdi \ud83e\udd1f Mucho talento! #LaVozGala1 https://t.co/2ATSabNjRU Hoy recordando a nuestro querido Renato. https://t.co/VPkqz1dmz3 #tbt https://t.co/RCwKEUQsvT RT @_MaluOficial_: @juanes Os voy a echar tanto de menos... \u2764\ufe0f Mi querida @_MaluOficial_, qu\u00e9 triste que no me puedas acompa\u00f1ar el 17 de diciembre en concierto. Pero seguro habr\u00e1 m\u00e1s oportunidades en el futuro. Todos te vamos a extra\u00f1ar mucho! RT @manuelcarrasco_: Ser\u00e1 un gran honor compartir contigo y con tu m\u00fasica!!! La vamos a liar. Abrazo fuerte Hermano!!! https://t.co/YBLTfB1\u2026 .@manuelcarrasco_  Hermano! Me ha encantado estar a tu lado en La Voz y ahora me sentir\u00eda muy honrado si cantaras conmigo el 17 de diciembre en el Palacio. Qu\u00e9 dices? RT @billboardlatin: .@juanes Discusses His Collaboration with @Logic301 and How Latin Culture is \"Growing So Fast\" https://t.co/6QIDslk3jR\u2026 RT @LatinGRAMMYs: \ud83c\udfb6Es Tarde\ud83c\udfb6 @juanes #LatinGRAMMY https://t.co/QBouE75CBI RT @LaBebeBellota: Me hace muuuuucha ilusi\u00f3n cantar contigo!!! Contigo al fin del mundo primo @juanes. All\u00ed estar\u00e9 a tu vera el 17 de dicie\u2026 .@LaBebeBellota hace 15 a\u00f1os qui\u00e9n se iba a imaginar que estar\u00edas conmigo como co-coach en La Voz? Te voy a extra\u00f1ar durante los directos! Pero para no extra\u00f1arte tanto, qu\u00e9 te parece si cantas conmigo el 17 de diciembre en el Palacio? Me encantar\u00eda compartir escenario contigo. Feliz por estar de vuelta en Madrid para @lavoztelecinco y emocionado por pensar en mi concierto ac\u00e1 el 17 de diciembre \ud83d\ude80\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/3nka4yZUSy RT @PabloLopezMusic: La duda ofende !! VAMOSSSSS @juanes https://t.co/xODZ9rktsI Tengo el mejor equipo y vamos con toda para los directos \ud83e\udd1f #TEAMJUANES @CarmeloDLaVoz @BertaBLaVoz @Elena_Alberdi  @LoukasOfficiel @PedroHLaVoz @SamuelGLaVoz @PedroHLaVoz @SamuelGLaVoz @LoukasOfficiel Los tres tienen una capacidad vocal incre\u00edble, son impecables y tienen una energ\u00eda inigualable. Muy feliz de tenerlos en el #TeamJuanes \ud83d\ude4f Seguimosss #TeamJuanes! @PedroHLaVoz @SamuelGLaVoz y @LoukasOfficiel Mucho talento! Qu\u00e9 decisi\u00f3n tan dif\u00edcil... #TeamJuanes #AsaltoLaVoz Muy orgulloso de nuestra @DivaSatanica_BH \ud83e\udd1f #TeamJuanes #AsaltoLavoz La voz de @MiahLoraLaVoz es incre\u00edble! #TeamJuanes #AsaltoLavoz Aprovecho esta pausa para recordar que hace un a\u00f1o con @PabloLopezMusic cantamos juntos Tu Enemigo en los Latin Grammys \ud83d\ude4f Hermano, te animas a cantar conmigo el 17 de diciembre en mi concierto en Madrid? Muy bien, @PedroHLaVoz, excelente #TeamJuanes #AsaltoLaVoz Excelente, @LoukasOfficiel, excelente #TeamJuanes #AsaltoLaVoz Cantas precioso @CurroLaVoz #TeamJuanes #AsaltoLaVoz Qu\u00e9 vozarr\u00f3n el de Samuel. Impecable #TeamJuanes #AsaltoLaVoz Se viene el #TeamJuanes!!! #AsaltoLaVoz RT @lavoztelecinco: \ud83d\udcf9 #AsaltoLaVoz @AlbaGilLaVoz arrasa con su actuaci\u00f3n y @juanes propone presidir su club de fans https://t.co/log2RYF1qu\u2026 Qu\u00e9 tal esta foto con @LaBebeBellota hace unos a\u00f1itos?? Ah? #TeamJuanes #AsaltoLaVoz https://t.co/oqEpbJafXE \u00daltima noche con @LaBebeBellota como asesor en @lavoztelecinco \ud83d\ude4f Gracias #AsaltoLaVoz RT @grupoboomerang: ARRANCA #AsaltoLaVoz @juanes @LaBebeBellota @manuelcarrasco_ @MiguelPoveda @_MaluOficial_ @npastorioficial @PabloLopezM\u2026 En la alfombra roja de los @LatinGRAMMYs con mi @karenmartinez https://t.co/hCu3R41DTZ Anoche tuve el honor de compartir escenario con dos talentosos, nunca olvidar\u00e9 esta experiencia. @Logic301 @alessiacara #LatinGRAMMY https://t.co/zr4sZS99aI RT @Colombia: Grande @juanes se lleva sus dos primeros #LatinGRAMMY de la noche #OrgulloColombiano #LoMejorDeColombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 @LatinGRAMMYs\u2026 RT @BillboardArg: #LatinGrammys: #Despacito rein\u00f3, @Juanes rompi\u00f3 un r\u00e9cord y @CalamaroOficial gan\u00f3. \n\u00a1Qu\u00e9 grande, El Salm\u00f3n! \u00a1Y felicitaci\u2026 Ya pueden o\u00edr \u201cAll we can do\u201d, junto a @poobear! \n\nhttps://t.co/ZCtP03Zj36 https://t.co/I7FWdJuI5c GRACIAS \ud83d\ude4f @Skyrompiendo @BullNene @_mosty @joshgudwin @mrsandbag @poobear @Fonseca @KALIUCHIS @BricenoEmmanuel @tobytobon Esta ha sido una noche inolvidable, gracias a todo el equipo por hacer esto posible. 1. Best pop rock \u00e1lbum 2. Best engineering para #misplanessonamarte https://t.co/bMYVMdmviX Ahora soy yo quien dice nooo \ud83c\udfb6 #LatinGRAMMY #misplanessonamarte #EsTarde RT @LatinGRAMMYs: Mira qui\u00e9nes est\u00e1n en camino al escenario del #LatinGRAMMY \u00a1SINTONIZA YA! @Univision \ud83c\udfb6\ud83d\ude4c @juanes @alessiacara y Logic http\u2026 RT @LatinGRAMMYs: Look who\u2019s headed to the #LatinGRAMMY stage TUNE IN RIGHT NOW! @Univision \ud83c\udfb6\ud83d\ude4c @juanes @alessiacara and Logic https://t.co/\u2026 https://t.co/yzio0ZkwzX Colombia, todo es por ti \ud83d\ude4f #LatinGRAMMY #misplanessonamarte Muy feliz con el #LatinGRAMMY de Ingenier\u00eda de Grabaci\u00f3n para #misplanessonamarte @joshgudwin you're a badass! @Skyrompiendo @_Mosty VAMOOOS! @shakira, quiero mandarte toda mi buena vibra al igual que a tu familia, desearte una muy pronta recuperaci\u00f3n y que vuelvas pronto a lo que m\u00e1s amas, los escenarios. Todo cari\u00f1o y admiraci\u00f3n. #contigo Gracias \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f #MisPlanesSonAmarte \n\nhttps://t.co/v6dbfjwX3W Mis primeros Grammy \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f #tbt https://t.co/hDaai3dvVa Estamos prepar\u00e1ndonos para el homenaje al maestro @AlejandroSanz! Es un orgullo y un honor acompa\u00f1arte esta noche, hermano. Las Vegas, Mil gracias a todos !! los amo \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\udc7d #univisionradio #nissan #houseofblueslasvegas https://t.co/TQYVOUuqJS Les tenemos una gran sorpresa para el 2018! ATENTOS ! @monlaferte #misplanessonamarte #latrenza https://t.co/L1w45HkRPB Este jueves! #LatinGRAMMY https://t.co/yQLnrlkAUS RT @UniversalSpain: Entradas a la venta para el \u00fanico concierto de @Juanes en Espa\u00f1a https://t.co/Lt6bPxiQ6g \u00a1No te lo pierdas! https://t.c\u2026 Escuchando el nuevo \u00e1lbum del patr\u00f3n @carlosvives , felicidades Carlos!!! Dallas!! Mil gracias por todo su cari\u00f1o anoche y por haber cantado con nosotros como lo hicieron. Los AMO. \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\udc7d#misplanessonamartetour https://t.co/hew5mvQvXP Esta ha sido una oportunidad muy especial. Me he sentido muy acogido en Espa\u00f1a. Nos vemos en concierto el 17 de diciembre en Madrid! Derechito pa los directos @CarmeloDLaVoz @BertaBLaVoz y @Elena_Alberdi ! #TeamJuanes A todos los dem\u00e1s, los quiero mucho y me muero de ganas por verlos en los asaltos de la pr\u00f3xima semana. Nos quedamos con @BertaBLaVoz en el #TeamJuanes! Incre\u00edble #BatallasLaVoz3 Esta batalla entre Gaby y Berta va a ser de locos! Est\u00e1 complicado, hermano #BatallasLaVoz3 #TeamJuanez Gracias @PabloLopezMusic !!!!!! De infarto! Gracias por robarte a Jes\u00fas! #BatallasLaVoz3 Vamoooooos @MiahLoraLaVoz ! Seguimos con el #TeamJuanes #BatallasLaVoz3 Jes\u00fas tiene un vozarr\u00f3n y Miah tiene demasiada actitud al cantar. Esta batalla va a ser una locura! #BatallasLaVoz3 RT @grupoboomerang: ARRANCA #BatallasLaVoz3 @juanes @LaBebeBellota @manuelcarrasco_ @MiguelPoveda @_MaluOficial_ @npastorioficial @PabloLop\u2026 Listos para las \u00faltimas batallas??? #TeamJuanes #BatallasLaVoz3 @lavoztelecinco https://t.co/0WdY6BKsh8 RT @grupoboomerang: En unos minutos, \u00a1comienza la emoci\u00f3n con #BatallasLaVoz3! \u00bfPreparados? @juanes @LaBebeBellota @manuelcarrasco_ @MPOVED\u2026 Esta noche nos vemos en Dallas pa armar la fiesta con @Nissan. Vamos a romperla! All\u00e1 nos vemos! \ud83d\ude80\ud83d\udc7d A votar por @BoseOfficial todos!\n\nhttps://t.co/IGqPSaYz4c Quiero agradecerles a todos los fans porque mi canci\u00f3n #EsTarde ha estado subiendo en Spotify y en todos los listados. En serio, gracias, esto es muy especial. Los amo Miami !! Gracias a todos. \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\udc7d\ud83d\udc7d https://t.co/jVFvh5PNiO Terminando de grabar una gran entrevista con nuestra amada Marcela Sarmiento para @despiertamerica que saldr\u00e1 este pr\u00f3ximo viernes por @Univision ! No se la pierdan ;-) https://t.co/HAlgDZ7dSC RT @LatinGRAMMYs: \u00a1CONFIRMADO! @juanes participar\u00e1 en la Ceremonia de Gala a la Persona del A\u00f1o 2017 en honor a\u202f@AlejandroSanz... https://t\u2026 Miami,\nLos amo !! Gracias a todos. \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\udc7d\ud83d\udc7d https://t.co/JnAfl0sx5l Matching outfits \u270c\ufe0f https://t.co/G8PxsyqICM RT @billboardlatin: Who Will Win Album of the Year at Latin Grammys 2017: @Shakira, @Juanes or @NickyJamPR? Vote! https://t.co/E6dnu0szJb h\u2026 RT @FoxFilmLA: Lo \u00fanico m\u00e1s grande que su coraz\u00f3n ser\u00e1 su camino a casa. \u00a1Mira el nuevo trailer de #Ferdinand! Pr\u00f3ximamente - Solo en cines\u2026 Me muero de ganas por compartir con ustedes mi nueva canci\u00f3n para la pel\u00edcula #Ol\u00e9. Nos vemos en cine en diciembre! https://t.co/Aar3pPHUjf GRACIAS \ud83c\uddf8\ud83c\uddfb El Salvador! Los Amo \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\udc7d\ud83d\udc7d #misplanessonamarte https://t.co/qwWwMXdrqa RT @LatinGRAMMYs: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1 mi #LatinGRAMMY? con @Juanes https://t.co/Y4KMD2bXnz El Salvador!! Vamos pa all\u00e1 \ud83d\ude80\ud83d\udc7d Ma\u00f1ana hay fiesta, no se les olvide, va a estar buen\u00edsima #misplanessonamarte RT @SpotifyLatino: .@MoratBanda get a little help from @juanes with their new exito \u201cBesos en Guerra\u201d! \nhttps://t.co/U1sueHTlli https://t.c\u2026 S\u00famate a la causa haciendo un donativo en: https://t.co/vgJa06VjuK #CentroDelSonJarocho #AyudaAJ\u00e1ltipan #FuerzaM\u00e9xico https://t.co/FE26w6hjKj Hagan sus ofertas por esta @gibsonguitar para beneficiar a @VH1SaveTheMusic! https://t.co/44QUDm9zKv @JuliensAuctions #GibsonSavesTheMusic https://t.co/afvj2Q5WVK La pr\u00f3xima semana m\u00e1s batallas y m\u00e1s decisiones dif\u00edciles #BatallasLaVoz2 Nos quedamos con @PedroHLaVoz ! #TeamJuanes #BatallasLaVoz2 Me encanta cuando dicen GUAY! #BatallasLaVoz2 #ClasesDeEspa\u00f1olDeEspa\u00f1a RT @grupoboomerang: #BatallasLaVoz2 @Juanes se est\u00e1 animando con la expresiones espa\u00f1olas \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/LFETFuD3qW Ya aprend\u00ed a mojarme! Me clav\u00e9 #BatallasLaVoz2 Vamoooos @SamuelGLaVoz!!! Qu\u00e9 vozarr\u00f3n! Te lo mereces #TeamJuanes #BatallasLaVoz2 Viene la batalla de la perfecci\u00f3n vocal!!! Poder!!!! #BatallasLaVoz2 \u201cYo creo que me voy con Juanes\u201d son mis palabras favoritas. Bienvenida al #TeamJuanes, @Elena_Alberdi! #BatallasLaVoz2 Oye, @_MaluOficial_, te me adelantaste. Pero con @LaBebeBellota ya hab\u00edamos decidido que nos robar\u00edamos a cualquiera #BatallasLaVoz2 Las clases de espa\u00f1ol de Espa\u00f1a nunca paran! #BatallasLaVoz2 RT @grupoboomerang: GO \ud83d\udd1b #BatallasLaVoz2 @juanes @LaBebeBellota @manuelcarrasco_ @MPOVEDAOficial @_MaluOficial_ @npastorioficial @PabloLope\u2026 RT @grupoboomerang: El ring de #BatallasLaVoz2 calienta motores. \u00bfPreparados? @PabloLopezMusic @juanes @_MaluOficial_ @manuelcarrasco_ @_Je\u2026 RT @MoratBanda: Es una alegr\u00eda inmensa estar en la portada de Novedades MX de @SpotifyMexico con nuestro nuevo sencillo #BesosEnGuerra junt\u2026 Hey! Ya pueden o\u00edr #BesosEnGuerra en todas las plataformas digitales \ud83d\ude4f  @MoratBanda https://t.co/dOLe36MCnt Mi Dante y yo. #tbt https://t.co/MVffHgTYGa L.A! Es como tocar en la casa, los amo !! \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\udc7d\ud83d\udc7d https://t.co/Vl9tRlAcOV Los Angeles! Ya listos pa la fiesta??? Nos vemos m\u00e1s tarde! #misplanessonamarte #RoadToInnovation #nissan Mis d\u00edas en Sydney fueron una experiencia brutal. Fue maravilloso conectarnos a trav\u00e9s de la m\u00fasica. Gracias @AmericanAir #FlyToTheBeat https://t.co/bVl39ffebH WDC LOS AMO! Mil gracias \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\udc7d\ud83d\udc7d#misplanessonamartetour #nissan #univision https://t.co/EfrX5GKlMN WDC!! Los amo demasiado ! Gracias !! \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\udc7d\ud83d\udc7d#univision ##nissan Hey Washington DC, estamos listos ya aqu\u00ed pa armar la fiesta #misplanessonamarte \ud83d\udd25 FUEGO \ud83d\udd25 FUEGO \ud83d\udd25 https://t.co/TIOJmqGrP3 Buenos d\u00edas! Quer\u00eda contarles que el 17 de diciembre voy a estar en el Palacio de los Deportes en Madrid. Los espero! #misplanessonamarte Gracais NY!! Los AMO \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\udc7d\ud83d\udc7d #univision #nissan #misplanessonamarte https://t.co/3IkbAs7bxE Que quede claro. Vamos con toda !! \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\udc7d\ud83d\udc7d#misplanessonamarte https://t.co/KnnesfiSMC Chicago!! Gracais por esta noche inolvidable ! Los amo ! \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\udc7d\ud83d\udc7d\ud83d\udc7d#misplanessonamarte #misplanessonamartetour #univision #nissan https://t.co/s2qoIlEqy9 Chicago!!! Los espero esta noche en House of Blues #roadtoinnovation Auditorio Nacional !! #cdmx gracias a todos.  @monlaferte \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\udc7d\ud83d\udc7d https://t.co/CnfMKNezyH GRACIAS CDMX!!! Estoy enamorado de M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd #misplanessonamarte #misplanessonamartetour https://t.co/2fwe9nSZ0i RT @AuditorioMx: .@juanes nos enamora con cada tema \ud83d\ude0d#MisPlanesSonAmarteTour https://t.co/xuxmRXb1YO Ciudad de M\u00e9xico! Qu\u00e9 canci\u00f3n de #MisPlanesSonAmarte quieren o\u00edr esta noche? \ud83e\udd18\ud83d\ude80 La pr\u00f3xima semana: m\u00e1s batallas, m\u00e1s robos, m\u00e1s emociones, m\u00e1s decisiones dif\u00edciles #BatallasLaVoz1 #TeamJuanes Bien bien bien, @_MaluOficial_! Cecilia canta mucho! Alma y buena onda, @CarmeloDLaVoz sigue en el #TeamJuanes! #BatallasLaVoz1 \u00daltima batalla de la noche! Preparados para ver a @CeciliaMLaVoz vs @CarmeloDLaVoz??? #BatallasLaVoz1 #TeamJuanes Oye, @CurroLaVoz: Bienvenido al #TeamJuanes! Te lo mereces! #BatallasLaVoz1 Me encanta que @LaBebeBellota me contradiga o que diga lo que piensa, eso es lo que necesito de mi asesora. Gracias :-) #BatallasLaVoz1 Qu\u00e9 bueno @manuelcarrasco_ que te quedaste con @AnabelColladoC ! #BatallasLaVoz1 Qu\u00e9 decisi\u00f3n tan dif\u00edcil!!!!! Pero SEGUIMOS @LoukasOfficiel ! #TeamJuanes #BatallasLaVoz1 No soy flamenco pero aprecio toda la m\u00fasica que me mueve. Esta batalla fue BRUTAL, IMPRESIONANTE #BatallasLaVoz1 Segunda batalla!!! Vamos @LoukasOfficiel y @AnabelColladoC #TeamJuanes #BatallasLaVoz1 RT @grupoboomerang: \u00a1Ahora s\u00ed! La chupa de @juanes est\u00e1 completa y \u201cllena de luz\u201d gracias a @_MaluOficial_ \ud83c\udf38 #BatallasLaVoz1 @lavoztelecinc\u2026 Para los que preguntan: la chaqueta es de una dise\u00f1adora llamada Danielle Leigh Davis https://t.co/8l5S9bQD0z #BatallasLaVoz1 \"Mojarse\", \"m\u00f3jense\", \"m\u00f3jate\"... Es un t\u00e9rmino no muy f\u00e1cil de entender jajajajaja #BatallasLaVoz1 Elegir siempre es lo m\u00e1s dif\u00edcil de este show #BatallasLaVoz1 Seguimos @DivaSatanica_BH!!! #TeamJuanes Votaciones en las instastories por las batallas del #TeamJuanes !! https://t.co/n9s4nWnJj1 #BatallasLaVoz1 Primera batalla entre @bassjimi y @DivaSatanica_BH! PURO ROCK - ROCK PURO #BatallasLaVoz1 Desde peque\u00f1o, la guitarra fue el elemento que me permiti\u00f3 conectarme con el universo #LaVozBatallas1 A m\u00ed me mueve el coraz\u00f3n pero a veces necesito la raz\u00f3n... Por eso tengo a mi lado a @LaBebeBellota en @lavoztelecinco @juanestorreonmx M\u00e1s tarde :-)) RT @grupoboomerang: \u00bfListos para #BatallasLaVoz1? En unos minutos os esperamos \u270c @juanes @_MaluOficial_ @manuelcarrasco_ @PabloLopezMusic h\u2026 #PorPuraCuriosidad ya escucharon la nueva canci\u00f3n de @Fonseca? Juancho! Felicidades por tu lanzamiento mijo :-)VAMOS https://t.co/6bSOQ8eRY5 Certified Gold en @Spotify: https://t.co/QI7fltLFjX https://t.co/GiAZYWFAt9 Monterrey, gracias!! \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4fLos amo #misplanessonamarte https://t.co/D7IxMorMUf #tbt https://t.co/7KteXd5C42 Hey Monterrey! Ma\u00f1ana nos vemos \ud83d\ude80 Cu\u00e1l canci\u00f3n de #MisPlanesSonAmarte quieren o\u00edr? Ciudad de M\u00e9xico! Este viernes nos vemos \ud83d\ude80\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd #misplanessonamartetour #misplanessonamarte https://t.co/L2cGnRVp3J Viendo a @theweeknd en concierto! #TheWeekndConcert Chicago! New York! Washington DC! Los Angeles! Miami! Dallas! Phoenix! Las Vegas! #RoadToInnovation #NissanDiversity Pr\u00f3ximamente en tu ciudad! Reg\u00edstrate en https://t.co/GbiZz42nbI #RoadToInnovation #NissanDiversity https://t.co/xj3hCnaZnT \u201cAlguna Vez\u201d - Martes de #misplanessonamarte junto a @Fonseca https://t.co/iavK0W02do MONTERREY!! \ud83d\udc7d Nos vemos este jueves en el @AuditorioPM  #misplanessonamartetour https://t.co/oa8TnD2O66 Gracias Phoenix !! Los amo \ud83d\udc7d\ud83d\udc7d#misplanessonamarte https://t.co/5xSoTXlMoJ #LostLakeFestival #LostLakeFest https://t.co/w06qVkCrZB RT @UniversalSpain: \u00bfTienes planes para el pr\u00f3ximo 17 de diciembre? \u00a1@Juanes actuar\u00e1 en el @WiZinkCenter de Madrid! #misplanessonamarte htt\u2026 Phoenix! Hoy! \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 https://t.co/iMhxpMFoh0 Veracruz !! Los amo \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\udc7d\ud83d\udc7d\ud83d\udc7dmil Gracais a todos ;-)#misplanessonamarte #misplanessonamartetour https://t.co/2kqmE87C6i Veracruz!!!! \ud83d\udd25 ESTA NOCHE https://t.co/tszcdSPXZI La otra mitad del #TeamJuanes: @gabyjogeix @PedroHLaVoz @AnabelColladoC @BertaBLaVoz @yisusw4s @mveigaofficial @AdrianLLaVoz \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5 Mitad del #TeamJuanes: @LoukasOfficiel @DivaSatanica_BH @CarmeloDLaVoz @CeciliaMLaVoz @MiahLoraLaVoz @SamuelGLaVoz @bassjimi Vamos!!!! \ud83d\udca5 LISTO EL EQUIPOOOOO \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5 #TeamJuanes #EquipoJuanes #LaVozEquipos \n\n https://t.co/WD04w1nxNS RT @grupoboomerang: As\u00ed est\u00e1 #LaVozEquipos: @_MaluOficial_ tiene el equipo completo, @juanes y @PabloLopezMusic a falta de 1 y @manuelcarra\u2026 Bienvenido al #TeamJuanes Marcos! Mucho talento #LaVozEquipos RT @grupoboomerang: #LaVozEquipos @juanes necesita a 2 artistas m\u00e1s en su equipo y no quiere bajar el nivel. \u00a1A por ello! https://t.co/cipf\u2026 Hoy cerraremos el #TeamJuanes \ud83d\udca5 En una hora en @lavoztelecinco !! https://t.co/4JxcFAEnWP RT @Jassielcr: Porque tu m\u00fasica no tiene l\u00edmites  @juanes  un poquito de #ElRatico #MisPlanesSonAmarte en lenguaje de se\u00f1as realizado por u\u2026 Hey Veracruz! Cu\u00e1l es es la canci\u00f3n de #misplanessonamarte que m\u00e1s quieren o\u00edr ma\u00f1ana? \ud83d\udca5\nhttps://t.co/VSJlegYbJq Qu\u00e9 noche tan incre\u00edble con @americanair y con los fans de Sydney por primera vez! #FlyToTheBeat https://t.co/0kHrxETSMj #Sydney! Todav\u00eda no la creo... MIL GRACIAS POR HABER VENIDO ANOCHE. Los amo ! \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f https://t.co/CtaSkam2vN Sydney!! Que noche tan especial y llena de energ\u00eda, los quiero ! \ud83c\udde6\ud83c\uddfa que sea la primera de muchas. \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f#misplanessonamarte https://t.co/1HczxAwFK4 Aprendiendo a tocar el didgeridoo como los ind\u00edgenas australianos. Qu\u00e9 forma tan incre\u00edble de disfrutar la cultura musical #FlyToTheBeat https://t.co/BeZuAUWBI8 Dejando que el paisaje me inspire para primer concierto en Sydney esta noche gracias a @AmericanAir! \ud83c\udde6\ud83c\uddfa #FlyToTheBeat https://t.co/4GXAGl0ao2 Martes de #MisPlanesSonAmarte \ud83d\udd25 #ElRatico con @KALIUCHIS https://t.co/J210RTLbU9 Sydney \ud83c\udde6\ud83c\uddfa https://t.co/GKlmjQjLan Tibur\u00f3n a la vista, llegando a  #australia \ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa https://t.co/TYiSE2McnE @AmericanAir Vamos a tocar pasado ma\u00f1ana ac\u00e1 en Sydney. Ya est\u00e1 SOLD OUT!!! Estoy feliz por eso! Primera vez en Sydney, que sea la primera de muchas \ud83d\ude4f @AmericanAir Tambi\u00e9n vi Wonder Woman \ud83d\udc4c Muy bonita Pero fue bueno porque ven\u00eda en @AmericanAir y pude ver #MisPlanesSonAmarte de principio a fin como 7 veces jajajajaja Fue lo m\u00e1ximo Ya en Australia despu\u00e9s de un viaje de 15 horas \ud83d\ude80\ud83c\udde6\ud83c\uddfa Maravilloso \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80\ud83d\ude80\u27a1\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddfa Culiac\u00e1n!! Mil y mil gracias!! LOS AMO ;-) \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\udc7d\ud83d\udc7d#misplanessonamarte https://t.co/WOoTBwMSi9 Esto es lo nuevo de Yina Rose! \ud83d\udd25\n\nhttps://t.co/lXgtmSBw20 RT @RollingStone: Hear Logic and Juanes sing a revamped, bilingual version of suicide prevention anthem \"1-800-273-8255\" https://t.co/wjVSC\u2026 Faltan 2 para llenar el #TeamJuanes! #LaVoz4 Eso Jes\u00fas! Ya haces parte del #TeamJuanes #LaVoz4 Cuando los hijos llaman, hay que contestar siempre #LaVoz4 Berta!!! Bienvenida al #TeamJuanes #LaVoz4 RT @grupoboomerang: 3, 2, 1\u2026 ARRANCA #LaVoz4 @juanes @manuelcarrasco_ @_MaluOficial_ @PabloLopezMusic @lavoztelecinco @_JesusVazquez_ @tani\u2026 En 15 min m\u00e1s audiciones a ciegas y risas en @lavoztelecinco #LaVoz4 Vamos#TeamJuanes #EquipoJuanes ! https://t.co/jCjeVPAeRS RT @billboardlatin: .@Juanes Talks Talks SPanish Remix with @Logic301 For '1-800': 'Art Is Such a Powerful Weapon' https://t.co/fenBxrQyXq Ya pueden o\u00edr el remix de 1-800-273-8255 con @Logic301! https://t.co/qXUBa5Z1Ro Me encanta ser parte de un tema con un mensaje tan poderoso y que podamos ayudar con la m\u00fasica a los que est\u00e1n en el lado oscuro de la vida. https://t.co/jPmsZi40e4 RT @FCFSeleccionCol: #LaFeSiempreEstuvoIntacta\n\n\u00a1El sue\u00f1o se cumpli\u00f3, Rusia nos espera!\n\nGracias por dejar alma y coraz\u00f3n en este camino. #\u2026 A toda la @FCFSeleccionCol: Muchachos muchas gracias! Emocionante saber que estamos en Rusia por ustedes, por su esfuerzo. Mil y mil gracias Con una guitarra en las manos siempre https://t.co/uoGXPEzsIT Martes de #misplanessonamarte con #estarde \ud83d\udee3 https://t.co/gYqIiNrZyT #MisPlanesSonAmarte est\u00e1 en las pantallas de @americanair \ud83d\ude80 https://t.co/FQeAWvUnWr Gracias Mexico !!\n#estamosunidosmexicanos https://t.co/2DXEBYnme5 Pueden ver el show de #estamosunidosmexicanos\u00a0en https://t.co/41WffLbvAB o https://t.co/875TjkFmfk M\u00e9xico! Ya aqu\u00ed listos! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd#estamosunidosmexicanos #EstamosUnidosMexicanos https://t.co/goN9hJTnRj Ma\u00f1ana! #EstamosUnidosMexicanos https://t.co/ArHSOZnGE5 Mi FE sigue intacta en la selecci\u00f3n, vamos con toda muchachos, ustedes son grandes h\u00e9roes de nuestra patria!! Los quiero @FCFSeleccionCol https://t.co/9UXBJpyudA Segunda noche en Chi chi chi Le le le ! Viva Chile ! Gracias, los amo! #misplanessonamarte https://t.co/yQkTTP4uFN El #TeamJuanes con 10 voces por ahora. Vamos! La pr\u00f3xima semana m\u00e1s #LaVoz3 \u00a1Qu\u00e9 sentimiento para cantar, Anabel! Bienvenida al #TeamJuanes #LaVoz3 Les canto lo que quieran pero no les bailo! #LaVoz3 RT @PabloLopezMusic: No veas lo que te has llevado @juanes .... #LaVoz3 PEDRO! Vamos al mismo peluquero y somos fan\u00e1ticos de John Mayer! Bienvenido al #TeamJuanes! #LaVoz3 Gaby!!! Bienvenido al #TeamJuanes #LaVoz3 Qu\u00e9 talento! #TeamJuanes con 7 integrantes! #LaVoz3 Aqu\u00ed no hay nada imposible. No creo en el jam\u00e1s #LaVoz3 Me siento muy bien en @lavoztelecinco, mis compa\u00f1eros me han tratado muy bien hasta ahora. Los quiero! #LaVoz3 \u00a1Esto empez\u00f3! #LaVoz3 RT @PabloLopezMusic: Enchufa la tele que vienen curvas.  @mediasetcom @grupoboomerang @telecincoes @lavoztelecinco #LaVoz3 RT @manuelcarrasco_: Esta noche volvemos a emocionarnos !!! @_maluoficial_ @pablolopezmusic @juanes @lavoztelecinco #LaVoz3 https://t.co/lm\u2026 En una hora siguen las audiciones a ciegas junto a mis queridos @_MaluOficial_ @manuelcarrasco_ y @PabloLopezMusic #LaVoz3 @lavoztelecinco https://t.co/1zycFFwBAZ RT @_MaluOficial_: Esta noche con mis querid\u00edsimos @PabloLopezMusic @manuelcarrasco_ y @juanes en @lavoztelecinco \u270c\u270c\u270c #LaVoz3 https://t.co/\u2026 RT @grupoboomerang: \u00a1Hoy es d\u00eda de #LaVoz\u270c\ud83c\udffc! @_MaluOficial_, @juanes, @manuelcarrasco_, @PabloLopezMusic y @_JesusVazquez_ os esperan https\u2026 Gracias Santiago de Chile! Los quiero !!! #misplanessonamarte https://t.co/5F5D17KZul RT @fmisangre: As\u00ed inici\u00f3 la cumbre juvenil m\u00e1s importante del mundo:@OneYoungWorld,  y @juanes nuestro Fundador abri\u00f3 el evento con este m\u2026 Luna Park BsAs. #misplanessonamartetour https://t.co/zzHkJ4MnPP Mil gracias BsAs !! Los quiero https://t.co/udMSW7sQ0c \u00a1Much\u00edsimas gracias Buenos Aires! LOS QUIERO MUCHO #misplanessonamartetour #lunapark Trabajemos unidos, #HagamosLasPaces https://t.co/ppP27KLYbl Este 8 de oct en el Z\u00f3calo, queremos inspirar a que M\u00e9xico siga unido para levantar a todos los que a\u00fan lo necesitan! @EstamosUni2MX https://t.co/Vm3be83Dxv #misplanessonamarte tiene 5 nominaciones al Grammy incluyendo \u00c1lbum del A\u00f1o !! Feliz y agradecido con todos ;-) https://t.co/PcsBXDYgHX RT @LucianoPereyra: Que digo? Mejor dicho que cantamos?? Claro hermano! Ah\u00ed estar\u00e9 \ud83d\ude4c\ud83c\udffd este mi\u00e9rcoles en el Luna Park! https://t.co/r53BRMA9\u2026 BsAs! Nos vemos ma\u00f1ana en el Luna Park para celebrar #misplanessonamartetour ! Abrazos ;-) Australia! No se pierdan mi PRIMER CONCIERTO en Sydney junto a @TheRickiLee. RSVP en https://t.co/yjzFvWHnck @AmericanAir #FlyToTheBeat https://t.co/sSvWiWybto Parcero @LucianoPereyra! Me encantar\u00eda que me acompa\u00f1aras cantando este 4 de octubre en mi concierto de Luna Park! Qu\u00e9 dices? \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd @EstamosUni2MX https://t.co/E9wPbAmWOA Pr\u00f3xima semana: Argentina &amp; Chile! E N S A Y O S https://t.co/owQvOy6Ii4 RT @EstamosUni2MX: https://t.co/tIMTxyy3ST RT @grupoboomerang: As\u00ed est\u00e1n los equipos en #LaVoz2: @juanes 7, @_MaluOficial_ 6, @PabloLopezMusic 5 y @manuelcarrasco_ 4 https://t.co/20r\u2026 Muy feliz con el #TeamJuanes. La pr\u00f3xima semana, m\u00e1s audiciones! #LaVoz2 @lavoztelecinco Vamos a traer el rockanroll a esta \u00e9poca con Basilio! #TeamJuanes #LaVoz2 Me identifiqu\u00e9 con Rub\u00e9n. Es duro sentarse ah\u00ed con una guitarra #LaVoz2 Un NO es solo una piedra m\u00e1s para pasar al otro lado del r\u00edo #LaVoz2 Ch\u00e9vere ch\u00e9vere ch\u00e9vere ch\u00e9vere ch\u00e9vere ch\u00e9vere ch\u00e9vere ch\u00e9vere #LaVoz2 Samueeeeel! Qu\u00e9 voz tan BRUTAL #TeamJuanes #LaVoz2 RT @PabloLopezMusic: @juanes Me vengar\u00e9! @lavoztelecinco #LaVoz2 ! Mia eres m\u00eda! Bienvenida al #TeamJuanes! Qu\u00e9 voz, qu\u00e9 actitud! #LaVoz2 En 15 minutos empieza #LaVoz2 @lavoztelecinco! Vamos #TeamJuanes! RT @PabloLopezMusic: Con lo que nos hemos querido y ahora nos toca pelearnos eh? @juanes @_MaluOficial_ @manuelcarrasco_ @lavoztelecinco #L\u2026 Las audiciones a ciegas siguen hoy en @lavoztelecinco a las 22 h! Mucho talento! #LaVoz2 https://t.co/tBm5Ph9AxD Instagram live del ensayo? De una? \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\nhttps://t.co/gOcx1QuXkM Gracias @billboard !\n\nhttps://t.co/a1QKCiW7lK Aprovecho para dedicarle esto a todos mis paisanos. Yo no soy nada sin mi pa\u00eds, sin COLOMBIA. Esto es para ustedes! A todos los que han sido parte de este viaje de #misplanessonamarte: SALUD! \ud83e\udd42 Y gracias. Hace un a\u00f1o exactamente llegamos a M\u00e9xico para grabar la pel\u00edcula de #misplanessonamarte y hoy hemos sido nominados a los #LatinGRAMMY QUE FELICIDAD HP!!!!!!!!!! https://t.co/3aY58QO7tP #fanmonday de @drea_lpz #actitud\n\nhttps://t.co/vk7hMXMhU7 \ud83d\ude4f\ud83c\udffc #Unidosporlosnuestros \nunivision https://t.co/fHuszoW0MQ Pido para que est\u00e9n bien y ante la adversidad se levanten como guerreros y fuertes que son. Orando por mis hermanos queridos de Puerto Rico y M\u00e9xico que siempre me han dejado entrar en sus corazones. #Repost pablolopezmusic\n\u30fb\u30fb\u30fb\nGRACIAS!!!! Este equipazo lo merece! @grupoboomerang telecincoes\u2026 https://t.co/ySNQhT9PFx @xavimartinez @lavoztelecinco Esa es la idea \ud83d\ude4f Gracias a todos por sus mensajes! #LaVoz1 @lavoztelecinco Muy feliz con el #TeamJuanes! La semana que viene m\u00e1s #LaVoz1 @lavoztelecinco Cecilia, eres FUEGO \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 #TeamJuanes #LaVoz1 Carmelo!!! Buena esa! Bienvenido al #TeamJuanes #LaVoz1 Genial Roc\u00edo! \ud83e\udd18 @DivaSatanica_BH Bienvenida al #TeamJuanes Yo cuando escucho a alguien cantar BRUTAL en @lavoztelecinco Mucho talento! #LaVoz1 #TeamJuanes https://t.co/C3WzqR5HXQ Qu\u00e9 bien lo has hecho @LoukasOfficiel ! Bienvenido al #TeamJuanes #LaVoz1 RT @grupoboomerang: #LaVoz1 te sorprender\u00e1, @juanes. Esto no ha hecho m\u00e1s que empezar \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/vUNSqR2M5O David querido! Mil gracias por tus palabras. Abrazos #LaVoz1\n\nhttps://t.co/kTE0VDfysw Muy emocionado de estar junto a @manuelcarrasco_ @_MaluOficial_ y @PabloLopezMusic en @lavoztelecinco ! #LaVoz 1 a las 22:00 h https://t.co/cCWdD9pvlc RT @lavoztelecinco: Menos de media hora para el gran estreno de #LaVoz1. \u00bfEst\u00e1is preparados? \ud83d\ude31 \ud83d\ude31 https://t.co/ZWWybRIhiL Los videos de @lavoztelecinco van a quedar aqu\u00ed https://t.co/TSRQ3GrCLi Pero tambi\u00e9n pueden bajar la app para ver el programa! #LaVoz1 Acento colombiano siempre ! #LaVoz1 \n\nhttps://t.co/69OargITaU Hoy a las 22:00 h nos vemos en @lavoztelecinco ! #LaVoz1 https://t.co/MS4MR8iqR2 RT @telecincoes: \u00a1@_MaluOficial_, @juanes, @manuelcarrasco_ y @PabloLopezMusic calientan motores! #EsTuNocheEsLaVoz https://t.co/ClZCoY0NGl\u2026 @LaBebeBellota https://t.co/KeVGzd6l7K El d\u00eda de mi primera comuni\u00f3n con mi adorada madre. #tbt https://t.co/POIpDGj120 RT @CruzRoja_MX: Ponemos a disposici\u00f3n la siguiente cuenta bancaria para apoyar con donativos econ\u00f3micos. #Sismo #CDMX https://t.co/vgn8x28\u2026 RT @CruzRoja_MX: Necesitamos los siguientes art\u00edculos. #Sismo #CruzRoja #CDMX #RT https://t.co/7BHe3q2EAb RT @CruzRoja_MX: #Sismo / La emergencia por ayudar a quien m\u00e1s lo necesita ha aumentado, s\u00e9 solidario y dona en especie los siguientes art\u00ed\u2026 Don\u2019t judge a bull by its cover. Watch the new trailer for #Ferdinand, in theaters December 15!\n\nhttps://t.co/iWEps58QWv En mis oraciones Mexico. https://t.co/tVlkK8rrle #Madrid https://t.co/HO45Rxjldv Estamos en La Voz Espa\u00f1a! Batallas! El nivel est\u00e1 brutal \ud83d\udca5 RT @Refugees: Congratulations Zannah Mustapha! Meet our amazing 2017 #NansenAward winner: https://t.co/8d2YUSkjRb https://t.co/bIEEGLUYAk #fanmonday #estarde #misplanessonamarte .\n.\n.\n.\n#Repost @jpabloroldan (get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nEs tarde\u2026 https://t.co/Hzy0AvPxHc Rumbo a Madrid! Billboard Argentina https://t.co/28XR78gY6R Viernes ;-) https://t.co/cdeFAP4cUS Cover de Billboard Argentina. @solerjuanpablo https://t.co/YF7le5Vipg #HandInHand https://t.co/jzJbsEn1fQ #MisPlanesSonAmarte #Actitud https://t.co/8IMhFD3YUS #fanmonday #misplanessonamarte .\n.\n.\n.\n#Repost ladyariasmusic (get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nMIS PLANES SON\u2026 https://t.co/hxUcYbl3GQ Espero que todos se encuentren bien en Florida.. Just posted a video https://t.co/OpMDO7RpqD Elevator. #cdmx https://t.co/j3ljyyMVNM Apoyando a Cantos en Boga por Moravia https://t.co/aekXkv1A7F Me siento muy honrado de haber escuchado a franciscus citar un p\u00e1rrafo de una de mis canciones\u2026 https://t.co/i209CIW6cF Gracias Zacatecas !! Los amo ;-) #misplanessonamarte fotos por @pyromahn https://t.co/8OeGiunahh En la prueba de sonido esta tarde. Todo listo para esta noche Zacatecas !! Ah\u00ed nos vemos ;-)\u2026 https://t.co/QTrMW0Mfyr Esta fue a mis 9 a\u00f1os, hagan cuentas ;-// en esa \u00e9poca no hab\u00eda iPhone ni nada parecido pero si\u2026 https://t.co/eueRWsgv4q Feliz Cumplea\u00f1os !! Te amo te amo te amo ;-) para tu amor lo tengo todo. https://t.co/fduP30wpSF Hey Zacatecas! C\u00f3mo est\u00e1n? Voy en camino para all\u00e1. Nos vemos ma\u00f1ana, va a estar buen\u00edsimo. Ah\u00ed los espero. Nos vemos! #misplanessonamarte #behindthescenes https://t.co/DsYHghy4Gk I stand with DREAMers. On No Moment for Silence, hear me speak to those heartbroken by the DACA announcement. Listen\nhttps://t.co/fpxoYo6ARk https://t.co/F62uF1Z4lR \"Every ending is a new beginning\"\ud83c\udfb6 #goodbyefornow #misplanessonamarte https://t.co/BIamhQkA6H Especial de Juan Gabriel hoy por @Univision ! https://t.co/kw1iITcHb5 #fanmonday de @cesaravilamusic y gospinaguitar #misplanessonamarte #estarde .\n.\n.\n.\n#Repost\u2026 https://t.co/aDHdp8M2Cp Pomona! Mil gracias por todo, qu\u00e9 noche para no olvidar. Los quiero.\n#misplanessonamarte https://t.co/cz3gpYQsjg Pomona, California ! Todo listo para esta noche ! #misplanessonamarte foto por @pyromahn https://t.co/1N5ugAUbZO Mexicali, gracias por una noche inolvidable. Los quiero ! #misplanessonamarte https://t.co/gVhbpRs2ry Todo listo para esta noche Mexicali, ya hicimos prueba de sonido y estamos listos! Los esperamos\u2026 https://t.co/gizfFwkfRJ Nos vemos YA en Instagram Stories de @somosvevo, antes del show esta noche en Mexicali! #storietakeover #SomosVevo #JuanesonVevo https://t.co/5RAN3QVWDA Hey Mexicali! https://t.co/PrSEPcY7GF Firmas! https://t.co/crps4KME3L Esta fue en Santa Marta hace 14 a\u00f1os, @karenmartinez hab\u00eda reci\u00e9n terminado de grabar una novela\u2026 https://t.co/Mxf5iDyEMS Camino al estudio. https://t.co/jC3i8sQGZC Mi querido @NairoQuinCo, reci\u00e9n veo tu mensaje de cumplea\u00f1os :-) mil y mil gracias por tu cari\u00f1o. En @cosmopolitanmx \nDirectora: luciasotelosantos Fot\u00f3grafo: @JLBeneytoD PR: @elmisreyes @gus_rincon https://t.co/Rgyuryj3f5 Ingresen para tener la oportunidad de ver mi concierto en Sydney con @AmericanAir! https://t.co/xYE5PGNztP US only/No purchase nec #sweeps https://t.co/mwe3SRKdqx \"Porque vamos a vencer pron\u00f3sticos\" \ud83c\udfb6 \u00bfCu\u00e1l es su parte favorita de #misplanessonamarte? https://t.co/mQwr31MZtQ #bts \ud83c\udfa5 univision @nissanusa #roadtoinnovationtour https://t.co/gq6LQ0suN5 No todo es trabajo https://t.co/WUIbLIN5Ir \ud83c\udfa5 Shooting con @nissan y univision #RoadToInnovation https://t.co/xgfU3CQCRQ pluto_the_goldendoodle y yo. https://t.co/cYOkLVoTLc Nuevo miembro de la familia! https://t.co/hrT9Z3NY6L My followers live in Colombia (28.3%), the U.S. (21.2%), Argentina (5.3%) &amp; more. Create your map at https://t.co/nYVPTj2D75 My followers live in Colombia (35.7%), the U.S. (13.2%), Argentina (9.3%) &amp; more. Create your map at https://t.co/nYVPTj2D75 El d\u00eda de mi primera comuni\u00f3n. #tbt https://t.co/PUITOhXL6L Just posted a photo https://t.co/hygbtQNHxx Estoy muy contento de contar con @MarilinaBrtoldi como invitada en mi show de Buenos Aires el 4 de Octubre en el Luna Park https://t.co/9aUjELFY6a Gracias @omarcruz !\n.\n.\n.\n.\n#Repost @omarcruz (get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nThings that happen when your dad\u2026 https://t.co/ci53hRuWFn \u2744\ufe0f\u2744\ufe0f\u2744\ufe0f https://t.co/Fx82LvZ2tx #fanmonday #misplanessonamarte #estarde \n.\n.\n.\n.\n#Repost @jheberoficial\u2026 https://t.co/nZX3AL3SG7 A veces es \u00e9l quien me lee cuentos. https://t.co/odcB9ImyX0 #tbt Tocando guitars desde siempre https://t.co/EauX9PY7Dg Con los genios de @424onfairfax guillermoandrade milestonebreaks #L.A https://t.co/UPe3Gxdzuy https://t.co/LtWZHWSqWA Hoy est\u00e1 de cumplea\u00f1os mi amada @karenmartinez, tantas cosas hemos vivido, tanto hemos aprendido.  Y seguimos ;-) #felizcumplea\u00f1os https://t.co/reIscpRyEf RT @UMArgentina: \ud83d\udcf8 @juanes junto a los chicos de @CNCOmusic en #UnSolParaLosChicos \u2764\ufe0f\ud83d\ude80 https://t.co/hqg7ZgoJmP #fanmonday #misplanessonamarte #\u00e1ngel .\n.\n.\n.\n#Repost mariacarvajaloficial (get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nMis\u2026 https://t.co/qgTjhbr20U Chile y Argentina: Gracias! https://t.co/Cqx37VW5cr #bsas #argentina foto por @solerjuanpablo https://t.co/SoZtE6xrjR RT @fmisangre: Cuando los l\u00edderes se encuentran y se inspiran. H\u00e9ctor conoci\u00f3 a @Juanes por primera vez, y juntos construyen historia. http\u2026 RT @UNICEFargentina: Gracias a todas las personas y empresas que hicieron posible la recaudaci\u00f3n final de $ 75.347.959 en #UnSol2017 https:\u2026 Esta tarde tocamos en #unsolparaloschicos , gracias #bsas por su cari\u00f1o y por cantar con\u2026 https://t.co/HWLHbzeDXd Esperando que vengan por m\u00ed. # #art #misplanessonamarte @undergold_ https://t.co/UGVOmttxNn Gracias a todos por haber pasado ayer por @bar_liguria que buen rato pasamos. Los quiero. #chile\u2026 https://t.co/StmmTkFopg All\u00e1 nos vemos!\nhttps://t.co/g4vXV4eFLR Gracias a todos por los mensajes de cari\u00f1o, los quiero mucho y seguimos! @ Medell\u00edn, Colombia https://t.co/CEj9OMrnNm Gracias a todos por los mensajes de cari\u00f1o, los quiero mucho. Y seguimos! @ Medell\u00edn, Colombia https://t.co/YAwf2HkXsA @MariaSantanaCNN @CNNEE @YilberVegaCNN \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc \ud83c\udf16\ud83c\udf17\ud83c\udf18 https://t.co/ROn3lhXUwB La gira de #MisPlanesSonAmarte contin\u00faa! Fechas confirmadas. Si no ven su ciudad o pa\u00eds en esta lista, tranquilos, vienen muchas m\u00e1s!! https://t.co/Nau2HlmHue #fanmonday #misplanessonamarte #bendecido .\n.\n.\n.\n.\n#Repost @DanielaKnight_\u2026 https://t.co/CxFLerBJq2 #PiensaFueraDeLaCaja \nhttps://t.co/juEyNzKknV 1,2,3,4,5,6,7,8,9,.. https://t.co/vuqjZQsxNE Hoy a las 5 p.m. ET podr\u00e1n o\u00edr mi #SiriusXMartistconfidential por @SIRIUSXM. \n\nPueden escucharlo gratis online en https://t.co/2qMW2tXFv4 https://t.co/1m9YsW75sz Happy birthday my dear @itstonybennett https://t.co/C6edVCTSKI Andy, Esteban y Yo ensayando donde Luis Emilio en 1988 #tbt https://t.co/j4zq4FmOXh @PaulinaLaponte Paulina, mil gracias por escucharlo, me alegra que te haya gustado. Abrazos. El 12/08 en #UnSol2017 a beneficio de @UNICEFArgentina por @eltreceoficial y desde @tecnopolisarg! Donaciones: https://t.co/jQ0ywyLIux https://t.co/AcXA53LYAZ Nominado en los @PremiosTuMundo! #premiostumundo A VOTAR TODOS :-)) https://t.co/38yrGcfquo #FanMonday Gracias a Allan Alberto L\u00f3pez Sol\u00eds por su versi\u00f3n de La camisa negra \ud83d\ude4f https://t.co/iRhZug9ViC #medellin #estarde #misplanessonamarte https://t.co/wyXL0KFthL https://t.co/KriceJE31C RT @Bkstg: \u00a1#MisPlanesSonAmarte podria estar llegando cerca a ti! Mira todas las fechas de la nueva jira de @juanes \ud83c\udf9f https://t.co/K1SVRaPZ\u2026 RT @TeletonColombia: \u00a1CAMISA NEGRA versi\u00f3n INCLUSIVA! \ud83c\udde8\ud83c\uddf4  \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Allan es m\u00fasico tiene discapacidad visual es de Nicaragua y cant\u00f3 con Juanes!!\u2026 https://t.co/wRCwIxggme Gracias Nicaragua, #misplanessonamarte siempre. ! Fotos por @pyromahn\n\u27a1\ufe0f desliza para ver todas\u2026 https://t.co/G3LRelHONs RT @EstiloDF: Nuestras tradiciones, cultura, forma de hablar y hasta lo que otros pa\u00edses critican pero aman de nosotros... \u00a1As\u00ed es M\u00e9xico!\u2026 La gira empez\u00f3! Estas son las fechas confirmadas. Si no ven su ciudad en esta lista, tranquilos que vienen muchas m\u00e1s #MisPlanesSonAmarte https://t.co/R9IxVViESo Nominado en los @premiostumundo! #premiostumundo https://t.co/sDAvUUSDH9 https://t.co/o8WbQtz3ZF GRACIAS Londres! \n#misplanessonamarte #bendecido \nVideo: orliarias https://t.co/Ci3tphN7r9 LONDRES, gracias por hacer este sue\u00f1o realidad. O2 a reventar! #bendecido #misplanessonamarte \ud83d\udcf7:\u2026 https://t.co/fAxWHZHauH Iniciativas que inspiran! #Fundaci\u00f3nMiSangre @fmisangre https://t.co/OeGBqcfZMz El tour de #MisPlanesSonAmarte ha despegado!!! https://t.co/YsVmcY6zwb #graciasmijo !! Campe\u00f3n h\u00e9roe! Mis respetos por tu incre\u00edble esfuerzo y resultados en el Tour de\u2026 https://t.co/EFNkXveCwJ Me gusta esta canci\u00f3n de @JaimeDangond https://t.co/tviY1BVgDp @TheO2 Las puertas se abren a las 3 p.m. y la proyecci\u00f3n de #MisPlanesSonAmarte ser\u00e1 a las 3:30 p.m. RT @telecincoes: \u00a1Vuelve @lavoztelecinco ! Y mira qu\u00e9 animados est\u00e1n nuestros coaches \ud83c\udfa4@manuelcarrasco_ @_MaluOficial_ @juanes y @PabloLope\u2026 Londres! Este s\u00e1bado 22 en @TheO2 habr\u00e1 una proyecci\u00f3n de #MisPlanesSonAmarte en Cineworld! Es gratis si tienes un boleto del Hola! https://t.co/RdxXYNbUz2 Que buenos momentos pase con estos personajes tan queridos y talentosos. Esperando que pronto\u2026 https://t.co/OFOpz1I62a Te amo Colombia, siempre en mi m\u00fasica \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 #20dejulio #independencia #colombia https://t.co/ObAVMN8yUX Ya est\u00e1n disponibles las medias de #misplanessonamarte en mi tienda de web https://t.co/r3cn6pIypS !!! https://t.co/vtpev38ISv RT @TIDALHiFi: .@Juanes comparte sus inspiraciones del hip-hop y les da gu\u00edas a artistas colombianos prometedores en #ForTheCultura https:/\u2026 RT @PremiosTuMundo: \"Artista Pop Favorito por iHeartRadio\": @CNCOmusic, @enriqueiglesias, @juanes, @luisfonsi, @Reikmx, y @shakira. \ud83d\udde3 -&gt; ht\u2026 Muy honrado de hacer parte de la quinta temporada de lavoztelecinco junto a @_maluoficial_\u2026 https://t.co/uu8E1DRwKQ \ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude80#EstoNoAcaba #MisPlanesSonAmarte https://t.co/Z5gamRqx7v RT @HBOLatino: \ud83d\ude0d\ud83c\udfa4\ud83c\udfb8\ud83c\udfac. #JuanesEffect hoy a las 7:30PM. #WorldEmojiDay https://t.co/N7zN0jwJSG RT @Bkstg: Compra ya tus boletos para \"Mis Planes Son Amarte Tour\" de @juanes en el Auditorio Nacional. Incluye el CD + DVD\ud83c\udfb6 https://t.co/P\u2026 RT @TheO2: WIN tickets to Hola! London to see @JuanLuisGuerra @juanes @davidbisbal @SebastianYatra - simply RT to enter. Winner announced T\u2026 El Escorial. https://t.co/bVrD5G02j9 El Escorial. https://t.co/mDzFxVrDqf #Fanmonday de sebasqui_ #misplanessonamarte .\n.\n.\n#Repost sebasqui_ (get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nDespu\u00e9s de\u2026 https://t.co/PkRWbl3GFY Ellos son la mejor parte de mi. #madrid https://t.co/qEDlbjWVwo Este 21 de oct nos vamos a Veracruz con #TecateLocation \ud83d\udd25Boletos a la venta el 18 de julio en https://t.co/o9Dplm0sIM #misplanessonamarte https://t.co/0WxSPGBbRX Mexicali \ud83d\udd25 nos vemos este 2 de septiembre en #TecateLocation. Boletos en https://t.co/J6hw5kxru8 #misplanessonamarte https://t.co/Fw3x5hU3E5 #Repost @umusicmexico (get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\n\u00bfYa tienes tus entradas para el concierto de @juanes ?\u2026 https://t.co/CR0rfxBUEN #tbt Esta foto fue tomada el a\u00f1o pasado mientras trabaj\u00e1bamos en #misplanessonamarte en L.A. Con Bull, Sky, Sasha y Jimmy. #recordplant https://t.co/8q1Rm7sfLS Jajajaja #BestFriend \nhttps://t.co/Dvx7Z2iV29 Nos vemos el de 26 de oct en el @AuditorioPM. Boletos a la venta 15 de julio 11 a.m. por Ticketmaster y taquilla #MisPlanesSonAmarte https://t.co/lnIUYNdYAA Me siento bien con lo que me das\nNo necesito nada m\u00e1s\nNada se compara contigo\nPor ti dar\u00eda mi vida https://t.co/mUAVZqHcR6 RT @UMusicColombia: \ud83d\ude4c \u00a1Divi\u00e9rtete hoy viendo el detr\u00e1s de c\u00e1maras del video #Fuego de @juanes! \ud83d\udd25\ud83d\udd25 est\u00e1 buen\u00edsimo. \ud83d\udc4c https://t.co/tWWSlgx76g\u2026 Gracias a vos hermano!! https://t.co/WyPBe4W1jK RT @UMusicMexico: . @juanes nos invita a escuchar #GoodbyeForNow dale play aqu\u00ed https://t.co/06cq8dDOtd s\u00f3lo por @AppleMusicES https://t.co\u2026 \u00cddolo y campe\u00f3n de mi tierra, felicidades ;-) @UranRigoberto https://t.co/IzlohXe5L8 Si se perdieron The Suso's Show anoche, pueden verlo en este link: https://t.co/tUqYuE9WQH #AhQu\u00e9Caja RT @CaracolTV: \u201cMe mataste\u201d, @juanes se conmueve con los mensajes de sus hijos en #TheSusosShow\nEN VIVO: https://t.co/AKgTqxsyd1 https://t.\u2026 RT @susoelpaspi: Ya cosmenz\u00f3 @TheSusosShow! Hoy con mi parcero @juanes y hasblando de las estrellas! \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f RT @susoelpaspi: \u00bfCu\u00e1l es la canci\u00f3n que m\u00e1s les gusta de @juanes? Hoy lo tendresmos en @TheSusosShow a las 6pm para que se prograsme! Por\u2026 La actriz de #MisPlanesSonAmarte es @CamilaSelser y ahora tiene un proyecto nuevo. En este link pueden conocerlo: https://t.co/uEswdCZeeh Vea qu\u00e9 caja!! https://t.co/QCS1KWRZKm Con mi @karenmartinez hace algunos a\u00f1itos ;-) #tbt https://t.co/Nj5sjROcPv RT @susoelpaspi: Ser\u00e1 que este dosmingo llegamos a marte? @juanes en @TheSusosShow. 6pm x @caracoltv #MisPlanesSonAmarte https://t.co/45zl4\u2026 #misplanessonamarte ensayando para los shows ! https://t.co/3E2Dt1Ns98 RT @susoelpaspi: Con su camisa negra estar\u00e1 @juanes este dosmingo en @TheSusosShow. A Dios le pido que todos veasmos @CaracolTV porque #Mis\u2026 #Fanmonday Gracias @raymundomusic.\n.\n.\n#Repost @raymundomusic (get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\ngoodbye for now\u2026 https://t.co/l7hoIMCR8s parcethefrenchbulldog y yo. https://t.co/qJYZwaaW8v Jejjejej!! Total ! https://t.co/8SUxOMX5Ku #tbt 2015 - gira #locodeamortour \nFoto @nicoachury https://t.co/DcHNr0QBGj RT @Bkstg: .@Juanes is featured in this month's issue of #ToysForBoys \ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/8w71bjdy1v https://t.co/Rw6udPL3ZJ Cuando estaba en el estudio con @poobear Sky, Bull y Mosty, pens\u00e9 en todos mis fans y mi familia para hacer esta canci\u00f3n. bendecido. https://t.co/EaHIGMc6Qo https://t.co/lsJCDg4JaF via @youtube Porque vamos a vencer pron\u00f3sticos\nT\u00fa y yo seremos \u00fanicos\nUn romance un poco il\u00f3gico...\n#Misplanessonamarte https://t.co/DKPwgGj4hZ Con mis queridos @jesseavenue @jesseyjoy @solamentejoy en #madrid #M\u00e1sEsM\u00e1s https://t.co/5Pbc8XRWZa Con los queridos @_danielmartin_ y @acarmonaoficial en #madrid #M\u00e1sEsM\u00e1s https://t.co/LtNdDn2KZ0 Me emociona mucho ver sus versiones de las canciones de mi disco #misplanessonamarte. Gracias a\u2026 https://t.co/VZ0V3Mk6wC #M\u00e1sEsM\u00e1s @alejandrosanz #madrid https://t.co/J7ypNHSXfw Martha! Me alegra saber que te ha gustado, gracais por recomendarlo. Un beso ;-) https://t.co/B9BlLfjxw5 Mi #tbt de hoy es una foto de @penelopesierra durante la gira del #mtvumplugged hace varios a\u00f1os. https://t.co/JLnHSDLKYs Este mundo necesita amor\nUna #Actitud diferente \n#Misplanessonamarte\nhttps://t.co/8bD54bsyzc Encantado de compartir con @AlejandroSanz esta fiesta que ser\u00e1 #M\u00e1sEsM\u00e1s. Este pr\u00f3ximo s\u00e1bado #SomosM\u00e1s https://t.co/t7s9BGBDST https://t.co/0GDO2WZtYP Una gran campa\u00f1a con FCBarcelona https://t.co/iejRE8fsTh Participemos y mostr\u00e9mosle al mundo que apoyamos #ConLosRefugiados  #SignAndPass https://t.co/Mt7hI37RPI Emocionado de estar en esta lista ! #honor ! Gracias a todos por darle vida a este \u00e1lbum que amo tanto. #MisPlanesSonAmarte https://t.co/MmQluQdqk3 #misplanessonamarte en la lista de los 50 \u00e1lbumes m\u00e1s importantes hasta ahora del 2017, # 18!!! @RollingStone https://t.co/LgakY1KnBd Emocionado con esta notica, #misplanessonamarte #18 en la lista de rollingstone de mejores\u2026 https://t.co/i8EaAWPh1E #misplanessonamarte https://t.co/1sxzHX7Nha RT @MTVLA: .@Giraldomariacam habla con @juanes de su \u00e1lbum visual \"Mis planes son amarte\" \u00a1Imperdible este #MTVNewsLa! https://t.co/CoV422D\u2026 RT @cmtvargentina: A un mes de su lanzamiento, \"Mis Planes Son Amarte\" de @juanes es Cu\u00e1druple Disco De Platino y Disco de Oro.\nhttps://t.c\u2026 RT @Bkstg: \u00a1@Juanes estara en la portada de @esquirelat! \u00bfCual ha sido tu portada favorita de Juanes? \ud83d\udc4a\ud83c\udffc https://t.co/szBL2YroN6 https://t.\u2026 RT @RollingStoneCol: Nuestras canciones, videos y discos favoritos de la actualidad  https://t.co/SOZE4M4JRm https://t.co/EYYICZoN8j RT @NSNNoticias: Hoy, @VLADDO conversa con @juanes, en emisi\u00f3n especial de @NSNNoticias. Los esperamos a las 10:00 pm, por @RedMasTv https:\u2026 RT @Bkstg: Estamos escuchando \"Alguna Vez\" de @Juanes ft. @Fonseca. \u00a1Escucha con nosotros! \ud83c\udfa7  https://t.co/PL5zcGiDkj https://t.co/o4IJ6VOk\u2026 #Fanmonday .\n.\n.\n#Repost @angelicaalman (get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\n#MisPlanesSonAmarte @juanes Por aqu\u00ed\u2026 https://t.co/etzhI35GLT Mil gracias Monterrey por haber cantado con nosotros, Gracias @machacafest Los quiero !\u2026 https://t.co/q4V1inrgJe RT @UniversalSpain: #\u00c1ngel @juanes https://t.co/tXV8ioh8y1 https://t.co/Ssyrap5KGO Siempre feliz de encontrarme con estos personajes tan queridos y respetados ;-) @aterciopelados\u2026 https://t.co/gS6H0CGDhe RT @AdrianaLucia: No nos une nada; ni La Paz, ni la guerra, ni la violencia, ni la solidaridad, ni los artistas y adem\u00e1s, los deportistas n\u2026 Que buena foto Fernando! Gracias Monterrey por esta noche inolvidable. Gracias @MachacaFestival https://t.co/bPX3qCY2P2 Orando por v\u00edctimas y familiares...\n#contigobogota https://t.co/bjk1jNAusg Gracias Per\u00fa y Ecuador !! https://t.co/PX9JAioY1d Playlist de la revista rollingstonecolombia #misplanessonamarte #estarde #1 ! Gracias RS ! https://t.co/MjSvZt9tEJ https://t.co/csk4ZwsljN RT @lavoztelecinco: \u00a1@juanes, @_MaluOficial_, @manuelcarrasco_ y @PabloLopezMusic ser\u00e1n los coaches de #LaVoz5! \ud83c\udfa4 https://t.co/GIJiqMy2fM h\u2026 Feliz de estar con ustedes en esta nueva aventura lavoztelecinco pablolopezmusic\u2026 https://t.co/DxQUmyojRQ Gracias @JUANMANUELPHOTO por esta buena foto !! parcethefrenchbulldog #parce https://t.co/7oIcrWZzt4 Estas fechas est\u00e1n confirmadas por ahora, pero hay m\u00e1s. Les ir\u00e9 contando. #misplanessonamarte\ud83d\ude80 https://t.co/3oX46A24Ka Hey parcero, nos vamos pa Marte, si o que pues? Jej #misplanessonamarte rebecaleon12 https://t.co/nuqPxn4rRI My congratulations to  @JayZ.... with Pharrell, Bono, Nicki, Alicia, Quincy and more https://t.co/HMHeMFc0Yy @TIDALHiFi Este #tbt con mis hermanos Javier y Mara al lado de Los Visconti. Gracias Hector Arango por\u2026 https://t.co/YTvJPX0V9D Emocionado de regresar al auditorio!! All\u00e1 nos vemos #cdmx https://t.co/DOOjRVNOPb Hola Katty ! Yo tambi\u00e9n estoy feliz de regresar a Bolivia, all\u00e1 nos vemos ! https://t.co/yWpi0408oJ https://t.co/PTqh7hDoed RT @Bkstg: \u00a1\"El Ratico\" de @juanes y @KALIUCHIS continua en el #1 de la Radio General en Colombia por cuarta semana! \ud83c\udf89\ud83d\udcfb https://t.co/DoBlPz\u2026 RT @Telemundo: \u00a1Rompi\u00f3 el molde! El nuevo disco de @juanes tiene un concepto diferente. https://t.co/TBGQGl3H12 -v\u00eda @DonFTeInvita https://\u2026 Thank you thank you ! https://t.co/rDD96lBBPG"}