{"tweets": "RT @latinus_us: Esto es Estados Unidos, en dos minutos. Parece que Trump y Biden ya se acordaron de los latinos, a 50 d\u00edas de las eleccione\u2026 Es noche de #SaquedeNeta con @paliplax: La \"fiesta brava\" mexicana, con respirador y en peligro de muerte. https://t.co/iXR6sg6jbn RT @el_pais: Este lunes 14 de septiembre se celebra el centenario del nacimiento de Mario Benedetti, escritor uruguayo fallecido en 2009. E\u2026 228  decesos documentados en 24 horas, ya son 71 mil 49 fallecimientos por #Covid19 en #M\u00e9xico. 3 mil 335 nuevos casos, ya son 671 mil 716 casos totales confirmados. Casos activos estimados: 36 mil 616. @SSalud_mx https://t.co/n9CRPtw0gg RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 14 de septiembre de 2020 #GraciasPorCuidarnos \n\nhttps://t.co/HO56xmQDic RT @latinus_us: IMSS usar\u00e1 pruebas r\u00e1pidas para detectar #COVID19 e influenza. #Coronavirus\n #Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/b0a8U\u2026 RT @WRADIOMexico: \u00c9l ya tiene el borrador sino se alcanzan las firmas https://t.co/Ndh9O06khK Trump de esc\u00e1ndalo en esc\u00e1ndalo: \u2066@Enrique_Acevedo\u2069 #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/NuhMOCBWZU Un grito de independencia in\u00e9dito: \u2066@arr1910\u2069 en #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/J3Te0NKvq6 Falta de comunicaci\u00f3n para despliegue de operativo en la Catedral: Ricardo Valenzuela #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/JrT1tT5ioV Fatal el presupuesto 2021 en materia educativa: \u2066@DavidResortera\u2069 #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/WecP7trh2k Estamos a\u00fan lejos de tener condiciones para sem\u00e1foro verde, aunque s\u00ed hay indicios de que baja la positividad: \u2066@doctormacias\u2069 #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/NPRCGavccE #CincodeSobremesa #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069 entre pandemia y venta desesperada de cachitos.  https://t.co/Ia5fDmORy9 Gracias por acompa\u00f1arnos en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico @AreliPaz @ValeriaMoy @albertolati @duendepregunton tenemos una cita ma\u00f1ana a la una. \ud83d\udc4c\ud83c\udffb RT @WRADIOMexico: #As\u00edLasCosasConLoret | Conversamos con Alejandro Mac\u00edas, infect\u00f3logo, quien declar\u00f3 que se puede tener #COVID19 e influen\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevistamos a Alejandro Rosas (@arr1910), historiador y escritor: Modifican formato del Grito y el Desfile Mi\u2026 RT @WRADIOMexico: Sin codos, tampoco podemos saludar as\u00ed \ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/Pujn0n7qFB RT @latinus_us: Sube a 35 el n\u00famero de muertos por los incendios forestales en EU.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/A4qRJcf6cA RT @WRADIOMexico: AL AIRE | El presupuesto 2021 afecta a la educaci\u00f3n y a los m\u00e1s necesitados; sobre el tema hablamos con David Calder\u00f3n (@\u2026 RT @WRADIOMexico: La denuncia fue por los delitos de uso indebido del servicio p\u00fablico, omisi\u00f3n y un mal manejo de la alerta sanitaria http\u2026 Para hoy \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/zg3VRWJGBw \u00bfQu\u00e9 traer\u00e1 hoy el @duendepregunton ? #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/HkWnaHZJWC RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevistamos a Alejandro Mac\u00edas (@doctormacias), infect\u00f3logo y zar contra la influenza en tiempos de Felipe Ca\u2026 Ya estamos en vivo #AsiLasCosasConLoret @duendepregunton @AreliPaz @ValeriaMoy @albertolati y todo el equipo de @WRADIOMexico #YaSabenC\u00f3moSePone https://t.co/cn3m5DdQ3f RT @imcomx: En 6 meses de pandemia (marzo\u2013agosto), el registro de empleos formales del IMSS ha perdido 1 mill\u00f3n 25 mil 194 plazas, que equi\u2026 RT @imcomx: En agosto, el registro de empleos formales del IMSS agreg\u00f3 92 mil 390 plazas: fue el primer mes con incremento en n\u00famero de tra\u2026 RT @imcomx: \ud83d\udcfb #EnVivo \n\n@ValeriaMoy habla con @CarlosLoret en #As\u00edLasCosasConLoret sobre el empleo formal registrado ante el IMSS en agosto\u2026 RT @luisestrada_: El director de @lotenal inform\u00f3 que faltan por venderse 1 mill\u00f3n 821 mil boletos de la rifa del equivalente del valor del\u2026 RT @CarlosM_Urzua: Buenos d\u00edas, comparto mi art\u00edculo sobre el paquete econ\u00f3mico  https://t.co/51XlTfqjXH RT @latinus_us: Tom\u00e1s Zer\u00f3n se encuentra en Israel, revela AMLO.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi \nhttps://t.co/0mlHrwT2U8 Texto de \u2066@aaguirre_g\u2069 en #Otrasplumas: \u2066@EPN\u2069 tiene reveladores videos de \u2066@EmilioLozoyaAus\u2069  https://t.co/dXpVp9Ejnz \ud83e\udd14 https://t.co/5tdsa6Yrfc RT @latinus_us: Se cumpli\u00f3 con la meta de \u2018cachitos\u2019 vendidos para la rifa del avi\u00f3n presidencial: AMLO.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps:\u2026 #BuenLunes Dice... https://t.co/av129gKEtv RT @latinus_us: Nuevo Le\u00f3n realizar\u00e1 pruebas de vacuna alemana contra el #COVID19 en 2 mil 500 voluntarios. #Coronavirus\n#Latinus #Informac\u2026 RT @latinus_us: No hay acuerdo alguno del gobierno de M\u00e9xico con Rusia sobre vacuna: L\u00f3pez-Gatell. #COVID19 #Coronavirus\n#Latinus #Informac\u2026 RT @latinus_us: TikTok rechaza a Microsoft y elige a Oracle para la venta de sus operaciones en EU.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.c\u2026 \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/SgDH8NEhMI RT @latinus_us: #PorSiTeLoPerdiste. La batalla por el agua.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/YvMU46MIhv RT @El_Universal_Mx: El detenido fue trasladado al centro de atenci\u00f3n para menores infractores Quinta del Bosque en Zinacantepec , donde un\u2026 217 decesos documentados en 24 horas, 4 mil 408 nuevos casos de #COVID19: @SSalud_mx https://t.co/6Ko3jRXMFG RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 13 de septiembre de 2020 #GraciasPorCuidarnos\n\nhttps://t.co/UEEJ4JMmgJ \u00bfQu\u00e9 pasa en Chihuahua y la batalla por el agua? #Imperdible el reportaje  en #Loret de @latinus_us https://t.co/dRu389TeJh RT @El_Universal_Mx: La Casa Blanca anunci\u00f3 que Trump \"visitar\u00e1 California el lunes, donde se le informar\u00e1 sobre la situaci\u00f3n de los incend\u2026 RT @latinus_us: Bernie Sanders: la victoria de Biden en noviembre no est\u00e1 garantizada.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/M79w9iCZIe RT @elpaismexico: Jos\u00e9 Woldenberg considera que L\u00f3pez Obrador quiere hacer un \u201cshow\u201d de la corrupci\u00f3n y teme que se pierda la oportunidad d\u2026 RT @latinus_us: Se acorta la distancia entre Biden y Trump, la diferencia es de 5 puntos seg\u00fan la encuesta de Fox News.\n#Latinus #Informaci\u2026 Los retos de la pandemia: vivir con menos, para vivir m\u00e1s. \u00c9chenle un ojo al texto de \u2066@MaxKaiser75\u2069  https://t.co/u3kFau6Ptd El presidente AMLO no sabe escuchar. Piensa que cualquier protesta es una conspiraci\u00f3n en su contra: mujeres, v\u00edctimas de violencia, pap\u00e1s de ni\u00f1os con c\u00e1ncer y ahora, agricultores que piden agua. Aqu\u00ed el reportaje en #Loret de @latinus_us https://t.co/0gUjcE9xDP https://t.co/vtKgkJsqtr \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/nHI3WB6lps El instituto de salud destinado recibir el apoyo de la rifa, compra boletos de la rifa\u2026 y los dona a la salud (Oye, Lucas, \u00bfsab\u00edas que la gente sigue diciendo que t\u00fa y yo estamos locos? \u00bfQue t\u00fa y yo estamos locos? \u00a1Fig\u00farate!) https://t.co/xvrgRwm78b Por  la presi\u00f3n de Estados Unidos para reducir la migraci\u00f3n, el gobierno de M\u00e9xico desvi\u00f3 dinero de un fondo destinado a impulsar el desarrollo regional. Prefiri\u00f3 renovar los centros de detenci\u00f3n de inmigrantes y alejarlos de la frontera con EEUU.  https://t.co/5QVKpwCM5f RT @El_Universal_Mx: Al igual que el MUNAL, el Museo de Arte Popular se someter\u00e1 a cuarentena para garantizar la salud y seguridad de traba\u2026 RT @latinus_us: #Loret\u00a0Cap\u00edtulo 15. Hoy, los caudillos: AMLO y Calder\u00f3n contra las instituciones. En el estudio, Lorenzo C\u00f3rdova: \"Vivimos\u2026 RT @latinus_us: Video. Cami\u00f3n de polic\u00eda estatal arrolla a normalistas durante enfrentamiento en Michoac\u00e1n.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhtt\u2026 Jane Fraser, la ejecutiva que rompi\u00f3 el techo de cristal de los grandes bancos de Estados Unidos: \u2066@el_pais\u2069  https://t.co/Zutgh2yKET RT @latinus_us: A tres d\u00edas del sorteo, el Insabi acelera la entrega de \u2018cachitos\u2019 para la rifa del avi\u00f3n presidencial. \n#Latinus #Informac\u2026 RT @latinus_us: Colectivos feministas protestan frente a la CEAV; polic\u00edas de la CDMX impiden toma de instalaciones.\n#Latinus #Informaci\u00f3nP\u2026 RT @El_Universal_Mx: \ud83d\udea8#\u00daltimaHora\ud83d\udea8 \n\nM\u00e9xico suma 663 mil 973 casos acumulados y 70 mil 604 muertes por Covid-19 \ud83e\udda0 https://t.co/wjyOsGYFRa h\u2026 421 decesos documentados en las \u00faltimas 24 horas, 5 mil 674  nuevos casos de #Covid19: @SSalud_mx https://t.co/wTRBfXpAEy RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 12 de septiembre de 2020 #GraciasPorCuidarnos\n \nhttps://t.co/lAevL3f5gP RT @El_Universal_Mx: Las campa\u00f1as de desinformaci\u00f3n no se limitan a la pandemia actual por coronavirus. En plena Guerra Fr\u00eda, se ejecut\u00f3 la\u2026 RT @doctormacias: Astra Zeneca anuncia que reinicia la vacunaci\u00f3n de Covid 19 en el Reino Unido una vez que el comit\u00e9 independiente lo ha p\u2026 RT @latinus_us: El INE avala 71 candidaturas para la dirigencia de Morena. \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/mCk9jX72iK RT @latinus_us: La falta de vigilancia a viajeros permiti\u00f3 la propagaci\u00f3n del #COVID19: estudio. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nh\u2026 RT @El_Universal_Mx: #\u00daLTIMAHORA \ud83d\udea8 El ingeniero Cuauht\u00e9moc C\u00e1rdenas tiene Covid-19, lamenta el presidente L\u00f3pez Obrador https://t.co/xQRPkS\u2026 Sigue sin entender... https://t.co/3Kt571RK2r RT @El_Universal_Mx: El @INSABI_mx se sum\u00f3 a la rifa del Avi\u00f3n Presidencial y don\u00f3 a la Secretar\u00eda de Salud estatal 15 mil 765 boletos para\u2026 \u00bfMuy diferentes, muy diferentes? https://t.co/0gUjcE9xDP https://t.co/ud8PYfrDI6 RT @latinus_us: Hoy en #LaNocturna, Gerardo Fern\u00e1ndez Noro\u00f1a visita a L\u00f3pez Obrador.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/odVHiZcX6G RT @latinus_us: Hoy se cumplen 19 a\u00f1os de los ataques terroristas del 11 de septiembre en Estados Unidos y las campa\u00f1as electorales se detu\u2026 Ya no hay estados en sem\u00e1foro rojo. En sem\u00e1foro Amarillo: Sonora, Chihuahua, Tamaulipas, Morelos, Tlaxcala, Chiapas, Campeche y Quintana Roo. https://t.co/Ce3Vv6XO7M M\u00e9xico supera las 70 mil muertes por covid19. En 24 horas se documentaron 534 decesos,  ya son 70 mil 183 muertes. En 24 horas se registraron 5 mil 935 nuevos casos : @SSalud_mx https://t.co/qeqDGQ3Ibm RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 11 de septiembre de 2020 #GraciasPorCuidarnos\n\nhttps://t.co/Jv1imZ8RtC RT @luisestrada_: Cifras de #SPIN con las menciones a comunicadores y medios de parte del presidente @lopezobrador_ en la #ConferenciaPresi\u2026 RT @arielmou: \u26a1\ufe0fATENCI\u00d3N: Biden present\u00f3 plan para desincentivar inversiones de empresas estadounidenses en otros pa\u00edses y fortalecer emple\u2026 #Imperdible esta mesa de @latinus_us con @scherermar https://t.co/7o158V3liu RT @latinus_us: No mencion\u00e9 a Bartlett en el \u201cfraude patri\u00f3tico\u201d en Chihuahua porque no ven\u00eda al caso: AMLO.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nht\u2026 RT @Univ_espect: #OrgulloMexicano \"Nuevo Orden\", de Michel Franco, gana el Leoncino de Oro, premio del jurado de j\u00f3venes en Venecia\nhttps:/\u2026 RT @WRADIOMexico: #As\u00edLasCosasConLoret | En entrevista con @marthadelgado, subsecretaria para Asuntos Multilaterales y DDHH de la @SRE_mx,\u2026 Debido al aumento en casos de Covid-19,  Guerrero retroceder\u00e1 de sem\u00e1foro amarillo a naranja. RT @latinus_us: \u201cNo me ir\u00e9 nunca\u201d, responde Enrique Krauze a Taibo II.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/Fr98POAAwG RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevistamos a @jorgeramos7773, periodista y escritor, sobre el libro \u201cLa historia oscura detr\u00e1s de la pandemi\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Conversamos con @rod_espeleta, secretario de Justicia y Derechos Humanos del Estado de M\u00e9xico, sobre las agresi\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevistamos a Helena, quien estuvo durante la protesta en la CODHEM en Ecatepec donde agredieron a mujeres\n#A\u2026 Lleg\u00f3 como ni\u00f1o refugiado del franquismo; hoy sugiere silencio o exilio a disidentes. Una verg\u00fcenza.  https://t.co/opGQyVJIes RT @MaguMonero: La toma de la CNDH es por razones oscuras: la resistencia de agricultores de Chihuahua a la entrega de agua a EU, es por in\u2026 Aj\u00e1. https://t.co/xj9BMtgLP6 RT @AlfredoLecona: \u00bfQu\u00e9 carajos est\u00e1 pasando?\n\nEn 2 meses han reprimido manifestaciones de mujeres:\n\n\u202210 de julio: a buscadoras, en Guanaju\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevistamos a @marthadelgado, subsecretaria para Asuntos Multilaterales y DDHH de la @SRE_mx, sobre las vacun\u2026 En vivo en #AsiLasCosasConLoret @ValeriaMoy @duendepregunton @AreliPaz @albertolati y todo el equipo de @WRADIOMexico https://t.co/qao8m5S2p1 RT @EnriqueKrauze: Esta es mi obra sobre mi patria.    No me ir\u00e9 nunca. https://t.co/uosp9qnktZ No les va a gustar que se los digamos, pero @lopezobrador_ y @FelipeCalderon se odian tanto, que terminan siendo igualitos. No te pierdas estas im\u00e1genes y frases id\u00e9nticas de los dos. #Loret en @latinus_us https://t.co/0gUjcE9xDP https://t.co/UUXwAJrwOQ RT @WRADIOMexico: VIDEOS | As\u00ed fue la represi\u00f3n de polic\u00edas en Ecatepec, el municipio m\u00e1s peligroso para las mujeres  https://t.co/njc2c1pY\u2026 \u00a1Felicidades querida, Valeria! https://t.co/9JPDYYRv3a RT @jagarzaramos: Al hablar del conflicto por agua en Chihuahua, el presidente @lopezobrador_ cometi\u00f3 un desliz: habl\u00f3 del fraude orquestad\u2026 RT @HernanGomezB: El listado de viajes hechos a Europa por \u2066@gibranrr\u2069 durante su gesti\u00f3n al frente de la \u2066@CISS_org\u2069 es largo. Incluye tam\u2026 RT @El_Universal_Mx: Lozoya gana una: Tribunal ordena a FGR dejar de asegurar su mansi\u00f3n en Lomas  https://t.co/Cua1d1ok9S https://t.co/uQN\u2026 RT @latinus_us: La NFL comienza este jueves y parece que ya no es una liga asustada por el presidente Donald Trump, sino una liga que abord\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Sigue nuestro programa especial de aniversario #D\u00e9cadasW: Los a\u00f1os 50\n#W90A\u00f1os  \n\ud83c\udf99 @CarlosLoret \n\u2022Por el 96.9 F\u2026 RT @latinus_us: Video. Incendios forestales sin precedentes devastan la costa oeste de EU.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/tyG4rMk\u2026 RT @WRADIOMexico: M\u00e9xico reporta 69,649 defunciones por el nuevo coronavirus y 652,364 contagios acumulados #COVID19    https://t.co/2YTPlf\u2026 RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 10 de septiembre de 2020 #GraciasPorCuidarnos\n\nhttps://t.co/HK5Tzyu4Vn #An\u00e1lisis con \u2066@scherermar\u2069 #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/7zPbBBG0vQ Los peores n\u00fameros de fallecimientos en una compa\u00f1\u00eda los tiene \u2066@Pemex\u2069: \u2066@amystillman\u2069 #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/5cDONjwEIj Pareciera que el presidente no quiere justicia, est\u00e1 mal planteada la pregunta que quiere hacer para llevar a juicio a expresidentes: Jacobo Day\u00e1n #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/o1NMTDvq2Q Deploro versi\u00f3n de AMLO y quiere cambiar la versi\u00f3n de los hechos: \u2066@Javier_Corral\u2069 #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/nyPwYzdn4v #CincodeSobremesa #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/ypJSNropN4 #Latitudes con @albertolati en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/HkWnaHZJWC RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevistamos a Dario Yazbek sobre la pel\u00edcula de Michel Franco \u201cNuevo orden\u201d, la cual se presenta en @la_Bienn\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevistamos a @Monidelcarmen sobre la pel\u00edcula de Michel Franco \u201cNuevo orden\u201d, la cual se presenta en @la_Bie\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevistamos a @MiguelMier, COO de Cin\u00e9polis, sobre la pel\u00edcula de Michel Franco \u201cNuevo orden\u201d, la cual se pre\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevistamos a la reportera @amystillman: c\u00f3mo la joya de la corona de @lopezobrador_ se convirti\u00f3 en la empre\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | El an\u00e1lisis de @scherermar, periodista y colaboradora\n#As\u00edLasCosasConLoret\n\ud83c\udf99@CarlosLoret\n\u202296.9 FM o 900 AM \n\u2022En\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevistamos a @Javier_Corral, gobernador de Chihuahua: \u00bfel conflicto en  La Boquilla es pol\u00edtico o electoral?\u2026 Ya estamos en vivo #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico @AreliPaz @albertolati @duendepregunton https://t.co/N0Y2a4QpoL RT @nncattan: Esta investigaci\u00f3n de Bloomberg Businessweek vale una lectura: Como la joya de la corona de #AMLO lleg\u00f3 a ser la compa\u00f1\u00eda mas\u2026 RT @EFEnoticias: #\u00daLTIMAHORA | Nuevo incendio en el puerto de Beirut, en un almac\u00e9n de neum\u00e1ticos. https://t.co/rPT1NoOzNO Primero lo insultaron en Twitter, luego lo descuartizaron. #MiColumna en \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/CjKTUVTQU1 #BuenJueves \u00bfLe pegar\u00e1 el nuevo esc\u00e1ndalo a @realDonaldTrump ? #LaCarreraElectoral con @ClaudioOchoaH en @latinus_us https://t.co/Kz0i21ulkp RT @latinus_us: Fauci niega que Trump haya \u201cdistorsionado\u201d informaci\u00f3n para minimizar el peligro de #COVID19. #Coronavirus\n#Latinus #Inform\u2026 RT @aaguirre_g: Hallan sin vida al periodista Julio Valdivia Rodr\u00edguez, corresponsal de El Mundo de C\u00f3rdoba, en la zona lim\u00edtrofe entre #Ve\u2026 RT @latinus_us: Yucat\u00e1n tendr\u00e1 un estadio \u2018convertible\u2019 que albergar\u00e1 futbol y beisbol.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/ywEWbB6p5Q RT @latinus_us: Pausa en pruebas de la vacuna de AstraZeneca es desafortunada pero necesaria por seguridad: Fauci. #COVID19 #Coronavirus\n#L\u2026 RT @latinus_us: Exsecretarios de Salud critican gesti\u00f3n de la pandemia; presentan plan alternativo. #COVID19 #Coronavirus\n#Latinus #Informa\u2026 RT @latinus_us: M\u00e9xico supera las 69 mil muertes por #COVID19. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/cN1MjemxW7 611 decesos documentados en 24 horas. Se registraron 4 mil 647 nuevos contagios: @SSalud_mx https://t.co/GZDpNpii3k RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 9 de septiembre de 2020 #GraciasPorCuidarnos\n\nhttps://t.co/iR0eEjoXYR RT @HernanGomezB: Las dudas sobre la candidatura de Gibr\u00e1n - Escribo esta semana en \u2066@heraldodemexico\u2069  https://t.co/zJ7OgZAMQG RT @WRADIOMexico: AL AIRE | En la l\u00ednea tenemos a Salom\u00f3n @Chertorivski, ex secretario de Salud con Felipe Calder\u00f3n, sobre el foro con 6 ex\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Conversamos con @RaulFerraezP, CEO y fundador de @Lideresmexicano, sobre la lista \"Los 300 l\u00edderes m\u00e1s Influyen\u2026 RT @fcogroup: \u00a1AHORA! @RaulFerraezP en entrevista con @CarlosLoret en @WRADIOMexico aqu\u00ed: https://t.co/TJCDxczidH RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevistamos a Roselyn Lemus-Mart\u00edn (@roslemusmartin), doctora por la Universidad de Oxford, sobre las vacunas\u2026 C\u00f3mo pasar de Premio Nobel de la Paz a c\u00f3mplice de genocidio. La desencantadora historia de Aung San Suu Kyi https://t.co/K2M9Nt291o RT @imcomx: El PPEF 2021 propone un gasto en educaci\u00f3n, cultura y deporte de 857.3 mmdp, 18.1% del gasto programable total. Un presupuesto\u2026 RT @imcomx: Los Criterios Generales de Pol\u00edtica Econ\u00f3mica 2021 esperan un crecimiento econ\u00f3mico en 2021 de 4.6%; para 2020, la ca\u00edda estima\u2026 RT @imcomx: \ud83d\udcfb #EnVivo \n\n@ValeriaMoy habla con @CarlosLoret en #As\u00edLasCosasConLoret sobre el Paquete Econ\u00f3mico 2020 y la inflaci\u00f3n anual en\u2026 Es-c\u00e1n-da-lo. Grabaci\u00f3n de Trump en la que acepta que minimiz\u00f3 deliberadamente la peligrosidad del coronavirus https://t.co/AZVIkOPgMC Ya estamos en vivo en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico @duendepregunton @AreliPaz @ValeriaMoy @albertolati #Yasabenc\u00f3mosePone hoy vacunas, Trump y su nuevo esc\u00e1ndalo, presupuesto \u00bfaustero para unos y para otros no?, en qu\u00e9 va la CNDH y el Canelo. #CincoDeSobremesa https://t.co/CJ0EyGrYua \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 https://t.co/gdHw1Lhecy RT @El_Universal_Mx: \ud83d\udea8#\u00daltimaHora\ud83d\udea8 Rusia anuncia acuerdo para mandar 32 millones de dosis de vacunas a M\u00e9xico en noviembre https://t.co/HV6\u2026 RT @El_Universal_Mx: #EnPortada \u00bfQu\u00e9 dicen los expertos sobre la suspensi\u00f3n de pruebas de la vacuna de AstraZeneca? https://t.co/cjnJbjeqDp\u2026 @rouse_rg Buen d\u00eda! @AgorAsat Saludos! Dos mafias que hicieron el mismo salto al mismo partido. #MiColumna \u2066\u2066@Univ_Opinion\u2069  de \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/fAjpBNRS7N @Jorge_Meade Saludos! #BuenMi\u00e9rcoles RT @WRADIOMexico: Al presentarse un evento adverso importante en uno de los voluntarios, suspenden ensayos  https://t.co/JCMXDKMeHt RT @latinus_us: Fonatur declara desierta la licitaci\u00f3n del tramo 5 del Tren Maya.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/KREV8mfaBa RT @latinus_us: Los gobernadores tienen las mismas obligaciones ante la epidemia pese a su salida de la Conago: L\u00f3pez-Gatell. #COVID19 #Cor\u2026 RT @ValeriaMoy: Aqu\u00ed los principales supuestos establecidos en los Criterios Generales de Pol\u00edtica Econ\u00f3mica presentados hoy: \ud83d\udc47\ud83c\udffc Secretario de Hacienda presenta presupuesto austero... con reloj \"de principito\".  https://t.co/vyC9AQc4K1 RT @latinus_us: \u00bfTrump se qued\u00f3 sin dinero para su campa\u00f1a?; Joe Biden va por los estados columpio; y la sorpresa que est\u00e1 dando Kanye West\u2026 703 fallecimientos documentados en 24 horas y 5 mil 351 nuevos casos: @SSalud_mx https://t.co/OCm7Hfunj7 RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 8 de septiembre de 2020 #GraciasPorCuidarnos \n\nhttps://t.co/vtbfLENoRm RT @latinus_us: Por posible efecto adverso, AstraZeneca y Oxford suspenden las pruebas de su vacuna contra #COVID19, en cuya producci\u00f3n par\u2026 Desde la sociedad nos toca hacer muchas cosas: \u2066@LorenaOchoaR\u2069 #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/yaZJ4pGfcC \u201cLa rifa del avi\u00f3n y sus contradicciones\u201d: \u2066@luisestrada_\u2069 #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/X05Sxrgfys Nada contra AMLO, ni salida coincide con arranque de proceso electoral: \u2066@MartinOrozcoAgs\u2069 en #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/wvZZJkLfaZ Los dichos del presidente \u2066@lopezobrador_\u2069 y del expresidente, \u2066@FelipeCalderon\u2069 no me afectan: \u2066@lorenzocordovav\u2069 #As\u00edlasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/zQ36FhM3Qd #CincodeSobremesa #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/xbgNs7wZ9g RT @WRADIOMexico: #As\u00edLasCosasConLoret | Entrevistamos a Lorenzo C\u00f3rdova (@lorenzocordovav), consejero presidente del @INEMexico, quien dec\u2026 Gracias por  acompa\u00f1arnos en #AsiLasCosasConLoret ma\u00f1ana a la una en @WRADIOMexico @ValeriaMoy @AreliPaz @albertolati @duendepregunton RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevistamos @LorenaOchoaR, m\u00e1xima exponente del golf en M\u00e9xico, sobre la enfermedad #COVID19 y los mexicanos\u2026 RT @luisestrada_: En la #ConferenciaPresidente de @lopezobrador_ @lotenal actualiz\u00f3 info de la rifa del equivalente del avi\u00f3n presidencial\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | La rifa del avi\u00f3n y sus contradicciones; para hablar del tema entrevistamos a Luis Estrada (@luisestrada_), dir\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | En la l\u00ednea tenemos a @MartinOrozcoAgs, gobernador de Aguascalientes: \u00bf@GOAN_MX dejar\u00e1 tambi\u00e9n la @CONAGO_ofici\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Conversamos con @lorenzocordovav, consejero presidente del @INEMexico, sobre el balance del inicio del proceso\u2026 Ya estamos en vivo en #AsiLasCosasConLoret @duendepregunton @albertolati @AreliPaz y todo el equipo de @wradio. #YaSabenC\u00f3moSePone https://t.co/GVOmRLwI6K Y encima... \u00a1no sirve el avi\u00f3n! https://t.co/oE2fBuwpyQ El hombre aterriza en Singapur. El gobierno le dice que lo llevar\u00e1 a unas instalaciones para que cumpla con una cuarentena obligatoria de dos semanas. Sorpresa: las instalaciones son... el hotel Ritz  https://t.co/X16Osv3Plh C\u00f3mo enterr\u00f3 el gobierno de Arabia Saudita un visible crimen de Estado contra un periodista cr\u00edtico https://t.co/IakziKfLrr Se le acaba la lana a Trump... y a\u00fan faltan 2 meses de campa\u00f1a. Biden, en cambio, recaud\u00f3 m\u00e1s que nunca https://t.co/G9J7ijcK8F #BuenMartes El oscuro deseo del presidente \u2066@lopezobrador_\u2069 #MiColumna en \u2066@Univ_Opinion\u2069 de \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/79jcqmldc8 RT @latinus_us: Comienza la recta final rumbo a la elecci\u00f3n en Estados Unidos. A partir de hoy, una rese\u00f1a diaria de lo m\u00e1s importante, en\u2026 RT @WRADIOMexico: Se\u00f1al\u00f3 a los medios corporativos, en donde cualquier elemento que no cubre una expectativa es juzgado de falla y de fraca\u2026 Las represalias del gobierno contra los m\u00e9dicos que denuncian las malas condiciones para enfrentar la pandemia: despidos, suspensi\u00f3n de pagos... lo denunciamos en el reportaje especial de esta semana en #Loret en @latinus_us : https://t.co/zGAKDL75xi https://t.co/uOmTJ04zNO Las @chivas el reba\u00f1o de un rey. Es noche de #SaquedeNeta con @paliplax https://t.co/DZsKra8p1A RT @latinus_us: Festejos del 15 y 16 de septiembre se desarrollar\u00e1n de forma virtual en la CDMX. #COVID19 #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3\u2026 RT @latinus_us: Tras ser uno de los estados con m\u00e1s casos de #COVID19, Florida registra baja en contagios y muertes. #Coronavirus\n#Latinus\u2026 RT @latinus_us: M\u00e9xico se acerca a las 68 mil muertes por #COVID19; suman 637 mil 509 casos confirmados. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3n\u2026 Se ha documentado en 24 horas 223 decesos y el registro de \n3 mil 486 nuevos casos.\n@SSalud_mx https://t.co/bQruBqeyj4 RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 7 de septiembre de 2020 #GraciasPorCuidarnos\n\nhttps://t.co/XKEM1PhyMM \u201cS\u00f3lo hablaremos con \u2066@M_OlgaSCordero\u2069, que renuncie \u2066@RosarioPiedraIb\u2069 no ha dado resultados\u201d: Yesenia Zamudio dice que mantendr\u00e1n tomadas instalaciones  de la \u2066@CNDH\u2069 y ser\u00e1 refugio para v\u00edctimas #AsiLasCosasConLoret \u2066\u2069  https://t.co/eFTBJ3l9nz #An\u00e1lisis con \u2066@NathanielParish\u2069 en #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/J52fe4Ar9I \u201cConf\u00edo en el Tribunal, tenemos derecho a participar\u201d: \u2066@Mzavalagc\u2069 en #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/UlDotlu5xd #CincodeSobremesa #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/lNM1zxhbYF Hoy L\u00f3pez obrador critic\u00f3 brutalmente a P\u00edo... pero a P\u00edo X, s\u00ed, el Papa P\u00edo d\u00e9cimo. De su hermano P\u00edo, como si nada hubiera pasado. \u00c9chenle ojo a esto: https://t.co/zGAKDL75xi Ya rompieron los gobernadores de la #AlianzaFederalista con la @CONAGO_oficial. https://t.co/edh9PVjrRe RT @WRADIOMexico: #As\u00edLasCosasConLoret | Entrevistamos a @Mzavalagc, dirigente de @MexLibre_, quien declar\u00f3: confiamos en el @TEPJF_informa\u2026 Gracias por acompa\u00f1arnos en #AsiLasCosasConLoret los esperamos ma\u00f1ana a la una @ValeriaMoy @AreliPaz @albertolati @duendepregunton y todo el equipo de @WRADIOMexico \u201cLo tomo como que no nos importa. Vamos a ocupar las instalaciones de la @CNDH para atender a v\u00edctimas, nos ignoran, no hay di\u00e1logo. Vengan por sus documentos o se los vamos a tirar a la basura\u201d: Yesenia Zamudio en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/OcSCvH6vwD RT @NathanielParish: I just had a great conversation with @CarlosLoret on @WRADIOMexico about my recent article in @Forbes.\n\nIn \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd 1/3 of C\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevistamos a Carlos Mora, vicepresidente de @grupovidanta: Foros sobre migraci\u00f3n\n#As\u00edLasCosasConLoret\n\ud83c\udf99@Carl\u2026 Una m\u00e1s  https://t.co/hhWADRA5X8 7 de cada 10 pacientes intubados en M\u00e9xico mueren. De igual forma 8 de cada diez podr\u00eda no haber pisado un hospital: \u2066@NathanielParish\u2069 en #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/6HqsTKFwQC RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevistamos a @NathanielParish, investigador y analista: Cuatro de cada cinco pacientes de #COVID19 mueren si\u2026 RT @imcomx: Respecto a junio 2019, la Inversi\u00f3n Fija Bruta en junio 2020 se redujo (-)25.2% en t\u00e9rminos reales: los gastos en construcci\u00f3n\u2026 RT @imcomx: La Inversi\u00f3n Fija Bruta, que representa los gastos en maquinaria, equipo de origen nacional e importado, as\u00ed como de construcci\u2026 RT @imcomx: \ud83d\udcfb #EnVivo \n\n@ValeriaMoy habla con @CarlosLoret en #As\u00edLasCosasConLoret sobre Inversi\u00f3n Fija Bruta, el Consumo Privado en el Mer\u2026 PEN International \u2014 M\u00e9xico: Descalificaciones y sanciones a medios\u2026 https://t.co/KrWSp8zUVv \u201cUn gobierno lleno de contradicciones, ignorante e indolente\u201d. As\u00ed, califican ex funcionarios de la cuarta transformaci\u00f3n a la 4T. \u00c9chele un ojo a mi columna en @postopinion_es del @washingtonpost: https://t.co/BsAudXIL9h https://t.co/xzZ34FYnN6 RT @duendepregunton: Les comparto mi columna de hoy en @LaRazon_mx \ud83d\udc47\ud83c\udffc Aqu\u00ed la lista de los cr\u00edticos m\u00e1s duros de \u2066@lopezobrador_\u2069 (por cierto, todos formaron parte de su gabinete) #micolumna hoy en \u2066@postopinion_es\u2069 del \u2066@washingtonpost\u2069  https://t.co/BsAudXIL9h RT @ClaudioOchoaH: Estamos a 57 d\u00edas de la elecci\u00f3n en Estados Unidos.\n\nTrump va abajo en pr\u00e1cticamente todas las encuestas y se da el lujo\u2026 El \u201cderecho a desconectarse\u201d ha ido avanzado desde antes de la pandemia. Los trabajadores no est\u00e1n obligados a contestar mensajes ni llamadas fuera del horario de oficina. https://t.co/JqmahYDkBn RT @WRADIOMexico: Esta semana arrancamos la celebraci\u00f3n los 90 a\u00f1os de W RADIO, escucha nuestros programas especiales; \u00a1gracias a ti esto h\u2026 RT @postopinion_es: \u201cLos que han conocido por dentro la administraci\u00f3n son quienes exhiben con mayor eficacia las mentiras sobre las que es\u2026 RT @latinus_us: Rebrote de #COVID19 en M\u00e9xico podr\u00eda extenderse hasta abril, estima L\u00f3pez-Gatell. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\u2026 RT @latinus_us: M\u00e9dicos cubanos trabajaron indocumentados. #COVID19 #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/SsauSACr8q RT @SantaellaJulio: #IFB la Inversi\u00f3n Fija Bruta ha presentado una tendencia decreciente desde 2018 y acumul\u00f3 una ca\u00edda de (-)37% en el per\u2026 RT @SantaellaJulio: #IMCPMI despu\u00e9s del desplome durante el confinamiento de abril y mayo, el Consumo Privado Interior tuvo una recuperaci\u00f3\u2026 RT @SantaellaJulio: #IFB despu\u00e9s del desplome durante el confinamiento de abril y mayo, la Inversi\u00f3n Fija Bruta tuvo una recuperaci\u00f3n parci\u2026 Texto de \u2066@aaguirre_g #OtrasPlumas  https://t.co/zKpiO0g1uM M\u00e9dicos cubanos trabajaron indocumentados.  https://t.co/kYFPl3trrg Empresa denunciada por Facebook registr\u00f3 servicios a Pe\u00f1a Nieto en la transici\u00f3n de 2012. \u2066@latinus_us\u2069  https://t.co/hhWADRiv5A RT @latinus_us: Djokovic se disculpa por el pelotazo a la jueza y se dice \u201ctriste y vac\u00edo\u201d. \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/zN9TD\u2026 RT @El_Universal_Mx: \u201cSe\u00f1or senador, se\u00f1or Presidente, se\u00f1or gobernador, \u00bfel d\u00eda que sea una de las tuyas me permites armar un desmadre par\u2026 \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/gh7Z8LcWey RT @El_Universal_Mx: \"Tu vida, y no solo tu vida, tus piernas, algo que necesitas para moverte y seguir adelante en la vida, te lo pueden q\u2026 232 fallecimientos documentados en 24 horas. 4 mil 614 nuevos casos: @SSalud_mx https://t.co/eB1RjnTAPH RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 6 de septiembre de 2020 #GraciasPorCuidarnos\n\nhttps://t.co/aZ5E5pZ6RU RT @Miguel_Gurwitz: El mism\u00edsimo... \u201cSIN QUERER QUERIENDO\u201d\n\n https://t.co/wIECjA2rLB Vean c\u00f3mo la lucha anticorrupci\u00f3n del presidente se hizo chiquitita. Aqu\u00ed lo explico r\u00e1pidamente: https://t.co/zGAKDL75xi https://t.co/77xWmuKmJs Historias inesperadas: a mi cu\u00f1ada un polic\u00eda de la CdMx le devolvi\u00f3 su celular perdido sin aceptarle siquiera gratificaci\u00f3n, mientras que a mi mam\u00e1 se le metieron por segunda vez a robar a su casa en Yucat\u00e1n. \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/6MlHolPeaB RT @latinus_us: Consejeros del INE fueron convencidos de cambiar su voto sobre M\u00e9xico Libre, acusa Calder\u00f3n.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nht\u2026 RT @latinus_us: Martha Delgado afirma que Benito Ju\u00e1rez firm\u00f3 las \u201cLeyes de Reforma\u201d 18 a\u00f1os despu\u00e9s de haber muerto. \n#Latinus #Informaci\u00f3\u2026 Cuando ya no puedes seguir escondiendo las muertes... https://t.co/xxwayBbCGy Bici de monta\u00f1a. Ant\u00eddoto perfecto. https://t.co/MOOVAV79ml Poco a poco empieza a verse la cifra REAL de muertes por Covid https://t.co/lVwrn5BX5X RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 5 de septiembre de 2020 #GraciasPorCuidarnos\n\nhttps://t.co/NQqwYSgQ2R Ganadora del Pulitzer este a\u00f1o escribe: cuando el hermano del gran luchador anticorrupci\u00f3n es grabado recibiendo manojos de efectivo de un alto funcionario, sabes que las cosas est\u00e1n sucias https://t.co/WXkJL8fMIq RT @latinus_us: Denuncian \u201clujos\u201d y queman mobiliario en la sede de la CNDH en la capital.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/CHhCsKl\u2026 \u201cTe conozco bacalao, cuando est\u00e1s desesperao\u201d\ud83d\ude1c\nhttps://t.co/zGAKDL75xi RT @latinus_us: Que M\u00e9xico Libre no lograra el registro es un triunfo para el pueblo: AMLO.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/CxUOkU\u2026 RT @El_Universal_Mx: #\u00daltimaHora \ud83d\udce3 \u201cYo creo que es un triunfo del pueblo de M\u00e9xico. No quieren entender los conservadores que ya hay un cam\u2026 RT @latinus_us: Expertos alertan que muertes por #COVID19 podr\u00edan duplicarse para diciembre. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps\u2026 RT @latinus_us: Margarita Zavala impugnar\u00e1 la resoluci\u00f3n del INE de negarle el registro a M\u00e9xico Libre.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps:/\u2026 RT @El_Universal_Mx: Biden y Trump, con empate estrat\u00e9gico por la Presidencia: estudio https://t.co/TfeDETzeyV @azucenau Gracias, querida Azucena RT @apontedavid: Rev\u00e9s a Calder\u00f3n y Zavala: INE niega registro a M\u00e9xico Libre https://t.co/b8ZHxCAq1J v\u00eda @El_Universal_Mx Gracias de coraz\u00f3n por respaldar nuestro trabajo y apoyarnos ante los ataques. Me emociona. El #TodosSomosLatinus en primer lugar de tendencias es un compromiso con la libertad de expresi\u00f3n al costo que sea. https://t.co/fXxQNedbN7 RT @DrNetas: Bien jugado, @YouTube, bien jugado... https://t.co/e1uNlJerra RT @latinus_us: En opini\u00f3n de @Arturo_Sarukhan: El escenario que podr\u00eda darle la victoria a Trump en noviembre.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\u2026 522  fallecimientos documentados en 24 horas y 6 mil 196 nuevos casos: @SSalud_mx https://t.co/WgtbjgfcIp RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 4 de septiembre de 2020 #GraciasPorCuidarnos\n\nhttps://t.co/TOq8OG4Swu RT @ClaudioOchoaH: -Trae despedazada la econom\u00eda.\n\n-70 mil muertes por COVID.\n\n-60 mil muertes por violencia.\n\n-Ni\u00f1os con c\u00e1ncer muriendo p\u2026 RT @El_Universal_Mx: \ud83d\udea8 #\u00daltimaHora \ud83d\udea8\n\nEl diputado federal, Porfirio Mu\u00f1oz Ledo, levant\u00f3 la mano para inscribirse en la carrera por la dirig\u2026 RT @latinus_us: \u201cLos n\u00fameros dicen lo que las palabras no pueden\u201d, dice Juli\u00e1n LeBar\u00f3n sobre la violencia en M\u00e9xico.\n#Latinus #Informaci\u00f3nP\u2026 RT @latinus_us: Mesa de An\u00e1lisis\u00a0con @scherermar, @MarianaNiembro_ y @Sofia_RamirezA.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/A2qr5HoiSo RT @latinus_us: La OMS no espera vacunaciones masivas contra el #COVID19 hasta mediados de 2021. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nh\u2026 Gracias por acompa\u00f1arnos en @WRADIOMexico, el lunes a la una los esperamos en #AsiLasCosasConLoret @duendepregunton @AreliPaz @ValeriaMoy @albertolati RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevistamos a Yesenia Zamudio, mam\u00e1 de Mar\u00eda de Jes\u00fas\u00a0Jaime Zamudio quien fue v\u00edctima de feminicidio \n#As\u00edLas\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Conversamos con C\u00e1ndido P\u00e9rez, investigador: el think thank @EarlyInstitute present\u00f3 una plataforma para la pre\u2026 RT @latinus_us: AMLO ve \u201clanzada conservadora\u201d en la cr\u00edtica; se\u00f1ala a Brozo y Loret.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/lh5u3tyFuL RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevistamos a Israel Rivas (@israelrivas_bas), pap\u00e1 de Dana (ni\u00f1a con c\u00e1ncer), tras acuerdo con @zoerobledo,\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevistamos a @julianlebaron, activista: \u00bfvan a recibir al presidente @lopezobrador_ en Bavispe?\n#As\u00edLasCosas\u2026 RT @V_TrujilloM: Transparencia. https://t.co/dHSjMCmwHZ RT @luisestrada_: Hoy se cumplen 1\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e3 d\u00edas desde que el presidente @lopezobrador_ indic\u00f3 que deben llamarse a declarar a su hermano y a @\u2026 Ya estamos en vivo en #AsiLasCosasConLoret en @WRADIOMexico @duendepregunton @AreliPaz @ValeriaMoy @albertolati https://t.co/FftaTrDrfS El presidente no entiende cu\u00e1l es el trabajo de un periodista, descalifica al que exhibe sus fallas y aplaude al que le halaga. #Loret: https://t.co/zGAKDL75xi https://t.co/0gIsMxWWZF Tambi\u00e9n se refiri\u00f3 en la ma\u00f1anera al programa #BrozoyLoret en @latinus_us : https://t.co/98dhh6n8Fj https://t.co/8DrxLuhd0F Al presidente le doli\u00f3 la exhibida que le pusimos a su hermano. Siendo un defensor de la lucha anticorrupci\u00f3n. #Loret: https://t.co/zGAKDL75xi https://t.co/dkOrkXv4hR RT @arielmou: \u26a1\ufe0fEXTRA! La Central de Trabajadores m\u00e1s grande de EU, la AFL-CIO, va a poner una queja vs M\u00e9xico respecto a cuestiones labora\u2026 RT @el_pais: \ud83d\udd34\u00daLTIMA HORA | La vacuna experimental rusa contra la covid tiene resultados positivos en su primer ensayo en humanos https://t\u2026 RT @CarlosLoret: \u201cLe hace falta a muchos la \u00e9tica de la eficacia... a los floreros hay que sacarlos del Gabinete\u201d: #Germ\u00e1nMart\u00ednez en #Lore\u2026 RT @CarlosLoret: Despu\u00e9s de sacar los v\u00eddeos de P\u00edo, yo me imagin\u00e9 que el presidente iba a hacer esto: https://t.co/zGAKDL75xi https://t.co\u2026 \u00bfSer\u00e1 que esto fue lo que hizo enojar al presidente y por eso me volvi\u00f3 a atacar hoy en la ma\u00f1anera? https://t.co/zGAKDL75xi https://t.co/tFOObECNPg RT @latinus_us: Hacienda detecta contratos falsos de mantenimiento en escuelas.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/h1XUx5CSKL \u201cLe hace falta a muchos la \u00e9tica de la eficacia... a los floreros hay que sacarlos del Gabinete\u201d: #Germ\u00e1nMart\u00ednez en #Loret de @latinus: https://t.co/zGAKDL75xi https://t.co/YUo793YjXF Despu\u00e9s de sacar los v\u00eddeos de P\u00edo, yo me imagin\u00e9 que el presidente iba a hacer esto: https://t.co/zGAKDL75xi https://t.co/9CLmgncU0U RT @latinus_us: #Loret Cap\u00edtulo 14. Hoy, AMLO persigue la corrupci\u00f3n del pasado... \u00bfY la presente? En el estudio, Germ\u00e1n Mart\u00ednez: \"\u00a1Que se\u2026 RT @latinus_us: M\u00e9xico supera las 66 mil muertes por #COVID19. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/sYKF2sCioE RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 3 de septiembre de 2020 #GraciasPorCuidarnos\n\nhttps://t.co/PtcOWTawot Los acuerdos a los que llegaron esta tarde padres de ni\u00f1os con c\u00e1ncer y el IMSS. https://t.co/QakTFOTOQx RT @WRADIOMexico: #As\u00edLasCosasConLoret | Entrevistamos a la nueva presidenta de la Mesa Directiva de @Mx_Diputados, @DulceSauri, quien a la\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevistamos al gobernador de Chihuahua, @Javier_Corral, sobre Juan Collado\n#As\u00edLasCosasConLoret \n\ud83c\udf99\ufe0f@CarlosLor\u2026 Ahora @HLGatell se ha convertido en un soldado del presidente en el que solo repite lo que su jefe quiere escuchar, en la pandemia anterior fue destituido porque no report\u00f3 correctamente: @carovinales #AsiLasCosasConLoret https://t.co/4rgSaD21Zg RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Conversamos con Carolina G\u00f3mez (@carovinales), experta en Salud P\u00fablica: El coronavirus es ahora la principal c\u2026 RT @WRADIOMexico: #JusticiaParaLya una madre hace todo por sus hijos\n\nhttps://t.co/fYKDiOemkO RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Hablamos con @benito_nacif, ex consejero del @INEMexico, sobre las diferencias recientes entre el instituto y e\u2026 #Latitudes con @albertolati en #AsiLasCosasConLoret  sigue la novela de Messi. @WRADIOMexico https://t.co/HkWnaHZJWC \u00bfQu\u00e9 traer\u00e1 el @duendepregunton entre manos? #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/HkWnaHZJWC RT @ValeriaMoy: Hay que leer a @RPerezGay para enterarse de lo que sucede con Cal y Arena... https://t.co/5NTTiOT7Cb RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevistamos a la nueva presidenta de la Mesa Directiva de la C\u00e1mara de Diputados, @DulceSauri: \u00bfle debe el pu\u2026 Ya estamos en vivo en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/RMXGO9gGh2 RT @latinus_us: Vacuna contra #COVID19 en EU estar\u00eda lista en noviembre: CDC. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/OkmLRJM\u2026 RT @latinus_us: Sanofi y GSK inician pruebas en humanos de su vacuna contra #COVID19. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co\u2026 RT @latinus_us: Facebook limitar\u00e1 los anuncios pol\u00edticos una semana antes de las elecciones en EU. \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.c\u2026 El coordinador del atentado a Harfuch dice que van por Alfaro. \u2066@Univ_Opinion\u2069  de e\u00f1\u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/z7BgsTjx9C RT @hdemauleon: Aqu\u00ed est\u00e1n las consecuencias de su abandono, de su ineptitud, de sus mentiras.\n\ud83d\udc47 \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/yIOuExwu10 RT @latinus_us: \u00bfQu\u00e9 medicamentos no se deben usar para tratar #COVID19, seg\u00fan la Secretar\u00eda de Salud? #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nPa\u2026 RT @El_Universal_Mx: La Suprema Corte de Justicia de la Naci\u00f3n indic\u00f3 que el IVA debe aplicarse por igual sobre cualquier acto de comercio\u2026 575 decesos documentados en 24 horas y 4 mil 921 nuevos casos: @SSalud_mx https://t.co/jBmyXA5ngP RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 2 de septiembre de 2020 #GraciasPorCuidarnos\n\nhttps://t.co/bL5Pz0Nepc RT @latinus_us: Opini\u00f3n: La portaci\u00f3n de armas, la encarcelaci\u00f3n masiva y la pena de muerte, los temas imperdonables de EU. Por: @JorgeGCas\u2026 Que no se les pase ya esta #BrozoyLoret disponible en el canal de @latinus_us: https://t.co/98dhh6n8Fj https://t.co/2sHVcAm9e3 RT @latinus_us: La ventaja de Biden sobre Trump en Pensilvania se redujo a 4% en agosto: encuesta. \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.c\u2026 Nos fuimos a la ma\u00f1anera @brozoxmiswebs y yo. #BrozoyLoret en @latinus_us #Informaci\u00f3nparati:\n\ud83d\udd34 https://t.co/kUJcd2JpaW https://t.co/L27XZ0Z0XY RT @latinus_us: .@brozoxmiswebs y @CarlosLoret se presentan en La Ma\u00f1anera. \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi \nhttps://t.co/QM3Omw5L7K RT @WRADIOMexico: \u00daLTIMA HORA | La C\u00e1mara de @Mx_Diputados aprueba la integraci\u00f3n de la Mesa Directiva: \n@DulceSauri, Presidenta\n@Dolores_P\u2026 \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/U55dtxKuAS \ud83d\udd34 El pleno de la C\u00e1mara de Diputados aval\u00f3 a la pri\u00edsta Dulce Mar\u00eda Sauri como su presidenta de la mesa directiva. @chiojardinezh en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevistamos a Xavier Tello (@StratCons), analista y consultor en temas de salud, sobre la pandemia de COVID-1\u2026 La ma\u00f1anera s\u00ed es propaganda: Arturo S\u00e1nchez, ex consejero del INE en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/RShckDPYKH RT @WRADIOMexico: AL AIRE | El Fiscal de Morelos, Uriel Carmona G\u00e1ndara, habla sobre las ocho personas muertas en un ataque armado durante\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | La encuesta sobre @lopezobrador_ en @latinus_us; sobre el tema entrevistamos a Luis Osvaldo Valle (@luisovaller\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Conversamos con @scherermar, periodista y colaboradora, sobre el Segundo Informe de Gobierno de @lopezobrador_\u2026 \ud83e\udd26\ud83c\udffd\ud83e\udd26\ud83c\udffd\ud83e\udd26\ud83c\udffdhttps://t.co/ypRTxVgulT RT @WRADIOMexico: As\u00ed fue planeado el atentado contra Harfuch por 9 mil pesos   https://t.co/jKTSq4GUwD En vivo #AsiLasCosasConLoret @duendepregunton @albertolati @AreliPaz y todo el equipo de @WRADIOMexico \u00a1Ya saben c\u00f3mo se pone \ud83d\udc4c\ud83c\udffb! https://t.co/oqP3epRZa8 Los pa\u00edses ricos (EE.UU., Europa, Jap\u00f3n, Gran Breta\u00f1a) ya amarraron comprar 3 mil 700 millones de dosis de vacunas Covid en desarrollo, dejando atr\u00e1s a los pa\u00edses pobres, denuncia hoy el @WSJ https://t.co/6fPCm9XNsA Cada quien su innombrable: Putin no ha mencionado el nombre del l\u00edder opositor en 20 a\u00f1os. https://t.co/FUhv88vC6v Hermandad del pack vende hasta los datos personales de mujeres. Una investigaci\u00f3n de Sergio Rinc\u00f3n, en @larazon_mx  https://t.co/aDBktAjQZU RT @latinus_us: Vinculan a proceso a Juan Collado por fraude. \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/FOSX2ABOPW RT @latinus_us: S\u00ed se va a hacer consulta sobre expresidentes, yo la solicitar\u00e9: AMLO. \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/kiz8V3Ea5W La nueva secretaria de @SEMARNAT_mx ser\u00e1 @Mary_Luisa_AG, quien dejar\u00e1 la secretar\u00eda de Bienestar, cargo que asumir\u00e1 el subsecretario Javier May. \nV\u00edctor Manuel Toledo tiene problemas de salud y regresa a la academia, informa el presidente @lopezobrador_ RT @El_Universal_Mx: #EnPortada \u00bfQu\u00e9 implican las reinfecciones por Covid-19? https://t.co/jI7LntwQoG https://t.co/eOnDTNedaQ RT @WRADIOMexico: El consumo sin vigilancia puede tener consecuencias en la salud https://t.co/AQdtkZuAzy RT @latinus_us: #LatinusAnalytics. Pese a la pandemia y la crisis econ\u00f3mica, aprobaci\u00f3n de AMLO sube 7 puntos y llega a 62%.\n#Latinus #Info\u2026 9 mil pesos por matar a Harfuch. #MiColumna de hoy en \u2066@Univ_Opinion\u2069 de \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/rytpv918qe RT @DAGUILARFOTO: \"Z\u00f3calo de la Ciudad de M\u00e9xico\" \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd 01SEP20 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd #septiembremespatrio #Zocalo #FiestasPatrias #cityscapes  PIX\ud83d\udcf7DA https://t.\u2026 Se estrena con su videocolumna pra @latinus_us Jes\u00fas Silva Herzog M\u00e1rquez: poca novedad en el informe, pero exhibe que em presidente en vez de oposici\u00f3n tiene un desierto. https://t.co/SAJREWFJHg RT @arielmou: \u26a1\ufe0fEXTRA! EU dice que sus agricultores son afectados por algunas importaciones y tomar\u00e1 medidas para protegerlos aunque haya l\u2026 RT @arielmou: \u26a1\ufe0fMelania Trump ha usado cuentas privadas de correo electr\u00f3nico siendo Primera Dama. Algo de lo que Trump acus\u00f3 vehementement\u2026 \u00a1Pedazo de fichaje! La opini\u00f3n de @jshm00  en @latinus_us \ud83d\udd34 https://t.co/g77hys6Y7N 827 decesos documentados en 24 horas, 6 mil 476  nuevos casos, supera M\u00e9xico los 600 mil contagios: @SSalud_mx https://t.co/vqz4iTJdta RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 1 de septiembre de 2020 #GraciasPorCuidarnos\n\nhttps://t.co/WKLW03dLPL RT @ClaudioOchoaH: \u00bfQu\u00e9 dir\u00eda @realDonaldTrump al ver este mapa con el paso de los d\u00edas? \u00bfGritar\u00eda fraude o aceptar\u00eda la derrota en caso de\u2026 RT @WRADIOMexico: #As\u00edLasCosasConLoret | Olga Wornat (@owornat) habl\u00f3 de su libro \u201cFelipe, el oscuro\u201d y asever\u00f3 que Margarita Zavala (@Mzav\u2026 #CincodeSobremesa \u00bfverdad o mentira? Qu\u00e9 dijo el presidente en su segundo informe. #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069 \u2066@amparocasar\u2069 \u2066@jorgeacast\u2069 \u2066@ValeriaMoy\u2069 \u2066@lismarybaby\u2069 \u2066@lximenezfyvie\u2069  https://t.co/18fV8L8NZC RT @latinus_us: Diputado de Morena propone incluir el delito de \u201chombricidio\u201d en Yucat\u00e1n. \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/H85sfYl\u2026 RT @luisestrada_: De acuerdo con cifras de #SPIN el presidente @lopezobrador_ mencion\u00f3 1\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3 AFIRMACIONES NO VERDADERAS (23 promesas, 9\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevistamos a @jblaredo, director de @buendiaylaredo, sobre la nueva encuesta de los niveles de aprobaci\u00f3n de\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | #MesaDeDiscusi\u00f3n Analizamos el mensaje de @lopezobrador_ con motivo de su Segundo Informe de Gobierno con @Blan\u2026 RT @WRADIOMexico: La bancada del PAN en el Senado critic\u00f3 el #SegundoInforme de AMLO https://t.co/ZVNIb2ZHQs RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevistamos a @owornat, periodista y escritora, sobre su libro \u201cFelipe, el oscuro\u201d \n#As\u00edLasCosasConLoret \ud83c\udf99\ufe0f@C\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Conversamos con @lismarybaby, directora de @MUCD: \u00bffue cierto lo que dijo @lopezobrador_ en el mensaje del #Seg\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Conversamos con @jorgeacast, investigador y analista; \u00bffue cierto lo que dijo @lopezobrador_ en el mensaje del\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Conversamos con @ValeriaMoy, economista y colaboradora: \u00bffue cierto lo que dijo @lopezobrador_ en el mensaje de\u2026 RT @imcomx: 2/2 Adem\u00e1s, el Gobierno ha privilegiado las energ\u00edas f\u00f3siles sobre las renovables, lo que constituye una amenaza para los compr\u2026 RT @imcomx: Un tema del Segundo Informe de Gobierno fueron las remesas. El presidente mencion\u00f3 un incremento de 10%  respecto al a\u00f1o pasado\u2026 \u201cEs un absurdo pensar que saldremos fortalecidos de la pandemia por tener m\u00e1s camas\u201d: @lximenezfyvie #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/98N3OuB3ch \u201cSi apostamos a la purificaci\u00f3n nos podemos quedar sentados en el combate a la corrupci\u00f3n\u201d: @amparocasar #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico En combate a la corrupci\u00f3n est\u00e1 reprobado, no nos  dieron cifras, porque no hay cifras que dar: @amparocasar #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/HkWnaHZJWC \u00bfQu\u00e9 dijo @lopezobrador_ sobre el combate a la corrupci\u00f3n, es real? Ahora en @WRADIOMexico @amparocasar https://t.co/JjhRlbtzeU \u00bfQu\u00e9 dijo y c\u00f3mo lo dijo el presidente en su segundo informe ? Ya estamos en vivo en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/PnJSGyrFdi RT @AlfredoLecona: Carb\u00f3. Tepochica. Nuevo Laredo. Aguililla. Caborca. Huetamo. Guanajuato. Minatitl\u00e1n. Bavispe. Culiac\u00e1n. San Mateo Del Ma\u2026 RT @Sandra_Romandia: \"Es un pa\u00eds diferente, ya no hay masacres\", dice @lopezobrador_ en su informe.  \n\nQuisiera saber qu\u00e9 opinan los famili\u2026 RT @ValeriaMoy: Dice el presidente que la ca\u00edda econ\u00f3mica fue menor en M\u00e9xico que la de otros pa\u00edses - cita a Espa\u00f1a, Francia, Italia. Aqu\u00ed\u2026 En todos sus informes el presidente dice m\u00e1s o menos lo mismo. El de hoy no fue la excepci\u00f3n. El problema es que el tiempo s\u00ed es diferente: del hombre esperanzador de 2018 pasamos al reprobado de 2020. #micolumna en \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/McSlElKaRu RT @oraculus_mx: Actualizamos nuestro #PollOfPolls de #AprobacionPresidencial con las encuestas de @ElFinanciero_Mx y @buendiaylaredo \n\nApr\u2026 RT @miblogestublog: If Mexicans sang the National Anthem the way Americans sing theirs \ud83e\udd23 https://t.co/DNV2dmQ2iq Ning\u00fan secretario del medio ambiente podr\u00eda tolerar esto https://t.co/Mt4TeI0mCG AMLO frente al espejo en el que no quiere verse. #MiColumna en \u2066@Univ_Opinion\u2069 de \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/McSlElKaRu Que sea un #BuenMartes RT @latinus_us: #PorSiTeLoPerdiste. La amenaza armada. Por: @ClaudioOchoaH.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/6Tbxja2tgQ RT @latinus_us: \u201cSoy presidente de la C\u00e1mara de Diputados en el coraz\u00f3n de M\u00e9xico\u201d: Noro\u00f1a.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/02kA2l\u2026 RT @latinus_us: Ricardo Peralta deja la Secretar\u00eda de Gobernaci\u00f3n por \u201causteridad\u201d.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/9ckcXs4foN RT @SEGOB_mx: La @SEGOB_mx  informa que en virtud de las medidas de austeridad y por instrucciones del presidente @lopezobrador_ , a partir\u2026 #SaquedeNeta con @paliplax, hoy: una estatua para Messi... https://t.co/6Keajk1Om7 RT @MarioMal: La huella de corrupci\u00f3n de Jim\u00e9nez Espri\u00fa en SCT\n\nMi columna en \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/nhtFCk4NTg De Pe\u00f1a a P\u00edo. El nuevo presidente del Senado elegido por Morena, Eduardo Ram\u00edrez Aguilar, con el ex presidente Pe\u00f1a Nieto y en reuni\u00f3n con la dupla P\u00edo L\u00f3pez Obrador-David Le\u00f3n. https://t.co/EkHTjWJ0Tv RT @latinus_us: M\u00e9xico se acerca a los 600 mil casos de #COVID19 y suma 64 mil 414 muertes por el virus. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3n\u2026 256 decesos documentados en 24 horas, 3 mil 719 nuevos casos de #Covid19: @SSalud_mx https://t.co/sXHAwTDmd5 RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 31 de agosto de 2020 #GraciasPorCuidarnos\n\nhttps://t.co/r1Q3GtUCFR RT @latinus_us: China limita la exportaci\u00f3n de tecnolog\u00edas y complica la venta de TikTok.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/hUXfhMfM\u2026 Cuando le favorece la encuesta la valida, cuando no, la descalifica: \u2066@lorena_becerra\u2069 \u2066@Reforma\u2069 en #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/OfMKRM8CMJ \u00bfPor qu\u00e9 gobierna Trump y por qu\u00e9 Biden le  puede quitar la presidencia? Estados Unidos: En la intimidad y la distancia, el nuevo libro de \u2066@JorgeGCastaneda\u2069 #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/ewoymU7SVS AMLO y los 5 millones de votos perdidos, texto de \u2066@aaguirre_g\u2069  https://t.co/ZcRSS4wvOY RT @WRADIOMexico: En #As\u00edLasCosasConLoret Jos\u00e9 Mart\u00ednez (@Castorcito2010), ex titular de la Primera Visitadur\u00eda de la @CNDH, se\u00f1al\u00f3: mi dif\u2026 RT @WRADIOMexico: #As\u00edLasCosasConLoret| Entrevistamos al gobernador de Colima, @nachoperaltacol, quien declar\u00f3 en entrevista: no hemos lleg\u2026 \u201cNo sabemos si es una eliminaci\u00f3n prolongada del virus, en el caso de reinfecci\u00f3n en M\u00e9xico\u201d: @DrPacoMoreno1 en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/x5qGYvJ52o RT @WRADIOMexico: AL AIRE |  En la l\u00ednea tenemos a @ArturoErdely, doctor en Matem\u00e1ticas y profesor de la @UNAM_MX, para hablar de las incon\u2026 La positividad sigue siendo alta en estados que el registro es del 60 por ciento como en Veracruz. A la positividad no le dan la importancia  que tiene: @ArturoErdely en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/iLJJjCHZmx RT @WRADIOMexico: Con 101 votos a favor se aprueba la integraci\u00f3n de la Mesa Directiva,  Eduardo Ram\u00edrez ser\u00e1 el presidente https://t.co/DH\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE |  Entrevistamos a @lorena_becerra, encuestadora de Reforma, sobre la aprobaci\u00f3n de @lopezobrador_ y su ca\u00edda a 5\u2026 @vmontufar @MaelVallejo @postopinion_es @washingtonpost @PostOpinions \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Hablamos con @JorgeGCastaneda, excanciller y escritor, sobre su libro \u201cEstados Unidos: En la intimidad y a la d\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Conversamos con Ignacio Peralta (@nachoperaltacol), gobernador de Colima, sobre el sem\u00e1foro rojo en su entidad,\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevistamos a Jose Martinez Cruz (@Castorcito2010), ex titular de la Primera Visitadur\u00eda de la @CNDH, tras su\u2026 RT @imcomx: Algunos efectos econ\u00f3micos de la pandemia han sido:\n\n- (-)18.7% anual en el PIB durante el 2T2020\n- 7.5 millones de empleos per\u2026 RT @imcomx: Las declaraciones del presidente en su conferencia matutina de hoy contrastan con las de Herrera, ya que asegur\u00f3 que la estrate\u2026 RT @imcomx: \ud83d\udcfb #EnVivo \n\n@ValeriaMoy habla con @CarlosLoret en #As\u00edLasCosasConLoret sobre las declaraciones de AMLO y Arturo Herrera respect\u2026 \u00bfQu\u00e9 tal? https://t.co/OZnmXoWW0J Ya estamos en vivo en #AsiLasCosasConLoret @duendepregunton @ValeriaMoy @AreliPaz @JC_Zuniga y todo el equipo de @WRADIOMexico https://t.co/00FplErhAW RT @WRADIOMexico: \u00daLTIMA HORA | Detienen al presidente del patronato de la Universidad Aut\u00f3noma del Estado de Hidalgo, Gerardo Sosa Castel\u00e1\u2026 RT @latinus_us: Sanofi prepara los ensayos cl\u00ednicos de la vacuna contra el #COVID19. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/\u2026 RT @latinus_us: Parlamento de L\u00edbano designan a Mustaf\u00e1 Adib como primer ministro. \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/AG6A78od1W RT @El_Universal_Mx: #BajoReserva Al m\u00e1s puro estilo perredista, el fin de semana se arm\u00f3 un jaloneo entre miembros de la autollamada Cuart\u2026 RT @latinus_us: Acusan a AMLO de estigmatizar la labor de defensores de derechos humanos y periodistas.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps:/\u2026 RT @latinus_us: El virtual presidente del Senado que llamaba \u201cmentiroso\u201d a AMLO.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/KqgbHPN3Qe Que sea un #BuenLunes RT @latinus_us: Estas son las 158 colonias de la CDMX con m\u00e1s casos de #COVID19 y que recibir\u00e1n atenci\u00f3n prioritaria.\n#Coronavirus\n#Latinus\u2026 RT @latinus_us: Bertha Luj\u00e1n se baja de la contienda por la dirigencia nacional de Morena.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/74Z1t9H\u2026 339  muertes documentadas en 24 horas, se han registrado 4 mil 129 nuevos casos de #Covid19: @SSalud_mx https://t.co/tuFBE0tbxA RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 30 de agosto de 2020 #GraciasPorCuidarnos\n\nhttps://t.co/IX23VcGrhh Bell\u00edsimo recuerdo de #BlackPanther en el @PostOpinions de hoy #WakandaForever https://t.co/NXgyR2hHSU C\u00f3mo las \u00e9lites se le rebelan al dictador de Bielorrusia https://t.co/NY8Mg8GvsQ RT @latinus_us: El mundo supera los 25 millones de contagios de #coronavirus. Sigue el mapa en tiempo real. #COVID19\n#Latinus #Informaci\u00f3nP\u2026 Aqu\u00ed te explicamos de manera muy f\u00e1cil c\u00f3mo se est\u00e1 preparando para generar un caos el d\u00eda de las elecciones, luego decir que le hicieron fraude y clamar su victoria. El plan electoral de Trump. #Loret en @latinus_us https://t.co/vtDDJHG6bj https://t.co/lbwftv4Rsr RT @El_Universal_Mx: \ud83d\udea8 Probable caso de reinfecci\u00f3n en M\u00e9xico podr\u00eda tratarse de una infecci\u00f3n cr\u00f3nica, se\u00f1alan autoridades de salud https:\u2026 RT @latinus_us: Hoy en #LaNocturna, Francisco Dom\u00ednguez visita a AMLO.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/MHl0w5VXam En 24 horas se documentaron 673  decesos, se registraron 5 mil 974 nuevos casos : @SSalud_mx https://t.co/SveyT9P8AX RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 29 de agosto de 2020 #GraciasPorCuidarnos\n\nhttps://t.co/pNAXcZTiq7 La venta de armas se ha duplicado durante la pandemia por las protestas en Estados Unidos. Lo revelamos en el nuevo cap\u00edtulo de #Loret en @latinus_us en este reportaje de @ClaudioOchoaH : https://t.co/vtDDJHouMJ https://t.co/E9HyRS2Ae6 La Ciudad de M\u00e9xico encabeza la tabla de lugares con m\u00e1s muertes no reportadas oficialmente: \u2066@TheEconomist\u2069  https://t.co/Xej2ulghO6 No hab\u00eda tenido tiempo de leer este delicioso relato de \"lo que no se vio\" en el juicio pol\u00edtico contra Trump. Se los recomiendo. https://t.co/OvqwXnN1yV \ud83e\udd14 https://t.co/bo4OdXUGRS Los contagios en Europa est\u00e1n aumentando de nuevo, pero la mortalidad es menor y a los j\u00f3venes les dan s\u00edntomas leves. https://t.co/BSehmlyVCZ A estas habitantes de Nueva York tambi\u00e9n las enga\u00f1aron: no les dijeron que estaban siendo grabadas para usar sus testimonios en apoyo a Trump https://t.co/2x1D2umJED Otro enga\u00f1o de Trump. Esta mujer no sab\u00eda que iba a ser parte de la Convenci\u00f3n Nacional Republicana https://t.co/BevLNYFXMj RT @ClaudioOchoaH: Aqu\u00ed la cr\u00f3nica en video de lo que se vivi\u00f3 hoy en Washington, D.C., para exigir justicia racial. \ud83d\udc47\ud83c\udffc #Imperdible https://t.co/q4ULuWaVEk RT @El_Universal_Mx: \ud83d\udea8 #\u00daltimaHora \ud83d\udea8\n\nChadwick Boseman, protagonista de la pel\u00edcula Pantera Negra, muere debido a c\u00e1ncer de colon https://t\u2026 Colima permanece en sem\u00e1foro rojo. https://t.co/L13DsLfrdc Estados en sem\u00e1foro naranja: Baja California, Baja California Sur, Aguascalientes, Sinaloa, Durango, Zacatecas, Nayarit, Guanajuato, Quer\u00e9taro, Jalisco, Estado de M\u00e9xico, Michoac\u00e1n, CDMX, Hidalgo, Puebla, San Luis Potos\u00ed, Nuevo Le\u00f3n, Coahuila, Morelos, Yucat\u00e1n y Quintana Roo. https://t.co/iH1U4FoTlo Estados en sem\u00e1foro amarillo: Campeche, Tabasco, Chiapas, Oaxaca, Veracruz, Tamaulipas, Tlaxcala, Guerrero, Chihuahua y Sonora. https://t.co/1YISAOp2Wu A 6 meses del primer caso de #COVID19, el presidente insiste que vamos bien. #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/sANjd2Uxu4 552 fallecimientos documentados en 24 horas, 5 mil 824 nuevos casos. A seis meses del primer caso de #Covid19 en M\u00e9xico, ya son 63 mil 146 decesos y 585 mil 738 contagios: @SSalud_mx https://t.co/1dUWk3P1ce RT @GobiernoMX: Conferencia de Prensa #COVID19 | 28 de agosto de 2020 #GraciasPorCuidarnos https://t.co/gAkrmyoKCZ RT @latinus_us: Mesa de An\u00e1lisis con @scherermar, @gefloresivich y @GiselleAuguro.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi \nhttps://t.co/q5SVLLO2wJ RT @WRADIOMexico: #As\u00edLasCosasConLoret | Hablamos con la jefa de enfermeras de la Unidad de Urgencias de @RespiraINER, Elizabeth Zagal, qui\u2026 RT @latinus_us: \u201cHay una rodilla en el cuello de la democracia\u201d: Martin Luther King III. \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/oFl8QnSS\u2026 RT @latinus_us: Uno de cada cuatro casos de #COVID19 en el mundo est\u00e1 en EU. Sigue el mapa en tiempo real. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u2026 Gracias por acompa\u00f1arnos en #AsiLasCosasConLoret.\n@duendepregunton @ValeriaMoy @albertolati @JC_Zuniga @AreliPaz los esperamos el lunes a la una en @WRADIOMexico RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Hace seis meses en @RespiraINER se registr\u00f3 el primer caso de #COVID19 en M\u00e9xico; conversamos con Elizabeth Zag\u2026 RT @WRADIOMexico: L\u00f3pez Obrador dijo que no se torcer\u00e1 la ley para acusar a nadie sin pruebas https://t.co/OOZYOaYzfT RT @WRADIOMexico: AL AIRE | En la l\u00ednea tenemos a @luisederbez, ex canciller y rector de la @udlap, quien nos habla sobre @realDonaldTrump\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Conversamos con @JuarezCisneros, coordinador de los diputados de @PRI_Nacional   \n\u2022Por el 96.9 FM o 900 AM \n\u2022En\u2026 Ya estamos en vivo en @WRADIOMexico #AsiLasCosasConLoret @duendepregunton @ValeriaMoy @AreliPaz @JC_Zuniga https://t.co/7jAp5k6TTh @ClaudioOchoaH Es un privilegio trabajar con un cuate tan profesional y buen periodista como Claudio. Gracias por vernos, Nayib. Mentir para gobernar y retener el poder: Trump grita fraude. La amenaza armada: se venden 134% m\u00e1s armas en EU. Una investigaci\u00f3n de @ClaudioOchoaH y una pl\u00e1tica con el l\u00edder migrante Jaime Lucero.  #Loret en @latinus_us : https://t.co/vtDDJHG6bj https://t.co/F9LRY63nP2 RT @El_Universal_Mx: \ud83d\udea8 #\u00daltimaHora \ud83d\udea8 \u26ab Fallece, a los 89 a\u00f1os, el actor Manuel \u201cEl Loco\u201d Vald\u00e9s \ud83d\ude14  https://t.co/NBrQyyye1h RT @latinus_us: La recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica de EU ser\u00e1 lenta; necesita m\u00e1s apoyo fiscal: Fed. \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/Mx6uu\u2026 RT @latinus_us: Los presidentes de Brasil y M\u00e9xico son instrumentos de destrucci\u00f3n: Financial Times.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.\u2026 RT @latinus_us: #Loret Cap\u00edtulo 13. Hoy, desde NY, Mentir para gobernar y retener el poder: Trump grita fraude. Adem\u00e1s, La amenaza armada:\u2026 518 fallecimientos documentados en 24 horas: @SSalud_mx https://t.co/mo8eV8v4X1 6 mil 26 nuevos contagios, ya son 579 mil 914 casos confirmados: @SSalud_mx https://t.co/RHciflYlnR RT @GobiernoMX: Conferencia de Prensa #COVID19 | 27 de agosto de 2020 #GraciasPorCuidarnos https://t.co/MjwjxryRVR RT @latinus_us: Gobierno de Trump consider\u00f3 usar un \u2018rayo de calor\u2019 contra los migrantes en la frontera.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps:\u2026 Esta noche #Loret en el canal de @YouTube de @latinus_us desde #NY. https://t.co/f6y0cymPvK \u00bfAs\u00ed le dan la vuelta a la dictadura de Maduro? #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/7pZCOSopmY Birmex, sorpresa desagradable: @ImpunidadCeroMX #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/rToRCGMBIP RT @WRADIOMexico: #As\u00edLasCosasConLoret | Entrevistamos a @itelloarista, de @ImpunidadCeroMx, quien declar\u00f3 que elecci\u00f3n de Birmex fue sorpr\u2026 RT @WRADIOMexico: VIDEO | Despu\u00e9s del hurac\u00e1n, amenaza a poblaci\u00f3n un incendio https://t.co/27ZUFFcLy7 Hoy #Loret desde #NY @latinus_us #LatinusOriginals https://t.co/lCBM55stT9 Esta noche #Loret en @latinus_us #informacionparati https://t.co/mjLpQQABXX #CincodeSobremesa #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/SsJQ7ovDhj RT @latinus_us: \u2018Laura\u2019 deja cuatro muertos a su paso por Louisiana.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/i2ktTly2D2 RT @latinus_us: La pandemia evidenci\u00f3 la \u201cmortal\u201d incompetencia de Trump: Kamala Harris. #COVID19 #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\u2026 RT @latinus_us: Mesa de An\u00e1lisis con @CarlosLoret: @amparocasar, @jshm00, @aguilarcamin y @JorgeGCastaneda. \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi \nh\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Hablamos de los proyectos de investigaci\u00f3n del @cinvestav para hacer frente a #COVID19 en entrevista con Celili\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | La demograf\u00eda de la COVID-19 en M\u00e9xico; hablamos del tema con @herdezbringas, acad\u00e9mico de la @UNAM_MX y doctor\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Hablamos con Rub\u00e9n Galindo, director de @theairtm: Venezuela entre los 5 pa\u00edses con m\u00e1s intercambio de bitcoin.\u2026 RT @imcomx: El @USDOL public\u00f3 hoy las cifras de desempleo semanales. Al cierre de la semana del 22 de agosto hubo 1 mill\u00f3n 6 mil solicitude\u2026 RT @imcomx: La tasa anualizada de M\u00e9xico de (-)52.7% en el 2T2020 es 21 puntos porcentuales m\u00e1s baja que la publicada hoy en EUA (-31.7%):\u2026 RT @imcomx: En julio las importaciones se ubicaron en 29,863.7 millones de d\u00f3lares, 26.1% menos que en julio 2019 y s\u00f3lo 3.2% m\u00e1s que en ju\u2026 RT @imcomx: El US Bureau public\u00f3 la segunda estimaci\u00f3n del PIB en el 2T 2020. Se estima que la econom\u00eda de EUA haya ca\u00eddo (-)31.7% de forma\u2026 RT @oraculus_mx: Actualizamos nuestro #PollOfPolls de #AprobacionPresidencial con las encuestas de @El_Universal_Mx y @enkoll_ \n\nAprueba: 5\u2026 RT @ImpunidadCeroMx: #EnVivo\n\n\ud83d\udcfb Escucha a @itelloarista platicar con @CarlosLoret por @WRADIOMexico sobre la investigaci\u00f3n de empresas fant\u2026 Ya estamos en #AsiLasCosasConLoret @ValeriaMoy @AreliPaz @duendepregunton @JC_Zuniga y todo el equipo de @WRADIOMexico https://t.co/OxWkwIhIg9 En un a\u00f1o, @WRADIOMexico subi\u00f3 del 5o lugar al 1er lugar. Una chulada de dato. \ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/Sh91PWar9u Nuestro cari\u00f1o para ti siempre. QEPD. https://t.co/H8ysSEqHt1 RT @latinus_us: Dictan cadena perpetua a atacante de mezquitas en Christchurch, Nueva Zelanda. \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/4r\u2026 RT @El_Universal_Mx: #EncuestaELUNIVERSAL\ud83d\udcf0 Mayor\u00eda de los mexicanos pide juicio a expresidentes. El m\u00e1s mencionado es Enrique Pe\u00f1a Nieto; l\u2026 RT @latinus_us: CEO de TikTok renuncia ante presi\u00f3n de EU para vender app. \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/Et40EJ0cag RT @latinus_us: Hidroxicloroquina combinada con azitromicina se asocia con m\u00e1s mortalidad por #COVID19. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nP\u2026 A Irma Er\u00e9ndira le tocan 78 millones de multa. #MiColumna de hoy en \u2066@Univ_Opinion\u2069  de \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/VMVdwtsH3b RT @el_pais: \ud83d\udd34 \u00daLTIMA HORA | El Gobierno franc\u00e9s alerta ante el \u201crecrudecimiento\u201d de la epidemia de coronavirus https://t.co/hXUAtQu7fY htt\u2026 Soldados dicen que apagaron sus c\u00e1maras en presunta ejecuci\u00f3n en Nuevo Laredo. V\u00eda \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/jbbNATrLEX RT @latinus_us: Los potentes vientos del hurac\u00e1n \u2018Laura\u2019 comienzan a azotar costas de Texas y Louisiana. Sigue aqu\u00ed el mapa en tiempo real\u2026 RT @latinus_us: EU autoriza prueba para detectar #COVID19 que cuesta 5 d\u00f3lares. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/mjdz5\u2026 RT @latinus_us: INE restringe transmisi\u00f3n de las conferencias de AMLO en Hidalgo y Coahuila.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/f9xqh\u2026 626 decesos documentados en 24 horas. Ya son 62 mil 76 fallecimientos por #Covid_19. Se registraron 5 mil 267 nuevos contagios, ya suman 573 mil 888 contagios: @SSalud_mx https://t.co/tLmbsruMyI RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 26 de agosto de 2020 #GraciasPorCuidarnos\n\nhttps://t.co/mIqQDUMavf RT @latinus_us: La NBA cancela la jornada del mi\u00e9rcoles luego del boicot de los Bucks.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/hBwsVGu4TS RT @latinus_us: La Casa Blanca orden\u00f3 los cambios en pautas de los CDC para pruebas de #COVID19. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nh\u2026 El texto de \u2066@avestruzeterea\u2069 en #Otrasplumas  https://t.co/R5jNWSZNwl RT @El_Universal_Mx: El periodista Carlos Loret de Mola inform\u00f3 que los dos socios de W Radio le han dicho que no est\u00e1 en riesgo la liberta\u2026 RT @latinus_us: Seguir\u00e9 ejerciendo la libertad de expresi\u00f3n: Loret.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/Z9KB898km4 RT @latinus_us: #LatinusInvestiga. Entregan cuerpo de paciente con #COVID19 a familia equivocada en Zacatecas. #Coronavirus\n#Latinus #Infor\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Tenemos en la l\u00ednea a Alejandro D\u00edaz de Le\u00f3n, gobernador de @Banxico, para hablar del informe trimestral abril-\u2026 RT @ValeriaMoy: Aqu\u00ed los escenarios de crisis y recuperaci\u00f3n que ve Banxico. \u00bfPor cu\u00e1l se inclinan ustedes? RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Semana de inicio de clases virtuales. \u00bfC\u00f3mo pueden padres e hijos tener una mejor relaci\u00f3n en casa? Sobre el te\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevistamos a Ramiro Ruiz, l\u00edder del Congreso de Baja California Sur y diputado Independiente, quien ha se\u00f1al\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Hablamos con Mar\u00eda Scherer (@scherermar), analista y colaboradora, sobre las consecuencias de los videos de @pi\u2026 \u201cEl presidente intenta diario cambiar la conversaci\u00f3n de acuerdo a su agenda\u201d: @jagarzaramos #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/qE4W39uliX RT @imcomx: Se acumularon 5 trimestres consecutivos con ca\u00eddas trimestrales y anuales, desde el 2T de 2019, a\u00f1o en el que la econom\u00eda mexic\u2026 RT @imcomx: De los 20 sectores de la econom\u00eda, 17 mostraron ca\u00eddas anuales y 19 tuvieron ca\u00eddas trimestrales. Al interior del PIB, las mayo\u2026 RT @imcomx: El @Inegi_informa public\u00f3 los resultados del PIB en el 2T2020: la econom\u00eda se contrajo (-)18.7% anual y (-)17.1% trimestral. So\u2026 RT @imcomx: \ud83d\udcfb #EnVivo \n\n@ValeriaMoy habla con @CarlosLoret en #As\u00edLasCosasConLoret sobre los resultados del PIB en el 2T2020 y la IGAE, pub\u2026 Ya estamos en vivo #AsiLasCosasConLoret @duendepregunton @AreliPaz @ValeriaMoy @JC_Zuniga y todo el equipo de @WRADIOMexico https://t.co/yNxaX9vegc RT @ClaudioOchoaH: #\u00daLTIMAHORA\n\nEl hurac\u00e1n \u201cLaura\u201d alcanza la categor\u00eda 4 y el Centro Nacional de Huracanes de Estados Unidos lo identifica\u2026 RT @latinus_us: Econom\u00eda se contrajo 18.7% en el segundo trimestre del a\u00f1o. #COVID19 #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/\u2026 RT @latinus_us: Gobernadores de Durango y Coahuila piden m\u00e1s recursos en paquete fiscal 2021.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/KdMN\u2026 RT @latinus_us: Feminicidio, al alza en Durango; narcomenudeo, el de mayor incidencia en Coahuila: Sedena.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttp\u2026 RT @ValeriaMoy: Aqu\u00ed todos los detalles del dato del PIB. Ca\u00edda anual de -18.7%, un poco mejor de lo anticipado en el dato oportuno. \ud83d\udc47 ONU urge a indagar ejecuci\u00f3n de civil. https://t.co/tARnUdxxNo RT @INEGI_INFORMA: En el segundo trimestre de 2020, el Producto Interno Bruto #PIB registr\u00f3 una disminuci\u00f3n de (-)17.1% frente al trimestre\u2026 RT @latinus_us: Biden quiere detener la construcci\u00f3n del muro con M\u00e9xico: Eric Trump. Por: @ClaudioOchoaH \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttp\u2026 RT @latinus_us: Pompeo rompe con la tradici\u00f3n al apoyar a Trump. Por: @ClaudioOchoaH \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/CsYpKWEAdF Casos Lozoya y P\u00edo L\u00f3pez Obrador. #Imperdible la mesa de @latinus_us https://t.co/tvWz3iOlCe Otra prueba de c\u00f3mo la Fiscal\u00eda baila al son del presidente. #MiColumna de hoy en \u2066@Univ_Opinion\u2069 de \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/mDX1raJtw0 #BuenMi\u00e9rcoles RT @latinus_us: Moody\u2019s recorta pron\u00f3stico para econom\u00eda de M\u00e9xico en 2020 y prev\u00e9 ca\u00edda del 10% del PIB. #COVID19 #Coronavirus\n#Latinus #I\u2026 RT @latinus_us: Estados Unidos restringe permisos de trabajo a solicitantes de asilo.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/GKtxyCUeKN RT @Univ_Opinion: \u00bfCu\u00e1l fue el primer gobernador con el que se reuni\u00f3 Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador tras haber ganado las elecciones presiden\u2026 @mariotuitero \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 RT @latinus_us: M\u00e9xico supera los 568 mil contagios de #COVID19 y las 61 mil muertes. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co\u2026 RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa: #COVID19 | 25 de agosto de 2020 #GraciasPorCuidarnos\n\nhttps://t.co/LqiPOwNANv Querido @albertolati, todos en el equipo y en la familia te abrazamos en este d\u00eda duro. Eres y ser\u00e1s siempre un orgullo para tu padre y para nosotros. Nuestro cari\u00f1o para ti y tu familia. RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Balance previo al informe de @lopezobrador_; conversamos con la empresaria mexicana @PatyArmendariz \n#As\u00edLasCos\u2026 El apoyo ser\u00e1 para  ni\u00f1os y mujeres que se encuentran en condici\u00f3n de vulnerabilidad. #Imperdible #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/3q6joOJiO6 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevistamos a @cmendozadavis, gobernador de Baja California Sur, tras la destituci\u00f3n de 5 diputados locales d\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Conversamos con @MarceVillalobs, presidenta de @AIMexico, luego de que polic\u00edas reprimieron las protestas de mu\u2026 \u201cLos que ya tuvieron #Covid19 deben tener cuidados con uso de cubrebocas y sana distancia\u201d: @roslemusmartin https://t.co/iXCIdLyqU6 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Conversamos con Leonardo Vald\u00e9s (@leonardovaldesz), \u00faltimo consejero presidente del IFE, sobre la consulta para\u2026 No salen las cuentas de \nP\u00edo-Morena-David Le\u00f3n-AMLO. \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/rSRxrO3e4r RT @israelrivas_bas: Un d\u00eda m\u00e1s sin quimios y medicamentos para los ni\u00f1os #undiamassinquimios @CarlosLoret @ClouthierManuel @diegoluna_ htt\u2026 RT @dmorenochavez: Debe de debe.\n\n\u201cQuiero que los militares paguen\u201d: familia de joven asesinado en Nuevo Laredo exige justicia https://t.co\u2026 RT @imcomx: Las exportaciones de crudo en julio fueron de 1 mill\u00f3n 51 mil barriles diarios, 63 mil unidades menos que en junio 2020 y 28 mi\u2026 RT @imcomx: La producci\u00f3n diaria de barriles de crudo de Pemex sin asociaciones fue de 1 mill\u00f3n 575 mil barriles en julio, un 0.63% menor a\u2026 RT @imcomx: En su comparaci\u00f3n anual, la producci\u00f3n de julio disminuy\u00f3 (-)4.5%: una producci\u00f3n menor en 76 mil barriles. Al comparar con jun\u2026 RT @imcomx: La extracci\u00f3n de crudo de @Pemex en julio baj\u00f3 al peor nivel en 40 a\u00f1os, la producci\u00f3n diaria de barriles fue de 1 mill\u00f3n 595 m\u2026 Ya estamos en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico, ya saben c\u00f3mo se pone. https://t.co/YPsFLrsLEB En el primer a\u00f1o de AMLO, Liconsa afecta a los m\u00e1s pobres \u00b7 Mexicanos Contra la Corrupci\u00f3n y la Impunidad.  https://t.co/3s7zLAWBeA RT @alf_avila_: Dice el presidente que: \u201cDesgraciadamente no se pueden ocultar los fallecidos\u201d por la pandemia en M\u00e9xico.\n\nNada m\u00e1s que dec\u2026 RT @Enrique_Acevedo: Excelente hilo para entender lo que significa el primer caso de reinfecci\u00f3n detectado en Hong Kong: AMLO: \u201cNo sab\u00eda del dinero\u201d. P\u00edo: \u201csabe perfectamente bien\u201d, #MiColumna de hoy en \u2066@Univ_Opinion\u2069 de \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/cU6T8swwgY RT @El_Universal_Mx: La gente est\u00e1 perdiendo familiares y los protocolos de seguridad impiden pasar por ciertos procesos https://t.co/QyJjw\u2026 RT @El_Universal_Mx: #EnPortada Un in\u00e9dito regreso a clases: sin aulas y sin compa\u00f1eros \nhttps://t.co/OMAUmfv2hU https://t.co/jkRI8SWE1j RT @scherermar: Otro machito que sostiene que una mujer no tiene voz propia; que solo somos instrumento de alg\u00fan hombre. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/ddbMNMMDiy RT @GmoSheridan: No hace mucho escrib\u00ed sobre un se\u00f1or Fabrizio a quien le da por plagiar:  https://t.co/0tK5OPxJqC Fallaron las @chivas, el #saquedeneta de hoy con @paliplax https://t.co/9cQZ2vQoCK RT @latinus_us: M\u00e9xico colaborar\u00e1 con Noruega en posible nueva vacuna contra #COVID19: SRE. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps:\u2026 RT @latinus_us: Trump puso en riesgo su vida de lujos para involucrarse en la pol\u00edtica de EU, afirma Charlie Kirk.\n#Latinus #Informaci\u00f3nPar\u2026 RT @latinus_us: \u201cEl tiempo era oro para mi esposo y no hubo quimioterapias\u201d.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/NSx88Y7WKr 320 defunciones documentadas en 24 horas, ya son 60 mil 800 las personas fallecidas por #Covid_19, se registraron 3 mil 541 nuevos casos, ya suman 560 mil 705 en todo el pa\u00eds: https://t.co/WfmKjBMMyk RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 24 de agosto de 2020 #GraciasPorCuidarnos\n\nhttps://t.co/VWe4VbhUS3 RT @latinus_us: Tribunal deja sin efecto el auto de formal prisi\u00f3n contra esposa de Jos\u00e9 Luis Abarca, ex alcalde de Iguala.\n#Latinus #Infor\u2026 RT @latinus_us: Se\u00f1or presidente, solo era una broma. No lo tome como un insulto.\n\n#S\u00e1tiraSurrealista de @vampipe\n#Latinus #Informaci\u00f3nPara\u2026 As\u00ed de bien ha de ir la venta de boletos para la rifa. https://t.co/5r5mMeIstA #imperdible @duendepregunton en @LaRazon_mx https://t.co/7k0t8iFNPN Por TV era la  opci\u00f3n de volver a la escuela, comenz\u00f3 un ciclo escolar lento y con limitaciones: \u2066@DavidResortera\u2069 en #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/SSniiXJ6Iw Hay m\u00e1s de 60 mil personas muertas por #Covid19 en #M\u00e9xico: \u2066@JACVillalobos\u2069 en #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/E0RvQDtWql AMLO miente: \u2066@julianlebaron\u2069 en #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/9C6eb1VtAf S\u00ed habr\u00e1 investigaci\u00f3n en el caso de \u2066@DavidLeonRomero\u2069 : \u2066@CiroMurayamaINE\u2069 en  https://t.co/PHR2bgw8XN #CincodeSobremesa #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/hi7XED1dvY RT @WRADIOMexico: #As\u00edLasCosasConLoret | @JACVillalobos, ex secretario de Salud con @FelipeCalderon, se\u00f1al\u00f3 que las autoridades mexicanas s\u2026 RT @WRADIOMexico: #As\u00edLasCosasConLoret | @CiroMurayamaINE, consejero del @INEMexico, se\u00f1al\u00f3 que ya comenzaron a llegar las primeras denunci\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Los videos de P\u00edo L\u00f3pez Obrador (@piochiapas); analizamos el tema con el escritor @RPerezGay\n#As\u00edLasCosasConLor\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Conversamos con @gabrielguerrac, analista pol\u00edtico y consultor, sobre el futuro de @PartidoMorenaMx\n#As\u00edLasCosa\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Inici\u00f3 el nuevo ciclo escolar virtual; para hablar del tema entrevistamos a David Calder\u00f3n (@DavidResortera), p\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevistamos a @julianlebaron, activista, luego de que @lopezobrador_ declarara que pronto se cerrar\u00e1 el #Caso\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevistamos a Jos\u00e9 \u00c1ngel C\u00f3rdova Villalobos (@JACVillalobos), ex secretario de salud con @FelipeCalderon, sob\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Conversamos con @CiroMurayamaINE, consejero del @INEMexico, sobre la investigaci\u00f3n por financiamiento ilegal re\u2026 \u00bfC\u00f3mo les ha ido con el #RegresoaClases virtuales? #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico Ya estamos en vivo en @WRADIOMexico #AsiLasCosasConLoret https://t.co/Eqm8ZzxnaJ RT @latinus_us: Video. En Wisconsin, polic\u00eda balea a afroamericano tras intervenir en pelea entre mujeres.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttp\u2026 Confidencias de amigos de \u2066@EPN\u2069 en Espa\u00f1a, texto de \u2066@aaguirre_g\u2069 en #Otrasplumas  https://t.co/pKqvssWwkI RT @latinus_us: Reportan en Hong Kong el primer caso de recontagio por #COVID19 en el mundo. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps\u2026 Los videos demuestran que AMLO s\u00ed tiene el plumaje manchado. #MiColumna hoy en @postopinion_es del @washingtonpost https://t.co/oSuJHWRInT RT @postopinion_es: Es muy f\u00e1cil castigar a los enemigos corruptos. Lo dif\u00edcil, lo que muestra a un estadista, es castigar a los amigos cor\u2026 #BuenLunes RT @latinus_us: Comorbilidad y corrupci\u00f3n contribuyeron a rebasar cifra \u201ccatastr\u00f3fica\u201d de #COVID19 en M\u00e9xico: L\u00f3pez-Gatell. #Coronavirus \n#\u2026 RT @El_Universal_Mx: #Moment \u26a1\ufe0f \u201cLo que debes saber sobre el regreso a clases a distancia\u201d \ud83d\udcd0\ud83d\udcdd\ud83d\udcfa de @El_Universal_Mx https://t.co/8HGE5l29RW RT @El_Universal_Mx: Una poblaci\u00f3n enferma, desigualdad social, deterioro en los servicios de salud y corrupci\u00f3n fueron algunos de los fact\u2026 RT @arielmou: \u26a1\ufe0fEXTRA! Kellyanne Conway se va. \n\nUna de las m\u00e1s cercanas asesoras de Trump y su 3a coordinadora de campa\u00f1a en 2016, la que\u2026 RT @latinus_us: AMLO dice que #COVID19 no afecta a los ni\u00f1os; 211 menores han muerto en M\u00e9xico por el virus. #Coronavirus\n#Latinus #Informa\u2026 226 decesos documentados en 24 horas, ya han muerto en M\u00e9xico por #Covid19 60 mil 480 personas. Se registraron 3 mil 948 nuevos casos: @SSalud_mx https://t.co/QXq8ODkjuu RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 23 de agosto de 2020 #GraciasPorCuidarnos\n\nhttps://t.co/T0nRo9bmzK RT @latinus_us: Trump anunciar\u00e1 tratamiento de plasma contra #COVID19: WP. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/pFmhRchpTe RT @WRADIOMexico: El Gigante franc\u00e9s quiere su primera Champions pero enfrente tiene al poderoso y depredador Bayern M\u00fanich \ud83d\ude31.\n\n @PSG_espan\u2026 En el lugar de moda con @brozoxmiswebs, desde  #ElCircoNacional \ud83d\udd34 @youtube: https://t.co/5Ca1WJp074 https://t.co/bP91Pv8Esm RT @WRADIOMexico: Si tienes dudas en este regreso a clases, aqu\u00ed recibir\u00e1s apoyo \u260e\ufe0f   https://t.co/d1Mlky7Uoc Y ya ocurri\u00f3... https://t.co/SsEuNVvC9X RT @latinus_us: \u00bfEstaremos obligados a vacunarnos contra el #COVID19? #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/D9zYjzs6Qj RT @latinus_us: Las tormentas tropicales \u2018Laura\u2019 y \u2018Marco\u2019 avanzan hacia Estados Unidos.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/13JsFO911p RT @latinus_us: #Loret Cap\u00edtulo 12. #ExclusivaLatinus. Los videos del hermano del presidente L\u00f3pez Obrador recibiendo dinero para la campa\u00f1\u2026 RT @El_Universal_Mx: Registran olor a hidrocarburo por fisura de ducto en Campos El\u00edseos, en Polanco \ud83d\udcf7: Armando Mart\u00ednez / EL UNIVERSAL htt\u2026 RT @latinus_us: Donald Trump es un mentiroso y no tiene principios, dice su hermana en audio secreto.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t\u2026 RT @latinus_us: M\u00e9xico llega al \u201cescenario catastr\u00f3fico\u201d de las 60 mil muertes por #COVID19. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps\u2026 \u201cIncluso un escenario muy catastr\u00f3fico que pod\u00eda llegar a 60 mil\u201d: @HLGatell  (ya estamos en ese escenario) https://t.co/syZe2SwnGq #M\u00e9xico supera las 60 mil muertes por #Covid19 ( el escenario muy catastr\u00f3fico que dijo @HLGatell ) en 24 horas se documentaron 644 decesos, ya son 60 mil 254 fallecimientos. Se registraron 6 mil 482 nuevos casos. https://t.co/xMZOfo5q3J RT @GobiernoMX: Conferencia de Prensa #COVID19 | 22 de agosto de 2020 #GraciasPorCuidarnos https://t.co/UWgGq6M0By RT @latinus_us: Mesa de An\u00e1lisis con @scherermar, @fabbiolanavarro y @Daira_Arana.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi \nhttps://t.co/5skECM6MPZ El presidente L\u00f3pez Obrador dijo que \u201cno sab\u00eda\u201d del dinero. En el v\u00eddeo, su hermano P\u00edo y David Le\u00f3n dicen que \u201c\u00e9l sabe perfectamente\u201d. V\u00e9anlo  en @latinus_us : https://t.co/zGvfx6vKkW RT @latinus_us: En opini\u00f3n de @Arturo_Sarukhan: Las interrogantes tras la Convenci\u00f3n Nacional Dem\u00f3crata.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps:\u2026 RT @RuidoEnLaRed: La OMS afirm\u00f3 que la pandemia por COVID-19 en M\u00e9xico est\u00e1 \"subrepresentada\" y que las pruebas contin\u00faan siendo muy limita\u2026 RT @latinus_us: UIF investigar\u00e1 los videos de P\u00edo L\u00f3pez Obrador: Santiago Nieto.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/wLzkoZGvjl 504 decesos documentados en 24 horas, 5 mil 928 nuevos casos: @SSalud_mx https://t.co/KEdnZcjMJ1 RT @latinus_us: Leona Vicario tambi\u00e9n dio dinero y no la grabaron: Beatriz Guti\u00e9rrez.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/YIfzN15b2N RT @WRADIOMexico: #As\u00edLasCosasConLoret | \u00bf@piochiapas (hermano de @lopezobrador_) y @DavidLeonRomero cometieron delito electoral? \u00bfNo ha pr\u2026 RT @WRADIOMexico: #As\u00edLasCosasConLoret | La senadora @XochitlGalvez declar\u00f3 que el presidente @lopezobrador_ minimiza el video de su herman\u2026 Hay inconsistencias que se tienen que aclarar, la m\u00e1s importante es la fuente de los recursos. La entrega y recepci\u00f3n de dinero debe estar presentada ante el fisco: @azapatah #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/I1gO33dG62 Cuantitativo no se puede comparar, es un asunto cualitativo, es lo mismo que se critica  en el caso de Lozoya, entrega y recepci\u00f3n de dinero, no sabemos de d\u00f3nde. Pol\u00edticamente no es cre\u00edble: @JACrespo1 #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/0tE8Ymc8dx RT @WRADIOMexico: AL AIRE | \u00bfEl hermano de @lopezobrador_ y @DavidLeonRomero cometieron delito electoral?, \u00bfha prescrito? Analizamos el tem\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Conversamos con la senadora @XochitlGalvez sobre las medidas que est\u00e1 tomando @AccionNacional tras los videos d\u2026 La #CDMX se va a mantener en sem\u00e1foro naranja con alerta  durante la siguiente semana. La jefa de gobierno @Claudiashein dijo que no es momento de  relajar medidas sanitarias. #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico RT @imcomx: \ud83d\udcfb #EnVivo \n\n@ValeriaMoy habla con @CarlosLoret en #As\u00edLasCosasConLoret sobre los indicadores de servicios y empresas comerciale\u2026 Ya estamos en vivo en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico, por supuesto que hablamos de los videos revelados anoche en @latinus_us https://t.co/Ki4LYRmPiZ En exclusiva, los videos del hermano del presidente L\u00f3pez Obrador recibiendo dinero para la campa\u00f1a. \u00bfQui\u00e9n entrega? El nuevo zar anticorrupci\u00f3n para las medicinas, David Le\u00f3n. #Loret en @latinus_us #Cap\u00edtulo12 : https://t.co/zGvfx6vKkW https://t.co/qPLRvhlidW Se documentaron en 24 horas 625 decesos y se registraron 6 mil 775 nuevos casos: @SSalud_mx https://t.co/BnzZ2layqw RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 20 de agosto de 2020 #GraciasPorCuidarnos\n\nhttps://t.co/nc4jYWpkPE RT @mariotuitero: La @SFP_mx inhabilita a Nexos por 24 meses al encontrar irregularidades en la publicaci\u00f3n de 1 p\u00e1gina de publicidad. Al h\u2026 RT @latinus_us: \u201cNo soborn\u00e9 ni fui sobornado por nadie\u201d, responde Penchyna a denuncia de Lozoya.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/B\u2026 Es d\u00eda de #Loret en @latinus_us ##informaci\u00f3nparati https://t.co/jvIwOoObhp En el lugar de moda: #ElCircoNacional \u00a1No se pierdan #BrozoyLoret en @latinus_us ! https://t.co/5Ca1WJp074 https://t.co/gs98CVZyL5 RT @WRADIOMexico: #As\u00edLasCosasConLoret | Tras las acusaciones de Lozoya hablamos con el expresidente @FelipeCalderon, quien cuestion\u00f3 los p\u2026 No me ver\u00e1n en ning\u00fan video: @MBarbosaMX en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/TZBPDCYzlp RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevistamos al expresidente de M\u00e9xico, @FelipeCalderon, sobre acusaciones de Lozoya; \u00bfproceder\u00e1 legalmente co\u2026 \u201cJam\u00e1s me ver\u00e1n en un video de los que dice Lozoya\u201d: @fgcabezadevaca en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/Jp4zSlMiuw La respuesta del ex secretario de Hacienda a las acusaciones de #Lozoya. https://t.co/nLm3y3Kg2F RT @segasi: El posicionamiento de @nexosmexico sobre la sanci\u00f3n que se le impuso el d\u00eda de hoy: https://t.co/pwjEZuHt0D https://t.co/xTn28Y\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Regresamos con el gobernador de Jalisco, @EnriqueAlfaroR, tras la reuni\u00f3n de la @CONAGO_oficial y @lopezobrador\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE |  Hablamos con @rgilzuarth, exsenador y alto funcionario en tiempos de Felipe Calder\u00f3n, sobre la declaraci\u00f3n de\u2026 Los pron\u00f3sticos no son alentadores y la @CONAGO_oficial  ya desgast\u00f3 el modelo, valorar\u00e9 si dejo la #Conago, ese formato ya no sirve, hacemos como que hablamos: @EnriqueAlfaroR https://t.co/aULCtDeJxA Ya estamos en vivo en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/U83z7uc3CP RT @WRADIOMexico: EN BREVE | Escucha #As\u00edLasCosasConLoret de lunes a viernes de 1:00 p.m. a 3:00 p.m.\n\u2022Por el 96.9 FM o el 900 AM \ud83d\udcfb\n\u2022Con\u00e9ct\u2026 RT @WRADIOMexico: Todos se deslindan y se\u00f1alan motivaciones pol\u00edticas https://t.co/xAvItGpjus RT @jaaguila1: Esta es la respuesta del gobierno al desplegado que varios ciudadanos, algunos vinculados a la revista Nexos, firmamos. Por\u2026 \ud83d\udc47\ud83c\udffb las reacciones. https://t.co/x75UX1rLqv RT @latinus_us: Denuncia de Lozoya es grave, pero no significa que todo lo que dice sea cierto: AMLO.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t\u2026 RT @latinus_us: Exasesor de Trump, Steve Bannon, es arrestado por estafa en campa\u00f1a para construir el muro.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhtt\u2026 \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/VM9NWMYm4u RT @El_Universal_Mx: #Moment \u26a1\ufe0f \u201cLozoya implica a Salinas, Calder\u00f3n y Pe\u00f1a Nieto\u201d por @El_Universal_Mx https://t.co/4gmlkWZz1F RT @El_Universal_Mx: #Video \ud83d\udcf9 El excandidato presidencial del PAN, Ricardo Anaya calific\u00f3 las acusaciones de Emilio Lozoya en su contra de\u2026 \ud83d\udc47\ud83c\udffb las reacciones. https://t.co/OzcMFQm3Df RT @CarlosLoret: Me encontr\u00e9 con @brozoxmiswebs en el lugar del momento: #ElCircoNacional #BrozoyLoret en @latinus_us : https://t.co/5Ca1WJ\u2026 \u201cNo estamos persiguiendo a nadie, solo estamos combatiendo la corrupci\u00f3n que se acabe el bandidaje, no m\u00e1s  Lozoyas y Garc\u00eda Luna\u201d : @lopezobrador_ Dice el presidente que no ha terminado de leer el documento filtrado con la presunta declaraci\u00f3n de Lozoya, que no sabe si es verdad, pero que \u00e9l cree que s\u00ed e invito a que todos lo lean. Que sea la Fiscal\u00eda la que investigue y que conf\u00eda en Gertz Manero. #As\u00edLasCosas Covid pega a feminicidas: \u2066@duendepregunton\u2069  https://t.co/jHh7ibAj6v RT @latinus_us: Fallece Armando Gait\u00e1n \u2018Mucha Crema\u2019, la voz de la lucha libre en M\u00e9xico.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/VnOpsK7d\u2026 Expediente Lozoya: la demanda contra Salinas de Gortari. #MiColumna en \u2066\u2066@Univ_Opinion\u2069 de \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/UER1MoMmIy \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/4BRZO5ID2P \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/9UwATxz0pn \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/KOpOaqw6wO Algunas reacciones: https://t.co/5RgJvR6rd7 Circula ampliamente este documento que resumir\u00eda la denuncia de Emilio #Lozoya contra varios pol\u00edticos del PRI, del PAN y hasta uno de Morena. https://t.co/BYxVxBTjkT \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/Zz1b15heIc RT @El_Universal_Mx: \ud83d\udea8 #\u00daltimaHora \ud83d\udea8 Lozoya asegura que por orden de Videgaray le dio m\u00e1s de 6 millones de pesos a Ricardo Anaya  para apoy\u2026 RT @latinus_us: Obama, en una dura reprimenda a Trump, advertir\u00e1 que la democracia est\u00e1 en juego.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/\u2026 \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/xn6PfjqDpN 707  decesos documentados en 24 horas, 5 mil 792 nuevos casos de #COVID__19 : @SSalud_mx https://t.co/179TF4a4sJ RT @latinus_us: AMLO sab\u00eda de reuni\u00f3n de subsecretario con crimen organizado; pidi\u00f3 que no se repita: Segob.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nht\u2026 RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 19 de agosto de 2020 #GraciasPorCuidarnos\n\nhttps://t.co/UDNxM39f6w Muchas gracias por su ayuda. https://t.co/ifNgfX65To Me encontr\u00e9 con @brozoxmiswebs en el lugar del momento: #ElCircoNacional #BrozoyLoret en @latinus_us : https://t.co/5Ca1WJp074 https://t.co/5F00yPuvjq RT @latinus_us: Advierten que Cofepris podr\u00eda perder su autonom\u00eda si es subordinada ante L\u00f3pez-Gatell.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://\u2026 Propuesta del grupo de gobernadores panistas para reactivaci\u00f3n. https://t.co/ooUv95vWKM Juez deja sin efectos acusaci\u00f3n de la FGR contra Alonso Ancira. \ud83e\udd14 https://t.co/txhsaHPcP3 RT @El_Universal_Mx: Tras casi dos horas de di\u00e1logo, la reuni\u00f3n entre el Presidente Andr\u00e9s Manuel y los integrantes de la Conago finaliz\u00f3 y\u2026 RT @latinus_us: La FGR buscar\u00e1 impugnar amparo concedido a Alonso Ancira.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/FAbrrnsH2R RT @latinus_us: El INE valida el registro de siete agrupaciones pol\u00edticas.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/j57hjdQPEd RT @El_Universal_Mx: El Sistema Nacional de Protecci\u00f3n Civil (Sinaproc) decret\u00f3 alerta roja para Los Cabos y La Paz ante la cercan\u00eda del hu\u2026 RT @El_Universal_Mx: #Moment \u26a1\ufe0f \u201cHombre del video del soborno es ahora contratista de la 4T\u201d by @El_Universal_Mx https://t.co/WLygqmwkRP RT @latinus_us: .@brozoxmiswebs y @CarlosLoret\u00a0se encuentran en el lugar del momento: \u201cEl Circo Nacional\u201d.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttp\u2026 RT @Univ_Opinion: En ese 2015 la respuesta de \u201cPancho\u201d Dom\u00ednguez a la columna fue virulenta. Ech\u00f3 a andar bots y otra suerte de ataques y p\u2026 RT @WRADIOMexico: #As\u00edLasCosasW | Luis Ni\u00f1o de Rivera, l\u00edder de la @AsocBancosMx, se\u00f1al\u00f3 en entrevista que la banca est\u00e1 muy s\u00f3lida y a\u00f1adi\u2026 RT @WRADIOMexico: #As\u00edLasCosasConLoret | Entrevistamos a @luisederbez, rector de la @udlap, sobre la presentaci\u00f3n del \u00cdndice Global de Impu\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | El partido @AccionNacional est\u00e1 en la mira de @lopezobrador_; analizamos el tema con nuestra colaboradora @sche\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | La banca debe prepararse para incumplimientos de pagos, seg\u00fan Banxico; conversamos del tema con Luis Ni\u00f1o de Ri\u2026 Nos ayudan a compartir por favor, desapareci\u00f3 en Oaxaca. https://t.co/BwUDAYgHnj M\u00e9xico en el lugar 60 de 69 pa\u00edses que incluye el #IGI2020, es de los pa\u00edses de impunidad alta: @luisederbez #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/VHKfIfU8ji RT @WRADIOMexico: AL AIRE |  Entrevistamos a @luisederbez, rector de la @UDLAP, sobre la presentaci\u00f3n del \u00cdndice Global de Impunidad #IGI20\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE |  Conversamos con @JaimeRiveraV, consejero del @INEMexico, sobre las elecciones en tiempos de #COVID19 \n#As\u00edLasC\u2026 Ya estamos en vivo #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico @duendepregunton @AreliPaz @albertolati https://t.co/fdIRxyWpfO RT @latinus_us: La UIF s\u00ed investiga a la organizaci\u00f3n Antorcha Campesina: AMLO. \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/z5qSaQNCuq RT @latinus_us: Algoritmo de Facebook ayud\u00f3 a difundir desinformaci\u00f3n sanitaria, denuncian activistas. #COVID19 #Coronavirus\n#Latinus #Info\u2026 RT @Arturo_Sarukhan: Mi columna @El_Universal_Mx @Univ_Opinion de hoy aborda lo que hay detr\u00e1s de la veda a TikTok en EEUU por parte de Tru\u2026 RT @RuidoEnLaRed: \"No busco la protecci\u00f3n a cambio de inventar falsedades\".\n\nReitera Francisco Dom\u00ednguez, gobernador de Quer\u00e9taro,  que no\u2026 El gobernador de Quer\u00e9taro, @PanchDominguez dice que es blanco de una infamia. https://t.co/1TaTtPKEOQ Denunci\u00e9 al gobernador hace 5 a\u00f1os\u2026 Ahora se comprueba en video. #MiColumna en \u2066@Univ_Opinion\u2069 de \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/nm0K0aQxBz RT @latinus_us: Cofepris y otros 12 organismos pasar\u00edan al control de L\u00f3pez-Gatell, seg\u00fan proyecto.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.c\u2026 RT @latinus_us: Por el \u201cesp\u00edritu del pueblo\u201d, Ocasio-Cortez nomina a Sanders para la presidencia de EU.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps:/\u2026 RT @latinus_us: \u201cEn la presidencia de Trump s\u00f3lo hay caos y ataques\u201d, acusa Bill Clinton y respalda a Joe Biden. Por: @ClaudioOchoaH \n#Lati\u2026 RT @latinus_us: #LatinusInvestiga. VisitMexico: patrimonio p\u00fablico, ganancias privadas.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/K4JcaMnkZM RT @ClaudioOchoaH: El presidente de Estados Unidos @realDonaldTrump con una nueva estrategia contra los mexicanos, ahora dice que... ah, no\u2026 751 decesos documentados  en 24 horas, ya son 57 mil 774 personas fallecidas por #Covid_19, en 24 horas se registraron 5 mil 506 nuevos casos. Ya son 531 mil 239 contagios confirmados : @SSalud_mx https://t.co/GQWOC1WUY8 RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 18 de agosto de 2020 #GraciasPorCuidarnos https://t.co/VntSebqN0X RT @latinus_us: Estados podr\u00e1n decidir si regresan a clases presenciales al estar en sem\u00e1foro verde: SEP. #COVID19 #Coronavirus\n#Latinus #I\u2026 \u00bfC\u00f3mo se le debilita al #Covid_19 ? Cient\u00edfica mexicana  en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/7hU7Mlrepu https://t.co/uOcIkElu9a RT @WRADIOMexico: #As\u00edLasCosasW | Entrevistamos a la cient\u00edfica mexicana M\u00f3nica Olvera, ella trabaja para debilitar la infecci\u00f3n del COVID-\u2026 \u00bfHasta d\u00f3nde llegar\u00e1n los videoesc\u00e1ndalos de #Lozoya? Mauricio Merino en #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/YwqQwJhwJs Trump insiste en fraude, \u00bfes posible? #An\u00e1lisis \u2066@jagarzaramos\u2069 #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/UU8qkKXEK3 Suicida hacer elecciones en sem\u00e1foro rojo: \u2066@omarfayad\u2069 #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/TVk0GL6nGf Ni ocultar, ni obstruir: \u2066@ManceraMiguelMX\u2069 habla de la investigaci\u00f3n que abri\u00f3 la UIF #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/ysctiKfWDF Le creemos a \u2066@PanchDominguez\u2069 : \u2066@MarkoCortes\u2069 #AsiLasCosasConLoret  \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/42Eeyg3veN #CincodeSobremesa #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/SCGciaXias RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Hablamos con la cient\u00edfica mexicana M\u00f3nica Olvera que, junto con su equipo, descubri\u00f3 un m\u00e9todo para debilitar\u2026 RT @WRADIOMexico: #As\u00edLasCosasConLoret | Entrevistamos a @MarkoCortes, l\u00edder de @AccionNacional, quien declar\u00f3 que conf\u00eda en @PanchDomingue\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Conversamos con Mauricio Merino, analista pol\u00edtico, quien comenta hasta d\u00f3nde llegar\u00e1n los videoesc\u00e1ndalos de L\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | El gobernador de Hidalgo, @omarfayad, habla sobre el sem\u00e1foro rojo en su entidad y la reuni\u00f3n con @lopezobrador\u2026 RT @WRADIOMexico: El titular de la Unidad de inteligencia financiera de la Secretaria de Hacienda tambi\u00e9n investiga el uso de recursos irre\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | La elecci\u00f3n en EU y el fraude que busca perpetrar @realDonaldTrump con el voto por correo; el an\u00e1lisis con el p\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevistamos a @MarkoCortes, l\u00edder de @AccionNacional, sobre la postura del partido respecto al video del #Cas\u2026 Ya estamos en vivo en @WRADIOMexico #AsiLasCosasConLoret https://t.co/IuttZ9r0xL RT @apontedavid: Hallan muerto en su celda al presunto implicado en asesinato del padre de Luis Miranda https://t.co/Czd4AwJqKT v\u00eda @El_Uni\u2026 RT @El_Universal_Mx: Debido a que \u201cno se ha difundido mucho el video y no se habla del tema en las televisoras\u201d, el presidente @lopezobrado\u2026 RT @El_Universal_Mx: #Moment \u26a1\ufe0f \u201cVa la 4T por su otro tren; listo el proyecto\u201d de @El_Universal_Mx https://t.co/GqAdsJGK6w El presidente s\u00ed ha endeudado al pa\u00eds, y bastante. #MiColumna de de hoy en \u2066@Univ_Opinion\u2069 de \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/8ueIZTavqU RT @latinus_us: Trump no cre\u00f3 la divisi\u00f3n en Estados Unidos, pero s\u00ed la empeor\u00f3: Cuomo.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/yJv0TYqk6I RT @latinus_us: \u201cMientras EU arde, Trump juega golf\u201d: Sanders llama a sus seguidores a votar por Biden. #COVID19 #Coronavirus\n#Latinus #Inf\u2026 #BuenMartes Y el #Kikiriki desplum\u00f3 a @ClubAmerica, el #SaquedeNeta de hoy con @paliplax https://t.co/6LAYImKIRg RT @latinus_us: Estas son las materias y horarios para las clases de preescolar y 1\u00b0 de primaria. #COVID19 #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u2026 Esa Fiscal\u00eda independiente. El presidente pide que se sepa qu\u00e9 declar\u00f3 #Lozoya, el fiscal lo revela. El presidente pide que se vea el v\u00eddeo, el v\u00eddeo aparece m\u00e1gicamente. De eso escribo hoy en el @washingtonpost @postopinion_es: https://t.co/CHCNb1S0aJ 266 fallecimientos documentados en 24 horas, se registraron 3 mil 571 nuevos casos de #COVID__19: @SSalud_mx https://t.co/zSE0dVju3h RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 17 de agosto de 2020 #GraciasPorCuidarnos https://t.co/h5PfUKl4sg RT @latinus_us: \u201cHasta los perros van a recibir boletas\u201d: Trump vuelve a criticar el sistema de voto por correo. \n#Latinus #Informaci\u00f3nPara\u2026 RT @latinus_us: Hermano de Emilio Lozoya denunciar\u00e1 cuenta falsa que difunde video de presuntos sobornos.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps\u2026 Si no se vende el avi\u00f3n presidencial... https://t.co/ipfu2wzYNB Los latinos pagan doble el Covid. Hoy en sus primeras planas, @washingtonpost publica que pega especialmente duro a las latinas embarazadas y el @wsj muestra que casi el triple a los latinos j\u00f3venes. El nuevo mejor amigo del presidente de M\u00e9xico deporta a 100,000 migrantes y detiene ilegalmente a ni\u00f1os en hoteles. https://t.co/FHTnDhHNiw RT @SNietoCastillo: En cumplimiento del compromiso de la #UIF en contra de la trata de personas, se congelaran las cuentas de Luis Alonso \"\u2026 Ahora resulta. https://t.co/xFqF8nVO1W El presidente est\u00e1 receptivo. Plantearemos  una estrategia de cinco puntos para reactivaci\u00f3n. A\u00fan  vemos n\u00fameros preocupantes: Carlos Salazar, Presidente del \u2066@cceoficialmx\u2069 #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/r8t43FFQqX Hasta $4,000 por no usar cubrebocas: \u2066@nachoperaltacol\u2069 #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/A6qMciT8wL RT @OntiverosAlonso: Comunicado 01/2020 de la defensa del Se\u00f1or Emilio Ricardo Lozoya Austin: https://t.co/CsY1lQj9ls RT @latinus_us: Tabasco se convierte en el segundo estado en prohibir la venta de comida chatarra a menores de edad. \n#Latinus #Informaci\u00f3n\u2026 Durante la presentaci\u00f3n de su gabinete, el gobernador de Quer\u00e9taro, @PanchDominguez, present\u00f3 a Guillermo Gutierrez Badillo como su secretario privado. Hoy, \u00e9l aparece en el video de presunto soborno subido a YouTube en una cuenta con el nombre del hermano de #Lozoya. https://t.co/X9b6CK3sj9 RT @WRADIOMexico: EN #As\u00edLasCosasConLoret | \u00bfYa se ve la luz al final del t\u00fanel, como dijo @lopezobrador_  hoy? Se lo preguntamos a Carlos\u2026 RT @CarlosLoret: El presidente \u2066@lopezobrador_\u2069 est\u00e1 en buena racha de popularidad. Con el caso #Lozoya  ha logrado que se hable de la corr\u2026 El video est\u00e1 en la cuenta  de YouTube con el nombre del hermano de #Lozoya. De hecho aparecen dos cuentas con el mismo nombre y video: https://t.co/YMO0v95hFe https://t.co/xblP5bZrMf RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevistamos a Guillermo Dom\u00ednguez Cherit, director de Medicina Cr\u00edtica del @incmnszmx, sobre la aprobaci\u00f3n de\u2026 Varias fuentes enteradas del caso Lozoya me aseguran que este es el \u00fanico video que han visto. Aparecen un operador del hoy gobernador de Quer\u00e9taro, \"Pancho\" Dom\u00ednguez, y un operador del entonces senador Lavalle. Ambos -Lavalle y Dom\u00ednguez- mencionados en los \"moches\" de Lozoya. https://t.co/kC5DUJORoA Este arroz a\u00fan no est\u00e1 cocido: @GERONIMO__GF en @WRADIOMexico https://t.co/HZaBnQLFK2 Estamos en buenos t\u00e9rminos con el presidente, \u00e9l  est\u00e1  muy  receptivo: Presidente del CCE en @WRADIOMexico https://t.co/tCxv1qOGMe RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Conversamos con Carlos Salazar, presidente del @cceoficialmx, sobre el acuerdo de la iniciativa privada con el\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Analizamos con Sebasti\u00e1n Garrido (@segasi), polit\u00f3logo, las cifras de la pandemia en M\u00e9xico\n#As\u00edLasCosasConLore\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevistamos al gobernador de Colima, @nachoperaltacol, sobre el sem\u00e1foro rojo en la entidad \n#As\u00edLasCosasConL\u2026 Ya estamos en vivo en #AsiLasCosasConLoret @duendepregunton @albertolati @ValeriaMoy @AreliPaz @arielmou y todo el equipo de @WRADIOMexico https://t.co/emJ5Tlz09G RT @imcomx: @ValeriaMoy habla con @CarlosLoret en #As\u00edLasCosasConLoret respecto a las declaraciones del presidente @lopezobrador_ sobre la\u2026 RT @latinus_us: Rusia produce las primeras 15 mil dosis de su vacuna contra el #COVID19. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t\u2026 El presidente \u2066@lopezobrador_\u2069 est\u00e1 en buena racha de popularidad. Con el caso #Lozoya  ha logrado que se hable de la corrupci\u00f3n del pasado en vez de la crisis del presente. Mi columna de hoy en \u2066@postopinion_es\u2069 del \u2066@washingtonpost\u2069  https://t.co/CHCNb1S0aJ RT @postopinion_es: El caso Lozoya est\u00e1 rescatando la popularidad de AMLO.\n\n@CarlosLoret analiza c\u00f3mo en su columna de hoy \ud83d\udc47 \n\nhttps://t.co\u2026 RT @CarlosLoret: #Loret @Tu_IMSS paga 215 pesos por cubrebocas que valen solo 15. \u00bfQui\u00e9n se lleva el contrato? El hermano de la que era sen\u2026 RT @CarlosLoret: Estamos por llegar a la cifra muy catastr\u00f3fica de 60 mil muertes  (eso dijo @HLGatell ) el\nPresidente @lopezobrador_ quier\u2026 RT @CarlosLoret: Sin pruebas no podemos detectar, aislar y contener  el avance de la pandemia de #Covid19. En la mesa de #Loret en @latinus\u2026 RT @jrisco: Esto es una tragedia. \ud83d\ude1e https://t.co/Xk4YstgCfY AMLO no ha perdonado a Calder\u00f3n, texto de \u2066@aaguirre_g\u2069 #otrasplumas  https://t.co/bITnz6ELUL RT @El_Universal_Mx: El Instituto Nacional de Transparencia instruy\u00f3 a la Secretar\u00eda de Salud a informar sobre los nombres, historial acad\u00e9\u2026 RT @latinus_us: Idioma, confusi\u00f3n y miedo dificultan rastreo de contagios de #COVID19 entre inmigrantes en EU. #Coronavirus\n#Latinus #Infor\u2026 RT @latinus_us: La C\u00e1mara de Representantes de EU interrumpir\u00e1 su receso ante la crisis del voto por correo.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nht\u2026 RT @WRADIOMexico: Laura Vel\u00e1zquez Alz\u00faa es designada como la nueva coordinadora nacional de Protecci\u00f3n Civil  https://t.co/VZXBtBSowF RT @arielmou: \u26a1\ufe0fEXTRA! Gob de Trump detiene en hoteles a ni\u00f1os migrantes y familias antes de expulsarlos de EUA.\n\nAs\u00ed han hecho con 100 mil\u2026 RT @WRADIOMexico: \u00daLTIMA HORA | M\u00e9xico registra 56,757 defunciones por el nuevo coronavirus y 522,162 casos positivos #COVID19 \n\ud83d\udd34#NoticiasW\u2026 214 decesos documentados en 24 horas, ya son 56 mil 757 personas fallecidas por la pandemia en M\u00e9xico: @SSalud_mx https://t.co/XeI9i1nmhS RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 16 de agosto de 2020 #GraciasPorCuidarnos https://t.co/x3Q0jNzqvI RT @CarlosLoret: \u00c9l dice que todo le va saliendo de maravilla. Pero hoy, tiene m\u00e1s de 5 millones de contagios y  m\u00e1s de 162 mil muertes por\u2026 \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/qe4neoc1P7 RT @washingtonpost: Pelosi calls House back to Washington to try to stop postal service changes https://t.co/yj1jU7MzOh RT @latinus_us: SEP da a conocer horarios y canales para las clases virtuales. #COVID19 #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.\u2026 RT @latinus_us: Francia busca ampliar el uso de cubrebocas por aumento de contagios de #coronavirus. #COVID19\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nh\u2026 RT @Univ_Opinion: Don Donald Edward Graham #Opini\u00f3n de Carlos Mora \u00c1lvarez https://t.co/Jd4KKfZYFr La fundaci\u00f3n @NARIZROJAAC est\u00e1 recaudando dinero para apoyar a los ni\u00f1os con c\u00e1ncer en #Yucat\u00e1n.  Aqu\u00ed les dejo el link para poder apoyarlos: https://t.co/xFdEewET2H https://t.co/RJMDHX91Lr RT @ClaudioOchoaH: #\u00daLTIMAHORA\n\nLa Casa Blanca anuncia que ha muerto Robert Trump, hermano menor del presidente @realDonaldTrump. \n\nTen\u00eda 7\u2026 \u201cUna lucecita\u201d, dice. https://t.co/NN7v1C3vLL RT @latinus_us: En M\u00e9xico se registran 56 mil 543 muertes y 517 mil 714 contagios acumulados de #COVID19. La tasa de letalidad es de 10.9%.\u2026 Recuerdo a La Gaba, cari\u00f1osa en momentos duros, generosa siempre, sobrada de coraz\u00f3n. Descanse en Paz Mercedes Barcha, viuda de Garc\u00eda M\u00e1rquez. Seg\u00fan relataba \u00e9l, la profesora de ambos aseguraba que ella era mejor escritora. https://t.co/0fK2f6upOP #Loret @Tu_IMSS paga 215 pesos por cubrebocas que valen solo 15. \u00bfQui\u00e9n se lleva el contrato? El hermano de la que era senadora suplente de @Dolores_PL. La investigaci\u00f3n completa en @latinus_us : https://t.co/4XWBzjt3NM https://t.co/fyCAKq6hYz RT @latinus_us: Cient\u00edficos identifican el posible orden de los s\u00edntomas de #COVID19. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co\u2026 RT @latinus_us: Rusia produce la primera partida de su vacuna contra el #COVID19. #Coronavirus \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/Bu\u2026 RT @latinus_us: Con caretas y cubrebocas, inicia el primer fin de semana de ex\u00e1menes para bachillerato. #COVID19 #Coronavirus \n#Latinus #In\u2026 Confirma la jefa de gobierno de la #CdMx, @Claudiashein que dio negativo a la prueba de covid y retoma actividades. https://t.co/JCsDrqxFKj Sin pruebas no podemos detectar, aislar y contener  el avance de la pandemia de #Covid19. En la mesa de #Loret en @latinus_us  los Doctores Francisco Espinosa Rosales, Presidente del Consejo Mexicano de Pediatr\u00eda  y Pablo Sober\u00f3n, Diabet\u00f3logo: https://t.co/4XWBzjt3NM https://t.co/IEXMgyMmiO \u00bfC\u00f3mo ha tratado M\u00e9xico a la pandemia? \u201cP\u00e9simo y se ha dado prioridad a la pol\u00edtica\u201d, responde el Dr. Francisco Gonz\u00e1lez, profesor de pol\u00edtica Latinoamericana en la Universidad @JohnsHopkins #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico  https://t.co/nkNCsivecq 6 estados en sem\u00e1foro rojo: Aguascalientes, Baja California Sur, Nayarit, Colima, Zacatecas e Hidalgo. https://t.co/lwMi3Ej9p4 #Campeche es el primer estado en sem\u00e1foro amarillo. https://t.co/NYDvdmsD1e 615 decesos documentados en 24 horas, ya son 55 mil 908 personas fallecidas por  #Covid19 en #M\u00e9xico.  5 mil 618 nuevos contagios, ya son 511 mil 369 casos confirmados: @SSalud_mx https://t.co/bBeBwMbt61 RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 14 de agosto de 2020 #GraciasPorCuidarnos https://t.co/GUCooMqKQX RT @WRADIOMexico: REPORTE | Fuerte lluvia y viento en la #CDMX derriba anuncios y \u00e1rboles en algunas zonas; cortes de energ\u00eda el\u00e9ctrica en\u2026 RT @WRADIOMexico: REPORTE | \u00c1rbol ca\u00eddo en Glorieta de Camarones en Azcapotzalco https://t.co/v1kVR6M79T Por @sandovalvictor https://t.co/F\u2026 RT @El_Universal_Mx: \ud83d\udea8 Luego de que fueran captados por las c\u00e1maras de la CDMX, agentes de la polic\u00eda lograron dar con los responsables, qu\u2026 RT @Univ_Opinion: Lo que sabemos del caso Lozoya es mucho menos de lo que presuntamente hizo. \u201cNos est\u00e1n dando un panqu\u00e9 y deber\u00edan ofrecer\u2026 RT @SalCamarena: Hoy que se habla de compras hostiles desde el Pemex de Emillo \u201cEle\u201d, \u00bfse investigar\u00e1 lo que dice el due\u00f1o de Oceanografia,\u2026 Tremenda mesa de @scherermar https://t.co/dAOXAa9i4j \u201cEl uso de cubrebocas debe ser obligatorio. En M\u00e9xico vamos de mal en peor\u201d : Dr. Francisco Gonz\u00e1lez en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/jgNk5l4k63 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevistamos a Francisco Gonz\u00e1lez, doctor en Pol\u00edtica por la Universidad de Oxford, sobre la gesti\u00f3n del gobie\u2026 \u00a1Los esperamos,  ya saben c\u00f3mo se pone! #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico @AreliPaz @albertolati @ValeriaMoy @duendepregunton https://t.co/nhZbnhUI7p RT @ksieff: Uh what did I just see? https://t.co/Gih71MImaH RT @WRADIOMexico: \u00daLTIMA HORA |\u00a1 #Dylan est\u00e1 en casa ! Despu\u00e9s de 44 d\u00edas desaparecido, fue recuperado en un operativo en Cintalapa, Chiapa\u2026 Estamos por llegar a la cifra muy catastr\u00f3fica de 60 mil muertes  (eso dijo @HLGatell ) el\nPresidente @lopezobrador_ quiere olvidarse de ellas. Cree que todo se trata de \u00e9l. #Loret @latinus_us : https://t.co/4XWBzjt3NM https://t.co/RUahsd8R5K RT @latinus_us: #Loret Cap\u00edtulo 11. Ante la cat\u00e1strofe, AMLO quiere esconder 60 mil muertes por covid bajo la alfombra. Adem\u00e1s, el IMSS com\u2026 627 decesos documentados en 24 horas, ya son 55 mil 293 fallecimientos por #Covid_19. En 24 horas se registraron 7 mil 371 nuevos casos. M\u00e9xico rebasa el medio mill\u00f3n de contagios. 505 mil 751 contagios: @SSalud_mx https://t.co/5yJM6u1agS RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 13 de agosto de 2020 #GraciasPorCuidarnos https://t.co/mh3mVhOeO2 RT @WRADIOMexico: #As\u00edLasCosasConLoret | @arturoelias, director de @fundaciontelmex, declar\u00f3 en entrevista con @CarlosLoret que los gobiern\u2026 RT @WRADIOMexico: #As\u00edLasCosasConLoret | No es 100 por ciento seguro que una vacuna contra el COVID funcione. Vamos por m\u00e1s. @marthadelgado\u2026 Recuperaci\u00f3n depende de vacuna: \u2066@Banxico\u2069 #AsiLasCosasconLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/PyC15d5Zv1 No he hablado con @epn: \u2066@alitomorenoc\u2069, dirigente del PRI en #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/XUGe7abDZb El plan es que la vacuna est\u00e9 disponible para AL mucho antes de lo previsto, en cuanto sea aprobada: \u2066@arturoelias\u2069 en #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/HJbqE7e8Do Una vacuna no nos es suficiente, una buena noticia es que la \u2066@AstraZeneca ser\u00e1 al costo\u2069 : \u2066@marthadelgado\u2069 \u2066@SRE_mx\u2069 #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/FsTxfi6Peq #CincodeSobremesa \u2066@WRADIOMexico\u2069 #AsiLasCosasConLoret de posibles vacunas, cubrebocas, datos de @Banxico, congelados contaminados, Lozoya y la #ChampionsLeague  https://t.co/hmFI5kjQKd Es jueves de #Loret en @latinus_us #Informaci\u00f3nparati #LatinusOriginals, esta noche en @youtube \u00a1No se lo pueden perder\ud83d\udc4c\ud83c\udffb! https://t.co/5438nlFdMG RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevistamos a Laurie Ann Xim\u00e9nez-Fyvie (@lximenezfyvie), jefa de @LGM_FO_UNAM, sobre la pandemia de #COVID19\u2026 RT @WRADIOMexico: La atenci\u00f3n para este nuevo virus implica un mayor ingreso de pacientes y un mayor n\u00famero de insumos m\u00e9dicos \nhttps://t.c\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevistamos a Alejandra Zapata (@azapatah), analista y experta en educaci\u00f3n, para hablar de el sistema de ens\u2026 \u201cLo que es claro es que hemos enfrentado una adversidad muy marcada, adversidad a la que tenemos que enfrentar. La debilidad en actividad econ\u00f3mica y la falta de movilidad ha provocado ca\u00edda en consumo\u201d: Alejandro D\u00edaz de Le\u00f3n, gobernador del @Banxico https://t.co/WW8cXdik2d RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Conversamos con Alejandro D\u00edaz de Le\u00f3n, gobernador de @Banxico, sobre las tasas de inter\u00e9s y el estado actual d\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | El @PRI_Nacional y el #CasoLozoya. Entrevistamos al l\u00edder del tricolor @alitomorenoc   \n#As\u00edLasCosasConLoret \ud83c\udf99\u2026 RT @WRADIOMexico: Gran noticia para Sergio P\u00e9rez \ud83d\udc4a\ud83c\udfce\ufe0f\n\nhttps://t.co/iDz23ZntTI El enigma de la rifa del avi\u00f3n presidencial, ahora en \u2066@WRADIOMexico\u2069 \u2066@luisestrada_\u2069 #AsiLasCosasConLoret  https://t.co/4KweCFgjeR RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevistamos al empresario @arturoelias, director de @fundaciontelmex, sobre la vacuna que M\u00e9xico y Argentina\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | La vacuna contra #COVID19; sobre el tema conversamos con @marthadelgado, subsecretaria de @SRE_mx   \n#As\u00edLasCos\u2026 Estamos en vivo en #AsiLasCosasConLoret @duendepregunton @ValeriaMoy @AreliPaz @albertolati y todo el equipo de @WRADIOMexico \n\u00a1P\u00f3nganle ya saben c\u00f3mo se pone! https://t.co/L6tYWlU5gk Buen\u00edsima explicaci\u00f3n del @washingtonpost sobre c\u00f3mo van los proyectos de vacunas Covid https://t.co/L0sBWqSlAI RT @latinus_us: Vacuna contra #COVID19 ser\u00e1 gratuita y universal: Ebrard. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/BJydaJi5UF RT @latinus_us: J\u00f3venes que usan cigarros electr\u00f3nicos tienen m\u00e1s probabilidades de contraer #COVID19: estudio. #Coronavirus\n#Latinus #Info\u2026 Pe\u00f1a manda mensaje a AMLO: si me citan, voy a declarar. #MiColumna de hoy en \u2066@Univ_Opinion\u2069  de \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/ELGSF9aVDR RT @El_Universal_Mx: Un grupo de investigadores descubri\u00f3 una vulnerabilidad de la prote\u00edna spike del coronavirus SARS-CoV-2 que permitir\u00eda\u2026 RT @latinus_us: M\u00e9xico se acerca al medio mill\u00f3n de contagios por #coronavirus. #COVID19 \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/ZkL1aXLA\u2026 RT @latinus_us: Invito al \u201cpeque\u00f1o presidente\u201d a que vea el dolor en los hospitales, dice padre de ni\u00f1o con c\u00e1ncer.\n#Latinus #Informaci\u00f3nPa\u2026 RT @latinus_us: El Gran Fracaso. \u00bfPor qu\u00e9 Estados Unidos tiene el primer lugar mundial de muertes y contagios en esta pandemia? La respuest\u2026 #BuenJueves RT @m_ebrard: Ma\u00f1ana daremos a conocer con el Secretario de Salud los acuerdos alcanzados para producir en M\u00e9xico y Argentina, con apoyo cr\u2026 737 decesos documentados en 24 horas, ya son 54 mil 666 fallecimientos. En 24 horas se registraron 5 mil 858 nuevos casos, ya suman 498 mil 280 contagios de #Covid19: @SSalud_mx https://t.co/nzR0rmRFhq RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 12 de agosto de 2020 #GraciasPorCuidarnos https://t.co/M8xuaQnm26 RT @ElFinanciero_Mx: #\u00daLTIMAHORA M\u00e9xico, a trav\u00e9s de Fundaci\u00f3n Slim, producir\u00e1 la vacuna de Oxford y AstraZeneca contra COVID-19.\nhttps://t\u2026 RT @latinus_us: Joe Biden y Kamala Harris tendr\u00e1n hoy su primer evento de campa\u00f1a juntos.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/oZ4BlgGa\u2026 RT @latinus_us: UIF congela cuentas del l\u00edder sindical Hugo Bello Valencia.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/9ibyLhLMyB RT @latinus_us: Lozoya ofreci\u00f3 cooperar y su caso es por 400 mdp; Rosario, no y su caso es por 15 mil mdp: Gertz.\n#Latinus #Informaci\u00f3nPara\u2026 RT @MedialogMX: CDMX-96.9: Tanto la FEPADE y abogados de  Lozoya informan  delitos por sobornos de campa\u00f1a de 2012 ya prescribieron, dejan\u2026 RT @WRADIOMexico: #As\u00edLasCosasConLoret | Entrevistamos a Roberto Rock, periodista y director de #LaSillaRota, quien declar\u00f3 que hay un uso\u2026 Resulta que TikTok s\u00ed se pas\u00f3 de la raya espiando a sus usuarios, dice hoy el Wall Street Journal @WSJ https://t.co/Gg2jkSHQUX Hoy el presidente de L\u00edbano reconoci\u00f3 que dos semanas antes de la tragedia, sab\u00eda de la bodega de nitrato de amonio, en donde una explosi\u00f3n mat\u00f3 a 171 personas y dej\u00f3 heridas a 6 mil. https://t.co/YviF4mOUub RT @WRADIOMexico: AL AIRE | @MichFerrariB, presidenta de @WEFIberomerica, nos habla del Women Economic Forum Iberoam\u00e9rica que se celebrar\u00e1\u2026 RT @WRADIOMexico: Respecto al uso de cubrebocas, insisti\u00f3 que mantendr\u00e1 las recomendaciones de las autoridades de salud https://t.co/jzZAcD\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevistamos a @maurodriguez, vocero de la Comisi\u00f3n de la @UNAM_MX para #COVID19:\n\ud83d\udccc500 mil contagios en M\u00e9xico\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | @lopezobrador_ y Lozoya inician cacer\u00eda contra @EPN @LVidegaray y @FelipeCalderon; \u00bfhasta d\u00f3nde llegar\u00e1n? Conve\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | En la l\u00ednea @MarkoCortes, l\u00edder de @AccionNacional, conversa sobre la postura de su partido respecto al #CasoLo\u2026 Aguas con c\u00f3mo te cubres boca y nariz. Usar esos trapos que se amarran en el cuello puede ser peor que no traer nada. https://t.co/LRF136Pv3z RT @imcomx: El IMSS reporta que de marzo a julio (meses en los que ha impactado la pandemia de COVID-19 en M\u00e9xico) se han perdido 1 mill\u00f3n\u2026 Un dato importante que nos da @ValeriaMoy, Dir. general del @imcomx: 0.15 % eso representan los 30 mil empleos que se han recuperado en agosto como lo presumi\u00f3 esta ma\u00f1ana el presidente. #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico RT @imcomx: \ud83d\udcfb #EnVivo \n\n@ValeriaMoy habla con @CarlosLoret en #As\u00edLasCosasConLoret sobre datos de empleo formal registrado ante el IMSS en\u2026 Ya estamos en vivo en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico @duendepregunton @ValeriaMoy @albertolati @AreliPaz p\u00f3nganle #YaSabenC\u00f3mosepone https://t.co/v8WrZcPTMq Estudiantes de secundaria y prepa se disfrazan de personajes de Harry Potter y hacen el s\u00edmbolo de Juegos del Hambre para protestar la creciente influencia militar en las escuelas de Tailandia. https://t.co/umBdj7FLWG RT @latinus_us: En el caso Lozoya, todos los involucrados deben declarar, incluyendo a Calder\u00f3n y Pe\u00f1a: AMLO.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nh\u2026 RT @latinus_us: \u00bfQu\u00e9 har\u00e1n con los cachitos que no se vendan para la rifa del avi\u00f3n presidencial?\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/\u2026 Otro extra\u00f1o crimen vinculado con el caso Pe\u00f1a Nieto. #MiColumna de hoy en \u2066@Univ_Opinion\u2069  de \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/Pc7CQ5X4nF RT @El_Universal_Mx: Tras el video publicado por la FGR en el que se expone la denunica de Lozoya, estos son los puntos de la denuncia del\u2026 RT @El_Universal_Mx: Despu\u00e9s de ocho a\u00f1os, Lozoya denunci\u00f3 que la campa\u00f1a presidencial de Enrique Pe\u00f1a Nieto recibi\u00f3 sobornos por m\u00e1s de 10\u2026 RT @latinus_us: Congreso de la Uni\u00f3n busca sesionar de manera mixta en siguiente periodo ordinario.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.c\u2026 #BuenMi\u00e9rcoles RT @latinus_us: Versi\u00f3n final del sem\u00e1foro #COVID19 se votar\u00e1 este mi\u00e9rcoles: L\u00f3pez-Gatell. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps:\u2026 RT @JoeBiden: Let\u2019s go win this, @KamalaHarris. https://t.co/O2EYo6rYyk RT @CarlosLoret: \u00c9chenle un ojo a #ElGranFracaso. 926 fallecimientos documentados en 24 horas. 6 mil 686 nuevos contagios en 24 horas. As\u00ed las cifras de la pandemia en #M\u00e9xico, seg\u00fan la @SSalud_mx https://t.co/rfODum0CVk RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 11 de agosto de 2020 #GraciasPorCuidarnos https://t.co/Uc3cBgUa6c RT @CarlosLoret: Lozoya organiza fiesta en libertad. #MiColumna de hoy en \u2066@Univ_Opinion\u2069 de \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/bD65xOgdtR RT @WRADIOMexico: #As\u00edLasCosasConLoret | @Alejandro_Ramz, CEO y director de @Cinepolis, eval\u00faa la gesti\u00f3n econ\u00f3mica del Gobierno de @lopezo\u2026 RT @latinus_us: Pe\u00f1a Nieto y Videgaray ordenaron comprar votos para las reformas y usar sobornos de Odebrecht para campa\u00f1a: Lozoya.\n#Latinu\u2026 RT @latinus_us: Joe Biden elige a Kamala Harris como compa\u00f1era de f\u00f3rmula a la Casa Blanca.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/uVPbdd\u2026 \ud83d\udd34 La compa\u00f1era de f\u00f3rmula de Biden ser\u00e1 @KamalaHarris https://t.co/7lPxL79bdh #Lozoya hablo del caso de Etileno XXI lo que corresponder\u00eda a la administraci\u00f3n anterior. https://t.co/GI32C4VYtO #Lozoya declar\u00f3 que hubo entregas de dinero  a un diputado y cinco senadores. @FGRMexico, Alejandro Gertz Manero. https://t.co/Atp5T0dddH #Lozoya acusa a @EPN y @LVidegaray de usar dinero de #Odebrecht  para campa\u00f1a de 2012. As\u00ed lo inform\u00f3  el Fiscal General de la Rep\u00fablica, Alejandro Getz Manero. https://t.co/1rkQolIuWn Emilio Lozoya present\u00f3 hoy una denuncia ante la FGR respecto al caso #Odebrecht se\u00f1ala que @EPN y @LVidegaray  le  ordenaron entregar sobornos y utilizaron dinero para campa\u00f1a en 2012. #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico RT @El_Universal_Mx: \ud83d\udea8 #\u00daLTIMAHORA \ud83d\udea8| Lozoya presenta denuncia donde menciona directamente a EPN y Videgaray ligados a sobornos por 100 mil\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Hablamos con @Alejandro_Ramz, CEO y director de @Cinepolis, sobre la reapertura de cines este mi\u00e9rcoles en la C\u2026 RT @WRADIOMexico: \u00daLTIMA HORA | Emilio Lozoya presenta denuncia ante la @FGRMexico se\u00f1alando directamente a @EPN y @LVidegaray por sobornos\u2026 \u00c9chenle un ojo a #ElGranFracaso. https://t.co/oinw4aFNsK RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Ante la inminencia de que @JoeBiden anuncie a su candidata a VP en EU, \u00bfqu\u00e9 significa tener a una mujer en la f\u2026 RT @WRADIOMexico: \ud83d\udea8   El ministerio de Alemania extern\u00f3 sus dudas al se\u00f1alar que a\u00fan \u201cno existen datos conocidos sobre la calidad, la efica\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Hablamos con @Docalergias sobre la vacuna rusa y dudas generalizadas sobre el #COVID19 #As\u00edLasCosasConLoret\n\ud83c\udf99\ufe0f@\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | La gesti\u00f3n de la pandemia de @jairbolsonaro; \u00bfM\u00e9xico y Brasil cometen los mismos errores ante #COVID19? Convers\u2026 RT @WRADIOMexico: En su ma\u00f1anera, el presidente L\u00f3pez Obrador explic\u00f3 que se tienen reservas entre 25 mil y cien mil millones de pesos para\u2026 RT @imcomx: \ud83d\udcfb #EnVivo \n\n@ValeriaMoy habla con @CarlosLoret en #As\u00edLasCosasConLoret sobre la actividad industrial de M\u00e9xico en junio y las c\u2026 RT @latinus_us: Accidente en la M\u00e9xico-Toluca deja 13 muertos y 24 heridos.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/PVH91zzIKn RT @latinus_us: En septiembre, M\u00e9xico realizar\u00e1 ensayos de fase 3 para vacuna contra el #COVID19: Ebrard. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3\u2026 RT @MaelVallejo: Con la pandemia \u201clas finanzas p\u00fablicas y la pol\u00edtica econ\u00f3mica tambi\u00e9n requieren adaptarse: necesitamos operar por meses e\u2026 RT @El_Universal_Mx: Accidente en la M\u00e9xico-Toluca deja varios muertos y heridos https://t.co/QYhlMyCXcC https://t.co/aogiNsk3ie RT @CarlosLoret: Es el peor pa\u00eds en tratar a la pandemia, sin duda, sus malas decisiones son la causa. Es #ElGranFracaso, un reportaje espe\u2026 Lozoya organiza fiesta en libertad. #MiColumna de hoy en \u2066@Univ_Opinion\u2069 de \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/bD65xOgdtR Rusia bautiza su vacuna contra el #Covid19 c\u00f3mo #SputnikV https://t.co/lQiK7npsRW \u00c9l dice que todo le va saliendo de maravilla. Pero hoy, tiene m\u00e1s de 5 millones de contagios y  m\u00e1s de 162 mil muertes por la pandemia. #ElGranFracaso de @realDonaldTrump \nMi reportaje especial en @latinus :\n\ud83d\udd34 https://t.co/4knXqUlLyn https://t.co/epSHfH8Pqn En #AsiLasacosasConLoret la Dra. Bi\u00f3loga Molecular de la Universidad de Oxford, \u2066@roslemusmartin\u2069 habl\u00f3 ayer de las dudas que tiene la comunidad cient\u00edfica sobre la vacuna rusa. Esc\u00fachenla es interesante su planteamiento. \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/Ts87c5btxD Rusia registra la primera vacuna contra la COVID-19 entre dudas de cient\u00edficos  https://t.co/WIHVFwWcGH Es noche de #SaquedeNeta con @paliplax, hoy: El Rey a @chivas https://t.co/DW7tZ2SiLO RT @CarlosLoret: Lozoya, est\u00e1 por devolver dos casas y demandar a \u2066@LVidegaray\u2069. #MiColumna en \u2066@Univ_Opinion\u2069 de \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https\u2026 RT @latinus_us: En M\u00e9xico se registran 53 mil 3 muertes y 485 mil 836 contagios acumulados de #COVID19. La tasa de letalidad es de 10.9%. E\u2026 RT @latinus_us: Campa\u00f1a de Trump busca usar \u00f3rdenes ejecutivas para recaudar fondos. #COVID19 #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttp\u2026 Ya son 53 mil 3 las defunciones por #Covid19 en M\u00e9xico, en 24 horas se documentaron 705 fallecimientos. Ya son 485 mil 836 contagios, 5 mil 558 en 24 horas: @SSalud_mx https://t.co/Uy2uPtuFlx RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 10 de agosto de 2020 #GraciasPorCuidarnos https://t.co/c7YkoOA4JH RT @latinus_us: El regreso a clases y el calendario escolar lo decide la SEP: Moctezuma. #COVID19 #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\u2026 #CincodeSobremesa #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/SaddFN8q7I Es el peor pa\u00eds en tratar a la pandemia, sin duda, sus malas decisiones son la causa. Es #ElGranFracaso, un reportaje especial que hice en @latinus_us #Informaci\u00f3nparati: https://t.co/4knXqUlLyn https://t.co/oxKPUTXdzF RT @WRADIOMexico: EN #As\u00edLasCosasConLoret | Conversamos con @roslemusmartin, bi\u00f3loga molecular, quien se\u00f1al\u00f3 que el manejo de la pandemia n\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | \u00bfEl triunfo de @JoeBiden en las elecciones de EU es inevitable? Sobre el tema conversamos con @RafaelFdeC, dire\u2026 RT @WRADIOMexico: El primer ministro de L\u00edbano, Hassan Diab dio a conocer su renuncia junto al resto de su gabinete  https://t.co/Cc93vOMlBP RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Hablamos con el escritor y analista pol\u00edtico Jes\u00fas Silva-Herzog (@jshm00) sobre su nuevo libro \u201cPor la tangente\u2026 Sergio Loredo, Director de #Tecnocen la empresa se\u00f1alada por @SECTUR_mx  de da\u00f1ar la imagen de M\u00e9xico a trav\u00e9s de la p\u00e1gina de #VisitM\u00e9xico denunci\u00f3 ante la @sfp a @TorrucoTurismo. #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/emuv9EMxsR RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevistamos a la doctora Roselyn Lemus-Mart\u00edn (@roslemusmartin) sobre el brote de #COVID19 en M\u00e9xico y el ava\u2026 #ElGranFracaso https://t.co/fwxVcNAClU RT @latinus_us: Secretario de Gobierno de la CDMX da positivo a #COVID19; Sheinbaum anuncia que se aislar\u00e1. #Coronavirus\n#Latinus #Informac\u2026 RT @Claudiashein: Nuestro Srio de Gobierno, @JASRA1ha dio positivo a Covid-19, estuve con \u00e9l el domingo. De acuerdo con protocolo me quedar\u2026 \ud83e\udd14 https://t.co/lQXN3xauV0 RT @latinus_us: Explosi\u00f3n de gas en Baltimore deja un muerto y cinco personas atrapadas entre los escombros.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nht\u2026 Dos titulares de la primera plana de hoy en el @WSJ: 1) El riesgo del virus en los ni\u00f1os ya se ve mayor. 2) A los millennials les pega especialmente duro la crisis econ\u00f3mica del Covid. Los asintom\u00e1ticos pueden ser la clave. Reportaje del @washingtonpost https://t.co/7da4W5XBWS Hoy en primera plana del New York Times @nytimes, el miedo de los mexicanos a ir a los hospitales y c\u00f3mo las cifras de muertos por Covid est\u00e1n subestimadas en nuestro pa\u00eds. https://t.co/3iKtf2HcKg RT @latinus_us: No habr\u00e1 \u2018gasolinazos\u2019 como antes, pero s\u00ed habr\u00e1 aumento en el precio de combustibles: AMLO.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nht\u2026 RT @latinus_us: Con Genaro Garc\u00eda Luna hab\u00eda un \u2018narcoestado\u2019: AMLO.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/lwfIOzsqS7 \u201cEl Se\u00f1or Lozoya\u201d, le dice AMLO, texto de \u2066@aaguirre_g\u2069  https://t.co/gTdyGlOB3f RT @arielmou: \u26a1\ufe0fEXTRA! Compa\u00f1\u00eda de EUA pag\u00f3 4 millones de d\u00f3lares en sobornos a funcionarios en M\u00e9xico, entre 2010 y 2017, para facilitar n\u2026 Lozoya, est\u00e1 por devolver dos casas y demandar a \u2066@LVidegaray\u2069. #MiColumna en \u2066@Univ_Opinion\u2069 de \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/hND59r8z1r RT @latinus_us: #LatinusInvestiga. ASF presenta 23 denuncias ante la FGR, 14 son por presuntos desv\u00edos de recursos en la Sagarpa. \n#Latinus\u2026 RT @El_Universal_Mx: #EnPortada Suben agresiones contra mujeres en M\u00e9xico al iniciar desconfinamiento https://t.co/5dKkFcoK6s https://t.co/\u2026 RT @El_Universal_Mx: #EnPortada \u201cMis pacientes me necesitan m\u00e1s que mis hijos\u201d, cuenta enfermera Covid https://t.co/RYUrkd4uaa https://t.co\u2026 RT @FGEGUANAJUATO: \ud83d\udd34#Informaci\u00f3nRelevante #FGEInforma Jos\u00e9 Antonio \u201cN\u201d alias \u201cEl Marro\u201d ha sido vinculados a proceso penal. Resultado de la\u2026 292 fallecimientos documentados en 24 horas.  4 mil 276 nuevos casos de #Covid19: @SSalud_mx https://t.co/HXs6DqCmeq RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 9 de agosto de 2020 #GraciasPorCuidarnos https://t.co/rAP8o4gTiQ Las irregularidades  detectadas involucran a la Sagarpa  en 2016 y 2017, cuando el exgobernador de Quer\u00e9taro, Jos\u00e9 Calzada Rovirosa, presid\u00eda la Secretar\u00eda. #LatinusInvestiga @latinus_us https://t.co/DkWIaT91YO \ud83d\udc47\ud83c\udffb importante: https://t.co/7bCgJfMUIy RT @latinus_us: Tormentas dejan tres muertos y da\u00f1os en 11 municipios de Veracruz.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/smVgn32rgp La vida cambi\u00f3 para todos. En peque\u00f1as historias, el extraordinario fot\u00f3grafo mexicano y entra\u00f1able amigo @DAGUILARFOTO nos recuerda la oportunidad de cada d\u00eda. Hoy en su cumple saca el primer episodio de su serie  \u201cI am\u201d. Abrazote, querido Daniel. https://t.co/uRm9eFjFlA RT @latinus_us: Trump tambi\u00e9n podr\u00eda imponer nuevos aranceles sobre la Uni\u00f3n Europea.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/6W6di1v4Dg \u00bfC\u00f3mo trata el #Covid19 a ni\u00f1os en M\u00e9xico? : Dr. Jhonatan Mata, Neum\u00f3logo Pediatra. https://t.co/QK4qErhwdo \u00bfPor qu\u00e9 usar cubrebocas? Escuchen al Dr. \u2066@cingolani_oscar\u2069 de la Universidad \u2066@JohnsHopkinsCCP\u2069  https://t.co/JZCNWffKbV RT @El_Universal_Mx: Estados Unidos se aproxima a los 5 millones de casos de COVID-19, con m\u00e1s de 162.000 fallecidos  https://t.co/hVR0gvDs\u2026 \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/uvR8RVzHj8 RT @latinus_us: Ministra de Informaci\u00f3n de Beirut renuncia tras la explosi\u00f3n del martes.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/CnltHzltK5 RT @latinus_us: Estos son los 7 estados con casos de #COVID19 a la baja en M\u00e9xico. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/z7\u2026 RT @latinus_us: Hallan toma clandestina de hidrocarburo en la alcald\u00eda Miguel Hidalgo de CDMX.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/3AO\u2026 RT @CarlosLoret: Un hombre fue detenido y apareci\u00f3 muerto. Sucedi\u00f3 en Chiapas. Aqu\u00ed la investigaci\u00f3n especial #Loret en @latinus_us : \ud83d\udd34 htt\u2026 RT @CarlosLoret: Presenta pruebas o c\u00e1llate, lo que le dice el dirigente del PAN, @MarkoCortes al presidente @lopezobrador_ .  Ya est\u00e1 disp\u2026 RT @CarlosLoret: No es el verse chiquito frente a un avi\u00f3n, es el verse chiquito frente a un pa\u00eds, no se pierdan #BrozoyLoret @brozoxmisweb\u2026 6 mil 495 nuevos casos confirmados, ya son 475 mil 902 casos de coronavirus: @SSalud_mx https://t.co/LEBFr3SplT 695 fallecimientos documentados en 24 horas, ya son 52 mil 6 las personas fallecidas por #Covid19 : @SSalud_mx https://t.co/eXqGxjZSr0 RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 8 de agosto de 2020 #GraciasPorCuidarnos https://t.co/WLachliHAP RT @El_Universal_Mx: \u201cLozoya aparentemente siempre sinti\u00f3 una atracci\u00f3n por las grabaciones clandestinas: c\u00e1maras escondidas en corbatas, d\u2026 RT @latinus_us: Mueren dos personas por peste bub\u00f3nica en China.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/1Ze40L9503 RT @AP_Noticias: Protestan en Beirut por explosi\u00f3n; l\u00edderes muestran apoyo https://t.co/TSbBqylrFQ Un hombre fue detenido y apareci\u00f3 muerto. Sucedi\u00f3 en Chiapas. Aqu\u00ed la investigaci\u00f3n especial #Loret en @latinus_us : \ud83d\udd34 https://t.co/xkzF0X6juc https://t.co/0dLOrNTPuN https://t.co/cQ8TAUAQzt El presidente @lopezobrador_  ya carga 110 mil muertes por la pandemia y la violencia... pero dice que su estrategia ha sido un \u00e9xito. \n#LosMuertosDeAMLO. #Loret en @latinus_us : https://t.co/xkzF0X6juc https://t.co/9FTAih82lk Trump intensifica la escalada contra China al prohibir las transacciones con #TikTok. https://t.co/WCxFj8wCjk Presenta pruebas o c\u00e1llate, lo que le dice el dirigente del PAN, @MarkoCortes al presidente @lopezobrador_ .  Ya est\u00e1 disponible el nuevo cap\u00edtulo de #Loret en @latinus_us : https://t.co/xkzF0X6juc https://t.co/sJajNCpY38 RT @El_Universal_Mx: #Video \ud83d\udcf9 Normalistas de Oaxaca exigen que examen de admisi\u00f3n sea presencial, por falta de internet https://t.co/IrdkyN\u2026 RT @El_Universal_Mx: \ud83d\udea8 Hugo L\u00f3pez-Gatell, subsecretario de Prevenci\u00f3n y Promoci\u00f3n de la Salud, anunci\u00f3 un donativo de Estados Unidos de 3 m\u2026 6 mil 717 nuevos casos, ya suman 469 mil 407 casos confirmados, seg\u00fan datos de la @SSalud_mx https://t.co/PSgnh2oxbv 794 decesos documentados en 24 horas, ya son 51 mil 311 fallecimientos se coronavirus en #M\u00e9xixo. https://t.co/hfwB00jyuh RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 7 de agosto de 2020 #GraciasPorCuidarnos https://t.co/slFipgbXOF RT @latinus_us: Con sem\u00e1foro en rojo, Puebla empieza la reapertura de comercios. #COVID19 #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://\u2026 Escuchen la nueva campa\u00f1a que propone \u2066@duendepregunton\u2069 para #VisitMexico y su versi\u00f3n en ingl\u00e9s. #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069 #unajoya  https://t.co/0UskFZI2NH RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @Silemgarcia, vocero de la @iglesialldm en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc Imponen fianza\u2026 \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/fFsVh2SYL0 RT @es_perspectiva: \u00bfC\u00f3mo se compara la aprobaci\u00f3n de @lopezobrador_ con la de otros presidentes? @EPN @FelipeCalderon @VicenteFoxQue \n\nFue\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @lorena_becerra, encuestadora de Reforma en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc Popularidad de\u2026 RT @WRADIOMexico: #As\u00edLasCosasConLoret | \u00bfQu\u00e9 significan 50 mil muertes por #COVID19 en nuestro pa\u00eds? El doctor @cingolani_oscar, profesor\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con Guillermo Barradas, abogado de las presidencias del consejo de administraci\u00f3n y del consejo de v\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @gabrielguerrac, analista pol\u00edtico, Internacionalista y consultor en #AsiLasCosasConLoret @Carlo\u2026 Hablemos de ni\u00f1os y c\u00f3mo les afecta  el coronavirus. https://t.co/VhsUyMMEIK Ya estamos en vivo en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico @ValeriaMoy @AreliPaz @albertolati @duendepregunton #YasabenC\u00f3moSePone https://t.co/12U88nSJPE RT @latinus_us: La pr\u00f3xima semana regresan cines, museos y albercas en la CDMX. #COVID19 #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t\u2026 RT @CNNEE: \u00daLTIMA HORA\nAccidente de avi\u00f3n en India deja varios muertos https://t.co/8i4HShxO0t Avi\u00f3n de Air India con 191 personas a bordo se sale de la pista al aterrizar en el aeropuerto Karipur, el impacto provoc\u00f3 que se partiera en dos.  https://t.co/YAVnkq1Fyj El Marro ya est\u00e1 en el Altiplano. Informa @AlfonsoDurazo https://t.co/BbLYo2FXyx RT @El_Universal_Mx: Ayer las secretar\u00edas de Gobernaci\u00f3n, de Salud y los 32 gobernadores perfilaron que el sem\u00e1foro epidemiol\u00f3gico de riesg\u2026 RT @latinus_us: Apag\u00f3n en NY afecta a 185 mil personas en Manhattan.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/8m6QlvXHhj RT @latinus_us: La obesidad amenaza la eficacia de una vacuna contra el #COVID19. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/6gi\u2026 Warrior, Jumpsuit y Turret\u2026 los destinos que promociona Sectur en la p\u00e1gina de VisitMexico \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/ho8cJsweoD No ha podido pacificar al pa\u00eds, aunque dice que s\u00ed. No ha podido domar a la pandemia, aunque dice que s\u00ed. Son los 110 mil muertos de @lopezobrador_, ya est\u00e1 disponible el nuevo cap\u00edtulo de #Loret en @latinus_us :\n\ud83d\udd34 https://t.co/xkzF0X6juc https://t.co/elPWty8LlW RT @latinus_us: #Loret Cap\u00edtulo 10. Prometi\u00f3 paz el primer d\u00eda... y se rompieron todos los r\u00e9cords de violencia. En el estudio @MarkoCortes\u2026 6 mil 590 nuevos casos, ya son 462 mil 690 contagios de #Covid19 en #M\u00e9xico. https://t.co/LQP3GJmGjl 819 fallecimientos documentados en 24 horas, Mexico rebasa las 50 mil muertes por #Covid19. Ya son \n50  mil 517 decesos. https://t.co/G3WgZVtBr8 Es jueves de #Loret #Cap\u00edtulo10 en @latinus_us #Informaci\u00f3nparati #LatinusOriginals https://t.co/mGOUI0B09G RT @latinus_us: Imponen fianza de 90 mdd a Naas\u00f3n Joaqu\u00edn Garc\u00eda, l\u00edder de la iglesia La Luz del Mundo. \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps:\u2026 RT @WRADIOMexico: #As\u00edLasCosasConLoret | Parece que se est\u00e1 aplanando la curva de muertes en M\u00e9xico: @FeliciaKnaul, directora del Instituto\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con Paulina Newman, directora del @MUSEOMODO en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret\n\n\ud83d\udccc La exposici\u00f3n v\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @EduardoRHuchim, analista, experto en temas electorales y ex consejero en \nIECDMX  #AsiLasCosasC\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con la Dra. Elvira Sandoval Bosch, es acad\u00e9mica del Departamento de Salud P\u00fablica de la Facultad de\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @JorgeGCastaneda , analista y ex canciller en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc \u00bfConvencione\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con la Dra. Felicia Marie Knaul, directora del Instituto de Estudios Avanzados para las Am\u00e9ricas de\u2026 RT @imcomx: \ud83d\udcfb #EnVivo \n\n@ValeriaMoy habla con @CarlosLoret en #As\u00edLasCosasConLoret sobre inversi\u00f3n en mayo, consumo y la industria de veh\u00edc\u2026 Ya estamos en vivo en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico @duendepregunton @ValeriaMoy @albertolati @AreliPaz p\u00f3nganle #YaSabenC\u00f3mosepone https://t.co/nPWabYNxkn RT @latinus_us: Drogas sint\u00e9ticas se est\u00e1n quedando en Sonora, alerta secretario de Marina.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/TsFZa1\u2026 En Ciudad Obreg\u00f3n,  Sonora la protesta de pap\u00e1s de ni\u00f1os con c\u00e1ncer que no han recibido sus quimioterapias ante el desabasto de medicamentos. Est\u00e1n Justo afuera del cuartel militar en donde el presidente termin\u00f3 su conferencia. https://t.co/BkuGP5xx2h RT @ValeriaMoy: La inversi\u00f3n fija bruta, uno de los indicadores econ\u00f3micos m\u00e1s importantes a mi parecer porque habla de expectativas, de co\u2026 RT @arielmou: U.S. Worse Off Than Russia, Mexico in 2020 Economic Misery Ranking https://t.co/vW1g2i1qhi No es el verse chiquito frente a un avi\u00f3n, es el verse chiquito frente a un pa\u00eds, no se pierdan #BrozoyLoret @brozoxmiswebs en @latinus_us #Informaci\u00f3nparati video completo: https://t.co/93e2b0dzKR https://t.co/91fxUmbWTe RT @latinus_us: Ser m\u00e9dico es m\u00e1s peligroso que ser minero o bombero, seg\u00fan los rusos. #COVID19 #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nht\u2026 Covid-19 cambio todo sobre las elecciones. La nueva portada de @TIME https://t.co/5828qGV9vX Gabinete usa cubrebocas... cuando AMLO no los ve.  https://t.co/wzfFkO5ITm #BuenJueves RT @latinus_us: En siete estados, la epidemia de #COVID19 est\u00e1 creciendo. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/pqENm1WJ9O RT @latinus_us: Twitter inhabilita a Trump por publicar desinformaci\u00f3n sobre #COVID19; Facebook le borra video. #Coronavirus\n#Latinus #Info\u2026 829 defunciones documentadas en 24 horas, ya son 49 mil 698 decesos por #Covid19, se registraron 6 mil 139 nuevos casos, ya suman 456 mil 100 contagios: @SSalud_mx https://t.co/4QVNozTkPB RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 5 de agosto de 2020 #GraciasPorCuidarnos https://t.co/LH0XKytWNW @alf_avila_ \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Hoy en las #CincodeSobremeaa de @WRADIOMexico el audio del secretario del Medio Ambiente, V\u00edctor Manuel Toledo, quien tron\u00f3 contra la 4T: https://t.co/v4D2ALSAWr https://t.co/SjDOeQnRHL RT @WRADIOMexico: EN #As\u00edLasCosasConLoret | El embajador de M\u00e9xico en L\u00edbano, @JoseIMadrazoB, declar\u00f3 sobre las explosiones en #Beirut: Sen\u2026 RT @WRADIOMexico: EN #As\u00edLasCosasConLoret | La serie #PanYCirco se estrena este viernes; entre los invitados de @diegoluna_ est\u00e1 @HLGatell\u2026 Aqu\u00ed rif\u00e1ndonos mi querido @brozoxmiswebs y yo en el #avi\u00f3npresidencial. Una chulada que ya est\u00e1 disponible. \u00c9chenle un ojo @latinus_us #informaci\u00f3nparati video completo: https://t.co/93e2b0dzKR https://t.co/K3tGWWQFnX RT @duendepregunton: 50,000 muertos en M\u00e9xico por #Covid_19 y siguen aumentando, pero la @SECTUR_mx lanza la campa\u00f1a #MomImInAcapulco No ti\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @CMATIENZO, polit\u00f3logo #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc \"El Marro\"\n\n\u2022Por el 96.9 FM o el 90\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con el actor @diegoluna_ en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udcccNueva serie \"Pan y Circo\" se estren\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @rvillanueval, rector de la Universidad de Guadalajara (@udg_oficial) en #AsiLasCosasConLoret @C\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @_Maruan, analista y escritor. Experto en Medio Oriente  en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @JoseIMadrazoB, embajador de M\u00e9xico en L\u00edbano (@EmbaMexLb) en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret\u2026 RT @imcomx: \ud83d\udcfb #EnVivo \n\n@ValeriaMoy habla con @CarlosLoret en #As\u00edLasCosasConLoret sobre la Encuesta Telef\u00f3nica de Ocupaci\u00f3n y Empleo de ju\u2026 RT @latinus_us: .@brozoxmiswebs y @CarlosLoret se la rifan... en el mism\u00edsimo avi\u00f3n presidencial.\u00a0\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co\u2026 \ud83d\ude02 https://t.co/MEoQ550mAA Lo que revelan los v\u00eddeos sobre la explosi\u00f3n en #Beirut #L\u00edbano v\u00eda @washingtonpost https://t.co/YSLG0kbAQB Gran trabajo de @Enrique_Acevedo sobre una desgracia que muchos quisieran esconder. https://t.co/yhn53xSkFk @60MinutesWith @Quibi El @nytimes exhibe que se ha abandonado el tratamiento de tuberculosis porque se confunde con Covid. Menciona el caso M\u00e9xico donde sorpresivamente \u201cbajaron\u201d 80% los casos de tuberculosis comparados con el a\u00f1o pasado. https://t.co/3BaWGkfBxr RT @latinus_us: El compuesto natural que podr\u00eda ser un f\u00e1rmaco contra el #COVID19, seg\u00fan un estudio. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nPara\u2026 El tama\u00f1o de la devastaci\u00f3n dej\u00f3 a 300 mil personas sin techo. https://t.co/3TZRoq34DU La tragedia en #Beirut. https://t.co/nTtI8TiKSW Nombres secretos y el gusto de #Lozoya por por las grabaciones clandestinas. #micolumna de hoy en @Univ_Opinion  de @El_Universal_Mx https://t.co/fDzkNrO6Fb RT @El_Universal_Mx: #EnPortada Complica regreso a clases que haya 14 millones sin TV https://t.co/0yb8W6oynV https://t.co/nn7QJd5hEX Los nombres secretos del gabinete. #MiColumna en \u2066@Univ_Opinion\u2069 de \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/5w5Z4PO8Tm \u00a1Muchas felicidades #VeroM\u00e9ndez, el primero de muchos en @WRADIOMexico! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/lSepg2tcOt RT @El_Universal_Mx: El enojo contra Gatell\u2026 dentro del gobierno #Opini\u00f3n de @CarlosLoret \u2b07\ufe0f https://t.co/6iUZjOu1CP https://t.co/9NcPt85nlV RT @latinus_us: Video muestra los primeros momentos del arresto y muerte de George Floyd.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/hluKgajY\u2026 RT @El_Universal_Mx: La jefa de Educaci\u00f3n de Unicef en M\u00e9xico indica que la deserci\u00f3n escolar y la lenta recuperaci\u00f3n del aprendizaje son,\u2026 RT @latinus_us: Con cubrebocas, AMLO llega a Sinaloa y se re\u00fane con Quirino Ordaz. #COVID19 #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps:\u2026 RT @latinus_us: Sube a 78 la cifra de muertos por explosi\u00f3n en Beirut; suman 4 mil heridos.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/0qWZYT\u2026 857 decesos documentados en 24 horas, ya son 48 mil 869 fallecimientos por la pandemia. 6 mil 148 nuevos contagios, ya suman en total 449 mil 961 casos seg\u00fan datos de la @SSalud_mx https://t.co/MiwoZtsmL2 RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 4 de agosto de 2020 #GraciasPorCuidarnos https://t.co/2s7keROVDv RT @latinus_us: Trump dice que la explosi\u00f3n en Beirut \u201cparece un ataque\u201d.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/tN3BlnZizo RT @WRADIOMexico: EN #As\u00edLasCosasConLoret | Juan Carlos I deja Espa\u00f1a; para hablar del tema conversamos con el periodista espa\u00f1ol \u00c1lex Grij\u2026 RT @WRADIOMexico: ENTREVISTA EN #As\u00edLasCosasConLoret |  El doctor Gerardo Grajales Yuca, quien actualmente se encuentra hospitalizado, aseg\u2026 RT @latinus_us: Vacuna de Novavax genera anticuerpos contra #COVID19 en estudios preliminares. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhtt\u2026 Al menos 73 personas muertas y m\u00e1s de 3 mil 500 heridas deja explosi\u00f3n en Beirut, nuevo balance dado por el ministerio de Salud a la agencia @AFP. https://t.co/46reHhlHT7 RT @AFPespanol: #\u00daLTIMAHORA Un barco de la ONU afectado por explosiones en Beirut, Cascos azules gravemente heridos (Finul) #AFP https://t.\u2026 RT @latinus_us: Muere l\u00edder de partido pol\u00edtico tras explosi\u00f3n en Beirut, reporta ANI.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/Vb7uB8R4pZ Al menos 50 personas murieron tras fuerte explosi\u00f3n en Beirut, capital de L\u00edbano.  https://t.co/urdbY7LTSi RT @WRADIOMexico: EN #As\u00edLasCosasConLoret | El gobernador de Yucat\u00e1n, @MauVila, declar\u00f3 en entrevista con @CarlosLoret que no es pro @lopez\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @_Maruan, analista y escritor. Experto en Medio Oriente  en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret\u2026 \u201cSoy inocente y se puede demostrar\u201d: Gerardo Grajales en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/hlAX7TrbB2 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @ernestopiedras, director de The Competitive Intelligence Unit, consultor\u00eda de mercado y regulac\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @MauVila, gobernador de Yucat\u00e1n en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc Gesti\u00f3n de la pandemia\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | @jagarzaramos, analista y colaborador en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc Los mensajes cruzados sobre el r\u2026 Usuarios en redes documentaron el terrible momento de lo ocurrido este d\u00eda en Beirut. https://t.co/SvqBMlOKTB Aqu\u00ed el momento de la brutal explosi\u00f3n en Beirut, L\u00edbano. #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/7H8vZyFsv2 RT @AFPespanol: #\u00daLTIMAHORA El expresidente \u00c1lvaro Uribe anuncia en Twitter que la justicia colombiana orden\u00f3 su captura #AFP https://t.co/\u2026 RT @WRADIOMexico: El secretario de la Defensa Nacional, Luis Cresencio Sandoval, detall\u00f3 que 15 minutos bastaron para la captura de \"El Mar\u2026 Estamos en vivo en #AsiLasCosasConLoret @duendepregunton @AreliPaz @albertolati y todo el equipo de \n@WRADIOMexico 96.9FM, en la App y en nuestra p\u00e1gina: https://t.co/HkWnaHZJWC https://t.co/zEMMb9Foi1 RT @m_ebrard: Reporte de nuestro Embajador en Beirut Jos\u00e9 Ignacio Madrazo : se desconoce la causa de la enorme explosi\u00f3n acaecida hoy, no h\u2026 \u201cTodo el personal de la embajada de M\u00e9xico en L\u00edbano est\u00e1 bien\u201d, confirma Embajador @JoseIMadrazoB. https://t.co/j4vz8mFzwk Embajada de M\u00e9xico en  L\u00edbano @SRE_mx https://t.co/An1GDUiwO7 Reportan brutal explosi\u00f3n en el puerto de Beirut. L\u00edbano est\u00e1 en crisis pol\u00edtica y econ\u00f3mica, con apagones y escasez de alimentos. Apenas renunci\u00f3 el canciller y dijo que se estaban volviendo un \u201cestado fallido\u201d. https://t.co/NoOh7me7n2 RT @Sputnik_Insight: A Powerful explosion has occured in Beirut. It's not yet clear what caused the blast. #Beirut https://t.co/h7ayT5DKdK 6 buenas noticias sobre el coronavirus, expresadas en el @washingtonpost https://t.co/uw6GmbWq3S La popularidad de AMLO ha ca\u00eddo en promedio 21% en a\u00f1o y medio. https://t.co/j7djimYCDY Hoy en la ma\u00f1anera el gobierno federal confirm\u00f3 todo lo que le revel\u00e9 sobre el operativo de detenci\u00f3n del Marro esa misma ma\u00f1ana en el @washingtonpost @postopinion_es @PostOpinions : https://t.co/xR53Gjad3i RT @latinus_us: El mundo supera los 18 millones de contagios por #COVID19. Sigue el mapa en tiempo real. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3n\u2026 #BuenMartes RT @elpaismexico: Al menos cuatro empresas asociadas al senador de Morena Armando Guadiana (@aguadiana) o a su familia aparecen como provee\u2026 RT @latinus_us: Investigar\u00e1n al Departamento de Seguridad de EU por abrir reportes de periodistas y manifestantes en Portland.\n#Latinus #In\u2026 Es noche #SaqueDeNeta con @paliplax, hoy: va la tuya #CruzAzul https://t.co/9qDJVJL0VQ RT @CarlosLoret: Si M\u00e9xico midiera su econom\u00eda como Estados Unidos, nuestra ca\u00edda ser\u00eda de 53%. Chequen #Loret #Cap\u00edtulo9 en @latinus_us #I\u2026 RT @latinus_us: Aclara SEP que no puede dar apoyos para colegiaturas de escuelas privadas. #COVID19 #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaT\u2026 RT @latinus_us: M\u00e9xico acumula m\u00e1s de 443 mil contagios por #COVID19. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/kv7VbIVQ18 4 mil 767 nuevos casos, ya son 443 mil 813 contagios: @SSalud_mx https://t.co/GKCO3gibh8 266 fallecimientos documentados en 24 horas, ya son 48 mil 12 decesos: @SSalud_mx https://t.co/Ew60bNUA1f RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 3 de agosto de 2020 #GraciasPorCuidarnos https://t.co/1ltfij6hOu RT @latinus_us: Juez niega amparo a esposa de Lozoya contra orden de aprehensi\u00f3n por caso Odebrecht.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.\u2026 RT @latinus_us: El sem\u00e1foro es un capricho de L\u00f3pez-Gatell que est\u00e1 lastimando al pa\u00eds: Alfaro. #COVID19 #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3n\u2026 Es incre\u00edble que no se gestione el uso obligatorio de cubrebocas en M\u00e9xico, la pandemia no est\u00e1 bajando: Dr. Jaime Sepulveda en #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/t4bTGaN2zb La captura del Marro puede fortalecer al CJNG, la lucha contra el crimen en #Guanajuato no est\u00e1 terminada, es un paso: \u2066@laloguerrero\u2069 en #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/Sxxig97mXc Fue una buena decisi\u00f3n que los ni\u00f1os no regresen por ahora a las aulas, el tema hoy est\u00e1 en no retroceder en el sistema educativo: \u2066@azapatah\u2069 #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/2CtBHLSlT1 #CincodeSobremesa en #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/kKRI5nxSUy RT @WRADIOMexico: EN #As\u00edLasCosasConLoret | Conversamos con el acad\u00e9mico y epidemi\u00f3logo Jaime Sep\u00falveda, director de @IGHSatUCSF, quien se\u00f1\u2026 RT @LaRazon_mx: #Opini\u00f3n |\u00a0\"En un pa\u00eds donde incomoda la cr\u00edtica y los contrapesos, hay a quienes escribir un libro y ser aliados de la act\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con el Dr. @AerospaceMD, piloto aviador mexicano, m\u00e9dico aeroespacial.  Ha colaborado con la @NASA e\u2026 En unos  minutos en @WRADIOMexico https://t.co/WXJEzkKBXL RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con Reyna Jenniffer Cote S\u00e1nchez, mam\u00e1 de Ariadne en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret\n\n\ud83d\udccc La  peque\u00f1\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con el Dr Jaime Sepulveda, profesor de Epidemiolog\u00eda y Salud Global y Director del Instituto de Cien\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @laloguerrero, analista, experto en temas de narcotr\u00e1fico y seguridad nacional en #AsiLasCosasCo\u2026 \u201cEs una decisi\u00f3n responsable, M\u00e9xico no est\u00e1 en condiciones para regresar a las aulas\u201d: @azapatah en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/v6Y1lVodod RT @albertolati: La nueva obra maestra del gran @elmatadorpr de la que reci\u00e9n habl\u00e1bamos en @WRADIOMexico con @CarlosLoret #AsiLasCosasConL\u2026 Ya estamos en vivo en #AsiLasCosasConLoret @duendepregunton @ValeriaMoy @AreliPaz @albertolati y todo el equipo de @WRADIOMexico https://t.co/BZYLqOGrff Para resolver. Todas las dudas sobre el #RegresoAClases: buzon.escolar@nube.sep.gob.mx en las redes sociales de la @SEP_mx  y en los n\u00fameros telef\u00f3nicos: \n800 288 66 88 Y 800 734 73 76 Texto de \u2066@aaguirre_g\u2069 : Rosario Robles podr\u00eda hablar tanto como Lozoya.  https://t.co/POCKjVCvCh RT @latinus_us: Acud\u00ed a revisi\u00f3n de rutina, pero estoy al cien de salud, afirma AMLO. \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/b0jCUrFpLW RT @latinus_us: Nevada aprueba votaci\u00f3n por correo y Trump amenaza con demandar al estado. #COVID19 #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaT\u2026 RT @latinus_us: Analistas estiman ca\u00edda de 9.9% del PIB de M\u00e9xico en 2020: Banxico. \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/T9br3sIiIx RT @latinus_us: BMV abre con ganancia de 1.4% por alta volatilidad en los mercados. \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/MrJUBo29hv No se pierdan los detalles exclusivos de la detencion de \u201cEl Marro\u201d, la liberaci\u00f3n de una empresaria secuestrada y la estrategia para lograr la captura del huachicolero n\u00famero uno en M\u00e9xico. Aqu\u00ed est\u00e1 mi columna en el @washingtonpost @postopinion_es  @PostOpinions https://t.co/LAv0LOnqlT Por primera vez en mucho, mucho tiempo, hoy M\u00e9xico aparece con buenas notas en las primeras planas del @washingtonpost @WSJ @nytimes @latimes Es sobre todo por la captura del Marro. @wsj lo califica de triunfo para el presidente @lopezobrador_ #RegresoAClases https://t.co/yiGYHCL8hn El 24 de agosto inicia a distancia el ciclo escolar 2020-2021, no hay condiciones a\u00fan para regresar a las aulas: @emoctezumab @SEP_mx https://t.co/nFxTIjMlej RT @latinus_us: Fecha de elecciones en Coahuila e Hidalgo es tentativa: Lorenzo C\u00f3rdova. #COVID19 #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\u2026 RT @latinus_us: #Loret Cap\u00edtulo 9. Ya \u00edbamos muy mal... y se va a poner mucho peor. Adem\u00e1s, \u00bfcallados como momias? Un ejercicio de memoria.\u2026 RT @CarlosLoret: #EnExclusiva: Un dron, una huida imposible y un habit\u00e1culo secreto. As\u00ed fue el operativo para capturar al Marro. La cr\u00f3nic\u2026 RT @latinus_us: Asesinan junto a su escolta al periodista Pablo Morrugares en Guerrero.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/yFh37GjMwx 4 mil 853 nuevos casos. Seg\u00fan datos de @SSalud_mx ya suman 439 mil 46 contagios. https://t.co/rbc20rQOll 274 fallecimientos documentados en 24 horas. Ya son 47 mil 746 decesos por coronavirus en #M\u00e9xico. https://t.co/UyC3CqbilA RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 2 de agosto de 2020 #GraciasPorCuidarnos https://t.co/HyZwAuJf3L Aunque la din\u00e1mica de contagio por Covid-19 ha sido lenta en los municipios con mayor incidencia de pobreza, la tasa de letalidad es m\u00e1s alta que en los de menor pobreza. @latinus_us #Informaci\u00f3nparati https://t.co/dMlDKblaTa RT @CarlosLoret: \u00bfCallaban como momias? Hoy en #Loret #Cap\u00edtulo9 un ejercicio para refrescar la memoria de los que se preguntan \u00bfen d\u00f3nde e\u2026 RT @CarlosLoret: AMLO no meti\u00f3 las manos para ayudar a los mexicanos ante la crisis econ\u00f3mica y ahora los n\u00fameros marcan que en su sexenio\u2026 RT @el_pais: \ud83d\udcfa TV en DIRECTO | \"Bienvenidos al planeta Tierra, gracias por volar con SpaceX\", han bromeado desde el control de la NASA poco\u2026 RT @NASA: \"Dragon, @SpaceX. We show two minutes until predicted comm blackout. We will see you on the other side.\" \n\nAs the Dragon Endeavou\u2026 \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/9spYeT1ROG RT @postopinion_es: \ud83d\udea8EXCLUSIVA\ud83d\udea8\n\nQui\u00e9n es el \u2018El Marro\u2019, c\u00f3mo lo atraparon y qu\u00e9 encontraron en el rancho donde se escond\u00eda en Guanajuato.\u2026 #EnExclusiva La mujer secuestrada estaba en las caballerizas del rancho, bajo un camuflaje de aserr\u00edn. La encontraron aproximadamente una hora despu\u00e9s de detener al Marro. Mi columna en el @washingtonpost @PostOpinions @postopinion_es https://t.co/xR53Gjad3i #EnExclusiva: Un dron, una huida imposible y un habit\u00e1culo secreto. As\u00ed fue el operativo para capturar al Marro. La cr\u00f3nica y los detalles en esta columna que escrib\u00ed en el @washingtonpost @postopinion_es @PostOpinions https://t.co/xR53GjrNUQ \u201cEl Marro\u201d es considerado por el gobierno como el principal huachicolero del pa\u00eds. L\u00edder del c\u00e1rtel de Santa Rosa de Lima. https://t.co/CLJh6Z5E3G RT @diegosinhue: Esta detenci\u00f3n es un gran paso para  recuperar la paz en #GTO. Agradezco el apoyo de @AlfonsoDurazo de la @SSPCMexico, @Lu\u2026 RT @FGEGUANAJUATO: \ud83d\udd34 #Informaci\u00f3nRelevante Fuerzas federales y estatales han logrado la detenci\u00f3n de \u201cEl Marro\u201d principal l\u00edder de un grupo\u2026 RT @AlfonsoDurazo: Hoy en la madrugada, en una acci\u00f3n encabezada por el Ej\u00e9rcito Mexicano y apoyada por la @FGEGUANAJUATO, fue detenido Jos\u2026 El Marro es considerado por el gobierno como el principal huachicolero del pa\u00eds. L\u00edder del cartel de Santa Rosa de Lima. Esta madrugada habr\u00eda sido detenido El Marro, me reportan fuentes. RT @latinus_us: M\u00e9xico vive su peor ca\u00edda econ\u00f3mica desde los a\u00f1os 30: AMLO. #COVID19 #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co\u2026 RT @El_Universal_Mx: \u201cTenemos la esperanza de que vamos salir adelante, somos optimista y tenemos fundamentos, hay razones para sostener nu\u2026 RT @latinus_us: Con 9 mil 556 casos, M\u00e9xico registra su d\u00eda con m\u00e1s contagios de #COVID19 reportados. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nPar\u2026 Si M\u00e9xico midiera su econom\u00eda como Estados Unidos, nuestra ca\u00edda ser\u00eda de 53%. Chequen #Loret #Cap\u00edtulo9 en @latinus_us #Informaci\u00f3nparati #LatinusOriginals video completo: https://t.co/pBqkx5yquG https://t.co/w3FSygOqFP RT @latinus_us: Comienza el proceso de selecci\u00f3n del nuevo secretario general de la OCDE.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/dGN7mHwR\u2026 RT @latinus_us: En el mejor escenario, muertes por #COVID19 en M\u00e9xico se duplicar\u00e1n para noviembre: Universidad de Washington. #Coronavirus\u2026 Chulada de pieza period\u00edstica. \u00c9chenle ojo. https://t.co/djQVm9UHNe RT @latinus_us: Emilio Lozoya sale del hospital tras 15 d\u00edas internado por anemia.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/gRNPZ85ni7 RT @latinus_us: Trump dice que prohibir\u00e1 TikTok en EU con una orden ejecutiva.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/jeO4fMBYK5 RT @El_Universal_Mx: El exdirector de Petr\u00f3leos Mexicanos (Pemex), Emilio Lozoya Austin, fue dado de alta la madrugada de este s\u00e1bado del h\u2026 RT @El_Universal_Mx: De los 800 mil millones de pesos que el @Banxico anunci\u00f3 como parte del paquete de medidas para enfrentar los efectos\u2026 Muri\u00f3 Paco Valverde, un gran luchador por la naturaleza, valiente defensor de la Vaquita Marina. Hubo una enorme solidaridad para tratar de salvarlo. Gracias a todos los que estuvieron pendientes. Descanse en Paz el buen pescador. Abrazo entra\u00f1able para Alan y toda su familia. https://t.co/4nzviIbqto RT @elpais_america: Lo obra de Eusebio Leal, fallecido este viernes a los 77 a\u00f1os, permiti\u00f3 el rescate y la rehabilitaci\u00f3n del Centro Hist\u00f3\u2026 RT @latinus_us: Hoy en #LaNocturna, Ricardo Anaya visita a AMLO.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/VENZ6OTy8S RT @latinus_us: 4 estados entrar\u00e1n al sem\u00e1foro naranja y 2 regresar\u00e1n al rojo la siguiente semana. #COVID19 #Coronavirus\n#Latinus #Informac\u2026 AMLO no meti\u00f3 las manos para ayudar a los mexicanos ante la crisis econ\u00f3mica y ahora los n\u00fameros marcan que en su sexenio se han borrado el equivalente a 10 a\u00f1os econ\u00f3micos. \u00bfQuieren ver m\u00e1s? Vean #Loret #Cap\u00edtulo9 en @latinus_us #LatinusOriginals: https://t.co/pBqkx5gP66 https://t.co/D5cNZHsBkO RT @GobiernoEdoChih: Con relaci\u00f3n al Comunicado emitido hoy por los integrantes de la #AlianzaFederalista, donde se plantea, entre otras co\u2026 Y en contagios siguen las cifras r\u00e9cord. (Aunque no le guste la frase a @HLGatell ) https://t.co/vEd5gDcQSs M\u00e9xico, tercer lugar mundial en muertes por coronavirus. Una maldita tristeza. RT @latinus_us: M\u00e9xico supera a Reino Unido en muertes por #COVID19; es tercer lugar mundial. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttp\u2026 Con los datos de hoy M\u00e9xico supera a Reino Unido en la cifra de fallecimientos por coronavirus. Abrazo fuerte, querido To\u00f1o. Gran orgullo. https://t.co/7RAE9oY6bO RT @ElUniversalOax: #\u00daltimaHora Como lo adelant\u00f3 el gobernador @AlejandroMurat, Oaxaca regresa la pr\u00f3xima semana a sem\u00e1foro naranja tras do\u2026 8 mil 458 nuevos casos registrados en 24 horas, ya son 424 mil 637 casos confirmados: @SSalud_mx https://t.co/jKQlCcXeIw 688 fallecimientos documentados en 24 horas, ya son 46 mil 688 decesos por #Covid en #M\u00e9xico. https://t.co/gh6x8hYCt2 El sem\u00e1foro de riesgo epid\u00e9mico: @SSalud_mx https://t.co/xCDJ4DRcAU RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 31 de julio de 2020 #GraciasPorCuidarnos https://t.co/zgdc6PA5DF RT @latinus_us: Reportan brote de #COVID19 en centro de detenci\u00f3n de migrantes en Virginia; van 290 casos. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u2026 RT @latinus_us: Corte de EU rechaza bloquear la construcci\u00f3n del muro de Trump en la frontera.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/UwU\u2026 No puedo juzgar a \u2066@HLGatell\u2069 : \u2066@JMCarrerasGob\u2069 #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/qGpfBGBK8S El subsecretario \u2066@HLGatell\u2069 debe irse: \u2066@MartinOrozcoAgs\u2069 #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/VKXy4Myd78 Naranja con alerta, el sem\u00e1foro de la siguiente semana para la #CdMX: \u2066@EduardoClark\u2069 en #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/Dg13PvBfT4 Retroceso muy grande del PIB: \u2066@INEGI_INFORMA\u2069 #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/ASC3J7SShO #CincodeSobremesa #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/fFwOwbf3hz Gracias por acompa\u00f1arnos. El lunes tenemos una cita a la una en @WRADIOMexico #AsiLasCosasConLoret #YaSabenC\u00f3mosePone \ud83d\udc4c\ud83c\udffb @duendepregunton @ValeriaMoy @albertolati @AreliPaz \ud83d\udc4c\ud83c\udffb https://t.co/6hKAbH98XP Es importante reconocer que no es una enfermedad estacional, tenemos mucho que hacer. La informaci\u00f3n es diario. Lo que estamos@intentando en @CONAGO_oficial es generar comunicaci\u00f3n para evitar politizaci\u00f3n del reto sanitario: @JMCarrerasGob #AsiLasCosasConLoret https://t.co/amU4vtHsom No es tema de gobernadores de oposici\u00f3n, es tema de resultados: @MartinOrozcoAgs #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/THXySNM23J Hemos cooperado much\u00edsimo y la estrategia de nuestros estados ha funcionado, y ese esquema de se\u00f1alarnos de @HLGatell no pod\u00edamos dejarlo pasar: @MartinOrozcoAgs en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/THXySNurcb \u00bfCu\u00e1ndo se espera una mejor\u00eda? @SantaellaJulio en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/b7Gscs9OB2 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @SantaellaJulio, presidente del Instituto Nacional de Estad\u00edstica y Geograf\u00eda (@INEGI_INFORMA) e\u2026 \u201cEs una ca\u00edda de dimensiones enormes, no hab\u00edamos tenido este registro, es un retroceso muy grande. Se han retrocedido 10 a\u00f1os\u201d: @SantaellaJulio @INEGI_INFORMA en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/b7GscsrpsA Piden salida de \u2066@HLGatell\u2069 10 gobernadores. V\u00eda : \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/2O5B3xCuoK \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/EtAkqxmVJ4 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con el @DrPacoMoreno1, jefe de Medicina Interna del Centro M\u00e9dico ABC Observatorio e infect\u00f3logo en\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con Jorge Gary Hern\u00e1ndez, vocero de Cooperativa @CruzAzulCD en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc\u2026 La siguiente semana la CDMX tendremos sem\u00e1foro naranja. #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/46EroHo4g7 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @EduardoClark, director General de Gobierno Digital de @LaAgenciaCDMX en #AsiLasCosasConLoret @C\u2026 Ya est\u00e1 en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico @duendepregunton https://t.co/HkWnaHZJWC Ya estamos en vivo en @WRADIOMexico #AsiLasCosasConLoret p\u00f3nganle #YaSabenC\u00f3moSePone \ud83d\udc4c\ud83c\udffb https://t.co/IbwG0Pj6Uh Este estudio en el @washingtonpost dice que para reabrir las universidades habr\u00eda que hacer una prueba de Covid cada dos d\u00edas a los alumnos https://t.co/69T4wIguXG RT @SNietoCastillo: La #UIF present\u00f3 denuncia en contra de Luis C\u00e1rdenas Palomino desde el mes de abril de 2020. En diciembre de 2019 en co\u2026 La econom\u00eda de Estados Unidos cay\u00f3 33%. Si la econom\u00eda mexicana se midiera igual, la ca\u00edda nuestra ser\u00eda de 53%, nos explic\u00f3 ayer @ValeriaMoy @imcomx RT @latinus_us: Senado aprueba prisi\u00f3n preventiva a pesca ilegal de totoaba.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/OH4cFwyOcG \u00bfCallaban como momias? Hoy en #Loret #Cap\u00edtulo9 un ejercicio para refrescar la memoria de los que se preguntan \u00bfen d\u00f3nde est\u00e1bamos y qu\u00e9 opin\u00e1bamos? @latinus_us #Informaci\u00f3nparati #LatinusOriginals video completo: https://t.co/pBqkx5yquG https://t.co/xS4K1NJAAP RT @AP_Noticias: Reimiponen restricciones sociales en el norte de Inglaterra: https://t.co/BdNz8dmnqS \u00bfTan bien que \u00edbamos? dec\u00eda el presidente @lopezobrador_ , cuando en realidad antes de la pandemia ya \u00edbamos mal... y se pondr\u00e1 peor. #Loret #Cap\u00edtulo9 @latinus_us \n#LatinusOriginals #Informaci\u00f3nParaTi video completo: https://t.co/pBqkx5yquG https://t.co/QUKf7HiMZL RT @latinus_us: Econom\u00eda mexicana \u201cpis\u00f3 fondo\u201d en el segundo trimestre: BBVA. #COVID19 #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.c\u2026 La oposici\u00f3n ciudadana a la tiran\u00eda de Putin empieza en una ciudad rusa que est\u00e1 a 8 horas de vuelo de Mosc\u00fa https://t.co/SOQLOi4Qbq M\u00e9xico registra 46 mil decesos por coronavirus. En 24 horas se documentaron 639 fallecimientos. 7 mil 730 nuevos casos, ya suman \n416 mil 179: @SSalud_mx https://t.co/EZOl6fwplc RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 30 de julio de 2020 #GraciasPorCuidarnos https://t.co/HKI4nPdDNR Se par\u00f3 con un letrero de #BlackLivesMatter en el pueblo m\u00e1s racista de Estados Unidos. Grab\u00f3 las reacciones en un v\u00eddeo. Brutal: https://t.co/uuQCA3wxIx Para morirse de envidia: c\u00f3mo Francia est\u00e1 viviendo su nueva normalidad. Este articulista sale a restaurantes, va a conciertos y a centros comerciales. El truco: pruebas y rastreo de contactos. https://t.co/XcVG6T7E0P RT @WRADIOMexico: EN #As\u00edLasCosasConLoret | En entrevista @JorgeLlavenAbar, fiscal de Chiapas, se\u00f1al\u00f3 que: el actuar del doctor Gerardo Gra\u2026 Esta noche #Loret #Cap\u00edtulo9 @latinus_us #informacionparati #latinusoriginals https://t.co/wbYbDSQsTb Es jueves de #Loret #Cap\u00edtulo9 en @latinus_us #Informaci\u00f3nparati #LatinusOriginals: https://t.co/6PgcGqGjiR https://t.co/kEwnVUQwfO RT @latinus_us: Recomiendo tanto a M\u00e9xico como a EU usar cubrebocas: Fauci. #COVID19 #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi \nhttps://t.co\u2026 RT @latinus_us: La OMS pide m\u00e1s esfuerzos para controlar la pandemia en Latinoam\u00e9rica. #COVID19 #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nht\u2026 Gavias por acompa\u00f1arnos en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico ma\u00f1ana los esperamos a la una. #YaSabenC\u00f3moSePone \ud83d\udc4c\ud83c\udffb RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @llavenabarca, fiscal General del Estado de Chiapas  en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret\n\n\ud83d\udccc\u00bfPor\u2026 RT @WRADIOMexico: \u00daLTIMA HORA | Checo P\u00e9rez (@SChecoPerez) da positivo por #COVID19 en segunda prueba; Esteban Guti\u00e9rrez (@EstebanGtz) ser\u00e1\u2026 Da positivo @SChecoPerez a prueba de #Covid19. Pronta recuperaci\u00f3n. https://t.co/hDPZmRuNDA \u201cEs demencial pensar en el grito de independencia o festejos cuando los contagios a\u00fan no paran\u201d: @StratCons en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/E47eSHyqNs RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @evolution_today, pap\u00e1 de Ana Luc\u00eda en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc Ya regres\u00f3 a M\u00e9xico\u2026 \u00bfQu\u00e9 traer\u00e1 hoy el @duendepregunton ? #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/HkWnaHZJWC RT @MedialogMX: CDMX-96.9: Gran jurado federal de Estados Unidos de Norteam\u00e9rica acusa a dos ex funcionarios cercanos a Garc\u00eda Luna,  que e\u2026 \u00bfPagar\u00edan  por  ver el regreso de Tyson? #Latitudes en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico @albertolati https://t.co/HkWnaHZJWC Adelanta @Claudiashein, jefa de gobierno de la  CDMX que muy probablemente la siguiente semana se mantendr\u00e1 en sem\u00e1foro naranja y la  vigilancia ante las cifras de hospitalizaciones #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/HkWnaHZJWC RT @WRADIOMexico: AL AIRE | El Dr @RafaelFdeC, analista y colaborador en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc \u00bfTrump puede modificar la fe\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con Guillermo Barradas, abogado de las presidencias del consejo de administraci\u00f3n y del consejo de v\u2026 Dos cercan\u00edsimos colaboradores de Garc\u00eda Luna, tambi\u00e9n acusados en Estados Unidos. Luis C\u00e1rdenas Palomino y Ram\u00f3n Peque\u00f1o. Revela ProPublica. https://t.co/3iRlVV2jZi Ya estamos en vivo en #AsiLasCosasConLoret @albertolati @duendepregunton @ValeriaMoy @AreliPaz y todo el equipo de @WRADIOMexico #YaSabenC\u00f3mosePone https://t.co/zKU7ySy3tr Pero el presidente tiene otras preocupaciones: https://t.co/9Pb1O4cwge RT @latinus_us: En M\u00e9xico se registran 45 mil 361 muertes y 408 mil 499 contagios acumulados de #COVID19. La tasa de letalidad es de 11.10%\u2026 RT @latinus_us: Tras ca\u00edda de 18.9% del PIB, AMLO apuesta a que las remesas salven la econom\u00eda. #COVID19 #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3n\u2026 RT @latinus_us: Solicitudes de apoyo por desempleo en EU se mantienen en 1.4 millones. #COVID19 #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nht\u2026 RT @lximenezfyvie: COVID-19 en CDMX:\u26a0\ufe0f\n\nCasi 50% de fallecidos (35-55 a\u00f1os) NO padec\u00edan diabetes, asma u obesidad.\n\n2/3 de fallecidos nunca\u2026 RT @latinus_us: David Le\u00f3n ser\u00e1 el encargado de la distribuidora de medicamento del Estado: AMLO.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/\u2026 RT @WRADIOMexico: \ud83d\udea8No podr\u00e1 tener amparo Guillermo \u00c1lvarez\ud83d\udea8\n\nhttps://t.co/IQmQYzP4HT RT @ValeriaMoy: As\u00ed la ca\u00edda del PIB en el segundo trimestre. Ninguna crisis cercana se me asemeja. Lo peor quiz\u00e1s sea que las perspectivas\u2026 RT @arielmou: \u26a1\ufe0fEXTRA\u2757\ufe0fTrump sugiere postergar las elecciones presidenciales de noviembre, hasta que se pueda votar en persona, porque -dic\u2026 El truco de Bartlett para esconder nuevos contratos. #MiColumna \u2066@Univ_Opinion\u2069 de \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/VWxuFoMn2c RT @El_Universal_Mx: #EnPortada Lozoya estar\u00e1 dos o tres d\u00edas m\u00e1s en el hospital: abogado\nhttps://t.co/oMqNQnMjHD https://t.co/INh7qXnOLo RT @El_Universal_Mx: Juez decreta libertad condicional para Emilio Lozoya https://t.co/nDB5eAc2oO https://t.co/5nbPMFJCQw #BuenJueves RT @latinus_us: Vinculan a proceso a Emilio Lozoya por caso Odebrecht.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/GsqtnxD4Dv RT @WRADIOMexico: EN #As\u00edLasCosasConLoret | Conversamos con la doctora @lximenezfyvie quien se\u00f1al\u00f3 que las epidemias no se acaban solas y e\u2026 RT @El_Universal_Mx: Giran orden de aprehensi\u00f3n contra el presidente del Cruz Azul; equipo a capilla en la LigaMx #Opini\u00f3nExpr\u00e9s de @JTejad\u2026 \u201cNo s\u00e9 bajo qu\u00e9 \u00f3ptica esto es un \u00e9xito\u201d: \u2066@lximenezfyvie\u2069 en #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069 siguen sin cuadrar las cuentas de \u2066@HLGatell\u2069 y la realidad del #Covid19 en #M\u00e9xico.  https://t.co/APE88OHbXr 485 fallecimientos documentados en 24 horas, ya son 45 mil 361 defunciones por #Covid19 en #M\u00e9xico. Se registraron 5 mil 752 nuevos casos, ya suman 408 mil 449 casos confirmados. Seg\u00fan datos oficiales. https://t.co/D6IeXPHUFg RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 29 de julio de 2020 #GraciasPorCuidarnos https://t.co/dGQkT1FH8d RT @latinus_us: Investigaci\u00f3n a Google, Amazon, Facebook y Apple podr\u00eda reformar la Ley Antimonopolio de EU en agosto.\n#Latinus #Informaci\u00f3\u2026 La historia de los Lozoya y Salinas. @jagarzaramos en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/lixYKg4Hi7 https://t.co/C3ykpnWrq0 RT @CarlosLoret: El presidente @lopezobrador_ no entiende el papel de los periodistas, no tolera la cr\u00edtica. Su ADN pol\u00edtico es autoritario\u2026 RT @CarlosLoret: Ahhhhh... de haber sabido que era bromita poner al General a echarme el ojo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/aO3hrtPvAh RT @latinus_us: Banxico prev\u00e9 que econom\u00eda mexicana caer\u00e1 hasta 10.5% en 2020. #COVID19 #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.\u2026 RT @latinus_us: Espa\u00f1a podr\u00eda probar en humanos vacuna contra #COVID19 a principios de 2021. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps\u2026 RT @latinus_us: Fiscal\u00eda se\u00f1ala a hermana, mam\u00e1 y esposa de Lozoya por lavado de dinero.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/7jO8VPQ269 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con la Dra. @lximenezfyvie, jefa del @LGM_FO_UNAM, Doctora en ciencias m\u00e9dicas con especializaci\u00f3n e\u2026 @lximenezfyvie @hugo_roi @WRADIOMexico En unos minutos, gracias! RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con Guillermo Funes, vicepresidente de la Asociaci\u00f3n Nacional de Fabricantes de Medicamentos en #Asi\u2026 RT @imcomx: \u00bf#ComprasDeEmergencia o de p\u00e1nico?\ud83d\udcb5\n\n\ud83d\udd0eEn el IMCO revisamos todos los contratos publicados en #Compranet de enero a junio de 202\u2026 RT @jagarzaramos: En #AsiLasCosasConLoret: Emilio Lozoya Austin est\u00e1 recibiendo los beneficios de la purificaci\u00f3n de la #4T con la que tien\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @gabrielregino, abogado penalista, ex subsecretario de seguridad de la CDMX y activo tuitero #As\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | @jagarzaramos, analista y colaborador en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udcccLa historia de Lozoya-Altos Horno\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @AnaPecova, feminista y directora de @EquisJusticia en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udcccViol\u2026 Enojo en el gobierno. Hoy entr\u00f3 en vigor el golpe que dio @lopezobrador_ a sus funcionarios: recort\u00f3 20% sueldos de secretarios y subsecretarios, 17% de directores generales y de \u00e1rea, desapareci\u00f3 miles de plazas, cancel\u00f3 aguinaldos. Claro, AMLO no paga renta, comida, gasolina... RT @imcomx: \ud83d\udcfb #EnVivo \n\n@ValeriaMoy habla con @CarlosLoret en #As\u00edLasCosasConLoret sobre el crecimiento econ\u00f3mico estatal antes de la pande\u2026 #YaSabenC\u00f3moSePone estamos en vivo en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/caGqAavqMs RT @WRADIOMexico: \u00daLTIMA HORA | Ministros de la @SCJN desestiman proyecto para despenalizar aborto en Veracruz https://t.co/2wH3PhIayd http\u2026 Una buena noticia contra una terrible enfermedad https://t.co/Bj6uigVWqd Los j\u00f3venes est\u00e1n contagiando de Covid a los adultos mayores con los que viven. El caso de EEUU. https://t.co/lYH91i0p37 Ahhhhh... de haber sabido que era bromita poner al General a echarme el ojo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/aO3hrtPvAh RT @latinus_us: Emilio Lozoya comparece ante juez por caso Odebrecht. \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/Ni00i2klGa RT @avestruzeterea: En estos momentos los pap\u00e1s de Ana Luc\u00eda est\u00e1n volando a M\u00e9xico. El pap\u00e1, @evolution_today, dej\u00f3 su trabajo primero par\u2026 RT @latinus_us: Cerrar\u00e1n estaci\u00f3n de la L\u00ednea A del Metro este mi\u00e9rcoles. #COVID19 #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/aH\u2026 Trump cuestiona nuevamente  credibilidad  de Fauci, quien tiene las mejores calificaciones pese a que casi alcanzan las 150 mil muertes por coronavirus. @washingtonpost https://t.co/h8BDAJVKyJ \u00bfRusia comparte informaci\u00f3n falsa  sobre coronavirus para intervenir en elecciones en Estados Unidos? https://t.co/vYjiHKVFeX En Turqu\u00eda legisladores aprobaron una ley que otorgar\u00eda al gobierno nuevos poderes para regular el contenido en redes sociales. \u00bfMayor control  para el suministro de contenidos en Facebook, Twitter y YouTube? @nytimes https://t.co/gXRGdcOeFY Ese pa\u00eds bananero. #MiColumna en \u2066@Univ_Opinion\u2069 en @el_universal_mx  https://t.co/GqxZh5YKa5 La FGR no solicit\u00f3 para #Lozoya prisi\u00f3n preventiva, \u00fanicamente pidi\u00f3 que se le coloque un brazalete electr\u00f3nico, que permanezca bajo vigilancia en el hospital y que entregue pasaporte. @el_universal_mx https://t.co/JFiZ7r27TZ \ud83e\udd14 https://t.co/7skHlatKot Vacuna contra Covid-19 de Moderna muestra 'inmunidad robusta' en pruebas con primates. \u2066@latinus_us\u2069 #Informaci\u00f3nparati  https://t.co/skw5o8OIMH RT @latinus_us: La FDA advierte a empresa mexicana por desinfectantes potencialmente mortales.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/dqi\u2026 Que sea un #buenmi\u00e9rcoles. RT @proceso: #Reportaje | El gobierno no encontr\u00f3 evidencia de que Felipe Calder\u00f3n Hinojosa utilizara el dinero decomisado a Zhenli Ye Gon\u2026 RT @latinus_us: Vinculan a proceso a Emilio Lozoya por lavado de dinero.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/9XXa7Stl8x RT @El_Universal_Mx: #\u00daltimaHora \ud83d\udea8El juez federal Artemio Z\u00fa\u00f1iga Mendoza vincul\u00f3 a proceso al ex director de Petr\u00f3leos Mexicanos, Emilio Lo\u2026 Impresentable. https://t.co/27gfwRUAoP 854  fallecimientos documentados en 24 horas,  7 mil 208 nuevos casos:  @SSalud_mx https://t.co/oiboKtUBuV RT @latinus_us: M\u00e9xico rebasa los 400 mil contagios de #COVID19; se acerca a las 45 mil muertes. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nh\u2026 RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 28 de julio de 2020 #GraciasPorCuidarnos https://t.co/jxhKdSiYm5 RT @latinus_us: Mainbit dice que recibi\u00f3 contratos por 898 mdp en el gobierno de AMLO; Compranet dice que son mil 131 mdp.\n#Latinus #Inform\u2026 RT @WRADIOMexico: El presidente de la Junta de Coordinaci\u00f3n Pol\u00edtica de la C\u00e1mara de Diputados, Mario Delgado, explic\u00f3 que se trata de faci\u2026 #CincodeSobremesa #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/ixT8EDCENu RT @latinus_us: La Fed ampl\u00eda programas de cr\u00e9dito de emergencia por #coronavirus hasta fin de a\u00f1o. #COVID19\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nht\u2026 RT @WRADIOMexico: #As\u00edLasCosasConLoret | Uno de los especialistas de la Universidad Johns Hopkins (@JohnsHopkins) que m\u00e1s conoce al coronav\u2026 Gracias por acompa\u00f1arnos, ma\u00f1ana a la una #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico \u00a1ya saben c\u00f3mo se pone! \ud83d\udc4c\ud83c\udffb @duendepregunton @AreliPaz @ValeriaMoy @albertolati RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con Ra\u00fal Rojas, es experto en matem\u00e1ticas, doctor en Econom\u00eda y profesor de Inteligencia Artificial\u2026 RT @WRADIOMexico: Legisladores del PAN llamaron al presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador a que use cubrebocas https://t.co/3HoslQPmz9 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con el Dr. @cingolani_oscar, profesor de Medicina en la Universidad @HopkinsMedicine en #AsiLasCosas\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @EduardoSojoGA, director General del @LNPP_MX del @CIDE_MX en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret\u2026 RT @imcomx: \ud83d\udcfb #EnVivo \n\n@ValeriaMoy habla con @CarlosLoret en #As\u00edLasCosasConLoret sobre las p\u00e9rdidas netas de @Pemex en el segundo trimest\u2026 Ya estamos en vivo en @WRADIOMexico #AsiLasCosasConLoret @ValeriaMoy @AreliPaz @albertolati @duendepregunton https://t.co/mtw1B3ZP5D No soy ni responsable ni culpable de los delitos que se me imputan: Lozoya https://t.co/sYXlGMA5T8 RT @latinus_us: Inicia audiencia de Emilio Lozoya por caso Agro Nitrogenados. \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/iDUB64Qmd2 RT @latinus_us: Nombran a Mar\u00eda Guadalupe Lozada, encargada de despacho de la Secretar\u00eda de Cultura en CDMX. \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nh\u2026 RT @latinus_us: El 73% de las muertes por #COVID19, con alguna comorbilidad: L\u00f3pez-Gatell. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps:/\u2026 Zuckerberg, Bezos, Cook y Pichai comparecer\u00e1n ante el Congreso de EEUU ma\u00f1ana. Facebook, Amazon, Apple y Google. Los 4 grandes en el banquillo por presuntas pr\u00e1cticas monop\u00f3licas que han afectado a los consumidores. En Francia, los productores de uva dejan de usarlas para vino y mejor hacen gel antibacterial. https://t.co/85fKAfEUIl Hoy @El_Universal_Mx lleva en primera plana que con base en datos oficiales las muertes totales por Covid en \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd ser\u00edan el triple de las que se dicen oficialmente. Y @Reforma publica que nada m\u00e1s en la CdMx podr\u00edan ser casi el cu\u00e1druple. A Bartlett s\u00ed le vino la pandemia como anillo al dedo. Duplic\u00f3 CFE ganancias. https://t.co/yNPK4h9ifd El PT se vuelve de derecha y revive iniciativa del PAN ya desechada https://t.co/IJulDZgFAZ RT @El_Universal_Mx: #EnPortada Desde hospital, comparece hoy Emilio Lozoya\nhttps://t.co/DQO1kCTKz7 https://t.co/gvnC1onI0c RT @el_pais: \ud83d\udd34 \u00daLTIMA HORA | Madrid anuncia que las mascarillas ser\u00e1n obligatorias en todos los espacios p\u00fablicos https://t.co/9LTLqccVvP h\u2026 Pronta recuperaci\u00f3n. https://t.co/ylTp2Gw9I8 RT @El_Universal_Mx: #EnPortada AMLO, a favor de revisar el pacto fiscal: Conago\nhttps://t.co/NVXu690SlJ https://t.co/zQFy4W1hMZ RT @latinus_us: #Loret Cap\u00edtulo 8. Hoy, el presidente no quiere ser presidente. En el estudio, Alejandro Moreno, \u00bfel PRI en brazos del gobi\u2026 Viene nuevo golpe en el caso #CruzAzul. #MiColumna en \u2066@Univ_Opinion\u2069 de @el_universal_mx  https://t.co/ENdWV3uWZP #BuenMartes RT @PostOpinions: En @postopinion_es: AMLO aumenta su autoritarismo contra la prensa https://t.co/nA1Uangt3S Es noche de #SaquedeNeta con @paliplax: Los besos en #Molelandia. https://t.co/YHZ9SYooAl RT @latinus_us: M\u00e9xico ya es el sexto pa\u00eds con m\u00e1s casos por #COVID19; suman 44 mil 22 muertes. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nht\u2026 #Loret #Cap\u00edtulo8 un presidente que dice que no sabe... y la empresa favorita de Calder\u00f3n, que tambi\u00e9n goza de contratos con AMLO. @latinus_us #informacionparati #latinusoriginals \ud83d\udd34 @Youtube: https://t.co/ZSyavgrrGq https://t.co/50HArz8Znw RT @El_Universal_Mx: \ud83d\udea8#\u00daltimaHora\ud83d\udea8 Emilio Lozoya comparecer\u00e1 este martes ante un juez de control, posiblemente en el Reclusorio Norte  http\u2026 342 fallecimientos documentados en 24 horas, 4 mil 973 nuevos casos: @SSalud_mx https://t.co/zNsUNPOon3 RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 27 de julio de 2020 #GraciasPorCuidarnos https://t.co/6MqVQzDEn8 La columna de @duendepregunton en @LaRazon_mx https://t.co/qiDjyF0O66 #PorSiTeLoPerdiste. Mesa de An\u00e1lisis @latinus_us con @scherermar:  https://t.co/djJUvCsD8t Texto de \u2066@aaguirre_g\u2069 hoy en https://t.co/8B0G1ZmgaH  https://t.co/K1REBsRl8w \u201cEl presidente debe disculparse, mi hija estar\u00eda viva si hubiera recibido a tiempo su tratamiento\u201d: \u2066@evolution_today\u2069 en #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/Ei9JCNCeQW \u00bfHay exceso de mortalidad en la #CdMx coincidente con la pandemia? En #AsiLasCosasConLoret la secretar\u00eda de Salud de la Ciudad. https://t.co/pUu2hOZDOs #CincodeSobremesa #As\u00edLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/KEoA6ztHXY RT @WRADIOMexico: #As\u00edLasCosasConLoret | El pap\u00e1 de Ana Luc\u00eda (@evolution_today) declar\u00f3 que no hay respuesta al desabasto de medicamentos\u2026 El presidente @lopezobrador_ no entiende el papel de los periodistas, no tolera la cr\u00edtica. Su ADN pol\u00edtico es autoritario y por eso intimida, calumnia y descalifica a periodistas que no lo alaban. #MiColumna @postopinion_es @washingtonpost: https://t.co/cVVsHVEZPR https://t.co/qcSiIcfd14 \u201c @HLGatell ha sido copart\u00edcipe de construir expectativas y est\u00e1 siendo evaluado a partir de cosas que dijo en el pasado\u201d: @segasi en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/JsapPflpYE RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @DavidLeonRomero, coordinador Nacional de Protecci\u00f3n Civil en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret\u2026 Doloroso testimonio del pap\u00e1 de Ana Luc\u00eda, tuvieron que ir a Suiza porque en M\u00e9xico no hab\u00eda medicamentos para el tratamiento de su hija. El gobierno aqu\u00ed recort\u00f3 presupuestos. #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/AHb6wti4zS RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @azapatah, analista y experta en transparencia #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc#Avi\u00f3npresid\u2026 Gracias por tu solidaridad y tu denuncia, Pablo. https://t.co/j8oVtKSuvA RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @OlivaLopezA, secretaria de Salud de la Ciudad de M\u00e9xico (@SSaludCdMx) en #AsiLasCosasConLoret @\u2026 Ya estamos en vivo en #AsiLasCosasConLoret @ValeriaMoy @AreliPaz @duendepregunton @albertolati y todo el equipo de @WRADIOMexico https://t.co/hvAeoCQSMO Empleados de @Google har\u00e1n trabajo en casa \u00a1hasta el verano del 2021! https://t.co/3nZWVP3WqQ RT @latinus_us: Inicia en EU la Fase 3 de vacuna experimental contra #COVID19. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/NvEMcF\u2026 RT @latinus_us: Hay dos interesados en comprar el avi\u00f3n presidencial; uno ya hizo un dep\u00f3sito de 1 mdd: Banobras. \n#Latinus #Informaci\u00f3nPar\u2026 RT @latinus_us: La pandemia multiplica pobres en Am\u00e9rica Latina, seg\u00fan un estudio. #COVID19 #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps:\u2026 Comienza la prueba final de la vacuna de Moderna contra #Covid19, hay 30 mil voluntarios. @latimes https://t.co/QOI737RI7u El asesor de seguridad nacional de Trump, Robert O'Brien, da positivo a coronavirus. https://t.co/jO0qPKQjj2 Arranca la fase final de la vacuna hecha por el laboratorio Moderna. Se probar\u00e1 en 35,000 personas. https://t.co/QOI737RI7u El Mencho se hizo su hospital. https://t.co/BGK6acg5Cl 15 de 17 programas sociales del gobierno federal tienen incongruencias y no se sabe si realmente sirven, el estudio de @coneval https://t.co/a5erOjV1Lp RT @WRADIOMexico: El virus est\u00e1 llegando a pa\u00edses aislados de la costa noreste del continente americano\n\n                https://t.co/qYhxC\u2026 RT @El_Universal_Mx: Personal del hospital tuvo que resguardar a pacientes y, sobre todo, a los beb\u00e9s que se encontraban en el \u00e1rea de cune\u2026 RT @El_Universal_Mx: En los 152 d\u00edas transcurridos desde ese primer caso, que fue tambi\u00e9n el primero en Am\u00e9rica Latina, Brasil ha visto pas\u2026 El presidente \u2066@lopezobrador_\u2069 no entiende el papel de los periodistas, no tolera la cr\u00edtica. Su ADN pol\u00edtico es autoritario y por eso intimida, calumnia y descalifica a periodistas. #MiColumna \u2066@postopinion_es\u2069 \u2066@washingtonpost\u2069  https://t.co/cVVsHVEZPR RT @postopinion_es: AMLO no entiende el fundamento de la democracia: el derecho a pensar distinto a quien est\u00e1 en el poder, y el derecho a\u2026 RT @WRADIOMexico: M\u00e9xico reporta 43,680 defunciones por el nuevo coronavirus y 390,516 casos positivos #COVID19 https://t.co/mZjmu3hkjw \n\ud83d\udd34#\u2026 RT @latinus_us: Padres de los 43 normalistas de Ayotzinapa piden acelerar la investigaci\u00f3n.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/FUIXV9\u2026 RT @latinus_us: Estas son las 39 colonias y pueblos de la CDMX en sem\u00e1foro rojo. #COVID19 #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://\u2026 RT @latinus_us: Suman 4 desaparecidos en Nuevo Le\u00f3n y Tamaulipas por \u2018Hanna\u2019.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/EL1ogLj86R RT @latinus_us: M\u00e9xico acumula m\u00e1s de 390 mil contagios por #COVID19. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/IYPCQDrNo2 RT @El_Universal_Mx: El doctor Jes\u00fas Enrique Grajeda, titular de la Secretar\u00eda de Salud del estado, falleci\u00f3 la ma\u00f1ana de este domingo a ca\u2026 RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 26 de julio de 2020 #GraciasPorCuidarnos https://t.co/HyMVSGQ2cn RT @latinus_us: Dan positivo a #COVID19 dos legisladores de MC; suman 15 casos en San L\u00e1zaro. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttp\u2026 No recuerdo una temporada m\u00e1s triste y dolorosa en la vida que cuando perd\u00ed a mi bisabuela, que fue como mi segunda mam\u00e1. Hoy se cumple otro aniversario de su muerte. https://t.co/QfI0OAMyhc \u00bfTe puede dar coronavirus dos veces? https://t.co/b1jTUmaTSY Si esto hubiera pasado en otro sexenio, el l\u00edder opositor L\u00f3pez Obrador estar\u00eda armando un muy justificado esc\u00e1ndalo pol\u00edtico contra el presidente.\n\nAna Luc\u00eda, desgraciadamente, falleci\u00f3. https://t.co/ZleM0Hpsjx El presidente que no sabe, o que dice que no sabe, el efecto Lozoya y lo que implicar\u00e1 para el PRI, adem\u00e1s, la empresa consentida de Calder\u00f3n... que tiene millonarios contratos con la administraci\u00f3n de AMLO. #Loret #Cap\u00edtulo8 @latinus_us : https://t.co/ZSyavgrrGq https://t.co/IaUvJTmktd RT @latinus_us: Hurac\u00e1n \u2018Hanna\u2019 toca tierra por segunda vez en Texas.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/llpU5I5mIT #BuenDomingo RT @latinus_us: Mesa de An\u00e1lisis con @scherermar, @Esmeru21 y @SnMartinPamela.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi \nhttps://t.co/HZ0zLIVuIY RT @latinus_us: A menudo me arrepiento de mis tuits: Trump.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/nNdc0ng4J9 RT @latinus_us: M\u00e9xico registra un exceso de mortalidad del 55% en 20 estados. #COVID19 #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.\u2026 En 24 horas se documentaron  729  muertes, ya son 43 mil 374 personas fallecidas por #Covid19 \u00e9n #M\u00e9xico. https://t.co/HosAYj8l8i 6 mil 751 nuevos contagios, ya son 385 mil 36: @SSalud_mx https://t.co/WVbw1Eet0G RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 25 de julio de 2020 #GraciasPorCuidarnos https://t.co/g582ODyqwM @Migueln65864294 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 gracias! @terisotaku1 Normalmente le doy a la fija. Y aprovecho para trabajar. Pero es fin de semana! @GnprSergio Ojal\u00e1 ya est\u00e9 bien. Trato de no correr riesgos en la monta\u00f1a, que en otro momento s\u00ed tomar\u00eda. @j_luismtzA \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 con todo! @davetorresg Uno deja de pensar en todo para concentrarse en la bici! El presidente hace una inusual visita a la realidad. Ojal\u00e1 sea larga su estancia.  https://t.co/evP6C0XUYh El que paga manda. https://t.co/yvjKvPcrgT #Loret #Cap\u00edtulo8 La empresa favorita de Calder\u00f3n... y de AMLO. @latinus_us \n#LatinusOriginals #Informaci\u00f3nParaTi https://t.co/oDF1IpZhhJ RT @latinus_us: Fiscal\u00eda confirma ataque contra turistas en Puerto Vallarta; investiga posible desaparici\u00f3n.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nht\u2026 RT @latinus_us: Hurac\u00e1n \u2018Hanna\u2019 toca tierra en Texas; causar\u00e1 lluvias torrenciales al norte de M\u00e9xico.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://\u2026 \u00bfEl PRI resistir\u00e1 el efecto Lozoya? En #Loret #Cap\u00edtulo8 de @latinus_us @alitomorenoc https://t.co/ZSyavgrrGq https://t.co/MrBYgQgd4c RT @latinus_us: Nombra AMLO a Rosa Icela Rodr\u00edguez como nueva coordinadora general de Puertos y Marina Mercante.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaT\u2026 AMLO da 13 tareas civiles a militares, reportaje en primera plana de El Universal.  https://t.co/hnDSRuDkBA RT @Gamatto_Gunn: #Comparte #ServicioSocial\n.\nHola amigos, BUSCO URGENTE 6 DONADORES O+ (O POSITIVO) para el SR. SILVIO MADRAZO LOZANO, int\u2026 . @lopezobrador_ es el presidente que prefiere ser candidato #Loret #Cap\u00edtulo8 en @latinus_us: https://t.co/ZSyavgrrGq https://t.co/jYsmjfe0ba \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/XqMvRatGCg Bici de monta\u00f1a, tempranito. https://t.co/C5tzgm3M1J #BuenS\u00e1bado \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/hJkkp6iQPR RT @latinus_us: P\u00e1gina de VisitM\u00e9xico muestra aviso de suspensi\u00f3n.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/eBAap8XQXx RT @latinus_us: \u201cQuien acusa est\u00e1 obligado a probar\u201d, responde el PAN por caso Lozoya.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/a8lz6AUj1G RT @MXvsCORRUPCION: Mar\u00eda Amparo Casar asume la presidencia de Mexicanos Contra la Corrupci\u00f3n y la Impunidad. Aqu\u00ed la informaci\u00f3n. https://\u2026 737  decesos documentados en 24 horas y 7 mil 573 casos nuevos: @SSalud_mx https://t.co/GguVo4Thki RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 24 de julio de 2020 #GraciasPorCuidarnos https://t.co/V1HMOF4e4R RT @WRADIOMexico: EN #As\u00edLasCosasConLoret | Lorenzo C\u00f3rdova (@lorenzocordovav), consejero presidente del @INEMexico, declar\u00f3 en entrevista\u2026 RT @vampipe: Dice @lopezobrador_ que en entrevista que dio a @CarlosLoret los conductores se pusieron del lado del r\u00e9gimen. Bueno, pues ya\u2026 \u00bfSer\u00e1 que esto haya hecho enojar al presidente hoy y por eso se me lanz\u00f3? https://t.co/ZSyavgrrGq Gracias por acompa\u00f1arnos en @WRADIOMexico #AsiLasCosasConLoret tenemos una cita  el lunes a la una 96.9 FM, en la App y en https://t.co/HkWnaHZJWC RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @javieraparicio, investigador del @CIDE_MX y analista #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udcccMoren\u2026 \u201cFue un proceso exitoso, lo m\u00e1s importante que logramos sortear los nubarrones que se cern\u00edan sobre el proceso, el consenso se privilegi\u00f3 \u201d: @lorenzocordovav en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/34L2Z4tFqM RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @lorenzocordovav, consejero Presidente del @INEMexico en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc\u00bfM\u2026 RT @WRADIOMexico: El Grupo Parlamentario del PRD en la C\u00e1mara de Diputados demand\u00f3 al presidente L\u00f3pez Obrador a que deje de utilizar el ca\u2026 RT @WRADIOMexico: Sheinbaum advirti\u00f3 que de rebasar el 54% de ocupaci\u00f3n hospitalaria, se revertir\u00eda el sem\u00e1foro https://t.co/mj9FHfkojS RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @doctormacias, internista infect\u00f3logo, excomisionado de influenza en #AsiLasCosasConLoret @Carlo\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con Federico Gonz\u00e1lez Compe\u00e1n, director General del Form\u00fala Uno Gran Premio de la Ciudad de M\u00e9xico (\u2026 @vampipe \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Ya hay hasta una petici\u00f3n en https://t.co/JGy7VkdHze para que el presidente @lopezobrador_ use cubrebocas. https://t.co/MnQu0K96h0 Ya estamos en vivo en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/V7hq5KQpIQ ...y todo para que, al final del talk show, el vocero lea casi \u00edntegras dos columnas m\u00edas y el presidente remate: \u201ces bastante cre\u00edble lo que dice... Loret se volvi\u00f3 palad\u00edn de la verdad\u201d. Plop. RT @latinus_us: CDMX continuar\u00e1 en sem\u00e1foro naranja por quinta semana consecutiva. #COVID19 #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps:\u2026 Tal cual. \ud83e\udd17 https://t.co/seD1FAyLLV RT @latinus_us: Van 27 mil empleos perdidos en julio, estima AMLO.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/FTz5OD3wmm Es habitual que el presidente @lopezobrador_ me calumnie. Hoy fue peor: vimos al Comandante de la Guardia Nacional d\u00e1ndole un v\u00eddeo de una entrevista m\u00eda para que pudiera seguir atacando a un periodista. Implica un nuevo nivel de acoso. https://t.co/8mtCfIw0JU Para atacarme, el presidente @lopezobrador_ pone un v\u00eddeo de 2018 y dice \u201cal d\u00eda siguiente\u201d hubo otra entrevista... y pone un v\u00eddeo \u00a1de 2013! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/Azw3EtVVWx Con 41 mil muertos por la pandemia, 60 mil muertos por la inseguridad y 20 millones que han perdido ingresos por la crisis econ\u00f3mica, el presidente dedica su conferencia a atacar a un periodista. Aqu\u00ed una de columnas a las que hace referencia: https://t.co/cjy3wkNWQF Aqu\u00ed mi segunda columna a la que hizo referencia hoy el presidente @lopezobrador_  https://t.co/cjy3wkNWQF Ya es oficial: se pospone #Formula1 en #M\u00e9xico. https://t.co/rf8k1ASOwL Los detalles del esc\u00e1ndalo, en la primera plana de \u2066@Reforma\u2069 https://t.co/EF6jpODPV4 RT @El_Universal_Mx: #EnPortada La peligrosa ruta roja de desechos de coronavirus \nhttps://t.co/3Glamat4Va https://t.co/6wnPHz4i8g El presidente @lopezobrador_ habla tanto, que no le da tiempo de gobernar, peor a\u00fan es un presidente que prefiere ser un candidato. #Loret #Cap\u00edtulo8 en @latinus_us #Informaci\u00f3nParati #LatinusOriginals video completo @YouTube: https://t.co/ZSyavgrrGq https://t.co/XVdBbdQOby AMLO e INE pueden vigilar: \u2066@MartinFazMora\u2069, Consejero del \u2066@INEMexico\u2069 #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/dDgymPqJZ8 AMLO no debe interferir, pero tiene derecho a  opinar: \u2066@Uuckib\u2069, Consejero del \u2066@INEMexico\u2069 en #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/rcNADj9OqM No hay \u00e1rbitro vendido y todos tenemos que ser guardianes de las elecciones: \u2066@C_Humphrey_J\u2069, Consejera del \u2066@INEMexico\u2069 #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/4C2jd4dBYk AMLO no captur\u00f3 al \u2066@INEMexico\u2069 : \u2066@JuarezCisneros\u2069 en #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/nOBhfZfLFx #CincodeSobremesa  #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/8IoUZ5Ccre El peor d\u00eda de contagios desde que lleg\u00f3 la pandemia a M\u00e9xico, en 24 horas se registraron 8 mil 438 casos nuevos. Ya suman 370 mil 712.  En 24 horas se documentaron 718 decesos, ya son 41 mil 908 fallecimientos: @SSalud_mx https://t.co/fA0WjPD1xU RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 23 de julio de 2020 #GraciasPorCuidarnos https://t.co/i7mxBCaEGF RT @latinus_us: Ni \u00e1rbitro vendido, ni cuotas; selecci\u00f3n se logr\u00f3 con consenso, apuntan nuevos consejeros del INE.\n#Latinus #Informaci\u00f3nPar\u2026 Es jueves de #Loret en @latinus_us, #Informaci\u00f3nparati #LatinusOriginals esta noche en el canal de @YouTube: https://t.co/6PgcGqGjiR https://t.co/8xA8AYyL2e RT @CarlosLoret: \u00bfQui\u00e9n m\u00e1nda aqu\u00ed? Ya sabemos\u2026 #Micolumna en \u2066@Univ_Opinion\u2069 en @el_universal_mx  https://t.co/RZagX41v3W \u201cLamento profundamente no haber tenido \u00e9xito en transmitirle mi convicci\u00f3n y mi preocupaci\u00f3n, sobre la grave trascendencia que consider\u00f3 tiene la medida\u201d: @JimenezEspriu en su carta renuncia a @lopezobrador_ https://t.co/UUFBHGAuGx RT @CarlosLoret: \u00bfQu\u00e9 es el \u201cpaquete Lozoya\u201d? @brozoxmiswebs sabe de eso y nos cuenta. #BrozoyLoret en @latinus_us video completo: https://\u2026 Esta noche #Loret #Cap\u00edtulo8 en @latinus_us #Informaci\u00f3nparati #LatinusOriginals https://t.co/YOM2w45Bw2 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @carloselizondom, analista #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret\n\n\ud83d\udccc Renuncia de Jim\u00e9nez Espri\u00fa \n\n\u2022Po\u2026 \u201cEs absurdo e inconcebible discutir por una acci\u00f3n que deber\u00eda ser implementada en todo momento y en todas partes, no entiendo la obstinaci\u00f3n para no usar cubrebocas\u201d: Dr. Malaquias L\u00f3pez en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/1Gp6lnfpBn RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @MartinFazMora, uno de los nuevos Consejeros del @INEMexico en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @JCRomeroHicks, coordinador de @diputadospan en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udcccElecci\u00f3n de\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @mario_delgado,  jefe de la bancada de Morena en San L\u00e1zaro en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret\u2026 \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f aqu\u00ed la foto de la que nos platic\u00f3 el @duendepregunton #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/i6cETG1B9t RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @Uuckib, uno de los nuevos consejeros del @INEMexico en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret\n\n\u2022Por\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @C_Humphrey_J, nueva consejera del @INEMexico en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret\n\n\u2022Por el 96.9\u2026 RT @imcomx: #EnVivo @ValeriaMoy habla con @CarlosLoret en #As\u00edLasCosasConLoret sobre el aumento en la inflaci\u00f3n en \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd, la recuperaci\u00f3n del\u2026 \u201cHubo consenso, fue un proceso transparente y legal, no estamos de acuerdo en debilitar al INE por eso estamos satisfechos por el proceso\u201d: @JuarezCisneros #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/JFA63RxdRR Ya estamos en vivo #AsiLasCosasConLoret @albertolati @duendepregunton @ValeriaMoy @AreliPaz  y todo el equipo de @WRADIOMexico https://t.co/3Djn4yrjaC Ya era cuesti\u00f3n de formalizarlo, se va @JimenezEspriu. https://t.co/I8JVwCVF3a RT @WRADIOMexico: M\u00edchel renunci\u00f3 como entrenador de los Pumas \ud83d\ude31\u26bd\ufe0f\n\nhttps://t.co/hJDBlt6N2r RT @latinus_us: No someterse a partidos ni gobierno, pide AMLO a los consejeros del INE. \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/0lK0W1cq\u2026 RT @WRADIOMexico: REPORTE | Laboran servicios de emergencia en volcadura sobre Circuito Interior a la altura de la glorieta de la Raza con\u2026 \u00bfQui\u00e9n m\u00e1nda aqu\u00ed? Ya sabemos\u2026 #Micolumna en \u2066@Univ_Opinion\u2069 en @el_universal_mx  https://t.co/RZagX41v3W RT @latinus_us: Juez suspende orden de aprehensi\u00f3n en contra de C\u00e9sar Duarte.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/BJct6CAMcl \u00bfQu\u00e9 es el \u201cpaquete Lozoya\u201d? @brozoxmiswebs sabe de eso y nos cuenta. #BrozoyLoret en @latinus_us video completo: https://t.co/8QeNVEqqKz https://t.co/3GIRTgr8kn RT @lorenzocordovav: Felicito a @NormaIDeLaCruz @C_Humphrey_J @MartinFazMora y @Uuckib por su nombramiento como consejeras y consejeros del\u2026 RT @WRADIOMexico: \u00daLTIMA HORA | M\u00e9xico reporta 41,190 defunciones por el nuevo coronavirus y 362, 274 casos positivos #COVID19\n\ud83d\udd34#NoticiasWC\u2026 RT @latinus_us: M\u00e9xico acumula m\u00e1s de 362 mil contagios por #COVID19. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/wudF4LIvpS RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 22 de julio de 2020 #GraciasPorCuidarnos https://t.co/0WVE5ZltF4 RT @latinus_us: No esperamos vacunaciones contra #COVID19 hasta inicios de 2021: OMS. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co\u2026 \u00a1Campeones! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb #YNWA https://t.co/5vcmMH8fgW RT @WRADIOMexico: EN #As\u00edLasCosasConLoret | Conversamos con #CarlosSalazar, presidente del @cceoficialmx, sobre reforma a ley de pensiones:\u2026 RT @CarlosLoret: C\u00f3mo cazar a Pe\u00f1a Nieto. #MiColumna de hoy en \u2066@Univ_Opinion\u2069  de \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/cjy3wkNWQF Con todo y su anemia @brozoxmiswebs se escap\u00f3 para visitarme \ud83d\udc4c\ud83c\udffb #BrozoyLoret en @latinus_us #Informaci\u00f3nparati video completo en \ud83d\udd34 @YouTube: https://t.co/8QeNVEqqKz https://t.co/k4ThV8toSx RT @latinus_us: A pesar de una profunda anemia, @brozoxmiswebs escapa del hospital para reunirse con @CarlosLoret.\u00a0\n#Latinus #Informaci\u00f3nPa\u2026 RT @latinus_us: Aterriza el avi\u00f3n presidencial en el Aeropuerto de la Ciudad de M\u00e9xico.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/SwQlaym8jO RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con Francisco Fern\u00e1ndez, l\u00edder de @canirac en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\nRestaurantes comie\u2026 Despu\u00e9s de 20 meses lleg\u00f3 el avi\u00f3n de la pol\u00e9mica. https://t.co/F4XYN7tiwC #PorSiEstabanConElPendiente ya lleg\u00f3 el #avionpresidencial RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con Arturo Erdely Ruiz, doctor en matem\u00e1ticas y profesor de la @UNAM_MX en #AsiLasCosasConLoret @Car\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con Mariana Aymerich Ordo\u00f1ez, directora del Festival Internacional @cervantino en #AsiLasCosasConLor\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | @scherermar, analista y colaboradora en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret\n \n\ud83d\udccc Elecci\u00f3n de nuevos consejeros del\u2026 \u00bfNos siguen dando el avi\u00f3n con el avi\u00f3n presidencial? \ud83e\udd14 https://t.co/q09vUzWHTD Los trabajadores no tendr\u00e1n que aportar nada, esta vez apostaremos precisamente para que sume un poco m\u00e1s a su patrimonio: @cceoficialmx #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/y6zXyZMISP Bienvenid@s, ya estamos en vivo en #AsiLasCosasConLoret @ValeriaMoy @AreliPaz @duendepregunton @albertolati y todo el equipo de @WRADIOMexico https://t.co/WKqoOlLpMg RT @latinus_us: Favipiravir de Glenmark muestra resultados prometedores en ensayo para #COVID19. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nh\u2026 RT @latinus_us: EU ordena el cierre del consulado chino en Houston; China denuncia provocaci\u00f3n.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/SD\u2026 C\u00f3mo cazar a Pe\u00f1a Nieto. #MiColumna de hoy en \u2066@Univ_Opinion\u2069  de \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/cjy3wkNWQF RT @latinus_us: Alertan por sitio falso de becas del Bienestar.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/CLvnMP8BP3 RT @WRADIOMexico: Podr\u00eda ser a finales de a\u00f1o cuando M\u00e9xico y el mundo cuenten con la vacuna contra el COVID-19 fue lo que afirm\u00f3 el secret\u2026 RT @El_Universal_Mx: #EnPortada Elecci\u00f3n de 2021, reto de nuevos consejeros del INE  https://t.co/9YgQtcy3dJ https://t.co/nBfASbt8qJ RT @El_Universal_Mx: #EnPortada La 4T promueve digitalizaci\u00f3n, pero quita computadoras https://t.co/pZENSF34RS https://t.co/xoApJfkVNW RT @CNNEE: Tensi\u00f3n entre potencias: China afirma que Estados Unidos \"exigi\u00f3 abruptamente\" el cierre de su consulado en Houston https://t.co\u2026 RT @latinus_us: Por negligencia en manejo de pandemia, senadores del PAN presentan queja ante CNDH. #COVID19 #Coronavirus\n#Latinus #Informa\u2026 La celebraci\u00f3n cultural del #Cervantino ser\u00e1 v\u00eda digital. https://t.co/EtiLT2A6NW RT @latinus_us: Tiroteo en funeraria de Chicago deja 11 heridos.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/uDbKbRm563 RT @latinus_us: Elige Morena a siete finalistas a consejeros del INE.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/isH9VYlsjs 6 mil 859 nuevos casos, ya suman 356 mil 255 casos confirmados en M\u00e9xico. @SSalud_mx https://t.co/Eq7qMLGeLJ RT @WRADIOMexico: \u00daLTIMA HORA | M\u00e9xico registra 40,400 decesos por el nuevo coronavirus y 356,255 casos confirmados #COVID19\n\ud83d\udd34#NoticiasWCov\u2026 915 fallecimientos documentados en 24 horas, ya son 40 mil 400 personas muertas  por #COVID\u30fc19 https://t.co/JH0xvvgyfY RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 21 de julio de 2020 #GraciasPorCuidarnos https://t.co/wiAz0Evp7M RT @latinus_us: La crisis de #coronavirus en EU empeorar\u00e1 antes de mejorar, advierte Trump. #COVID19\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.\u2026 RT @latinus_us: #ExclusivaLatinus. Trabajadores del IMSS con #COVID19 regresar\u00e1n a trabajar a los 14 d\u00edas sin segunda prueba. #Coronavirus\u2026 RT @WRADIOMexico: EN #As\u00edLasCosasConLoret | El vocero de @GPPRIDiputados, H\u00e9ctor Yunes (@HectorYunes), declar\u00f3 que ma\u00f1ana en el pleno ser\u00e1n\u2026 RT @luisestrada_: Toda la info en https://t.co/UHRBHT3aP7 \u00bfCu\u00e1ntas mentiras ha dicho hasta ahora el presidente \u2066@lopezobrador_\u2069 ? En #AsiLasCosasConLoret \u2066@luisestrada_\u2069  https://t.co/hP0foQpyEX No se encubre a Director del IMSS: Fiscal de Chiapas en #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/W5vQPqUG8L Fiscal de Chiapas no dice la verdad: Marisol Gallegos #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/bz3tTHleKT #CincodeSobremesa #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/ovp30E5SQx RT @WRADIOMexico: AL AIRE | @RafaelFdeC, analista y colaborador en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc  Trump firma orden para excluir a\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @llavenabarca, fiscal General del Estado de Chiapas  en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc In\u2026 Corrupci\u00f3n la palabra m\u00e1s repetida por el presidente: @luisestrada_ https://t.co/h51qHwCFNo 30 mil mentiras en las ma\u00f1aneras, 17 veces ha dicho que la pandemia est\u00e1 domada: @luisestrada_ https://t.co/h51qHwCFNo RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @luisestrada_, director General de SPIN-TCP, brinda asesor\u00eda en comunicaci\u00f3n pol\u00edtica y analiza\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | @jagarzaramos, analista y colaborador en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc El video del CJNG y lo que no no\u2026 RT @WRADIOMexico: El legislador panista, Juan Carlos Romero Hicks, dijo que por primera vez en la historia existe un proceso transparente,\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @HectorYunes, vicecoordinador de Diputados del PRI  en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc Ele\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con Marisol Gallegos, viuda de Mariano Champo, su esposo falleci\u00f3 el domingo pasado, tras el acciden\u2026 Ya estamos en vivo en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico @duendepregunton @AreliPaz @albertolati https://t.co/9enW82V43n No saben qu\u00e9 buena se puso esta mesa en @latinus_us https://t.co/BthmgSB6n0 Tres laboratorios que compiten por una vacuna para el Covid, tienen buenas noticias https://t.co/adVyUObHnL Los propios republicanos se desmarcan de Trump por lo que dice de la pandemia https://t.co/uvxmg4g6lv RT @El_Universal_Mx: L\u00f3pez-Gatell reporta menos contagios y decesos que los estados; entidades registran los positivos de laboratorios priv\u2026 RT @El_Universal_Mx: Emilio Lozoya es testigo protegido, confirma AMLO https://t.co/VvD3sNyBNQ https://t.co/hP3Q2RrtD1 RT @CarlosLoret: Las cajas fuertes de Lozoya. #MiColumna de hoy en \u2066@Univ_Opinion\u2069 de \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/xIa9DRHyTB RT @latinus_us: UNAM realizar\u00e1 ex\u00e1menes de admisi\u00f3n para bachillerato y licenciatura de forma presencial. #COVID19 #Coronavirus\n#Latinus #I\u2026 Usar mascarilla es patriota y nadie m\u00e1s patriota que yo: Trump. \ud83e\udd14 https://t.co/hUTzBB3Fxg RT @CMATIENZO: Datos delictivos de Junio 2020:\n\nCon 2,950 v\u00edctimas y contrario a lo que dijo Durazo, junio registr\u00f3 un ligero aumento del p\u2026 RT @latinus_us: Zo\u00e9 Robledo se accident\u00f3 al volver a Tuxtla porque perdi\u00f3 su vuelo. \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/MML2XhqU4b RT @El_Universal_Mx: Hay una diferencia en los reportes de 31 mil 455 en los de contagios y de 618 en los decesos https://t.co/e6JmhnSfss RT @El_Universal_Mx: Lentamente, pero pandemia del Covid-19 va a la baja, asegura AMLO https://t.co/IhvZ1Aruof https://t.co/gsx4fruzYL Aparece casa de Am\u00edlcar Sandoval... desaparece otra. https://t.co/aGcKtwzBmE Las cajas fuertes de Lozoya. #MiColumna de hoy en \u2066@Univ_Opinion\u2069 de \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/xIa9DRHyTB RT @El_Universal_Mx: #EnPortada Crece entre cient\u00edficos idea de que el Covid viaja tambi\u00e9n en el aire \nhttps://t.co/WdjgPIr6zF https://t.co\u2026 RT @El_Universal_Mx: #EnPortada Pemex abre contrato a privados por 3 mil mdd\nhttps://t.co/WfHchYARmo https://t.co/gT9sYNQdxF RT @latinus_us: Comisi\u00f3n Permanente avala realizar periodo extraordinario en el Senado.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/s8pBdupqhX RT @latinus_us: No debe haber acuerdo de impunidad en el caso Lozoya, afirma Monreal.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/XgbmiKT0tm #BuenMartes RT @WRADIOMexico: Ubica el quiosco de tu colonia si requieres atenci\u00f3n e informaci\u00f3n https://t.co/LnBv7KRTHO RT @ClaudioOchoaH: Es que ir a ver pelear al Canelo era fundamental para negociar el T-MEC.\n\nEl Canelo para dirigir la Organizaci\u00f3n Mundial\u2026 RT @latinus_us: Javier Duarte obtiene amparo para evitar nuevas \u00f3rdenes de aprehensi\u00f3n. #COVID19 #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nh\u2026 RT @latinus_us: Espero que no se sientan plantados los gobernadores del PAN: L\u00f3pez-Gatell. #COVID19 #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaT\u2026 No olviden echarle un ojo a la columna de mi querido, @duendepregunton. https://t.co/62vDJh09pF Es noche de #SaquedeNeta con @paliplax, hoy: \u201cFelicidade$ Canelo\u201d https://t.co/j2Ed3QjTFC RT @latinus_us: Son golpistas quienes critican elecci\u00f3n de quintetas para consejeros del INE: Mu\u00f1oz Ledo.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps\u2026 RT @latinus_us: Esposa de C\u00e9sar Duarte busca amparo para evitar orden de aprehensi\u00f3n.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/tzLxXgPeVX En 24 horas se documentaron 301 decesos, se registraron 5 mil 172 nuevos casos, ya son 39 mil 485 muertes y 349 mil 396casos acumulados: @SSalud_mx https://t.co/Q4eywKl1Nn RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 20 de julio de 2020 #GraciasPorCuidarnos https://t.co/CpAT0nz8zK RT @WRADIOMexico: EN #As\u00edLasCosasConLoret | Carlos Eduardo P\u00e9rez, m\u00e9dico y vocero del colectivo SOS H\u00e9roes Ca\u00eddos (@CaidosSalud), dijo en e\u2026 RT @CarlosLoret: El presidente @lopezobrador_  ya declar\u00f3 el fin de la pandemia 5 veces... y sigue subiendo. El capit\u00e1n se desentendi\u00f3 del\u2026 RT @CarlosLoret: \u00bfViajar a Las Vegas para una pelea del Canelo con cargo al erario es parte del trabajo del subsecretario @JesusSeade ? #Lo\u2026 RT @CarlosLoret: Entre campa\u00f1a y elecciones: hay una pandemia. \u00bfLe alcanzar\u00e1 a Morena para mantener mayor\u00eda en 2021? @lorena_becerra y @lui\u2026 RT @WRADIOMexico: EN #As\u00edLasCosasConLoret | El gobernador de Tabasco, @adan_augusto, declar\u00f3 en entrevista con @CarlosLoret que su gobierno\u2026 Gracias por acompa\u00f1arnos en #AsiLasCosasConLoret en @WRADIOMexico ma\u00f1ana  a la una. #YaSabenC\u00f3mosePone El linaje gobernante y sus vestigios. #Imperdible https://t.co/Dv0sjeOc6n https://t.co/QogejAoDTw RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con Octavio Esparza Olgu\u00edn, epigrafista del @INAHmx en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc Descifr\u2026 Hasta de identidad podr\u00eda cambiar Lozoya, parece que no pisar\u00e1 la c\u00e1rcel: @gabrielregino en @WRADIOMexico https://t.co/YWySQ3EMpn RT @Arturo_Sarukhan: ..la tracci\u00f3n, resiliencia del 'momentum' y ventaja de @JoeBiden se asemejan m\u00e1s hoy por hoy a elecciones previas en l\u2026 La mayor\u00eda de las familias del personal m\u00e9dico fallecido por la pandemia queda a la indefensi\u00f3n. 80 mil empleos del sector salud no tienen todas las prestanciones: Carlos P\u00e9rez Palma, de @CaidosSalud https://t.co/HTIwoJk94T RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con Carlos Eduardo P\u00e9rez Palma, m\u00e9dico radi\u00f3logo y vocero de @CaidosSalud en #AsiLasCosasConLoret @C\u2026 RT @WRADIOMexico: Hist\u00f3rica cancelaci\u00f3n del Bal\u00f3n de Oro \ud83d\ude31 \u26bd\ufe0f\n\nhttps://t.co/vo9DQJnwF0 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @clomnitz, reconocido antrop\u00f3logo y escritor #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc Los retos cul\u2026 El viernes estar\u00e1 en Tabasco @HLGatell y ya parece que est\u00e1n haciendo las aclaraciones sobre los n\u00fameros de hospitales, camas y casos: @adan_augusto en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/Bx9bqApwpN Debilitar al c\u00e1rtel del Marro disminuir\u00eda enfrentamientos, por eso bajar\u00eda la incidencia de homicidios dolosos, as\u00ed pareciera la apuesta del gobierno: @laloguerrero en #AsiLasCosasConLoret https://t.co/BSgCDabFyS Parece vicio familiar. https://t.co/Lf6VDdEyV3 Ya estamos en vivo en @WRADIOMexico #AsiLasCosasConLoret @duendepregunton @AreliPaz @albertolati https://t.co/NAJjrAtFYJ RT @latinus_us: Cr\u00edticas de Trump sobre manejo de #COVID19 en M\u00e9xico son por elecciones en EU, respeto su opini\u00f3n: AMLO. #Coronavirus\n#Lati\u2026 RT @El_Universal_Mx: \u201cNo tengo una informaci\u00f3n certera sobre esta posible renuncia, hoy o ma\u00f1ana voy a tener una reuni\u00f3n con el ingeniero J\u2026 El secretario de Seguridad y Protecci\u00f3n Ciudadana calific\u00f3 de \u201cevidente montaje\u201d el video del CJNG, el secretario de la Defensa advierte que es un grupo criminal que opera en Michoac\u00e1n, Guanajuato y Zacatecas, que coincide con el cumplea\u00f1os del Mencho. #As\u00edLasCosas RT @latinus_us: Rusia anuncia que pruebas de vacuna contra #COVID19 fueron exitosas. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/\u2026 RT @latinus_us: Reino Unido se abastece de 90 millones de vacunas para el #Coronavirus. #COVID19\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/T\u2026 \u201cNo tengo informaci\u00f3n sobre esta posible renuncia, voy a tener hoy o ma\u00f1ana una reuni\u00f3n con @JimenezEspriu y vamos a conversar\u201d: @lopezobrador_  sobre la presunta renuncia del secretario de @SCT_mx Hoy texto de \u2066@aaguirre_g\u2069 : Los acuerdos tras la anemia de Lozoya.  https://t.co/jrQrHltjzy RT @zoerobledo: Agradezco sus mensajes solidarios. Sufr\u00ed una fractura en el brazo derecho y un esguince cervical. Me atend\u00ed en la #UMF13 de\u2026 RT @latinus_us: Zo\u00e9 Robledo, director del IMSS, sufre accidente automovil\u00edstico.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/sOy173wV3x RT @latinus_us: Tengo una excelente relaci\u00f3n con el gobernador de Tabasco: L\u00f3pez-Gatell. #COVID19 #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\u2026 RT @CarlosLoret: Un viaje a Las Vegas en primera clase a cargo del erario p\u00fablico para a asistir a una pelea, as\u00ed se las gasta el subsecret\u2026 296 fallecimientos documentados en 24 horas y 5 mil 311 nuevos contagios, ya son 39 mil 185 decesos por #covid19 y 344 mil 224 contagios confirmados. Seg\u00fan datos de la @SSalud_mx https://t.co/NfYESBN795 RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 19 de julio de 2020 #GraciasPorCuidarnos https://t.co/ahXo8i3xGs Un viaje a Las Vegas en primera clase a cargo del erario p\u00fablico para a asistir a una pelea, as\u00ed se las gasta el subsecretario @JesusSeade, chequen la nota de @ClaudioOchoaH  en @latinus_us #informaci\u00f3nparati #LosVuelosDeSeade https://t.co/V0px4Vf40K RT @latinus_us: Uso excesivo de la dexametasona puede provocar diabetes: IPN. #COVID19 #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.c\u2026 RT @latinus_us: Plantean revisar finanzas de candidatos por nexos con narcotr\u00e1fico.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/JyVRPuqz63 AMLO jura que su gobierno mejorar\u00e1 el sistema de salud; en diez puntos lanza compromiso.  https://t.co/AMXVAgw97I RT @El_Universal_Mx: Con relaci\u00f3n a los graves se\u00f1alamientos de corrupci\u00f3n, la industria farmac\u00e9utica establecida en M\u00e9xico le pide al pres\u2026 El nuevo mejor amigo https://t.co/VCDXUfyYcK RT @CarlosLoret: M\u00e9xico est\u00e1 lejos de domar a la pandemia, pero el presidente ya est\u00e1 en otro tema: las elecciones. chequen en #Loret en @l\u2026 RT @latinus_us: Por segunda vez, posponen apertura de guarder\u00edas del IMSS. #COVID19 #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/g\u2026 Lo viral, en reuni\u00f3n de pa\u00edses europeos, Merkel pone el ejemplo pidi\u00e9ndole al Primer Ministro de Bulgaria que se ponga correctamente el cubrebocas. Foto: @Reuters https://t.co/hNpl7gcHbS RT @El_Universal_Mx: Yeidckol Polevnsky public\u00f3 un mensaje en contra de los \u201cataques e infundios de los conservadores\u201d y en seguida respond\u2026 RT @El_Universal_Mx: El escritor Juan Mars\u00e9, uno de los grandes nombres de la literatura en espa\u00f1ol de las \u00faltimas d\u00e9cadas, falleci\u00f3 a los\u2026 RT @latinus_us: La reapertura de guarder\u00edas para el 20 de julio sigue bajo revisi\u00f3n. #COVID19 #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttp\u2026 RT @latinus_us: La FDA autoriza las pruebas grupales para diagnosticar #COVID19. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/ZIIB\u2026 RT @latinus_us: \u00bfCu\u00e1nto cuesta enfermarse de #COVID19 en M\u00e9xico? #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/xT0iyl454a RT @CarlosLoret: Los contagios y fallecimientos siguen, mientras el presidente insiste que vamos bien. En 24 horas se documentaron 578 fall\u2026 RT @latinus_us: Llaman a salvar a la vaquita marina.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/2wnBw9n31i Entre campa\u00f1a y elecciones: hay una pandemia. \u00bfLe alcanzar\u00e1 a Morena para mantener mayor\u00eda en 2021? @lorena_becerra y @luisovaller en #Loret  #Cap\u00edtulo7 de  @latinus_us #Informaci\u00f3nParati: https://t.co/hL1oh7ckGG https://t.co/huuzLECMrk M\u00e9xico est\u00e1 lejos de domar a la pandemia, pero el presidente ya est\u00e1 en otro tema: las elecciones. chequen en #Loret en @latinus_us https://t.co/Q4eywKl1Nn Los contagios y fallecimientos siguen, mientras el presidente insiste que vamos bien. En 24 horas se documentaron 578 fallecimientos, ya son 38 mil 888. Se registraron 7 mil 615 nuevos contagios, ya suman 338 mil 636, datos de hoy de la @SSalud_mx https://t.co/XukwqkasW8 RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 18 de julio de 2020 #GraciasPorCuidarnos https://t.co/APHIA6tlM6 En el Alto Golfo de California la lucha por sobrevivir es diaria. https://t.co/GldGqArwAE RT @adelanavarro: En #BC los periodistas se unen para defender la libertad de expresi\u00f3n y el acceso a la informaci\u00f3n, ante las agresiones d\u2026 RT @Fer_Caso: Torruco-Cornell, EU\nEbrard- ENAP, Francia\nJim\u00e9nez Espri\u00fa- CNAM, Francia\nAlcalde- Berkeley, EU\nGonz\u00e1lez Blanco- JFK, EU\nM\u00e1rque\u2026 RT @leonugo: Me imagino que la secretaria @Irma_Sandoval va a decir algo de que a los beneficiarios de programas sociales en Guerrero les h\u2026 Hoy es d\u00eda mundial de la lucha para rescatar a la #VaquitaMarina. Uno de los mejores proyectos de mi carrera, se convirti\u00f3 en una de mis causas de vida. Gracias @seaofshadows  por hacer esto posible.  https://t.co/d8wOhu1e0K RT @latinus_us: #ExclusivaLatinus. Padres de los 43 piden investigar tambi\u00e9n al comit\u00e9 de la Normal de Ayotzinapa.\n#Latinus #Informaci\u00f3nPar\u2026 RT @latinus_us: Pol\u00edtica econ\u00f3mica tendr\u00e1 que ajustarse para coexistir a\u00f1o y medio con el #COVID19: Herrera. #Coronavirus\n#Latinus #Informa\u2026 \u00bfViajar a Las Vegas para una pelea del Canelo con cargo al erario es parte del trabajo del subsecretario @JesusSeade ? #Loret #Cap\u00edtulo7 @latinus_us #Informaci\u00f3nparati #LatinusOriginals : https://t.co/hL1oh7ckGG https://t.co/EJ3ekWvhIt RT @fvreporter: De toda lo presentado en los dos partes de nuestro trabajo en la Unidad de Cuidados Intensivos Covid, en el UMMC, este es e\u2026 RT @latinus_us: Criminales no tienen poder para desafiar a las fuerzas federales: Durazo tras presunto video del CJNG. \n#Latinus #Informaci\u2026 RT @latinus_us: Indicios sugieren que no ser\u00e1 posible el regreso a clases en agosto: L\u00f3pez-Gatell. #COVID19 #Coronavirus\n#Latinus #Informac\u2026 \u00bfConsideran un \u00e9xito el manejo de la pandemia en M\u00e9xico? \nEl presidente  @lopezobrador_ dice que ya la donamos.\nEl subsecretario @HLGatell dice que su estrategia es un \u00e9xito. Han muerto 38 mil 310 personas. #Loret #Cap\u00edtulo7 @latinus_us: https://t.co/hL1oh7ckGG https://t.co/Q2xJ99N0NZ RT @scherermar: Ojal\u00e1 puedan verla. RT @latinus_us: \u201cYa no puedo con Gatell, no s\u00e9 de d\u00f3nde saca sus cifras\u201d, dice el gobernador de Tabasco. #COVID19 #Coronavirus\n#Latinus #In\u2026 RT @latinus_us: Hoy en #LaNocturna, Emilio Lozoya visita a AMLO.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/pAf1Ff97vT RT @CarlosLoret: Descubrimos a un famoso subsecretario que carg\u00f3 al erario su vuelo en Primera Clase a Las Vegas para ver al Canelo. No se\u2026 Nos ayudan por favor, se necesita sangre de cualquier tipo para el paciente Jos\u00e9 Braulio Hern\u00e1ndez Rodr\u00edguez.\nIgnacio P\u00e9rez #32 Col. Centro \nTel\u00e9fono: 4421796795\n#QUERETARO RT @brauliohn: Me ayudan? Es para #Quer\u00e9taro \n\nAh\u00ed est\u00e1n los datos de contacto  o inbox.\n\nMuchas, much\u00edsimas gracias. \ud83d\udc4a\ud83c\udffc https://t.co/OLZu0\u2026 \ud83d\udd34 En 24 horas se documentaron 736 fallecimientos, 38 mil 310 personas han muerto en M\u00e9xico a causa del #Covid19.\nEn 24 horas se registraron 7 mil 257 nuevos contagios, ya suman 331 mil 298 confirmados. RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 17 de julio de 2020 #GraciasPorCuidarnos https://t.co/hmdngKWagz RT @WRADIOMexico: #EnAs\u00edLasCosasConLoret | El gobernador de San Luis Potos\u00ed, Juan Manuel Carreras (@JMCarrerasGob), declar\u00f3 sobre la pandem\u2026 RT @latinus_us: Emilio Lozoya se encuentra en el hospital \u00c1ngeles del Pedregal. \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/fJFyGJu1QN Lo que escrib\u00ed en febrero sobre #Lozoya para @postopinion_es del @washingtonpost https://t.co/rSBepXw2Nq RT @arielmou: Aqu\u00ed Trump terminando abruptamente una entrevista en Fox News porque no le gustaron las preguntas ni que lo confrontaran con\u2026 El capit\u00e1n nos dej\u00f3 a la deriva, para \u00e9l, la pandemia ya se acab\u00f3. Cada vez que el presidente  @lopezobrador_ dec\u00eda que la pandemia estaba domaba, la realidad lo confrontaba con la cifra de muertes. #Loret #Cap\u00edtulo7 @latinus_us : https://t.co/hL1oh7ckGG https://t.co/NenBH8VnOm RT @WRADIOMexico: EN #As\u00edLasCosasConLoret | El gobernador de Colima, Jos\u00e9 Ignacio Peralta (@nachoperaltacol), declar\u00f3 en entrevista con @Ca\u2026 RT @WRADIOMexico: EN #As\u00edLasCosasConLoret | El #EDOMEX pasa a sem\u00e1foro naranja; en entrevista conversamos con el gobernador @alfredodelmazo\u2026 RT @latinus_us: Juez ordena a Trump reanudar solicitudes de \u2018dreamers\u2019.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/OzKfyJr4ye RT @latinus_us: Si Lozoya entra a una prisi\u00f3n capitalina se le realizar\u00e1 prueba de #COVID19: Sheinbaum. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nP\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @RPerezGay, analista y escritor   en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc \u00bfDonde est\u00e1 Lozoya?\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @JMCarrerasGob, gobernador de San Luis Potos\u00ed  en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc Es nuevo\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @alfredodelmazo, gobernador del Estado de M\u00e9xico en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc EDOMEX\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @nachoperaltacol, gobernador de Colima en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc Postura de hoy a\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @EduardoClark, director General de Gobierno Digital de la @LaAgenciaCDMX  en #AsiLasCosasConLore\u2026 RT @MaxKaiser75: \u00bfQu\u00e9 nos une?\n\nHoy quer\u00eda escribir algo muy personal, algo que me moviera desde lo profundo, y me movi\u00f3, completo\n\nSe los\u2026 RT @imcomx: \ud83d\udcfb#AlAire \n\n@ValeriaMoy habla con @CarlosLoret en #As\u00edLasCosasConLoret sobre la crisis econ\u00f3mica por #COVID-19, los indicadores\u2026 Ya estamos en vivo en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/9ZbvaKk40B Trump no ha e caso de la Suprema Corte y avanza contra j\u00f3venes mexicanos en particular y migrantes en general, denuncia Los Angeles Times @latimes https://t.co/wLqRqanb1l Una semana m\u00e1s en sem\u00e1foro naranja en la #CDMX. Anuncia la jefa de gobierno @Claudiashein Primer episodio de la serie de temporada: \u00bfd\u00f3nde est\u00e1 #Lozoya? RT @latinus_us: Trasladan a un hospital a Emilio Lozoya por problemas de salud, informa FGR. \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/jLPc\u2026 Lozoya es llevado a un hospital, confirma @FGRMexico https://t.co/lHnaV3UcnT RT @El_Universal_Mx: #AlMomento Emilio Lozoya, exdirector de Pemex, llega a Reclusorio Norte\nhttps://t.co/0lNEy7jxfj https://t.co/TLNul4zJ20 RT @El_Universal_Mx: #AlMometo Lozoya, exdirector de Pemex, llega a M\u00e9xico extraditado desde Espa\u00f1a\nhttps://t.co/vTAu2tv1Iw https://t.co/Jo\u2026 RT @El_Universal_Mx: #AlMomento Convoy Trasalada a Emilio Lozoya del Hangar de la FGR al Reclusorio Norte https://t.co/wXLDQsGsal RT @latinus_us: Emilio Lozoya llega a M\u00e9xico tras ser extraditado desde Espa\u00f1a.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/n7HT3VYgFL RT @WRADIOMexico: \u00daLTIMA HORA | Llega el ex director de #Pemex, Emilio Lozoya, a #M\u00e9xico. \nhttps://t.co/c31bINRWW2 https://t.co/VBrBrvxHMQ Descubrimos a un famoso subsecretario que carg\u00f3 al erario su vuelo en Primera Clase a Las Vegas para ver al Canelo. No se pierdan el reportaje de @ClaudioOchoaH en #Loret #Cap\u00edtulo7 en @latinus_us #LatinusOriginals \ud83d\udd34YouTube: https://t.co/hL1oh7ckGG https://t.co/uQMY09GlWE El presidente @lopezobrador_  ya declar\u00f3 el fin de la pandemia 5 veces... y sigue subiendo. El capit\u00e1n se desentendi\u00f3 del barco en medio de la tormenta.  #Loret #Cap\u00edtulo7 @latinus_us #Informaci\u00f3nparati #LatinusOriginals Video completo  \ud83d\udd34 @YouTube: https://t.co/hL1oh7ckGG https://t.co/W69TJH8oAy RT @latinus_us: #Loret Cap\u00edtulo 7. En la pandemia, M\u00e9xico es un barco sin capit\u00e1n. \u00bfPuede una alianza disputar la mayor\u00eda a AMLO en 2021? @\u2026 RT @latinus_us: Este viernes s\u00ed habr\u00e1 sem\u00e1foro, anuncia L\u00f3pez Gatell. #COVID19 #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/Y0f35g\u2026 Es d\u00eda de #Loret en @latinus_us #Informaci\u00f3nparati #latinusoriginals #Cap\u00edtulo7 https://t.co/dhp11povU3 668 fallecimientos documentados en 24 horas, 6 mil 406 nuevos casos: @SSalud_mx https://t.co/u413IQ8qym RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 16 de julio de 2020 #GraciasPorCuidarnos https://t.co/xTEvYQ7AMq RT @WRADIOMexico: EN #As\u00edLasCosasConLoret | Conversamos con Jorge Mart\u00ednez Gracida-English, un ni\u00f1o de 12 a\u00f1os que ha creado y donado masca\u2026 \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/Ezw3USK9su Es jueves de #Loret en @latinus_us #Cap\u00edtulo7 #informacionparati #Latinusoriginals https://t.co/fogaMWzVn5 Lo que un d\u00eda fue no ser\u00e1, texto de \u2066@avestruzeterea\u2069 #Otrasplumas en https://t.co/qKTjfyqrVd  https://t.co/QHeE1cZxX2 RT @latinus_us: Estas son las fechas para la reactivaci\u00f3n de la verificaci\u00f3n vehicular en la Megal\u00f3polis. #COVID19 #Coronavirus\n#Latinus #I\u2026 \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/kVvWVdhqYT #CincodeSobremesa #As\u00edLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/8V9D17Pc4e RT @WRADIOMexico: EN #As\u00edLasCosasConLoret | El gobernador de Jalisco, @EnriqueAlfaroR, declar\u00f3 en entrevista con @CarlosLoret: @lopezobrado\u2026 Esta noche #Loret #Cap\u00edtulo7 en @latinus_us #Informaci\u00f3nparati #LatinusOriginals. \u00a1Ya ver\u00e1n lo que traemos para hoy! https://t.co/W9Sp6ackwd Ahora en @WRADIOMexico una historia que da ox\u00edgeno en medio de esta pandemia. #AsiLasCosasConLoret https://t.co/hmcbgK8JxZ https://t.co/MffoGEsE3l RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @CristobalAriaSo, senador de Morena #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udcccIngreso Vital\n\n\u2022Por el\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @RafaelFdeC, analista y colaborador  en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret\n\n\ud83d\udccc Trump despide a jef\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con Enrique Jaramillo, experto en Ciberseguridad, tecnolog\u00eda e inform\u00e1tica  #AsiLasCosasConLoret @Ca\u2026 Es la primera vez en donde no se est\u00e1n criticando y gritando militantes. En general  el presidente tom\u00f3 una decisi\u00f3n correcta en un momento dif\u00edcil: @EnriqueAlfaroR #AsiLasCosasConLoret https://t.co/2pElbOLwXD RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @EnriqueAlfaroR, gobernador de Jalisco en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc AMLO en Jalisco\u2026 Nuestro llamado cal\u00f3 hasta el hueso, tiene miedo: Roger Bartra en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/Yv7VuSjCde RT @imcomx: En 2019, el n\u00famero total de establecimientos fue 6 millones 373 mil 169, en los cuales se encuentran 36 millones 38 mil 272 per\u2026 RT @imcomx: \ud83d\udcc8 La econom\u00eda china creci\u00f3 3.2% en su comparaci\u00f3n anual en el 2T de 2020, recuper\u00e1ndose de una contracci\u00f3n r\u00e9cord del 6.8% en e\u2026 RT @imcomx: \ud83d\udcfb#AlAire \n\n@ValeriaMoy habla con @CarlosLoret en #As\u00edLasCosasConLoret sobre la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica de China, salida de capit\u2026 Se mantienen restricciones de frontera terrestre entre M\u00e9xico y Estados Unidos \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/OaWris5GFw \u00a1Bienvenidos! Ya estamos en vivo #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico @duendepregunton @ValeriaMoy @albertolati @AreliPaz https://t.co/c8TxsR0So1 RT @WRADIOMexico: \u00daLTIMA HORA | Carlos Joaqu\u00edn (@CarlosJoaquin), gobernador de Quintana Roo, da positivo a COVID-19 \n\ud83d\udd34#NoticiasWCovid19 htt\u2026 Le deseamos pronta recuperaci\u00f3n. https://t.co/sw8uBqSqPW \u00bfListos para la nueva serie? https://t.co/FfvX44A90W RT @El_Universal_Mx: #Video \ud83d\udcfd\ufe0f Al remitirse a las diferencias que ha tenido con Enrique Alfaro, gobernador de Jalisco, el presidente L\u00f3pez\u2026 RT @latinus_us: Cuenta de bitcoins vinculada con hackeo en Twitter reuni\u00f3 m\u00e1s de 118 mil d\u00f3lares.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/\u2026 RT @arielmou: \u26a1\ufe0fTrump reemplaza a su coordinador de campa\u00f1a, en medio de su ca\u00edda en las preferencias de voto y la desaprobaci\u00f3n a su gesti\u2026 La respuesta del presidente a desplegado. https://t.co/4jMF2uSVrK https://t.co/I5SKd5jrAx @MaelVallejo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Atento aviso: https://t.co/xTgOgHmod9 Por primera vez en la historia casi todos los cient\u00edficos del mundo est\u00e1n concentrados en resolver el mismo problema. Estas son 6 buenas noticias del coronavirus, como se expres\u00f3 hoy en el @washingtonpost https://t.co/uw6GmbWq3S RT @latinus_us: M\u00e9xico se acerca a los 37 mil fallecimientos por #COVID19. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/4rQ5xYWeJm En 24 horas se documentaron 579 decesos: @SSalud_mx https://t.co/KeBS6RgGzz RT @WRADIOMexico: \u00daLTIMA HORA | M\u00e9xico reporta 36,906 defunciones por el nuevo coronavirus y 317,635 casos confirmados #COVID19\n\ud83d\udd34#NoticiasW\u2026 RT @CEDHBC: La #CEDHBC llam\u00f3 al titular del Poder Ejecutivo del Estado y a sus colaboradores a establecer un di\u00e1logo respetuoso con las y l\u2026 RT @latinus_us: \u201cDej\u00e9monos de tonter\u00edas\u201d, urge Fauci ante rebrotes y cr\u00edticas. #COVID19 #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.\u2026 RT @RuidoEnLaRed: Por si le faltara algo al 2020: hackeo masivo.\n\nLas cuentas de Twitter de \n-Bill Gates\n- Elon Musk\n- Joe Biden\n- Warren B\u2026 RT @AFPespanol: #\u00daLTIMAHORA Hackean cuentas de Twitter de grandes empresarios y compa\u00f1\u00edas de EEUU #AFP https://t.co/qsMsqNAVa1 RT @WRADIOMexico: EN #AsiLasCosasConLoret | Conversamos con el antrop\u00f3logo y soci\u00f3logo #RogerBartra sobre la 4T y \"la restauraci\u00f3n del auto\u2026 RT @latinus_us: El #Coronavirus sigue siendo un enigma para los m\u00e9dicos, a siete meses del primer caso. #COVID19\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaT\u2026 RT @latinus_us: Audiencia de C\u00e9sar Duarte para fijar fianza ser\u00e1 el 24 de julio. \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi \nhttps://t.co/WXQi091PEX RT @latinus_us: Trump anuncia que acusar\u00e1n al l\u00edder de la Mara Salvatrucha de terrorismo. \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi \nhttps://t.co/KUPOMu\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @adelanavarro, directora del Semanario Zeta de Tijuana (@ZETATijuana)  en #AsiLasCosasConLoret @\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @JLozanoA, era senador del PAN cuando se aprob\u00f3 la Reforma Energ\u00e9tica de Pe\u00f1a Nieto en #AsiLasCo\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | @scherermar, analista y colaboradora  en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc  La gira de AMLO\n\n\u2022Por el 96.9 F\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @MauVila, gobernador de Yucat\u00e1n en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret\n\n\u2022Por el 96.9 FM o el 900 A\u2026 Aqu\u00ed el gol que nos platica @albertolati #Latitudes en #AsiLasCosasConLoret https://t.co/pibm4qbVjy Aqu\u00ed el desplegado del que hablamos: https://t.co/XQeM2hEGRr https://t.co/58kSwCRllW RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @adan_augusto, gobernador de Tabasco en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc Gesti\u00f3n estatal de\u2026 Estamos en vivo en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/FgCxYsAEfO Qu\u00e9 interesante. Deciden patear el asunto al siguiente sexenio. \u00bfPor qu\u00e9 ser\u00e1? https://t.co/l89jmCxJhW https://t.co/eUwzUUePR8 Se prende el ventilador. Y los salpicados son de todos los colores y sabores. https://t.co/ZFUyQlIvPv RT @JorgeGCastaneda: https://t.co/72RQhgtAlz RT @latinus_us: Gobernador de Guanajuato reconoce que fue un error no acudir a las reuniones de seguridad. \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhtt\u2026 RT @latinus_us: Reconoce AMLO que hubo una \u201cespecie de rebrote\u201d en Yucat\u00e1n, Quintana Roo y Veracruz. #COVID19 #Coronavirus\n#Latinus #Inform\u2026 De todas las empresas del mundo afectadas por Covid, ninguna ha revelado un n\u00famero tan tr\u00e1gico  de muertes como \u2066@Pemex\u2069. #imperdible el texto de hoy de \u2066@bopinion\u2069  https://t.co/oSt27Joqab RT @El_Universal_Mx: #EnPortada Gira de AMLO, en los estados m\u00e1s \"calientes\" del pa\u00eds https://t.co/y8o8hLHiQs https://t.co/mbXyB18KOQ RT @El_Universal_Mx: \"Hay show para rato. As\u00ed la gente se distrae un poco. Se olvida de que el gobierno dijo que ser\u00edan m\u00e1ximo 6 mil muerto\u2026 No queremos  regresar a rojo, pero si se registra incremento de contagios tendremos que cerrar nuevamente: \u2066@HectorAstudillo\u2069 en \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/JrCu0QPWAT Ante incremento de contagios en Quintana Roo se mantendr\u00e1n dos sem\u00e1foros: \u2066@CarlosJoaquin\u2069 en \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/UxvZQr0hBL Nuevas restricciones en Yucat\u00e1n para frenar el incremento de contagios. As\u00ed lo inform\u00f3 el gobernador @MauVila https://t.co/NaBL49v7qQ RT @latinus_us: #LatinusInvestiga. Trabajadores del IMSS con #COVID19 son obligados a tramitar sus incapacidades en persona. #Coronavirus\n#\u2026 RT @latinus_us: PAN denuncia a AMLO por retraso en claridad de reglas para operar el Insabi.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/Bj0K7\u2026 Lozoya, Duarte y Zer\u00f3n regresan a escena, en medio del desastre que ha hecho el gobierno con la pandemia. #MiColumna de hoy en @Univ_Opinion de @El_Universal_Mx  https://t.co/2IcOdwFwwt #BuenMi\u00e9rcoles \u201cEl gobierno m\u00e1s ecologista del mundo\u201d, dijo. https://t.co/O3TDUpD6j4 RT @AlfredoLecona: \u26a0\ufe0fUF. OJO AQU\u00cd:\n\n \ud83d\udc94\u201cLa violencia modific\u00f3 para mal nuestras vidas, creemos que ustedes pueden modificar sus agendas\u201d.\n\nA\u2026 Explicaci\u00f3n clar\u00edsima https://t.co/sChiKAu40Q Paliza https://t.co/NMkLxdOW3f RT @Armandosmh: La meta era llegar a 575 millones de \u00e1rboles\n\nSe plantaron 80 millones (14%)\n\nSobrevivi\u00f3 la mitad (7%)\n\nA pesar de los resu\u2026 836 fallecimientos documentados en 24 horas, ya son 36 mil 327. https://t.co/JcTftbrXha Ya suman 311 mil 486 casos confirmados de #Covid19, en 24 horas se documentados 7 mil 51. https://t.co/q6T84YM9iZ RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 14 de julio de 2020 #GraciasPorCuidarnos https://t.co/TfsxefnA10 RT @WRADIOMexico: EN #As\u00edLasCosas | El gobernador de Guerrero, @HectorAstudillo, declar\u00f3 en entrevista: Hugo L\u00f3pez-Gatell (@HLGatell) es mi\u2026 \u00bfPor qu\u00e9 Reino Unido excluy\u00f3 a #Huawei de la tecnolog\u00eda 5G? Ernesto Piedras, en #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/7AkrSoZioP Nos gusta recibir turistas, pero si vienen p\u00f3rtense bien, hay que cumplir con uso de  cubrebocas: \u2066@HectorAstudillo\u2069 #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/JrCu0QPWAT L\u00f3pez Gatell pone pretextos, sigue desabasto de medicamentos para ni\u00f1os y adultos con c\u00e1ncer: \u2066@barbosa_padilla\u2069 \u2066@NARIZROJAAC\u2069 #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/h4AOrH39p0 En Quintana Roo mantenemos dos sem\u00e1foros, aqu\u00ed seguimos trabajando para aplanar la curva de contagios: \u2066@CarlosJoaquin\u2069 #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/UxvZQr0hBL RT @arielmou: \u26a1\ufe0fEXTRA! La primera vacuna de #COVID19 probada en EUA funcion\u00f3 como esperaban los cient\u00edficos, fortaleciendo el sistema inmun\u2026 RT @latinus_us: Gobierno de Trump retira pol\u00edtica de revocar visas a estudiantes internacionales. #COVID19 #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u2026 RT @latinus_us: #Loret Cap\u00edtulo 6. Desde Washington, la reuni\u00f3n de los grandes amigos AMLO y Trump, \u00bfrespeto y comprensi\u00f3n? En el estudio,\u2026 Gracias por acompa\u00f1arnos en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico ma\u00f1ana los esperamos a la una. #YaSabenC\u00f3mosePone Se extienden restricciones: https://t.co/rmzZ38Bjji \u201c @HLGatell  nos est\u00e1 poniendo pretextos\u201d: @barbosa_padilla en #AsiLasCosasConLoret https://t.co/kPv8EMjyIT RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @barbosa_padillaa, director de @NARIZROJAAC en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret\n\n\ud83d\udccc Ni\u00f1os con c\u00e1\u2026 La historia de cuando el gobierno Pe\u00f1a Nieto nos espi\u00f3 a varios periodistas, recordada hoy en la portada del diario @el_pais de Espa\u00f1a #GobiernoEsp\u00eda  https://t.co/hAKo9ecKdp RT @WRADIOMexico: Conoce la ubicaci\u00f3n de los Quioscos de la salud por colonia y alcald\u00eda que comenzar\u00e1n a operar a partir de ma\u00f1ana en la C\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @CarlosJoaquin, gobernador de Quintana Roo en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret\n\n\ud83d\udccc Sem\u00e1foros de\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | @jagarzaramos, analista y colaborador en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc Parece que AMLO cay\u00f3 en la misma\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @Chertorivski, secretario de Salud con Felipe Calder\u00f3n, despu\u00e9s de la influenza en #AsiLasCosasC\u2026 Ya estamos en vivo \n#AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/9UdT05lzU8 RT @latinus_us: Dos vacunas experimentales contra #COVID19 logran estatus de v\u00eda r\u00e1pida de la FDA. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\u2026 La violencia en M\u00e9xico otra vez en la primera plana de la edici\u00f3n impresa del @washingtonpost https://t.co/eZxy0kEVN0 Los restos de 100 mamuts hallados en la obra del aeropuerto de Santa Luc\u00eda, en la primera plana de Los Angeles Times de hoy @latimes https://t.co/w4eks0OL1S Un mandatario que prefiere s\u00ed hablar de los temas inc\u00f3modos y no s\u00f3lo hacerle campa\u00f1a: Trudeau abord\u00f3 el racismo y #BlackLivesMatter en su llamada con Trump. https://t.co/zzmPMTroCp RT @El_Universal_Mx: Este art\u00edculo es fruto de la insana imaginaci\u00f3n del autor (parte 17) #Opini\u00f3n de @CarlosLoret https://t.co/ealSD4VDnu RT @El_Universal_Mx: California fue uno de los primeros estados en imponer un confinamiento general en marzo, pero desde hace varias semana\u2026 Un \u00e9xito, la visita. #MiColumna en \u2066@Univ_Opinion\u2069 de \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/aALcJ9cG4u RT @WRADIOMexico: El presidente L\u00f3pez Obrador insisti\u00f3 que la pandemia va perdiendo fuerza en el pa\u00eds pero pidi\u00f3 no relajar las medidas san\u2026 RT @latinus_us: Pemex continuar\u00e1 teniendo un alto riesgo de liquidez, advierte Moody\u2019s. #COVID19 #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nh\u2026 #BuenMartes RT @latinus_us: Firmas canadienses advierten sobre pol\u00edtica energ\u00e9tica de M\u00e9xico pese a T-MEC.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/R4l\u2026 Es noche de #SaquedeNeta con @paliplax : El irresponsable pambol mexica. https://t.co/xgwMwQzXth RT @WRADIOMexico: Fueron los gobernadores del pa\u00eds los que pidieron un sem\u00e1foro epidemiol\u00f3gico cada quince d\u00edas, as\u00ed lo asegur\u00f3 la Secretar\u2026 RT @latinus_us: AMLO presume comida en El Cardenal para \u201cdemostrar que debemos ir hacia la nueva normalidad\u201d. #COVID19 #Coronavirus\n#Latinu\u2026 RT @latinus_us: Juez determina que Mary Trump puede publicar su libro sobre el presidente de EU.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/2\u2026 RT @latinus_us: En M\u00e9xico se registran 35 mil 491 muertes y 304 mil 435 contagios confirmados de #COVID19. La tasa de letalidad es de 11.6%\u2026 485 defunciones documentadas en 24 horas. https://t.co/bio0X1eqIW 4 mil 685 casos nuevos. https://t.co/bio0X1eqIW RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 13 de julio de 2020 #GraciasPorCuidarnos https://t.co/KjQ4Cplcme \ud83d\ude33 https://t.co/LwPdE8bZdp Oposici\u00f3n en 2021, opci\u00f3n para indecisos: #LatinusAnalytics @latinus_us @Conestadistica https://t.co/JZrcTbffa1 RT @latinus_us: La ciudad de NY reporta su primer d\u00eda sin muertos por #COVID19, mientras Florida alcanza pico de casos. #Coronavirus\n#Latin\u2026 Debido al aumento de casos y hospitalizaciones por #Covid19 el gobernador de California, @GavinNewsom, anunci\u00f3 el cierre de  bares, restaurantes, museos, cines y zool\u00f3gicos para frenar la propagaci\u00f3n. https://t.co/bhYaoeFGwT RT @WRADIOMexico: EN #As\u00edLasCosasConLoret | El gobernador de Durango, Jos\u00e9 Rosas Aispuro (@AispuroDurango), critic\u00f3 el sem\u00e1foro del gobiern\u2026 El presidente @lopezobrador_ pretende colgarse de @realDonaldTrump para intentar una recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica. #Loret #Cap\u00edtulo6 en @latinus_us #Informaci\u00f3nparati \ud83d\udd34Youtube: https://t.co/Skuxev2xyn https://t.co/5g2acuiqeR RT @CarlosLoret: El presidente @realDonaldTrump rompe la barrera de las 20,000 falsedades dichas en su mandato. \u00bfAqu\u00ed c\u00f3mo vamos? \ud83d\ude02https://\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con la periodista @Sandra_Romandia, escribi\u00f3 el libro \u201cNarco CDMX: El monstruo que nadie quiere ver\u201d\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @RoyCampos, presidente de Consulta @Mitofsky_group en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc Trac\u2026 RT @arr1910: Despu\u00e9s de la conquista Cort\u00e9s se qued\u00f3 con el palacio de Moctezuma (hoy palacio nacional) y el palacio de Axay\u00e1catl (hoy Naci\u2026 500 a\u00f1os de historia. #Imperdible ahora en @WRADIOMexico platico con el arque\u00f3logo Ra\u00fal Barrera. #asilascosasconloret https://t.co/0ZL7cTIvBQ https://t.co/pPKTxhdQ8V RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con el arque\u00f3logo Ra\u00fal Barrera, director del proyecto de arqueolog\u00eda urbana del @INAHmx en #AsiLasCo\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con el periodista @RaulOlmos_mx, escribi\u00f3 el libro \u201cGigante de lodo\u201d y es experto en el tema de Odeb\u2026 Un favorito de la audiencia tuitera \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 vaya esc\u00e1ndalo. Degusten: https://t.co/a7t8j5SA9H Nosotros entregamos a tiempo los resultados de pruebas, el sem\u00e1foro no refleja la realidad de nuestros estados: @AispuroDurango en #asilascosasconloret @WRADIOMexico https://t.co/CRNprqVwgH RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con el Dr. @StratCons, analista y consultor en temas m\u00e9dicos y de salud  #AsiLasCosasConLoret @Carlo\u2026 El @duendepregunton y las pel\u00edculas de un personaje de la cuatro T. #asilascosasconloret @WRADIOMexico https://t.co/HkWnaHZJWC El presidente @realDonaldTrump rompe la barrera de las 20,000 falsedades dichas en su mandato. \u00bfAqu\u00ed c\u00f3mo vamos? \ud83d\ude02https://t.co/2M2AJN4doZ \u00bfHay que borrar TikTok porque es una herramienta de espionaje? Esto dice el @washingtonpost  https://t.co/BbC26wrNdn @jrisco @ahope71 @El_Universal_Mx Un abrazo fuerte. RT @imcomx: En cuatro meses de crisis por COVID-19, de marzo a junio, se han perdido 1 mill\u00f3n 113 mil 667 empleos formales, equivalente a m\u2026 RT @imcomx: El IMSS public\u00f3 ayer las cifras de empleo formal durante junio 2020. En el mes, se perdieron 83 mil 311 plazas formales del reg\u2026 RT @imcomx: #AlAire @ValeriaMoy habla con @CarlosLoret en #As\u00edLasCosasConLoret sobre la p\u00e9rdida de empleos formales en los cuatro meses de\u2026 Estamos en vivo en #AsiLasCosasConLoret @ValeriaMoy @AreliPaz @duendepregunton @albertolati y todo el equipo de @WRADIOMexico https://t.co/EWRvopIkD4 Texto de \u2066@aaguirre_g\u2069 en https://t.co/qKTjfyqrVd  https://t.co/AEY4AP5J2H RT @latinus_us: El muro no es algo que nos vaya a distanciar con Trump, no voy a engancharme: AMLO. \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.\u2026 De aqu\u00ed a enero, el presidente \u2066@lopezobrador_\u2069 fue con Trump a ganar tiempo, #MiColumna en \u2066@Univ_Opinion\u2069  de \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/XoeORT8dJG RT @El_Universal_Mx: El presidente Donald Trump critic\u00f3 un muro fronterizo construido por particulares en el sur de Texas que muestra signo\u2026 RT @WRADIOMexico: Santiago Nieto, titular de la Unidad de Inteligencia Financiera (UIF) aclar\u00f3 que las indagatorias no van directamente en\u2026 RT @latinus_us: EU supera los 3.3 millones de contagios por #COVID19. Sigue el mapa en tiempo real. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaT\u2026 RT @CarlosLoret: \u00bfQu\u00e9 pensar\u00e1n los mexicanos que viven en Estados Unidos y que han sido maltratados por la administraci\u00f3n de Trump, cuando\u2026 Se mantiene sem\u00e1foro vigente: @HLGatell RT @El_Universal_Mx: \ud83d\udea8#\u00daltimaHora\ud83d\udea8 M\u00e9xico supera a Italia en suma de fallecimientos con 35,006 muertes https://t.co/hoUqZ5dGYv RT @WRADIOMexico: Al momento hay en nuestro pa\u00eds 35,006 defunciones; 299,750 casos confirmados de los cuales 29,839 est\u00e1n activos por COVID\u2026 276 fallecimientos documentados en 24 horas, ya son 35 mil 6 decesos por #Covid19. https://t.co/0haG6NOBSx 4 mil 482 casos nuevos, ya suman, seg\u00fan datos oficiales 299 mil 750 casos confirmados de #Covid19 en #M\u00e9xico. @SSalud_mx https://t.co/aBAxuCh3zX \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/jWRabYiShO RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 12 de julio de 2020 #GraciasPorCuidarnos https://t.co/r2yyDBqBfR Sobre c\u00f3mo el gobierno de Trump est\u00e1 volviendo ilegales a los migrantes con documentos. https://t.co/EAMpwDnZmm Esta misma encuesta lo ten\u00eda aprobado hace poco. https://t.co/drux4Yz5ZR 6 de cada diez creen que @HLGatell oculta informaci\u00f3n. Peor a\u00fan, que ya fue rebasado por la pandemia. #LatinusAnalytics @latinus_us @Conestadistica https://t.co/drux4Yz5ZR RT @WRADIOMexico: \u00a1Que no se te pase la fecha! \ud83e\uddd0 https://t.co/ntfGEMu683 RT @latinus_us: Tailandia probar\u00e1 en humanos vacuna contra el #COVID19 en noviembre. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/\u2026 A partir del pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles las colonias con m\u00e1s contagios en la Ciudad de M\u00e9xico recibir\u00e1n atenci\u00f3n prioritaria e integral con el objetivo de disminuir los contagios por Covid 19. RT @Claudiashein: Como informamos, cada domingo daremos a conocer las colonias que son parte del programa de Atenci\u00f3n Prioritaria. \nEn la s\u2026 Cada  domingo  el gobierno de la #CDMx dar\u00e1 a conocer las colonias que son parte del programa de Atenci\u00f3n Prioritaria, son las colonias con m\u00e1s casos activos y estar\u00e1n en sem\u00e1foro rojo. https://t.co/BU3JPYxL9i RT @arielmou: Ya est\u00e1 otra vez hablando del muro y de los migrantes indocumentados, \u201cmuchos criminales\u201d... RT @latinus_us: Reino Unido podr\u00eda comenzar a aplicar una vacuna contra el #COVID19 a mediados de 2021. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nP\u2026 RT @latinus_us: Reportan brote de #COVID19 en bases militares de Estados Unidos en Jap\u00f3n. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://\u2026 Trump y AMLO: cualquier parecido \u00bfes coincidencia? #Loret #Cap\u00edtulo 6 en @latinus_us #Informacipnparati \n#LatinusOriginals \ud83d\udd34 @youtube: https://t.co/Skuxev2xyn https://t.co/qQj6iKUbAs RT @latinus_us: \u201cUtilice cubrebocas\u201d, recomienda L\u00f3pez-Gatell tras 4 meses de epidemia. #COVID19 #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nh\u2026 RT @latinus_us: Muertes por #coronavirus repuntan tras r\u00e9cords de contagios en EU. #COVID19\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/xxFcgm\u2026 RT @SRE_mx: Esta noche arribaron al @AICM_mx 245 urnas con cenizas de ciudadanos mexicanos fallecidos por #COVID19 en \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8.\n\nhttps://t.co/qXn\u2026 RT @jagarzaramos: Frenaa est\u00e1 cayendo en los mismos excesos que el gobierno que critica. De seguir as\u00ed, no ser\u00e1 muy diferente y su oposici\u00f3\u2026 Serenidad y paciencia, dec\u00edan... https://t.co/FDuVP7Rufz 539 fallecimientos documentados en 24 horas, ya son 34 mil 730 : @SSalud_mx https://t.co/ECv90CKaW7 Piden gobernadores panistas reuni\u00f3n urgente tras lo dicho ayer por @HLGatell. https://t.co/yQHUJ5z5P7 Ayer el subsecretario @HLGatell se lanz\u00f3 contra gobiernos  estatales. Hoy dice que nadie es culpable. \ud83e\udd14 https://t.co/gdd1ZwiOOP 6 mil 94 nuevos casos de #Covid19 en M\u00e9xico: @SSalud_mx https://t.co/hUBN4JZDNN RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 11 de julio de 2020 #GraciasPorCuidarnos https://t.co/LKIC5yHmsA RT @latinus_us: Trump usa cubrebocas en p\u00fablico por primera vez durante la pandemia. #COVID19 #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttp\u2026 Trump se puso tapabocas.  https://t.co/7hdVJnyq0f La primera vez de Trump en p\u00fablico. https://t.co/15PqTzGaET RT @latinus_us: Debemos entendernos con EU por geopol\u00edtica, dice AMLO tras reuni\u00f3n con Trump.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/t7BW\u2026 \u00bfQu\u00e9 pensar\u00e1n los mexicanos que viven en Estados Unidos y que han sido maltratados por la administraci\u00f3n de Trump, cuando nuestro presidente prometi\u00f3 plantarle la cara y durante su visita  se desvivi\u00f3 en halagos? #MiColumna en  el @washingtonpost :\n\nhttps://t.co/m8k3OIJ0A7 https://t.co/kt3PzsYIqc #Loret #Cap\u00edtulo6: @lopezobrador_ siempre dijo que dar\u00eda la cara por los mexicanos frente a los insultos de @realDonaldTrump. Frente a \u00e9l, el presidente de  M\u00e9xico se desvivi\u00f3 en halagos. @latinus_us #Informaci\u00f3nparati #LatinuaOriginals \ud83d\udd34 @youtube: https://t.co/Skuxev2xyn https://t.co/M9JlKzfA1i RT @DAGUILARFOTO: Luna &amp; Monumento a Beethoven, as\u00ed inicia el s\u00e1bado 11 en la Alameda Central de la Ciudad de M\u00e9xico. #CDMX ##Sem\u00e1foroNaran\u2026 RT @CarlosLoret: #Loret #Cap\u00edtulo6 la reuni\u00f3n de los amigos @lopezobrador_  y @realDonaldTrump. En el estudio, @Jacobson_RS : \"AMLO no defe\u2026 La  explicaci\u00f3n seg\u00fan @HLGatell https://t.co/Qwkl4VwTvw RT @latinus_us: Por inconsistencias en datos, L\u00f3pez-Gatell pospone el sem\u00e1foro de reapertura. #COVID19 #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nPa\u2026 RT @latinus_us: Trump regresa a #LaNocturna con AMLO.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/PN3UE58Kuz RT @WRADIOMexico: \u00daLTIMA HORA | Al momento hay en nuestro pa\u00eds 34,191 defunciones; 289,174 casos confirmados de los cuales 29,627 est\u00e1n act\u2026 6 mil 891 nuevos casos en 24 horas. Ya son 289 mil 174 casos, datos oficiales de la @SSalud_mx https://t.co/P6YtX2RU5p 665 fallecimientos documentados en  24 horas, ya son 34 mil 191 defunciones por #COVID19 \u00e9n #M\u00e9xico. @SSalud_mx https://t.co/7lh0Ter2aA RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 10 de julio de 2020 #GraciasPorCuidarnos https://t.co/MlIh50tyV9 RT @latinus_us: Padres de los 43 normalistas de Ayotzinapa exigen que se cumplan m\u00e1s \u00f3rdenes de aprehensi\u00f3n.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nht\u2026 La reuni\u00f3n en la Casa Blanca fue como #fiestadedisfraces: @lopezobrador_ disfraz\u00f3 a Trump de pro-migrante y @realDonaldTrump disfraz\u00f3 a AMLO de econ\u00f3micamente confiable. Hoy escribo en el @washingtonpost. https://t.co/m8k3OIJ0A7 RT @CarlosLoret: Todos en #Washington, @realDonaldTrump, @lopezobrador_ , @brozoxmiswebs  y yo. @latinus_us #informaci\u00f3nparati \ud83d\udd34 @youtube:\u2026 #FiestadeDisfraces https://t.co/JzSRDIEZXh Aqu\u00ed vemos intereses de la @SCT_mx  que encabeza @JimenezEspriu : @Jaime_BonillaV #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/OYyP2ipyuf RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @carlosbremerg, empresario   #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc Visita de AMLO a Trump\n\n\u2022Por\u2026 #Latitudes con @albertolati en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/HkWnaHZJWC ...y unas horas despu\u00e9s, el nuevo mejor amigo del presidente @lopezobrador_ nos ataca... #As\u00edLasCosas https://t.co/Ogf2XGjtpM RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @GERONIMO__GF, ex diplom\u00e1tico mexicano en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\u2022Por el 96.9 FM o\u2026 \u00bfSe vale hablar de cifras r\u00e9cord? @HLGatell dice que no, que es in\u00fatil. Ahora en @WRADIOMexico el Dr. @ArturoErdely https://t.co/1LvNYPhLP1 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @PPmerino, titular de @LaAgenciaCDMX en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc El sem\u00e1foro de la\u2026 Ya estamos en vivo en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/L4gewyefAv RT @WRADIOMexico: La jefa de Gobierno de la CDMX confirm\u00f3 que estamos m\u00e1s cerca del rojo que del verde https://t.co/Z7otBbQXRx La reuni\u00f3n en la Casa Blanca fue como fiesta de disfraces: @lopezobrador_ disfraz\u00f3 a Trump de pro-migrante y @realDonaldTrump disfraz\u00f3 a AMLO de econ\u00f3micamente confiable. Lean porfa esto que escrib\u00ed en el @washingtonpost. https://t.co/m8k3OJ0BrF RT @scherermar: \ud83d\udc47\ud83c\udffb\nEst\u00e1n moralmente derrotados https://t.co/40A4tgMgiP v\u00eda @El_Universal_Mx #Loret #Cap\u00edtulo6 la reuni\u00f3n de los amigos @lopezobrador_  y @realDonaldTrump. En el estudio, @Jacobson_RS : \"AMLO no defendi\u00f3 a su pueblo\u201d y el detr\u00e1s de c\u00e1maras de la reuni\u00f3n. @latinus_us #Informaci\u00f3nparati #latinusoriginals \ud83d\udd34 @youtube: https://t.co/Skuxev2xyn https://t.co/lCZqh5gWC9 RT @DAGUILARFOTO: \"Reflejos y perspectivas\". Estaci\u00f3n Hidalgo de la l\u00ednea 2 del Metro. La #CDMX permanece en #SemaforoNaranja #COVID . Hoy\u2026 La Presidenta interina de Bolivia da positivo a #COVID19 https://t.co/1xWWdJ8Vzw Es noche de #Loret #Cap\u00edtulo6 en @latinus_us #Informaci\u00f3nparati #LatinusOriginals \ud83d\udd34 @YouTube #Imperidble desde #Washington https://t.co/UF1S6VHNrW La pandemia domada seg\u00fan @HLGatell https://t.co/cISSEV1YAQ 730 fallecimientos documentados en 24 horas, ya son 33 mil 526 personas fallecidas en M\u00e9xico por #COVId19 https://t.co/t61HGXTuGT La cifra m\u00e1s alta de contagios en 24 horas: 7 mil 280 nuevos casos. https://t.co/2pMGGOBewr RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 9 de julio de 2020 #GraciasPorCuidarnos https://t.co/BadhOJ7DbG Lo que negociaron para que \u2066@lopezobrador_\u2069 y  \u2066@realDonaldTrump\u2069 no se pelearan. \u2066@Univ_Opinion\u2069 \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/xlX41IXJjS Todos en #Washington, @realDonaldTrump, @lopezobrador_ , @brozoxmiswebs  y yo. @latinus_us #informaci\u00f3nparati \ud83d\udd34 @youtube: https://t.co/vr5nJvDUuc https://t.co/r4obfmOCXv RT @latinus_us: Desde Washington. AMLO, Trump, @brozoxmiswebs y @CarlosLoret.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi \nhttps://t.co/zpKjB5bb1o RT @WRADIOMexico: AL AIRE | @arielmou, analista y colaborador en #As\u00edLasCosasConLoret desde Washington @CarlosLoret \n\n\u2022Por el 96.9 FM o el\u2026 Hubo error en los elogios: @luisederbez #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/zRqytsVtge Hay que reconocer a @m_ebrard  y @Martha_Barcena hicieron un gran trabajo, nadie se sali\u00f3 del libreto, es importante que en la relaci\u00f3n del TMEC sea tersa: @luisederbez #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/zRqytsVtge RT @WRADIOMexico: Es la tercera dependencia federal que ha sido objeto de un ataque cibern\u00e9tico https://t.co/m4SqeIq8hV RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @MarkoCortes, l\u00edder de @AccionNacional en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc \u00bf\u00c9xito o fracaso\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @PatyArmendariz, directora de Financiera Sustentable en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc \u00bfL\u2026 No es un regalo, es el cumplimiento de cooperaci\u00f3n del combate a la corrupci\u00f3n: @Javier_Corral #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/8QgXkuYzjL Hoy tambi\u00e9n desde #Washington #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/qcDSTYVBXn https://t.co/bSHPRrOd2F Ya ver\u00e1n c\u00f3mo se puso la pl\u00e1tica con mi querido @brozoxmiswebs. @latinus_us #informacionparati https://t.co/7q68vNQitk Los detalles en la ma\u00f1anera de este viernes. https://t.co/PyZuiIaQUc RT @El_Universal_Mx: El presidente @lopezobrador_ lleg\u00f3 a las 08:00, tiempo local, al Aeropuerto Nacional Ronald Reagan para tomar un vuelo\u2026 La de ocho de hoy: https://t.co/sZJqMJBTpr Las primeras planas de hoy en M\u00e9xico. https://t.co/WsOSBaZFcJ Las primeras planas de hoy: https://t.co/frsCtbhPV2 Mejor se hubiera dejado el tapabocas, #MiColuma de hoy \u2066@Univ_Opinion\u2069 \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/5enDucA2O9 #BuenJueves RT @latinus_us: Se pospone la apertura de las guarder\u00edas del IMSS hasta el 20 de julio. #COVID19 #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nh\u2026 RT @gabrielguerrac: Lo m\u00e1s notable de la ceremonia hoy en la Casa Blanca es el cambio diametral del discurso y el tono de Trump hacia M\u00e9xic\u2026 RT @latinus_us: M\u00e9xico alcanza nuevo m\u00e1ximo de contagios por #COVID19; acumula m\u00e1s de 275 mil. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhtt\u2026 D\u00eda r\u00e9cord de contagios, en 24 horas se documentaron 6 mil 995 nuevos casos, ya suman 275 mil 3 contagios. Se documentaron 782 decesos, ya son 32 mil 796 personas fallecidas por #Covid19: @SSalud_mx RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 8 de julio de 2020 #GraciasPorCuidarnos https://t.co/TUbVYoHwKT RT @latinus_us: Tuve #COVID19 pero me dijeron que era sinusitis: Jaime Bonilla. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/3ynlI\u2026 RT @latinus_us: Trump reconoce el aporte de los trabajadores mexicanos en EU. \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/t8J8dFe35H RT @Martha_Barcena: Los mexicanos son incre\u00edbles personas dice el presidente @realDonaldTrump El ex gobernador de a Chihuahua, C\u00e9sar Duarte fue detenido en Florida. https://t.co/dq9MuU84j8 #otrasPlumas hoy \u2066@avestruzeterea\u2069  https://t.co/S7JQaTlIsa RT @JoeBiden: Trump launched his 2016 campaign by calling Mexicans rapists.\n\nHe's spread racism against our Latino community ever since.\n\nW\u2026 Las reacciones en el PRI tras la detenci\u00f3n de Duarte. https://t.co/nS68O5FQjU #CincodeSobremesa en #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/ZHB4Y1rldb RT @WRADIOMexico: \u00daLTIMA HORA | C\u00e9sar Duarte, exgobernador de Chihuahua, es detenido en Estados Unidos https://t.co/2wH3PhIayd https://t.co\u2026 RT @El_Universal_Mx: \ud83d\udea8#\u00daltimaHora\ud83d\udea8 C\u00e9sar Duarte, exgobernador de Chihuahua, es detenido en Estados Unidos. \n\nM\u00e1s informaci\u00f3n en breve https\u2026 RT @jorgeramosnews: Ni \u201cgentileza\u201d, \u201ccomprensi\u00f3n\u201d o \u201crespeto\u201d ha tenido Trump con los inmigrantes mexicanos a quienes llam\u00f3 \u201cvioladores\u201d. N\u2026 RT @latinus_us: Gracias por brindarnos respeto y comprensi\u00f3n: AMLO a Trump.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/tKD9Pdoxrd RT @WRADIOMexico: REPORTE | Tras mensaje a medios de comunicaci\u00f3n, los presidentes @lopezobrador_ y @realDonaldTrump firman la Declaraci\u00f3n\u2026 RT @GobiernoMX: Firma de Declaraci\u00f3n Conjunta y mensaje a medios desde la Casa Blanca | Gobierno de M\u00e9xico https://t.co/doIjkaUSUA RT @m_ebrard: En evento de firma y declaraci\u00f3n conjunta sobre el TMEC y relaci\u00f3n M\u00e9xico-EU. Momento de cercan\u00eda y entendimiento entre ambos\u2026 RT @r_velascoa: Mensaje conjunto de los presidentes @lopezobrador_ y @realDonaldTrump en el Jard\u00edn de la Rosas. https://t.co/6pJzoBW5m1 RT @Martha_Barcena: El presidente @realDonaldTrump resalta la cooperaci\u00f3n entre los dos pa\u00edses en \u00e1reas de salud, frontera, lucha contra el\u2026 RT @WRADIOMexico: \ud83d\udd34Sigue en vivo el mensaje conjunto de los presidentes @lopezobrador_ y @realDonaldTrump https://t.co/2wH3PhIayd https://t\u2026 Terminaron reuniones de los presidentes @realDonaldTrump  y @lopezobrador_. Ahora, a la  espera de declaraci\u00f3n conjunta. #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/HeZ0l23X9n \u201cCuando tire las cenizas de mis hijos calcinados promet\u00ed que llegar\u00eda al final, para mi es una cumbre que me incumbe saber qu\u00e9 deciden, que no sea una visita cosm\u00e9tica\u201d: @AdrianLebaron en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/U7AeTwsiOR RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con el activista @AdrianLebaron, #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc Desde Washington pide segurid\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @carlosbravoreg, analista  #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret\n\n\ud83d\udccc  \u00bfAMLO regresar\u00e1 a M\u00e9xico victor\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | @scherermar, analista y colaboradora en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret\n\n\ud83d\udccc Revisi\u00f3n de algunos momentos de la\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | @RafaelFdeC, analista y colaborador en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc AMLO va a ver a Trump \n\n\ud83d\udccc\u00bfDos salv\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | @arielmou, analista y colaborador en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc Encuentro entre L\u00f3pez Obrador y Dona\u2026 RT @WRADIOMexico: REPORTE | @realDonaldTrump recibe a @lopezobrador_ en @LaCasaBlanca. Sigue todos los detalles con \n@CarlosLoret\n\u2022Escucha\u2026 As\u00ed fue la llegada de @lopezobrador_ para reunirse con @realDonaldTrump. #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/2oCNzqmTLL \ud83d\udd34 El presidente @lopezobrador_ ingresa a la Casa Blanca para reunirse en la oficina oval con el presidente,  @realDonaldTrump #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico transmisi\u00f3n especial desde #Washington. https://t.co/fGAiux75EX Ya estamos en vivo, hoy transmito desde Washington #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico @duendepregunton @albertolati @ValeriaMoy @AreliPaz https://t.co/CCOSQ89KCV RT @CarlosLoret: #Trump es el salvavidas de \u2066@lopezobrador_\u2069 , no al rev\u00e9s. #MiColumna \u2066@Univ_Opinion\u2069 \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/tCG\u2026 RT @m_ebrard: En el Monumento a Abraham Lincoln colocando ofrenda floral en su memoria. https://t.co/8364hBtXrk RT @m_ebrard: Con el Presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador en Washington, DC. durante la guardia a Benito Ju\u00e1rez, Benem\u00e9rito de las Am\u00e9ric\u2026 RT @r_velascoa: Inician actividades del presidente L\u00f3pez Obrador en Washington, DC. https://t.co/kU4eyR3g8g RT @Martha_Barcena: Llegando al monumento. Lincoln https://t.co/qAjDyVWGkW RT @ClaudioOchoaH: La ofrenda que @lopezobrador_ le rendir\u00e1 a Lincoln. https://t.co/OHPZkT0kfA #Trump es el salvavidas de \u2066@lopezobrador_\u2069 , no al rev\u00e9s. #MiColumna \u2066@Univ_Opinion\u2069 \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/tCGqCli5Sb #As\u00edLasCosasConLoret hoy  cobertura especial \"@lopezobrador_  y @realDonaldTrump en Washington\" a la una de la tarde. \n96.9 FM, en la App de @WRADIOMexico o en https://t.co/HkWnaHZJWC https://t.co/ta7j6AkKWG RT @El_Universal_Mx: #Video El presidente @lopezobrador_ aterriz\u00f3 en Washington DC en su primer viaje al extranjero como mandatario \nCr\u00e9dit\u2026 Ya est\u00e1 presidente y comitiva en #Washington. https://t.co/6nRVJ4vYl1 \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/GOd85UWggY El presidente @lopezobrador_ ha gobernado como caudillo y sus decisiones econ\u00f3micas han ahuyentado inversiones y generado decrecimiento. As\u00ed recibe el consejo editorial del Wall Street Journal al presidente mexicano. https://t.co/HdSdyhZn8C 895 fallecimientos documentados en  24 horas, ya son 32 mil 14 decesos.\n6 mil 258 nuevos casos, ya suman 268 mil 8 casos, seg\u00fan datos de @SSalud_mx https://t.co/yvAi8IaVz8 \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/5ur5vbNxHS RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 7 de julio de 2020 #GraciasPorCuidarnos https://t.co/yJKy1CQmq3 RT @El_Universal_Mx: Los usuarios no podr\u00e1n, por ejemplo reparar o modificar sus dispositivos electr\u00f3nicos a menos que los lleven directame\u2026 RT @latinus_us: Bolsas y petr\u00f3leo caen ante nuevos casos de #COVID19 en el mundo; d\u00f3lar cierra en 22.80 pesos. #Coronavirus \n#Latinus #Info\u2026 RT @WRADIOMexico: Conoce todos los detalles de la agenda de trabajo del presidente de M\u00e9xico en EU https://t.co/UK8hl5FaTy RT @latinus_us: Estados Unidos comienza el proceso para retirarse de la OMS. \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/OnxGv62mru RT @ClaudioOchoaH: Estos son los invitados mexicanos a la cena que ofrecer\u00e1 @realDonaldTrump al presidente @lopezobrador_, en poco m\u00e1s de 2\u2026 \u201cHay que ser ecu\u00e1nimes y justos, ha sido una epidemia imprevista a todos los pa\u00edses, dos errores en M\u00e9xico, uno es que minimiz\u00f3 la fuerza con la que lleg\u00f3 y dos, los c\u00e1lculos presupuestales para tener insumos\u201d: Dr. Jaime Sepulveda en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/GXUUvvzJsk RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @dkrauze, escritor  #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc Escribi\u00f3 el libro \u201cTenebra\u201d\n\n\u2022Por el 9\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con el Dr. @baruchjdr, jefe de @capvunam y vocero de #COVID19 de la @UNAM_MX\nen #AsiLasCosasConLoret\u2026 Esta ser\u00e1 una prueba de qu\u00e9 tan independientes son las instituciones, ah\u00ed est\u00e1n las pruebas en contra de la secretaria de la @SFP_mx, @Irma_Sandoval #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/fIbl86uB9n Omar G\u00f3mez Trejo, titular del caso Ayotzinapa inform\u00f3 que lograron identificar restos de Christian Alfonso Rodr\u00edguez Telumbre, normalista desparecido en septiembre de 2014. Dijo que la indagatorias siguen abiertas e insisti\u00f3 que la verdad hist\u00f3rica se acab\u00f3. #AsiLasCosasConLoret RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con Ernesto Alfonso Robledo Leal, diputado Federal por el PAN (@diputadospan) en #AsiLasCosasConLore\u2026 (Sigue) Brad Smith, President Microsoft. Andr\u00e9s Gluski, AES. Patrick Ottensmeyer, Kansas City Southern. Zippy Duval, American Farm Bureau. Al Kelly Jr., Visa. Tim Cook, Apple. Bob Swan, Intel. Larry Fink, BlackRock. Si estos van a la cena, est\u00e1 de muy muy muy buen nivel. Del lado de Trump, estos ser\u00edan los CEOs que cenan con AMLO: Juan Luciano, Archer Daniels Midland. Jeff Martin, Sempra. Ajay Banga, Master Card. James Hoffa, International Brotherhood of Teamsters. Carol Tom\u00e9, UPS. Mike Manley, FCA. Jim Hacket, Ford. Mary Barra, General Motors #EnExclusiva para @WRADIOMexico \u00bfc\u00f3mo se vive la pandemia? https://t.co/JrIuonmVhW Suspenden 6 meses a secretario del Juzgado involucrado e la liberaci\u00f3n de \u201cEl Mochomo\u201d. #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/o6twea5YPa RT @WRADIOMexico: AL AIRE | @jagarzaramos, analista y colaborador en #As\u00edLasCosasConLoret  @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc La visita de AMLO a Trump\n\n\u2022Por\u2026 El presidente @lopezobrador_ rumbo a Atlanta, primera escala de su viaje a Estados Unidos. https://t.co/CrgRpI6Hv2 Nos cuenta @duendepregunton de la joya en Alemania para usar bien el cubrebocas. #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/HkWnaHZJWC Ya en vivo #AsiLasCosasConLoret @duendepregunton @AreliPaz @albertolati y todo el equipo de @WRADIOMexico https://t.co/25dai9evCt RT @WRADIOMexico: \u00daLTIMA HORA | El presidente de Brasil, Jair Bolsonaro (@jairbolsonaro), da positivo en la prueba de #COVID19\n\ud83d\udd34#NoticiasWC\u2026 Bolsonaro, el incr\u00e9dulo de la pandemia. https://t.co/s7o4CBo1Q7 El narco busca a pilotos a trav\u00e9s de sus redes. Ante la crisis habr\u00e1 quienes prefieran arriesgar la vida. #Micolumna de hoy en @El_Universal_Mx https://t.co/XRSIDgmH2U https://t.co/V6tLd297rr RT @latinus_us: Museo Louvre reabre sus puertas en la \u2018nueva normalidad\u2019. #COVID19 #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/sG\u2026 RT @latinus_us: En M\u00e9xico no existe una autoridad electoral independiente: AMLO. \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/OtD7GnbXix RT @latinus_us: TikTok dejar\u00e1 de operar en Hong Kong tras la ley de seguridad nacional china. \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/P06\u2026 Rechaza presidente @lopezobrador_ opinar del muro, dice \u201cesp\u00e9rense a ma\u00f1ana a la reuni\u00f3n\u201d. Confirma presidente que da negativo a prueba de #COVID19 y que lleva su certificado a Estados Unidos. Dice que s\u00ed es necesario y se lo piden allla se har\u00e1 una nueva prueba. https://t.co/3izx2EwdGo Aero-narco, la opci\u00f3n para pilotos en crisis. Con estas caracter\u00edsticas aterriz\u00f3 uno este fin de semana  en Quintana Roo. #MiColumna \u2066@Univ_Opinion\u2069 \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/6ZSi1G8VR1 #BuenMartes Esta semana transmisi\u00f3n especial de @WRADIOMexico desde Washington. \u00bfA qui\u00e9n le beneficiar\u00e1 m\u00e1s este encuentro ? https://t.co/WnvYpVZNfq Uno de los que no cre\u00eda en la pandemia... https://t.co/m5k1PLbLcA RT @latinus_us: Visita de AMLO a Trump no necesita permiso del Senado: Monreal.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/YCUhwGV8yT \u201cGrandes n\u00fameros en la frontera sur\u201d, insiste Trump en presumir lo que lleva de \u201csu muro\u201d. https://t.co/DGDo2FWPOZ #otrasplumas texto de \u2066@aaguirre_g\u2069, hoy : van por Aureoles y El Bronco.  https://t.co/q5fUUPs4dt Clases de redacci\u00f3n para el @atlasfc. Noche de #SaquedeNeta con @paliplax https://t.co/vZwUbL867x Una doble tragedia #LatinusInvestiga @latinus_us #Informaci\u00f3nparati https://t.co/9LMfi8G5Ag La droga que reina en la selva guatemalteca... y c\u00f3mo aterrizan los aviones donde parecer\u00eda imposible. https://t.co/LYBXueuhqy Los 17 miembros de una familia que vivieron juntos, comieron juntos y se contagiaron juntos https://t.co/CJXXbB56uV 480 fallecimientos documentados en 24 horas. 4 mil 902 nuevos casos : @SSalud_mx https://t.co/2kVn5xx8VU RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 6 de julio de 2020 #GraciasPorCuidarnos https://t.co/ArbnRBUvu5 #Imperdible @duendepregunton en @LaRazon_mx, hablemos de Trump. https://t.co/sfLcRQH68q RT @RuidoEnLaRed: \u26a0\ufe0fAtenci\u00f3n\n\nLa Fiscal\u00eda de Bolivia imput\u00f3 los delitos de terrorismo y financiamiento al terrorismo al expresidente Evo Mo\u2026 La lluvia de cr\u00edticas de un lado y del otro. \u2066@washingtonpost\u2069  https://t.co/ahCzm22Cqe \u00bfPreparando bienvenida?  Las fotos de Trump justo en la semana que se reunir\u00e1 con @lopezobrador_ https://t.co/5GNHioI766 RT @latinus_us: X\u00f3chitl G\u00e1lvez exige que FGR investigue caso del hijo de Bartlett. \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/I1udUkwRR3 Esto acaba de tuitear Trump. \u00bfA esto va a hacerle el caldo gordo el presidente @lopezobrador_ ? https://t.co/5GNHioI766 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con Bernardo Herrer\u00edas, abogado y socio del Despacho @HoganLovells  en #AsiLasCosasConLoret @CarlosL\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con el Dr @sponcedeleonr, coordinador del @PUIS_UNAM en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc Sem\u00e1fo\u2026 Hablar con nuestro socio siempre es una oportunidad ojal\u00e1 las condiciones hubieran sido distintas, la pandemia pondr\u00e1 limitaciones, qu\u00e9 bueno que van hablar: #CarlosSalazar, Presidente del @cceoficialmx en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/XH4OdwkjCt Multa baja, inhabilitaci\u00f3n corta, trato VIP al hijo de Bartlett y sanci\u00f3n a funcionarios menores. Nada del tr\u00e1fico de influencias. As\u00ed el \u00faltimo encubrimiento de @Irma_Sandoval https://t.co/l1V4Wv3oiH RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @MaxKaiser75, analista, experto en temas anticorrupci\u00f3n #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc La\u2026 \u201cSimplemente parece una sanci\u00f3n administrativa, y podr\u00eda ser mucho m\u00e1s que eso\u201d: @MaxKaiser75 #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/HkWnaHZJWC Mucha suerte de vuelta. https://t.co/QdfKispXyB \u201cNos quedamos cortos, en ning\u00fan lado del comunicado  de la @SFP_mx en donde se sanciona a la empresa del hijo de @ManuelBartlett, se habla del tr\u00e1fico de influencias. La sanci\u00f3n debi\u00f3 alcanzar los 10 a\u00f1os\u201d: @MaxKaiser75 en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico RT @WRADIOMexico: Estas son las reglas que deber\u00e1n de cumplir las personas que visiten los centros comerciales de la CDMX  https://t.co/DAQ\u2026 #Latitudes con @albertolati en @WRADIOMexico #AsiLasCosasConLoret https://t.co/HkWnaHZJWC \u00bfQu\u00e9 trae el @duendepregunton para este lunes? #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/HkWnaHZJWC Reabrir escuelas en Oto\u00f1o, insiste Trump. (Pese a que  hay rebrotes en 23 estados) https://t.co/iMGeC7L8U6 RT @WRADIOMexico: #As\u00edLasCosasConLoret | Sigue por W RADIO nuestra cobertura especial \"AMLO en Washington\" con @CarlosLoret este mi\u00e9rcoles\u2026 \u00bfPor qu\u00e9 las noticias falsas no informan que las muertes est\u00e1n muy bajas en Estados Unidos? @realDonaldTrump enojado por las cifras que muestran que son el epicentro de la pandemia en el mundo, descalifica los reportes de China y sus descensos. #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/w4Bn2mX8nP #AlAire @ValeriaMoy y los malos datos en inversi\u00f3n #As\u00edLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/HkWnaHZJWC Trump hace el papeleo esta semana para insistir en la deportaci\u00f3n de 700 mil dreamers mexicanos. \u00bfEsto es a lo que va hacerle el caldo gordo el presidente @lopezobrador_ ? https://t.co/Wvigjvgwvk Ya estamos en vivo en #AsiLasCosasConLoret @duendepregunton @ValeriaMoy @albertolati @AreliPaz y todo el equipo de @WRADIOMexico https://t.co/uPdsStl9o2 RT @latinus_us: #SomosLatinus #Informaci\u00f3nParaTi https://t.co/7TA5VxLMPD RT @latinus_us: Caso Lozoya debe ser ventilado p\u00fablicamente para que d\u00e9 verg\u00fcenza: AMLO.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/5OXyB9gFj5 RT @latinus_us: Casos globales de #COVID19 asciende a 11.1 millones de enfermos; hay 528 mil muertos: OMS. #Coronavirus \n#Latinus #Informac\u2026 RT @Reforma: SFP impuso dos inhabilitaciones y mult\u00f3 por m\u00e1s de 2 mdp a empresa Cyber Robotics Solutions, propiedad de Le\u00f3n Bartlett, hijo\u2026 Esta semana transmisi\u00f3n especial de @WRADIOMexico desde Washington. \u00bfA qui\u00e9n le beneficiar\u00e1 m\u00e1s este encuentro ? https://t.co/IcL0lEpg88 Muere el compositor Ennio Morricone a los 91 a\u00f1os. https://t.co/xrc5EplrzH Que sea un #BuenLunes ! RT @latinus_us: Reuni\u00f3n entre AMLO y Trump divide opiniones en la frontera mexicana.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/8OY56oufnD RT @latinus_us: Alcalde de Miami culpa a reapertura por repunte de contagios de #COVID19. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://\u2026 RT @latinus_us: M\u00e9xico registra 256 mil 848 contagios por #COVID19. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/nnRYNzNr12 Ya suman 273  fallecimientos confirmados en 24 horas, 4 mil 683 nuevos casos: @SSalud_mx https://t.co/iYYuQdanQ4 RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 5 de julio de 2020 #GraciasPorCuidarnos https://t.co/ErjksDQKy6 De la funcionaria que se queja de que se exhibieron sus propiedades, llega hasta sus hogares.... https://t.co/QJfnxdSxLm El problema de violencia en M\u00e9xico es grave, pero el presidente lo est\u00e1 haciendo a\u00fan peor, escribe @MaryAnastasiaOG en el @WSJ https://t.co/CoCskESK7M M\u00e9xico subestima el n\u00famero de muertes por Covid, que podr\u00eda ser 3.5 veces mayor: Financial Times https://t.co/RyhONbkybd \u00bfQu\u00e9 revelan las autopsias de personas que mueren por Covid? Hallazgos que permiten tratar a los enfermos https://t.co/1P7UfxNlGb \u00bfC\u00f3mo le hacen los nuevos ricos de @lopezobrador_ para esconder los contratos de sus empresas? \u00bfCu\u00e1l es el verdadero balance de pa\u00eds a 2 a\u00f1os de su triunfo? #Loret  #Cap\u00edtulo5 @latinus_us #Informaci\u00f3nparati #LatinusOriginals \ud83d\udd34 @youtube: https://t.co/J6okK8OSVN https://t.co/ViJGyXX9kP El gobernador @Silvano_A es uno de los que m\u00e1s baja aprobaci\u00f3n tiene. Esto le abre la puerta a Morena para que se quede con #Michoac\u00e1n en el 2021. Vean esta encuesta @latinus_us  y @Conestadistica #Informaci\u00f3nParati https://t.co/z7AQIsZcJ7 RT @nytopinion: L\u00f3pez Obrador\u2019s visit to President Trump is not only unjustifiable, it is offensive and foolish. Mexican democrats will not\u2026 Esta semana el presidente @lopezobrador_ visitar\u00e1 a @realDonaldTrump. \u00bfQui\u00e9n se beneficiar\u00e1 m\u00e1s de esta reuni\u00f3n? #MiOpini\u00f3n en  @postopinion_es @washingtonpost https://t.co/RaxLPwe5p4 RT @postopinion_es: No ir a la escuela significa no ir a un espacio hecho a su medida peque\u00f1a, pensado en ellos, suyo.\n\n#cuarentena \n\nhttps\u2026 RT @latinus_us: M\u00e9xico recomendar\u00e1 dexametasona para pacientes graves de #COVID19 en los pr\u00f3ximos d\u00edas. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nP\u2026 No hay freno en contagios, en 24 horas M\u00e9xico registr\u00f3 el mayor n\u00famero desde que lleg\u00f3 la pandemia, 6 mil 914 nuevos casos, 543 fallecimientos documentados en 24 horas. Reporte de @SSalud_mx https://t.co/Gxq2VhN2ql \ud83d\ude33https://t.co/mzgtudcEtp RT @latinus_us: Estos son los municipios y alcald\u00edas del Valle de M\u00e9xico que no tendr\u00e1n agua este s\u00e1bado. \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttp\u2026 RT @latinus_us: Catalu\u00f1a confina a m\u00e1s de 200 mil personas tras rebrote de #Coronavirus. #COVID19 \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co\u2026 RT @latinus_us: Hallan antigua mina de ocre en cuevas submarinas de Yucat\u00e1n.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/m5AXebgjM2 As\u00ed amaneci\u00f3 el #Popocat\u00e9petl https://t.co/g8lwxnsJFr RT @WRADIOMexico: \u00a1Cu\u00eddala!, o te quedes sin agua en estos d\u00edas https://t.co/MJBswSff4B #BuenS\u00e1bado \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/9jQR3rg0gd \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/ECp2JXfB71 RT @latinus_us: Mesa de An\u00e1lisis con @scherermar, @ursucarreno, @MarianaNiembro_ y @lorena_becerra.   \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi \nhttps:/\u2026 RT @latinus_us: Hoy en #LaNocturna, Zo\u00e9 Robledo visita a AMLO. \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/UoqPrp13gY RT @latinus_us: El mundo alcanza los 11 millones de contagios de #COVID19. Sigue el mapa en tiempo real. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3n\u2026 RT @latinus_us: M\u00e9xico supera a Italia en casos de #COVID19; acumula 29 mil 843 muertes. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t\u2026 As\u00ed el sem\u00e1foro de la siguiente semana. En rojo: Baja California, Chiapas, Coahuila, Colima, Estado de M\u00e9xico, Nayarit, Nuevo Le\u00f3n, Puebla, Sinaloa, Sonora, Tabasco,  Tamaulipas, Tlaxcala y Veracruz: @SSalud_mx https://t.co/Qx5BtcapN1 654 fallecimientos documentados en 24 horas, 6 mil 740 nuevos casos: @SSalud_mx https://t.co/JmPCH7uCt8 RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 3 de julio de 2020 #GraciasPorCuidarnos https://t.co/aSRabr1kLO \u00bfY M\u00e9xico se quedar\u00e1 cruzado de brazos ante esto? https://t.co/eLyQwrBv3A \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/u7jchxz0fl Las cuatro grandes promesas de campa\u00f1a se han vuelto cuatro fracasos de gobierno para @lopezobrador_. \u00c9chenle ojo al nuevo cap\u00edtulo de #Loret en @latinus_us #informaci\u00f3nparati \ud83d\udd34Youtube: https://t.co/J6okK8OSVN https://t.co/pxwuEmwYZ2 RT @azamsahmed: Couldn\u2019t have said this better. After calling international media \u201cunethical\u201d and basically accusing us of a conspiracy, @H\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @RPadillaLopez, presidente de la @FILGuadalajara en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc  \u00bfHabr\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @EnriqueAlfaroR, gobernador de Jalisco en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc  Amenaza de muer\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con el Dr. Oscar Franco, director del Instituto de Medicina Social y Preventiva de la Universidad de\u2026 RT @AlvarezMaynez: Del arrogante @HLGatell que hace 3 meses nos dec\u00eda que est\u00e1bamos preparados desde diciembre y tendr\u00edamos 6 mil muertes y\u2026 RT @MaxKaiser75: TE QUIERO REGALAR UN LIBRO\n\nUn Libro con 100 ideas sobre 20 temas, que recogen la experiencia de 12 especialistas\n\nEl obje\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @PPmerino, titular de @LaAgenciaCDMX en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc El sem\u00e1foro de la\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @f_javier_acuna, consejero Presidente del @INAImexico en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret\n\n\ud83d\udccc Re\u2026 Transmisi\u00f3n especial de @WRADIOMexico #AsiLasCosasConLoret desde Washington, la reuni\u00f3n entre @lopezobrador_ y @realDonaldTrump https://t.co/fjQDF69wXt Ya estamos en vivo en #AsiLasCosasConLoret @ValeriaMoy @AreliPaz @albertolati @duendepregunton y todo el equipo de @WRADIOMexico https://t.co/LZLKmXE2Zr RT @MaelVallejo: La entrevista en la que L\u00f3pez-Gatell confirma que el n\u00famero de muertes en Ciudad de M\u00e9xico ha sido tres veces mayor de lo\u2026 RT @ZETATijuana: ZETA \u2013 \u201cEl Gobernador mand\u00f3 a Amador a amenazarme\u201d: Alcaldesa Zulema Adams de Tecate https://t.co/tYqYdFN6c5 Aqu\u00ed les dejo esta chulada para que tengan un bonito viernes. https://t.co/EaR5bp1W4c Esta hay que anot\u00e1rsela al presidente @lopezobrador_ como buena: dijo que hab\u00eda pruebas de corrupci\u00f3n en la liberaci\u00f3n del Mochomo, y aqu\u00ed est\u00e1n: https://t.co/uPxJh448ju Arrinconado, @HLGatell acepta ante el @washingtonpost que nada m\u00e1s en la Ciudad de M\u00e9xico sus cifras han escondido como 13,000 muertes https://t.co/OpLXAq39i7 RT @luispablob: Los medios m\u00e1s beneficiados por el gasto en publicidad oficial en el primer a\u00f1o de gobierno de AMLO. Televisa, Azteca y La\u2026 RT @El_Universal_Mx: EL UNIVERSAL obtuvo el audio de la conversaci\u00f3n telef\u00f3nica, intervenida por la SEIDO, en la que Francelia Salgado, mad\u2026 RT @latinus_us: Cifras de #COVID19 dependen de la poblaci\u00f3n, dice L\u00f3pez-Gatell; los datos lo desmienten. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3n\u2026 RT @latinus_us: La soldado Vanessa Guill\u00e9n fue golpeada con un martillo hasta morir: abogada.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/y6Fx\u2026 #Loret #Cap\u00edtulo5  Dos a\u00f1os, logros puntuales y fracasos estructurales de @lopezobrador_. M\u00e9xico, ejemplo del mal manejo de una pandemia y El Modus Operandi de las Empresas Robledo. @latinus_us \n#LatinusOriginals #Informaci\u00f3nParaTi \ud83d\udd34@youtube: https://t.co/J6okK8OSVN https://t.co/9qb63iktyf RT @latinus_us: Hoy en #Loret Cap\u00edtulo 5, a 2 a\u00f1os, logros puntuales y fracasos estructurales de AMLO. En el estudio @doctormacias y @DrPac\u2026 RT @El_Universal_Mx: \ud83d\udea8#\u00daltimaHora \ud83d\udea8Grupo Coral de la familia Alem\u00e1n concret\u00f3 la compra del 50% de Radi\u00f3polis, que pertenece a Televisa; el\u2026 La mayor cifra de contagios de #COVID\u30fc19 en #M\u00e9xico: 6 mil 741, se han estudiado seg\u00fan la @SSalud_mx 610 mil 495 personas. https://t.co/FD6nYT2Xr8 En 24 horas se documentaron 679 fallecimientos, 6 mil 741 nuevos contagios: @SSalud_mx https://t.co/AewFCuvDPE RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 2 de julio de 2020 #GraciasPorCuidarnos https://t.co/hZs8Z133Zo RT @latinus_us: #ExclusivaLatinus. Para trabajar en SE, funcionarios tienen que comprar su equipo. Por: @ClaudioOchoaH.\n#Latinus #Informaci\u2026 Esta noche #Loret #Cap\u00edtulo5 en @latinus_us #informaci\u00f3nparati #LatinusOriginals \ud83d\udd34 @YouTube https://t.co/GRFR195W3v RT @latinus_us: Aclara \u2018El Bronco\u2019 que no habr\u00e1 toque de queda en Nuevo Le\u00f3n por #COVID19. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps:/\u2026 \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/ayjAYDxBDY RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con el Dr. @rmaciel3, presidente de la @AMEGI_MX  en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc \u00bfGen\u00e9rico\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @edelamadrid, secretario de Turismo con EPN  en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udcccP\u00e9rdida de\u2026 #Latitudes con @albertolati #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/HkWnaHI8y2 El influyente \u2066@TheEconomist\u2069 dice que lo \u00fanico que va a ganar \u2066@lopezobrador_\u2069 con su visita a \u2066@realDonaldTrump\u2069 son kil\u00f3metros de viajero frecuente.  https://t.co/7hq51OV24g RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @MBuchahin, ex directora general de Auditor\u00eda Forense de la @ASF_Mexico en #AsiLasCosasConLoret\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @BlancaHerediaR, polit\u00f3loga y analista #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret\n\nInforme de AMLO: \n\n\ud83d\udccc \u00bf\u2026 \u00bfQu\u00e9 traer\u00e1 el @duendepregunton entre manos? #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/HkWnaHZJWC Ya estamos en vivo en #AsiLasCosasConLoret @duendepregunton @albertolati @AreliPaz y todo el equipo de @WRADIOMexico https://t.co/Fq7OMiQkDJ RT @SismologicoMX: Preliminar: SISMO Magnitud 5.5 Loc  22 km al SURESTE de PINOTEPA NACIONAL, OAX 02/07/20 11:17:54 Lat 16.18 Lon -97.93 Pf\u2026 RT @latinus_us: AMLO espera que Lozoya revele \u2018modus operandi\u2019 de sobornos en M\u00e9xico.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/wpJr2pG7rw RT @latinus_us: M\u00e1s de 100 muertos por deslave en mina de jade en Myanmar. \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/3OOi5xaKyR RT @WRADIOMexico: Desde Palacio Nacional y en un mensaje de 45 minutos, el Primer Mandatario se concentr\u00f3 en desmenuzar algunos de los logr\u2026 RT @WRADIOMexico: #MarthaDebayleEnW | Falta muy poco para la entrevista #EnExclusiva de @katyperry  \ud83d\udc4f\ud83c\udfb6\ud83c\udfa4 con \ud83c\udf99\ufe0f @marthadebayle \n\nNo se lo pu\u2026 RT @El_Universal_Mx: La reapertura econ\u00f3mica en M\u00e9xico y Latinoam\u00e9rica, en momentos en que casos de coronavirus siguen al alza, es un riesg\u2026 Gobernador de #Tamaulipas da positivo a prueba de #COVID19. Pronta recuperaci\u00f3n. https://t.co/5B43OyCzGf El presidente @lopezobrador_ trata de prometer un futuro\u2026 recordando al pasado. #MiColumna \u2066@Univ_Opinion\u2069 de \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/ZV47bHTB6U #BuenJueves AMLO le est\u00e1 fallando a M\u00e9xico, se lee en Forbes. https://t.co/5Ml528viYZ \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/azb84fzG1t RT @latinus_us: Ataque armado en Irapuato deja al menos 24 muertos y 7 heridos.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/VcAOd8S7Tk RT @latinus_us: Ya pas\u00f3 lo peor de la crisis econ\u00f3mica y la p\u00e9rdida de empleos ya toc\u00f3 fondo: AMLO. #COVID19 #Coronavirus \n#Latinus #Inform\u2026 \ud83d\udd34 Nuevo ataque en Guanajuato. Al menos 24 personas murieron  y 7 resultaron heridas tras un ataque armado en un centro de rehabilitaci\u00f3n en Irapuato: @WRADIOMexico 741 fallecimientos documentados en 24 horas, 5 mil 681 nuevos contagios: @SSalud_mx https://t.co/LqVyrKYp8E RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 1 de julio de 2020 #GraciasPorCuidarnos https://t.co/lJWYpgaXWk RT @elwesomx: Ahora platicamos con @CarlosLoret, conductor de #AsiLasCosasConLoret en @WRADIOMexico \n\n#As\u00edElWeso con @EnriqueEnVivo \n\n\u2022Esc\u00fa\u2026 RT @CarlosLoret: A dos a\u00f1os de la elecci\u00f3n que gan\u00f3 @lopezobrador_  \u00bfC\u00f3mo calificas sus decisiones, pol\u00edtica y discursos? #AsiLasCosasConLo\u2026 \u201cHemos podido mantener sin aumentos sensibles el delito de homicidio y hemos roto la tendencia hist\u00f3rica de su crecimiento. Se han reducido considerablemente el resto de los il\u00edcitos\u201d: @lopezobrador_ \u201dNunca se ha reprimido al pueblo ni hemos permitido masacres, se elimin\u00f3 la tortura y otras violaciones a derechos humanos, se est\u00e1 haciendo justicia en el caso de los j\u00f3venes de Ayotzinapa\u201d: @lopezobrador_ \u201cSe est\u00e1 llevando a cabo una autentico cambio pol\u00edtico y cultural guiados por los principios de la honestidad, la justicia, la libertad la democracia y la fraternidad\u201d: @lopezobrador_  desde el Recinto Parlamentario de Palacio Nacional. RT @elwesomx: En unos minutos m\u00e1s:\n\n\u2b55\ufe0f @warkentin \n\u2b55\ufe0f @CarlosLoret \n\u2b55\ufe0f @E_Q_ \n\u2b55\ufe0f @JACrespo1 \n\nY los presidentes de partido @MarkoCortes y @\u2026 RT @WRADIOMexico: ESPECIAL | Sigue la transmisi\u00f3n a 2 a\u00f1os de haber ganado el presidente @lopezobrador_  \n \ud83d\udcc5Mi\u00e9rcoles 1 de julio\n\u23f05:00 p.m\u2026 RT @CarlosLoret: Los nada sutiles mensajes entre Harfuch y el C\u00e1rtel Jalisco, esto no ha terminado y pinta para ser m\u00e1s violento. #MiColumn\u2026 RT @latinus_us: Trump no har\u00e1 obligatorio el uso de cubrebocas, pero aclara que no est\u00e1 en contra de ellos. #COVID19 #Coronavirus \n#Latinus\u2026 Que le caigo a @brozoxmiswebs  cuando daba su mensaje a la naci\u00f3n. @latinus_us #Informaci\u00f3nparati Video completo en \ud83d\udd34 @YouTube: https://t.co/WvrAm9k9ub https://t.co/JDJm01Q8Z1 RT @latinus_us: .@brozoxmiswebs manda mensaje a la naci\u00f3n... y le cae @CarlosLoret. \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi \nhttps://t.co/NK8pgxBKvX RT @latinus_us: OMS pide responsabilidad individual para evitar nuevos rebrotes de #COVID19. #Coronavirus \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttp\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @moikaba, fue el director general del Cuarto de Junto en las negociaciones del #TMEC en #AsiLasC\u2026 \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/kWxRzzv5SM Formalmente a nosotros nos toc\u00f3 firmar ese tratado: @ildefonsogv en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/ydUGRadiFj RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @gabrielguerrac, analista pol\u00edtico y consultor #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret\n \n\ud83d\udccc\u00bfSe acab\u00f3 la\u2026 #Latitudes con @albertolati en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/HkWnaHZJWC RT @WRADIOMexico: AL AIRE | @scherermar, analista y colaboradora en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc Corte de caja, a dos a\u00f1os del tri\u2026 Estamos a dos a\u00f1os, es muy temprano a\u00fan para un balance, pero la expectativa de hace dos a\u00f1os no es hoy lo que tenemos: Mauricio Merino en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/smukgHvqz3 Entra en vigor el #TMEC, ahora en @WRADIOMexico #AsiLasCosasConLoret @ValeriaMoy, Directora del @imcomx https://t.co/0YaxFJGGJK #CincodeSobremesa en #AsiLasCosasConLoret @duendepregunton @ValeriaMoy @albertolati @AreliPaz y todo el equipo de @WRADIOMexico https://t.co/31PqhBLWqg RT @latinus_us: Oficial: Se cancelan Marat\u00f3n y medio Marat\u00f3n de la CDMX. #COVID19 #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/IUM\u2026 RT @ArturoHerrera_G: Como saben, hoy entra en vigor el #TMec y en el siguiente video les comento sobre su trascendencia para la reapertura\u2026 \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/hAOWssaql7 Muchas felicidades @ValeriaMoy y toda la suerte del mundo! https://t.co/YOFy8xA7db RT @DAGUILARFOTO: \u201cM\u00e1s amor por favor\u201d La imagen en el Centro Hist\u00f3rico de la Ciudad de M\u00e9xico.  \u00c1nimo , fuerza, apoyo, solidaridad, tolera\u2026 RT @latinus_us: AMLO prev\u00e9 recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica en el segundo semestre del a\u00f1o impulsada por el T-MEC. #COVID19 #Coronavirus \n#Latinus #I\u2026 Revela  el presidente @lopezobrador_ que Emilio Lozoya exdirector de Pemex, acept\u00f3  la extradici\u00f3n y \"dar\u00e1 a conocer todo lo que sucedi\u00f3 con relaci\u00f3n a los sobornos de Odebrecht y a todos los involucrados\" RT @RuidoEnLaRed: \u00a1Qu\u00e9 bonita familia!\n\nEl presidente @lopezobrador_ felicit\u00f3 al fiscal, Alejandro Gertz Manero, por los anuncios que hizo\u2026 El secretario de salud de Quer\u00e9taro, Julio C\u00e9sar Ram\u00edrez Arg\u00fcello ofrece una disculpa por lo dicho sobre el uso de camas para tratar #Covid19. As\u00ed lo explic\u00f3:  https://t.co/dAJNmgXyeX RT @latinus_us: Denuncian que IMSS intenta boicotear la marcha de personal m\u00e9dico. #COVID19 #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps:\u2026 Los nada sutiles mensajes entre Harfuch y el C\u00e1rtel Jalisco, esto no ha terminado y pinta para ser m\u00e1s violento. #MiColumna \u2066@Univ_Opinion\u2069 \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/mLEIZMauNE #BuenMi\u00e9rcoles RT @Univ_Opinion: Donald Trump ha tenido un par de semanas en las que se le han acumulado las malas noticias. Quiz\u00e1 la peor de todas: si ho\u2026 RT @latinus_us: Rabindranath Salazar, subsecretario de Gobernaci\u00f3n, da positivo a #COVID19. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps:\u2026 Pronta recuperaci\u00f3n. https://t.co/Qln7bj9Mjs Ya es oficial. https://t.co/b5T2N1csVL RT @MaelVallejo: No s\u00e9 a cu\u00e1l senador @martibatres creerle: al que promueve medicamentos m\u00e1gicos no probados contra COVID-19 o al que pide\u2026 RT @El_Universal_Mx: #Tenencia2020  El Estado de M\u00e9xico prorrog\u00f3 un mes m\u00e1s  el subsidio al pago de tenencia al 100%, para automovilistas c\u2026 Ya hay fecha para visita del presidente @lopezobrador_ a Estados Unidos. https://t.co/0aeeHsdaJI RT @latinus_us: Reportan primer caso de #COVID19 en campamento de migrantes en Matamoros. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://\u2026 RT @latinus_us: C\u00e1mara de Diputados aprueba leyes para la implementaci\u00f3n del T-MEC; pasan al Ejecutivo.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps:/\u2026 RT @Aeromexico: Hemos iniciado un proceso voluntario de reestructura financiera para fortalecernos. Continuamos operando con normalidad y c\u2026 648 fallecimientos documentados  en 24 horas, 5 mil 432 nuevos casos: @SSalud_mx https://t.co/L02QDKoawo RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 30 de junio de 2020 #GraciasPorCuidarnos https://t.co/nVsoo21uPL Esta declaraci\u00f3n es un s\u00edmbolo de discriminaci\u00f3n y falta de sentido humano. https://t.co/znaJq2328M RT @latinus_us: Arrestan a otros dos hombres por atentado contra Garc\u00eda Harfuch en CDMX.\n #Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/9KE7ctj1\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | @RafaelFdeC, analista y colaborador en #As\u00edLasCosasConLoret  @CarlosLoret \n\n\u2022Por el 96.9 FM o el 900 AM\ud83d\udcfb \n\u2022Con\u00e9\u2026 Grave crisis en Houston por #COVID19: @fvreporter en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/TW0ZYFeWmF Esto traer\u00e1 certidumbre para  el sector farmac\u00e9utico: @cristhompsonP #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/tcaUaG4COJ RT @MexicoComoVamos: El INEGI inform\u00f3 que, en mayo 2020, la poblaci\u00f3n ocupada en el sector informal se ubic\u00f3 en 22.6 millones. La tasa de i\u2026 RT @MexicoComoVamos: El INEGI public\u00f3 los resultados del segundo levantamiento de la ETOE. En mayo, la Poblaci\u00f3n No Econ\u00f3micamente Activa (\u2026 RT @MexicoComoVamos: La Poblaci\u00f3n Econ\u00f3micamente Activa (PEA) se ubic\u00f3 en 45.5 millones de personas en mayo de 2020, esta cifra representa\u2026 RT @MexicoComoVamos: La ETOE mostr\u00f3 que, en mayo 2020, la tasa de participaci\u00f3n fue 47.4% de la poblaci\u00f3n de 15 a\u00f1os y m\u00e1s, la tasa de deso\u2026 RT @MexicoComoVamos: #AlAire @ValeriaMoy habla con @CarlosLoret en #As\u00edLasCosasConLoret sobre la ETOE en mayo, los indicadores en estableci\u2026 #Latitudes con @albertolati en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/HkWnaHI8y2 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @vampipe, memero pol\u00edtico #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc \u00bfNueva Ley podr\u00eda enviar a la ge\u2026 RT @ElFinanciero_Mx: #\u00daLTIMAHORA Precisan: tiene perfecto estado de salud Romero Deschamps https://t.co/yht0ex9wrl https://t.co/F8NBtT8uZJ RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con el @doctormacias , internista infect\u00f3logo, excomisionado de influenza  en #AsiLasCosasConLoret @\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con Jos\u00e9 Ram\u00f3n Abraham, director de Abate Blindaje en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc Blind\u00f3 l\u2026 Escuchen la ruta  de @duendepregunton  que lo llevan a la  Calle L\u00f3pez Obrador.  #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/HkWnaHZJWC A dos a\u00f1os de la elecci\u00f3n que gan\u00f3 @lopezobrador_  \u00bfC\u00f3mo calificas sus decisiones, pol\u00edtica y discursos? #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico RT @eleconomista: #RomeroDeschamps, dio positivo en #coronavirus y se encuentra grave, inform\u00f3 #STPRM. \nhttps://t.co/YgHhesk507 Ya estamos en vivo en #AsiLasCosasConLoret @duendepregunton @ValeriaMoy @AreliPaz @albertolati y todo el equipo de @WRADIOMexico https://t.co/qLIW6X5URo Nueva cirug\u00eda para @OHarfuch, lo reportan estable. https://t.co/pHyF0QZGsK RT @latinus_us: Giran orden de aprehensi\u00f3n contra Tom\u00e1s Zer\u00f3n y activan ficha roja de Interpol, informa FGR.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nht\u2026 RT @latinus_us: Emilio Lozoya acepta extradici\u00f3n a M\u00e9xico, informa Gertz Manero.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/mBC0dyQf0P Se acab\u00f3 la verdad hist\u00f3rica, hay nueva narrativa del caso Ayotzinapa, evidencias y pruebas en proceso: \nGertz Manero En el caso Ayotzinapa, se acab\u00f3 la verdad hist\u00f3rica: Gertz Manero Ayer Emilio Lozoya  present\u00f3 ante la sala penal del Reino de Espa\u00f1a la  solicitud en la que acepta la extradici\u00f3n que solicita la @FGRMexico: Gertz Manero. Inicia el Tren Maya al margen de la ley: la exentan el examen de impacto ambiental \ud83e\udd14 https://t.co/6CaI3VYjix \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/Z8U4HC7yZ1 RT @latinus_us: Presentamos \u201cAl Mal Tiempo Buena Cara News\u201d Con @JuanpaZurita y @andymtzurita. #AMTBCN\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://\u2026 Dice @zoerobledo que su familia no ha recibido contratos indebidos. Acto seguido, admite en @WRADIOMexico que \u201cuna empresa puso un licenciamiento de un software con una empresa que encabeza mi hermano, y gan\u00f3 un contrato\u201d cuando \u00e9l ya era alto funcionario. Ahhhhh bueeeeenoooo\ud83d\ude02 https://t.co/ICTf3BQMI4 C\u00f3mo piensa \u2066@realDonaldTrump\u2069 revivir, ganar su elecci\u00f3n y usar a \u2066@lopezobrador_\u2069. #MiColumna hoy en \u2066@Univ_Opinion\u2069 de \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/lyWBdHq3N2 #BuenMartes RT @latinus_us: Mu\u00f1oz Ledo ve que Morena est\u00e1 \u201csin m\u00e1s rumbo que el timonel\u201d.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/I9NPsUV4G5 RT @latinus_us: Vinculan a proceso a \u201cEl Vaca\u201d, presunto autor intelectual del atentado contra Garc\u00eda Harfuch.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\u2026 Es noche de #SaquedeNeta con @paliplax, hoy: Las falsas dobles oportunidades de @ClubAmerica https://t.co/SVZEw3QY1T 473 fallecimientos documentados en 24 horas. 3 mil 805 nuevos contagios. Se han estudiado, seg\u00fan cifras de la @SSalud_mx 566 mil 602  personas. https://t.co/MGNPzkq7CZ RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 29 de junio de 2020 #GraciasPorCuidarnos https://t.co/kM6rDJ8xjH RT @latinus_us: Confirma que obtuvo contratos con la marca del hermano de Zo\u00e9 Robledo.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/fSX2yRiQKq Nos sigue mintiendo \u2066@HLGatell\u2069 a los pap\u00e1s de los ni\u00f1os con c\u00e1ncer: \u2066@israelrivas_bas\u2069 #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/Sd5BiJFm5E Tenemos que aprender a vivir con #Covid19 y volver a atender a los pacientes de otras enfermedades, tenemos que reorganizar atenci\u00f3n en hospitales: \u2066@doctorthierry\u2069 #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/ZLWShXls3I Si hoy fueran las elecciones \u2066@realDonaldTrump\u2069 perder\u00eda por su mal manejo de la pandemia, M\u00e9xico tambi\u00e9n lo ha hecho mal: \u2066@MoisesNaim\u2069 #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/x6YNfNWVMw FGR no apoya a SEDENA: \u2066@SophiaHuett\u2069 #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/6CnfVvInB8 #CincodeSobremesa #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/kIaNn7iPvy RT @PaolaRojas: Ser periodista en M\u00e9xico \nMi opini\u00f3n en El Universal \ud83d\udcf0\n#FueraDelAire https://t.co/AaHfOmCLcU RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @israelrivas_bas, pap\u00e1 de Dana, ni\u00f1a con c\u00e1ncer #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret\n\n\u2022Por el 96.9\u2026 Tenemos que adaptarnos que esto va a permanecer y tenemos que empezar a pensar en atender a los que tienen #COVID19 y los que no, los que tienen otros padecimientos: @doctorthierry #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/gYWkzFttYr No hemos visto a\u00fan estar domando a la pandemia: @doctorthierry en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/gYWkzFttYr RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con el Dr. @MoisesNaim, escritor y periodista internacional #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udcccEl\u2026 Las autoridades federales nos dejaron solos frente al caso de la mam\u00e1 y el pap\u00e1 de \u201cel marro\u201d. Ya no  ser contadores de muertos @SophiaHuett  en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/DbVUKLTa0F RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @SophiaHuett, comisionada de Seguridad de Guanajuato #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc Liber\u2026 RT @MexicoComoVamos: Aunque la p\u00e9rdida de empleo se vaya desacelerando, esto no significa que se est\u00e9n generando empleos nuevos. Adem\u00e1s, la\u2026 RT @MexicoComoVamos: En la conferencia matutina de hoy, el presidente L\u00f3pez asegur\u00f3 que ya pas\u00f3 lo peor de la pandemia de covid-19 en t\u00e9rmi\u2026 RT @MexicoComoVamos: #AlAire @ValeriaMoy habla con @CarlosLoret en #As\u00edLasCosasConLoret sobre las declaraciones del presidente sobre una re\u2026 \u00a1Bienvenidos! A partir de hoy ya nos escuchan en #PuertoVallarta  en #WFM 97.5 FM #AsiLasCosasConLoret @duendepregunton @ValeriaMoy @albertolati @AreliPaz y todo el equipo de @WRADIOMexico https://t.co/p9J2MzPtRj Ya estamos en vivo en @WRADIOMexico #AsiLasCosasConLoret @duendepregunton @ValeriaMoy @AreliPaz @albertolati https://t.co/dU6bqcEFb4 RT @latinus_us: Gobierno de M\u00e9xico publica decreto para sustituir al TLCAN por el T-MEC.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/U1yy0pdj3b \u201cLos Dones\u201d, la obra que reconoce la trayectoria de personajes mexicanos. \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/lI81CuLRcR En la conferencia de hoy el presidente @lopezobrador_ aval\u00f3 que se les llame sicarios a periodistas cr\u00edticos. @CNDH @CIDH @articl @RSF_esp @CPJAmericas https://t.co/eMhK3ZVY2I Es el primer contrapeso pol\u00edtico-electoral que enfrenta @lopezobrador_. La sola posibilidad de ver unidos a todos sus rivales lo ha exhibido temeroso, a la defensiva, polarizando a\u00fan m\u00e1s. #MiColumna @postopinion_es  @washingtonpost https://t.co/qbb2pZZ5pC Lo que Trump quiere de AMLO en Washington, texto de \u2066@aaguirre_g\u2069 hoy en #OtrasPlumas  https://t.co/94ouyuBzVx Que sea un #BuenLunes RT @latinus_us: La C\u00e1mara de Diputados no tendr\u00e1 periodo extraordinario.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/4NVL2osrUg RT @El_Universal_Mx: El mun\u00edcipe Gerardo Tirso Acahua, emanado de la organizaci\u00f3n Antorcha Campesina, perdi\u00f3 la vida durante la madrugada d\u2026 267 fallecimientos documentados en 25 horas. 4 mil 50 nuevos contagios: @SSalud_mx https://t.co/ZyiFOI8E70 RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 28 de junio de 2020 #GraciasPorCuidarnos https://t.co/4Rs4eolCJe RT @RicardoMonrealA: Desde el @senadomexicano seguir\u00e9 impulsando iniciativas para proteger los derechos y las libertades de todo el pueblo\u2026 Exhorta \u2066@CNDH\u2069 a Ackerman a respetar los derechos humanos de periodistas.  https://t.co/g8Y6713SjG RT @latinus_us: CNDH rechaza expresiones de Ackerman contra periodistas.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/rPAWQST3pr Los rebrotes de Covid son sobre todo en j\u00f3venes https://t.co/beVGbFIK8t RT @latinus_us: Avanza en comisiones del Senado legislaci\u00f3n del T-MEC.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/6r2vM5oQ2H RT @latinus_us: AMLO prev\u00e9 que en julio ya no se perder\u00e1n m\u00e1s empleos por la pandemia. #COVID19 #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nht\u2026 #HalaMadrid https://t.co/w31N1kp20K RT @latinus_us: Donald Trump niega reporte sobre recompensa para matar a soldados. \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/AqvEfwqsh7 @JCRomeroHicks El m\u00e1s sentido p\u00e9same. Pronto consuelo. El mundo rebasa la cifra de 10 millones de contagios de #COVID__19  https://t.co/Ix91KU2KPU El que un presidente en M\u00e9xico se re\u00fana con Donald Trump genera recuerdos y una efervescencia sin par. M\u00e1s a\u00fan si esta reuni\u00f3n ser\u00e1 meses antes de las votaciones presidenciales en Estados Unidos. @postopinion_es @washingtonpost https://t.co/UwXqADLNib RT @latinus_us: #Loret Cap\u00edtulo 4. Hoy, \"\u00bfQu\u00e9 hacemos con los ricos?\" En el estudio, Felipe Calder\u00f3n: cuestionado sobre Garc\u00eda Luna, descub\u2026 RT @El_Universal_Mx: #EnPortada AMLO no cambia de estrategia, pese a atentado contra Garc\u00eda Harfuch \nhttps://t.co/lNL4rbR3cB https://t.co/N\u2026 RT @El_Universal_Mx: En la semana del 29 de junio al 5 de julio, 18 entidades federativas se encuentran en color naranja y 14 se mantienen\u2026 RT @verne: Cada uno de los colores de la bandera LGTBI+ tiene un significado: rojo-vida, rosa-sexo, verde-naturaleza\u2026 Recuperamos el signif\u2026 Todos los d\u00edas por el respeto, orgullo y defensa de la diversidad. #Pride2020\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 RT @DAGUILARFOTO: Vista del Z\u00f3calo de la Ciudad de M\u00e9xico con sus edificaciones iluminadas con motivo del \"D\u00eda Internacional del Orgullo LG\u2026 RT @latinus_us: Hospitales que atienden #COVID19 en Nayarit est\u00e1n saturados, advierte gobernador. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\u2026 RT @latinus_us: Tribunal niega amparo al exgobernador C\u00e9sar Duarte por desv\u00edo de recursos.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/CJTKcEZ\u2026 602 fallecimientos documentados en 24 horas, 4 mil 410 nuevos casos: @SSalud_mx https://t.co/CHndQCyC8d RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 27 de junio de 2020 #GraciasPorCuidarnos https://t.co/ovXW92gz3w RT @latinus_us: Garc\u00eda Harfuch viajaba en veh\u00edculo blindado porque sab\u00eda de amenazas: AMLO.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/oybM19\u2026 RT @El_Universal_Mx: \ud83d\udea8 #\u00daltimaHora Suman 5 Barrett, un lanzagranadas y 34 armas largas aseguradas en atentado a Garc\u00eda Harfuch\n\nEn cateos p\u2026 RT @WRADIOMexico: Cuatro c\u00e9lulas, de siete integrantes, esperaban el paso del convoy de seguridad en tres diferentes puntos de la ciudad.\u2026 \u201cA\u00fan con la adversidad tenemos que seguir luchando. Lo que depende de nosotros, la naturaleza es caprichosa. En el caso de la violencia estamos aplicados atendiendo las causas\u201d: @lopezobrador_ en el mensaje de hoy. https://t.co/3N5kY93frS Ya son 19 personas detenidas vinculadas al atentado en contra del secretario @OHarfuch, fueron asegurados un lanzagranadas, 13 veh\u00edculos, 34 armas largas, 8 armas cortas, 7 granadas de fragmentaci\u00f3n, 5 fusiles barret, 39 chalecos: Ulises Lara, vocero de la @FiscaliaCDMX RT @latinus_us: Temen colapso sanitario en Latinoam\u00e9rica al agudizarse la pandemia. #COVID19 #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps\u2026 RT @latinus_us: Estados Unidos reporta hasta el momento 125 mil 169 muertes por #COVID19 y tiene 2 millones 483 mil 516 casos confirmados,\u2026 RT @Claudiashein: Sobre lo ocurrido ayer en la Ciudad, hace un momento declar\u00e9 lo siguiente: https://t.co/CxMlgeyCTf Comparte jefa de gobierno visita a secretario de seguridad de la #CdMx https://t.co/4LRuS7BCqo RT @latinus_us: Pap\u00e1 de \u201cEl Marro\u201d sale de prisi\u00f3n tras pagar fianza de 10 mil pesos.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/QjcAhJ0AXF RT @jagarzaramos: La casa hogar @abrazameac para ni\u00f1os de #Torre\u00f3n en situaci\u00f3n vulnerable est\u00e1 concursando para ganar equipo de energ\u00eda so\u2026 RT @vanguardiamx: \ud83d\udd8b\ufe0f #Opini\u00f3n |  Se\u00f1ala @CarlosLoret: \u201cAl c\u00e1rtel no le da miedo\u201d. https://t.co/4JcPcDWO4V RT @latinus_us: La Cofepris alerta sobre lote de hidroxicloroquina falsa.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/Lfn75wEylR RT @latinus_us: Trump, en el punto m\u00e1s bajo de su aprobaci\u00f3n y superado por Biden: encuesta.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/EpEFk\u2026 RT @El_Universal_Mx: \ud83d\udea8 #\u00daltimaHora \ud83d\udea8\n\nEn operativos realizados en la alcald\u00eda Tl\u00e1huac, se detuvo a  \u201cEl Vaca\u201d, se\u00f1alado como presunto autor\u2026 RT @OHarfuch: Sal\u00ed de cirug\u00eda, estoy bien. Agradezco las muestras de solidaridad y cari\u00f1o. Seguiremos trabajando por la seguridad y mantene\u2026 RT @latinus_us: Hoy L\u00f3pez- Gatell regresa a #LaNocturna\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/Isf6aQoAzU RT @RuidoEnLaRed: #Lo\u00daltimo\n\nDetienen a Jos\u00e9 Armando Brise\u00f1o de los Santos, alias Vaca, presunto jefe de sicarios del CJNG en Tonal\u00e1, Jalis\u2026 RT @latinus_us: La CDMX y otros 17 estados estar\u00e1n en sem\u00e1foro naranja la siguiente semana. #COVID19 #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nPara\u2026 RT @latinus_us: Atentado a Harfuch refuerza la necesidad de la cooperaci\u00f3n M\u00e9xico-EU contra el crimen: Landau.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\u2026 719 fallecimientos documentados en 24 horas, ya son 25 mil 779 en todo el pa\u00eds. 5 mil 441 nuevos contagios de #COVID19, seg\u00fan datos de la @SSalud_mx https://t.co/5hKF1Qc0yh Ya suman  14  los detenidos por el atentado del Secretario de Seguridad, @OHarfuch.\nSe trata de otros dos presuntos implicados que fueron interceptados en Atlacomulco,Estado de M\u00e9xico. Otra alerta. https://t.co/7mnuCZy3sP RT @latinus_us: Mesa de An\u00e1lisis con @scherermar, @cklilian, @galiagarciap y @Paco_Abundis. \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi \nhttps://t.co/nXCE\u2026 El presidente @lopezobrador_ pregunta: \u00bfqu\u00e9 haremos con los ricos? Pero para empezar, \u00bfqu\u00e9 hacemos con SUS ricos? #Loret #Cap\u00edtulo4 @latinus_us  #LatinusOriginals #Informaci\u00f3nParati \ud83d\udd34 @Youtube: https://t.co/OLjV7bYcc9 https://t.co/9RVJmAAabt En el M\u00e9xico de @lopezobrador_, la libertad de expresi\u00f3n est\u00e1 cada vez m\u00e1s amenazada. Organismos internacionales lo denuncian. @CPJAmericas https://t.co/SoBE6xi7FQ Gracias por acompa\u00f1arnos en #AsiLasCosasConLoret los esperamos el lunes @duendepregunton @ValeriaMoy @AreliPaz @albertolati en @WRADIOMexico Le informamos en #AsiLasCosasConLoret que @OHarfuch ya sali\u00f3 de quir\u00f3fano y es reportado en buen estado de salud. @WRADIOMexico Los atacantes habr\u00edan sido contratados hace tres semanas, se les decomis\u00f3 un fusil barret, chalecos, 13 veh\u00edculos, granadas de fragmentaci\u00f3n y equipos de comunicaci\u00f3n: Ulises Lara, vocero de la @FiscaliaCDMX #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico  https://t.co/HkWnaHI8y2 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @cromero_aranda, procurador Fiscal de la Federaci\u00f3n (@ProcuFiscal) #AsiLasCosasConLoret @CarlosL\u2026 RT @WRADIOMexico: Ser\u00e1n las investigaciones las que aclaren la relaci\u00f3n del ataque al secretario de Seguridad Ciudadana de la Ciudad de M\u00e9x\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @PPmerino, titular de la @LaAgenciaCDMX en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc El sem\u00e1foro de\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @laloguerrero, experto en seguridad y analista en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\nAtentado c\u2026 RT @MexicoComoVamos: Las cifras del IGAE publicadas hoy muestran que la actividad econ\u00f3mica cay\u00f3 (-)19.7% anual y (-)17.3% mensual en abril\u2026 RT @MexicoComoVamos: #AlAire @ValeriaMoy habla con @CarlosLoret en #As\u00edLasCosasConLoret sobre la ca\u00edda hist\u00f3rica de la actividad econ\u00f3mica\u2026 RT @WRADIOMexico: Se trata de dos escoltas de Garc\u00eda Harfuch (@OHarfuch) y una mujer que circulaba a bordo de su veh\u00edculo https://t.co/fUvu\u2026 La pr\u00f3xima semana la Ciudad de M\u00e9xico tendr\u00e1 sem\u00e1foro naranja, as\u00ed lo inform\u00f3 la jefa de gobierno, @Claudiashein, la cifra de hospitalizaci\u00f3n se mantiene a la baja, si se revierte tendencia tendr\u00edamos que volver al rojo. #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/HkWnaHZJWC RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con Eufemia Soto Fern\u00e1ndez, suegra de Gabriela G\u00f3mez Cervantes, la persona fallecida en el atentado\u2026 Esto nunca hab\u00eda sucedido en la Ciudad de M\u00e9xico. Y tiene un v\u00ednculo con la extradici\u00f3n del hijo del Mencho a Estados Unidos: @hdemauleon #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/i1Q4yWrOjX Ya estamos en vivo #AsiLasCosasConLoret @ValeriaMoy @AreliPaz @duendepregunton @albertolati y todo el equipo de @WRADIOMexico https://t.co/AZOO9lRIms RT @El_Universal_Mx: El atentado en contra de Omar Garc\u00eda Harfuch es una muestra di\u00e1fana de que el crimen organizado se siente empoderado y\u2026 Vecinos de la zona del ataque al secretario de seguridad ciudadana reportan casos en donde las balas entraron a sus casas. https://t.co/ve03enlMQm C\u00e1maras captan parte el ataque al secretario de seguridad ciudadana de la #CdMx https://t.co/SZh7wgOXN4 RT @SSC_CDMX: Debido a las lesiones con las que cuenta el Secretario de Seguridad Ciudadana, Lic. Omar Garc\u00eda Harfuch, en estos momento ing\u2026 RT @OHarfuch: Esta ma\u00f1ana fuimos cobardemente atacados por el CJNG, dos compa\u00f1eros y amigos m\u00edos perdieron la vida, tengo tres impactos de\u2026 RT @M_OlgaSCordero: Como parte del gabinete de seguridad del @GobiernoMx condenamos el ataque a @OHarfuch y brindamos nuestro total apoyo y\u2026 Sigue cerradas calles aleda\u00f1as al ataque en contra del secretario de seguridad ciudadana en Reforma y Monte Blanco, en Las Lomas de Chapultepec. @WRADIOMexico @sandovalvictor https://t.co/nUtKuOHzzk As\u00ed iban armados los que atacaron al secretario de seguridad ciudadana en la #CdMx, @OHarfuch. @WRADIOMexico @sandovalvictor https://t.co/OOq7ZTN9gK RT @latinus_us: Doce detenidos por atentado contra Garc\u00eda Harfuch: Fiscal\u00eda. \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/xauTnYXNcL Aqu\u00ed la camioneta en la que viajaba el  secretario de seguridad ciudadana @OHarfuch. https://t.co/hRV38RLHaq \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/TVGL4A1OZ3 RT @AlfonsoDurazo: El Gabinete de Seguridad condena en\u00e9rgicamente el ataque a Omar Garc\u00eda Harfuch, titular de la Secretar\u00eda de Seguridad Ci\u2026 12 detenidos por ataque a Secretario @OHarfuch, confirma Fiscal de la #CdMx, @ErnestinaGodoy_ https://t.co/gzkFxaEmFQ RT @lumendoz: As\u00ed se escuch\u00f3 la@balacera vs @OHarfuch RT @FiscaliaCDMX: La #FGJCDMXInforma que ya investiga el atentado que sufri\u00f3 el titular de la @SSC_CDMX @OHarfuch. Ministerios p\u00fablicos, pe\u2026 Secretario de Seguridad Ciudadana, @OHarfuch est\u00e1 bien y fuera de peligro: @Claudiashein https://t.co/fcKGZEkpJr RT @RuidoEnLaRed: El presidente @lopezobrador_ manda su solidaridad y apoyo a la jefa de Gobierno @Claudiashein y al equipo de Omar Garc\u00eda\u2026 Desde Morelia el Presidente confirma ataque a Secretario de Seguridad de la #CdMx. Expres\u00f3 solidaridad con la jefa de Gobierno y los heridos. Dijo que todo esto ocurre por el trabajo que se est\u00e1 haciendo para garantizar la paz y tranquilidad a la Ciudad. https://t.co/4hWonmIfjp Atentado contra Omar Garc\u00eda Harfush. Pronta recuperaci\u00f3n. https://t.co/6n4Lo5B9lu RT @WRADIOMexico: REPORTE | Al momento, un muerto y 7 lesionados en balacera en Reforma y Monte Blanco, Lomas de Chapultepec. Un lesionado\u2026 #BuenViernes Un funcionario acusado en EEUU por tr\u00e1fico de personas por el tema de los m\u00e9dicos cubanos, trabaja ahora en el @INSABI_mx de @lopezobrador_ . La investigaci\u00f3n de hoy en #Loret #Cap\u00edtulo4  @latinus_us #LatinusOriginals \ud83d\udd34 @Youtube: https://t.co/MhXYV8yEG8 https://t.co/3lbQTMmoQT RT @latinus_us: M\u00e9xico rebasa a Francia en casos de #COVID19 y suma m\u00e1s de 25 mil muertes. #Coronavirus \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps:\u2026 736 fallecimientos documentados en 24 horas, M\u00e9xico super\u00f3 los 200 mil contagios, en 24 horas registro 6 mil 104: @SSalud_mx https://t.co/fMsrHUhGCZ RT @WRADIOMexico: \u00daLTIMA HORA | M\u00e9xico registra 25,060 defunciones por el nuevo coronavirus y 202,951 casos positivos #COVID19 \n\ud83d\udd34#NoticiasW\u2026 RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 25 de junio de 2020 #GraciasPorCuidarnos https://t.co/z4mM0JvDKP RT @andrewrobertso5: Wonder what he wants \ud83d\ude0f Looks like I\u2019ll need to update my background!! CHAMPIONS!!!!\ud83c\udfc6 https://t.co/UNIfcQoB7q RT @LFC: WE\u2019RE PREMIER LEAGUE CHAMPIONS!! \ud83c\udfc6 https://t.co/qX7Duxoslm LiverpoolFC, campeones de Inglaterra. https://t.co/tItMzyAnuQ De los momentos inolvidables... cantar esta en la tribuna. @LFC campe\u00f3n... \u00a1al fin! Allez Allez Allez \nhttps://t.co/6oGSLv2Nb3 \u00a1Campeones! Mi fuente inagotable de alegr\u00edas se acaba de coronar campe\u00f3n de la Premier League... @LFC #YNWA https://t.co/eDrrzFxAFj Esta noche #Loret en @latinus_us #Informaci\u00f3nparati https://t.co/3b02PY716L RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @AntonioLobito01, alcalde de Cuernavaca en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc  Hoy No Circula\u2026 Con los datos oficiales, vamos para arriba en contagios: Ra\u00fal Rojas en @WRADIOMexico https://t.co/kd8qY1MYEu RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con Ra\u00fal Rojas, mexicano, experto en matem\u00e1ticas. Doctor en Econom\u00eda y Profesor de @FU_Berlin #AsiLa\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @DavidLeonRomero, coordinador Nacional de @CNPC_MX en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc Bala\u2026 RT @arielmou: \u26a1\ufe0fEXTRA! Pent\u00e1gono enviar\u00e1 4 mil elementos m\u00e1s de Guardia Nal a la frontera \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 en octubre, en apoyo a DHS, un mes antes de\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @MaxKaiser75, analista, experto en temas anticorrupci\u00f3n #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc De\u2026 \u00a1Esperamos una pronta recuperaci\u00f3n! https://t.co/kJe1lc3C9C En M\u00e9xico se hacen 1.6 pruebas por cada caso confirmado: @lximenezfyvie #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/uqUVepatkB RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con la Dra. @lximenezfyvie, jefa del laboratorio de @LGM_FO_UNAM  en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLor\u2026 RT @ValeriaMoy: Baja 50 puntos base la tasa de referencia. Queda en 5.00%. Aqu\u00ed m\u00e1s detalles. \ud83d\udc47\ud83c\udffc Ya estamos en vivo en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/epv24UO5eN RT @LeonKrauze: Trump le ha faltado al respeto a \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd . \nLo usa para alimentar a su base electoral anti-mexicana.\nInvitarlo fue un error.\n\nTO\u2026 Irma Er\u00e9ndira, ni fif\u00ed, ni avergonzada: \u2066@maiteazuela\u2069  https://t.co/2t0DXAAvBL Un gesto de humildad pars la 4T. #MiColumna \u2066@Univ_Opinion\u2069 de \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/pH3X6kBUtf RT @latinus_us: Pap\u00e1s de ni\u00f1os con c\u00e1ncer denuncian que sigue el desabasto de medicamentos.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/bvDu4c\u2026 RT @latinus_us: Per\u00fa ya es el segundo pa\u00eds de AL con m\u00e1s contagios de #COVID19. Sigue el mapa en tiempo real. #Coronavirus\n#Latinus #Inform\u2026 RT @latinus_us: Jueza admite amparo contra la militarizaci\u00f3n de la seguridad p\u00fablica.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/QPdYzwJ1m7 RT @latinus_us: Iberdrola podr\u00eda reconsiderar sus inversiones en Puebla: Barbosa.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/tIu10D9laT RT @postopinion_es: \u00bfQu\u00e9 gana M\u00e9xico ahora con una reuni\u00f3n entre Trump y L\u00f3pez Obrador, a meses de las elecciones en Estados Unidos y con J\u2026 Este art\u00edculo documenta el negociazo que es para el r\u00e9gimen cubano mandar a sus doctores por el mundo. https://t.co/9yrPVpEZCd 947 decesos documentados en 24 horas. 24 mil 324 fallecimientos por #COVID__19 \n5 mil 437 contagios en 24 horas, ya suman cifras oficiales 196 mil 847: @SSalud_mx https://t.co/tDOqZBgWUP RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 24 de junio de 2020 #GraciasPorCuidarnos https://t.co/hGlks9AO0j RT @latinus_us: Cifras de muertos por #COVID19 en Suecia son \u201cterribles\u201d: jefe de epidemiolog\u00eda. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nh\u2026 RT @latinus_us: Desplome de b\u00f3veda de iglesia deja 11 lesionados en Jalisco.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/NJF0CQBVFo RT @latinus_us: \u201cHay una tendencia muy evidente de crecimiento de casos de #COVID19 en M\u00e9xico\u201d, advierte la OPS. #Coronavirus \n#Latinus #In\u2026 Nueve fallecidos por sismo ayer: \u2066@alejandromurat\u2069 #AsilasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/LFvHOu1q3u #CincodeSobremesa #As\u00edLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/hzxY786oI4 \u00bfCon dinero de los mexicanos se financia la dictadura cubana? La sria. de Salud de CdMx confirma: Insabi transfiri\u00f3 6 millones de dlls. directo al r\u00e9gimen de Cuba. Hay evidencia internacional de que Cuba se queda con la lana y a sus doctores de las brigadas llega una miseria. https://t.co/Nd2HClF8PO RT @latinus_us: #ExclusivaLatinus. Irma Er\u00e9ndira Sandoval vot\u00f3 en el Sistema Nacional Anticorrupci\u00f3n a favor de que los funcionarios no ten\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con Mons. @arzobispomty, Arzobispo de @arquimty y Presidente de @IglesiaMexico en #AsiLasCosasConLor\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @RafaelFdeC, analista y colaborador en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc Trump y AMLO\n\n\u2022Por\u2026 \u201c @Irma_Sandoval no puede ser juez y parte, debe renunciar y transparentar su patrimonio\u201d: @XochitlGalvez #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/HkWnaHZJWC RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @XochitlGalvez, senadora de @AccionNacional en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc Irma Er\u00e9ndi\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @OlivaLopezA, secretaria de la  @SSaludCdMx  en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc Trabajo co\u2026 RT @WRADIOMexico: En torno a la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica por la pandemia de COVID-19, refiri\u00f3 que se mantiene el sem\u00e1foro rojo https://t.co/p\u2026 RT @WRADIOMexico: \u00daLTIMA HORA | El gobernador de Oaxaca, @alejandromurat, informa que sube la cifra a 9 fallecimientos debido al #sismo reg\u2026 85 municipios resultaron con afectaciones por el sismo, m\u00e1s de 2 mil viviendas resultaron tambi\u00e9n con da\u00f1os. Tenemos 13 d\u00edas para cuantificar los da\u00f1os y calcular los recursos necesarios: @alejandromurat #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/HkWnaHZJWC Lamentablemente ya son 9 las personas fallecidas por el sismo de ayer: @alejandromurat #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/SFbTMd25dZ Ya estamos en vivo en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico @duendepregunton @AreliPaz @ValeriaMoy @albertolati https://t.co/tVvjuVTMRH RT @m_ebrard: El Gobierno de M\u00e9xico ha propuesto  que con motivo de la entrada en vigor del TMEC (1o de julio) pueda darse encuentro con lo\u2026 La renuncia  de @DoctoraMaraGo como titular del @CEAVmex. Entre los argumentos, nadie se preocup\u00f3 por consolidar a esta instituci\u00f3n pese a los intentos por apoyar de manera integral a v\u00edctimas y sus familias. En el camino, encontraron resistencias, amenazas e infundios. https://t.co/FB0gGEhJiu Balance semifinal de una pandemia domada, texto de \u2066@avestruzeterea\u2069 #Otraplumas  https://t.co/SGcrL6mH1q RT @latinus_us: Inflaci\u00f3n en M\u00e9xico sube a 3.17% en la primera quincena de junio, informa Inegi. \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/\u2026 RT @ValeriaMoy: En abril, el FMI estimaba que M\u00e9xico decrecer\u00eda 6.6% este a\u00f1o. Hoy ajust\u00f3 sus pron\u00f3sticos y ahora estima una ca\u00edda de 10.5%\u2026 \u00bfD\u00f3nde estabas cuando Pe\u00f1a Nieto\u2026? Siendo espiado por su gobierno. #MiColumna \u2066@Univ_Opinion\u2069 \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/Sj1szGNm6H Que sea un #BuenMi\u00e9rcoles RT @latinus_us: Suman 6 muertes y 500 viviendas da\u00f1adas en Oaxaca por el sismo.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/3Bjh3dNG0G \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/dGfvFgIWOi RT @latinus_us: Pide declaratoria de emergencia gobernador de Oaxaca tras sismo.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/LaNDBf5ulW RT @latinus_us: Mueren seis tras desplome de avioneta en Chihuahua.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/xmYS9cnhiW 793 decesos documentados en 24 horas, 6 mil 288 contagios. El peor d\u00eda de contagios en 24 horas : @SSalud_mx https://t.co/fNjnhM4VBg RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 23 de junio de 2020 #GraciasPorCuidarnos https://t.co/natEvaNVvm La nota prinicipal del Washington Post hoy: quiz\u00e1 no haya resultados la noche de la elecci\u00f3n presidencial en Estados Unidos \ud83d\ude33 https://t.co/VQy66sxkRH Bares, iglesias y table dances... las sedes de los nuevos brotes de Covid en medio Estados Unidos https://t.co/eyFLJWgnkh RT @El_Universal_Mx: El sismo de 7.5 grados que golpe\u00f3 a la regi\u00f3n Costa de Oaxaca, y cuyo epicentro fue a unos 20 kil\u00f3metros de La Cruceci\u2026 El dilema de Gran Breta\u00f1a: que la sana distancia sea de un metro de dos metros. Eso, marca toda la diferencia en la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica https://t.co/ni9RliQS9W Un piloto que est\u00e1 empujando a que el mundo gire el volante, y enfrenta resistencias y amenazas. Una buena historia para superar el susto del sismo https://t.co/fOCWUflyrI \u00bfSe acuerdan cuando el gobierno de Pe\u00f1a Nieto nos espi\u00f3 a varios periodistas? Pues ese mismo programa de #GobiernoEsp\u00eda sigue siendo usado contra colegas en Marruecos. Aqu\u00ed la denuncia: https://t.co/hM9mxklRiZ RT @aaguirre_g: El Gobernador Cuitl\u00e1huac Garc\u00eda ya podr\u00e1 dormir tranquilo: su mayor\u00eda morenista en el Congreso logr\u00f3 evitar que puedan revo\u2026 RT @Univ_Opinion: El s\u00e1bado fue la imagen de Guanajuato en llamas, con narcobloqueos y balaceras, tras la captura de la mam\u00e1 del \u201cMarro\u201d #O\u2026 RT @WRADIOMexico: \u00daLTIMA HORA | Hasta el momento se confirman 4 personas fallecidas y 5 heridas en el estado de Oaxaca tras el #sismo de es\u2026 En la CDMX se revisan edificios viejos, el 95 % de los servicios de la @CFEmx ya est\u00e1 restablecido: @DavidLeonRomero #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico 5 personas heridas, hasta el momento ninguna reportada en Oaxaca como grave: @DavidLeonRomero en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/eIBPdjeet0 4  personas han fallecido en Oaxaca por el sismo de hoy, se han registrado 447  r\u00e9plicas, la m\u00e1s  alta de 4.6: @DavidLeonRomero #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/eIBPdjeet0 Los videos que lograron captar usuarios durante el sismo de hoy. https://t.co/jiqW6kSj1i RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @xyolipc, jefa del Servicio Sismol\u00f3gico Nacional (@SSNMexico), adscrito al Instituto de Geof\u00edsic\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @b_arsuagal, presidente del Consejo Nacional Empresarial Tur\u00edstico (@cnet_mexico)  en #AsiLasCos\u2026 #Latitudes en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico  https://t.co/HkWnaHZJWC RT @MexicoComoVamos: Ayer Citibanamex public\u00f3 su encuesta quincenal de expectativas. En la cual se registraron menores pron\u00f3sticos para el\u2026 RT @MexicoComoVamos: El nivel del indicador de confianza del consumidor de mayo representa el nivel m\u00e1s bajo desde enero de 2017. Al interi\u2026 RT @MexicoComoVamos: El INEGI public\u00f3 los resultados del segundo levantamiento de la Encuesta Telef\u00f3nica sobre Confianza del Consumidor. En\u2026 RT @MexicoComoVamos: Las 43 empresas que ser\u00e1n denunciadas realizaron operaciones simuladas por 93 mil millones de pesos, de los cuales se\u2026 RT @MexicoComoVamos: En total estas empresas factureras dejaron de pagar 55 mil 125 millones de pesos en contribuciones en el ejercicio fis\u2026 RT @MexicoComoVamos: En la conferencia de esta ma\u00f1ana, el presidente anunci\u00f3 que se presentar\u00e1n denuncias en contra de 43 empresas facturer\u2026 RT @MexicoComoVamos: #AlAire @ValeriaMoy habla con @CarlosLoret en #As\u00edLasCosasConLoret sobre la denuncia contra las empresas factureras, l\u2026 RT @WRADIOMexico: El gobernador de Oaxaca, @alejandromurat, habl\u00f3 para W Radio y confirm\u00f3 que dos personas fallecieron y una m\u00e1s result\u00f3 he\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con el maestro Carlos Guti\u00e9rrez Mart\u00ednez, ingeniero geof\u00edsico y director de Investigaci\u00f3n del Centro\u2026 Se sinti\u00f3 fuerte en el Estado de M\u00e9xico, afortunadamente no hubo da\u00f1os mayores en hospitales en donde la prioridad eran los pacientes con  #Covid19: @pciviledomex @LUISFELIPE_P #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/PR5HWy4U38 Afortunadamente saldo blanco en Puebla: @MBarbosaMX en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/6n24usyjBX Tres hospitales tuvieron corte de luz, pero afortunadamente todo ya est\u00e1 en orden. Por el sismo dos personas en la CDMX resultaron lesionadas, est\u00e1n hospitalizadas y son reportadas como estables, pero graves : @OHarfuch en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/d47sJA5AQA Lamentablemente ya son dos personas fallecidas, una joven y un adulto mayor. Dos heridos con fractura expuesta en un derrumbe que hubo cerca del epicentro: @alejandromurat https://t.co/r9dGGcc2Ak A trav\u00e9s de las redes usuarios documentaron el sismo de esta ma\u00f1ana. #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/js7oKdJfEo Algunos da\u00f1os en Oaxaca. https://t.co/2Zl52WLt8i RT @WRADIOMexico: REPORTE | Se registr\u00f3 un deslave sobre la carretera Oaxaca - Salina Cruz, a causa del sismo de 7.5 grados en la escala de\u2026 A estamos en vivo en #AsiLasCosasConLoret con todo el reporte de lo ocurrido tras el sismo de hoy. @WRADIOMexico https://t.co/9Hz7sIpaQT RT @GmoSheridan: Escrib\u00ed hoy sobre la pareja presidencial (la otra, la de Sandoval y Ackerman) y su tutor solitario: https://t.co/TbKEnILoCR RT @clomnitz: La declaraci\u00f3n del Dr. L\u00f3pez Gatell en el sentido de que los ricos importaron el covid a M\u00e9xico ignora que hay 11.5 millones\u2026 @Garcimonero \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 de crack, To\u00f1o. @alarcondibujos Brutal jajaja Gracias por tu solidaridad @alarcondibujos @alarcondibujos @heraldodemexico \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 @MaguMonero @lajornadaonline Genial \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 @ferbelaunzaran @mario_delgado \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 gracias por tu solidaridad, Fernando. @MarioMal @LuisCardenasMx @MVSNoticias @El_Universal_Mx Gracias, Mario, por prestarle atenci\u00f3n al asunto, y por tu solidaridad. RT @DeniseDresserG: La 4T crea su nueva mafia en el poder: privilegiada/hip\u00f3crita que promulga la austeridad republicana mientras goza la p\u2026 RT @MarioMal: La doble moral de Irma Er\u00e9ndira\u2026 y la 4T \n\nMi columna en @El_Universal_Mx https://t.co/kznGFShoRN @XochitlGalvez @Irma_Sandoval Gracias, senadora, por prestarle atenci\u00f3n a esta investigaci\u00f3n period\u00edstica. @apezet @JohnMAckerman @Irma_Sandoval Gracias, Anabella. @DonFernandoC \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 @mariocampos @Irma_Sandoval Gracias por prestar atenci\u00f3n al asunto, Mario. @ValeriaMoy @mariocampos @SFP_mx Gracias por tu solidaridad, Valeria. @MElenaPerezJaen \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 @LuisCardenasMx @ESEMEJIA @MVStvOficial Gracias @LuisCardenasMx y @ESEMEJIA por prestarle atenci\u00f3n al asunto. @Arouet_V @JesusRCuevas @RegeneracionMx Muchas gracias por tu solidaridad, Marco. @Arouet_V @JohnMAckerman Como dicen: siempre hay un tuit. @Cachoperiodista @Irma_Sandoval @JohnMAckerman \ud83e\uddd0\ud83d\ude2e Una persona muerta y una m\u00e1s herida en Huatulco tras terremoto, nos confirma el gobernador de Oaxaca, @alejandromurat en @WRADIOMexico RT @lopezobrador_: Segundo mensaje al pueblo de M\u00e9xico. https://t.co/ASUHeM8iYD RT @lopezobrador_: Mensaje al pueblo de M\u00e9xico. https://t.co/baBtlTl8UD RT @SismologicoMX: SISMO Magnitud 7.5 Loc  23 km al SUR de CRUCECITA, OAX 23/06/20 10:29:02 Lat 15.57 Lon -96.09 Pf 5 km https://t.co/8uuY2\u2026 RT @alejandromurat: Ante el sismo registrado hace unos momentos en el estado, con preliminar de 7.1 de magnitud, activamos protocolos de se\u2026 RT @SismologicoMX: Preliminar: SISMO Magnitud 7.1 Loc  12 km al SURESTE de CRUCECITA, OAX 23/06/20 10:29:03 Lat 15.68 Lon -96.07 Pf 10 km h\u2026 RT @El_Universal_Mx: Cuando \u201clas diferentes corporaciones policiales de los tres niveles de gobierno\u201d llegaron a la cabecera, los cuerpos d\u2026 Pruebas irrefutables de que el pa\u00eds va requetebi\u00e9n. #MiColumna en \u2066@Univ_Opinion\u2069  de \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/rIegJUo83B RT @latinus_us: Ana Guevara dejar\u00e1 la Conade para contender por la gubernatura de Sonora\u2026 En medio de denuncias en su contra. \n#Latinus #In\u2026 #BuenMartes RT @latinus_us: Trump, sin evidencia, afirma que Obama cometi\u00f3 traici\u00f3n.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/jrmf2dMmmt \ud83e\udd14 https://t.co/AQieFRYEF8 RT @latinus_us: Positividad de #COVID19 en M\u00e9xico es alta porque la metodolog\u00eda es distinta, responde L\u00f3pez-Gatell a doctor de Harvard. #Co\u2026 RT @latinus_us: Libertad de Expresi\u00f3n.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi https://t.co/D7kxW9kzGi #Maradona y el  @estadioAzteca, \u00a1hoy se cumplen 34 a\u00f1os! El #SaquedeNeta de @paliplax https://t.co/1aLFi8FGlP 759 muertes documentadas en 24 horas, 4 mil 577 nuevos contagios de #Covid19 en #M\u00e9xico: @SSalud_mx https://t.co/uNBSE68K3r RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 22 de junio de 2020 #GraciasPorCuidarnos https://t.co/uECxSeLrp3 Con media y claridad tomamos las amenazas de \u201cel Marro\u201d,  nada ni nadie est\u00e1 por encima de la ley: @SophiaHuett en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/C2nRM5mnvw Pareciera que el presidente @lopezobrador_ prepara el terreno por si las eleciones del siguiente a\u00f1o no le favorece q su partido: Jos\u00e9 Antonio Crespo en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/vBFUzO9dr4 RT @El_Universal_Mx: El INE record\u00f3 que por mandato de la Constituci\u00f3n es el \u00fanico responsable de organizar las elecciones y los gobernante\u2026 De coraz\u00f3n, quiero agradecer a todas las personas que me han hecho sentir su respaldo y apoyo frente a este embate. Aqu\u00ed seguimos \u2066@washingtonpost\u2069 \u2066@postopinion_es\u2069  https://t.co/IWqTQS56Ov #CincodeSobremesa #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/J7yN2NIZlD Anuncia presidente cambios. https://t.co/UXvwyUeKXm RT @WRADIOMexico: AL AIRE | @arielmou, analista y colaborador de #WRadio en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc Entrevista a Perret\n\n\u2022Por\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @SophiaHuett, comisionada de Seguridad de Guanajuato en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc De\u2026 \u201cLa aprobaci\u00f3n del presidente ha bajado entre los estudiantes, trabajadores, campesinos... en donde les pega la p\u00e9rdida de empleo\u201d: @RoyCampos https://t.co/WBolRAqQ6a \u201cEra casi imposible que no bajara en medio de toda esta tormenta, sanitaria y financiera\u201d: @RoyCampos @Mitofsky_group en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/fvUSoBxm5L RT @arielmou: \ud83c\udf99 C\u00f3mo nos ven a M\u00e9xico y los mexicanos en EUA? \n\nPlatiqu\u00e9 con @enriqueperret, CEO de la @usmexicofound en su #podcast, sobre\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con Vicente Y\u00e1\u00f1ez, presidente de la Asociaci\u00f3n Nacional\u00a0de Tiendas de Autoservicio y Departamentales\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @ErnestoCordero, ex Secretario de Desarrollo Social y de Hacienda con Felipe Calder\u00f3n en #AsiLas\u2026 RT @MexicoComoVamos: El INEGI public\u00f3 indicadores de empresas constructoras en abril. El valor de la producci\u00f3n de las constructoras cay\u00f3 (\u2026 RT @MexicoComoVamos: #AlAire @ValeriaMoy habla con @CarlosLoret en #As\u00edLasCosasConLoret sobre la ca\u00edda de la construcci\u00f3n en abril, la cont\u2026 Ya estamos en vivo en #AsiLasCosasConLoret @duendepregunton @ValeriaMoy @albertolati @AreliPaz y todo el equipo de @WRADIOMexico https://t.co/XzYmEtzwTL RT @ElFinanciero_Mx: #Opini\u00f3n 90 por ciento de lealtad y 10 por ciento de conocimientos. Es lo que hay en el gobierno y los dolorosos resul\u2026 La columna de hoy de @SergioSarmiento https://t.co/TwSxjX6zJd https://t.co/DzrVd6YQUC \ud83e\udd17 https://t.co/dLasnjtJ6S https://t.co/SnACVj1hd0 Como dir\u00eda el presidente: \u00bfqu\u00e9 hacemos con los ricos? https://t.co/HHrGTkhCEM Alcanza m\u00ednimo hist\u00f3rico la popularidad de @lopezobrador_: 46.1% de aprobaci\u00f3n, medida por Mitofsky. https://t.co/R84Zh2AuvA Qu\u00e9 bueno. Ahora seguramente podr\u00e1 explicar los contratos de su hermano con @Tu_IMSS y el gobierno federal https://t.co/ncJqpm9ade La \u201cincorruptible\u201d, salpicada. Sobre el tema Sandoval-Ackerman en el @washingtonpost  @postopinion_es. https://t.co/4rkQcRzqA1 Este hilo es brutal. El experto se\u00f1ala que M\u00e9xico podr\u00eda encaminarse a algo sin precedente mundial en la pandemia. Y se adelanta al pretexto previsible de las autoridades: el alto % de positividad no es porque hagan pocas pruebas, otros que hacen pocas pruebas tienen menos %. https://t.co/QUyDMJrU17 RT @El_Universal_Mx: #BajoReserva La vida se ve muy diferente cuando se ve desde el balc\u00f3n de la oposici\u00f3n. Algo as\u00ed le cuestionan a @JohnM\u2026 Hoy texto de \u2066@aaguirre_g\u2069: La oposici\u00f3n que AMLO teme. #OtrasPlumas  https://t.co/eYbW3eXEte RT @El_Universal_Mx: #EnPortada Seis c\u00e1rteles controlan el tr\u00e1fico de drogas, secuestro y extorsi\u00f3n en Chiapas https://t.co/tYoYfgLThn http\u2026 Pero a \u00e9l no le importa... https://t.co/2yJYVfame2 #BuenLunes Es todo, su se\u00f1or\u00eda. https://t.co/yk6S73elbC \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02No se pueden perder al tipo disfrazado de muro en el pobre mitin de Trump. Cr\u00f3nica de @ClaudioOchoaH para @latinus_us https://t.co/wBctZjXaNL M\u00e1s de mil personas muertas registradas en las \u00faltimas 24 horas por Covid-19. Pero, \u00bfen qu\u00e9 andaba ocupado ayer el subsecretario @HLGatell? \u2b07\ufe0f https://t.co/An8E6a5Ubx RT @latinus_us: En M\u00e9xico se registran 21 mil 825 muertes y 180 mil 545 contagios acumulados de #COVID19. La tasa de letalidad es de 12.08%\u2026 Mil 44 decesos documentados en 24 horas, 5 mil 343 contagios nuevos reporta la @SSalud_mx https://t.co/CXYSkAVzAj RT @latinus_us: CNDH urge al Congreso definir l\u00edmites de Fuerzas Armadas en seguridad p\u00fablica.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/YKj\u2026 RT @Laura_Rojas_: Acojo el exhorto de la @CNDH. \nAyer en mi comunicado anunci\u00e9 la presentaci\u00f3n de una iniciativa que regule la participaci\u00f3\u2026 RT @CNDH: Exhortamos al H. Congreso de la Uni\u00f3n a definir y desarrollar en la legislaci\u00f3n secundaria correspondiente, los t\u00e9rminos a que ha\u2026 La respuesta detallada del equipo detr\u00e1s del reportaje #RegalazoParaIrmaEr\u00e9ndira y la posici\u00f3n frente a la intimidaci\u00f3n de Estado. @latinus_us #Informaci\u00f3nParati #LibertadDeExpresi\u00f3n https://t.co/YGGZuQbgyg RT @CarlosLoret: Sedena reporta detenci\u00f3n de madre, hermana y novia de \u201cEl Marro\u201d.  https://t.co/Lfoyio3KPg RT @latinus_us: C\u00e1maras de comercio de EU y Canad\u00e1 desean certidumbre en M\u00e9xico con T-MEC.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/xFI3eau\u2026 RT @latinus_us: Estados Unidos acumula 2,264,168 contagios por #COVID19 y 119 mil 796 muertes. \nEn el mundo hay m\u00e1s de 8.8 millones de caso\u2026 Comunicado de \u2066@SEDENAmx\u2069 Entre los detenidos se encuentran Mar\u00eda \u201cN\u201d, Juana \u201cN\u201d y Rosalba \u201cN\u201d, presuntas operadoras financieras del c\u00e1rtel de Santa Rosa de Lima.  https://t.co/swDH6KNpcf Sedena reporta detenci\u00f3n de madre, hermana y novia de \u201cEl Marro\u201d.  https://t.co/Lfoyio3KPg RT @El_Universal_Mx: #BajoReserva Furibunda reacci\u00f3n de la 4T, luego de la revelaci\u00f3n hecha por @CarlosLoret de que tanto @Irma_Sandoval, s\u2026 RT @latinus_us: #COVID19 azota comunidades latinas vulnerables en EU. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/VeLclGU5J7 RT @latinus_us: Un muerto y 12 heridos en un tiroteo en Minneapolis.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/dYd3VWSDof \u00a1Me despertaron con desayuno en la cama! No hay m\u00e1s. \ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/KBG8yyUWRm Intimidaci\u00f3n de Estado. En nado sincronizado insultan xq no pueden desacreditar nada del reportaje. @Irma_Sandoval ya acept\u00f3 que el gobierno le escritur\u00f3 un terreno por el que s\u00f3lo pag\u00f3 los tr\u00e1mites y ya acept\u00f3 que se hizo de 6 propiedades en solo 9 a\u00f1os.https://t.co/WNfUX9bxdR https://t.co/yDFTWhBzIu RT @latinus_us: Hoy en #LaNocturna, La B.O.A. visita a AMLO\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/6jxkVU8MLk RT @latinus_us: Reportan brote de #COVID19 en exportadora de sal en Baja California Sur. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t\u2026 RT @latinus_us: Trump pide ralentizar pruebas en su primer mitin durante la pandemia. #COVID19 #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhtt\u2026 RT @latinus_us: En M\u00e9xico se registran 20 mil 781 muertes y 175 mil 202 contagios acumulados de #COVID19. La tasa de letalidad es de 11.8%.\u2026 RT @latinus_us: Funcionarios hacen defensa tuitera de Irma Er\u00e9ndira, tras publicaci\u00f3n del \u201cregalazo\u201d.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t\u2026 RT @latinus_us: Nos dice el @ISSSTE_mx que siempre no, que todo era una simulaci\u00f3n.\n\n#S\u00e1tiraSurrealista de @vampipe\n#Latinus #Informaci\u00f3nPa\u2026 Hombres armados incendiaron autos y camiones  en #Celaya, Guanajuato.  https://t.co/WKaxuaU1Uh 387 decesos documentados en 24 horas, 4 mil 717 nuevos contagios, seg\u00fan cifras de la @SSalud_mx https://t.co/Wn72dJofdb Si quieren saber por qu\u00e9 tanta solidaridad entre estos dos reyes del enga\u00f1o, vean esto: https://t.co/zTDeaMHl2f  @Irma_Sandoval @HLGatell https://t.co/An8E6a5Ubx RT @latinus_us: #LatinusAnalytics. Candidatos de Morena tienen ventaja de hasta 14 puntos en Nayarit. \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi https://\u2026 Afortunadamente el problema de la pandemia est\u00e1 tan leve, que el gobierno puede perder tiempo  y espacios en organizar un simulacro para que el presidente entienda el asunto. \ud83e\udd26\ud83c\udffd https://t.co/N72Va0JCr2 RT @latinus_us: CIDH alerta por lenguaje amenazante contra periodistas de parte de Irma Er\u00e9ndira Sandoval.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttp\u2026 Por mi madre, bohemios... \u00bfQu\u00e9 dir\u00eda Monsiv\u00e1is de que en su homenaje en la televisi\u00f3n oficial invitaron a la directora de Conapred que ya no es directora de Conapred? Sucede esta noche en Canal 11. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/3gJoB50NWk El relator de la Comisi\u00f3n Interamericana de Derechos Humanos para la libertad de expresi\u00f3n reprende a la secretaria Irma Er\u00e9ndira Sandoval. @CIDH https://t.co/zM7lSXQZxv Gobierno del DF dio #RegalazoParaIrmaEr\u00e9ndira: un terreno que vale 6 millones. En solo 9 a\u00f1os, con sueldos de acad\u00e9micos, @Irma_Sandoval y su esposo @JohnMAckerman se hicieron de 6 propiedades en zonas de gran plusval\u00eda.  #Loret  en @latinus_us \ud83d\udd34 https://t.co/zTDeaMHl2f https://t.co/iBfF23JMNA 647 decesos documentados en 24 horas, 5 mil 30  nuevos contagios. M\u00e9xico rebasa los 20 mil fallecimientos: @SSalud_mx https://t.co/R49Dneiiug RT @latinus_us: M\u00e9xico supera las 20 mil muertes y los 170 mil contagios de #COVID19. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co\u2026 Y as\u00ed, la secretaria de la Funci\u00f3n P\u00fablica exonera a la secretaria de la Funci\u00f3n P\u00fablica. https://t.co/aY1oVjb2LY Desde las cloacas \u2066@duendepregunton\u2069 #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/PzMXXh3boq No alcanzamos el naranja, la ciudad, al menos una semana m\u00e1s sigue en sem\u00e1foro rojo: \u2066@EduardoClark\u2069, Dir. Gral. De gobierno digital de la CDMX #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/dSpfjTbKcq P\u00edldora verde para la memoria, texto de \u2066@avestruzeterea\u2069 #Otrasplumas  https://t.co/8ckREGDEbu @ricardomunozpro Te recuerdo el \u00faltimo marcador? O prefieres que el 6-0 6-0 quede entre nosotros? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Hay d\u00edas en que para cumplir la tarea, hay que ponerse casco, careta, peto, rodilleras, concha y manopla. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/fwFK0SEdxO Gracias por acompa\u00f1arnos en #AsiLasCosasConLoret @ValeriaMoy @AreliPaz @duendepregunton @albertolati y todo el equipo de @WRADIOMexico los esperamos el lunes a la una. https://t.co/fGAiux75EX \u201cYa se est\u00e1n desarrollando cuatro tipos de vacunas, dependemos del apoyo de @Conacyt_MX \u201c: Dr. Mauricio Comas en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/fghZpBqXqx RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con el Dr. Mauricio Comas Garcia, profesor de la Facultad de Ciencias y del Centro de Investigaci\u00f3n\u2026 \u201cLas cosas que propuso en campa\u00f1a no se han podido cumplir, entiendo que est\u00e9 enojado el presidente\u201d: @carloselizondom en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/5VgdwMQ8K2 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con Ingrid Castillo, es socia fundadora de Capitel y Estratega de Mercados  en #AsiLasCosasConLoret\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con Carlos Salazar, presidente del @cceoficialmx #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc Leyes del T-M\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @EduardoClark, director General de @LaAgenciaCDMX #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc  El sem\u00e1\u2026 Ya estamos en vivo en #AsiLasCosasConLoret @duendepregunton @ValeriaMoy @AreliPaz @albertolati y todo el equipo de @WRADIOMexico https://t.co/PG5mJn84gN RT @latinus_us: CDMX no pasar\u00e1 a sem\u00e1foro naranja la pr\u00f3xima semana: Sheinbaum. #COVID19 #Coronavirus \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi \nhttps:/\u2026 En el cuarto p\u00e1rrafo, acepta lo que denunci\u00f3 el reportaje #RegalazoParaIrmaErendira: ella no compr\u00f3 el terreno, sino que se lo don\u00f3 el gobierno del DF y ella s\u00f3lo cubri\u00f3 las cuotas de \"contribuciones y regularizaci\u00f3n\". El reportaje aqu\u00ed: https://t.co/riypnseomq https://t.co/YRxC69flQb RT @El_Universal_Mx: De acuerdo con una investigaci\u00f3n de Carlos Loret, el patrimonio de la familia de la secretaria de la Funci\u00f3n P\u00fablica,\u2026 Informa @SEGOB_mx de la renuncia de @mmaccise. https://t.co/zknGMDaDrv RT @CarlosLoret: Esta noche #Loret #Episodio3 en el canal de @youtube de @latinus_us #Informaci\u00f3nparati https://t.co/ZXBkQLYd5k Gobierno del DF dio #RegalazoParaIrmaEr\u00e9ndira: un terreno que vale 6 millones. En solo 9 a\u00f1os, con sueldos de acad\u00e9micos, @Irma_Sandoval y su esposo @JohnMAckerman se hicieron de 6 propiedades en zonas de gran plusval\u00eda.  #Loret  en @latinus_us \ud83d\udd34 https://t.co/zTDeaMHl2f RT @latinus_us: Hoy en #Loret Cap\u00edtulo 3, los picos de L\u00f3pez-Gatell y L\u00f3pez Obrador. En el estudio, @RicardoMonrealA. Y el reportaje #Regal\u2026 Hoy en #Loret, los picos de @HLGatell y @lopezobrador_. En el estudio, @RicardoMonrealA. Y el reportaje #RegalazoParaIrmaEr\u00e9ndira. @latinus_us #LatinusOriginals #Informaci\u00f3nParaTi \ud83d\udd34 @Youtube: https://t.co/zTDeaMHl2f RT @latinus_us: En M\u00e9xico se registran 19 mil 747 muertes y 165 mil 455 contagios acumulados de #COVID19. La tasa de letalidad es de 11.9%.\u2026 En opini\u00f3n de @Arturo_Sarukhan: El rev\u00e9s de la Corte Suprema a Trump. @latinus_us #Informaci\u00f3nParaTi https://t.co/PCk1GshcVH 667 decesos documentados en 24 horas, 5 mil 662 contagios m\u00e1s. El registro m\u00e1s alto de contagios por #COVID19 https://t.co/uu6bOOLUEw RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 18 de junio de 2020 #GraciasPorCuidarnos https://t.co/Pzhpg3DxQE RT @latinus_us: EU sanciona a empresas y ciudadanos mexicanos por v\u00ednculos con gobierno de Maduro.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi \nhttps://t.c\u2026 Esta noche #Loret #Episodio3 en el canal de @youtube de @latinus_us #Informaci\u00f3nparati https://t.co/ZXBkQLYd5k RT @latinus_us: Morena denuncia a Yeidckol Polevnsky ante la FGR por lavado de dinero.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/fenWha5bKa RT @Reforma: \ud83d\udcf9 Este martes 16 de junio, durante la gira del Presidente @lopezobrador_ por Tlaxcala, una camioneta del convoy que lo acompa\u00f1\u2026 RT @latinus_us: La OMS condena los festejos en N\u00e1poles: \u201cEs miserable, desgraciados\u201d. #COVID19 #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi \nht\u2026 RT @latinus_us: Gilead comenzar\u00e1 pruebas de remdesivir en ni\u00f1os hospitalizados por #COVID19. #Coronavirus \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttp\u2026 Gracias por acompa\u00f1arnos en @WRADIOMexico ma\u00f1ana tenemos una cita en #AsiLasCosasConLoret @duendepregunton @ValeriaMoy @AreliPaz @albertolati y todo el equipo de W. RT @MexicoComoVamos: El INEGI public\u00f3 hoy las cifras del sector manufacturero. En abril, se registraron ca\u00eddas en ambas comparaciones en to\u2026 RT @MexicoComoVamos: #AlAire @ValeriaMoy habla con @CarlosLoret en #As\u00edLasCosasConLoret sobre los indicadores del sector manufacturero, las\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @MartinOrozcoAgs, gobernador de Aguascalientes  y Presidente de la @GOAN_MX en #AsiLasCosasConLo\u2026 \u201cNos vamos a ir por la v\u00eda pac\u00edfica  y apego al derecho  internacional, es un trabajo de a\u00f1os y la votaci\u00f3n fue reconocimiento para M\u00e9xico\u201d: Juan Ram\u00f3n de la Fuente https://t.co/X5ou1RRguf RT @WRADIOMexico: AL AIRE | @scherermar, analista y colaboradora en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc  La fractura entre AMLO y los gob\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con el @DrPacoMoreno1, jefe de Medicina Interna del Centro M\u00e9dico ABC Observatorio e infect\u00f3logo #As\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @lismarybaby, directora General de @MUCD #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc #SeguridadSinGuer\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @RafaelFdeC, analista y colaborador #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc DACA se queda en EU\n\n\u2022\u2026 RT @MexicoComoVamos: Herrera consider\u00f3 que algunos motores para la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica de M\u00e9xico ser\u00e1n la entrada en vigor del T-MEC y l\u2026 RT @MexicoComoVamos: El secretario Herrera se\u00f1al\u00f3 que el impacto m\u00e1s fuerte sobre la econom\u00eda mexicana ser\u00e1 en el 2T2020, mientras que a pa\u2026 RT @MexicoComoVamos: Ayer el secretario de Hacienda Arturo Herrera dijo que los datos preliminares muestran una ca\u00edda de alrededor de 19% e\u2026 RT @MexicoComoVamos: #AlAire @ValeriaMoy habla con @CarlosLoret en #As\u00edLasCosasConLoret sobre las estimaciones del secretario de Hacienda p\u2026 Ya estamos en vivo #CincodeSobremesa en #AsiLasCosasConLoret M\u00e9xico no aplana la curva epid\u00e9mica, el dato de Herrera, un presidente de paz... y de guerra contra organismos aut\u00f3nomos, adem\u00e1s, la mudanza de los equipos de fut mexicano @WRADIOMexico https://t.co/w3yLOkNOjU Insiste en un fallo legal y no politico. #DACADecision https://t.co/VC6hFRNvh8 \u201cLa decisi\u00f3n de DACA es altamente pol\u00edtica y aparentemente no se basa en la ley\u201d, insiste Trump, quien no deja de tuitear  sobre la hist\u00f3rica decisi\u00f3n de la Corte. https://t.co/jzguTGTFpX RT @BarackObama: Eight years ago this week, we protected young people who were raised as part of our American family from deportation. Toda\u2026 La mujer que puede mandar en Corea del Norte https://t.co/C8M8Mni9pm Cada vez salen m\u00e1s encuestas en las que Biden aventaja a Trump, y con cada vez mayor distancia @JoeBiden @realDonaldTrump https://t.co/upzY1ikoGN Hay que leer esto. Exhibe c\u00f3mo el presidente de China dom\u00f3 a Trump. https://t.co/FdPRg77WKp El medicamento gen\u00e9rico que en Gran Breta\u00f1a se\u00f1alan cura a un tercio de los pacientes grav\u00edsimos https://t.co/RbtwEM8q0j Se van al extranjero ventiladores Covid hechos en M\u00e9xico https://t.co/1VyvMVkmqF Ooootra de Zo\u00e9 https://t.co/SVkT46PI13 El famoso apoyo a los m\u00e1s vulnerables https://t.co/yYHDdw2UQU Mientras Trump... https://t.co/jQDiJVD3ng RT @Enrique_Acevedo: What a moment. \u201cLa decisi\u00f3n de Trump de echar abajo DACA era una de las peores y crueles decisiones\u201d: @BernieSanders https://t.co/evQDMfWK0i RT @latinus_us: La Corte Suprema rechaza intento de Trump de poner fin al DACA.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/3tlEuEYxnS Despu\u00e9s de una d\u00e9cada luchando. #DACADecision https://t.co/uHNhli4MQz Llegaron para quedarse. #DACADecision https://t.co/P98AxegEma RT @Arturo_Sarukhan: This is a key and dramatic victory for enlightened and forward-looking #immigration policies! Immigration is a source\u2026 Hist\u00f3rica decisi\u00f3n que mantiene protecci\u00f3n a j\u00f3venes migrantes. https://t.co/ztZMlnfzNq RT @bbcmundo: DACA: la Corte Suprema de EE.UU. dictamina que Trump no puede poner fin al programa que protege a j\u00f3venes indocumentados en E\u2026 RT @Enrique_Acevedo: \u00a1Una decisi\u00f3n hist\u00f3rica! La Suprema Corte de Justicia declara ilegal la cancelaci\u00f3n de #DACA y abre el camino para la\u2026 RT @arielmou: \u26a1\ufe0fEXTRA! Suprema Corte de EU determina que Trump no puede cancelar #DACA.\n\nEl programa y sus protecciones siguen y seguir\u00e1n v\u2026 @dmorenochavez Un abrazo, Daniel. Esta columna trae truco. #MiColumna en \u2066@Univ_Opinion\u2069  de \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/x1NwwcUMkx RT @latinus_us: IMSS reportar\u00e1 muertes por #COVID19 el mismo d\u00eda en que ocurran. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/cqLj\u2026 RT @arielmou: El ex asesor de Seg Nal de EU, @AmbJohnBolton, es el 1er ex alto funcionario del gob actual, que va a publicar un libro con d\u2026 RT @postopinion_es: Tres meses luego del inicio de la pandemia de coronavirus en M\u00e9xico, el presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador se rindi\u2026 770 fallecimientos documentados en 24 horas, 4 mil 930 nuevos casos: @SSalud_mx https://t.co/xOcYABLv47 RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 17 de junio de 2020 #GraciasPorCuidarnos https://t.co/Q0alWBQA3S RT @Univ_Opinion: En los pa\u00edses alineados con la idea de ser democracias modernas, hacer pol\u00edtica con el Ej\u00e9rcito, por la v\u00eda del poder o p\u2026 \u00bfQu\u00e9 podr\u00eda salir mal de una reuni\u00f3n entre @brozoxmiswebs, la B.O.A. y yo? #Episodio7 #BrozoyLoret en  @latinus_us #Informaci\u00f3nParati       \ud83d\udd34 @youtube: https://t.co/nEBeNlQ6Yw https://t.co/LtUWwbYVhL RT @latinus_us: .@brozoxmiswebs, @CarlosLoret y la B.O.A. \u00bfQu\u00e9 podr\u00eda salir mal? \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi \nhttps://t.co/XPYcvdEQU1 RT @latinus_us: Biden aventaja a Trump 13 puntos: encuesta.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/RURyof6OGG RT @latinus_us: Trump no tiene liderazgo y ha sacado la bandera blanca en la lucha contra el #COVID19: Biden. #Coronavirus\n#Latinus #Inform\u2026 RT @m_ebrard: Tengo el honor de informar que M\u00e9xico ha sido electo por 187 votos miembro del Consejo de Seguridad de la Organizacion de las\u2026 RT @El_Universal_Mx: #\u00daltimaHora \ud83d\udea8Con 5 abstenciones y 187 votos, M\u00e9xico es elegido para ocupar un esca\u00f1o no permanente en el Consejo de Se\u2026 Esto es un amparo rid\u00edculo, y adem\u00e1s es a favor de toda esa familia: Nelson Vargas en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/pjq32zRgcw RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con Nelson Vargas, su hija fue secuestrada y asesinada #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc Otorgan\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con Pascual de Jes\u00fas Gonz\u00e1lez, presidente del @MPCOIMN en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc\u00bfCu\u00e1l\u2026 #RemediosSolidarios una opci\u00f3n para enfrentar la crisis financiera.las medidas del gobierno federal no son suficientes: @gdehoyoswalther https://t.co/w8YKdbfBjv RT @WRADIOMexico: AL AIRE | @jagarzaramos, analista y colaborador en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret\n\n\ud83d\udccc  Un nuevo an\u00e1lisis sobre las dife\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @cristhompsonP, director Ejecutivo de la @AMIIFMx en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc El de\u2026 Un crack https://t.co/8liR9fbeRH RT @MexicoComoVamos: La consultora explic\u00f3 que la salida de M\u00e9xico del \u00edndice de Confianza del IED en 2020 se debi\u00f3 a un bajo crecimiento,\u2026 RT @MexicoComoVamos: El a\u00f1o pasado, M\u00e9xico ocup\u00f3 la \u00faltima posici\u00f3n en el \u00cdndice de Confianza de IED de Kearney (25/25). De 2018 a 2019 M\u00e9x\u2026 RT @MexicoComoVamos: La consultora Kearney public\u00f3 los resultados de su \u00cdndice de Confianza de Inversi\u00f3n Extranjera Directa 2020, en el cua\u2026 RT @MexicoComoVamos: #AlAire @ValeriaMoy habla con @CarlosLoret en #As\u00edLasCosasConLoret sobre la salida de M\u00e9xico del \u00cdndice de Confianza d\u2026 Ya estamos en vivo en #AsiLasCosasConLoret @ValeriaMoy @duendepregunton @AreliPaz @albertolati y todo el equipo de @WRADIOMexico https://t.co/yhK0zxk6FT Los populistas y sus ej\u00e9rcitos. #MiColumna en \u2066@Univ_Opinion\u2069 de \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/SqgXceBcps RT @El_Universal_Mx: #EnPortada La pandemia no se ha domado, dice Mu\u00f1oz Ledo a AMLO https://t.co/9HS24tFrZ4 https://t.co/WCc68DZAWg RT @latinus_us: Estados Unidos llegar\u00e1 a las 200 mil muertes por #COVID19 en octubre, seg\u00fan proyecci\u00f3n. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nP\u2026 RT @latinus_us: La OMS celebra descubrimiento sobre dexametasona para tratar #COVID19 y \u201csalvar vidas\u201d. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nP\u2026 #BuenMi\u00e9rcoles RT @latinus_us: Reportan tiroteo en centro comercial de Texas.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/V6jrP6MZQQ 730 fallecimientos documentados en 24 horas. 4 mil 599 contagios nuevos, 21 mil 159 casos activos, datos de la @SSalud_mx https://t.co/nIgWVNC96g #Latitudes con @albertolati #As\u00edLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/iUIzKJioKt #Imperdible @duendepregunton en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/uf8OCZNXRr #Finanzas con @ValeriaMoy #AsiLasCosasConLoret https://t.co/DRGddvSbXT Decepcionado de @lopezobrador_ : @Javier_Corral en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/RxBDkpybpK Pese a las cifras alegres del gobierno siguen a la alza cifras de #Covid_19, @segasi en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/EK4d87syZm #CincoDesobremesa  China en nivel dos de emergencia ante rebrote de #Covid_19, los fallecidos que no est\u00e1n registrados oficialmente, la p\u00e9rdida de dinero y qu\u00e9 pas\u00f3 con Lozano. #AsilascosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/al3IA1qqeA RT @WRADIOMexico: #COMUNICADO @AcnurMexico y W RADIO\n arman Palomazo por los Refugiados \ud83c\udfb8\ud83c\udf99\ufe0f\ud83e\udd41 #D\u00edaDelRefugiado #ConlosRefugiados https://t.c\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con el Dr. Mauricio Rodr\u00edguez , profesor de la @FacMedicinaUNAM y vocero de la Comisi\u00f3n de la @UNAM_\u2026 Es desafortunado el t\u00e9rmino de politiqueros, me parece delicado en t\u00e9rminos de nuestra democracia: @Javier_Corral en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/s4XNaFUlGm RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @Javier_Corral, gobernador de Chihuahua en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udcccAMLO insisti\u00f3 ho\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @enoch_cfz, dirigente de la @CANACINTRAMex en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc Manufactura\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @TalamantesCNN de @quintoelab #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret\n\n\u2022Por el 96.9 FM o el 900 AM\ud83d\udcfb \n\u2022\u2026 En Colima fue asesinado el Juez de Distrito Uriel Villegas Ort\u00edz, junto a su esposa. El presidente de la @SCJN, @ArturoZaldivarL ha pedido a las autoridades investigar estos asesinatos. #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @segasi, polit\u00f3logo y analista #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc \u00bfCu\u00e1ndo van a dejar de subi\u2026 RT @MexicoComoVamos: En la ENCOVID-19 se report\u00f3 que, durante la primera quincena de abril, entre 5.2 y 8.1 millones de personas perdieron\u2026 RT @MexicoComoVamos: La IBERO realiz\u00f3 la Encuesta de Seguimiento de los Efectos del COVID-19 en el Bienestar de los Hogares Mexicanos (ENCO\u2026 RT @MexicoComoVamos: #AlAire @ValeriaMoy habla con @CarlosLoret en #As\u00edLasCosasConLoret sobre la ENCOVID-19, los retiros por desempleo de l\u2026 Ya estamos en vivo en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico @duendepregunton @ValeriaMoy @AreliPaz @albertolati https://t.co/pLG0e5bNlH RT @el_pais: \ud83d\udd34 \u00daLTIMA HORA | Descubierto el primer f\u00e1rmaco que salva vidas contra la covid: la dexametasona, una medicina barata, reduce la\u2026 RT @latinus_us: Tras pandemia, mexicanos visitar\u00e1n playas y Pueblos M\u00e1gicos: estudio. #COVID19 #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhtt\u2026 RT @latinus_us: Trump firma orden ejecutiva para reforma policial; se opone a recortar fondos a la polic\u00eda.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi \nht\u2026 RT @RuidoEnLaRed: 1er acto. Trabajador denuncia que fue despedido sin motivo alguno de la @CNDH\n2do acto. La Comisi\u00f3n lo niega y borra el c\u2026 RT @SRE_mx: \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd y \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 han acordado extender por 30 d\u00edas m\u00e1s las restricciones al tr\u00e1nsito terrestre no esencial en su frontera com\u00fan, tras re\u2026 El gobierno de \u2066@lopezobrador_\u2069 es pura lengua. #MiColumna en \u2066@Univ_Opinion\u2069 de \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/TTPBMJytpO \ud83e\udd14 https://t.co/sHLuJWkegv RT @El_Universal_Mx: #EnPortada Rebrote de Covid en Pek\u00edn es \"extremadamente grave\", advierten\nhttps://t.co/izFDbnBSVE https://t.co/MBDZua4\u2026 RT @latinus_us: Funcionario de CNDH con s\u00edntomas de #COVID19 denuncia abuso laboral; Comisi\u00f3n niega cese. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3\u2026 RT @latinus_us: Trump amenaza a exasesor que publicar\u00e1 libro sobre secretos de su gobierno.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/PaL6Ua\u2026 #BuenMartes Corea del Norte destruye la oficina de enlace con Corea del Sur en su territorio  https://t.co/TsKPzXV3wl RT @latinus_us: No es una amenaza contrataci\u00f3n de m\u00e9dicos cubanos: L\u00f3pez-Gatell. #COVID19 #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://\u2026 El @Atlante de ayer, es el @ClubQueretaro de hoy. #SaquedeNeta con @paliplax https://t.co/Wys1Lz4HkN RT @latinus_us: Creo en honestidad de Yeidckol Polevnsky, dice Ricardo Monreal.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi \nhttps://t.co/ZZIupNZD0h RT @latinus_us: Encuentran con vida a 8 desaparecidos en Jalisco, incluida la pareja de artistas pl\u00e1sticos.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi \nht\u2026 439 decesos documentados en las \u00faltimas 24 horas, 3 mil 427 contagios, reportan datos de la @SSalud_mx https://t.co/PJ4IoQcYhk RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 15 de junio de 2020 #GraciasPorCuidarnos https://t.co/pOuEpWuiJ6 RT @aaguirre_g: En su visita a Xalapa, #Veracruz, despu\u00e9s de \u201cla ma\u00f1anera\u201d, (afuera del cuartel), integrantes de colectivos de desaparecido\u2026 #Imperdible la columna de @duendepregunton en @LaRazon_mx https://t.co/r1XeojiCqS RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @PacoQuiroga, subsecretario de Miner\u00eda de la Secretar\u00eda de Econom\u00eda #AsiLasCosasConLoret @Carlos\u2026 Felicidades, Javier. Qu\u00e9 gusto. https://t.co/DE72SOtmZe RT @segasi: Hoy, en el Taller de datos de @nexosmexico, Laurianne Despeghel y @mariorz actualizan su an\u00e1lisis sobre el exceso de mortalidad\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @MartinOrozcoAgs, gobernador de Aguascalientes y Presidente de la @GOAN_MX en #AsiLasCosasConLor\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @PPmerino, titular de la @LaAgenciaCDMX en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc Transici\u00f3n de s\u2026 Padres de ni\u00f1os con c\u00e1ncer se manifiestan en la garita de San Ysidro, en Tijuana para exigir la entrega de medicamentos y la posibilidad de continuar con sus quimioterapias. #As\u00edLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/KwxeEHcTnW Los premios Oscar cambian de fecha en 2021, ya no ser\u00e1n en febrero, sino el 25 de abril. #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico Ya estamos en vivo en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico @duendepregunton @AreliPaz @ValeriaMoy @albertolati https://t.co/MVvUeJp7fs RT @latinus_us: \u201cNo me voy a dejar\u201d, dice AMLO sobre grupo de gobernadores del PAN. \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi \nhttps://t.co/jcqHt3Bplh RT @WRADIOMexico: \u00bfListos para viajar? Vayan preparando las maletas  \u2708\ufe0f https://t.co/m0sx4Tk2Hd #OtrasPlumas: El dec\u00e1logo y las estampitas del Presidente, texto de \u2066@aaguirre_g\u2069  https://t.co/uEwWCUNNm9 RT @El_Universal_Mx: #EnPortada Recomienda AMLO salir y \u201crecuperar la libertad\u201d pese a Covid-19 https://t.co/hkZBPV3Ff5 https://t.co/o3A6Ef\u2026 RT @latinus_us: M\u00e9xico, en crisis por falta de donadores de sangre por pandemia de #COVID19. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps\u2026 Que sea un #BuenLunes 269 decesos documentados en 24 horas, 4 mil 147 contagios nuevos, se han estudiado, seg\u00fan datos de la @SSalud_mx 496 mil 549 personas. https://t.co/EtwECRO6Cp RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 14 de junio de 2020 #GraciasPorCuidarnos https://t.co/iXbRdoGL6g RT @MaryAnastasiaOG: Mexico\u2019s AMLO is importing a lot more than Cuban doctors into his country, writes @MaryAnastasiaOG https://t.co/pJGRgT\u2026 RT @latinus_us: Francia levantar\u00e1 restricciones de entrada el lunes; omite a Espa\u00f1a y Reino Unido. #COVID19 #Coronavirus\n#Latinus #Informac\u2026 RT @DAGUILARFOTO: !Feliz domingo! \ud83d\ude00\ud83d\ude0a\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd    Amanecer en la hermosa Ciudad de M\u00e9xico.  \"Cuidarte es cuidarnos\" #Cubrebocas #NuevaNormalidadCDM\u2026 RT @latinus_us: #LatinusAnalytics. PAN perder\u00eda BCS ante Morena tras una d\u00e9cada en el poder.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi https://t.co/DCTY1\u2026 \ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/b031d82FIK RT @El_Universal_Mx: La Secretar\u00eda de Salud del gobierno federal inform\u00f3 que al 13 de junio hay registro de 16 mil 872 muertos y 142 mil 69\u2026 #LosTrucosdeAMLO https://t.co/kOP24bFuZP Y en el pico, meseta o cordillera m\u00e1s alta de contagios, los planes de la reapertura en la #CDMX. https://t.co/lBz3f4UkuK China report\u00f3 57 nuevos casos de COVID-19 en once zonas residenciales de Pek\u00edn y con referencia de un mercado, es la cifra diaria m\u00e1s elevada desde abril. Temen rebrote de pandemia. https://t.co/dfcm3zyFtM RT @latinus_us: Optimismo y espiritualidad, las propuestas de AMLO para salir de la crisis del #coronavirus. #COVID19\n#Latinus #Informaci\u00f3n\u2026 RT @latinus_us: En M\u00e9xico se registran 16 mil 872 muertes y 142 mil 690 contagios acumulados de #COVID19. La tasa de letalidad es de 11.8%.\u2026 Sheinbaum: si no disminuye ocupaci\u00f3n hospitalaria, no hay cambio de sem\u00e1foro. https://t.co/MKtSjBz0SM 424 decesos documentados en 24 horas, ya son 16 mil 872 personas fallecidas de #COVID19: @SSalud_mx https://t.co/6MIrusEk1N RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 13 de junio de 2020 #GraciasPorCuidarnos https://t.co/RPb9Ilt9DA \ud83e\udd14 https://t.co/uvQCBwang4 El presidente @lopezobrador_ los tachaba de corruptos... pero en su administraci\u00f3n les dieron contratos. #LosContratosdela4T. #Loret #Cap\u00edtulo2 en @latinus_us #informacionparati #LatinusOriginals \ud83d\udd34 @youtube: https://t.co/FjXgtFwgly https://t.co/fp8qw2N04H En la mesa de #Loret #Cap\u00edtulo2 @Silvano_A y @JorgeGCastaneda, qu\u00e9 significa que te pongan en la lista de  #EsLaBoa. Mi segundo programa en @latinus_us #informacionparati \ud83d\udd34 @youtube: https://t.co/FjXgtFwgly https://t.co/7p3pVZsmv6 El presidente que desv\u00eda la atenci\u00f3n para que no se hable de las cifras de personas muertas  y contagiadas  por la pandemia. #LosTrucosdeAMLO en el #Capitulo2 de #Loret en @latinus_us #Informaci\u00f3nparati \ud83d\udd34 @YouTube: https://t.co/FjXgtFwgly https://t.co/TRoSJZvTeE Adem\u00e1s de la pandemia, familias yucatecas lo perdieron todo por una tormenta tropical. A trav\u00e9s de la @AsocGilberto de Yucat\u00e1n podemos ayudar. https://t.co/QdvDK7y3dg RT @latinus_us: Hoy en #LaNocturna, AMLO entrevista al Tren Maya.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/jWLO0r6MrW RT @DAGUILARFOTO: \"M\u00e9xico Imparable\". La imagen en el Paseo de la Reforma de la #CDMX.  Al d\u00eda de hoy en M\u00e9xico se registran 16,448 defunci\u2026 RT @ArturoErdely: #COVID19mx 12 de junio de 2020 [Hilo]\n#YoTengoOtrasGr\u00e1ficas\nCasos CONFIRMADOS:\n5,222 nuevos | 139,196 acumulados (+3.9%)\u2026 RT @ArturoErdely: #COVID19mx Oiga doc pero la metodolog\u00eda dice que todo el pa\u00eds est\u00e1 en rojo \u00bfc\u00f3mo le hacemos? \u00a1cambiemos la metodolog\u00eda! Y\u2026 RT @AlfredoLecona: Pues que el pico ya es una cordillera. Dice Gatell. https://t.co/9R2UlcppC5 @panaclo Aplica a partir del lunes. RT @latinus_us: La mitad de M\u00e9xico cambiar\u00e1 a sem\u00e1foro naranja la siguiente semana. #COVID19 #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps\u2026 RT @latinus_us: M\u00e9xico registra nuevo r\u00e9cord de contagios reportados en un d\u00eda; suma 139 mil 196 casos. #COVID19 #Coronavirus\n #Latinus #In\u2026 En el d\u00eda de mayor contagios ya se ve el sem\u00e1foro con estados en naranja. https://t.co/6N9A10yDMx 5 mil 222 contagios nuevos en las \u00faltimas 24 horas, la mayor cantidad de contagios para #M\u00e9xico. Pero hay quienes ya ven posible la reapertura. https://t.co/6OXcfaSBUZ 504 fallecimientos documentados en 24 horas: @SSalud_mx https://t.co/shBRQWigTD RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 12 de junio de 2020 #GraciasPorCuidarnos https://t.co/x1voCwKmoX El truco m\u00e1gico que usaron @lopezobrador_ y @realDonaldTrump para esconder las muertes por #Covid_19. No se pierdan mi segundo programa de #Loret en @latinus_us #Informacionparati #latinusOriginals \ud83d\udd34 @youtube: https://t.co/FjXgtFwgly https://t.co/BeMZwOW8z4 RT @El_Universal_Mx: Kathy Lueders fue nombrada el viernes directora de vuelos tripulados de la NASA, uno de los cargos m\u00e1s importantes de\u2026 RT @El_Universal_Mx: \u26a1\ufe0f \ud83d\ude37 \u201cAs\u00ed ser\u00e1n las reaperturas d\u00eda a d\u00eda en la CDMX\u201d de @El_Universal_Mx https://t.co/lcbraI6pAX RT @latinus_us: La OMS pide a M\u00e9xico \u201cmensajes coherentes\u201d tras llamado de AMLO a dejar confinamiento. #COVID19 #Coronavirus\n#Latinus #Info\u2026 RT @latinus_us: Edomex se mantiene en sem\u00e1foro rojo por #COVID19, declara Alfredo del Mazo. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi \nhttps\u2026 La liga espa\u00f1ola est\u00e1 de regreso en @WRADIOMexico  \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f.\nA partir de este s\u00e1bado en \n\ud83d\udcfb 96.9 FM, 730 AM. \n\n#LaLigaxW https://t.co/zFHBtcrit3 RT @WRADIOMexico: Seamos solidarios y hagamos la diferencia para poder salir pronto. \n#YoMeQuedoEnCasa #NoticiasWCovid19 #WEnTuCasa\nhttps:/\u2026 RT @BMVMercados: #\u00daltimaHora \n\nEl Ingeniero Marcos Mart\u00ednez Gavica es nombrado Presidente del Consejo de Administraci\u00f3n de la Bolsa Mexican\u2026 RT @albertolati: La imagen de M\u00e9xico 1968 que coment\u00e1bamos en @asilascosasw @CarlosLoret El australiano Peter Norman, quien ser\u00eda castigado\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @mario_delgado, coordinador de Morena en la C\u00e1mara de @Mx_Diputados en #AsiLasCosasConLoret @Car\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con Rosaura Ruiz Guti\u00e9rrez, secretaria de Educaci\u00f3n, Ciencia, Tecnolog\u00eda e innovaci\u00f3n (@SECTEI_CDMX)\u2026 As\u00ed despidieron a Alexander en Oaxaca. El joven asesinado por un polic\u00eda. https://t.co/MHJ9ufnJ67 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con Mauricio Villavicencio, abogado de Alfredo \u00c1lvarez  en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc  Si\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @tenorjcamarena, tenor mexicano en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc Javier Camarena anuncia\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @msantoro1978, es destacado polit\u00f3logo y escritor brasile\u00f1o #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @Arturo_Sarukhan, ex embajador de M\u00e9xico en Estados Unidos  en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret\u2026 RT @MexicoComoVamos: El Presidente asegur\u00f3 el d\u00eda de hoy que la iniciativa que promueve al sistema de pensiones no es para \u201cmeter ruido\u201d ni\u2026 RT @MexicoComoVamos: #AlAire @ValeriaMoy habla con @CarlosLoret en #As\u00edLasCosasConLoret sobre la p\u00e9rdida de empleos formales durante mayo y\u2026 \u00a1Viernes! Ya estamos en vivo en #AsiLasCosasConLoret @ValeriaMoy @AreliPaz @duendepregunton @albertolati y todo el equipo de @WRADIOMexico https://t.co/wbCDZsm5BF #Yucat\u00e1n nos necesita. Los que puedan y quieran esta es una forma de hacerles llegar nuestra ayuda. https://t.co/M02DjL0NbE RT @latinus_us: Hoy en #Loret Cap\u00edtulo 2, M\u00e9xico polarizado. En el estudio, dos se\u00f1alados en \"la Boa\". Y Pe\u00f1a Nieto y la 4T comparten contr\u2026 Aqu\u00ed les dejo mi programa de esta semana en @latinus_us Un reportaje especial sobre una empresa a la que @lopezobrador_ tachaba de corrupta y ahora la llena de contratos. Eso, y los trucos del presidente para que no se hable de la pandemia #Loret: https://t.co/FjXgtFwgly https://t.co/YxD2EA5430 Aqu\u00ed les dejo mi programa de esta semana en @latinus_us Un reportaje especial sobre una empresa a la que @lopezobrador_ tachaba de corrupta y ahora la llena de contratos. Eso, y los trucos del presidente para que no se hable de la pandemia #Loret en @latinus_us https://t.co/eYDrZY686X \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/4JSL1L009T RT @Amadoelquelolea: Tantita madre, \u00bfde qu\u00e9 va a hablar @zoerobledo, de como le compr\u00f3 ventiladores chafas al hijo Bartlett, de c\u00f3mo asign\u00f3\u2026 RT @latinus_us: M\u00e9xico se aproxima a las 16 mil muertes por #COVID19. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/f9dpBqdEOt RT @ValeriaMoy: JPMorgan vuelve a ajustar expectativas de crecimiento econ\u00f3mico para este a\u00f1o a -10.5% y un \"rebote\" de 5.5% para 2021. htt\u2026 587 fallecimientos documentados en 24 horas, la cifra de contagios registr\u00f3  4 mil 790 casos nuevos: @SSalud_mx https://t.co/DH3jVSS3Ct RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 11 de junio de 2020 #GraciasPorCuidarnos https://t.co/g5l3M4BoRc RT @latinus_us: Juez suspende indefinidamente \u201cgolpe el\u00e9ctrico\u201d de Roc\u00edo Nahle.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi \nhttps://t.co/tNllQEwGOy Es jueves de #Loret. #Imperdible en @latinus_us #Informaci\u00f3nParati. https://t.co/chO7MWWiVT RT @lismarybaby: Qu\u00e9 verg\u00fcenza la @CNDH acogi\u00e9ndose a la interpretaci\u00f3n m\u00e1s restrictiva posible sobre el #AcuerdoMilitarista como si \u00e9ste n\u2026 A\u00fan sin resultados para atender a todos los ni\u00f1os con C\u00e1ncer en M\u00e9xico: Israel Rivas en #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/UQWEGXykmt RT @CarlosLoret: \u00bfCrisis hipotecaria o reclasificaci\u00f3n contable? El preocupante caso del \u2066@Infonavit\u2069 #MiColumna en \u2066@Univ_Opinion\u2069 de \u2066@El\u2026 Con su habitual contundencia, el subsecretario @HLGatell pone en su lugar al subsecretario @HLGatell https://t.co/bTxQvlWRqw RT @AlfredoLecona: \u26a0\ufe0f La @CNDH confirma su secuestro. No llevar\u00e1 el #AcuerdoMilitarista a la @SCJN. \n\nSi Rosario Piedra no estuviera al ser\u2026 RT @m_ebrard: Felicito a Fabian Medina y su equipo por el logro del Acuerdo de Trabajo con EUROPOL despu\u00e9s de varios meses de trabajo!!! @jrisco https://t.co/1w4oUmBqmS Gracias por acompa\u00f1arnos en @WRADIOMexico #AsiLasCosasConLoret @ValeriaMoy @AreliPaz @duendepregunton @albertolati ma\u00f1ana a la una tenemos una cita. En un comunicado \u2066\u2066@SEDENAmx\u2069 inform\u00f3 que verificaron el hecho y ya adoptaron las medidas necesarias para corregir la terrible situaci\u00f3n.  https://t.co/SsRHWuRDV1 Desde ayer circularon estas im\u00e1genes de la base militar de Xtomoc, en Bacalar, Quintana Roo, denunciando las condiciones en las que militares con #Covid_19 enfrentaban la pandemia. https://t.co/bqTH34CxYa RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @jessicassm, directora de @UnTeatro e integrante del #ANTIFestival en #AsiLasCosasConLoret @Carl\u2026 \u201cA lo mejor me falt\u00f3 enviarlo previamente a los \u00f3rganos\u201d : @RicardoMonrealA https://t.co/cPcq1qtOUF RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con el Dr. Rub\u00e9n Vasconcelos M\u00e9ndez, fiscal de Oaxaca (@FISCALIA_GobOax) #AsiLasCosasConLoret @Carlo\u2026 Ahora dice @HLGatell que el pico de la pandemia ser\u00e1 la siguiente semana... \ud83e\udd14 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @RafaelFdeC, analista y colaborador en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret\n\n\u2022Por el 96.9 FM o el 9\u2026 RT @MexicoComoVamos: La actividad industrial inici\u00f3 una tendencia a la baja desde octubre 2018, y en abril sum\u00f3 19 meses consecutivos sin r\u2026 RT @MexicoComoVamos: El INEGI public\u00f3 hoy los datos de la actividad industrial. En abril,la actividad industrial disminuy\u00f3 (-)25.1% respect\u2026 RT @MexicoComoVamos: #AlAire @ValeriaMoyhabla con @CarlosLoret en #As\u00edLasCosasConLoret sobre la actividad industrial en abril 2020, las sol\u2026 Querido Claudio, tu exitosa carrera period\u00edstica habla por ti. Sabes adem\u00e1s del cari\u00f1o personal. Un privilegio que ahora vayamos a ser compa\u00f1eros en @latinus_us. https://t.co/qsE0va8tlM RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con el Dr. David, trabajaba en @Tu_IMSS hasta ayer #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc En el IMSS\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @israelrivas_bas, pap\u00e1 de Dana, ni\u00f1a con c\u00e1ncer #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc Un acuerdo\u2026 Ya estamos en vivo en #AsiLasCosasConLoret @ValeriaMoy @AreliPaz @duendepregunton @albertolati y todo el equipo de @WRADIOMexico https://t.co/dZ9Lb1r3FC RT @arielmou: \u26a1\ufe0fBiden alerta que Trump \"va a tratar de robarse la elecci\u00f3n\" presidencial o retrasarla. Dice que es su preocupaci\u00f3n m\u00e1s impo\u2026 RT @NathanielParish: In Mexico is in an impossible situation right now where people SHOULD stay @ home / maintain safe distance but NEED to\u2026 RT @latinus_us: #ExclusivaLatinus. En Jalisco, simularon la necropsia de una mujer ind\u00edgena para ocultar feminicidio.\n#Latinus #Informaci\u00f3n\u2026 64,000 tortugas en la reuni\u00f3n m\u00e1s grande que se haya visto. #CuidaTuPlaneta https://t.co/PDkiD0KwXg RT @r_velascoa: Agradezco al secretario @m_ebrard y al subsecretario @JesusSeade su confianza al designarme como director general para Am\u00e9r\u2026 RT @latinus_us: El economista turco Dani Rodrik gana Premio Princesa de Asturias de Ciencias Sociales. \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi \nhttps:\u2026 RT @latinus_us: Actividad industrial en M\u00e9xico se desploma 25.1% en abril, reporta Inegi.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi \nhttps://t.co/KX64tWD\u2026 \u00bfCrisis hipotecaria o reclasificaci\u00f3n contable? El preocupante caso del \u2066@Infonavit\u2069 #MiColumna en \u2066@Univ_Opinion\u2069 de \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/iSRGyEwLS7 RT @El_Universal_Mx: #EnPortada Proyectos energ\u00e9ticos de la 4T preocupan a la ONU\nhttps://t.co/lmzrh5FoiS https://t.co/0AuWEhiQ7q RT @latinus_us: ONU advierte sobre abuso policiaco en protestas de CDMX, Guadalajara y otras ciudades.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://\u2026 #BuenJueves RT @latinus_us: Empresarios que denunciaron extorsi\u00f3n de Ana Guevara fueron baleados.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/FA6bCFIAoB RT @latinus_us: L\u00f3pez-Gatell descarta relaci\u00f3n entre n\u00famero de pruebas y control de la epidemia. #COVID19 #Coronavirus \n#Latinus #Informaci\u2026 708  fallecimientos documentados en las \u00faltimas 24 horas. 4 mil 883 casos nuevos: @SSalud_mx https://t.co/d7w2KRedz9 \ud83e\udd14 https://t.co/keG3b4X4GK #CincodeSobremesa en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/FP59DjnEWO Se volvi\u00f3 una \u201cchunga\u201d lo del Bloque Opositor Amplio, en #AsiLasCosasConLoret el gobernador de #Chihuahua. https://t.co/XAF2BZgidh \ud83d\udd34No hay condiciones para volver a las aulas antes del 30 de junio: @UNAM_MX  #AsiLasCosasConLoret  @WRADIOMexico https://t.co/ekfaJpl7SP RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @fmartinmoreno, escritor y analista  en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret\n\n\ud83d\udccc Tiene una nueva nov\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | @RafaelFdeC, analista y colaborador en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc \u00bfAsesinato de estadounidense en Oa\u2026 Comparto todos  sus comentarios con el #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico RT @MexicoComoVamos: La Reserva Federal de EUA se reuni\u00f3 hoy y decidi\u00f3 mantener de nuevo su tasa de inter\u00e9s en el mismo nivel, de 0% - 0.25\u2026 RT @MexicoComoVamos: #AlAire @ValeriaMoy habla con @CarlosLoret en #As\u00edLasCosasConLoret sobre la ca\u00edda en ventas de tiendas departamentales\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | @scherermar, analista y colaboradora en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc La \"BOA\"\n\n\u2022Por el 96.9 FM o el 90\u2026 El an\u00e1lisis de @scherermar en #AsiLasCosasConLoret  m\u00e1s all\u00e1 del chiste, el mensaje de la BOA es preocupante. @WRADIOMexico https://t.co/HkWnaHZJWC RT @WRADIOMexico: \ud83d\udea8Oficial\ud83d\udea8\n\nRegresa el futbol mexicano \ud83d\udc4a\n\nhttps://t.co/CORI5icMUn RT @MexicoComoVamos: Los escenarios de la OCDE no son exhaustivos, pero dejan claro que la econom\u00eda no volver\u00e1 a la normalidad en estas cir\u2026 RT @MexicoComoVamos: En su nuevo reporte, la OCDE presenta dos escenarios para el desempe\u00f1o de la econom\u00eda global en 2020-2021. Para M\u00e9xico\u2026 RT @MexicoComoVamos: #AlAire @ValeriaMoy habla con @CarlosLoret en #As\u00edLasCosasConLoret sobre las nuevas estimaciones de la OCDE para la ec\u2026 Ya estamos en vivo en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico @duendepregunton @ValeriaMoy @albertolati @AreliPaz y todo el equipo de W https://t.co/9K45wxX9Vh \ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/H8SbkQdb1D RT @latinus_us: Mesa de An\u00e1lisis con @CarlosLoret, @amparocasar, @jshm00, @aguilarcamin y @JorgeGCastaneda. \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nht\u2026 La verdadera historia del complot de la BOA.  https://t.co/PWpgxV6LPJ RT @El_Universal_Mx: \u00bfCon qu\u00e9 derecho el presidente nos exige a los mexicanos definirnos a partir de \u00e9l? Sabemos que @lopezobrador_  tiende\u2026 RT @El_Universal_Mx: #EnPortada PIB de M\u00e9xico caer\u00e1 hasta 8.6% este a\u00f1o: OCDE https://t.co/n46I3JL05M https://t.co/JJZIbY1KVf #BuenMi\u00e9rcoles El que se tiene que definir es \u00e9l. (\u2066@lopezobrador_\u2069 ) #MiColumna \u2066@Univ_Opinion\u2069 en \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/0HJleRugyV \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/QD4TTo2LlD RT @latinus_us: Confirman el primer caso de dengue y #COVID19 en Nayarit. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi \nhttps://t.co/KNt5s0IWzm 596 fallecimientos documentados en 24 horas. 4 mil 199 casos confirmados: @SSalud_mx https://t.co/426FwRwTNI \ud83e\udd26\ud83c\udffdhttps://t.co/cXid1lmvx1 RT @CarlosLoret: El enojo de los doctores mexicanos por los m\u00e9dicos cubanos. #MiColumna \u2066@Univ_Opinion\u2069  de \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.c\u2026 RT @latinus_us: Opini\u00f3n: \u00bfEl proyecto BOA es real o ap\u00f3crifo? Por: @JorgeGCastaneda.  \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/MJvwotc55L Las #CincodeSobremesa en #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069 no se pierdan el nuevo bloque opositor pero del \u2066@duendepregunton\u2069 \ud83d\udc4c\ud83c\udffb https://t.co/cjLp00LdXs Da\u00f1os millonarios en CDMX por marcha: \u2066@Concanaco\u2069 #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/1TwOU30pVj El exgobernador de Coahuila se declara culpable: \u2066@jagarzaramos\u2069 #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/1dAq0US3tU Diez mil familias ser\u00e1n beneficiadas: \u2066@PilarPaGa\u2069 #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/7jvuBhDOhi Ese documento de bloque opositor viene en el librito de populismo: \u2066@RPerezGay\u2069 #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/8QrfymzCcO #Finanzas con \u2066@ValeriaMoy\u2069 #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/ehegEObCfA #Latitudes con \u2066@albertolati\u2069 #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/5R9MQrnsyV M\u00e1s que nunca, hay que escuchar esta mesa porque hablamos de... https://t.co/xqhaKjJxeP RT @DAGUILARFOTO: Pau Don\u00e9s, vocalista y l\u00edder del grupo Jarabe de Palo, falleci\u00f3 este martes a los 53 a\u00f1os a causa del c\u00e1ncer.  \"Se perdi\u00f3\u2026 RT @latinus_us: Realizan funeral de Floyd en Houston; lo sepultar\u00e1n junto a su madre.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi \nhttps://t.co/AP5CpO1rWf RT @V_TrujilloM: Presentan un documento cuyo origen y autenticidad desconocen. Pero me nombran (a mi personaje) como parte de un bloque opo\u2026 RT @CarlosLoret: Buscando a la BOA \ud83e\uddd0\ud83e\uddd0\ud83e\uddd0 https://t.co/4L2oXVTatH RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @PilarPaGa, presidenta del Consejo Directivo de @CemefInforma #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret\u2026 Buscando a la BOA \ud83e\uddd0\ud83e\uddd0\ud83e\uddd0 https://t.co/4L2oXVTatH \u201cEsto es el hilo cl\u00e1sico del populismo, vamos a demostrar que nos quieren quitar el poder, es una amenaza clara a los personajes mencionados\u201d: @RPerezGay https://t.co/Gf3p1rH9ab RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @RPerezGay, analista y escritor  #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc El BOA de AMLO\n\n\u2022Por el 9\u2026 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/kyqyosn6ji Lo dif\u00edcil es que cientos de familias han pasado problemas de salud, luego financieros y hasta de p\u00e9rdida de patrimonios por hechos violentos, l\u00edder de la @Concanaco en @WRADIOMexico https://t.co/h78P8XbZ1E RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con Jos\u00e9 Manuel L\u00f3pez Campos, l\u00edder de la @Concanaco en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret\n\n\ud83d\udccc Da\u00f1os t\u2026 Ya estamos en vivo en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico @duendepregunton @ValeriaMoy @AreliPaz @albertolati y hoy #EsLaboa \ud83d\ude02 https://t.co/X1syaCGzkB La advertencia de @SalmanRushdie https://t.co/WoDqmQZ6Tf B-r-u-t-a-l https://t.co/Aumro4EN7G \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/ggDFZw4dMr Esto ya ni la burla aguanta \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 les dejo una canci\u00f3n para acompa\u00f1ar los delirios conspiracionistas del presidente @lopezobrador_  \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/7Y4l1hGGdj RT @El_Universal_Mx: #Moment \u26a1\ufe0f \u201cTren Maya usar\u00e1 diesel; gan\u00f3 a opci\u00f3n el\u00e9ctrica\u201d de @El_Universal_Mx https://t.co/hs2ad6l6x0 RT @Reforma: Amistades, familiares, su secretario particular y hasta el Jefe de la Oficina del Gobernador Cuauht\u00e9moc Blanco est\u00e1n en la mir\u2026 Otro gobernador con #Covid19 https://t.co/T85s2ABfnk El enojo de los doctores mexicanos por los m\u00e9dicos cubanos. #MiColumna \u2066@Univ_Opinion\u2069  de \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/UNsth0G7em RT @postopinion_es: Cuando era opositor, AMLO hablaba de \u201clos muertos de Calder\u00f3n\u201d o \u201clos muertos de Pe\u00f1a Nieto\u201d.\n\nQui\u00e9n lo iba a pensar: a\u2026 RT @El_Universal_Mx: #EnPortada Enferman de Covid 'Municipios de la Esperanza'\nhttps://t.co/DCCgiOm36D https://t.co/2V1UBMw2ro M\u00e9xico con la liga de f\u00fatbol con m\u00e1s casos de #COVID\u30fc19  https://t.co/yHzio6hD5s La Fiscal\u00eda Anticorrupci\u00f3n de Jalisco, junto con la Comisi\u00f3n Estatal de Derechos Humanos, anunci\u00f3 que form\u00f3 una \u201cmesa interinstitucional\u201d para investigar hechos violentos.  https://t.co/SdYewC7TBp #BuenMartes RT @DAGUILARFOTO: Lluvia y granizo en el Centro Hist\u00f3rico de la Ciudad de M\u00e9xico. #lluvia #granizo #CDMX #rain #hail #Mexico #CellPhone\u2026 En plena pandemia... https://t.co/1BmgjhPRot RT @latinus_us: El director del IMSS niega contratos a empresas de su familia. Los documentos lo confirman.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhtt\u2026 #Quer\u00e9taro la vitrina del @atlante... noche de #SaquedeNeta con @paliplax https://t.co/pimbErg8Lh RT @latinus_us: Biden supera por 14 puntos a Trump en la carrera por la Casa Blanca, seg\u00fan encuesta de CNN.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhtt\u2026 RT @El_Universal_Mx: La #CDMX se pint\u00f3 de blanco tras el #granizo que cay\u00f3 esta tarde https://t.co/hJm79UhzhL\n\nFotos: Valente Rosas https:/\u2026 354 decesos documentados en las \u00faltimas 24 horas y 2 mil 999 contagios nuevos, cifras oficiales de la @SSalud_mx https://t.co/2obwSKka8V RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 8 de junio de 2020 #GraciasPorCuidarnos https://t.co/TZlrqXXvYj RT @latinus_us: Mazatl\u00e1n FC se presenta en sociedad: \u201cEl equipo del Puerto m\u00e1s importante de M\u00e9xico, fundado durante una pandemia\u201d. \n#Latin\u2026 Manifestaci\u00f3n afuera de la Fiscal\u00eda General de Justicia de la #CdMX  @WRADIOMexico  @sandovalvictor https://t.co/dWNYi7kNrV RT @latinus_us: #ExclusivaLatinus. La Liga MX ya le notific\u00f3 a Cruz Azul que Billy \u00c1lvarez tiene que dejar la presidencia del club o de lo\u2026 Despu\u00e9s de 107 d\u00edas, liberan paristas instalaciones del CCH-Sur. Contin\u00faan y tomadas la Facultad de Econom\u00eda y la Prepa 3. As\u00ed fueron entregadas estas instalaciones. @WRADIOMexico @tavitogarcia https://t.co/W66L4penHN RT @CarlosLoret: Esta semana en el estreno de #Loret en @latinus_us  un reportaje sobre el contrato que le dio el director del IMSS @zoerob\u2026 Manifestaci\u00f3n sobre Reforma y Avenida Ju\u00e1rez. @WRADIOMexico  @sandovalvictor https://t.co/GHSq1GLddi RT @latinus_us: Alcalde de Ixtlahuac\u00e1n comparece ante Fiscal\u00eda de Jalisco por muerte de Giovanni L\u00f3pez.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi \nhttps:\u2026 RT @latinus_us: #PorSiTeLoPerdiste. Un consorcio de 23 empresas de la familia Robledo ha recibido en este sexenio contratos del IMSS, que d\u2026 Ya hay movilizaci\u00f3n de grupos feministas en Paseo de la Reforma. Exigen justicia por los abusos en contra de Melanie. #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/WBFOE2PXXS RT @mijisoficial: Carlos Navarro fue detenido en Veracruz y muere por \u201cinfarto\u201d; su madre dice que lo golpearon.\n\nNo podemos seguir permiti\u2026 Fue a donar sangre y le pidieron mentir... porque dijeron que la preferencia sexual fuera un impedimento para donar sangre. https://t.co/MHbgtJOI3R \u00bfC\u00f3mo regresar\u00e1n los restaurantes a la nueva normalidad? https://t.co/ZC3XmfFuOQ RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @b_arsuagal, presidente del Consejo Nacional Empresarial Tur\u00edstico (@cnet_mexico)  en #AsiLasCos\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @XochitlGalvez, de @SenadoresdelPAN en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc  Presenta denuncia\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @ATelloC, gobernador de Zacatecas en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc \u00bfSem\u00e1foro rojo en su\u2026 RT @MexicoComoVamos: El Banco Mundial estima una tasa de (-)5.2% a nivel global en 2020, que ser\u00e1 la ca\u00edda m\u00e1s fuerte desde finales de la s\u2026 RT @MexicoComoVamos: El Banco Mundial public\u00f3 hoy su informe semestral de perspectivas econ\u00f3micas globales; recortaron la estimaci\u00f3n de cre\u2026 RT @MexicoComoVamos: Se report\u00f3 que el Banco Mundial aprob\u00f3 un cr\u00e9dito de mil millones de d\u00f3lares a M\u00e9xico. Aunque seg\u00fan documentos del Ban\u2026 RT @MexicoComoVamos: #AlAire @ValeriaMoy habla con @CarlosLoret en #As\u00edLasCosasConLoret sobre el nuevo pr\u00e9stamo del Banco Mundial a M\u00e9xico,\u2026 Ya estamos en vivo en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/0uNCdYGTBh M\u00e1s de la revuelta dentro de Facebook contra su due\u00f1o https://t.co/IEnmBP314S La democracia... ese instinto humano. https://t.co/XgwZeacbQs Estamos muy orgullosos de ti, @ValeriaMoy. Muchas felicidades y te deseamos lo mejor con el tit\u00e1nico reto que tienes enfrente. https://t.co/kLa6vhu3jY Pe\u00f1a Nieto dio dinero de PYMES a grandes hoteles. V\u00eda: \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/AZKIds0Uqy RT @MexicoComoVamos: #TomaNota \ud83d\udccb\ud83d\udccaEl @BancoMundial public\u00f3 su reporte de perspectivas econ\u00f3micas globales de junio 2020\ud83c\udf0e. Estiman que la eco\u2026 RT @latinus_us: Pr\u00e9stamo de mil mdd del Banco Mundial es \u201cuna operaci\u00f3n de rutina\u201d: AMLO. #COVID19 #Coronavirus \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaT\u2026 RT @latinus_us: No me hago la prueba de #COVID19 porque no tengo s\u00edntomas, dice AMLO. #Coronavirus \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi \nhttps://t.\u2026 RT @cultura_mx: La Secretar\u00eda de Cultura y sus instituciones lamentan el fallecimiento del artista zacatecano Manuel Felgu\u00e9rez (1928-2020),\u2026 Muri\u00f3  el pintor y escultor #ManuelFelgu\u00e9rez https://t.co/vMnyDJzrCw #otras plumas: La piedra en el zapato de \u2066@lopezobrador_\u2069, texto de \u2066@aaguirre_g\u2069  https://t.co/r0Uxszpzyt RT @CarlosLoret: El director del IMSS, @zoerobledo, dio un contrato a una empresa de su hermano. En este sexenio, las empresas de los Roble\u2026 Los muertos de \u2066@lopezobrador_\u2069 en M\u00e9xico. #MiColumna en \u2066@postopinion_es\u2069 del \u2066@washingtonpost\u2069  https://t.co/MX4knNsh6A RT @zoerobledo: Quiero informar que hoy result\u00e9 positivo a #COVID19\n\nPermanecer\u00e9 trabajando a distancia, coordinando las labores a mi cargo\u2026 RT @latinus_us: En M\u00e9xico se registran 13 mil 699 muertes y 117 mil 103 contagios acumulados de #COVID19. La tasa de letalidad es de 11.6%.\u2026 En #Brasil, el presidente @jairbolsonaro orden\u00f3  al Ministerio de Salud dejar de publicar las cifras acumuladas de #covid19 en el pa\u00eds. 188 decesos documentados en la \u00faltimas 24 horas, 3 mil 484 contagios nuevos: @SSalud_mx https://t.co/gEjHXkeVNy RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 7 de junio de 2020 #GraciasPorCuidarnos https://t.co/Sptd4pb25R RT @arielmou: Hoy en #WashingtonDC las protestas continuaron aunque ya no tan numerosas ni extendidas como ayer.\n\nA pesar de la enorme part\u2026 RT @latinus_us: Cr\u00f3nica. Los fantasmas que se hicieron presentes en la marcha contra el racismo.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/H\u2026 El director del IMSS, @zoerobledo, dio un contrato a una empresa de su hermano. En este sexenio, las empresas de los Robledo han recibido 5 contratos. Lo revelamos en #Loret de @latinus_us #ZoeFuncionarioContratista.  @youtube https://t.co/EqTQMUO3Ti RT @latinus_us: M\u00e1ximo de hospitalizaci\u00f3n por #COVID19 en CDMX se ha mantenido m\u00e1s de lo previsto: Sheinbaum. #Coronavirus\n#Latinus #Inform\u2026 RT @latinus_us: #LaBoleada. P\u00e1sele a ver a qui\u00e9n le sacamos brillo hoy.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi https://t.co/AEm4KNP3MG #latinusAnalitycs #SanLuisPotos\u00ed https://t.co/ahzcQ1aGKO RT @latinus_us: La ciudad de Nueva York levanta el toque de queda un d\u00eda antes de lo previsto. \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/SK\u2026 RT @latinus_us: Ex jugador de NFL, Donald Caldwell, es asesinado en Tampa. \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi \nhttps://t.co/DFAPoNXDV9 RT @SismologicoMX: SISMO Magnitud 2.9 Loc. 3 km al SUROESTE de BENITO JUAREZ, CDMX07/06/20 09:45:21 Lat 19.38 Lon -99.17 Pf 7 km RT @C5_CDMX: #Atenci\u00f3n \u26a0 El sismo detectado esta ma\u00f1ana NO amerit\u00f3 la activaci\u00f3n de #AlertaS\u00edsmica a trav\u00e9s de la #App911CDMX y los altavoc\u2026 Buen\u00edsimo an\u00e1lisis sobre esas crisis. https://t.co/63EUu8z1Dc RT @MaxKaiser75: El Ciudadano Pol\u00edtico (No m\u00e1s Tlatoanis)\n\nLa pol\u00edtica es demasiado importante para todos como para dejarla en manos de un\u2026 Si  quieren apoyar aqu\u00ed les dejo los datos de la Asociaci\u00f3n Gilberto de #Yucat\u00e1n. https://t.co/sKHl0ehfTy Mi tierra est\u00e1 bajo el agua. Encima del #coronavirus, las inundaciones. Si quieren apoyar, una buena opci\u00f3n es hacerlo a trav\u00e9s de  la Asociaci\u00f3n  Gilberto de #Yucat\u00e1n. https://t.co/JdLlCIUlMj RT @latinus_us: ONU-DH denuncia posible desaparici\u00f3n de manifestantes en Jalisco.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/AmytOFaHH3 Informa en su red el gobernador de Jalisco, que han tomado el control de la polic\u00eda de #Ixtlahuac\u00e1n y que ya hay detenidos. https://t.co/zYwGYXID3t RT @latinus_us: Rusia registra segundo medicamento para tratar #COVID19. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/6bLWWfV2VU 341 decesos documentados  en 24 horas, 3 mil 593 contagios. El sem\u00e1foro sigue en rojo: @SSalud_mx https://t.co/PKhlJ0bikk RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 6 de junio de 2020 #GraciasPorCuidarnos https://t.co/YG4iLJiUUc RT @El_Universal_Mx: La secretaria de Energ\u00eda, Roc\u00edo Nahle, asegur\u00f3 que M\u00e9xico no qued\u00f3 mal con la OPEP al no aceptar el extender un mes m\u00e1\u2026 RT @TIME: Live from Washington, DC, as protests continue over the death of George Floyd https://t.co/tKPkjKtpIj RT @latinus_us: La tormenta \u2018Crist\u00f3bal\u2019 avanza en el Golfo de M\u00e9xico hacia Louisiana.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/Dw2Acwit88 RT @latinus_us: Miles protestan por muerte de George Floyd en Europa, Asia y Ocean\u00eda.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/GJtAt5GtGE Esta semana en el estreno de #Loret en @latinus_us  un reportaje sobre el contrato que le dio el director del IMSS @zoerobledo \u00a1a su hermano! #ZoeFuncionarioContratista. Exhibimos las contradicciones de @HLGatell. @youtube \ud83d\udd34Video completo: https://t.co/PPR51AMVUT https://t.co/RuN8Q0Gbfv RT @WRADIOMexico: De que se tratan los cursos remediales y c\u00f3mo se evaluaran a los alumnos para dar paso al siguiente ciclo en septiembre;\u2026 @lismarybaby Un abrazo para siempre. Toda la fuerza. RT @latinus_us: #LatinusAnalytics. S\u00f3lo coalici\u00f3n PRI-PAN-PRD podr\u00eda detener a Morena en Sonora.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi https://t.co/0\u2026 El primer ministro de Canad\u00e1, @JustinTrudeau particip\u00f3 en una manifestaci\u00f3n contra el racismo y la brutalidad policiaca, se hinc\u00f3 en se\u00f1al de respeto. https://t.co/U00N4pc9Qt RT @El_Universal_Mx: El objetivo de esta terminal, con 17 posiciones de contacto adicionales, era mejorar la atenci\u00f3n a los pasajeros aunqu\u2026 RT @USAmbMex: Mi profundo agradecimiento a la polic\u00eda de la CDMX por la protecci\u00f3n brindada ayer cuando una banda de anarquistas violentos\u2026 RT @Claudiashein: No se tolera ni se tolerar\u00e1 el abuso policial https://t.co/h2BfhJdBkn RT @latinus_us: C\u00e1rdenas pide a AMLO diferir megaobras para obtener recursos contra la pandemia. #COVID19 #Coronavirus \n#Latinus #Informaci\u2026 RT @latinus_us: Corte Suprema y sindicato blindaron a polic\u00edas de Minneapolis antes de caso Floyd. \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.c\u2026 RT @latinus_us: Hoy en #LaNocturna el director de la Comisi\u00f3n Federal de Electricidad, Manuel Bartlett, visita a AMLO.  \n#Latinus #Informac\u2026 RT @latinus_us: Derrumbe en obras de carretera en Oaxaca sepulta a trabajador. \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/ASiG8klcdf RT @DAGUILARFOTO: Luna llena vista desde el Centro de la Ciudad de M\u00e9xico. La Torre Latinoamericana, s\u00edmbolo de la #CDMX, exhorta a #Quedat\u2026 @vampipe Un abrazo fuerte, querido Vampipe. Gran mensaje de despedida. Y ahora es tiempo de #LaNocturna con mi querido, @duendepregunton en @latinus_us #Informaci\u00f3nparati https://t.co/un0xCASiz2 El sem\u00e1foro de esta noche: https://t.co/Q1ut47fiwv 625 fallecimientos documentados en 24 horas, 4 mil 346 contagios nuevos: @SSalud_mx https://t.co/oO8IXw06If RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 5 de junio de 2020 #GraciasPorCuidarnos https://t.co/jpltqD1qEq El director de @Tu_IMSS, @zoerobledo, dio un contrato a una empresa de su hermano. Los Robledo han recibido 2 contratos del IMSS, uno del Banco del Bienestar y 2 de Puebla. Lo revelamos en #Loret de @latinus_us #ZoeFuncionarioContratista \ud83d\udd34 @youtube https://t.co/PPR51AMVUT Desde La Azotea: @PepeAguilar - Just Breathe https://t.co/3IM2WfGCVx v\u00eda @YouTube En #AsiLasCosasConLoret Mois\u00e9s Arizpe nos habla del art\u00edculo publicado en @nexosmexico : https://t.co/MfkXporMwj https://t.co/QWo2RwXiii #CincodeSobremesa en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/4K5xcal2Cw Gracias por acompa\u00f1arnos en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico RT @MexicoComoVamos: Al interior de la inversi\u00f3n fija bruta, el componente con mayor ca\u00edda (tanto mensual como anual) fue el de maquinaria\u2026 RT @MexicoComoVamos: Se public\u00f3 la inversi\u00f3n fija bruta de marzo. En el tercer mes del a\u00f1o, a\u00fan sin impacto total de covid-19, la inversi\u00f3n\u2026 RT @MexicoComoVamos: #AlAire @ValeriaMoy habla con @CarlosLoret en #As\u00edLasCosasConLoret sobre la inversi\u00f3n fija bruta y el consumo privado\u2026 \u201cLas cifras de @HLGatell no coinciden, ni con sus propios n\u00fameros y estimados\u201d: @jorgeacast en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/HPRalbWBwd #EnExclusiva de #AsiLasCosasConLoret en @WRADIOMexico, Cristian L\u00f3pez, el hermano de #GiovanniLopez, le envi\u00f3 un mensaje al gobernador de Jalisco, @EnriqueAlfaroR #JusticiaParaGiovanni https://t.co/o1okkwVbhB RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con Mois\u00e9s Arizpe (@_numerico), cient\u00edfico de datos  #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc Escribi\u00f3\u2026 Alfaro acus\u00f3. El presidente lo encar\u00f3. Alfaro se achic\u00f3. El presidente le pasa encima. AMLO 3-1 Alfaro. De ese tama\u00f1o la oposici\u00f3n. @EnriqueAlfaroR @lopezobrador_ https://t.co/Tgz5TmGXBT Ya estamos en vivo en #AsiLasCosasConLoret @ValeriaMoy @AreliPaz @duendepregunton @albertolati y todo el equipo de @WRADIOMexico https://t.co/DTX5b2YScN RT @latinus_us: Alfaro se retracta y se\u00f1ala que AMLO no est\u00e1 detr\u00e1s de los disturbios en Jalisco. \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi \nhttps://t.c\u2026 Si \u201cno mentir, no robar y no traicionar\u201d es la medicina del gobierno de @lopezobrador_ contra la pandemia, con raz\u00f3n hay tanta muerte. \u00c9chenle un ojo a esto: https://t.co/PPR51AMVUT RT @latinus_us: Pintan catedral de Hermosillo, a 11 a\u00f1os del incendio de la Guarder\u00eda ABC.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/7Dien7H\u2026 RT @latinus_us: IMSS ampl\u00eda denuncia por caso ABC; tragedia, derivada de la corrupci\u00f3n: Encinas. \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi \nhttps://t.co\u2026 RT @latinus_us: Hoy, el reportaje de #Zo\u00e9FuncionarioContratista. Adem\u00e1s, L\u00f3pez-Gatell, propagandista para la pandemia: las cifras que no cu\u2026 Estoy muy emocionado. Hoy estreno programa #Loret en @latinus_us, hoy exhibimos las mentiras de @HLGatell y presentamos un reportaje sobre el contrato que le dio el director del IMSS @zoerobledo \u00a1a su hermano! #Zo\u00e9FuncionarioContratista Aqu\u00ed el link \ud83d\udd34  https://t.co/PPR51AMVUT RT @ElPunto_Mex: Momento exacto en el que unos civiles prenden fuego a un polic\u00eda tras la manifestaci\u00f3n por el asesinato de #GiovanniLopez.\u2026 La polic\u00eda no entiende nada. https://t.co/PLRePCI0CT No entiende el gobierno de Trump. https://t.co/4syb2U4Fwd RT @latinus_us: ONU-DH condena la muerte de Giovanni; exige investigaci\u00f3n imparcial.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/H1xaj6cn1H RT @arielmou: As\u00ed Washington #DC esta noche a pesar de la lluvia \ud83c\udf27 \n\n#GeorgeFloyd \nhttps://t.co/d0Km0fefqI Manifestantes exigen justicia para el #GiovanniLopez de 30 a\u00f1os que fue detenido por la polic\u00eda de #Ixtlahuac\u00e1n y que horas despu\u00e9s muri\u00f3. @WRADIOMexico @antonionerij https://t.co/U7Dxpzmz3E As\u00ed las protestas en Guadalajara, exigen #JusticiaParaGiovanni @WRADIOMexico @antonionerij https://t.co/bMT55hxUSU 816 fallecimientos documentados en 24 horas, 4 mil 442 contagios confirmados, ya son 12 mil 545 decesos por #Covid19 y 105 mil 680 los casos positivos, seg\u00fan cifras de la @SSalud_mx https://t.co/GWhgNVhlTW RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 4 de junio de 2020 #GraciasPorCuidarnos https://t.co/MM6klFEWqT RT @latinus_us: Segob pide a gobierno de Jalisco el informe de la muerte de Giovanni L\u00f3pez. \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/wCyRy\u2026 Queman patrullas en Jalisco por asesinato de Giovanni. \u2066@latinus_us\u2069 revel\u00f3 en exclusiva el caso de Giovanni, el contundente video, los testimonios de la familia. Sigue aqu\u00ed la cobertura.  https://t.co/fprMnrIaWO RT @latinus_us: Marchan y queman patrullas en Jalisco por asesinato de Giovanni L\u00f3pez.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/UHS9Mjmj7R En caso de Giovanni vamos a ir al fondo: Coordinador de Gabinete de Seguridad de Jalisco en #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/bxcY8myH3Q Se investiga a diputada del PAN: Gobierno de Aguascalientes en #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/YTgCeAK1pk A esta pandemia a\u00fan le falta en M\u00e9xico: \u2066@doctormacias\u2069 en #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/MVvpUY49Xa RT @latinus_us: Stephen Jackson, ex NBA, promete cuidar y apoyar a la hija menor de George Floyd. \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi \nhttps://t.c\u2026 RT @latinus_us: Conmemoran la muerte de Floyd en su funeral; piden acabar con el racismo. \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi \nhttps://t.co/1Uosn7\u2026 Gracias por acomodarnos en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico, ma\u00f1ana a la una los esperamos. RT @latinus_us: Protestas se suavizan tras nuevos cargos contra polic\u00edas en el caso de Floyd.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/WWbN\u2026 RT @latinus_us: Juez fija fianza de 750 mil d\u00f3lares a 3 polic\u00edas implicados en la muerte de George Floyd. \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttp\u2026 Las causas de muerte durante la pandemia en la CDMX, el texto del que les habl\u00e9 en radio \u2066@nexosmexico\u2069  https://t.co/xP7VwXGtIw En Quer\u00e9taro estamos en sem\u00e1foro rojo, para finales de julio o principios de agosto esperamos estar en verde, pronto estaremos en naranja: @PanchDominguez en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/c3WHj0EKHj RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @PanchDominguez, gobernador de Quer\u00e9taro en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc Sem\u00e1foros de L\u2026 RT @MexicoComoVamos: En abril, las importaciones de EUA realizadas a M\u00e9xico cayeron (-)47.4% mensual y disminuyeron (-)47.9% respecto a abr\u2026 RT @MexicoComoVamos: En EUA se publicaron las cifras de la balanza comercial. En abril, las exportaciones totales cayeron (-)20.5% mensualm\u2026 RT @MexicoComoVamos: #AlAire @ValeriaMoy habla con @CarlosLoret en #As\u00edLasCosasConLoret sobre la balanza comercial de EUA, las solicitudes\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @MacedonioTamez, coordinador del Gabinete de Seguridad de Jalisco #AsiLasCosasConLoret @CarlosLo\u2026 RT @carlosmartinezv: Abro hilo para actualizar algunos puntos sobre el ICV del Infonavit, que empezamos a informar desde octubre de 2019, a\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con Jorge Mora Mu\u00f1oz, fiscal Anticorrupci\u00f3n de Aguascalientes  en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret\u2026 RT @El_Universal_Mx: \u201cEstar bien con nuestra conciencia, no mentir, no robar, no traicionar, eso ayuda mucho para que no d\u00e9 el coronavirus\u201d\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con el @doctormacias, infect\u00f3logo #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret\n  \n\ud83d\udccc \u00bfC\u00f3mo interpretar las cifra\u2026 De una a tres los esperamos en #AsiLasCosasConLoret @ValeriaMoy @AreliPaz @albertolati @duendepregunton y todo el equipo de @WRADIOMexico https://t.co/1A7UdvcGBC RT @avestruzeterea: MAROMA DE MAYO\n\n-No es cierto que haya muertes que no se cuentan. Miente Ciro, Loret, REFORMA, el NYT, el WSJ y El Pa\u00eds\u2026 La crisis oculta del \u2066@Infonavit\u2069. #MiColumna \u2066@Univ_Opinion\u2069 \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/95ajOcZBC3 #BuenJueves M\u00e1s del 60% del personal m\u00e9dico  del IMSS encuestado no cree en las cifras de Gatell y solo el 38% aprueba al presidente AMLO: \u2066@heidiosuna\u2069, Directora de \u2066@enkoll_\u2069 #AsiLasCosasConLoret \u2066@WRADIOMexico\u2069  https://t.co/VKJiJRIq4q Documental \u201cLa Nueva Normalidad\u201d @brozoxmiswebs visita \u201cmi\u201d Palacio. @latinus_us #Informaci\u00f3nparati        Video completo: \u27a1\ufe0f https://t.co/KQKM8C85q9 https://t.co/eVARATnrVD RT @latinus_us: Hija de George Floyd dice que su pap\u00e1 \u201ccambi\u00f3 al mundo\u201d.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/eqEllXOjvj RT @Fer_Caso: Esto sucede en estos momentos unas calles de la Casa Blanca.   \n\nUna mujer afroamericana evitando la violencia entre los mili\u2026 RT @Fer_Caso: Los manifestantes gritan \u201cNo puedo respirar\u201d (I can\u2019t breathe), las \u00faltimas palabras de George Floyd antes de morir asesinado\u2026 En el tercer d\u00eda de la \u201cnueva normalidad\u201d Mexico documenta  el fallecimiento de mil 92 personas por #Covid19. 3 mil 912 contagios nuevos, ya superamos los cien mil contagios, seg\u00fan cifras de la @SSalud_mx ya son 101 mil 238 casos positivos. https://t.co/MLbEH0I5qG Mil 92 muertes documentadas en 24 horas, la mayor suma desde el primer fallecimiento registrado el 18 de marzo, seg\u00fan datos de la @SSalud_mx https://t.co/CUjI7AQkaS RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 3 de junio de 2020 #GraciasPorCuidarnos https://t.co/sRtQPqQmGh RT @latinus_us: Documental \"La Nueva Normalidad\u201d @brozoxmiswebs en el palacio de @CarlosLoret.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi \nhttps://t.co/gA\u2026 RT @latinus_us: El secretario de Defensa de EU, Mark Esper, mantendr\u00e1 a tropas en Washington D.C., seg\u00fan AP.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nht\u2026 RT @latinus_us: Disuelven las bancadas del PRD y PES en el Senado de M\u00e9xico. \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi \nhttps://t.co/XaUMl9IjWV #cincodesobremesa en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/P4WGgiisjl RT @latinus_us: Tras muerte de Floyd, revisan t\u00e9cnica de inmovilizaci\u00f3n por riesgo de asfixia.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/dzv\u2026 RT @latinus_us: Trump s\u00ed puede aplicar la ley de Insurrecci\u00f3n ante protestas: Casa Blanca.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/3xUCuwJ\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @BernardoGR77, presidente de la @Amafore_mx, la Asociaci\u00f3n Mexicana de AFORES   #AsiLasCosasConL\u2026 La nueva serie de @PrimeVideoMX  que se estrena este 5 de junio. #ElPresidente https://t.co/UGR4jQMMAf https://t.co/qa6mQtXB1y M\u00e1s del 60% del personal m\u00e9dico  de @Tu_IMSS encuestado no cree en las cifras de @HLGatell y solo el 38% aprueba al presidente @lopezobrador_ : @heidiosuna @enkoll_ en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @MauVila, gobernador de Yucat\u00e1n y Presidente de la Comisi\u00f3n de Salud de la @CONAGO_oficial en #A\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @heidiosuna, directora de encuestas de @enkoll_ #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret\n\n\ud83d\udccc Estudio: En\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | @scherermar, analista y colaboradora en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc Las lecciones de la polarizaci\u00f3n\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @julianlebaron, activista  #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udcccRegresa a M\u00e9xico, tras intento d\u2026 El fiscal general de #Minnesota increment\u00f3  los cargos contra el ex oficial de polic\u00eda de #Minneapolis Derek Chauvin por asesinato en segundo grado por la muerte de George Floyd, la acusaci\u00f3n se extiende a los otros tres oficiales involucrados. #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico RT @latinus_us: Estados Unidos reporta hasta el momento 106 mil 553 muertes por #COVID19 y tiene 1 mill\u00f3n 839 mil 167 casos confirmados, se\u2026 Ya estamos en vivo en #AsiLasCosasConLoret @duendepregunton @ValeriaMoy @AreliPaz @albertolati y todo el equipo de @WRADIOMexico https://t.co/LBI2wm4uGZ RT @latinus_us: M\u00e9xico, primer lugar mundial en nuevas muertes por #COVID19, seg\u00fan conteo de Worldometer. #Coronavirus \n#Latinus #Informaci\u2026 RT @latinus_us: Jalisco: Por no usar cubrebocas, polic\u00eda lo detiene y lo regresan muerto. #COVID19 #Coronavirus \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaT\u2026 RT @TIME: Watch: Canadian Prime Minister Justin Trudeau paused for 21 seconds when asked about U.S. President Donald Trump and the use of t\u2026 RT @EjeCentral: #OPINI\u00d3N | #EstrictamentePersonal Los soldados del gobierno en el mundo cibern\u00e9tico, a trav\u00e9s de la RedAmlo, siguen defendi\u2026 RT @MarcoAMena: 1/2 Deseo aclarar que en la reuni\u00f3n de hoy entre @CONAGO_oficial y @GobiernoMX, a la propuesta de establecer un solo sem\u00e1fo\u2026 RT @PanchDominguez: Te comparto mi postura durante la reuni\u00f3n de esta ma\u00f1ana con @M_OlgaSCordero y @CONAGO_oficial para revisar la estrateg\u2026 RT @Geo_Gonzalez: \u00a1Oigan!!! pronunciarse en contra del racismo incluye no andarle diciendo \"naco\", \"naca\", \"gato\", \"gata\", \"indio\" a los de\u2026 \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/NkKgtwrVaZ El directivo de Cruz Azul firm\u00f3 98 cheques para s\u00ed mismo. #MiColumna de hoy en \u2066@Univ_Opinion\u2069  de \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/jdbCjGKt8p RT @latinus_us: Pese a toques de queda, miles de personas protestan en EU por George Floyd.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/TUFadS\u2026 RT @latinus_us: \u201cEl Bronco\u201d pide ayuda a la Segob para reunirse con AMLO. #COVID19 #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/kl\u2026 #BuenMi\u00e9rcoles RT @arielmou: \u26a1\ufe0fHasta la tarde de hoy en \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8:\n\nHa habido 211 violaciones a la #LibertadDePrensa \n\nM\u00e1s de 33 arrestos de periodistas\n\n118 agr\u2026 RT @RobertDeNiroUS: \"Keep your mouth shut.\" https://t.co/IaWigRLudk RT @latinus_us: Conago y Segob al fin acuerdan reglas para sem\u00e1foro epidemiol\u00f3gico. #COVID19 #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps\u2026 RT @latinus_us: Votantes de EU rompen toques de queda para participar en elecciones primarias.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/x4b\u2026 RT @WRADIOMexico: Coronavirus dej\u00f3 sin tratamiento a pacientes con c\u00e1ncer, enfermedades cardiovasculares y la diabetes https://t.co/iujAuMK\u2026 RT @DoriToribio: Esta foto es de @LMartinezABC https://t.co/9zmBPoorPc RT @arielmou: La polic\u00eda golpeando a periodistas... RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 2 de junio de 2020 #GraciasPorCuidarnos https://t.co/98HyzTRNGW Ya son 271 defunciones  del personal de salud: @SSalud_mx https://t.co/cGUtTlsWsX 470 fallecimientos documentados en 24 horas, 3 mil 891 contagios confirmados en 24 horas: @SSalud_mx https://t.co/fCURSJITvM RT @arielmou: Un momento de silencio cada 9 calles. El n\u00famero de minutos que el polic\u00eda mantuvo su rodilla en el cuello de #GeorgeFloyd.\n\nM\u2026 RT @latinus_us: En opini\u00f3n de @Arturo_Sarukhan: Trump, aferrado a dividir a Estados Unidos.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/a1Wz55\u2026 RT @latinus_us: UIF bloquea mil 939 cuentas vinculadas con el C\u00e1rtel Jalisco Nueva Generaci\u00f3n en operativo \u2018Agave Azul\u2019.\n#Latinus #Informac\u2026 RT @latinus_us: Trump tiene un plan B para su campa\u00f1a de reelecci\u00f3n en caso de que Twitter lo expulse. \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi \nhttps:\u2026 RT @El_Universal_Mx: #CuidaAQuienTeCuida  En medio de las medidas de aislamiento por el coronavirus, muchas de ellas no han recibido su sal\u2026 RT @El_Universal_Mx: En Australia, autoridades que tienen competencia dentro del \u00e1mbito de la investigaci\u00f3n ya han advertido que son m\u00e1s de\u2026 La Guardia Nacional frente al Teatro Dolby en #LA. Video: @MarioCinema @WRADIOMexico https://t.co/NXkpvH27mx RT @WRADIOMexico: El pr\u00f3ximo 15 de junio, se reabrir\u00e1n las estaciones del Metro que se mantienen sin servicio y podr\u00eda suspenderse el progr\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @CarlosJoaquin, gobernador de Quintana Roo en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc Reuni\u00f3n de g\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @JuanpaZurita y @LuisitoComunica, influencers #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc Hicieron un\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @AlejandroFranco, conductor del programa @WFM_Wradio y experto en m\u00fasica #AsiLasCosasConLoret @C\u2026 \u00bfQu\u00e9 trae entre manos el @duendepregunton ? #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/HkWnaHZJWC RT @arielmou: \u26a1\ufe0fHabr\u00e1 a\u00fan m\u00e1s fuerzas del \u00f3rden esta noche en Washington DC, dice Procurador de Justicia de EUA.\n\nAnoche patrullaron polic\u00ed\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | @jagarzaramos, analista y colaborador en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc Las discrepancias entre salud fe\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @makugo, l\u00edder de los @SenadoresdelPAN en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret\n\n\ud83d\udccc  Disculpa de L\u00f3pe\u2026 RT @WRADIOMexico: \ud83d\udea8Exclusiva de @asilascosasw \ud83d\udea8\n\nInvestigar\u00e1n tambi\u00e9n al equipo Cruz Azul \n\nhttps://t.co/CRne7ydzfV RT @MexicoComoVamos: Si en mayo la p\u00e9rdida de empleos formales es de (-)350 mil plazas como adelant\u00f3 el presidente y si se suma a la p\u00e9rdid\u2026 RT @MexicoComoVamos: En la conferencia matutina de hoy, el presidente adelant\u00f3 que en mayo se perder\u00e1n alrededor de 350 mil empleos. Tambi\u00e9\u2026 RT @MexicoComoVamos: #AlAire @ValeriaMoy habla con @CarlosLoret en #As\u00edLasCosasConLoret sobre los datos adelantados de generaci\u00f3n de empleo\u2026 Ya estamos en vivo en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico @ValeriaMoy @AreliPaz @duendepregunton @albertolati https://t.co/wWAWCHhyu1 RT @WRADIOMexico: \ud83d\udea8OFICIAL \ud83d\udea8\n\nEl futbol llega a Mazatl\u00e1n \n\nhttps://t.co/rnN7xWsU9V RT @latinus_us: Exasesor de Bartlett y esposo de la fiscal anticorrupci\u00f3n, el nuevo titular del Indep.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi \nhttps:/\u2026 RT @PatyOlamendi: Sr.Presidente @lopezobrador_ las mujeres demandamos respeto a nuestros derechos.  #NosotrasTenemosOtrosDatos #PresidenteC\u2026 Dentro del propio Facebook, surge una rebeli\u00f3n contra su due\u00f1o, Mark Zuckerberg. Le reclaman ponerse del lado de Trump ante el racismo. https://t.co/utOdIjb4RP La travesura en TikTok de una escuela en la Ciudad de M\u00e9xico llega a la primera plana del Wall Street Journal https://t.co/PSQzNq2Cbx https://t.co/o9hCmK8S1E RT @PelonGomis: A los amigos, a los compa\u00f1eros y a todos los medios de comunicaci\u00f3n: \n\nCon profundo dolor, queremos compa\u2026 https://t.co/q0X\u2026 Hace ocho meses publiqu\u00e9 esta columna que viene muy a cuento por lo del nuevo cargo del brazo derecho de @ManuelBartlett. \u00bfQu\u00e9 hizo su esposa, la fiscal anticorrupci\u00f3n, contra #Bartlett? Nada. \u27a1\ufe0f https://t.co/yElEFE0Rrb https://t.co/WC7lb6yE73 El que paga, manda. Brazo derecho de @ManuelBartlett en el Senado es el nuevo director del Instituto para Devolver al Pueblo lo Robado. El chiste se cuenta solo. https://t.co/Q3NR8otkLq RT @latinus_us: Analizan adelantar aplicaci\u00f3n de vacuna de la influenza en CDMX.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/pm0waGLd6M RT @El_Universal_Mx: \u00bfCu\u00e1ndo le vas a dejar de mentir al presidente?!, estall\u00f3 con voz firme la jefa de Gobierno, la morenista Claudia Shei\u2026 RT @latinus_us: Clausuran fiesta con 70 personas, dos restaurantes y un motel en Puebla. #COVID19 #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\u2026 \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/vCtpGmEiLV \u00a1\u00bfCu\u00e1ndo le vas a dejar de mentir al presidente?! Estalla \u2066@Claudiashein\u2069 contra \u2066@HLGatell\u2069 #MiColumna en \u2066@Univ_Opinion\u2069  de \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/cYJ770Zbv9 RT @latinus_us: Contin\u00faan protestas por la muerte de Floyd; lanzan gas lacrim\u00f3geno afuera de la Casa Blanca.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nht\u2026 RT @latinus_us: #LaBoleada. P\u00e1sele a ver a qui\u00e9n le sacamos brillo hoy. \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi https://t.co/43fbVBpALC RT @latinus_us: \u201cGracias, pero no gracias\u201d, responde Cuomo a Trump sobre usar a la Guardia Nacional.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.\u2026 Para dirigir a @miseleccionmx se necesita: educaci\u00f3n. #SaqueDeNeta con @paliplax https://t.co/vfAlFnvJE9 Postergan fallo sobre DACA, ''dreamers\u201d en incertidumbre.  https://t.co/HqZSD63BtI Ahora en @WRADIOMexico https://t.co/N2RbuJRwiW 237 fallecimientos documentados en 24 horas, 2 mil 771 contagios nuevos: @SSalud_mx https://t.co/9tZuc6GAek RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa Covid-19.1 de junio de 2020. https://t.co/BNpWD5cNQX #PorSiocupan https://t.co/ha91OeCIMd Trump llama \u201cterrorismo dom\u00e9stico\u201d a las protestas por George Floyd y despliega al ej\u00e9rcito https://t.co/c3ZK7Z5jbx Ya est\u00e1n validadas, falta que las dejen entrar al pa\u00eds y distribuir en todos los hospitales. Ha sido la presi\u00f3n de m\u00e9dicos desde hace semanas. https://t.co/xYsJj82G75 Jueza rechaza solicitud de Billy \u00c1lvarez para descongelar sus cuentas https://t.co/dFOcop7hwK RT @latinus_us: El mundo reacciona con solidaridad a protestas por racismo en EU.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/2AelSRxLv9 RT @latinus_us: Gobernador y alcalde anuncian toque de queda en la ciudad de Nueva York. \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi \nhttps://t.co/tT4vHpi\u2026 #imperdible esta noche  #ReporteEstadosUnidos2020 con @Enrique_Acevedo en @WRADIOMexico 96.9 FM, en la App y en https://t.co/HkWnaHZJWC https://t.co/VJjrcdp1T6 Gracias por acompa\u00f1arnos en @WRADIOMexico ma\u00f1ana los esperamos en #AsiLasCosasConLoret a la una en punto. El abogado de la familia de #GeorgeFloyd dijo que una autopsia privada se determin\u00f3 que la muerte fue un homicidio por asfixia, lo que contradice un reporte oficial de la polic\u00eda de #Minneapolis. https://t.co/rjdEXxjX15 RT @latinus_us: Trump llama d\u00e9biles a los gobernadores y exige medidas m\u00e1s severas ante disturbios. \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi \nhttps://t\u2026 RT @latinus_us: Van al menos cuatro muertes durante disturbios en Estados Unidos. \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi \nhttps://t.co/SyvjExVuE7 \u00bfSer\u00e1 la tumba pol\u00edtica de Donald Trump, le pegar\u00e1 en su campa\u00f1a la violencia y manifestaciones tras al muerte de #GeogreFloyd ? https://t.co/JnKIKb93bm RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @EduardoRmzLeal, presidente Nacional de la C\u00e1mara Mexicana de la Industria de la Construcci\u00f3n (@\u2026 https://t.co/Z98ZEQucQQ RT @WRADIOMexico: AL AIRE | @RafaelFdeC, analista y colaborador #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret\n\n\ud83d\udccc Racismo en EU en tiempos de COVID y el\u2026 RT @MexicoComoVamos: La poblaci\u00f3n subocupada, que tiene la necesidad y disponibilidad de ofrecer m\u00e1s tiempo de trabajo de lo que su ocupaci\u2026 RT @MexicoComoVamos: En abril 2020 la Poblaci\u00f3n Econ\u00f3micamente Activa cay\u00f3, de 57.4 millones de personas en marzo a 45.4 millones en abril,\u2026 RT @MexicoComoVamos: Se publicaron los resultados de la primera Encuesta Telef\u00f3nica de Ocupaci\u00f3n y Empleo. La ETOE se levant\u00f3 en abril para\u2026 RT @MexicoComoVamos: #AlAire @ValeriaMoy habla con @CarlosLoret en #As\u00edLasCosasConLoret sobre los resultados de la primera Encuesta Telef\u00f3n\u2026 \u00bfC\u00f3mo les ha ido en la \u201cnueva normalidad\u201d, qu\u00e9 medidas extra est\u00e1n tomando, si son de los que ya volvieron a sus actividades?  #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico Ya estamos en vivo en #AsiLasCosasConLoret @ValeriaMoy @AreliPaz @albertolati @duendepregunton y todo el equipo de @WRADIOMexico https://t.co/zSwTKIH7Mm \ud83d\ude33https://t.co/x1NDRwZESf La declaraci\u00f3n completa de la Tesorera del equipo Cruz Azul, explicando a detalle los presuntos delitos cometidos por el directivo Billy \u00c1lvarez https://t.co/q2E8dpqlYl As\u00ed \"empinaron\" al directivo de Cruz Azul, Billy \u00c1lvarez https://t.co/HCY3315IaP RT @DAGUILARFOTO: Amanecer en la Ciudad de M\u00e9xico en el primer d\u00eda de la llamada \"nueva normalidad\". Lunes 1 de junio 2020. #coronavirus #M\u2026 Un episodio m\u00e1s de \"ya no hay corrupci\u00f3n\" https://t.co/oEJeF0p8XO Una entrega m\u00e1s de su gustada serie \"ya no hay corrupci\u00f3n\" https://t.co/P8e4F9zBVd RT @El_Universal_Mx: La polarizaci\u00f3n se ha exacerbado especialmente en pa\u00edses con niveles de desigualdad rampantes #Videocolumna de @Ricard\u2026 Inicia el primer ensayo de un posible tratamiento de anticuerpos para Covid  https://t.co/0DxkG3F7gv RT @latinus_us: Van m\u00e1s de 4 mil arrestos en 35 ciudades de EU durante protestas por George Floyd.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co\u2026 RT @NBCNews: Police officers kneel during a rally for George Floyd in Coral Gables, Florida.\u2060\n\n\ud83d\udcf7 Eva Marie Uzcategui / AFP https://t.co/8pw\u2026 \u201cSi ya tenemos zapatos, \u00bfpara qu\u00e9 m\u00e1s?\u201d, declar\u00f3 AMLO. El secretario de Hacienda presume dos pares de Salvatore Ferragamo que cuestan 13,100 pesos uno y (780 dlls.)18 mil el otro. No tendr\u00eda nada de malo, pero este gobierno eso lo ve mal. https://t.co/NNYmNgxcF6 RT @El_Universal_Mx: #EnPortada S\u00edndrome inflamatorio infantil: la amenaza a ni\u00f1os relacionada con Covid-19 https://t.co/4mXwnOWaCa https:/\u2026 Protestas en el mundo para exigir justicia por la muerte de #GeorgeFloyd. https://t.co/xyDovqyc47 #OtrasPlumas texto de \u2066\u2066@aaguirre_g\u2069, el presidente se arriesga para salvar a \u2066@CuitlahuacGJ\u2069. https://t.co/yqGac9fQGo RT @latinus_us: Temen que protestas en EU generen nueva ola de contagios de #COVID19. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co\u2026 RT @DAGUILARFOTO: La Ciudad de M\u00e9xico en su \u00faltima noche de la antigua normalidad, domingo 31 de mayo 2020. \u00bfA cu\u00e1ntas personas que conocim\u2026 RT @latinus_us: Por protestas, Chicago suspende transporte p\u00fablico y Washington declara toque de queda.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps:/\u2026 RT @latinus_us: \u00bfSabes en qu\u00e9 color se encuentra tu estado en el sem\u00e1foro de riesgo por #COVID19? Mantente informado diariamente y conoce c\u2026 RT @latinus_us: Tr\u00e1iler embiste a manifestantes cerca del centro de Minneapolis.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/b9DZYw1UII Manifestaci\u00f3n a unas calles de la Casa Blanca.  https://t.co/F6hqUfXQVV La polic\u00eda dispers\u00f3 en Montreal a manifestantes  que exig\u00edan justicia para #GeorgeFloyd. V\u00eda: @mmlauzon https://t.co/BM75XJKRjb En medio de las protestas, tuvieron que meter a Trump a su b\u00fanker. https://t.co/Gk6RGuMQl3 En 24 horas se documentaron 151 fallecimientos de #Covid19 en #M\u00e9xico y 3 mil 152 contagios nuevos: @SSalud_mx https://t.co/dpfe1wsfar RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa#COVID19| 31 de mayo de 2020#GraciasPorCuidarnos https://t.co/5i2JU0RGg2 RT @latinus_us: Protestas por la muerte de Floyd se extendieron a Europa.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/xlWUZZUYwH RT @latinus_us: #LatinusInvestiga. En M\u00e9xico se actu\u00f3 tarde para conseguir ventiladores y no se capacit\u00f3 al personal que los manejar\u00eda. S\u00f3l\u2026 Hace dos meses estaban empatados, ahora @JoeBiden le saca 10 puntos de ventaja a @realDonaldTrump https://t.co/pOrhPMNKGJ RT @El_Universal_Mx: En eventos masivos, entre cierres de campa\u00f1a, informes de gobierno y verbenas llamadas popularmente AMLOfest y en los\u2026 RT @rocionahle: El respeto a la libre expresi\u00f3n se gana cuando este se ejerce de manera profesional y veraz. Hoy el peri\u00f3dico \u2066\u2066\u2066\u2066@Reforma\u2069\u2026 RT @Reforma: Empresa de Arturo Quintanilla, compadre de titular de Sener, Roc\u00edo Nahle, recibi\u00f3 un contrato por casi 5 mmdp para refiner\u00eda d\u2026 RT @arielmou: Esta farmacia, que fue saqueada anoche est\u00e1 en la esquina de la calle de la embajada de M\u00e9xico, 19 y Ave Pensilvania https://\u2026 RT @arielmou: \u201cUna ola de rabia y angustia recorre ciudades de EU\u201d\n\nLa primera plana del \u2066@washingtonpost\u2069 hoy.\n\nPara la historia... https:\u2026 El gobernador de #BajaCalifornia  va por su #LeyBonilla2. Ya firm\u00f3 la iniciativa de ley para que el pr\u00f3ximo gobernador dure 3, en vez de 6 a\u00f1os, y as\u00ed \u00e9l pueda competir en 2024. Lo curioso: esta vez, la principal oposici\u00f3n va a ser Morena (los otros que quieren la misma silla). https://t.co/4iMs7JaxFU Gracias por la menci\u00f3n. https://t.co/VJObqO5ozj RT @latinus_us: El cementerio que tuvo que extenderse en Edomex por el #COVID19. #Coronavirus \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/gm7\u2026 RT @latinus_us: Hospitales se saturan ante el aumento de contagios en la frontera. #COVID19 #Coronavirus \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps\u2026 Y en la tierra... https://t.co/sAXgwUsJVl #CrewDragon lleg\u00f3 a la @Space_Station \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/sJLPQZAZYk A 60 metros de @Space_Station #CrewDragonLaunch https://t.co/FNKhscD4RO #BuenDomingo RT @arielmou: \u26a1\ufe0fAutorizan despliegue de la Guardia Nacional en Washington DC, para apoyar en el control de las protestas al Servicio Secret\u2026 \u201cYa se acab\u00f3 la corrupcion\u201d https://t.co/bmMsobVhx0 RT @Santiago_Arau: Parte del personal de salud de mujeres al finalizar su turno despu\u00e9s de una jornada de trabajo en el \u00e1rea COVID del Hosp\u2026 RT @lximenezfyvie: Contrario a datos y opiniones cient\u00edficas/acad\u00e9micas, el Presidente ha dicho que la pandemia se \u201cdom\u00f3\u201d, el subsecretario\u2026 RT @latinus_us: Los disturbios se extienden por Chicago en protesta por la muerte George Floyd.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/TH\u2026 Protesta en Dallas. https://t.co/INOdnE9uez Tambi\u00e9n hubo protestas en el centro de Filadelfia. https://t.co/qQ4C3eSMyN RT @AlexRolandC: En #NewYork este delincuente con casco y placa de #NYPD es un #DerekChauvin en potencia, le baja el tapabocas al manifesta\u2026 RT @JulianCastro: It\u2019s unthinkably cruel to shove an elderly man using a cane to walk.\n\nLet\u2019s be honest. Too many cops have a bad attitude.\u2026 RT @latinus_us: #Video. Los \u00c1ngeles est\u00e1 a punto de iniciar el toque de queda tras un d\u00eda de protestas por la muerte del afroamericano Geor\u2026 @MelissaMoch @juliopatan09 @arr1910 Exijo se me gu\u00ede directamente hacia la proveedur\u00eda de tan arrojado tesoro. RT @latinus_us: Se propagan las protestas y los toques de queda en EU por la muerte de George Floyd.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.\u2026 La protesta de hoy en #LosAngeles https://t.co/ifEaAmFeIq Texas y Colorado tambi\u00e9n con resguardo de la Guardia Nacional. https://t.co/iqr6Drocro 2 mil 885 casos confirmados en las \u00faltimas 24 horas, ya suman 87 mil 512 casos positivos de #Covid19 en #M\u00e9xico: @SSalud_mx https://t.co/b2R3Qbx214 364 fallecimientos documentados en 24 horas, ya son 9 mil 779 las defunciones reportadas por #Covid19 en #M\u00e9xico: @SSalud_mx https://t.co/3jsSpoI8eV RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa#COVID19| 30 de mayo de 2020#GraciasPorCuidarnos https://t.co/rmxby4ohhH RT @latinus_us: Decretan toque de queda en Los \u00c1ngeles por las protestas contra la muerte de George Floyd.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttp\u2026 \ud83d\udc4c\ud83c\udffb https://t.co/BeQMTdEZZg https://t.co/jrUUNfKDSi Fot\u00f3grafas del mundo crean un diario visual de la pandemia https://t.co/CXAsh1jdaQ El precio de la sangre de quien sobrevivi\u00f3 al Covid https://t.co/WjlvacpV5p RT @latinus_us: Con caravanas, protestan contra AMLO en 17 estados. #COVID19 #Coronavirus \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi \nhttps://t.co/JULCNG\u2026 RT @latinus_us: Trump dice que protesta frente a Casa Blanca era para \u201ccausar problemas\u201d.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/Rh2cPkLS\u2026 #CrewDragonLaunch \ud83d\udc4f\ud83c\udffb  https://t.co/g1gZELVZVm El despegue de Falcon 9 #CrewDragon @SpaceX @NASA https://t.co/LOq03ePC5P RT @NASA: LIVE NOW: We are launching astronauts to the @Space_Station from @NASAKennedy for the first time in nine years. Liftoff is at 3:2\u2026 RT @NASA_es: EN VIVO: #LaunchAmerica, toma 2. \ud83c\udfac \n\u00a1El despegue est\u00e1 previsto para las 3:22 pm ET! Mira c\u00f3mo dos @NASA_Astronauts viajan a la\u2026 #LatinusAnalytics https://t.co/T6xQ08ByQe RT @latinus_us: Nike cambia su legendario lema \u2018Just do it\u2019 para atacar el racismo.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi \nhttps://t.co/RKTTiK8SSe RT @AFPespanol: La violencia divide a los manifestantes en medio del caos en Minneapolis #AFP\nhttps://t.co/kN61iTXbbM https://t.co/BPH1t03b\u2026 RT @panaclo: Marcha Antiamlo en Queretaro . https://t.co/6IUvqEMrq6 Agarr\u00f3n entre los due\u00f1os de Facebook y Twitter... por Trump!!! https://t.co/gY0Q1WeFd5 El gobierno de @realDonaldTrump mand\u00f3 el tratamiento para Covid-19 a los hospitales equivocados! \ud83e\udd26\ud83c\udffdhttps://t.co/Nc0wDUO0VB Por primera vez en siglo y medio, Estados Unidos consume m\u00e1s energ\u00eda renovable que a base de carb\u00f3n \ud83e\uddd0https://t.co/ECqHmdE0eY Aqu\u00ed la protesta contra @lopezobrador_ en #Le\u00f3n https://t.co/MfUTJ7lX2Y As\u00ed protestan contra el presidente @lopezobrador_ en #M\u00e9rida https://t.co/v1btJTiGSy \u201cEstas protestas ya no son por #GeorgeFloyd\u201d el gobernador de #Minnesota moviliza a la Giardia Nacional. https://t.co/6okPJYpnHj \u201cArresta a los malos\u201d le escribe Trump al alcalde de #Minneapolis https://t.co/NtKNpz2xQv 2 mil 500 elementos de la Guardia Nacional desplegados al medio d\u00eda en #Minnesota https://t.co/OkCYz9JGmg RT @Commercial_Crew: We are ready for liftoff! Tune in today starting at 11 a.m. ET to watch live coverage of the launch that will return h\u2026 RT @vanguardiamx: \ud83d\udd8b\ufe0f #Opini\u00f3n | La liga entre el @CruzAzulCD y @EPN la describe @CarlosLoret \nhttps://t.co/9pvQLr4agO Y Trump prefiere descalificar la protesta. https://t.co/CZ6DyL9rxX Anoche las protestas frente a la Casa Blanca. Exig\u00edan justicia para #GeorgeFlyod tras su asesinato en #Minneapolis https://t.co/9fZw2FSCgk RT @El_Universal_Mx: #EnPortada Pent\u00e1gono pone a disposici\u00f3n la polic\u00eda militar ante protestas en Minneapolis\nhttps://t.co/YKmGRuoq2R https\u2026 RT @latinus_us: Minneapolis, Atlanta y Nueva York, en alerta por las protestas del caso Floyd.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/MMv\u2026 RT @latinus_us: Sheinbaum informar\u00e1 los viernes si cambia el sem\u00e1foro epidemiol\u00f3gico en CDMX. #COVID19 #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nPa\u2026 RT @Tu_IMSS: Comp\u00e1rtenos un mensaje de apoyo para el personal hospitalario que lucha contra el #COVID19 y se proyecte en el Mural de los #H\u2026 RT @latinus_us: En M\u00e9xico se registran 9 mil 415 muertes y 84 mil 627 contagios acumulados de #COVID19. La tasa de letalidad es de 11.1%. E\u2026 RT @EmbamexEUA: \u26a0\ufe0f Atenci\u00f3n a la comunidad mexicana en Minneapolis y Saint Paul, Minnesota\ud83d\udc47\ud83c\udffd RT @latinus_us: Billy \u00c1lvarez neg\u00f3 que lo investigaran por lavado de dinero y demand\u00f3 a @CarlosLoret por hacer p\u00fablica la indagatoria. Anoc\u2026 En 24 horas se registraron 3 mil 227 nuevos casos de #COVID__19  en M\u00e9xico: @SSalud_mx https://t.co/MqEH5SGcMZ En 24 horas se documentaron 371 fallecimientos. Ya suman 9 mil 415 decesos: @SSalud_mx https://t.co/nA5MBQaG0W RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 29 de mayo de 2020 #GraciasPorCuidarnos https://t.co/rx5Um6yRpK RT @latinus_us: El Torneo Apertura 2020 de la Liga MX comenzar\u00e1 el 17 de julio. #COVID19 #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t\u2026 RT @latinus_us: Prototipo del nuevo cohete de SpaceX explota durante una prueba.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/vkhbCVGroV El Secretario \u2066@emoctezumab\u2069 nos desminti\u00f3, y despu\u00e9s nos replic\u00f3. El texto de hoy de \u2066@aaguirre_g\u2069  https://t.co/iI3lJSOvD4 #CincoDeSobremesa la nueva normalidad con un mapa casi en rojo, \u00bfqu\u00e9 pasa en Cruz Azul? y el @duendepregunton con la serie de moda. #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/crKWbH6Ggd RT @RuidoEnLaRed: Las protestas por la muerte de George Floyd han adoptado la frase \"I CAN\u2019T BREATHE\" (No puedo respirar) como un lema por\u2026 Aqu\u00ed la columna de @aaguirre_g. Columna que el secretario de la @SEP_mx, @emoctezumab intent\u00f3 desmentir. Y no, al menos este ciclo escolar no volver\u00e1n los ni\u00f1os  a las aulas. https://t.co/vM5JmCiRJo https://t.co/nvPf9dcIZh RT @latinus_us: En jaque, la operaci\u00f3n del gobierno de AMLO por el recorte de 75% al gasto. #COVID19 #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nPara\u2026 RT @latinus_us: Biden condena el racismo tras el caso de George Floyd; Obama y Clinton se unen. \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi \nhttps://t.co/\u2026 En Hidalgo a\u00fan falta lo peor: @omarfayad en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/4JBAQqTJ4V #Aguascalientes est\u00e1 en amarillo: @MartinOrozcoAgs en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/Q1Dz4EKfTD RT @WRADIOMexico: #WEnTuCasa | Acompa\u00f1a a @AreliPaz, @bennyibarra y @celinadelvillar este s\u00e1bado 30 de mayo a las 7:00 p.m. en el programa\u2026 Todo el respeto para la senadora del Morena. Aplauso de pie por la manera de abordar la situaci\u00f3n. \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/4xZQdKlyUs Mi recomendaci\u00f3n de #CincoParaLlevar  en #AsiLasCosasConLoret  @WRADIOMexico #imperdible @carlitospaez. https://t.co/5TK85pdJ0k RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @RoyCampos, presidente de @Mitofsky_group en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc 50 % en desac\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @JosefinaVM, senadora por el PAN (@SenadoresdelPAN) en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc PAN\u2026 RT @WRADIOMexico: El presidente L\u00f3pez Obrador recorrer\u00e1 estados del sureste del pa\u00eds para inaugurar las obras del Tren Maya https://t.co/05\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @omarfayad, gobernador de Hidalgo en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc\u00bfCu\u00e1l es la postura de\u2026 Mi estado est\u00e1 en amarillo: @MartinOrozcoAgs en #AsiLasCosasConLoret https://t.co/NNS8N5yYjs RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con Guillermo Barradas, abogado de las presidencias del consejo de administraci\u00f3n y del consejo de v\u2026 RT @CarlosLoret: 195 millones en la conexi\u00f3n Cruz Azul-Pe\u00f1a Nieto. Hoy en \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/W7jLZKZqXy RT @CarlosLoret: La UIF le congel\u00f3 cuentas a #Billy\u00c1lvarez. En diciembre esta fue la columna que publiqu\u00e9 en \u2066@Univ_Opinion\u2069 de \u2066@El_Univer\u2026 \u00bfQu\u00e9 dudas tienen con respecto a la nueva normalidad y c\u00f3mo tendremos que vivir con una pandemia? En unos minutos un especialista nos dar\u00e1 detalles en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico Aunque no parezca es viernes y vamos en vivo #AsiLasCosasConLoret @duendepregunton @ValeriaMoy @albertolati @AreliPaz  y todo el equipo de @WRADIOMexico https://t.co/3uGs2yf0xY 195 millones en la conexi\u00f3n Cruz Azul-Pe\u00f1a Nieto. Hoy en \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/W7jLZKZqXy La UIF le congel\u00f3 cuentas a #Billy\u00c1lvarez. En diciembre esta fue la columna que publiqu\u00e9 en \u2066@Univ_Opinion\u2069 de \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/xHr3EdcpeW Pate\u00f3 @HLGatell el avispero con el sem\u00e1foro de cuatro colores, para salir hoy con que... https://t.co/FgZNgMUDGn https://t.co/6hxKCWqnFk El triple de muertes diarias reportan hasta los inhumadores de panteones en Neza https://t.co/Bw5WQgLTPT RT @El_Universal_Mx: #EnPortada 50 M\u00e9xico perder\u00eda grado de inversi\u00f3n en 2022, estima la calificadora JP Morgan\nhttps://t.co/uUqKTYcXR6 htt\u2026 RT @europapress: China cierra las \u00faltimas 24 horas sin casos ni muertes por el nuevo coronavirus\nhttps://t.co/QQZnVmg7My Que sea un #BuenViernes \ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/UIIzElOfNw RT @latinus_us: La Unidad de Inteligencia Financiera congel\u00f3 las cuentas bancarias del presidente de Cruz Azul Guillermo \u00c1lvarez, su herman\u2026 El Wall Street Journal @WSJ p\u00fablica en torno a la sobre-militarizaci\u00f3n de M\u00e9xico: el presidente le pide al Ej\u00e9rcito ayuda para todo https://t.co/q9AlGaw2ln RT @latinus_us: En opini\u00f3n de @Arturo_Sarukhan: La batalla con Twitter, el nuevo distractor de Trump.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t\u2026 RT @latinus_us: Hoy en #LaNocturna el gobernador de Jalisco, Enrique Alfaro, visita a AMLO. \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/7hXwt\u2026 RT @latinus_us: M\u00e9xico supera las 9 mil muertes por #coronavirus. #COVID19\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/Zgoq892HIs 3 mil 337 contagios confirmados en 24 horas, ya son 9 mil 44 las personas fallecidas por #Covid19 : @SSalud_mx https://t.co/KNNi8pFu0Y RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 28 de mayo de 2020 #GraciasPorCuidarnos https://t.co/jI9TSpUM4v RT @latinus_us: CRE incrementa las tarifas a centrales de energ\u00eda renovable.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/dhIu3CK58U Pero antes se andaba peleando con twitter. https://t.co/fQqPl6wGyy Lo hizo:  Trump firm\u00f3 la orden ejecutiva contra las empresas de redes sociales. \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/BaQM9gjmoU RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @DarioFlota, director del Consejo de Promoci\u00f3n Tur\u00edstica de Quintana Roo en #AsiLasCosasConLoret\u2026 RT @MexicoComoVamos: La Comisi\u00f3n Reguladora de Energ\u00eda (CRE) aprob\u00f3 hoy jueves un proyecto para aumentar las tarifas de transmisi\u00f3n que se\u2026 RT @MexicoComoVamos: Al interior de la ETCO, en todos los componentes se registraron ca\u00eddas anuales y mensuales en abril, en especial en el\u2026 RT @MexicoComoVamos: El INEGI public\u00f3 hoy los resultados de la Encuesta Telef\u00f3nica de Confianza del Consumidor. En abril, el indicador se u\u2026 RT @MexicoComoVamos: #AlAire @ValeriaMoy habla con @CarlosLoret en #As\u00edLasCosasConLoret sobre los resultados de la ETCO para abril y alguna\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @makugo, l\u00edder de los @SenadoresdelPAN en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc Comparecencia de\u2026 Hoy le toc\u00f3 a @el_pais. #As\u00edLasCosas https://t.co/2Ou8wBQaXA \ud83d\ude18https://t.co/liaVp6Q1SH RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con Luis Fernando Reyes Guzm\u00e1n, pap\u00e1 de Fernando Gael, ni\u00f1o con c\u00e1ncer en #AsiLasCosasConLoret @Carl\u2026 Ya estamos en vivo @duendepregunton @AreliPaz @ValeriaMoy @albertolati #AsiLasCosasConLoret y todo el equipo de @WRADIOMexico https://t.co/rE0LvJD4cw RT @latinus_us: Incendian autom\u00f3vil y casa de enfermera en Yucat\u00e1n.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/j08DODvcHP RT @nytimes: In Mexico, it\u2019s not just the coronavirus that is claiming lives. The country\u2019s neglected and broken health care system is kill\u2026 Vamos a acabar con la corrupci\u00f3n\u2026 ayudados por #Bartlett #MiColumna en \u2066@Univ_Opinion\u2069 \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/0Z3OpMUyoN RT @latinus_us: Trump prepara decreto sobre redes sociales tras ser etiquetado por Twitter como \u201cenga\u00f1oso\u201d.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhtt\u2026 RT @El_Universal_Mx: \ud83d\udea8#\u00daltimaHora\ud83d\udea8 Por ahora las autoridades no pueden ejecutar ninguna orden de extradici\u00f3n en contra de la ex esposa de J\u2026 RT @latinus_us: Pobladores toman caseta en Tepoztl\u00e1n y piden apoyo ante crisis por #COVID19. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps\u2026 RT @latinus_us: Panistas acusan a L\u00f3pez-Gatell de violencia de g\u00e9nero; piden disculpa p\u00fablica. #COVID19 #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nP\u2026 RT @WRADIOMexico: \u00daLTIMA HORA | La @UNAM_MX descarta reiniciar clases presenciales antes del 15 de junio\n\ud83d\udd34#NoticiasWCovid19 https://t.co/sn\u2026 463 fallecimientos documentados en las \u00faltimas 24 horas, ya son 8 mil 597 decesos por  #COVID19 \u00e9n #M\u00e9xico: @SSalud_mx https://t.co/qy1QePQ80U RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa#COVID19| 27 de mayo de 2020#GraciasPorCuidarnos https://t.co/KLabe6EPu7 Suspenden a 4 funcionarios del IMSS por compra de ventiladores a hijo de #Bartlett.  https://t.co/jnk6Xv6HpF RT @latinus_us: Boeing eliminar\u00e1 m\u00e1s de 12 mil empleos por el impacto del #COVID19. #Coronavirus\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi\nhttps://t.co/3\u2026 Posponen lanzamiento de @SpaceX para el s\u00e1bado. https://t.co/QackiwGjES RT @WRADIOMexico: EN VIVO | Por primera vez en la historia una empresa privada, @SpaceX, env\u00eda personas al espacio en asociaci\u00f3n con la @NA\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @Astro_Jose, astronauta mexicano en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret \n\n\ud83d\udccc Esta tarde despegar\u00e1 e\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con el Dr @doctorthierry, jefe de Departamento de Atenci\u00f3n Institucional y Urgencias del \n@incmnszmx\u2026 RT @vanguardiamx: \ud83d\udd8b\ufe0f #Opini\u00f3n |  Advierte @CarlosLoret que la b\u00fasqueda de @lopezobrador_ de nuevas mediciones econ\u00f3micas no parece responde\u2026 @sergmex @lximenezfyvie Al terminar el programa lo compartimos. Gracias! RT @WRADIOMexico: Este es un lanzamiento hist\u00f3rico del #SpaceX junto con la #NASA para enviar a dos astronautas al espacio por primera vez\u2026 Los gobiernos estatales nos hemos rascado con nuestras propias u\u00f1as: @EnriqueAlfaroR en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/0GG8ELeLl7 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/0C39vHp3tp RT @MexicoComoVamos: 3)\ud83d\udcdd\ud83d\udc77\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbcSobre el empleo formal, el Banco de M\u00e9xico pronostica que en 2020 se pierdan entre 800 mil y 1.4 millones\u2026 RT @MexicoComoVamos: 2)\n\n\ud83d\udfe2En escenario V, contemplan una ca\u00edda de -4.6% en 2020 y un incremento de 4% en 2021\n\n\ud83d\udfe0En escenario V profunda, la\u2026 RT @MexicoComoVamos: #TomaNota \ud83d\udcdd\ud83d\udea8@Banxico public\u00f3 su informe trimestral para el 1T2020.\nDebido al alto grado de incertidumbre actual, conte\u2026 RT @MexicoComoVamos: #AlAire @ValeriaMoy habla con @CarlosLoret en #As\u00edLasCosasConLoret sobre el informe trimestral de Banco de M\u00e9xico en e\u2026 RT @SpaceX: Webcast of Crew Dragon\u2019s demonstration mission with @NASA astronauts @AstroBehnken and @Astro_Doug on board the spacecraft is n\u2026 RT @lorenzocordovav: Hoy la @SE_mx aclara el sentido y el alcance de una publicaci\u00f3n en el @DOF_SEGOB del pasado 22 de mayo relativa al Pro\u2026 Ya estamos en vivo en @WRADIOMexico #AsiLasCosasConLoret @duendepregunton @ValeriaMoy @albertolati @AreliPaz y todo el equipo de W. https://t.co/qPGnotE7nD RT @El_Universal_Mx: Medir la felicidad, el bienestar, el desarrollo, poner \u00e9nfasis en el combate a la desigualdad, no es una ocurrencia ob\u2026 \ud83d\ude33este resultado no me lo esperaba. @latinus_us @Conestadistica https://t.co/D7THEJx2W3 RT @JRCossio: Voy a poner dos comunicados. Los dos de Once Noticias. Solo quiero saber cu\u00e1l de los es el correcto. Este RT @zoerobledo: HOY a las 20:30 en el Centro M\u00e9dico Nacional #SigloXXI se proyectar\u00e1 el Mural a l@s #H\u00e9roesDeLaSalud con im\u00e1genes y mensaje\u2026 \u00bfPor qu\u00e9 entonces nos sentimos timados por el presidente \u2066@lopezobrador_\u2069 cuando habla de felicidad y bienestar? Quiz\u00e1 porque, en realidad, nos est\u00e1 timando. \u2066@Univ_Opinion\u2069\n \u2066@El_Universal_Mx\u2069 #micolumna  https://t.co/sIn5HjbTKs RT @INEMexico: \ud83d\udcc4 Posicionamiento del @INEMexico ante la llamada \u201cNorma Mexicana de Organizaci\u00f3n de Elecciones\u201d. https://t.co/8JTvRH6DHD htt\u2026 RT @postopinion_es: A finales de marzo, Skylar empez\u00f3 a quejarse de dolores de cabeza. En cuesti\u00f3n de d\u00edas, estaba hospitalizada con COVID-\u2026 #BuenMi\u00e9rcoles RT @latinus_us: L\u00f3pez-Gatell presume \u00e9xito en reuni\u00f3n con la Conago; Jalisco dice que seguir\u00e1 su propia estrategia. #COVID19 #Coronavirus\u2026 RT @latinus_us: Congreso de Guanajuato rechaza despenalizar el aborto.\n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi \nhttps://t.co/6T0gqkQEYl Twitter es libre y a Trump no le gusta que verifiquen sus notas. \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/SIWnKWB4ln RT @SRE_mx: En respuesta a la consulta de M\u00e9xico, la @WHO felicita al @GobiernoMX por su labor para hacer frente a la pandemia del #COVID19\u2026 A estas alturas... https://t.co/17yNedbHFo 501 fallecimientos y 3 mil 455 contagios documentados en 24 horas: el peor d\u00eda para #M\u00e9xico desde que se registr\u00f3 el primer caso de #COVID__19. Hoy la @opsoms lo advirti\u00f3: vienen semanas muy duras. https://t.co/x0aSm44Dj2 Tambi\u00e9n es el d\u00eda de mayor cantidad de contagios, en 24 horas se confirmaron 3 mil 455, ya suman 74 mil 560 casos positivos: @SSalud_mx https://t.co/NHAqXkcumx 501 fallecimientos documentados en las \u00faltimas 24 horas, el d\u00eda m\u00e1s letal desde primer deceso en M\u00e9xico por #COVID__19, ya son 8 mil 134 las personas que han muerto por la pandemia: @SSalud_mx https://t.co/JZuS7W1pds Me deslindo completamente y condeno firmemente el uso de mi imagen en una cosa que se llama Frente de Oposici\u00f3n Nacional, de la que jam\u00e1s hab\u00eda escuchado y a la que jam\u00e1s pertenecer\u00eda. Yo soy reportero, y ya. S\u00e1quenme de ah\u00ed. https://t.co/RGewggkxML RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa #COVID19 | 26 de mayo de 2020 #GraciasPorCuidarnos https://t.co/vTCCsgmeyb RT @arielmou: \u26a1\ufe0fPor 1a vez, un tuit de Trump es etiquetado por Twitter con una leyenda sobre verificaci\u00f3n de informaci\u00f3n falsa o incorrecta\u2026 #CincodeSobremesa en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/jrRDKZdS4x RT @latinus_us: El FBI investiga agresi\u00f3n polic\u00edaca tras muerte de afroamericano arrestado en Minneapolis. \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi \nht\u2026 RT @latinus_us: Olga S\u00e1nchez Cordero pide despenalizar el aborto en M\u00e9xico. \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi \nhttps://t.co/oZcfCy1iP0 Gracias por acompa\u00f1arnos en @WRADIOMexico ma\u00f1ana a la una #AsiLasCosasConLoret @ValeriaMoy @AreliPaz @albertolati @duendepregunton RT @DAGUILARFOTO: \u201cM\u00e9xico, entre la indiferencia y el olvido, los ni\u00f1os de Art\u00edculo 123\u201d. En el 2009 la pandemia de Influenza A-H1N1, provo\u2026 RT @YoTambien: @kdartigues en estos momentos con @CarlosLoret para hablar sobre la situaci\u00f3n del Hospital Dr. Samuel Ram\u00edrez Moreno. Un rep\u2026 \u201cLas batas son improvisadas con s\u00e1banas viejas, sin insumos as\u00ed enfrentan aqu\u00ed al coronavirus, es la negligencia, es una precariedad que indigna. Son  los olvidados, de los olvidados\u201d: @kdartigues en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/csBjDgjgGf RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con la periodista @kdartigues #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret\n\n\u2022Por el 96.9 FM o el 900 AM\ud83d\udcfb \n\u2022Con\u00e9\u2026 RT @elpais_america: HILO [1/5] 1. En el Hospital Dr. Samuel Ram\u00edrez Moreno se han registrado 19 contagios y cuatro muertes. \u00bfC\u00f3mo lleg\u00f3 el\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @ArturoErdely, actuario y Doctor en Ciencias Matem\u00e1ticas en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret\n\n\u2022\u2026 RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @emiliolezama, vocero de la campa\u00f1a \"Cuida a quien te cuida\" en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLore\u2026 RT @CACEHmx: Muchas trabajadoras del hogar han perdido trabajos por la crisis \ud83d\ude25\n\nComo trabajadoras esperamos que nuestros empleadores cumpl\u2026 RT @CarlosLoret: Con base en las actas de defunci\u00f3n existentes, este estudio calcula que hay el TRIPLE de muertes por Covid de las que acep\u2026 @Angelicard Gracias ! Ya Est\u00e1 lista. Saludos RT @V_TrujilloM: https://t.co/JpIWGxUesv \u00a1El color del mapa! https://t.co/anRcIPaT0v RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con Mart\u00edn G\u00f3mez S\u00e1nchez, trabajador de @Pemex en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret\n \n\ud83d\udcccEs un trabaja\u2026 No hay condiciones para reabrir el uno de junio: @HectorAstudillo https://t.co/XEz5TpaH5V RT @WRADIOMexico: AL AIRE | Entrevista con @HectorAstudillo, gobernador de Guerrero  en #AsiLasCosasConLoret @CarlosLoret\n\n\u2022Por el 96.9 FM\u2026 Estamos a un 90 por ciento de hospitalizaci\u00f3n  y estaremos buscando opciones r\u00e1pidas para atender a la personas que llegan a los hospitales, no estamos en crisis: @HectorAstudillo https://t.co/XEz5TpaH5V RT @MexicoComoVamos: #AlAire @ValeriaMoy\u00a0habla con @CarlosLoret\u00a0en #As\u00edLasCosasConLoret sobre la ca\u00edda del PIB en el 1T2020, el pago de Wal\u2026 Ya estamos en vivo en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico @duendepregunton @ValeriaMoy @albertolati @AreliPaz https://t.co/sIXqUCVgV1 Esto ocurri\u00f3 en #Minneapolis, ha causado indignacion este video en el que vemos a un polic\u00eda  someter   y asfixiar a un sospechoso, cuando le presionaba el cuello con la rodilla. Esto, pese a que quienes grababan le rogaban dejarlo. https://t.co/5gL3KyYeTk El presidente @lopezobrador_ insiste en que no es verdad, pero... https://t.co/bzNeWL3ozn Hoy en mi columna defiendo a los que votaron por @lopezobrador_ y critican algunas de sus pol\u00edticas. @Univ_Opinion  @El_Universal_Mx https://t.co/xugfAiWRAo Apareci\u00f3 la curva que s\u00ed se aplana: la del crecimiento econ\u00f3mico. https://t.co/4MUTB93Aux RT @ValeriaMoy: M\u00e9xico hace 5 pruebas m\u00e1s por mill\u00f3n de habitantes que Nepal. 5. https://t.co/6hOiwxxdAh Casi 70% no cree en las cifras oficiales del Covid y piensa que el gobierno de la CdMx est\u00e1 rebasado. https://t.co/bzmT2zx88Q RT @postopinion_es: M\u00e9xico es uno de los pa\u00edses que menos pruebas ha realizado, con 1.4 por cada mil habitantes, mientras que Dinamarca rea\u2026 Coronavirus: Los olvidados del hospital psiqui\u00e1trico mexicano Samuel Ram\u00edrez Moreno: \u2066@el_pais\u2069  https://t.co/uxgBiogHJ0 Con base en las actas de defunci\u00f3n existentes, este estudio calcula que hay el TRIPLE de muertes por Covid de las que acepta el gobierno, para la Ciudad de M\u00e9xico https://t.co/LjXgd3v0JN RT @El_Universal_Mx: #EnPortada Curva de contagios por Covid-19 se aplan\u00f3: L\u00f3pez Gatell\nhttps://t.co/dGKgAVG90j https://t.co/aSaW1DNnA3 RT @latinus_us: Personal del INER se reunir\u00e1 el martes con Jorge Alcocer para atender demandas: L\u00f3pez-Gatell. #COVID19 #Coronavirus \n#Latin\u2026 RT @latinus_us: #LaBoleada. P\u00e1sele a ver a qui\u00e9n le sacamos brillo hoy. \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi https://t.co/DLJjxwn7EE El linchamiento de \u201clos arrepentidos\u201d #MiColumna en \u2066@Univ_Opinion\u2069  de  \u2066@El_Universal_Mx\u2069  https://t.co/MGzgOpWUwN #BuenMartes RT @latinus_us: Gr\u00e1fica de la curva epid\u00e9mica nunca va a disminuir: L\u00f3pez-Gatell. #COVID19 #Coronavirus \n#Latinus #Informaci\u00f3nParaTi \nhttps\u2026 RT @El_Universal_Mx: #EnPortada Mexicanos retiran 5 mil mdd del pa\u00eds\nhttps://t.co/HPh5rY6LTt https://t.co/90wk1AeXB3 RT @latinus_us: Presentamos \u201cAl Mal Tiempo\u2026 Buena Cara News\u201d Con @JuanpaZurita y @andymtzurita #AMTBCN #LatinusOriginals \n#Latinus #Informa\u2026 \ud83d\udc4c\ud83c\udffb gracias a ustedes por el inter\u00e9s. https://t.co/34Hk1VRiU3 Es noche de #SaquedeNeta con @paliplax, hoy: Ferraris, delfines, canarios, Quirino. https://t.co/S9T7QPc7FY \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/V9Fjrdt4kU @AlexVilla_ Saludos!!! @AlexVilla_ Muchas gracias por el inter\u00e9s !!! Ya tenemos fecha y hora. Saludos. 239 fallecimientos documentados en 24 horas. Ya son 7 mil 633 decesos y 225 mil 650 personas estudiadas. 14 mil 20 casos confirmados activos: @SSalud_mx https://t.co/bGQ83yLNIM RT @SSalud_mx: Conferencia de Prensa#COVID19| 25 de mayo de 2020#GraciasPorCuidarnos https://t.co/BUnBMSLYzI RT @El_Universal_Mx: \ud83d\ude37Al grito de \"\u00a1No me quiero contagiar!\", trabajadores del INER denuncian esta tarde que la direcci\u00f3n del Instituto les\u2026 RT @latinus_us: La OMS frena ensayos con hidroxicloroquina tras detectar alta mortalidad en pacientes con #COVID19. #Coronavirus\n#Latinus #\u2026 \u201cEl pico  de la pandemia estar\u00e1 entre el 18 y 25 de junio\u201d: Dr. Andreu Comas  @ProCienciaMx en #AsiLasCosasConLoret @WRADIOMexico https://t.co/vGL1eG0Nuw"}