{"tweets": "Bia Kicis analisa a atua\u00e7\u00e3o do governo Bolsonaro no combate \u00e0 pandemia, mas reconhecendo o problema da falta de comunica\u00e7\u00e3o do presidente com os membros da pasta a respeito de suas decis\u00f5es, e critica os r\u00f3tulos de negacionista pelo n\u00e3o cumprimento da cartilha da OMS. https://t.co/3FzLQhI04E O Dr. Roberto Zeballos, infectologista, ser\u00e1 nosso convidado de amanh\u00e3, quarta-feira. Voc\u00ea n\u00e3o pode perder!\nAssista ao P\u00e2nico AO VIVO, \u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \ud83d\udc49 PANFLIX, a TV digital da Jovem Pan. https://t.co/gs1sIuuILf Ao ser questionada sobre o apoio \u00e0 indica\u00e7\u00e3o de Augusto Aras para a PGR, Bia Kicis reconhece nele o comprometimento em n\u00e3o usar o cargo para fazer persegui\u00e7\u00e3o pol\u00edtica, e ressalta seu posicionamento contra o inqu\u00e9rito das fake news. https://t.co/FzjGIWIvWW Veja como \u00e9 f\u00e1cil! Preencha o cadastro. S\u00e3o apenas R$0,66 por dia pra receber conte\u00fados top e concorrer a uma pancada de pr\u00eamios todos os dias. N\u00e3o fique a\u00ed marcando. Acesse https://t.co/ldInkhpgG2 e participe! https://t.co/rK9kgAxxlm Daniel Freitas comenta sobre como, mesmo com as cr\u00edticas ao governo de Bolsonaro, ele n\u00e3o mostrou at\u00e9 hoje ind\u00edcios de corrup\u00e7\u00e3o, e destaca os feitos positivos realizados em prol da pandemia, apesar dos diferentes decretos dos governadores e prefeitos. https://t.co/WMPEfmd4hJ Bia Kicis \u00e9 uma Deputada federal, advogada, ativista, youtuber e nossa convidada de amanh\u00e3, ter\u00e7a-feira.\n\nAssista ao P\u00e2nico AO VIVO, \u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \ud83d\udc49 PANFLIX, a TV digital da Jovem Pan. https://t.co/dz613JdAMR Segunda-feira, 22, o nosso convidado ser\u00e1 o Deputado Federal Daniel Freitas! Tem alguma pergunta? Mande pra gente!\n\nAssista ao P\u00e2nico AO VIVO, \u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \ud83d\udc49 PANFLIX, a TV digital da Jovem Pan. https://t.co/IkEWrqBhUj A bancada do P\u00e2nico presta uma homenagem a Major Ol\u00edmpio, que faleceu nesta quinta-feira (19) de COVID-19 ap\u00f3s ter ficado internado desde o dia 5 de mar\u00e7o na UTI, com um trecho da entrevista que o senador deu ao programa. https://t.co/Yjm2aWEaj0 Jo\u00e3o Guilherme fala sobre seu relacionamento com a influencer Jade Picon, relembrando como come\u00e7aram a namorar, e comenta como os dois lidam com a quest\u00e3o do ass\u00e9dio das f\u00e3s e as not\u00edcias de sites de fofoca. https://t.co/yyVUMgHwiD De Notebook a PS5, de Smart TV a Smartphone Top. De iPhone 11 a BMW X1. De Airfryer a Amazon Echo Dot, de caixinha bluetooth a smartwatch. Se inscreva agora https://t.co/ldInkh7Fhs! https://t.co/ISQFNEI1Gt Mayt\u00ea Carvalho (@maytecarvalho), comunic\u00f3loga e professora de Ret\u00f3rica nos cursos de extens\u00e3o da ESPM vai colar no P\u00e2nico amanh\u00e3, sexta-feira, para te dar dicas de persuas\u00e3o.\nAssista ao P\u00e2nico AO VIVO, \u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \ud83d\udc49 PANFLIX, a TV digital da Jovem Pan. https://t.co/UtUZakwZXa No Morning Show desta quinta-feira (18), Adrilles Jorge foi chamado de senhora durante a entrevista de Frederick Wassef, advogado de Fl\u00e1vio Bolsonaro no caso das rachadinhas. Ap\u00f3s falar sobre o ocorrido, Morgado faz sua imita\u00e7\u00e3o do comentarista. https://t.co/a6N3AD8UT2 Boris Casoy fala sobre sua rela\u00e7\u00e3o com a Record, reiterando como, apesar da emissora sempre ter lhe dado espa\u00e7o para se expressar, perdeu a confian\u00e7a ap\u00f3s uma guerra judicial sobre uma cl\u00e1usula em seu contrato. https://t.co/CDNKSYHH3T Amanh\u00e3, na quinta-feira, teremos o ator, cantor, compositor, dublador, modelo, escritor e influenciador digital @joaoguilherme.\n\nAssista ao P\u00e2nico AO VIVO, \u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \ud83d\udc49 PANFLIX, a TV digital da Jovem Pan. https://t.co/FYAD9KlVmq RT @murilocouto: Vem aprender o que \u00e9 ostenta\u00e7\u00e3o aqui com o pai.\nEntra em https://t.co/Ltk8mC1r1j, inscreva-se e concorra a uma pancada de\u2026 Ao ser questionado sobre o prato mais caro que j\u00e1 comeu e o que j\u00e1 preparou, Erick Jacquin explica como tudo depende do pre\u00e7o dos produtos, e fala como cada cliente pode ter diferentes rea\u00e7\u00f5es a combina\u00e7\u00f5es gastron\u00f4micas que, \u00e0 princ\u00edpio, n\u00e3o combinam. https://t.co/C0RgS06psM O convidado desta quarta-feira \u00e9 sensacional! N\u00e3o perca a entrevista com @BCasoyOficial.\nAssista o P\u00e2nico AO VIVO, meio-dia, pelo site ou app da PANFLIX! https://t.co/hUYDlP8AIY Samy Dana comenta sobre o pared\u00e3o do BBB21 desta ter\u00e7a-feira (16), entre Projota, Pocah e Tha\u00eds, e reitera mais uma vez como a porcentagem do UOL de que Projota sair\u00e1 com 85% est\u00e1 errada e ser\u00e1 superior. https://t.co/1Hqf19lHg8 Se liga na pancada de pr\u00eamios! Receba conte\u00fados top e ainda concorra todo dia a uma pancada de pr\u00eamios pra ostentar por a\u00ed. Se inscreva. https://t.co/SE4lkJrhzC Vai ter muito T\u00d4MPERRO no P\u00e2nico desta ter\u00e7a-feira! Vamos receber o chef @erickjacquin\n para um bate-papo imperd\u00edvel que n\u00e3o vai deixar ningu\u00e9m com vergonha da \"profission\".\n\nVoc\u00ea n\u00e3o vai perder n\u00e9? Assista ao P\u00e2nico AO VIVO, ao meio-dia, pelo site ou app da PANFLIX! https://t.co/B1coLIAt3G programapanico Segunda-feira no P\u00e2nico, teremos como convidado Mario Frias (@mfriasoficial), atual Secret\u00e1rio da Cultura.\n\nAssista ao P\u00e2nico AO VIVO, \u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \ud83d\udc49 PANFLIX, a TV digital da Jovem Pan. https://t.co/K58ff1sZZw Para falar sobre os excessos da Justi\u00e7a do Trabalho, Samy Dana comenta sobre o caso da churrascaria Fogo de Ch\u00e3o, que, ap\u00f3s demitir funcion\u00e1rios durante a quarentena, recebeu uma a\u00e7\u00e3o do MPT e aplicou ainda uma multa de R$ 17 milh\u00f5es. https://t.co/mmMlQbk2MG Fernanda Lacerda explica por que aceitou participar do reality show \"A Casa do Z\u00e9\" e conta das experi\u00eancias e aprendizados que teve, ressaltando a proposta do programa de buscar a evolu\u00e7\u00e3o pessoal. https://t.co/4Y5BhchQiI Esse convidado \u00e9 TIRO CERTO. El Gato, @rodrigofee2, \u00e9 um dos maiores nomes do Free Fire brasileiro. Voc\u00ea n\u00e3o pode perder!\n\nAssista ao P\u00e2nico AO VIVO, \u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \ud83d\udc49 PANFLIX, a TV digital da Jovem Pan. https://t.co/9RsvIoPv8O A bancada analisa um gr\u00e1fico que indica as inten\u00e7\u00f5es de voto da popula\u00e7\u00e3o brasileira no 1\u00ba e no 2\u00ba turno das elei\u00e7\u00f5es de 2022, considerando as candidaturas de Bolsonaro, Lula, Luciano Huck, S\u00e9rgio Moro, Jo\u00e3o Doria e Luiz Henrique Mandetta. https://t.co/GMFefMikP7 Ao ser questionado sobre os rumos de Bolsonaro quanto \u00e0 pol\u00edtica econ\u00f4mica, Rodrigo Constantino analisa a tend\u00eancia do presidente de adotar crit\u00e9rios populistas, tendo em vista a situa\u00e7\u00e3o do Nordeste e sua aproxima\u00e7\u00e3o com o Centr\u00e3o. https://t.co/Q2yI13OFDH Nesta quinta-feira, teremos a presen\u00e7a da Mendigata, Fernanda Lacerda e do Fundador do IBC (Instituto Brasileiro de Coaching), Jos\u00e9 Roberto Marques.\n \nAssista ao P\u00e2nico AO VIVO, \u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \ud83d\udc49 PANFLIX, a TV digital da Jovem Pan. https://t.co/kLnmD4voAQ @Rconstantino analisa o cen\u00e1rio para as elei\u00e7\u00f5es de 2022 com a volta dos direitos pol\u00edticos de Lula, constatando a falta de alternativas na direita capazes de substituir Bolsonaro, e revela cautela com a prefer\u00eancia da popula\u00e7\u00e3o pelo petista. https://t.co/Ru6JPgQ6vb Tom\u00e9 Abduch comenta a import\u00e2ncia do papel do STF para o funcionamento do Brasil, analisando a presen\u00e7a de alguns membros do Supremo que tomam decis\u00f5es de forma partid\u00e1ria e que s\u00e3o contra os interesses da popula\u00e7\u00e3o. https://t.co/LGlKWf6ASG O Dr. Francisco Cardoso, que \u00e9 infectologista, ser\u00e1 nosso convidado nesta quarta-feira!\n \nAssista ao P\u00e2nico AO VIVO, \u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \ud83d\udc49 PANFLIX, a TV digital da Jovem Pan. https://t.co/xvkGl0E2Ed Kleber Bambam relembra a segunda vez em que participou do BBB e revela o porqu\u00ea de optar sair do programa em prol de sua reputa\u00e7\u00e3o conquistada ao vencer a primeira edi\u00e7\u00e3o, e fala sobre a possibilidade de estar em \"No Limite\". https://t.co/IwsErO6JBL Delegado Nico revela o sonho que teve desde crian\u00e7a de ser delegado, e fala sobre a a\u00e7\u00e3o da pol\u00edcia para investigar e interromper a ocorr\u00eancia das festas clandestinas, ressaltando a alta quantidade de drogas apreendidas e necessidade de leis mais severas. https://t.co/Y4NmiJN9Fd Se voc\u00ea n\u00e3o curte um reallity, pode vir aproveitar o show que v\u00e3o ser\u00e3o as entrevistas amanh\u00e3! Os entrevistados s\u00e3o Bambam, campe\u00e3o do primeiro BBB e Victoria Villarim da Fazenda 12.\n\nAssista ao P\u00e2nico AO VIVO, \u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \ud83d\udc49 PANFLIX, a TV da Jovem Pan. https://t.co/Sv31Xp0qa7 Delegada Sato conta como decidiu entrar para a pol\u00edcia e fala sobre sua viv\u00eancia de 32 anos como delegada, pontuando as dificuldades que as mulheres encontram no ambiente policial at\u00e9 alcan\u00e7arem crescerem profissionalmente. https://t.co/M3dlL0FQwR No dia das mulheres, convidamos a Delegada Elisabete Sato Lei e @Anapaulavolei , cientista social e arquiteta.\nE a participa\u00e7\u00e3o especial do DELEGADO Dr Nico Diretor do DOPE. \nAssista ao P\u00e2nico AO VIVO, \u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \ud83d\udc49 PANFLIX, a TV da Jovem Pan. https://t.co/9bRd8iEhj6 Ex-trouxa e rainhas dos stories, Karen Kardasha fala da possibilidade de conseguir um parceiro rico.Tem algu\u00e9m melhor pra te dar conselhos? \n\nConfira e descubra! https://t.co/24gd0qmEz7 Ao ser questionada sobre o porqu\u00ea de ter sido t\u00e3o irredut\u00edvel quanto \u00e0s medidas apresentadas na PEC da imunidade parlamentar, @CarlaZambelli38 revela o objetivo dos deputados de defender suas prerrogativas e a abertura para negocia\u00e7\u00f5es. https://t.co/DArh2aRqOg V\u00e3o colar com a gente amanh\u00e3: @BrunoGarschagen cientista pol\u00edtico e professor e nossa ilustr\u00edssima @KarenKardasha, a rainha dos stories, que vai te arrancar gargalhadas.\n\nAssista ao P\u00e2nico AO VIVO, \u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \ud83d\udc49 PANFLIX, a TV da Jovem Pan. https://t.co/0rwt1pNvPm Daniel Zukerman fala sobre o cachorro que comprou recentemente, seguindo o conselho de Em\u00edlio Surita, e a bancada questiona por que n\u00e3o uma ado\u00e7\u00e3o, fazendo uma compara\u00e7\u00e3o com a compra da mans\u00e3o de R$ 6 milh\u00f5es por Fl\u00e1vio Bolsonaro. https://t.co/5h4lR1H7LL Nego Di fala sobre a inspira\u00e7\u00e3o que teve no BBB21 e em viv\u00eancias anteriores para escrever seu novo show sobre cancelamentos e comenta sobre a repercuss\u00e3o de sua participa\u00e7\u00e3o no programa com os famosos, citando Deborah Secco, P\u00e9ricles e Lu\u00edsa Mell. https://t.co/tq9Bt4jLbq Nossa convidada do programa \u00e9 @CarlaZambelli38 ativista e pol\u00edtica brasileira. Fundadora do movimento Nas Ruas.\n\u00c9 amanh\u00e3 AO VIVO e come\u00e7a \u00e0s 12h. Voc\u00ea pode assistir no canal oficial do P\u00e2nico no Youtube ou na Panflix! https://t.co/r1WAmlc7Vg Ao falar sobre racismo, Nego Di ressalta o conceito de racismo estrutural e a n\u00e3o exist\u00eancia do racismo reverso, e comenta como a quest\u00e3o foi tratada no BBB21 em termos de representatividade e de milit\u00e2ncia da causa. https://t.co/B6e2M5hJWk Nosso convidado de amanh\u00e3 \u00e9 o @negodioficial, comediante e ex-bbb. Recentemente teve o trof\u00e9u de maior rejei\u00e7\u00e3o do programa, mas seu posto foi tomado por Karol Conk\u00e1.\n\n\u00c9 amanh\u00e3 AO VIVO e come\u00e7a \u00e0s 12h. Voc\u00ea pode assistir no canal oficial do P\u00e2nico no Youtube ou na Panflix! https://t.co/wwYPzKLdbt MACHOS T\u00d3XICOS: O QUE S\u00c3O? ONDE VIVEM? DO QUE SE ALIMENTAM?\n\nA bancada comenta sobre a presen\u00e7a do ex-BBB Lucas Gallina no P\u00e2nico desta ter\u00e7a-feira (2), considerado um dos machos t\u00f3xicos da \u00faltima edi\u00e7\u00e3o do BBB, e debatem sobre o que caracteriza um homem como macho t\u00f3xico. https://t.co/avaLmPIsKp Empres\u00e1rio, fisioterapeuta, ex bbb e convidado do P\u00e2nico! O Lucas Gallina vai colar com a gente amanh\u00e3.\n\n\u00c9 amanh\u00e3 AO VIVO e come\u00e7a \u00e0s 12h. Voc\u00ea pode assistir no canal oficial do P\u00e2nico no Youtube ou na Panflix! https://t.co/TBYPYMj6sS MANIPULA\u00c7\u00c3O GERA ALIENA\u00c7\u00c3O: Zoe Martinez fala sobre FALSA REALIDADE A M\u00cdDIA EM CUBA\n\nDiante das popula\u00e7\u00e3o cubana que n\u00e3o tem acesso \u00e0 internet, @zoemartinez_05 fala sobre o choque das pessoas que descobrem a verdadeira realidade do pa\u00eds, que n\u00e3o condiz com o que a m\u00eddia veicula https://t.co/9SfD7V0Bol Novinhas, novinhos, marmanjinhos e sortudinhos, ningu\u00e9m vai ficar de fora do #Pancad\u00e3odePr\u00eamios. Vem a\u00ed a maior premia\u00e7\u00e3o que o r\u00e1dio j\u00e1 viu.\nAcesse e saiba mais: https://t.co/Ge67iGVqVH | #Pancad\u00e3oDePr\u00eamios https://t.co/MRk09ywKeA Ao falar sobre a import\u00e2ncia das reformas tribut\u00e1rias na Amaz\u00f4nia, @rsallesmma explica por que \u00e9 contra o fim da Zona Franca de Manaus, sendo ainda politicamente invi\u00e1vel, e fala sobre como a bioeconomia de fato deveria ser aplicada https://t.co/JDXxMQzCFg @zoemartinez_05 conta como ela e sua fam\u00edlia vieram para o Brasil, e fala sobre as lives que faz em seu canal no Youtube para contar \u00e0s pessoas sobre a verdadeira realidade de Cuba e os problemas de sa\u00fade e alimenta\u00e7\u00e3o. https://t.co/yobbpvEMM0 Os convidados de amanh\u00e3 s\u00e3o o  @rsallesmma, atual ministro do Meio-Amministro do Meio Ambiente e tamb\u00e9m @zoemartinez_05, uma cubana-brasileira que luta contra o comunismo.\n\u00c9 amanh\u00e3 AO VIVO e come\u00e7a \u00e0s 12h. Voc\u00ea pode assistir no canal oficial do P\u00e2nico no Youtube ou na Panflix! https://t.co/NRnZd2Um5z Ed Gama comenta sobre seu processo criativo para constru\u00e7\u00e3o de personagens em seus shows, partindo apenas da repeti\u00e7\u00e3o da voz at\u00e9 incorpor\u00e1-la de forma autoral, e conta de quando imitou o Faust\u00e3o para o pr\u00f3prio apresentador. https://t.co/VV07aCV0Dq @oedgama e @igorzismo ser\u00e3o os convidados do P\u00e2nico de amanh\u00e3.\nCom esses dois na \u00e1rea, duvido voc\u00ea n\u00e3o rir!\n\nAssista ao P\u00e2nico AO VIVO, \u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \ud83d\udc49 PANFLIX, a TV da Jovem Pan. https://t.co/f37PBup4pQ \u00c9 UM RISCO CALCULADO\n\nPatricia Leitte e Max Porto falam sobre como tem sido o comportamento do Fiuk dentro do BBB.\n\nConfira: https://t.co/6tss2ynpWh @PatriciaLeitte_ e @oficialmaxporto falam sobre como tem sido o comportamento do Fiuk dentro do BBB.\n\nConfira: https://t.co/PPAgmxybiy Antes do Nego Di, a @PatriciaLeitte_ era a BBB com o maior \u00edndice de rejei\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria. J\u00e1 o @oficialmaxporto foi o campe\u00e3o do BBB9 e os dois v\u00e3o colar no P\u00e2nico de amanh\u00e3.\n\nAssista ao P\u00e2nico AO VIVO, \u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \ud83d\udc49 PANFLIX, a TV da Jovem Pan. https://t.co/0MLvlQR80A @onyxlorenzoni fala sobre a boa rela\u00e7\u00e3o que tem com Paulo Guedes e Bolsonaro e a miss\u00e3o que dividem de transformar o Brasil, e aponta como a uni\u00e3o do governo tem sido essencial para trazer avan\u00e7os ao pa\u00eds, especialmente no campo das privatiza\u00e7\u00f5es. https://t.co/2MXxXgWQzO Danilo Gentili analisa o uso das redes sociais com vi\u00e9s pol\u00edtico, apontando a estrat\u00e9gia por tr\u00e1s do grande n\u00famero de perfis fakes e bots para movimentar os debates pol\u00edticos e alimentar o gabinete do \u00f3dio. https://t.co/pQs0tFL0OS @onyxlorenzoni \u00e9 nosso convidado de amanh\u00e3 e o atual ministro da Secretaria-Geral da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica do Brasil.\n\nTem perguntas? Deixe nos coment\u00e1rios!\n\nAssista ao P\u00e2nico AO VIVO, \u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \ud83d\udc49 PANFLIX, a TV da Jovem Pan. https://t.co/jfpTeERQPT O nome do convidado o @DaniloGentili esquece, mas as novidades n\u00e3o! Cola aqui com a gente pra saber tudo sobre a nova temporada do The Noite. https://t.co/Z5oz775mzR Os humoristas @DaniloGentili, @LeoLins  e @murilocouto v\u00e3o te arrancar gargalhadas. \n\nVem curtir e dar muitas risadas com a gente, \u00e9 segunda-feira, AO VIVO e come\u00e7a \u00e0s 12h. Voc\u00ea pode assistir no canal oficial do P\u00e2nico no Youtube ou na Panflix! https://t.co/TxLbpBYV05 SER ARTISTA NA PANDEMIA\n\nRog\u00e9rio Flaustino vocalista e l\u00edder da banda Jota Quest contou no programa sobre como os artistas, tem passado pela pandemia. https://t.co/r3Tv6rZvge LULA 2022? \n\nA bancada analisa a entrevista de Lula ao UOL, com direito \u00e0s participa\u00e7\u00f5es especiais de Bolsonaro s\u00e9rio, Luciano Huck e Ratinho, em que o petista comentou sobre a possibilidade de concorrer \u00e0s elei\u00e7\u00f5es de 2022 e opinou sobre a candidatura de Luciano Huck. https://t.co/j1ac0EumAx HOJE TEM! \n\nNo programa de hoje vai rolar a estreia da m\u00fasica do Jota Quest. N\u00c3O PERCA, o P\u00e2nico AO VIVO, \u00e0s 12h. \n\nVoc\u00ea pode assistir no canal oficial do P\u00e2nico no Youtube ou na Panflix! https://t.co/WPqsX7jJSm Blogueira, ex trouxa e rainha dos stories, a @KarenKardasha ser\u00e1 nossa convidada de amanh\u00e3. E tamb\u00e9m vai rolar Jota Quest!\nVem curtir um som com a gente e dar muitas risadas, \u00e9 amanh\u00e3 AO VIVO e come\u00e7a \u00e0s 12h. Voc\u00ea pode assistir no canal oficial do P\u00e2nico no Youtube ou na Panflix! https://t.co/eylCB61JMM Petrix Barbosa conta detalhes sobre o caso de abuso sexual que sofreu de seu treinador na \u00e9poca em que ainda era crian\u00e7a, e relembra como decidiu fazer a den\u00fancia anos depois, juntando cerca de 50 ginastas que passaram pelo mesmo. https://t.co/gLfqs0FG76 Lidi Lisboa colou com a gente no P\u00e2nico e contou tudo que passou pela cabe\u00e7a dela depois de sua sa\u00edda da Fazenda. Confira: https://t.co/SyBpRet1oc Taxa\u00e7\u00e3o de grandes fortunas\n\nSamy Dana conta sobre as nuances das taxa\u00e7\u00f5es para grandes fortunas, como essa medida se desenrolou em outros pa\u00edses e mais. Confira: https://t.co/9wYSKfOiMK Petrix, o ginasta do BBB20 e a atriz Lidi Lisboa, da Fazenda12, s\u00e3o os convidados do P\u00e2nico de amanh\u00e3.\nEnt\u00e3o, se liga que o programa \u00e9 AO VIVO e come\u00e7a \u00e0s 12h. Voc\u00ea pode assistir no canal oficial do P\u00e2nico no Youtube ou na Panflix! https://t.co/gngdUjFCjk No programa de hoje Ernesto Ara\u00fajo: \u2018Brasil \u00e9 um livro de romance, mas haviam colocado capa de terror e vendido para os EUA\u2019.\n\nD\u00e1 uma olhada: https://t.co/7siUQbL4fd Ministro das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores, Ernesto Ara\u00fajo, colou com a gente e falou sobre como agiria se tivesse uma l\u00edder parecida com a Karol Conk\u00e1. https://t.co/tpVLL7D7n0 O atual Ministro das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores do Brasil, Ernesto Ara\u00fajo \u00e9 nosso convidado de amanh\u00e3. \n\nEnt\u00e3o, se liga que o programa \u00e9 AO VIVO e come\u00e7a \u00e0s 12h. Voc\u00ea pode assistir no canal oficial do P\u00e2nico no Youtube ou na Panflix! https://t.co/aZdWDg8OHX E o politicamente correto?\n\n\"Teoricamente, eu me zoo pra tentar continuar vivo\"\n@bonde_doale foi nosso convidado de hoje, o comentarista e youtuber arrancou gostosas gargalhadas da nossa bancada. D\u00e1 uma olhada: https://t.co/P03aFWUTVY O Al\u00ea Oliveira veio pro P\u00e2nico e contou a estrat\u00e9gia que ele adotou quando era treinador de futebol.\n\nD\u00favido voc\u00ea n\u00e3o rir! https://t.co/pZCXGzmzmh CUIDADO COM A JAQUE PATOMB\u00c1!\n\nA Karol Conk\u00e1 no #BBB21 t\u00e1 deixando a galera pistola! Por isso, o P\u00e2nico simulou como as pessoas reagiriam aos comportamentos da Jaque Patomb\u00e1 na vida real. Assista! https://t.co/7B44dEePdl Amanh\u00e3 dia do Rei do Decreto!\n\n@bonde_doale, ex-jogador de futsal e comentarista esportivo brasileiro vai colar no P\u00e2nico.\n\nEnt\u00e3o, se liga que o programa \u00e9 AO VIVO e come\u00e7a \u00e0s 12h. Voc\u00ea pode assistir no canal oficial do P\u00e2nico no Youtube ou na Panflix! https://t.co/esL5hcJFZV Taiguara Nazareth, nosso convidado, ator, modelo, participante do primeiro reallity show do Brasil, veio contar sobre como as atitudes da galera do BBB est\u00e1 queimando o movimento negro aqui fora. https://t.co/PLDNX6oJdV Taiguara, da Casa dos Artistas, conta como conheceu Lucas Penteado e toda trajet\u00f3ria deles at\u00e9 a sa\u00edda do BBB do Lucas.\n\nD\u00e1 uma olhada: https://t.co/968RKdZL8j A Deputada Federal @joicehasselmann colou com a gente no #P\u00e2nico e contou como ela imagina que ser\u00e1 o cen\u00e1rio para as elei\u00e7\u00f5es de 2022.\nSegundo ela, o Bolsonaro quer deixar o Lula eleg\u00edvel. \n\nO que voc\u00eas acham? https://t.co/G8mLojvvhu Os convidados de amanh\u00e3 s\u00e3o o ator @TaiguaraOficial e o @Rconstantino\n\nEnt\u00e3o, se liga que o programa \u00e9 AO VIVO e come\u00e7a \u00e0s 12h. Voc\u00ea pode assistir no canal oficial do P\u00e2nico no Youtube ou na Panflix! https://t.co/cqSsRfAjtz O melhor programa pra quem quer informa\u00e7\u00e3o e bom humor no hor\u00e1rio de almo\u00e7o. Veja seus quadros favoritos do P\u00e2nico na Panflix! \n\n\u00c9 s\u00f3 baixar o app e assistir de gra\u00e7a e em qualquer lugar.\n\nhttps://t.co/DZwSWEbQXy https://t.co/CSPb0PbWSl Joice Hasselmann \u00e9 jornalista, radialista, escritora, comentarista, ativista pol\u00edtica, pol\u00edtica brasileira, a mulher mais votada para a C\u00e2mara dos Deputados da hist\u00f3ria do Brasil e, ufa, a nossa convidada de amanh\u00e3.\n\nC\u00ea n\u00e3o pode perder! https://t.co/rsoFL7vGPy E AGORA?\n\nSamy Dana traz n\u00fameros da ocupa\u00e7\u00e3o de leitos de UTI, por conta do COVID em S\u00e3o Paulo e aponta que estamos chegando no momento mais grave da pandemia. D\u00e1 uma olhada: https://t.co/JEwThK1Pj8 Olha a\u00ed quem vem pra procurar os mi\u00f3jos no pr\u00f3ximo programa.\n\nEnt\u00e3o, se liga que o programa \u00e9 AO VIVO e come\u00e7a \u00e0s 12h. Voc\u00ea pode assistir no canal oficial do P\u00e2nico no Youtube ou na Panflix!\n\nSe n\u00e3o assistir, \u00e9 Prior! https://t.co/6ruwMY1QSJ EITA QUE \u00c9 TRETA \n\nO Hadson Nery, do BBB20, metralhou um porrada de gente!  O Hadballa conta que j\u00e1 entrou no Big Brother cancelado por conta dos sites de fofoca. https://t.co/isimy4p9de O que o Doria faz que te deixa fulo da vida? Leandro Narloch explica as atitudes do governador que deixam a gente pistola. https://t.co/wbyNz5frkX Amanh\u00e3 no P\u00e2nico tem Narloch como correspondente e Hadson Nery, do BBB20, o famoso Hadballa estar\u00e1 aqui como nosso convidado.\n\nO programa come\u00e7a \u00e0s 12h, AO VIVO. C\u00ea num \u00e9 nem besta de perder. https://t.co/YMraWS2Jhu TODO MACONHEIRO D\u00c1 O BOGA!\nJos\u00e9 Siqueira Barros J\u00fanior, mais conhecido como Sik\u00eara J\u00fanior, \u00e9 um apresentador de televis\u00e3o, radialista, ator, humorista e youtuber brasileiro. https://t.co/h6peiyxCku ELE VEIO PRA QUEBRAR A INTERNET!\n\nDelegado da Cunha foi o convidado do P\u00e2nico que rolou hoje. Ele conta como surgiu o canal e tamb\u00e9m de hist\u00f3rias que passou por conta de sua vida na internet. https://t.co/XOnLShX4mo ELE VEIO PRA QUEBRAR A INTERNET \n\nDelegado da Cunha foi o convidado do P\u00e2nico que rolou hoje. Ele conta como surgiu o canal e tamb\u00e9m de hist\u00f3rias que passou por conta de sua vida na internet. https://t.co/bEZWVPki1S Sik\u00eara J\u00fanior, o apresentador, ator, humorista e youtuber brasileiro ser\u00e1 nosso convidado.\n\nO programa rola amanh\u00e3, \u00e0s 12h AO VIVO. Voc\u00ea n\u00e3o pode perder! https://t.co/R624JXqVeZ O MARINHO \u00c9 O NOVO MEMBRO DO MBL?\n\nDepois de conseguir, em primeira m\u00e3o, a informa\u00e7\u00e3o que o Holiday saiu do MBL, ser\u00e1 que descobrimos um novo membro? https://t.co/VkmqBbxXDc Hoje no P\u00e2nico foi convidado o presidente do Departamento Cient\u00edfico de Imuniza\u00e7\u00f5es da Sociedade Brasileira de Pediatria (SBP), dr. Renato Kfouri!\n\nEle conta pra gente se o tratamento precoce funciona.\n\nConfere aqui: https://t.co/lyzzCdvDKg GREVE DOS CAMINHONEIROS? Claudinei Habacuque conta tudo sobre no programa do P\u00e2nico!\n\nTem alguma pergunta? Manda pra gente usando a #\u00e9UmaCiladaBino!\n\nAssista agora: https://t.co/gqhLVGd3XX https://t.co/82mzcMabzS @LenseSensitiva Sensitiva responde se Bolsonaro termina o mandato. Confira!\n\nEla conta da sua previs\u00e3o para o fim da #pandemia, sobre o mandato de #Bolsonaro, um poss\u00edvel atentado contra um presidente famoso e MUITO MAIS!\n\n#P\u00e2nico #JovemPan https://t.co/GOWvkhVsU4 Canelada no P\u00e2nico: AQUI A GENTE N\u00c3O SEGURA NADA!\n\nOs convidados falaram do novo programa e fizeram suas apostas pra Libertadores! Segundo Fred, o Canelada veio \"Sem medo de falar a real sobre os jogadores, sobre a resenha, comentaristas, opini\u00f5es, aqui a gente n\u00e3o segura NADA\". https://t.co/PX6JDhA3Yy Todo mundo \u00e9 CORNO?\n\nEITA! Lene Sensitiva, a convidada de hoje do programa, conta sobre as previs\u00f5es de toda galera do P\u00e2nico.\n\nVeja o conte\u00fado completo: https://t.co/whbewY2o2d https://t.co/ODKNJYII9W Sextou e no #P\u00e2nicoJP de hoje: Lene Sensitiva. \n\nBaixe #Panflix, a TV da Jovem Pan, e assista ao programa completo e ao vivo. https://t.co/4PDeAmv5AA Kallyna Sabino comenta sobre os mandatos de busca e apreens\u00e3o feitos pela pol\u00edcia civil nos im\u00f3veis de Nego do Borel em SP e no RJ, devido ao inqu\u00e9rito que o investiga por viol\u00eancia dom\u00e9stica e estupro contra sua ex-mulher, Duda Reis.\n\nAssista o #Panico gratuitamente na #Panflix https://t.co/RZvujDnMqg A bancada discute com a participa\u00e7\u00e3o especial do Professor Villa sobre as declara\u00e7\u00f5es pol\u00eamicas de Rodrigo Constantino e a treta no BBB21 sobre os homens maquiados, que terminou com l\u00e1grimas de Fiuk. https://t.co/qNMVntQXgW Amanh\u00e3, 28, vamos conversar com o colunista e escritor Rodrigo Constantino (Rodrigo Constantino) - comentarista do 3 em 1 da Jovem Pan. Tem perguntas? Manda aqui pra gente!\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \ud83d\udc49 #PANFLIX, a TV da Jovem Pan. https://t.co/L0dV8opbJv Corre que a entrevista t\u00e1 rolando AO VIVO!\n\nhttps://t.co/syXalt4F5P https://t.co/pZuXp5N2i4 Ao ser questionado sobre a pol\u00eamica envolvendo seu posicionamento no caso Robinho, Caio Ribeiro explica o conceito de seu pensamento e como lamenta n\u00e3o ter tido todas as informa\u00e7\u00f5es num primeiro momento. #P\u00e2nicoJP https://t.co/57m29n4pbC https://t.co/q38ZYP42RS Um bom e feliz Natal !! Muito obrigado pela companhia nesse ano ! Sa\u00fade e alegria para todos! Ap\u00f3s o sucesso na Black Friday, Cobasi lan\u00e7ou uma promo\u00e7\u00e3o especial de Natal com milhares de ofertas em todo o site, e disponibilizou um cupom especial para o p\u00fablico do P\u00e2nico oferecendo 15% de desconto em todos os produtos. #Ad https://t.co/F06ua9WAHq Quer dar uma repaginada na casa com produtos de qualidade e com pre\u00e7o que cabem no bolso? Conhe\u00e7a as ofertas da Open Box 2 no #P\u00e2nicoJP desta quinta-feira (17). #Ad https://t.co/C1Yq3PLwEm Roger Franchini fala sobre CASO RICHTHOFEN: A HIST\u00d3RIA QUE TODOS CONHECEM SOB OUTRO PONTO DE VISTA. https://t.co/VbPNbxitKP Roger Franchini: 'O GRANDE SERIAL KILLER DO BRASIL \u00c9 O PM AP\u00c1TICO'. https://t.co/O2QpgQ9Lvo Nesta ter\u00e7a-feira, 8, vamos conversar com o escritor Roger Franchini - escritor do livro 'Richtofen: o assassinato dos pais de Suzane'. Tem perguntas? Deixe nos coment\u00e1rios!\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \ud83d\udc49 PANFLIX, a TV da Jovem Pan. https://t.co/TOrBXejukQ Andr\u00e9 Marinho e Andr\u00e9 Alba fazem suas imita\u00e7\u00f5es de Jo\u00e3o Doria e Luciano Huck, respectivamente, abordando as poss\u00edveis candidaturas de ambos para disputar as elei\u00e7\u00f5es presidenciais de 2022. https://t.co/94tkI6Imio Marcus Vinile defende a tese de que as pessoas que dizem n\u00e3o gostar de funk, na realidade n\u00e3o gostam apenas da melodia, e n\u00e3o da letra, e comprova isso demonstrando como seria se Cazuza ou Djavan cantassem funk. https://t.co/X1iCTNqHwG Nesta sexta-feira (4) vamos conversar com o m\u00fasico e ator Marcus Vinile (@marcusvinile).\n\nDeixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios!\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta,\n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \ud83d\udc49 PANFLIX, a TV da Jovem Pan. https://t.co/PIgZ6vz5e9 A bolsa est\u00e1 subindo muito, disparou em novembro, e, com a chegada do 13\u00ba, tem muita gente planejando investir essa grana. Quer se dar bem nessa? \n\nO pessoal da Easynvest te ajuda! #InvistaSeuDinheiro #conte\u00fadopatrocinado \n\nMais detalhes em @easynvest https://t.co/dMTJP0qTmS Nesta quinta-feira (3) vamos conversar com Super Xand\u00e3o e @chicobarney\nDeixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios!\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta,\n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \ud83d\udc49 PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/vhTmeOhm2T Mirella e Dinho Alves voltaram? \n\nMC Mirella esteve no P\u00e2nico desta quarta-feira (2) e comentou como est\u00e1 sua rela\u00e7\u00e3o com o funkeiro Dinho Alves. https://t.co/CXxqaPsfwz MC Mirella participou do P\u00e2nico\n\nMC Mirella, ex-integrante do programa A Fazendo, esteve n\u00f4 P\u00e2nico desta quarta-feira (2) e contou para quem vai sua torcida no reality show.\n\n#programapanico https://t.co/rPWYUeL8zv Aproveite a liberdade de respirarem seguran\u00e7a com a sua melhor companheira: M\u00e1scara KNIT Fiber. Potencialize a sua respirabilidade com o suporte de filtro, que \u00e9 incluso no kit essencial M\u00e1scara KNIT Fiber.  \n\nAdquira o seu em https://t.co/P9PuQcMKDS.  \n\n*publicidade https://t.co/ATXj7JwidA Nesta ter\u00e7a-feira (01) vamos conversar com Paulo Figueiredo Filho e Roberto Cabrini.\ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios!\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta,\n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/EZWQlukQtE A Black Friday n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 pra gastar! \u00c9 tamb\u00e9m a hora de planejar a sua vida financeira para garantir seguran\u00e7a e tranquilidade l\u00e1 na frente. \n\n Invista agora com a Easynvest https://t.co/XwN3TPo6gf https://t.co/eb4amGMDrZ Leve mais conforto e prote\u00e7\u00e3o para a sua rotina com a M\u00e1scara KNIT Fiber. Sem costuras e com tecido duplo, a M\u00e1scara KNIT Fiber PRO oferece cobertura segura e muita respirabilidade para acompanhar suas atividades f\u00edsicas. \n\nQuer garantir a sua?\nAcesse: https://t.co/LXqJM6wLZJ\n\nad https://t.co/oZN6ezb6eS Nesta segunda-feira (30) vamos conversar com Guga Noblat, Guilherme Fiuza, Emilinho e o Vinicius de Paula.\ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios!\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta,\n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/Le8ckp4GW3 Conte com a M\u00e1scara KNIT Fiber para sentir-se bem em todos os momentos. Com encaixe perfeito no rosto, mais seguran\u00e7a e respirabilidade, o kit completo M\u00e1scara KNIT Fiber, que acompanha acess\u00f3rios e estojo, vai ser o seu melhor aliado.\n\nAcesse: https://t.co/LXqJM6wLZJ https://t.co/9vyGa76Vrw TEMPOS DIF\u00cdCEIS PEDEM POR MEDIDAS EXTREMAS? Andr\u00e9 Marinho e Samy Dana falam das ELEI\u00c7\u00d5ES.\n\nAssista! https://t.co/cYW0igpxvI Nesta sexta-feira (27) vamos conversar com Bia Napolitano e Evandro Santo.\ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios!\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta,\n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/w6XPp4xeGo MARADONA NA ARGENTINA \u00c9 MAIOR DO QUE PEL\u00c9 NO BRASIL? Mauro Beting comenta!\n\nAssista! https://t.co/oeDaC9BkGZ Vitor Brown fala sobre MIST\u00c9RIOS DA ASTRAZENECA E OBRIGATORIEDADE DA VACINA TER\u00c1 UM NOVO CHEF\u00c3O? https://t.co/EPE6O6zjn3 Marcio Atalla sobre COMO A MORTE DE MARADONA CHAMA ATEN\u00c7\u00c3O PARA A SA\u00daDE DE EX-ATLETAS.\n\nAssista! https://t.co/UyWTNzN0cv Nesta quinta-feira (26) vamos conversar com Junno Andrade e Renato Rabelo.\ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios!\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta,\n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/crADkLNGgo Vem a\u00ed a super Black Friday da Cobasi com tudo o que seu animal de\nestima\u00e7\u00e3o precisa. Produtos com ofertas de at\u00e9 70% desconto! Use o c\u00f3digo PANICO15 para ganhar 15% de desconto! \n\nAcesse https://t.co/GMQmafpv6U\n\n*publicidade https://t.co/fjtCF8WZoT Veja o recado de Em\u00edlio Surita e Alex Ruffo sobre a SEMANA BLACK FRIDAY da CAOA Cherry. S\u00e3o oportunidades imperd\u00edveis para voc\u00ea que quer trocar ou adquirir um carro novo.\n\nAssista! https://t.co/25fh3JqDiq Nesta quarta-feira (25) vamos conversar com Marcio Atala.\ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios!\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta,\n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/z0LsbZWDYB A m\u00e1-postura no home office deu dor muscular?\n\nDorflex alivia a dor associada a contraturas musculares, incluindo\ncefaleia tensional. Dipirona monoidratada, citrato de orfenadrina\ne cafe\u00edna anidra. Se persistirem os sintomas, o m\u00e9dico dever\u00e1 ser\nconsultado. https://t.co/JtbDAEX2QG Samy Dana explica a INJUSTI\u00c7A DA PROPOSTA DE BOULOS PARA O IBIRAPUERA\n\nAssista! https://t.co/yo5LARaE9B Nesta ter\u00e7a-feira (24) vamos conversar com Lucas Selfie e Diogo Portugal.\ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios!\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta,\n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/4nGxKQ3DgM Samy Dana d\u00e1 dicas de como aproveitar a BLACK FRIDAY SEM BLACKOUT NA POUPAN\u00c7A https://t.co/k51iCCgdPL Dra Ludhmila Hajjar sobre 2\u00aa ONDA: 'DEPENDE DO COMPORTAMENTO DA POPULA\u00c7\u00c3O E DO SISTEMA DE SA\u00daDE' https://t.co/UMbWm2Tzn3 Nesta segunda-feira (23) vamos conversar com Ludhmila Hajjar, m\u00e9dica cardiologista.\ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios!\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta,\n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan (Link na Bio) https://t.co/PIsXrtTrSM No P\u00e2nico de hoje: Juliano Ceglia fala sobre AMIZADE COM BIEL e A FAZENDA X CASA DA JOJO https://t.co/Nm13b56Fu8 No Programa P\u00e2nico de hoje: BOULOS FEZ MATEM\u00c1GICA PARA A PREVID\u00caNCIA? Samy Dana comenta! https://t.co/iVBSwQBlU7 Nesta quinta-feira (19) vamos conversar com Juliano Ceglia, a jornalista Maria Candida e o correspondente Fernando Conrado.\ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios!\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta,\n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/UjcrGvu5H1 No P\u00e2nico de hoje: COMPRAR OU ALUGAR, EIS A QUEST\u00c3O? Samy Dana responde! \ud83d\udca5 https://t.co/k5LtD6wRRo No P\u00e2nico de hoje: DORIA EST\u00c1 DANDO PASSINHOS DE BEB\u00ca AT\u00c9 A PRESID\u00caNCIA? Marinho comenta! \ud83d\udca5 https://t.co/nGRzOIeAwV L\u00e9o Lins fala sobre CARREIRA e d\u00e1 DICAS DE COMO FAZER HUMOR NEGRO!\n\nAssista: https://t.co/xEMsH1dynC Nesta quarta-feira (18) vamos conversar com Fernando Holiday, Victor Sarro e Ulisses Neto.\ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios!\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta,\n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/PAHMM2Dt2E L\u00e9o Lins fala sobre POL\u00caMICA COM A COMUNIDADE AUTISTA!\nAssista: https://t.co/9wRmD63u0P @samydana desvenda o DNA dos psicopatas \ud83d\udc89 \nVeja o que os m\u00e9dicos falaram sobre o tema! https://t.co/bZsFr9xcRE @samydana desvenda o DNA dos psicopatas \ud83d\udc89 \nVeja o que os m\u00e9dicos falaram sobre o tema! https://t.co/bQMyRu39zk Nesta segunda-feira (09) vamos conversar com Renata Kuerten e Fred Ring \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/9MRc8pYnRL Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje,  Paulo Kogos | Para participar, use a tag #OsAncapsTamb\u00e9mAmam AQUI: https://t.co/RRhfeiYUVW\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan Nesta sexta-feira (06) vamos conversar com Paulo Kogos \ud83d\udca5Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/SwzSwtYH7j Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje,  Everton Neguinho | Para participar, use a tag #IgorConvida AQUI: https://t.co/D2sj1kTgOB\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan Nesta quinta-feira (05) vamos conversar com Everton Neguinho\ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/Q65ALw2mCX Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje,  Jilmar Tatto | Para participar, use a tag #JilmarTattoNoP\u00e2nico AQUI: https://t.co/W3cvyWU01d\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan Nesta quarta-feira (04) vamos conversar com Jilmar Tatto \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/j2zo0ViFlw Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje,  Britto Jr. | Para participar, use a tag #AVoltaDaXurupita ASSISTA AQUI: https://t.co/gtfEhja10H\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan Nesta ter\u00e7a-feira (03) vamos conversar com Britto Jr. \ud83d\udca5 @brittojr Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/AE5reIU9fe Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje,  L\u00e9o Chaves | Para participar, use a tag #Sext\u00e3oSertanejo AQUI: https://t.co/ghw5s00U11\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan Nesta sexta-feira (30) vamos conversar com L\u00e9o Chaves\ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/L0DwD1rz4o Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje,  Felipe Prior | Para participar, use a tag #JogaYJoga Assista AQUI: https://t.co/PsNoLvfC9Y\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan Nesta quinta-feira (29) vamos conversar com Felipe Prior\ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/sH26eAjuXJ Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje,  Leandro Narloch e J\u00falio Cocielo  | Para participar, use a tag #VoltaBateOuRega\u00e7a Assista AQUI: https://t.co/smolAYNgqV\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan Nesta quarta-feira (28) vamos conversar com o youtuber J\u00falio Cocielo @cocielo\ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/VPzz7uSmVs Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje,  Bruno Covas | Para participar, use a tag #BrunoCovasNoP\u00e2nico Assista AQUI: https://t.co/Ne8mex7yos\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan Nesta ter\u00e7a-feira (27) vamos conversar com o prefeito de S\u00e3o Paulo, @brunocovas \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/5YVRzIQ0Z6 Quer reformar a casa? V\u00e1 at\u00e9 a Telhanorte mais pr\u00f3xima e aproveite a Gr\u00e3 Feira \ud83d\udca5 S\u00e3o muitos descontos pra voc\u00ea! \n  \n@telhanorte https://t.co/9CUA9m9XsR Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje,  Victor Sarro e Dr. Jo\u00e3o Borzino | Para participar, use a tag #MalEstar Assista AQUI: https://t.co/IbVbGTXElU\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan Nesta segunda-feira (26) vamos conversar sobre Transtorno de Borderline com Victor Sarro e Dr. Jo\u00e3o Borzino \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan (Link na Bio) https://t.co/lUJcXYMuCV Cobasi promove a\u00e7\u00e3o ESPECIAL DE ANIVERS\u00c1RIO para ANIMAIS ABANDONADOS \ud83d\udca5\n\nAssista: https://t.co/upxXGtpkpN https://t.co/YFLOua5yRT Nesta sexta-feira (23) vamos conversar com Igor Guimar\u00e3es, Jansen Serra e Tha\u00eds Bianca \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/rI0nWPhZDu Nesta sexta-feira (23) vamos conversar com Igor Guimar\u00e3es, Jansen Serra e Tha\u00eds Bianca \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/01R8qHwG1A A @mascaraknit oferece o conforto e prote\u00e7\u00e3o que voc\u00ea precisa na hora das suas atividades f\u00edsicas.\nFirme no rosto e sem a sensa\u00e7\u00e3o de sufocamento na respira\u00e7\u00e3o.\nAcesse https://t.co/vaOibKQyCe e compre a sua. https://t.co/3YzOQGIvW2 Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, @marciofrancasp | Para participar, use a tag #CubaNoP\u00e2nico Assista AQUI: https://t.co/tugR0vwNqv\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan Nesta quinta-feira (22) vamos conversar com o candidato \u00e0 prefeitura de S\u00e3o Paulo, M\u00e1rcio Fran\u00e7a @marciofrancasp \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/ai7vO9QSNc Cartolouco comenta CASO ROBINHO, DECIS\u00c3O DO SANTOS e REPERCUSS\u00c3O NA M\u00cdDIA \ud83d\udca5\n\nAssista: https://t.co/FZqVw5FHqm https://t.co/XsD56DaNaq O QUE O FUTURO RESERVA PARA A URSAL? \ud83d\udca5 Cabo Daciolo responde\n\nAssista: https://t.co/MFE9kYNUaR https://t.co/v2TERBG3Az Nesta quarta-feira (21) vamos conversar com o neurologista Dr. Paulo Porto de Melo \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/0B8dKD8jCV Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, @Cartolouco | Para participar, use a tag #PorteiraDeVoz Assista AQUI: https://t.co/WlbnD5I3Pi\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan Nesta ter\u00e7a-feira (20) vamos conversar com @Cartolouco\ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/CbD5V0BXwL Glenda Kozlowski sobre GALV\u00c3O BUENO: \ud83d\udca5 'N\u00c3O TEM NINGU\u00c9M IGUAL A ELE' https://t.co/Xl2ItoBrof Easynvest: \ud83d\udca5 INVESTIMENTO em IPO traz LUCROS a CURTO E LONGO PRAZO\n\nAssista: https://t.co/QKeKiepUy7 https://t.co/PUSWns3cG7 Emicouto e Bo\u00e7a: \ud83d\udca5 'QUANDO VOC\u00ca \u00c9 RICO NINGU\u00c9M TE RESPEITA'\n\nAssista: https://t.co/bNoAN0fUJY https://t.co/XkhzwxsWtv Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Cabo Daciolo | Para participar, use a tag #Gl\u00f3riaADeus Assista AQUI: https://t.co/Ru1bvjlKWQ\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan Nesta segunda-feira (19) vamos conversar com Cabo Daciolo @CaboDaciolo \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/JVpywGL4NL Openbox 2 traz OUTLET de M\u00d3VEIS com PRE\u00c7OS ESPECIAIS \ud83d\udca5\n\nAssista: https://t.co/d2HMybnh3d https://t.co/hde0ZaGHPs Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Glenda Kozlowski e T\u00e2nia Oliveira | Para participar, use a tag #ProgramaMulheres Assista AQUI: https://t.co/7k4ZSE0AM4\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/VgoCwkNcZc Nesta sexta-feira (16) vamos conversar com a jornalista esportiva Glenda Kozlowski e a ex-panicat T\u00e2nia Oliveira\ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/OwKyQgQ2k9 Tarc\u00edsio Gomes de Freitas fala sobre as MUDAN\u00c7AS NO C\u00d3DIGO DE TR\u00c2NSITO e na CNH \ud83d\udca5\n\nAssista: https://t.co/FIQg3up4UO  @tarcisiogdf https://t.co/byKuJgHHOC Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Murilo Couto e Felipe Fagundes | Para participar, use a tag #LavaToba Assista AQUI: https://t.co/1YJhmqaBSx\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/3wTA69Nhrq Nesta quinta-feira (15) vamos conversar com Murilo Couto e Felipe Fagundes \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/DMZ6LFf4YE Marina Helou fala sobre TRETA com MAM\u00c3E FALEI \ud83d\udca5 https://t.co/JJTIBBcI3q Tom Cavalcante conta como foi PROCESSADO por S\u00cdLVIO SANTOS \ud83d\udca5\n\nAssista: https://t.co/2Eg5s1ZiCk https://t.co/QCA7aKhDAM Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Tarc\u00edsio Gomes de Freitas | Para participar, use a tag #DeusDoAsfalto Assista AQUI: https://t.co/6SMCrVASCE\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/taj6hmlfai quarta-feira (14)* Nesta quarta-feira (15) vamos conversar com o ministro da Infraestrutura Tarc\u00edsio Gomes de Freitas @tarcisiogdf \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/T3RG3i7UlJ Datena fala sobre MORO - DE BATMAN A CORINGA e FAM\u00cdLIA BOLSONARO \ud83d\udca5\n\nAssista: https://t.co/1fcLTlK7PU https://t.co/ZHrj3rvqwB Tico Santa Cruz fala sobre REPERCUSS\u00c3O de 'MICHEQUE' \ud83d\udca5\n\nAssista: https://t.co/YKH0Mg3en0 https://t.co/PeLZZcS2Kk Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Marina Helou | Para participar, use a tag #DiaDaArvore Assista AQUI: https://t.co/jbpQYKi3Pn\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/Cj0xoWg8ja Nesta ter\u00e7a-feira (13) vamos conversar com a candidata \u00e0 prefeitura de S\u00e3o Paulo, Marina Helou \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/ZQCP9ekyLc QUEM TEM RAZ\u00c3O? Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Tom Cavalcante como 'Jo\u00e3o Gloria Jr.' | Para participar, use a tag #ShowDeImita\u00e7\u00f5es Assista AQUI: https://t.co/e7lrWIueAH\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/sRK3lUOt8s Nesta sexta-feira (09) vamos conversar com 'Jo\u00e3o Gloria Jr.'! \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/OXrGGxyyB9 Mateus Solano: \ud83d\udca5 'N\u00c3O TEM MOMENTO MELHOR PARA FALAR DA NATUREZA DO QUE NA PANDEMIA'\n\nAssista: https://t.co/P4VHZBhzLv https://t.co/H7fWfNH93U Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Datena e Tico Santa Cruz | Para participar, use a tag #MeDaibagens Assista AQUI: https://t.co/zZDY4gYiBx\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/IcYE1VYxna Nesta quinta-feira (08) vamos conversar com Datena \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/Tgyj2EDGTK Nesta quinta-feira (08) vamos conversar com Tico Santa Cruz \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/EEvwFMqsGg OS PINTOS NOS IS: \ud83d\udc25Augusto Autotunes REAGE ao quadro de imita\u00e7\u00f5es do P\u00e2nico\n\nAssista: https://t.co/QHp8q7OUQl https://t.co/1mpd42XhSr Levy Fidelix comenta CONSOLIDA\u00c7\u00c3O da DIREITA, FAKE NEWS da VEJA e APOIO de BOLSONARO \ud83d\udca5\n\nAssista \u00e0 \u00edntegra: https://t.co/t6BtRWUmm4 https://t.co/RuwPyFDOKc Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Mateus Solano | Para participar, use a tag #DevolveDelari Assista AQUI: https://t.co/V206oxUV2b\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/mx4hMvgUcU Nesta quarta-feira (07) vamos conversar com Mateus Solano\ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/VH7RarAYOt 'ARTISTAS DE HOLLYWOOD VIVEM EM UMA BOLHA DEMOCRATA', \ud83d\udca5diz Ana Paula Henkel\n\nAssista: https://t.co/cbs9wg3HMk https://t.co/HZKgjl2Kso Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Ana Paula Henkel @AnaPaulaVolei | Para participar, ESCOLHA a tag #FicaDelari ou #DevolveDelari Assista aqui: https://t.co/7UdgSdcJOC\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/T582Xlpp8d CR\u00c9DITO F\u00c1CIL e SEM TAXAS: \ud83d\udca5 conhe\u00e7a as vantagens da Pix no Banco Pan\n\nAssista: https://t.co/vpqwRfnogl  @bancopan https://t.co/PPUfNoOJ0b Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Levy Fidelix | Para participar, use a tag #TremDaAlegria Assista aqui: https://t.co/8oVvgKYoxi\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/axhpnm4rvU Nesta segunda-feira (05) vamos conversar com Levy Fidelix, candidato \u00e0 prefeitura de S\u00e3o Paulo \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/DZItrlBhrH @DiegoDelari E A\u00cd, QUERIDO TELESPEC! \ud83d\udca5DELARI DEVOLVE OU N\u00c3O O DINHEIRO DO PLAYSTATION 5? Easynvest explica como conseguir CR\u00c9DITO para a sua EMPRESA \ud83d\udca5\n\nAssista: https://t.co/grm1UG1qBQ https://t.co/i6gqlICDqQ Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Leonardo Lima | Para participar, use a tag #DelariEsperan\u00e7a Assista aqui: https://t.co/PayBYgHbDH\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/wsERqEGA8b RT @albaexpider: CANDIDATOS DE NOVEMBRO. Par\u00f3dia Candidados de S\u00e3o Paulo. https://t.co/bWpMeGJszk Nesta sexta-feira (02) vamos falar dos pacotes do governo e economia p\u00f3s-pandemia com o economista Leonardo Lima \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/v4I5CzNNjL Conforto e seguran\u00e7a para acompanhar a sua rotina. A @mascaraknit possui design anat\u00f4mico e al\u00e7a \u00fanica que proporcionam mais bem-estar e prote\u00e7\u00e3o, tanto em atividades di\u00e1rias como na pr\u00e1tica de exerc\u00edcios.\n.\nAcesse https://t.co/vaOibKQyCe para conhecer a m\u00e1scara e comprar a sua. https://t.co/pfROc5MKzn Andrea Matarazzo: \ud83d\udca5 'Quero ser PREFEITO de SP por INDIGNA\u00c7\u00c3O'\n\nAssista: https://t.co/FTbBOdaPWB https://t.co/piR6UZaGgn Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Fernandinho Beat Box e JP Gadelha | Para participar, use a tag #FazendaComZuzu Assista aqui: https://t.co/OLPwyp0WYL\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/m5sy0SLtAS Nesta quinta-feira (01) vamos conversar sobre #AFazenda com Fernandinho Beat Box e JP Gadelha \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/r8kQMg8b3J Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Andrea Matarazzo | Para participar, use a tag #Prud\u00eanciaeSofistica\u00e7\u00e3o Assista aqui: https://t.co/n88fnRSAEp\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/LlM8WVHu1q RT @alanrapp: #Parab\u00e9ns ao #Presidente @jairbolsonaro &amp; #Equipe por mais uma atitude digna, agora junto aos animais !!! @secomvc @fabiowofi\u2026 Nesta quarta-feira (30) vamos conversar com o candidato \u00e0 prefeitura de S\u00e3o Paulo, Andrea Matarazzo @AndreaMatarazzo \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/p5MBAl1U5q Ciro Gomes: \ud83d\udca5 'Bolsonaro \u00e9 um BO\u00c7AL GENOCIDA'\n\nAssista: https://t.co/jemknPEEb3 https://t.co/bkKSZUIlZR Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Ciro Gomes | Para participar, use a tag #CadeMeuFusca Assista aqui: https://t.co/PujJFoZ2Hg\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/8Qr9jadKJ0 O ADRILLES \u00c9 GAY? \ud83d\udca5\n\nAssista: https://t.co/5uzBGdHjdD https://t.co/gTazGD55LK Nesta ter\u00e7a-feira (29) vamos conversar com Ciro Gomes @cirogomes \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/xX4YWxLcrx Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Saco de Perguntas com Adrilles Jorge | Para participar, use a tag #SacoDePerguntas Assista aqui: https://t.co/NLW3D9jmes\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/7oTmkigCuD Quer investir na bolsa? \ud83d\udca5Easynvest te ajuda nos primeiros passos\n\nAssista: https://t.co/KGLy2QDeQl   @Easynvest https://t.co/GuvJbaeDDD Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, T\u00e9o Jos\u00e9 | Para participar, use a tag #VoltaAmarelinho Assista aqui: https://t.co/NLW3D9jmes\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/PngbpomTUN Nesta sexta-feira (25) vamos conversar com o narrador esportivo T\u00e9o Jos\u00e9 @teojose \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/RTIn3UzoHw TSOAH revela porque RASGOU DINHEIRO \ud83d\udca5 https://t.co/q6fhtJhF5w 'Pessoas precisam de pessoas': \ud83d\udca5Saiba tudo do programa da JP junto com a CVV\n\nAssista: https://t.co/9elDuakkkU https://t.co/74IJncVMUx Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Soninha Francine | Para participar, use a tag #OsHumilhadosSer\u00e3oExaltados Assista aqui: https://t.co/0FR3g5Dtd6\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/aAsBZhYGmS Nesta quinta-feira (24) vamos conversar com Soninha Francine, jornalista, apresentadora e vereadora na cidade de S\u00e3o Paulo \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/LvjTvaOkzu Fernando Holiday sobre treinee do Magazine Luiza: \ud83d\udca5 'REFOR\u00c7O DO RACISMO'\n\nAssista: https://t.co/jv2zDOLlGs https://t.co/7fEBsNqqPY Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Tsoah | Para participar, use a tag #PalavraAmiga Assista aqui: https://t.co/7WU0xQ3pO5\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/eeutGMjUlE Nesta quarta-feira (23) vamos conversar com Tsoah, especialista em comportamento humano, relacionamentos e desenvolvimento pessoal \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da JP https://t.co/rIqfc3ET9v Joice Hasselmann revela porque PAROU de apoiar o GOVERNO \ud83d\udca5\n\nAssista: https://t.co/RgBuI3FDoS https://t.co/WDBIrHmizF Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Fernando Holiday | Para participar, use a tag #Panicotas Assista aqui: https://t.co/v05dzrA7tR\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/ZBMbIo7eQk Nesta ter\u00e7a-feira (22) vamos conversar com o vereador de S\u00e3o Paulo, Fernando Holiday \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/6X81QkVSNa Durabilidade e conforto! \ud83d\udca5 10% de DESCONTO na m\u00e1scara Knit e 50% nos ACESS\u00d3RIOS \n\nAcesse: https://t.co/nH1ruD35Zb https://t.co/exBlEDKlgR Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Joice Hasselmann | Para participar, use a tag #NovasMedidas Assista aqui: https://t.co/rUU37Xf6ci\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/cc7UZz4t6q Nesta segunda-feira (21) vamos conversar com a candidata \u00e0 prefeitura de S\u00e3o Paulo, Joice Hasselmann \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/gBS7LSasy2 HASHTAG: \ud83d\udca5 Conhe\u00e7a a nova linha para CABELOS FEMININOS \n\nAssista: https://t.co/Zjj6gVIJlu https://t.co/c7zpeiIWww RT @marina_mantega: Hoje nasce a HASHTAG uma marca pronta para abra\u00e7ar a pluralidade e resgatar a ess\u00eancia da sua BELEZA. Por isso https://\u2026 Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Dr. Stefan Cunha Ujvari, Melody e Sandro &amp; C\u00edcero  | Para participar, use a tag #Aglomerados Assista aqui: https://t.co/ZGc3dzJeqC\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/nfRrZkwpWh Nesta sexta-feira (18) vamos conversar com o Dr. Stefan Cunha Ujvari, autor do livro Hist\u00f3rias das Epidemias \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/TIoz6h6MFl Nesta sexta-feira (18) vamos conversar com Melody, Sandro &amp; C\u00edcero e com o Dr. Stefan Cunha Ujvari, autor do livro Hist\u00f3rias das Epidemias\ud83d\udca5Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta,\n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da JP https://t.co/2R7RUh4Mpo Ricardo Salles sobre QUEIMADAS no PANTANAL: \ud83d\udca5 'Que sirva de li\u00e7\u00e3o' \n\nAssista: https://t.co/m9RIip8qF7 https://t.co/WRMzxbLSkQ FELIPE SERTO: \ud83d\udca5 A ESQUERDA N\u00c3O FAZ SENTIDO! \n\nAssista: https://t.co/NOrFZ6cLrb https://t.co/2JbOgKkVy0 Nicole Bahls revela seus FAVORITOS da FAZENDA \ud83d\udca5 https://t.co/03SppJDjgS Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Ricardo Salles | Para participar, use a tag #NovaJumaMarru\u00e1 Assista aqui: https://t.co/zS2aBaQfzq\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/pAlcS28rVt Victor Sarro conta os BASTIDORES de 'A FAZENDA 12'! \ud83d\udca5 https://t.co/s0ae7hq9FR Nesta quinta-feira (17) vamos conversar com o ministro do Meio Ambiente Ricardo Salles @rsallesmma \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan (Link na Bio) https://t.co/4f2XvQqpE3 Renove a casa! \ud83d\udca5 Sof\u00e1s, cadeiras e itens de decora\u00e7\u00e3o com DESCONTO na Open Box 2\n\nAssista: https://t.co/6HK073BfgF https://t.co/xZYYhEexop Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Nicole Bahls e Victor Sarro | Para participar, use a tag #FazendaEmDebate aqui: https://t.co/d0HaPBmO4B\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/jRocODhkT6 O SHOW DO SILV\u00c3O \ud83d\udca5 Com Arthur Do Val (Mam\u00e3e Falei) @albaexpider \n\nAssista: https://t.co/icPjMu4ZxB https://t.co/2wnepst7Yh 'Netflix de investimentos': \ud83d\udcb0Easynvest d\u00e1 DICAS de como aplicar seu DINHEIRO \ud83d\udca5 E a uni\u00e3o da Easynvest com a Nubank\n\nAssista: https://t.co/04fdjk6p4t https://t.co/1OpQX3CjMj Nesta quarta-feira (16) vamos conversar sobre o reality A Fazenda com Nicole Bahls e Chico Barney \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan (Link na Bio) https://t.co/bU9hmUEC3y Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Filipe Sabar\u00e1 e Thiago Chagas | Para participar, use a tag #Kandidato Assista aqui: https://t.co/hWtCcwwLbB\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/rHlp1UCwNK Nesta ter\u00e7a-feira (15) vamos conversar com Filipe Sabar\u00e1, candidato \u00e0 prefeitura de S\u00e3o Paulo \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/UR0ykUiRUU Nesta ter\u00e7a-feira (15) vamos conversar com o humorista Thiago Chagas (ou Dona Fernandona? \ud83d\ude04)\ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/Bal29rkPIp Se proteja contra a COVID-19 com m\u00e1scara Knit! \ud83d\udca5\n\nAssista: https://t.co/sa9d32ZMKE https://t.co/sXdzHC3Xzw Brasil pode se tornar um pa\u00eds LIBERAL? \ud83d\udca5 Paulo Uebel explica\n\nAssista: https://t.co/rCxbifblBz https://t.co/fMupW1GJTn Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Paulo Uebel | Para participar, use a tag #LiberaGeral Assista aqui: https://t.co/hWtCcwwLbB\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/SgiflmQOkt Setembro Amarelo: \ud83d\udca5 Conhe\u00e7a o desafio 40 SEGUNDOS e a nova s\u00e9rie da JOVEM PAN\n\nAssista: https://t.co/52DBYFOqI9 https://t.co/FVB3snGCGd Nesta segunda-feira (14) vamos conversar com Paulo Uebel, ex-secret\u00e1rio de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital @paulouebel \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da JP https://t.co/CEUyQdNuB6 Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Ane Freitas e Igor Guimar\u00e3es | Para participar, use a tag #IgorConvida Assista aqui: https://t.co/u364xYYzWK\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/IfTgYYtVkM Easynvest: Veja DICAS sobre como receber DIVIDENDOS \ud83d\udca5\n\nAssista: https://t.co/ogY0LFnXAJ https://t.co/gzRCp9nprS Nesta sexta-feira (11) vamos conversar com os humoristas Ane Freitas e Igor Guimar\u00e3es no novo quadro #IgorConvida \ud83d\ude06\ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/2T2VqupOpA Marcelo Tas fala sobre humor, educa\u00e7\u00e3o, cancelamento, pol\u00edtica. \n\nAssista: https://t.co/qti7EVXIcQ  @MarceloTas https://t.co/Sg59o4FhTW Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Arthur do Val, e Edu Cabral e Carlos Correia | Para participar, use a tag #DesafioDos40Segundos Assista aqui: https://t.co/Wit0CE1I4U\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/yLKfvGT2Mt Nesta quinta-feira (10) vamos conversar com o candidato \u00e0 prefeitura de S\u00e3o Paulo, Arthur do Val (Mam\u00e3e Falei) @arthurmoledoval \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da JP https://t.co/BzT5Z8bcTb Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Marcelo Tas | Para participar, use a tag #CubaLan\u00e7andoHumoristas Assista aqui: https://t.co/B6NYArYGWL\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/sh0NALBwUV Nesta quarta-feira (09) vamos conversar com o apresentador Marcelo Tas @MarceloTas\ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/lHc592Z4oH O ministro das Comunica\u00e7\u00f5es F\u00e1bio Faria foi o convidado do P\u00e2nico nesta ter\u00e7a-feira (08). \ud83d\udca5\nASSISTA:  https://t.co/4N6V6xmxWa https://t.co/M6nPtVhfmY Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, F\u00e1bio Faria | Para participar, use a tag #F\u00e1bioFariaNoP\u00e2nico Assista aqui: https://t.co/4N6V6xmxWa\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/6jI8osnkgu A POBREZA \u00c9 GEN\u00c9TICA? \ud83d\udca5 Afonso Padilha responde \n\nAssista: https://t.co/hPyAbwrGe0 https://t.co/C88ndLC1Rs Nesta ter\u00e7a-feira (08) vamos conversar com o ministro das Comunica\u00e7\u00f5es, F\u00e1bio Faria @fabiofaria5555 \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/u7MiGnAFzZ RT @euleodias: Agora j\u00e1 entendi tudo!!! O choque foi culpa da maldi\u00e7\u00e3o do @programapanico!!! @ligiatv https://t.co/LczxwO87aE Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Afonso Padilha | Para participar, use a tag #PadilhaNoP\u00e2nico Assista aqui: https://t.co/UJMNsQN08r\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/0XmG3cPX8f Easynvest: aprenda como atingir a INDEPEND\u00caNCIA FINANCEIRA \ud83d\udca5\n\nAssista: https://t.co/kzgSYOtZA2  @Easynvest https://t.co/5caAZ6Djyg Nesta sexta-feira (04) vamos conversar com o humorista Afonso Padilha \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan (Link na Bio) https://t.co/7BoUKNGUtE Rossieli Soares explica como vai ser a REPROVA\u00c7\u00c3O em 2020 \ud83d\udca5\n\nAssista: https://t.co/5sX3ZPyREO https://t.co/vxG9IjwgLa Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Rossieli Soares | Para participar, use a tag #QueHoraQue\u00c9aMerenda Assista aqui: https://t.co/1bIHA5q28b\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/ElnHMnbdCl Nesta quinta-feira (03) vamos conversar com o Secret\u00e1rio da Educa\u00e7\u00e3o do Estado de S\u00e3o Paulo, Rossieli Soares \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/wEs1vJ25sA Z\u00e9 Lezin relembra ESCOLINHA DO PROFESSOR RAIMUNDO \ud83d\udca5\n\nAssista: https://t.co/s16Z5EnCd1 https://t.co/VsdW0qOzvV Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Z\u00e9 Lezin | Para participar, use a tag #T\u00e1TudoVacinado Assista aqui: https://t.co/t23LbRvjjP\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/dzFwWv6D89 Nesta quarta-feira (02) vamos conversar com o humorista Z\u00e9\nLezin \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/GjaYN17Fga Advogado Luiz D'Urso comenta LEI DE PROTE\u00c7\u00c3O DE DADOS \ud83d\udca5 \n\nAssista: https://t.co/rJ0Dx00irf https://t.co/zK693liJCX Washington Olivetto revela como surgiu a DEMOCRACIA CORINTHIANA e o arroz Biro-Biro \ud83d\udca5  \n\nAssista: https://t.co/clmiA0JY9R https://t.co/8TlC8s2G3k Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Washington Olivetto | Para participar, use a tag #Tim\u00e3o110 Assista aqui: https://t.co/WDXnDx16Pk\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/R70HrsvM3A Qual o PRIMEIRO PASSO para investir? \ud83d\udca5 A Easynvest te ENSINA\n\nAssista: https://t.co/d0RVWAUJBY  @Easynvest https://t.co/JibOKBLWBi Nesta ter\u00e7a-feira (01) vamos conversar com o publicit\u00e1rio Washington Olivetto \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/BN1tY7SQzG Carla Zambelli: 'N\u00e3o foi cria\u00e7\u00e3o, o exame deu FALSO POSITIVO para Covid-19' \ud83d\udca5\n\nAssista: https://t.co/YruHkKxBaz https://t.co/rjvnaKy3Ay Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Carla Zambelli | Para participar, use a tag #P\u00e2nicoCovida Assista aqui: https://t.co/ClJJmyLSdJ\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/OuF9r67XiB Nesta segunda-feira (31) vamos conversar com a deputada federal Carla Zambelli \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/9VO8XgKg0E Patrick Maia apresenta MINHOCAZINE: \ud83d\udca5 Primeira REVISTA DE HUMOR independente\n\nAssista: https://t.co/fQGw2Wq678 https://t.co/1iVPnVGDc1 POL\u00caMICA! \ud83d\udca5 Silvio Santos tem FILHA PERDIDA? Leo Dias responde\n\nAssista: https://t.co/rMirTk4THs https://t.co/zRP1UOP9sG PROMO\u00c7\u00c3O no El Capit\u00e1n! 50% OFF em todo o site com CUPOM 'Panico' \ud83d\udca5  \n\nAssista: https://t.co/3Dfwd7dcuO https://t.co/CFhxLMHLxb Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Leo Dias e Patrick Maia | Para participar, use a tag #LeoTodosOsDias Assista aqui: https://t.co/ui0XfgYffb\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/iDKcvuwlKB Easynvest: \ud83d\udca5 DICAS para voc\u00ea investir seu DINHEIRO da maneira correta\n\nAssista: https://t.co/DNFiRATX9G https://t.co/ma3cjOfxQP Nesta sexta-feira (28) vamos conversar com apresentador Leo Dias @euleodias \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/GhOOEamMp3 Fiuza diz que BARROSO 'finge' seguir o politicamente correto \ud83d\udca5 \n\nAssista: https://t.co/tgN6pT5MFZ https://t.co/OTBfUJCD6D O BREXIT deu errado? \ud83d\udca5 Ulisses Neto comenta situa\u00e7\u00e3o do REINO UNIDO na PANDEMIA\n\nAssista: https://t.co/ji4NXcLsKD https://t.co/WIMifmfpy7 Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Guilherme Fiuza  | Para participar, use a tag #FiuzaNoP\u00e2nico Assista aqui: https://t.co/IAUPJQnN0h\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/b5kxRtu48r Nesta quinta-feira (27) vamos conversar com o jornalista Guilherme Fiuza \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/7tHpmuAZ4R POL\u00caMICA! \ud83d\udca5 Rica Perrone comenta TRETA com Casagrande\n\nAssista: https://t.co/DuIBcxRtHD https://t.co/66FDs7pZJz Banda MANEVA comenta novo projeto TUDO VIRA REGGAE \ud83d\udca5\n\nAssista: https://t.co/WTTJC6lGIM https://t.co/q5aXvXN4LV Vitor Brown comenta CASO DO POWERPOINT de Deltan Dallagnol \ud83d\udca5\n\nAssista: https://t.co/75ksuXErsm https://t.co/80T1M1l1C5 Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Rica Perrone e Maneva  | Para participar, use a tag #AVoltaDoMendigo Assista aqui: https://t.co/HUmNUc1EVj\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/yAXggPErBP Nesta quarta-feira (26) vamos conversar com o comentarista esportivo Rica Perrone \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/5r9oR1ARVS Tallis Gomes REVELA como ser um EMPREENDEDOR DE SUCESSO \ud83d\udca5 \n\nAssista: https://t.co/1gUqf6XYT3 https://t.co/uCP6d8XT3K Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Tallis Gomes  | Para participar, use a tag #ShowBusiness Assista aqui: https://t.co/5ccU0Ocltr\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/laCp2xYU0y Nesta ter\u00e7a-feira (25) vamos conversar com Tallis Gomes \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/OwwUVCoFXG 'Correios devem ser privatizados em 2021', \ud83d\udca5 diz Salim Mattar https://t.co/ZhIWqUMvP7 Dr. Zeballos EXPLICA novas medidas de COMBATE a COVID-19 \ud83d\udca5\n\nAssista: https://t.co/TsBkj4s4LH https://t.co/FmIX7pILwO Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Salim Mattar e Dr. Zeballos  | Para participar, use a tag ##OVov\u00f4T\u00e1On Assista aqui: https://t.co/fe4T7WAKmh\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/UzWoBrUWgW Nesta segunda-feira (24) vamos conversar com o empres\u00e1rio Salim Mattar \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/eic89a83dJ O PAI T\u00c1 ON com El Capit\u00e1n: \ud83d\udca5DESCONTO de 50% em todo site com CUPOM 'Robert' \n\nAssista: https://t.co/fU0RtI29m7 https://t.co/y77qGkzLfv Flausino sobre 25 ANOS de JOTA QUEST: \ud83d\udca5 '\u00c9 um prop\u00f3sito maior'\n\nAssista: https://t.co/ZvHrVG99yg https://t.co/2z5bxBPxPT AO VIVO! \ud83d\udca5 Rodrigo Teaser CANTA Michael no P\u00e2nico https://t.co/sW094231In Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Rog\u00e9rio Flausino e Rodrigo Teaser  | Para participar, use a tag #Sabada\u00e7o Assista aqui: https://t.co/KX4bIlmh5H\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/xmDlDpoHPn Easynvest explica: D\u00e1 para DIVERSIFICAR investindo S\u00d3 EM FUNDOS \ud83d\udcb0 \n\nAssista: https://t.co/AeNZ8c4wdW https://t.co/7xtkifEXzg Nesta sexta-feira (21) vamos conversar com Rog\u00e9rio Flausino @flausinoJQ \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/oM06Qd575G De vendedor de \u00e1gua a HARVARD: Rick Chesther conta sua HIST\u00d3RIA \n\nAssista: https://t.co/TRJXIWMXhM https://t.co/mGccfLcLwq Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Rick Chesther e MC Mirella  | Para participar, use a tag #P\u00e2nicoNaQuebrada Assista aqui: https://t.co/7vypERQ9Dy\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/WaJF7Sulad Nesta quinta-feira (20) vamos conversar com MC Mirella \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/iJF6GCDr4k Nesta quinta-feira (20) vamos conversar com Rick Chesther \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/IswUXNsOaC Supla coloca elenco do P\u00c2NICO para DAN\u00c7AR 'Kung Fu On You' \ud83d\udca5\ud83d\udc4a https://t.co/2cKDb39Nnd COMO \u00c9 UMA FESTA DO NEYMAR? \ud83d\udca5 Gui Ara\u00fajo lembra HIST\u00d3RIA INUSITADA https://t.co/dFi7nlXb5g Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Gui Araujo e Supla  | Para participar, use a tag #DiskMTV Assista aqui: https://t.co/F9fu3raT0C\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/pfrZzj0CHR Nesta quarta-feira (19) vamos conversar com o apresentador Gui Araujo \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/n9HjDonh3e POL\u00caMICA! \ud83d\udca5 Fred Ring revela motivo de sua sa\u00edda do SPORTV, fala do '#NeyDay' e+ \n\nAssista: https://t.co/fpFnwDHRWV https://t.co/vFQegNYJ6d Doria responde se ser\u00e1 CANDIDATO \u00e0 PRESID\u00caNCIA em 2022 \ud83d\udca5 https://t.co/qEUhYURAPU Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Jo\u00e3o Doria @jdoriajr  | Para participar, use a tag #DoriaNoP\u00e2nico Assista aqui: https://t.co/I10VSefi1c\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/3g7b8U5hGS Nesta ter\u00e7a-feira (18) vamos conversar com o governador de S\u00e3o Paulo Jo\u00e3o Doria @jdoriajr \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/1ZHthX5ZHi OS PINTOS NOS IS - #2 - LIVE DO BOLSONARO, Z\u00c9 SU\u00c9CIA E + \ud83d\udca5\n\nAssista: https://t.co/Dkx6nXHwyE https://t.co/hNdpc6OqNM Constantino fala sobre SARA WINTER e comenta LEGALIZA\u00c7\u00c3O DO ABORTO \ud83d\udca5\n\nAssista: https://t.co/7fQGpHyJZQ https://t.co/OjGcU0tklH Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Mario Sergio Cortella @cortellaoficial | Para participar, use a tag #ProgramaParaPoucos Assista aqui: https://t.co/bJfVDoTd8X\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/n2DnmpYhxN Nesta segunda-feira (17) vamos conversar com Mario Sergio Cortella @cortellaoficial \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/UEn31xr8DK PICA-PAU no P\u00e2nico? Robson Bailarino imita TODOS os personagens \ud83d\udca5 https://t.co/6odqioc0pX El Capit\u00e1n d\u00e1 50% DE DESCONTO em todo site com CUPOM do P\u00e2nico! \ud83d\udca5 \n\nAssista: https://t.co/95iMzSW3hs https://t.co/a1obKOFqPl 'P\u00e1ginas de ESQUERDA n\u00e3o s\u00e3o derrubadas', diz PAULO CHUCHU \ud83d\udca5 https://t.co/fKxl0SmoVO Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Paulo Chuchu, Robson Bailarino e Luara Lugli | Para participar, use a tag #ZuzuNoComando Assista aqui: https://t.co/0tONKOcPxd\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/Ahzkp1iXQS Felipe Neto vai movimentar a ESQUERDA? \ud83d\udca5 Eduardo Bolsonaro responde  \n\nAssista: https://t.co/K8wXo1cJzv https://t.co/l0oCA7cQS7 Nesta sexta-feira (14) vamos conversar com a ex-Panicat Luara Lugli \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/MO6cSbkLZB Nesta sexta-feira (14) vamos conversar com o humorista Robson Bailarino @robsonbailarino \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/EvyzHrlYPG Nesta sexta-feira (14) vamos conversar com o ex-assessor de Eduardo Bolsonaro, Paulo Chuchu @chuchusincero \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/CHh9lF9wvg EASYNVEST: Diversifique seus investimentos com dicas de ESPECIALISTAS \ud83d\udca5\ud83d\udcb0\n\nAssista: https://t.co/CCLt262Idk https://t.co/0CesXiBLAO Assista \u00e0 entrevista com Eduardo Bolsonaro na \u00edntegra \ud83d\udca5 \n\nAssista: https://t.co/iZhC8Y0WJr https://t.co/Egz1ULsWus Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje vamos conversar com Eduardo Bolsonaro e Paulo Chuchu | Para participar, use a tag #ChapaQuente Assista aqui: https://t.co/631Zs7OlLT\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/PuyYEEdXt7 Nesta quinta-feira (13) vamos conversar com Eduardo Bolsonaro @BolsonaroSP \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/CoSeEYTj3D Humorisssmo do bom \ud83d\ude01 @igorzismo https://t.co/U4zAn2EpKp Vitor Brown explica MISS\u00c3O do Brasil no L\u00cdBANO \ud83d\udca5\n\nAssista: https://t.co/1XkpdTABUS https://t.co/4vztWgmyp7 Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje vamos conversar com Igor Guimar\u00e3es e Nil Agra | Para participar, use a tag #QuartaDoRiso Assista aqui: https://t.co/fN025UjXsT\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/w5bbtzWcAj Nesta quarta-feira (12) vamos conversar com os humoristas Igor Guimar\u00e3es e Nil Agra \ud83d\udca5 @igorzismo @nilagra Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/akPviS6t26 Marcos Piangers: 'A cada gera\u00e7\u00e3o evolu\u00edmos na cria\u00e7\u00e3o dos filhos' \ud83d\udca5  \n\nAssista: https://t.co/gQlKHD7he1 https://t.co/JcRuyGHWxN A M\u00e1scara Knit \u00e9 confort\u00e1vel, segura e sustent\u00e1vel. Feita com fio de reciclagem de garrafa PET, \u00e9 mais resistente e dur\u00e1vel que as m\u00e1scaras comuns.\nPraticidade para o seu dia a dia e para a pr\u00e1tica de atividades f\u00edsicas.\nAcesse https://t.co/vaOibKQyCe e compre a sua. https://t.co/ewCZuqO4nx @KaduPrado22 Kadu, o link para participar da plateia virtual est\u00e1 dispon\u00edvel diariamente, um pouco antes de come\u00e7ar o programa, nas Stories do nosso Instagram: @programapanico O LULA vai VOLTAR? \ud83d\udca5 Guga Noblat responde\n\nAssista: https://t.co/gFpL6LsP3I https://t.co/Rpc7dxUjCs E a VACINA RUSSA? \ud83d\udca5 Vitor Brown explica a TRETA \n\nAssista: https://t.co/joq3h5ktAd https://t.co/hDqFaagQq1 Easynvest explica: POR QUE investir em FUNDOS IMOBILI\u00c1RIOS? \ud83d\udcb0\n\nAssista: https://t.co/p5lkVOMAjm  @Easynvest https://t.co/aHuWmHAQ3I Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje vamos conversar com Marcos Piangers @piangers | Para participar, use a tag #OPapaiChegou Assista aqui: https://t.co/P4Mkwdhnhu\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/WTqVPAtu07 Nesta ter\u00e7a-feira (11) vamos conversar sobre paternidade com Marcos Piangers, cronista e escritor do best seller 'O Papai \u00e9 Pop' @piangers\ud83d\udca5Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios!\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta,\n\u23f0 ao meio-dia, pelo site/app da\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da JP https://t.co/oKa3AIPRFW ELE SABE DE TUDO! \ud83d\udca5 Arnaldo relembra hist\u00f3ria HIL\u00c1RIA com GALV\u00c3O BUENO\n\nAssista: https://t.co/aEVsJJ9S2B https://t.co/4tbLOdOQtX Bolsonaro \u00e9 CULPADO pelos 100 MIL MORTOS? \ud83d\udca5 Constantino responde\n\nAssista: https://t.co/knfNuMeEyK https://t.co/elSCNAK2C0 100 MIL MORTOS: Vitor Brown e Samy Dana analisam a COVID-19 no Brasil \ud83d\udca5\n\nAssista: https://t.co/sY6syGWJVg https://t.co/B4ols5O9Hg Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje vamos conversar com Arnaldo Cezar Coelho | Para participar, use a tag #PodeIssoArnaldo Assista aqui: https://t.co/Bh8J6XCauC\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/MxGjOMEaad Nesta segunda-feira (10) vamos conversar com o comentarista esportivo Arnaldo Cezar Coelho \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/dNiSw1kXTw Primeira CANCELADA da HIST\u00d3RIA! \ud83d\udca5 Geisy Arruda fala sobre CULTURA do CANCELAMENTO\n\nAssista: https://t.co/9tCN9v4UAW https://t.co/Se9Dr6KMTd Geisy Arruda sobre FEMINISMO: 'Todos os dias tomo paulada por PRECONCEITO' \ud83d\udca5\n\nAssista: https://t.co/fteioZJWiD https://t.co/gt9D7rtTqR Odair Del Pozzo: 'Imprensa ESQUECEU das acusa\u00e7\u00f5es contra Jos\u00e9 Serra' \ud83d\udca5 \n\nAssista: https://t.co/uFgBUmIxbS https://t.co/w9pvafI5hw Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje vamos conversar com Glauber Cunha e Geisy Arruda | Para participar, usar a tag #N\u00e3oPrecisaEstudar Assista aqui: https://t.co/96ydvTvsjD\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da JP https://t.co/w3YdVPOfqz Nesta sexta-feira (07) vamos conversar com Geisy Arruda  @geisyarrudareal \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/LcEuFqu1iK Nesta sexta-feira (07) vamos conversar com o humorista e tiktoker Glauber Cunha  @glaubercunhace \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/w6urXcpVHH Italo Marsili: 'Nunca conheci uma FEMINISTA FELIZ' \ud83d\udca5\n\nAssista: https://t.co/0OP6oYM5HO https://t.co/ixigM0KhOI COMO ABRIR PREVID\u00caNCIA PRIVADA? \ud83d\udca5\n\nAssista: https://t.co/qkiOv89lMm https://t.co/0eL94GZSGV Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje vamos conversar com ITALO MARSILI | Para participar, use a tag #Plant\u00e3oM\u00e9dico Assista aqui: https://t.co/hYQB1IU6tQ\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/2Ds8kyLAUi Nesta quinta-feira (06) vamos conversar com Italo Marsili\ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/KG3YJ5MEql Cristiane Machado d\u00e1 DEPOIMENTO CORAJOSO sobre VIOL\u00caNCIA DOM\u00c9STICA \ud83d\udca5\n\nAssista: https://t.co/y0L67BBFYG https://t.co/T8QwgEG25S Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje vamos conversar sobre viol\u00eancia dom\u00e9stica com a atriz Cristiane Machado  e o delegado Nico | Para participar, use a tag #Viol\u00eanciaDom\u00e9stica Assista aqui: https://t.co/Hx8ePywTNc Qual LI\u00c7\u00c3O podemos tirar da PANDEMIA? \ud83d\udca5 Padre Reginaldo Manzotti responde  \n\nAssista: https://t.co/sDLUmDhs08 https://t.co/k9c6jehkCY T\u00c1 ACABANDO! El Capit\u00e1n d\u00e1 DESCONTO no presente do DIA DOS PAIS \ud83e\uddd4\ud83c\udffb\n\nAssista: https://t.co/QV5ij3jtec  @UseElCapitan https://t.co/PXXcTTpL3a Nesta quarta-feira (05) vamos conversar sobre viol\u00eancia dom\u00e9stica com a atriz Cristiane Machado \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/YfgOYDHPBO Easynvest traz dica IMPERD\u00cdVEL para INVESTIR NO CDB \ud83d\udcc8\n\nAssista: https://t.co/kY1gPP02y8 https://t.co/o3aLMiSFyR Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje,  padre Reginaldo Manzotti Para participar, use a tag #Confession\u00e1rioDoP\u00e2nico Assista aqui: https://t.co/pfYCoU7jB3\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/QLPjPe8MMr Onyx Lorenzoni promete que governo vai PEGAR AS FRAUDES no AUX\u00cdLIO \ud83d\udca5 \n\nAssista: https://t.co/LFkvOd21X6 https://t.co/HIn4af3mvm Nesta ter\u00e7a-feira (04) vamos conversar com o padre Reginaldo Manzotti \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan (Link na Bio) https://t.co/YVJ4dAes3h CANCELADO! L\u00e9o Lins fala sobre acusa\u00e7\u00e3o de GORDOFOBIA \ud83d\udca5 @LeoLins  \n\nAssista: https://t.co/AZzblEjZXX https://t.co/2KWombdEYP Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje,  ONYX LORENZONI @onyxlorenzoni Para participar, use a tag #BanhoDeCloroquina Assista aqui: https://t.co/uVC2TWdEYF\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/pOmJedBfTg Nesta segunda-feira (03) vamos conversar com o ministro da Cidadania Onyx Lorenzoni @onyxlorenzoni \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/3KcH18O4yj El Capit\u00e1n tem o PRESENTE PERFEITO para o DIA DOS PAIS com DESCONTO! \ud83d\udca5\n\nAssista: https://t.co/YCJTxK0BSq https://t.co/Z5Q0BHwfpi Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, L\u00c9O LINS E LUARA LUGLI |@LeoLins Para participar, use a tag #PiadasPesadas Assista aqui: https://t.co/IOVYgHp51s\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/jWDkUE1pTs Nesta sexta-feira (31) vamos conversar com L\u00e9o Lins @LeoLins \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/Q7sToR7Pgl Easynvest d\u00e1 dicas para INVESTIR COM SEGURAN\u00c7A \ud83d\udcb0 \n\nAssista: https://t.co/TAUibWkDPh  @Easynvest https://t.co/LqGUXr4oUY @AndreMarinho @albaexpider OS PINTOS NOS IS \ud83d\udc25 As not\u00edcias que voc\u00ea n\u00e3o quer saber \n\nAssista: https://t.co/og9bhZBgSA https://t.co/PnGU99Ljwh Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, BENE BARBOSA @benebarbosa_mvb Para participar, use a tag #RamboDaVaranda Assista aqui: https://t.co/rknF0wk8J0\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/8wNIVptvtq Nesta quinta-feira (30) vamos conversar com o especialista em Seguran\u00e7a P\u00fablica Bene Barbosa @benebarbosa_mvb \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/wbKDpwbFXU Conforto, seguran\u00e7a e tecnologia que voc\u00ea n\u00e3o encontra em nenhuma outra m\u00e1scara.\nA @mascaraknit \u00e9 um produto desenvolvido e fabricado no Brasil, perfeito para o dia a dia e pra quem pratica atividade f\u00edsica.\nAcesse https://t.co/vaOibKQyCe para conhecer a m\u00e1scara e comprar a sua. https://t.co/R6PsevDw6o Felipe Neto virou ESTRELINHA? \ud83d\udca5 Leo Dias comenta a TRETA @euleodias \n\nAssista: https://t.co/7jNaRaKUtT https://t.co/j2OsUHGV9S Leo Dias faz revela\u00e7\u00f5es sobre o PASSADO de ANDRESSA URACH \ud83d\udca5@euleodias \n\nAssista: https://t.co/j2Rl5miMKl https://t.co/FNy34dlzEk Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, LEO DIAS @euleodias Para participar, use a tag #Aniiitta Assista aqui: https://t.co/CrKxJuOjc3\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/FVVaOaicWo A CPMF vai VOLTAR? \ud83d\udca5 Afif explica a REFORMA TRIBUT\u00c1RIA \n\nAssista: https://t.co/gDxOUIczuW https://t.co/yEgAKxeSqW Nesta quarta-feira (29) vamos conversar com LEO DIAS @euleodias \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/6rwMiJhsev Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Guilherme Afif Domingos @MinEconomia Para participar, use a tag #ReformasEmDebate Assista aqui: https://t.co/SUub8VvFFr\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/aiQepEIFXX Alimenta\u00e7\u00e3o org\u00e2nica \u00e9 IDEOLOGIA ou INTERESSE COMERCIAL? \ud83d\udca5 Xico Graziano responde https://t.co/OSUh783ClS Como o mundo vai se ALIMENTAR nos pr\u00f3ximos 50 anos? \ud83d\udca5 Xico Graziano responde \n\nAssista: https://t.co/q6wD09e3cl https://t.co/UvFjCm7qyZ Nesta ter\u00e7a-feira (28) vamos conversar com o assessor especial do Minist\u00e9rio da Economia Guilherme Afif Domingos @MinEconomia \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da JP https://t.co/xJbxdWHrPT Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje,   XICO GRAZIANO  @xicograziano Para participar, use a tag #P\u00e2nicoRural Assista aqui: https://t.co/DAJsdamnM5\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/cAr0lyIdTn Jornalista Odair Del Pozzo comenta as principais not\u00edcias do Brasil \ud83d\udca5 @odadazinho \n\nAssista: https://t.co/n9Ef5rBcK4 https://t.co/mck39gRxys Di Ferrero conta como foi ter pego CORONAV\u00cdRUS \ud83d\udca5 @DiFerrero https://t.co/7qoymW4cV5 Nesta segunda-feira (27) vamos conversar com o agr\u00f4nomo e pol\u00edtico XICO GRAZIANO @xicograziano \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/Mm5kYHZiS4 El Capit\u00e1n d\u00e1 DESCONT\u00c3O com CUPOM para o Dia dos Pais \ud83d\udca5 \n\nAssista: https://t.co/d7pyvYAPqL   @UseElCapitan https://t.co/RMvmJ9QQIr Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje,   DI FERRERO e WENDY TAVARES | @DiFerrero Para participar, use a tag #SextouNoP\u00e2nico Assista aqui: https://t.co/grKGcIMft8\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/MWhjYnyorK Nesta sexta-feira (24) vamos conversar com DI FERRERO @DiFerrero\ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios!  \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/v3HzaecWFd Nesta sexta-feira (24) vamos conversar com a ex-PANICAT WENDY TAVARES \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/bGP7ADsZgw MARIO JR. NO P\u00c2NICO: ENTENDA A TRETA COMPLETA! \ud83d\udca5 (Trecho legendado) Fonte: P\u00e2nico Retr\u00f4 \n\nAssista: https://t.co/4mTvxM7LLZ https://t.co/z476XIs5aL Samy Dana: Por que os EUA compraram as VACINAS contra a COVID-19? \n\nAssista: https://t.co/qWOpiMQegQ https://t.co/MMTnrEpscm Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, FERNANDO COLLOR @Collor Para participar, use a tag #CollorNoP\u00e2nico Assista aqui: https://t.co/17NEX42P10\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/kw1KJ05MMn Exclusivo: Inri Cristo fala sobre a PANDEMIA \n\nAssista: https://t.co/mSEGxYQFru https://t.co/1q5nNvC4ju Nesta quinta-feira (23) vamos conversar com FERNANDO COLLOR @Collor \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan l https://t.co/Vvmvz3hh38 Os impostos v\u00e3o DIMINUIR com a REFORMA TRIBUT\u00c1RIA? \n\nAssista: https://t.co/Fh5gvhaWC1 https://t.co/LHJGO3wZqa A REFORMA TRIBUT\u00c1RIA vai MELHORAR o Brasil? https://t.co/MaYXsYArJu Vitor Brown explica a TRETA entre CHINA e ESTADOS UNIDOS \ud83d\udca5\n\nAssista: https://t.co/RHxuzkX2xc https://t.co/cOq5lO6xH6 Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, VANESSA RAHAL CANADO e 'INRI CRISTO' | Para participar, use a tag #ReformaNoP\u00e2nico Assista aqui: https://t.co/N1PMwsPVrd\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/qx6tcMSOpb Nesta quarta-feira (22) vamos falar sobre Reforma Tribut\u00e1ria com a secret\u00e1ria especial do Minist\u00e9rio da Fazenda Vanessa Rahal Canado\ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da JP https://t.co/yLSAiBFQ0O POR QUE A NOVA GERA\u00c7\u00c3O \u00c9 MAIS FR\u00c1GIL? \ud83d\udca5 Neurocientista Pedro Calabrez explica \n\nAssista: https://t.co/bl4o6ssFVj https://t.co/GCNatGZ2LG Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, o neurocientista PEDRO CALABREZ @PedroCalabrez Para participar, use a tag ##Programa100 Assista aqui: https://t.co/7oigN9Cpgc\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/ggi3ferQse Nesta ter\u00e7a-feira (21) vamos conversar com o neurocientista PEDRO CALABREZ @PedroCalabrez \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan (Link na Bio) https://t.co/P3SSgiC5ho Leandro Narloch comenta a CULTURA DO CANCELAMENTO \ud83d\udca5 @lnarloch  \n\nAssista: https://t.co/8Tvrj9vsKb https://t.co/05n7g5MI4k AGORA VAI? Vitor Brown comenta os testes da VACINA contra a COVID-19 \ud83d\udca5\n\nAssista: https://t.co/8wmIOdkRmq https://t.co/e9ZtgJS5Rb Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, LEANDRO NARLOCH @lnarloch Para participar, use a tag ##SomosTodosEmilio Assista aqui: https://t.co/T1atPNd71W\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/r2bXDAJfDQ Nesta segunda-feira (20) vamos conversar com o jornalista LEANDRO NARLOCH @lnarloch \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/EQHWm2J1px El Capit\u00e1n: IMPERD\u00cdVEL! Cupom do P\u00e2nico d\u00e1 50% de DESCONTO nos produtos \n\nAssista: https://t.co/IALVLVyS3j https://t.co/EO5f0ckW52 Boca Rosa revela PORQUE entrou no BBB \ud83d\udca5 @BiancaAndrade \n\nAssista: https://t.co/TkKk0uzvSk https://t.co/MNOEW4lMVp Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Boca Rosa e Babi Rossi |@BiancaAndrade @Babicrirossi Para participar, use a tag #MusasNoP\u00e2nico Assista aqui: https://t.co/fzL79FCgYx\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/SKnDTvDMB4 Sem apertar, nem sufocar. A M\u00e1scara KNIT possui suporte de filtro que permite respirar melhor durante a pr\u00e1tica de atividades f\u00edsicas. O @danielzukerman testou \u201c...n\u00e3o gruda na boca. \u00c9 sensacional.\u201d   \nAcesse https://t.co/vaOibKQyCe para comprar sua m\u00e1scara e o suporte de filtro. https://t.co/CIYrQmBB7K Nesta sexta-feira (17) vamos conversar com Babi Rossi #panicat @Babicrirossi \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/PGkuovwMPv Nesta sexta-feira (17) vamos conversar com Bianca Andrade, a Boca Rosa @BiancaAndrade \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/tTYthLOUUN C\u00e9sar Filho CONTA sua hist\u00f3ria na TV e como MUDOU o Fant\u00e1stico \ud83d\udca5\n\nAssista: https://t.co/0fMlOHY4zt https://t.co/N962AfdUPu Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, C\u00c9SAR FILHO @CesarFilho Para participar, use a tag #ChupaUmPirulito Assista aqui: https://t.co/RZMleXByTW\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/JwpucUJYYw Nesta quinta-feira (16) vamos conversar com C\u00c9SAR FILHO @CesarFilho\ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/7bph2lHx3L Sik\u00eara Jr. continua TRETA com Joel Pinheiro: O PAI paga a INTERNET DELE \ud83d\udca5 @sikerajr \n\nAssista: https://t.co/meHGHtsnep https://t.co/qHxT1nwhj4 COMO Danilo Gentili ajudou Sik\u00eara Jr.? \ud83d\udca5\n\nAssista: https://t.co/0yUnjM4BhO  @sikerajr @DaniloGentili https://t.co/t8l0QNfp1z Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Sik\u00eara J\u00fanior @sikerajr Para participar, use a tag #RipMaconheiro Assista aqui: https://t.co/0yUnjM4BhO\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/2dtU5YDXR6 Nesta quarta-feira (15) vamos conversar com Sik\u00eara J\u00fanior @sikerajr \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan (Link na Bio) https://t.co/JcF0RlFc9p Kaysar foi REAL no BBB? \ud83d\udca5 @KaysarDadour https://t.co/HViJrmZfrF SEDUTOR DO TIKTOK ensina a ARTE DA SEDU\u00c7\u00c3O para MILHA\u00c7A e ADRILLES \ud83d\udca5 \n\nAssista: https://t.co/8G6HO7dtwg https://t.co/CK344bzTFu Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Kaysar Dadour e Mario Junior |@KaysarDadour Para participar, use a tag #Gal\u00e3sNoP\u00e2nico Assista aqui: https://t.co/dhgVQlmFZl\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/9OLS79AGi6 De refugiado da S\u00edria \u00e0 gal\u00e3 da TV, nesta ter\u00e7a-feira (14) conhe\u00e7a a hist\u00f3ria de vida de Kaysar Dadour @KaysarDadour \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/kKZ5ny8exu @Easynvest explica: Como criar uma CARTEIRA DE INVESTIMENTOS DIVERSIFICADA \ud83d\udca5 #publi \n\nAssista: https://t.co/cGwsPuJuhY https://t.co/eJWqTkPQ87 Osmar Terra diz que ISOLAMENTO N\u00c3O FUNCIONA \ud83d\udca5\n\nAssista: https://t.co/v6FGbwIwEi https://t.co/fFtRiugJuM Constantino MUDOU DE DISCURSO sobre RACHADINHA e BOLSONARO? \ud83d\udca5 \n\nAssista: https://t.co/L0cKQgl6Ks https://t.co/jhIgmr9OM5 Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Osmar Terra @OsmarTerra Para participar, use a tag #OsmarTerraNoP\u00e2nico Assista aqui: https://t.co/W3Px7MI38g\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/MYlCxF0dk2 Nesta segunda-feira (13) vamos conversar com o deputado federal Osmar Terra @OsmarTerra \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios.\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/T3TTPniRw2 Quer dar um TAPA no VISUAL e participar AO VIVO DO P\u00c2NICO?\ud83d\udca5Confira promo\u00e7\u00e3o do El Capit\u00e1n @useelcapitan #publi \n\nAssista: https://t.co/acv1ZfteAN https://t.co/We7loNATtz Aricia Silva PEGOU Arthur Aguiar? https://t.co/fgjbhyrfqT Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Aricia Silva @Aricia Para participar, use a tag #PPTdoAguiar Assista aqui: https://t.co/PDaDormqFb\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/Z4ayVERiQh Nesta sexta-feira (10) vamos conversar com Aricia Silva #PANICAT \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios!\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/KTRxtr2C9D Estou come\u00e7ando a INVESTIR. Vale a pena DIVERSIFICAR? \ud83d\udca5 Easynvest d\u00e1 a dica! \n\nAssista: https://t.co/aN6h5DSZkb  @easynvest #publi https://t.co/jw8uCUQmex TRETA! Hassum conta PITI de CARIOCA \ud83d\udca5 @LeandroHassum  \n\nAssista: https://t.co/J3AAQGrrPE https://t.co/CeqXNzP5tq Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Leandro Hassum @LeandroHassum Para participar, use a tag #HassumTeamTreta Assista aqui: https://t.co/J3AAQGrrPE\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/Xqb2VI79Rb Edson e Hudson comemoram 25 anos de carreira \ud83d\udca5 @edsonhudson \n\nAssista: https://t.co/kXZmNZKbMZ https://t.co/kI6IOjjy6k Nesta quinta-feira (09) vamos conversar com Leandro Hassum @LeandroHassum \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios!\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/VbszlPzvcX Pond\u00e9 chamou BOLSONARO de BURRO? \ud83d\udca5 @lf_ponde @AndreMarinho \n\nAssista: https://t.co/nFETDZuKia https://t.co/l208biTffY Estamos NO AR! \ud83d\udca5No programa de hoje, Luiz Felipe Pond\u00e9 e Edson &amp; Hudson @lf_ponde @edsonhudson Para participar, use a tag #inteligentinhos Assista aqui: https://t.co/CjD8f0SAGe\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta,\n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da JP https://t.co/7Q0SPK4nJ3 Nesta quarta-feira (08) vamos conversar com Edson &amp; Hudson \ud83d\udca5 @edsonhudson Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios!\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/Y3g5XtAfB3 Nesta quarta-feira (08) vamos conversar com Luiz Felipe Pond\u00e9 \ud83d\udca5 @lf_ponde Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios!\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/QqUZuthacI Tirullipa lembra COME\u00c7O da parceria com WHINDERSSON \ud83d\udca5 @Tirullipa \n\nAssista: https://t.co/YdAC2JaTU1 https://t.co/wTSztf2IN8 Constantino comenta COVID de BOLSONARO e not\u00edcias sobre MORO e TRUMP \ud83d\udca5 @Rconstantino \n\nAssista: https://t.co/i28bzbZDad https://t.co/W0IwPw5Uwg EXCLUSIVO: BOLSONARO FALA AO P\u00c2NICO AP\u00d3S TESTAR POSITIVO PARA COVID\ud83d\udca5@jairbolsonaro \n\nAssista: https://t.co/XeJ3AdQprk https://t.co/KjE7VhjxGV Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Tirullipa @tirullipa Para participar, use a tag #PiorQueT\u00e1Fica Assista aqui: https://t.co/XeJ3AdQprk\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/qR1NdE5uMZ Nesta ter\u00e7a-feira (07) vamos conversar com o humorista Tirullipa @Tirullipa\ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios!\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan (Link na Bio) https://t.co/Czo5NMXzW9 Bia Kicis ser\u00e1 a nova MINISTRA DA EDUCA\u00c7\u00c3O? \ud83d\udca5 https://t.co/KuW3NEYoRt Bolsonaro enfraqueceu o combate \u00e0 CORRUP\u00c7\u00c3O? \ud83d\udca5 Bia Kicis responde\n\nAssista: https://t.co/3EBZNj5SnE https://t.co/N0kzP4rzgF Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, a deputada federal Bia Kicis @biakicis Para participar, use a tag #MinistraDaEduca\u00e7\u00e3o Assista aqui: https://t.co/zGk8NkFX9Z\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/nWtlzUhcwE Nesta segunda-feira (06) vamos conversar com a deputada federal Bia Kicis  @biakicis\ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios!\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/Uop0U7FFxS O v\u00eddeo perdido: Vinheteiro ABANDONA visual de mendigo dinamarqu\u00eas! VEJA A TRANSFORMA\u00c7\u00c3O @UseElCapitan #publi https://t.co/sK5BkGZByH Dani Bolina relembra \u00e9poca de PANICAT \ud83d\udca5 @Dbolina \n\nAssista: https://t.co/5dLiSjbWjH https://t.co/SAMi9vTzdw Jogador RAIZ x NUTELLA: Emerson Cear\u00e1 analisa a SELE\u00c7\u00c3O \ud83d\udca5\n\nAssista: https://t.co/43HQqzEQal https://t.co/l7cj8w7fiO Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Emerson Cear\u00e1 e Dani Bolina  Para participar use a tag #Cear\u00e1EBolinaNoP\u00e2nico Assista aqui: https://t.co/opDXgviJ6R\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/v5ijincuSD Nesta sexta-feira (03) vamos conversar com Dani Bolina e o humorista Emerson Cear\u00e1\ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios!\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/4SmwNr10r2 Nesta sexta-feira (03) vamos conversar com o humorista Emerson Cear\u00e1 e Dani Bolina\ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios!\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/2Gk8X2RmjB O que Deltan Dallagnol diria ao LULA? \ud83d\udca5\n\nAssista: https://t.co/7gGxdYnom3 https://t.co/ZFoCSuacQH Aproveite: CDB 12% ao ano de rentabilidade. 100 reais de m\u00ednimo. #Easynvest \ud83d\udca5 @Easynvest #publi \n\nAssista: https://t.co/PAGFgry3Dw https://t.co/xqP1ubHgCq Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, DELTAN DALLAGNOL @deltanmd | Para participar use a tag #DallagnolNoP\u00e2nico Assista aqui: https://t.co/mtWD8KblFk\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/dd8BAeSnpL Nesta quinta-feira (02) vamos conversar com o procurador da Rep\u00fablica e coordenador da Opera\u00e7\u00e3o Lava-Jato Deltan Dallagnol @deltanmd \ud83d\udca5Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios!\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da JP https://t.co/VHDXLEA6gB O que \u00e9 o CICLONE BOMBA? \ud83d\udca5Meteorologista explica\n\nAssista: https://t.co/RKhnKqVDpU https://t.co/oaujCiDaY5 Thiago Ventura d\u00e1 dica INF\u00c1LIVEL para MANDAR NUDES \ud83d\udca5 @othiagoventura \n\nAssista: https://t.co/R3PR1uQP94 https://t.co/TdNWJNIjzb Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, o humorista Thiago Ventura @othiagoventura Para participar use a tag #N\u00edvel7 Assista aqui: https://t.co/0PLsCfDdFx\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX https://t.co/4G3y8W2oI8 Nesta quarta-feira (01) vamos conversar com o humorista Thiago Ventura @othiagoventura \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios!\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/dGDT2OWofL Fitness. Por\u00e9m, assintom\u00e1ticos \ud83e\udd23 @CesarMenotti @FabianoMenotti https://t.co/ttBBqkdlji Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, C\u00e9sar Menotti &amp; Fabiano @CesarMenotti @fabianomenotti Para participar use a tag #C\u00e9sarMeninotti Assista aqui: https://t.co/oaEM72GU5K\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da JP https://t.co/atxF5bHRTY Nesta ter\u00e7a-feira (30) vamos conversar com C\u00e9sar Menotti &amp; Fabiano @CesarMenotti @fabianomenotti \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios!\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/oWjGnBOhi7 Por que Matheus Cear\u00e1 n\u00e3o foi para a GLOBO? \ud83d\udca5 @matheus_ceara | Assista: https://t.co/9wRdDt4lr8 https://t.co/WvZyXeyZDQ Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Matheus Cear\u00e1 @matheus_ceara Para participar use a tag #HumorPr\u00e9Sal Assista aqui: https://t.co/GoMZGaicOF \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/Tzh1DtNSgJ Como surgiu a GLORIA GROOVE? \ud83d\udca5 @gloriagroove \n\nAssista: https://t.co/6I9tACZHER https://t.co/5hVqNR3Bqu Nesta segunda-feira (29) vamos conversar com o humorista Matheus Cear\u00e1 @matheus_ceara \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios!\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/7TX13qs5mB PROMO\u00c7\u00c3O IMPERD\u00cdVEL pelo aplicativo James \ud83d\udca5 Baixe o app James e use o c\u00f3digo: PANICO #publi V\u00eddeo completo: https://t.co/NTtuh5DjK6 https://t.co/5TAIn0pVIF Existe o PROGRAMA P\u00c2NICO UCRANIANO? \ud83d\udca5 A Mulher Samambaia Dani Souza responde | V\u00eddeo completo: https://t.co/UmAvVbDdve https://t.co/SW4Zxrq335 El Capit\u00e1n: VISAGISMO te ajuda a dar um tapa no visual \ud83d\udca5 V\u00eddeo completo: https://t.co/SOVklGp7Yc #UseElCapitan #publi https://t.co/N0yiFlsCof Estamos NO AR!\ud83d\udca5No programa de hoje, Gloria Groove e Dani Souza (Mulher Samamabaia)\ud83d\udca5@gloriagroove Para participar, use a tag #AVoltaDeSamambaia VEJA AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/KAS8OtTDnO\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX https://t.co/ywdRCQh9go Nesta sexta-feira (26) vamos conversar com Gloria Groove e Dani Souza (Mulher Samambaia) \ud83d\udca5 @gloriagroove | Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios!\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/x4R10aK2n7 Nesta sexta-feira (26) vamos conversar com Dani Souza (Mulher Samambaia) e Gloria Groove \ud83d\udca5Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios!\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/2LTq5JuhAw Carlos Alberto: ODEIO O POLITICAMENTE CORRETO \ud83d\udca5 V\u00eddeo completo: https://t.co/HqRCKAda84 https://t.co/uqSlGu7yN5 Diogo Portugal j\u00e1 foi CANCELADO? \ud83d\udca5 @DiogoPortugal V\u00eddeo completo: https://t.co/3h6rzpHPB9 https://t.co/NcZXWNSqwA Luiz Calainho fala sobre o FUTURO DA CULTURA \ud83d\udca5 V\u00eddeo completo: https://t.co/Uma7FpPfEm https://t.co/DvuiOcMxls Entre o gerente e o assessor, escolha a Easynvest. Empodere-se! \ud83d\udca5 #Easynvest @Easynvest #publi https://t.co/I6tfiBHcqC Estamos NO AR!\ud83d\udca5 No programa de hoje, CARLOS ALBERTO DE N\u00d3BREGA\ud83d\udd25Para participar, use a tag #ALive\u00c9Nossa VEJA AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/BVmujuvimh\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/D7yLZMf1mk Ana Paula Henkel fala sobre ACUSA\u00c7\u00c3O DE HOMOFOBIA e ELEI\u00c7\u00d5ES NOS EUA \ud83d\udca5 V\u00eddeo completo: https://t.co/CRWK6PaY5E @AnaPaulaVolei https://t.co/1y2wRxgXcz Nesta quinta-feira (25) vamos conversar com CARLOS ALBERTO DE N\u00d3BREGA\ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios!\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/70tmYizqrL Existe GENTILEZA nas REDES SOCIAIS? \ud83d\udca5 \"Karnal\" pergunta a prof. Cl\u00f3vis https://t.co/VMaSif9CSs Nuvem de gafanhotos, Covid-19 e mais\ud83d\udca5 V\u00eddeo completo: https://t.co/8XZYID27rw https://t.co/x6hGpHceup James faz PROMO\u00c7\u00c3O EXCLUSIVA para ouvintes do P\u00c2NICO \ud83d\udca5 Confira! #PANICOJAMES #publi https://t.co/am3BhENTRE Estamos NO AR!\ud83d\udca5No programa de hoje, Cl\u00f3vis de Barros Filho e Ana Paula Henkel @clovisdebarros @AnaPaulaVolei\ud83d\udd25 Para participar, use a tag #Caf\u00e9ComLeiteFilos\u00f3fico VEJA AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/ycXZ3GpSHr | Assista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, ao meio-dia, pelo site ou app da PANFLIX https://t.co/Z4C51xNPHu @Patrick71618766 @clovisdebarros @AnaPaulaVolei no primeiro bloco!  ;) Nesta quarta-feira (24) vamos conversar com CL\u00d3VIS DE BARROS FILHO sobre a vida em sociedade ap\u00f3s a pandemia, e os efeitos da quarentena nas rela\u00e7\u00f5es interpessoais | @clovisdebarros \nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX, a TV da JP https://t.co/jHGexn5hMO Marcelo I\u00e9 I\u00e9 investe em NOVO APLICATIVO \ud83d\udca5 @mazangrandi | Assista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/oWWbZOuCMK Como \u00e9 a QUARENTENA DE UM MILION\u00c1RIO? Chiquinho Scarpa responde\ud83d\udca5 https://t.co/3yFjzpMNCz Estamos NO AR!\ud83d\udca5 No programa de hoje, CHIQUINHO SCARPA e MARCELO IEI\u00c9\ud83d\udd25 Para participar, use a tag #BetoSaladaConvida ASSISTA AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/gHrGygxWiG | Assista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, ao meio-dia, pelo site ou aplicativo da PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/2k9dwgZvA3 Marcos Mion d\u00e1 depoimento EMOCIONANTE sobre o filho autista @marcosmion \ud83d\udca5 V\u00eddeo completo: https://t.co/zUhAjnaDGJ Assista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, ao meio-dia, pelo site ou app da PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/5vtTcwg3QD Nesta sexta-feira (19) vamos conversar com Gabriel, O Pensador, e aproveitando a presen\u00e7a do nosso Lord @Vinheteiro, inauguramos a \ud83d\udd25SEXTA SEXY\ud83d\udd25com a vice-miss bumbum 2017, Raissa Barbosa! | Voc\u00ea pode fazer sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios\ud83d\ude48\ud83d\udca5@pensadorgabriel @raissabarbosar https://t.co/XRIe6WEhDQ El Capit\u00e1n VOLTOU! Confira a promo\u00e7\u00e3o IMPERD\u00cdVEL \ud83e\uddd4\ud83c\udffb\ud83d\udca5 V\u00eddeo completo: https://t.co/4YXcORCX1Y\ud83d\udc49\ud83c\udffc@UseElCapitan #publi #UseElCapitan https://t.co/s5wsdnXmOG Estamos NO AR!\ud83d\udca5 No programa de hoje, MARCOS MION  @marcosmion \ud83d\udd25 Para participar, use a tag #DiaDoOrgulhoAutista ASSISTA AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/wQ8vhw6baL | Assista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, ao meio-dia, pelo site ou aplicativo da PANFLIX, a TV da JP! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX https://t.co/yZoRNIFjRc Thammy comenta TRETA com Carlos Bolsonaro\ud83d\udca5@ThammyReal | Assista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, ao meio-dia, pelo site ou app da PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/yBqS7ddDGA Nesta quinta-feira (18) vamos bater um papo sobre AUTISMO, com MARCOS MION @marcosmion | Voc\u00ea pode fazer sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios!\ud83d\udca5 Assista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, ao meio-dia, pelo YouTube, site ou aplicativo da Panflix, a TV da Jovem Pan!  Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/TZDnLKKDC8 Easynvest faz promo\u00e7\u00e3o IMPERD\u00cdVEL com a AMAZON \ud83d\udca5 V\u00eddeo completo: https://t.co/07KNhMkxDh @Easynvest #publi https://t.co/1rsHcJv9ks Estamos NO AR!\ud83d\udca5No programa de hoje, THAMMY MIRANDA, os meninos no NY TRETA e DR. BORZINO @ThammyReal @drborzino \ud83d\udd25Para participar, use a tag #Pr\u00edncipeDosMemes ASSISTA AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/HK5LM2vBJ0 | Assista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, ao meio-dia, pelo site ou app da PANFLIX https://t.co/wlIZWt8ilY Nesta quarta-feira (17) vamos conversar com THAMMY MIRANDA @ThammyReal | Voc\u00ea pode fazer sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios!\ud83d\udca5 Assista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, ao meio-dia, pelo YouTube, site ou aplicativo da Panflix, a TV da Jovem Pan!  Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/Zm8N7nnqNc Estamos NO AR!\ud83d\udca5 No programa de hoje, Dr. Edimilson Migowski\ud83d\udd25 Para participar, use a tag #P\u00e2nicoCovida ASSISTA AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/DgXKUT31Hv | Assista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, ao meio-dia, pelo site ou aplicativo da PANFLIX, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX https://t.co/7QpaYaXsLc Nesta ter\u00e7a-feira (16) vamos conversar com Dr. Edimilson Migowski, pesquisador e m\u00e9dico infectologista da UFRJ | Voc\u00ea pode fazer sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios!\ud83d\udca5 Assista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, ao meio-dia, pelo YouTube, site ou aplicativo da Panflix, a TV da JP https://t.co/CXHN64jAOH Chico Barney: 'CASO PC SIQUEIRA N\u00c3O \u00c9 PALHA\u00c7ADA' @chicobarney \ud83d\udca5 V\u00eddeo completo: https://t.co/SQX45EVLyu Assista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, ao meio-dia, pelo site ou app da PANFLIX, a TV da Jovem Pan! https://t.co/vHu84xVwCw Estamos NO AR!\ud83d\udca5 No programa de hoje, Gustavo Mioto e Chico Barney\ud83d\udd25 Para participar, use a tag #SemPol\u00edtica ASSISTA AQUI\n\ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/UTpSGmaLLi | \u23f0Assista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, ao meio-dia, pelo site ou aplicativo da PANFLIX, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX https://t.co/bwVHve5oVx Nesta segunda-feira (15) vamos conversar com o cantor Gustavo Mioto e com Chico Barney, colunista de entretenimento do UOL | Voc\u00ea pode fazer sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios!\ud83d\udca5 @GustavoPMioto @chicobarney | Assista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, ao meio-dia, pelo app da PANFLIX https://t.co/nLhE8BLWWf MARCOS PONTES fala sobre BASE DE ALC\u00c2NTARA @Astro_Pontes\ud83d\udca5V\u00eddeo completo: https://t.co/qY49KcEFUV \ud83d\ude80Assista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, ao meio-dia, pelo site ou app da PANFLIX, a TV da Jovem Pan! https://t.co/7kmHmCW2jf Estamos NO AR!\ud83d\udca5 No programa de hoje, o ministro da Ci\u00eancia e Tecnologia MARCOS PONTES \ud83d\udd25 Para participar, use a tag #VamosProEspa\u00e7o ASSISTA AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/iD25S7TSCO |Assista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, ao meio-dia, pelo site ou aplicativo da PANFLIX, a TV da Jovem Pan! https://t.co/S2qKd7M280 ASSUNTOS DO \u2665\ufe0f. Quer melhorar ou tentar resgatar seu RELACIONAMENTO? \ud83d\udc49\ud83c\udffc Ent\u00e3o conte sua hist\u00f3ria e/ou fa\u00e7a sua pergunta, que o Dr. Borzino @drborzino poder\u00e1 respond\u00ea-la hoje no programa!\ud83d\udca5 Nesta sexta-feira (12) vamos conversar com o ministro da Ci\u00eancia e Tecnologia MARCOS PONTES @Astro_Pontes | Voc\u00ea pode fazer sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios!\ud83d\udca5 Assista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, ao meio-dia, pelo YouTube, site ou aplicativo da Panflix, a TV da Jovem Pan! https://t.co/c0KEOGWC0U POR QUE OS CASAIS EST\u00c3O SE SEPARANDO NA QUARENTENA?\ud83d\udca5 Adriane Galisteu responde | V\u00eddeo completo: https://t.co/QkBSd9S8fN \ud83d\udc49\ud83c\udffc Assista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, ao meio-dia, pelo app da PANFLIX, a TV da Jovem Pan! https://t.co/F7L6WGK5y9 EL CAPIT\u00c1N voltou com PROMO\u00c7\u00c3O IMPERD\u00cdVEL! \ud83d\udc68\ud83c\udffb\ud83d\udca5 V\u00eddeo completo: https://t.co/sJil2Vkmk5 #USEELCAPITAN #publi https://t.co/8S4UKG4LA7 Estamos NO AR!\ud83d\udca5 No programa de hoje, ADRIANE GALISTEU @GalisteuOficial \ud83d\udd25 Para participar, use a tag #GalalauNoP\u00e2nico ASSISTA AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/hmQrfteDQq | Assista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, ao meio-dia, pelo site ou aplicativo da PANFLIX, a TV da Jovem Pan! https://t.co/HDbDPZiHjl Nesta quinta-feira (11) vamos conversar com ADRIANE GALISTEU | Voc\u00ea pode fazer sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \ud83d\udca5 Assista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, ao meio-dia, pelo YouTube, site ou aplicativo da Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/MTwFzj8l5j RT @alanrapp: #Parab\u00e9ns @fabiofaria5555 e @fabiowoficial ,  #BoaSorte ! Aiiii #Savio ooooo  ,  vaaaaiii #Sabrina ! \u2618\ufe0f https://t.co/szMAoPwe\u2026 DICAS IMPERD\u00cdVEIS DE INVESTIMENTO COM A EASYNVEST\ud83d\udcb0 V\u00eddeo completo: https://t.co/Lw0eBKY2sF\ud83d\udca5 @Easynvest #publi https://t.co/VaYpWBR40S Estamos NO AR!\ud83d\udca5 No programa de hoje, Maur\u00edcio Meirelles, Igor Guimar\u00e3es e Renato Albani\ud83d\udd25 Para participar, use a tag #GrupoDeRiso ASSISTA AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/UNI88Fv5vz | Assista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, ao meio-dia, pelo site ou aplicativo da PANFLIX, a TV da Jovem Pan! https://t.co/3hsfb3Y2I6 Nesta quarta-feira (10) vamos conversar com MAUR\u00cdCIO MEIRELLES @MauMeirelles \ud83d\udca5 Se quiser perguntar algo, escreva aqui nos coment\u00e1rios. \ud83d\ude09 \ud83d\udc49\ud83c\udffc Assista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, ao meio-dia, pelo site ou aplicativo da Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/owtO7BFEEz Estamos NO AR!\ud83d\udca5 No programa de hoje, o imunologista que est\u00e1 coordenando a pesquisa da VACINA contra o Covid-19 no Brasil, o Dr. Gustavo Cabral @CienciaeSocied1 \ud83d\udd25 Para participar, use a tag #P\u00e2nicoCovida ASSISTA AQUI \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/lTwDHgk2uS https://t.co/3XLU2JAuLg Nesta ter\u00e7a-feira (09) vamos conversar com o m\u00e9dico imunologista que est\u00e1 coordenando a pesquisa da vacina contra o Covid-19 no Brasil, o Dr. Gustavo Cabral @CienciaeSocied1 \ud83d\udca5 Se quiser perguntar algo, escreva aqui nos coment\u00e1rios. \ud83d\ude09 https://t.co/AJcFKSzWrM 'Ele est\u00e1 ESGOTANDO A POPULA\u00c7\u00c3O', diz Jana\u00edna Paschoal sobre o Presidente\ud83d\udca5 V\u00eddeo completo: https://t.co/vnuA2AemPR \ud83d\udc49\ud83c\udffcAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, ao meio-dia, pelo site ou aplicativo da PANFLIX, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/JXGbgguSH8 Estamos NO AR!\ud83d\udca5 No programa de hoje, a deputada estadual JANA\u00cdNA PASCHOAL\ud83d\udd25 Para participar use a tag #Cad\u00eaOsDados ASSISTA AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/NnVYTmvRuT | \ud83d\udc49\ud83c\udffcAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, ao meio-dia, pelo site ou aplicativo da PANFLIX, a TV da Jovem Pan! https://t.co/dUxQHi0qZo Nesta segunda-feira (08) vamos conversar com a deputada estadual Jana\u00edna Paschoal @JanainaDoBrasil \ud83d\udca5 Se quiser perguntar algo, escreva aqui nos coment\u00e1rios. \ud83d\ude09 \ud83d\udc49\ud83c\udffcAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, ao meio-dia, pelo aplicativo ou site da Panflix, a TV da Jovem Pan! https://t.co/zXSX6hphFr PICO DO MANDETTA: Ex-ministro fala sobre a CURVA DO COVID-19 @lhmandetta \ud83d\udca5 V\u00eddeo completo: https://t.co/ApldsXXxol\n\ud83d\udc49\ud83c\udffcAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, ao meio-dia, pelo aplicativo ou site da Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/1agJsZ1MSr El Capit\u00e1n: O SEGREDO da BARBA do Milha\u00e7a \ud83e\uddd4\ud83c\udffb\ud83d\udca5 V\u00eddeo completo: https://t.co/1H9OHgGy9L \ud83d\udc49\ud83c\udffcUse o cupom \"PANICO\" e ganhe 50% de desconto no site! #publi #UseElCapitan https://t.co/FIRpAIcDU6 Estamos NO AR!\ud83d\udca5 No programa de hoje, o Dr. HENRIQUE MANDETTA @lhmandetta \ud83d\udd25 Para participar use a tag #MandettaNoP\u00e2nico ASSISTA AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/miW9GkFEh9  | \ud83d\udc49\ud83c\udffcAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, ao meio-dia, pelo aplicativo ou site da Panflix, a TV da Jovem Pan! https://t.co/eLyUVZSyZO Nesta sexta-feira (05) vamos conversar com o Dr. HENRIQUE MANDETTA @lhmandetta \ud83d\udca5 Se quiser perguntar algo, escreva aqui nos coment\u00e1rios. \ud83d\ude09 \ud83d\udc49\ud83c\udffcAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, ao meio-dia, pelo aplicativo ou site da Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/g8a83IQTnQ Estamos NO AR!\ud83d\udca5 No programa de hoje, a psiquiatra Dr\u00aa Camila Magalh\u00e3es \ud83d\udd25 Para participar use a tag #N\u00c3OMETEOLOUCO ASSISTA AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/S07pHoychP | \ud83d\udc49\ud83c\udffcAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, ao meio-dia, pelo app ou site da Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/Ww4oRVdHac Nesta quinta-feira (04) vamos conversar com a psiquiatra Dr\u00aa Camila Magalh\u00e3es sobre Sa\u00fade Mental e como manter a cabe\u00e7a no lugar com tanta coisa acontecendo \ud83d\udca5 Se quiser perguntar algo, escreva aqui nos coment\u00e1rios. \ud83d\ude09 \ud83d\udc49\ud83c\udffcAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, ao meio-dia https://t.co/e6E4SC8QYm BOLSA AQUECIDA! Easynvest d\u00e1 as melhores DICAS DE INVESTIMENTOS \ud83d\udca5 V\u00eddeo completo: https://t.co/7u6C2sJzfW #publi @easynvest | Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/CYlsJ3KIrX Estamos NO AR!\ud83d\udca5 No programa de hoje, Mano Ferreira para falar da Antifa \ud83d\udd25 Para participar use a tag #OQue\u00e9Antifa ASSISTA AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/g26WpUTq2d | Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/SUbZw0zUlY ROBERTO JUSTUS FALA SOBRE DINHEIRO E SUAS PERSPECTIVAS NA ECONOMIA @RobertoLJustus \ud83d\udca5 V\u00eddeo completo: https://t.co/WcBjtK8fzu Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/aZLHU2GUBE Nesta quarta-feira (03) vamos conversar sobre a Antifa com o jornalista e especialista em comunica\u00e7\u00e3o pol\u00edtica Mano Ferreira @manoferreira \ud83d\udca5 Se quiser perguntar algo, escreva aqui nos coment\u00e1rios. \ud83d\ude09 Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/ZVA9C2GEYu Estamos NO AR!\ud83d\udca5 No programa de hoje vamos conversar com ROBERTO JUSTUS @RobertoLJustus \ud83d\udd25 Para participar use a tag #PicoDoTopete ASSISTA AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/JlUqOot1ri | Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/12Q5QEtTis Nesta ter\u00e7a-feira (02) vamos conversar com o empres\u00e1rio Roberto Justus @RobertoLJustus \ud83d\udca5 Se quiser perguntar algo, escreva aqui nos coment\u00e1rios. \ud83d\ude09 Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/cjJqvQIwWZ @JovemPanEntrete @JovemPanNews @JovemPanEsporte @jpnews Estamos Juntos, e devidamente mascarados! @JovemPanEntrete @JovemPanNews @JovemPanEsporte \ud83d\ude37\u2665\ufe0f\ud83d\udc4a\ud83c\udffc Estamos NO AR!\ud83d\udca5 No programa de hoje, Bernardo K\u00fcster\ud83d\udd25 Para participar use a tag #KusterNaM\u00e3o ASSISTA AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/XAObHZfLYH | Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/u1MDlGrU8P Nesta segunda-feira (01) vamos conversar com o jornalista Bernardo K\u00fcster \ud83d\udca5 Se quiser perguntar algo, escreva aqui nos coment\u00e1rios. \ud83d\ude09 Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/9SR9s14vZY Estamos NO AR!\ud83d\udca5 No programa de hoje, Dr. Borzino e Anne Kaufmann \ud83d\udd25 Para participar use a tag #Sa\u00fadeMental ASSISTA AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/hgvmlIjKFj | Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/Y8BjrGVJ7K Moro X Bolsonaro: QUEM EST\u00c1 CERTO? Augusto Nunes responde \ud83d\udca5 V\u00eddeo completo: https://t.co/hgvmlIjKFj Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX  #publi @Easynvest https://t.co/gZDeJ3YCim Nesta sexta-feira (29) vamos conversar sobre estresse e sa\u00fade emocional com Dr. Borzino e Anne Kaufmann @drborzino @annekauf \ud83d\udca5 Se quiser perguntar algo, escreva aqui nos coment\u00e1rios. \ud83d\ude09 Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/p8Lw9XVw3k SAIBA QUAL \u00c9 O MELHOR INVESTIMENTO PARA VOC\u00ca \ud83d\udca5 V\u00eddeo completo: https://t.co/xoMQ1ieHZO Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX  #publi @Easynvest https://t.co/MVt1mCYzFE RT @Vinheteiro: Eu fiz a previs\u00e3o de que 2020 seria um ano dif\u00edcil para todo mundo. Mas ningu\u00e9m me deu ouvidos. https://t.co/TB5hHae9qH Estamos NO AR!\ud83d\udca5 No programa de hoje, o jornalista AUGUSTO NUNES e o humorista REY BIANNCHI @augustosnunes \ud83d\udd25 Para participar use a tag #CarecaAtr\u00e1s ASSISTA AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/V28GeZIe99 | Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/E3Ib8LczQ3 Nesta quinta-feira (28) vamos conversar com o jornalista Augusto Nunes @augustosnunes\ud83d\udca5 Se quiser perguntar algo, escreva aqui nos coment\u00e1rios. \ud83d\ude09 Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/2FsXMKMlDk PAULO MARINHO FALA SOBRE CANDIDATURA \u00c0 PREFEITURA DO RJ @PauloMarinhoRio \ud83d\udca5 Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/chvuZBKeND Estamos NO AR!\ud83d\udca5 No programa de hoje, o empres\u00e1rio PAULO MARINHO @PauloMarinhoRio \ud83d\udd25 Para participar use a tag #PapaiSabeTudo ASSISTA AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/1FTjPmxyrR | Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/lV6nTD2fOH RT @samydana: Segue modelo BRAM_COVID  atualizado Nesta vers\u00e3o mantidas as condi\u00e7\u00f5es de isolamento e filas separadas https://t.co/whVBLBkJ1u SENSACIONAL! SENSACIONAL!\ud83d\udca5McConaughey, Trump, Schwarzenegger, Obama, Eddie Murphy, Leo Di Caprio, Al Pacino, Stallone, 'The Rock' e Morgan Freeman \ud83d\udca5 \ud83d\udc49\ud83c\udffc Por @AndreMarinho01 | V\u00eddeo completo: https://t.co/JzDb0QojuX https://t.co/KyNjQlwSUg 'Bolsonaro QUEBROU O ELO DA CORRUP\u00c7\u00c3O', diz Roberto Jefferson \ud83d\udca5 Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/onB9GThvnA RT @PauloMarinhoRio: Amanh\u00e3 \u00e0s 12h estarei com a rapaziada do @programapanico ao vivo na @JovemPanEntrete ao lado do meu querido filho @And\u2026 Nesta quarta-feira (27) vamos conversar com o empres\u00e1rio Paulo Marinho @PauloMarinhoRio \ud83d\udca5 Se quiser perguntar algo, escreva aqui nos coment\u00e1rios. | Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/1m2Hlz8mi6 Estamos NO AR!\ud83d\udca5 No programa de hoje vamos conversar com ROBERTO JEFFERSON e o c\u00f4nsul da \u00cdndia, Leonardo Ananda \ud83d\udd25 Para participar use a tag #AvoltaDoRobert  ASSISTA AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/6JBKHcupWo | Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/aqpEFaE40j Bolsonaro e TRUMP s\u00e3o iguais? \ud83d\udca5 Ana Paula Henkel responde | V\u00eddeo completo: https://t.co/WSaWLwIem1 Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/a0JFpETmhJ Nesta ter\u00e7a-feira (26) vamos conversar com Roberto Jefferson @blogdojefferson \ud83d\udca5 Se quiser perguntar algo, escreva aqui nos coment\u00e1rios. \ud83d\ude09 Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/pXisPXAAjo Vamos ficar ACOVARDADOS at\u00e9 quando? Diz \u00cdtalo Marsili @ItaloMarsili1 V\u00eddeo completo: https://t.co/wyVq4AXUxJ\ud83d\udca5 Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/6Cz7zI7Flp Nesta ter\u00e7a-feira (26) vamos conversar com o c\u00f4nsul da \u00cdndia, Leonardo Ananda Gomes \ud83d\udc49\ud83c\udffc Vamos falar sobre os baixos n\u00fameros da \u00cdndia na pandemia, apesar da popula\u00e7\u00e3o de 1,3 bi \ud83d\udca5 Se quiser perguntar algo, escreva aqui nos coment\u00e1rios. \ud83d\ude09 Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! https://t.co/POL6cBzF4s Homem \u00e9 MAIS MENTIROSO que mulher. Isso AJUDA no relacionamento?\ud83d\udca5V\u00eddeo completo: https://t.co/0d2zpcruiY | Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/rDNWpN33St Zukerman quer saber: COMO FAZ PARA SE SEPARAR? \ud83d\udca5 V\u00eddeo completo: https://t.co/3RmpOK5IQz | Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/MZg32hea2x As mulheres precisam BAIXAR AS EXPECTATIVAS \ud83d\udca5 diz a psic\u00f3loga Camila Cury | #publi @cartaoElo https://t.co/AOcwx80gGE SAUDADE de ABRA\u00c7AR quem voc\u00ea ama? \ud83d\udca5 Mesmo \u00e0 dist\u00e2ncia #SINTASEABRACADO | #publi #Elo  @cartaoelo V\u00eddeo completo \ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/PM6CPlnjjX https://t.co/0BJAdKxRG5 Estamos NO AR!\ud83d\udca5 No programa de hoje, a psic\u00f3loga Camila Cury vai falar sobre RELACIONAMENTO E CASAIS BRIGANDO NA QUARENTENA \ud83d\udd25 @Vinheteiro | Para participar use a tag #AmorNaQuarentena ASSISTA AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/7Iv7kwNPzd | Assista \u00e0 Panflix, a TV da JP! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/AvMu9umx9K Como foi a REUNI\u00c3O de Bolsonaro com GOVERNADORES? \ud83d\udca5 ROMEU ZEMA responde @RomeuZema | Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/gONcb2rDl4 Vai ter LOCKDOWN em S\u00e3o Paulo? \ud83d\udca5BRUNO COVAS responde @brunocovas | Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/O7RL0Q4UIG Nesta sexta-feira (22) vamos conversar com a psic\u00f3loga Camila Cury sobre relacionamentos e casais brigando durante a quarentena\ud83d\udd25 Se quiser perguntar algo, escreva aqui nos coment\u00e1rios. \ud83d\ude09 Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/uTLmHBuXvw Estamos NO AR!\ud83d\udca5 No programa de hoje, Bruno Covas e Romeu Zema\ud83d\udca5 @brunocovas @RomeuZema Para participar use a tag #Pol\u00edticosEmP\u00e2nico ASSISTA AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/HOG89EEg4J | Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/E20y0Q1hnP Nesta quinta-feira (21) vamos conversar com o prefeito de S\u00e3o Paulo, Bruno Covas @brunocovas\ud83d\udca5 Se quiser perguntar algo, escreva aqui nos coment\u00e1rios. \ud83d\ude09 Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/qzgadDWqKU Nesta quinta-feira (21) vamos conversar com o governador de Minas Gerais, Romeu Zema @RomeuZema \ud83d\udca5 Se quiser perguntar algo, escreva aqui nos coment\u00e1rios. \ud83d\ude09 Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/RjEVkS9oYK TUDO sobre Aplica\u00e7\u00f5es em Fundos de Investimento\ud83d\udca5#publi @easynvest | V\u00eddeo completo: https://t.co/EnudNOBo9H Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/6vPv7tAT8R Estamos NO AR!\ud83d\udca5 No programa de hoje, Dr. \u00cdtalo Marsili \ud83d\uddef\ud83d\udca5 Para participar, use a tag #EntrevistaDeEmprego ASSISTA AQUI \ud83d\udc40 https://t.co/YTgOXrAkhL | Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/1s10Us8iJf Estamos NO AR!\ud83d\udca5 No programa de hoje, @MarinaSilva Para participar use a tag #FeriadoSim ou #FeriadoN\u00e3o ASSISTA AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/L0kqUT27Ql | Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/ly8RDJl3zi AS PESSOAS N\u00c3O EST\u00c3O PREPARADAS \ud83d\udca5 @LeoLins https://t.co/Jop6cgzt4x Nesta ter\u00e7a-feira (19) vamos conversar com Marina Silva @MarinaSilva \ud83d\udca5 Se quiser perguntar algo, escreva aqui nos coment\u00e1rios. \ud83d\ude09 Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/Xxb7NeCkBQ Estamos NO AR!\ud83d\udca5 No programa de hoje, o humorista L\u00e9o Lins @LeoLins e participa\u00e7\u00e3o de @matheus_ceara e @Vinheteiro \ud83d\udca5Para participar use a tag #HumoristasDeprimidos ASSISTA AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/gekXcahHee | Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/z5hiFZQCNF Nesta segunda-feira (18) vamos conversar com o humorista L\u00e9o Lins @LeoLins\ud83d\udca5 Se quiser perguntar algo, escreva aqui nos coment\u00e1rios. \ud83d\ude09 Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/wTYqKndm0G HUMORISTAS DEPRIMIDOS \ud83e\udd23\ud83d\udca5 @igorzismo @RogerioMorgado | V\u00eddeo completo: https://t.co/Z638Kb6dxf Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/mT98MXlDwc Estamos NO AR!\ud83d\udca5 No programa de hoje, @GeracaodeValor e @igorzismo \ud83d\udca5Para participar use a tag #VoltaDirce ASSISTA AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/RLYfqWOlQ5 | Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/7cpLPUyjUH Nesta sexta-feira (15) vamos conversar com Fl\u00e1vio Augusto @GeracaodeValor \ud83d\udca5 E ainda, Humoristas Depressivos com @igorzismo e participa\u00e7\u00e3o de @rogeriomorgado\ud83d\udca5 Se quiser perguntar algo, escreva aqui nos coment\u00e1rios. \ud83d\ude09 Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/Ed5MVLVekR COMO INVESTIR NA PREVID\u00caNCIA PRIVADA? \ud83d\udca5 Easynvest ensina #publi @Easynvest V\u00eddeo completo: https://t.co/LvLm623iGs https://t.co/PJrOnzkq9i Estamos NO AR!\ud83d\udca5 No programa de hoje, F\u00e1bio Rabin e Ana Paula Henkel @fabiorabin @AnaPaulaVolei \ud83d\udca5Para participar use a tag #Cazalberto ASSISTA AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/CFhckbGGMW | Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/HL0XG5lZ3C Nesta quinta-feira (14) vamos conversar com F\u00e1bio Rabin @fabiorabin \ud83d\udca5 Se quiser perguntar algo, escreva aqui nos coment\u00e1rios. \ud83d\ude09 Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/r6magPuPtH QUEM MENTIU: MORO OU BOLSONARO? Guilherme Fiuza responde \ud83d\udca5 V\u00eddeo completo: https://t.co/g23CRAFU7t | Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/QSmkpXRQVe Estamos NO AR!\ud83d\udca5 No programa de hoje, o jornalista Guilherme Fiuza @GFiuza_Oficial Para participar use a tag #BarbeiroProFiuza \ud83e\uddd4\ud83c\udffb ASSISTA AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/XLX2KuXwTJ | Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/ASFawUxa4p Nesta quarta-feira (13) vamos conversar com o jornalista Guilherme Fiuza @GFiuza_Oficial \ud83d\udca5 Se quiser perguntar algo, escreva aqui nos coment\u00e1rios. \ud83d\ude09 Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/Mecz8iCyUF 'PR \u00c9 O ESTADO DO SUL MAIS PR\u00d3XIMO DE SP E TEMOS O MENOR N\u00daMERO DE INFECTADOS', diz @ratinho_jr, governador do estado do Paran\u00e1 | \ud83d\udca5Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/UoNcP1X7r2 Estamos NO AR!\ud83d\udca5 No programa de hoje, o governador do estado do Paran\u00e1, Ratinho J\u00fanior @ratinho_jr Para participar use a tag #ExameDeDNA ASSISTA AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/XLX2KuXwTJ | Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/yybuj0Jft8 TENHO CERTEZA QUE EXISTE IMUNIDADE': Dr. Bact\u00e9ria sobre Covid-19 \ud83e\udda0 V\u00eddeo completo: https://t.co/SeYOhcwbSX | Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/IgIqVJU6Lm Nesta ter\u00e7a-feira (12) vamos conversar com o governador do estado do Paran\u00e1, Ratinho J\u00fanior @ratinho_jr \ud83d\udca5 Se quiser perguntar algo, escreva aqui nos coment\u00e1rios.\ud83d\udc47\ud83c\udffc ASSISTA \u00c0 Jovem Pan! Baixe o app: PANFLIX https://t.co/ZWCOn4vTko A PANDEMIA S\u00d3 VAI ACABAR COM VACINA? \ud83d\udca5 Dr. Roberto Kalil responde | ASSISTA \u00c0 Jovem Pan! Baixe o app: PANFLIX https://t.co/dMEjNnK286 Estamos NO AR \ud83d\udca5 No programa de hoje, o Dr. Roberto Kalil e o Dr. Bact\u00e9ria \ud83e\udda0 Para participar, use a tag #BemEstarNoP\u00e2nico \ud83d\udca5 ASSISTA AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/GmZ7pFKXtH https://t.co/xcWMslAvBR Dr. Bruno Filardi fala sobre O MODELO DE SAMY DANA PARA O CORONAV\u00cdRUS \ud83e\udda0 V\u00eddeo completo: https://t.co/K9naJ647sw \ud83d\udca5@mab_sp125 @samydana https://t.co/TYsS6RLodl Estamos NO AR\ud83d\udca5 A tag para participar do programa de hoje \u00e9 #PicoDoSamy ASSISTA AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/89NTLw7dog @samydana https://t.co/DTRX1E49Wf PAULO GUEDES FICA? \ud83d\udca5 02 da Economia, Marcelo Guaranys, responde \ud83d\udca5 V\u00eddeo completo: https://t.co/r1YDBulHss | Assista \u00e0 JP! Baixe o aplicativo: PANFLIX https://t.co/HlwkCYnHgz Estamos NO AR!\ud83d\udca5 A tag para participar do programa de hoje \u00e9 #ZeroDoisNoP\u00e2nico \ud83d\udca5 ASSISTA AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/2e1R2LOoyv https://t.co/W1GXOXY27P Promo\u00e7\u00e3o Imperd\u00edvel para INVESTIMENTO EM CDB \ud83d\udca5 @Easynvest #publi V\u00eddeo completo: https://t.co/Zu8WbiEfEk https://t.co/a27re38DJZ Estamos NO AR \ud83d\udca5 Hoje tem @euLeoDias e @MarceloFreixo Para participar use a tag #CanhotaNoP\u00e2nico ASSISTA AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/i4ywbZsEWs https://t.co/kTtUvY1W4Z @joicehasselmann: 'Bolsonaro \u00e9 meio BURR\u00c3O' \ud83d\udca5 ASSISTA \u00e0 Jovem Pan! Baixe o app: PANFLIX https://t.co/jVGH7P8zzB Estamos NO AR \ud83d\udca5 Hoje tem @joicehasselmann A tag para participar \u00e9 #CasosdeFam\u00edliaBolsonaro \ud83d\udd25ASSISTA AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffc  https://t.co/XZPYLiS5X3 https://t.co/VOeBXB1hii Nesta ter\u00e7a-feira (05) vamos conversar com a deputada federal Joice Hasselmann @joicehasselmann \ud83d\udca5 ASSISTA \u00e0 Jovem Pan! Baixe o app: PANFLIX https://t.co/wR1lTTZ0ya Major Ol\u00edmpio 'BOLSONARO MUDOU DE DIRE\u00c7\u00c3O E EU QUE SOU O TRA\u00cdRA?' \ud83d\udca5 V\u00eddeo completo \ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/r86X7RDEeR https://t.co/ZkkfELZOGa Estamos NO AR \ud83d\udca5 Hoje conversaremos com @majorolimpio Assista AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/S3YVVerntU https://t.co/BVq9zRYoW4 \u00c9 HORA DE INVESTIR EM CDB? \ud83d\udca5 @Easynvest responde \ud83d\udcb0 V\u00eddeo completo: https://t.co/V9coR65Tvt https://t.co/qJQc2eU55n Estamos NO AR!! \ud83d\udca5 Hoje tem o deputado federal Kim Kataguiri e o Dr. Marcos Bernardini (direito do trabalho)\ud83d\udd25 Para participar, use a tag #Parab\u00e9sAosCorreria ASSISTA AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/ya6JXT46c0 https://t.co/RZcBCkr2fe FERNANDO CONRADO ANALISA DEMISS\u00c3O DE S\u00c9RGIO MORO \ud83d\udca5 V\u00eddeo completo: https://t.co/Z3HnnPf9eX @fernandoconrado https://t.co/sJ0a9r0L5e Estamos NO AR!!\ud83d\udca5 A tag de hoje, para participar do programa, \u00e9 #UseM\u00e1scara Assista aqui \ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/VxawWba7Kr \ud83c\udfaf https://t.co/fT3GAdX1ek BOLSONARO DEVE OU N\u00c3O DEVE RENUNCIAR? \ud83d\udca5 Jo\u00e3o Amo\u00eado responde @joaoamoedonovo https://t.co/dRt3oWjg3a Constantino: 'MORO FEZ GRAVES DEN\u00daNCIAS CONTRA BOLSONARO'\ud83d\udca5 V\u00eddeo completo\ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/GNkLG4SGjj https://t.co/PwDRtrsQEW Estamos NO AR \ud83d\udca5 Hoje tem JO\u00c3O AMO\u00caDO e Dr. JEAN GORINCHTEYN \ud83d\udd25 A tag para participar \u00e9 #Amolindo Assista aqui \ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/oGHMhbZM9s  | @joaoamoedonovo https://t.co/me7IYCo27Z 'N\u00c3O OFERECI VAGA NO STF, HAVIA UM CONTEXTO', diz Carla Zambelli sobre prints de S\u00e9rgio Moro \ud83d\udca5 V\u00eddeo completo: https://t.co/yrSJ36ILhg https://t.co/xrAg5GtITf COMO INVESTIR EM OURO? \ud83d\udcb0Easynvest ensina\ud83d\udca5 @easynvest | Assista aos v\u00eddeos completos em nosso canal no YouTube P\u00e2nico Jovem Pan \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/wnqH6ihd5L Estamos NO AR \ud83d\udca5 #BigBrotherBras\u00edlia Hoje tem a deputada federal Carla Zambelli falando do atual cen\u00e1rio pol\u00edtico e Chico Barney sobre a final do BBB \ud83d\udd25 Assista aqui\ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/SDxdcA8x9k https://t.co/BgLdOm5yAq SALLES: N\u00e3o existe presidente N\u00c3O CONVERSAR com quem est\u00e1 no governo https://t.co/kGyL501XPe Estamos NO AR \ud83d\udca5 Hoje conversamos com o ministro Ricardo Salles e Dr. Borzino \ud83d\udca5 A tag para participar \u00e9 #ObrigadoMoro Assista aqui \ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/GnWKDs0vE0 https://t.co/ntOwPyf7Hj #BrunoBiancoNoP\u00e2nico Estamos NO AR! \ud83d\udc49\ud83c\udffc Assista aqui: https://t.co/YxJHO3MPno \ud83d\udca5 https://t.co/cNyKmnqyjh #P\u00e2nicoDeVolta \ud83d\udca5 Daqui a pouco, LUCIANO HUCK, JO\u00c3O AMO\u00caDO e DR. ZEBALLOS \ud83d\udca5 Assista aqui: https://t.co/FzcxZYGa5o https://t.co/qKmhiEYDpN COMO FOI O BATISMO DO RABIN NO P\u00c2NICO \ud83d\udca5 O humorista e ex-P\u00e2nico, F\u00e1bio Rabin, conta as FURADAS que se meteu.\ud83e\udd23 \ud83d\udd01 #P\u00e2nicoMoments https://t.co/HchJVB1FM3 A PERSIST\u00caNCIA GERA O TALENTO? \n\ud83d\udca5 Cortella responde \ud83d\udd01 #P\u00e2nicoMoments https://t.co/wltrlOWGdp COMO DEIXAR A CASA SEGURA PARA AS CRIAN\u00c7AS? \ud83e\uddd2\ud83d\udeab Capit\u00e3o Palumbo responde | Assista aos v\u00eddeos completos e entrevistas em nosso canal no YouTube: P\u00e2nico Jovem Pan\ud83d\udca5 https://t.co/DsTbtaRXM1 EM\u00cdLIO PASSA DELINEADOR EM HOMENAGEM A FELICIANO \ud83d\udca5Daniel: 'De novo?' \ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/HZW8VZefmi QUAL O PIOR CRIME QUE O PSIQUIATRA FORENSE DR. PALOMBA J\u00c1 VIU \ud83d\ude31\ud83d\ude40 O psiquiatra forense Dr. Guido Palomba rendeu o bloco, revelando atitudes peculiares decorrentes da MENTE HUMANA! \ud83d\udca5 Para assistir este programa COMPLETO, acesse nosso canal no YouTube: P\u00e2nico Jovem Pan https://t.co/TxQ8CtVxP7 GLOBO PEDIU PARA DONY FECHAR PERFIL DE SEU CACHORRO NO INSTAGRAM \ud83d\udd01\ud83d\udca5 #P\u00e2nicoMoments @DonyDeNuccio https://t.co/TpOi8pAgIN NOVOS M\u00c9TODOS \ud83e\udd1a\ud83c\udffc\ud83d\ude32\ud83e\udd23\ud83e\udd23 #P\u00e2nicoMoments | @SF_Moro @Vinheteiro @JovemPanEntrete https://t.co/qCqUUrFxZc GASTAMOS MAIS fazendo home office ou trabalhando? \ud83d\udca5 Samy e Dani respondem! #EconoMemes Assista AQUI\ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/3yLCw519D5\ud83d\udc48\ud83c\udffc\ud83d\udc48\ud83c\udffc\n\n@samydana @Danielzukerman @Easynvest https://t.co/EaY1HNkT8m Quando procurar e quando n\u00e3o procurar um m\u00e9dico em caso de GRIPE? \ud83e\udda0 Dr. Zeballos responde https://t.co/sKOagLNhMF DICAS do M\u00e1rcio Atalla para se cuidar durante a QUARENTENA \ud83d\udca5 @marcioatalla https://t.co/qa4VtsuPEo Samy Dana fala sobre a EVOLU\u00c7\u00c3O e as CONSEQU\u00caNCIAS do coronav\u00edrus \ud83e\udda0 O v\u00eddeo completo voc\u00ea confere aqui \ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/azvgoGQTU2 #COVID19 #coronavirus https://t.co/quyxe9fqf5 \ud83d\udca5Quem vai ser ELIMINADO do BBB? @samydana responde! \ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/BBvKMRMiMo https://t.co/VUTXMmOB8L Os momentos mais engra\u00e7ados do 1\u00b0 BLOCO! \ud83e\udd23\ud83e\udd23 Assista AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/3jagUGP1sl #P\u00e2nicoRetr\u00f4\ud83d\udca5 Assista os programas completos e os melhores trechos em YouTube: P\u00e2nico Jovem Pan \ud83d\ude09 https://t.co/N4QybX16FW Ou\u00e7a a entrevista sensacional com o jornalista Alborghetti \ud83d\udca5 Clique AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/0bBtuK0VAR https://t.co/L4tUJrxjat Ou\u00e7a a entrevista \u00e9pica com Tiririca! \ud83e\udd23 \ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/Pd26AvXJVb \ud83d\udca5 https://t.co/XIN9BfBhAz Uma epidemia tem PER\u00cdODOS? \ud83e\udda0 Dr. Jean Gorinchteyn responde\ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/8zyskzti3A |Assista aos programas completos pelo YouTube: P\u00e2nico Jovem Pan \ud83d\ude09 https://t.co/FP16LFEsX7 Pond\u00e9 explica como a China CONTROLOU o Coronav\u00edrus \ud83e\udda0 @lf_ponde | Assista ao v\u00eddeo completo aqui \ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/IPz0hZHejt https://t.co/wcZM99EIv0 'Tanto a HISTERIA quanto a NEGA\u00c7\u00c3O s\u00e3o ruins', diz Leo Fraiman sobre Coronav\u00edrus | Assista aos programas completos pelo YouTube: P\u00e2nico Jovem Pan \ud83d\ude09 Assista a este trecho completo aqui \ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/ZezC3BZ582 https://t.co/SEtXSTXq5j Quando acaba a QUARENTENA? \ud83d\udca5Dr. Jean Gorinchteyn responde. | \ud83d\udc49\ud83c\udffcAssista aos programas completos pelo YouTube: P\u00e2nico Jovem Pan \ud83d\ude09 https://t.co/UoXYaZIpYN Olavo de Carvalho fala sobre CONSERVADORISMO no Brasil \ud83d\udc49\ud83c\udffc Assista a \u00edntegra AQUI: https://t.co/Yrfeo5RLjr https://t.co/c3KPw6ibGA COMUNICADO: Devido \u00e0 pandemia ocasionada pelo Coronav\u00edrus, o programa P\u00e2nico est\u00e1 temporariamente fora do ar. No entanto, para aproveitar essa \u00e9poca de quarentena, voc\u00ea pode acompanhar todos os nossos programas gravados pelo YouTube! \u00c9 s\u00f3 buscar por P\u00e2nico Jovem Pan. #FiqueEmCasa https://t.co/KgLlKLhNgL A LIVE com @opropriolavo EXCLUSIVA para o programa P\u00e2nico est\u00e1 NO AR!! \ud83d\udc49\ud83c\udffc Assista aqui: https://t.co/xuTwxTu85v https://t.co/iIOZVu24l4 Alex Ruffo e Marina Mantega fazem test drive com o novo CHEVROLET TRACKER\n\n\ud83d\udca5  #conte\u00fadopatrocinado https://t.co/3KFCL016MU Estamos NO AR\ud83d\udca5 A tag para participar do programa de hoje \u00e9 #oLiveDeCarvalho Assista AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/cKLQ5eSEKV https://t.co/HaGtllX7Sk Ent\u00e3o, se voc\u00ea n\u00e3o quer ser mais um arrependido, fica a dica:\no novo Chevrolet Tracker j\u00e1 chegou.\n\nN\u00e3o compre nenhum outro SUV.\n\n#chegadearrependidos\n\nV\u00e1 ao site e reserve j\u00e1 o seu https://t.co/4wxj6nTuOy\n\n#Conte\u00fadoPatrocinado https://t.co/a2ZdyreTFm No programa desta sexta-feira (20) vamos bater um papo com Olavo de Carvalho \ud83d\udca5 Tamb\u00e9m receberemos o Dr. Jean Carlo Gorinchteyn \ud83d\ude09@opropriolavo  @jeangorinchteyn | @JovemPanEntrete https://t.co/lNA3beDp8K Alex Ruffo e Samy Dana explicam tudo sobre o CHEVROLET TRACKER \ud83d\udca5 #conte\u00fadopatrocinado Assista o v\u00eddeo completo AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/4v17WGKcl4 https://t.co/0gNhxCocnH Estamos NO AR! \ud83d\udca5 A tag para participar do programa de hoje \u00e9 #HomeOffice \ud83d\udcbb Assista AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/iveC2JqWCs https://t.co/2V57ODt4QN Nesta quinta-feira (19) receberemos o psicoterapeuta Leo Fraiman; \ud83d\udc49\ud83c\udffcele vai falar de sa\u00fade mental e imunidade, \ud83d\udc49\ud83c\udffco desafio do home office e \ud83d\udc49\ud83c\udffc a organiza\u00e7\u00e3o geogr\u00e1fica do lar para nos orientar a adequar \u00e0 rotina do #FiqueEmCasa. Tamb\u00e9m receberemos o jornalista Mauro Beting\ud83d\udca5 https://t.co/5AYSxIYJiT @lf_ponde na bancada, e a tag de hoje \u00e9 #SemP\u00e2nico \ud83e\udda0 Assista AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/X83moGiFa5 \ud83d\ude09 https://t.co/x1Bbwxe3BE Luiz Felipe Pond\u00e9 \u00e9 o nosso convidado desta quarta-feira (18); ele vai falar sobre como lidar com o p\u00e2nico em tempos de coronav\u00edrus\ud83e\udda0 Perguntas? Escreva aqui\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc @lf_ponde | @JovemPanEntrete https://t.co/tSfJKOfb0c Vampeta comenta TRETA de Ed\u00edlson na TV \ud83d\udca5 Assista a \u00edntegra no canal do YouTube: P\u00e2nico Jovem Pan \u26a1\ufe0f\ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/bpv5qHWoMV https://t.co/BULKOUeLan Estamos NO AR!! \ud83d\udca5 A tag para participar do programa \u00e9 #VelhoVamp \u26a1\ufe0fAssista aqui \ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/csU6OX8FZo https://t.co/3sQXZsqulh Vampeta \u00e9 o nosso convidado desta ter\u00e7a-feira (17)\ud83d\udca5 Quer fazer perguntas pra ele? A hora \u00e9 agora! Escreva aqui \ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc #VelhoVamp \ud83d\ude01 https://t.co/mECC1XzLM4 Estamos NO AR!! \ud83d\udca5 A tag de hoje \u00e9 #fiqueemcasa \ud83e\udda0 Assista AQUI\ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/95j6XDwQY8 https://t.co/S5oe0iLgF4 \ud83d\udc49\ud83c\udffcNesta segunda-feira (16) vamos falar dos impactos do coronav\u00edrus\ud83e\udda0 na Economia e Educa\u00e7\u00e3o, no Brasil e no mundo, com o economista Leonardo Lima e o deputado estadual Daniel Jos\u00e9 \ud83d\udca5 Perguntas? \ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/87HedG12fi Estamos NO AR!! \ud83d\udca5 A tag para participar do programa de hoje com @fogaca_henrique \u00e9 #VoltaMasterTrash \ud83d\ude02 Assista AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/opOzwBnPc7 https://t.co/OOUEYhK3aD \ud83d\udc49\ud83c\udffcHenrique Foga\u00e7a \u00e9 o nosso convidado desta \"sexta-feira (13)\", mas n\u00e3o \u00e9 nada pessoal \ud83e\udd23\ud83d\udca5@fogaca_henrique #masterchef https://t.co/HCM0ox2WyQ Estamos NO AR! \ud83d\udca5 Para participar do programa, use a tag #AlertaCorona Assista aqui\ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/SfH7rWk9vr https://t.co/t1rID2AlL5 O nosso convidado desta quinta-feira (12) \u00e9 Guilherme Fiuza \ud83d\udca5 Se quiser perguntar algo pra ele, escreva aqui!\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/EnuAq8DBge Estamos NO AR!! \ud83d\udca5 A tag de hoje \u00e9 #MuriloCoach @MuriloGun Assista AQUI: https://t.co/ZDTM3yFozD \ud83d\ude09 https://t.co/hg95Fiwn7P @marina_mantega @Vinheteiro @Danielzukerman #Em\u00edlioSurita @albaexpider @AndreMarinho01 @samydana \ud83d\udca5 Assista o P\u00c2NICO de segunda a sexta, ao meio-dia, \ud83d\udc49\ud83c\udffc pelo canal do YouTube: P\u00e2nico Jovem Pan, e \ud83d\udc49\ud83c\udffc pela r\u00e1dio JP FM \ud83d\ude09\ud83d\udd25 https://t.co/5jVXcQZ6K8 \ud83d\udca5Os convidados desta quarta-feira (11) s\u00e3o Murilo Gun, Tiago Corr\u00eaa e Allan Dias Castro \ud83d\udca5 Ele v\u00e3o falar do espet\u00e1culo Metamorfose \ud83d\udc49\ud83c\udffcPerguntas, aqui!\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\ude09 @MuriloGun | @JovemPanEntrete https://t.co/aGIVkFsljC \ud83d\udd25P\u00e2nico com @Carlinhosmaiaof \ud83d\udca5 Assista AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/2B6S9Qly1y \ud83d\ude09\ud83d\udca5 https://t.co/9yLzn41nsk \ud83d\udc49\ud83c\udffcUse a tag #MarcaN\u00f3isCarlinhos p/ enviar perguntas pro Carlinhos Maia\ud83d\udca5 Assista o programa pelo YouTube: P\u00e2nico Jovem Pan, ao meio-dia, hor\u00e1rio de Bras\u00f3lia \ud83d\ude09 @Carlinhosmaiaof | @JovemPanEntrete Carlinhos Maia \u00e9 o nosso convidado desta ter\u00e7a-feira (10)\ud83d\udca5 Perguntas, aqui mesmo! \ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc @Carlinhosmaiaof https://t.co/M1z5yjWLK2 Estamos NO AR! \ud83d\udca5 A tag \u00e9 #F\u00e1bioFariaNoP\u00e2nico \ud83d\udca5 Tamb\u00e9m receberemos o jornalista @silvionavarro para comentar a pol\u00eamica com o Dr. Drauzio Varella. Assista aqui\ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83d\udc49\ud83c\udffc  https://t.co/N3B9PESyy6 https://t.co/OYOUOJm7Hc O nosso convidado desta segunda-feira (09) \u00e9 o deputado federal F\u00e1bio Faria\ud83d\udca5 Perguntas, aqui!\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc @fabiofaria5555 https://t.co/PvoYU70N1M Estamos NO AR!! \ud83d\udca5 Assista AQUI: https://t.co/Mer3zoR7jK P/ participar, use a tag #15deMar\u00e7o \ud83d\udca5 https://t.co/CuNokrOWVp Tom\u00e9 Abduch e Marcos Bellizia, do Nas Ruas, estar\u00e3o no programa desta sexta-feira (06) \ud83d\udca5 Vamos falar de manifesta\u00e7\u00f5es, entre outros assuntos. Guga Noblat tamb\u00e9m estar\u00e1 presente \ud83d\udca5\ud83e\udd4a @tomeabduchcomb1 @GugaNoblat |  @JovemPanEntrete https://t.co/3exevaLNwZ \ud83d\udc49\ud83c\udffc Paniqueta NO AR!!\ud83d\udca5 Para participar use a tag #AsBelasEoFera Para assistir, clique aqui: https://t.co/0Z1iFKJSJI \ud83d\ude09 https://t.co/6CAIW3VWF7 Diguinho estar\u00e1 no programa desta quinta-feira (05)\ud83d\udca5\ud83e\udd23 Perguntas?! \ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/T7OrUyqiZl \ud83d\udc49\ud83c\udffc Estamos NO AR!! \ud83d\udca5 Assista aqui: https://t.co/qxpCmi6WdV \ud83d\udd25 https://t.co/wDGZYY6LZE A tag para participar do programa de hoje \u00e9 #AVoltaDoCQC \ud83d\udd25 No est\u00fadio, @OscarFilho Tamb\u00e9m receberemos o vice-governador de S\u00e3o Paulo @rodrigogarcia_  \ud83d\udca5 Oscar Filho \u00e9 o nosso convidado desta quarta-feira (04)\ud83d\udca5 Se quiser perguntar algo pra ele, sinta-se em casa!\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83e\udd23\ud83d\udd25 @OscarFilho | @JovemPanEntrete https://t.co/wtyDzvgnZV \ud83d\udc49\ud83c\udffc Estamos NO AR! \ud83d\udca5 Assista aqui: https://t.co/YzV8ljVYcU \ud83d\udd25 Com cartaz e tudo \ud83e\udd23 https://t.co/J6uKSetQBp \ud83d\udc49\ud83c\udffcNo programa de hoje iremos falar sobre o Caso Suzane, com o @UllissesCampbe1 \ud83d\udca5 Para participar, use a tag #CasosDeFam\u00edlia \ud83d\ude09 Tamb\u00e9m teremos o s\u00f3cio @matheus_ceara \ud83d\udd25 https://t.co/zkVjkOAURB @fagnerdionisio Manda v\u00eddeo pelo Insta! O humorista @matheus_ceara estar\u00e1 no programa desta ter\u00e7a-feira (03)\ud83d\udca5\ud83e\udd23 Perguntas\u2049\ufe0f Deixe aqui\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/8z2r5Ll4eq Vc nos assiste de um lugar inusitado?\ud83d\udca5 Ent\u00e3o marque o P\u00e2nico nas Stories do Instagram e apare\u00e7a durante o programa! \ud83d\ude09 https://t.co/kPPwUmwK1S Para participar do programa use a tag #TedTalkShow \ud83d\ude09 Envie suas perguntas!\ud83d\udca5 Vamos falar de INOVA\u00c7\u00c3O E TECNOLOGIA. Estamos NO AR!! \ud83d\udca5 Assista aqui: https://t.co/6kit07ySxE https://t.co/gr4QreCtg9 Nesta segunda-feira (02) vamos falar de INOVA\u00c7\u00c3O e TECNOLOGIA com o Guga Stocco \ud83d\udca5 Tamb\u00e9m receberemos o humorista Bruno Motta \ud83d\udca5\ud83d\ude04 @guistocco @brunomotta | @JovemPanEntrete https://t.co/Erijpq2xsm https://t.co/5qQGoi3Z6n https://t.co/UvxdXy9ghe Estamos NO AR!! \ud83d\udca5 Assista aqui: https://t.co/5qQGoi3Z6n \ud83d\ude09 https://t.co/ivS0L7PO4G Como o convidado de hoje \u00e9 o @murilocouto nossa tag n\u00e3o poderia ser diferente \ud83d\udc49\ud83c\udffc #MionzinhoNoP\u00e2nico \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\udca5 Murilo Couto \u00e9 o nosso convidado desta sexta-feira (28) \ud83d\udca5 Perguntas, escreva aqui! \ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc @murilocouto | @JovemPanEntrete https://t.co/Pwc4mBbVGs @zeconservador Um gentleman \ud83d\ude09 Como vc se define, telespec? Estamos NO AR! \ud83d\udca5 Assista aqui: https://t.co/kUCdjJE4nA \ud83d\ude09 https://t.co/Y6B4pNbk0Z #MachismoNoCarnaval \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83c\udf8a \u00e9 a tag pra vc PARTICIPAR do programa de hoje! \ud83d\udca5Nossos convis s\u00e3o @drborzino, especialista em medicina sexual e sa\u00fade mental e a psic\u00f3loga e sex\u00f3loga @tatianapresser \ud83d\ude09\ud83d\udd25 #NovaFotoDoPerfil https://t.co/e8qJaJg3VA O Emilinho estava imposs\u00edvel neste #CarnaPan e mostrou NA PR\u00c1TICA o que \u00e9 um beij\u00f4metro\ud83d\ude31\ud83d\udc8b\ud83d\udc8b Que absurdo. Repete!! \ud83e\udd23\ud83e\udd23 V\u00eddeo completo no Instagram \ud83d\ude09\ud83d\udd25 https://t.co/ZeSj8n1BGd https://t.co/czFEUy1H7y Voc\u00eas DECIDEM \ud83d\udd25\ud83e\udd23\ud83e\udd23 O Lord @vinheteiro \u00e9 um ... @marciopizeropb @abmarinho @albaexpider @RogerioMorgado @Vinheteiro @Danielzukerman KKK Ctrl C + Ctrl V do Instagram d\u00e1 nisso! A correta \u00e9 @AndreMarinho01 Valeu, M\u00e1rcio \ud83d\ude09 E nesta quinta-feira (27) p\u00f3s-Carnaval \ud83c\udf8a vamos falar sobre #machismo com nossos convidados, o Dr. Jo\u00e3o Borzino (medicina sexual e sa\u00fade mental) e Tatiana Presser (psic\u00f3loga e sex\u00f3loga) \ud83d\udca5 Imperd\u00edvel! \ud83d\ude09 @drborzino @tatianapresser | @jovempanentrete https://t.co/k6uceHzimC Repare bem, hoje \u00e9 Dia do Comediante e tal. Ent\u00e3o balaaan\u00e7a a champola, candidaato \ud83d\udca5\ud83e\udd23 Parab\u00e9ns aos nossos @abmarinho @albaexpider @rogeriomorgado @vinheteiro (@danielzukerman de lambuja) \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/8NpOga2KpV Participe da a\u00e7\u00e3o #GiroNaChuva com @DanielZukerman e @SKOL \ud83d\udca5 e concorra a 1 par de ingressos para curtir o Carnaval da Cidade, no Jockey Clube de S\u00e3o Paulo neste s\u00e1bado (22) \ud83d\ude03\ud83c\udf8a Veja mais detalhes na imagem abaixo \ud83d\ude09 https://t.co/VeqlFLKzLN Use a tag #GiroNaChuva para descobrir uma novidade incr\u00edvel com @Danielzukerman no Carnaval \ud83c\udfad\ud83d\udca5\ud83d\ude09\ud83d\ude09 Est\u00e1 NO AR!! \u26a0\ufe0f\ud83d\udca5 Assista #AVoltaDeF\u00e9lix aqui \ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/kFmkRTlztL  \ud83d\ude04 https://t.co/x3yotYVOSp Use a tag #AVoltaDeF\u00e9lix \ud83e\udd23\ud83d\udd25 para fazer perguntas ao Mateus Solano e ao Lu\u00eds Miranda\ud83d\udca5Logo mais eles estar\u00e3o com a gente no est\u00fadio \ud83d\udca5\ud83d\ude09 Mateus Solano e Luis Miranda s\u00e3o nossos convidados desta sexta-feira (21) \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d Eles v\u00e3o falar sobre a pe\u00e7a 'O Mist\u00e9rio de Irma Vap' \ud83d\udca5\ud83d\udc49\ud83c\udffc@mateusolano @LuisMiranda40 Imperd\u00edvel! \ud83c\udfad | @JovemPanEntrete https://t.co/dF7nMLDXpc https://t.co/tnvIqdMhzR Estamos NO AR!! \ud83d\udd25#EuLavoMeuCarvalho \ud83e\udd23\ud83d\udca5 Assista aqui \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/XPaDhp04O2 https://t.co/wMLTDBJtdK #EuLavoMeuCarvalho \u00e9 a tag de hoje. \ud83d\udca5 Adivinhem o porqu\u00ea? \ud83e\udd23\ud83d\udd25 VOC\u00ca DECIDE \ud83d\udd25 Quem vc quer FIXA na bancada? 1) Mendigata 2) Mantega https://t.co/HDBzU7PHYb O nosso convidado desta quinta-feira (20) \u00e9 Josias Te\u00f3filo, diretor do document\u00e1rio sobre Olavo de Carvalho \u201cO Jardim das Afli\u00e7\u00f5es\u201d, claaro \ud83d\udca5 @josiasteofilo @albaexpider @opropriolavo https://t.co/uxnCQ0bWzt Estamos NO AR! \u26a0\ufe0f Assista AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/gJsCqcWtsS \ud83d\udd25 #PanBeleza https://t.co/88z8a6CmJU A Mendigata Fenanda Lacerda e a primeira dama do camarote da Brahma, a empres\u00e1ria Tati Oliva, s\u00e3o as nossas convidadas de hoje pra falar de carnaval \ud83d\udd25 Para participar do programa use a tag #PanBeleza \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83e\udd23 Quem voc\u00ea prefere FIXA na bancada? \ud83d\udd25 Minha cara quando dizem que \u00e9 plana. \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd23 @samydana https://t.co/igiMu04I5K Ent\u00e3o vamos falar de CARNAVAL! \ud83d\udca5 Nesta quarta-feira (19) receberemos as ma-ra-vi-lho-sas Fernanda Lacerda (a Mendigata) e Tati Oliva \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d Para perguntas, o lugar \u00e9 aqui\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/5vuxuSIMXj RT @Saulo7: @programapanico @JovemPanNews Boa, Bruno!\n#ReformaNaDisney https://t.co/ebNnZ8tWx8 PANIQUETA no ar!! \ud83d\ude03\ud83d\udca5 Use a tag #ReformaNaDisney para participar, e assista aqui \ud83d\udcfa \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/1T9p9Y0cJr Hoje tem @brunobiancoleal e @JoelPinheiro85 \ud83d\udca5\ud83d\udca5 | @JovemPanEntrete https://t.co/ZqIjDa3ZJ5 Marque #ReformaNaDisney para participar do programa de hoje com o secret\u00e1rio especial de Previd\u00eancia e Trabalho @brunobiancoleal Envie suas perguntas! \ud83d\ude09\ud83d\udca5 Bruno Bianco, secret\u00e1rio especial de Previd\u00eancia e Trabalho, \u00e9 o nosso convidado desta ter\u00e7a-feira (18) e o assunto \u00e9 carteira verde e amarela \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Perguntas, deixe nos coment\u00e1rios | @JovemPanNews https://t.co/th7J8RMTQC RT @DHZAZ: Acabei de ver o Em\u00edlio do P\u00e2nico falando da @TVMaresol e disse est\u00e1 na torcida pelo cavalo Aguinaldo no reality casa do caralho\u2026 Como vc curte o Carnaval? Diz a\u00ed, querido afeg\u00e3o \ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\ude09\ud83e\udd41\ud83c\udfb6 Estamos NO AR! \ud83d\udc49\ud83c\udffcA tag \u00e9 #tiroseBBB Vamos falar sobre seguran\u00e7a no Carnaval e tamb\u00e9m sobre reality BBB \ud83d\udca5 Assista aqui: https://t.co/nUrsvd8ew6 https://t.co/uSxQb0wuDa No programa desta segunda-feira (17) tamb\u00e9m vamos falar de #BBB com o colunista @chicobarney \ud83d\udca5 Pol\u00eamicas vir\u00e3o!  #chaaato? \ud83e\udd23 https://t.co/dDkbBli2Ms Ontem (domingo, 16), em S\u00e3o Paulo, 5 pessoas foram atingidas por bala num bloco de rua. Quer saber COMO curtir seu #carnaval sem perigo? \ud83d\udca5 Se liga no papo desta segunda-feira (17) com o Dr. Nico (Chefe DECADE) e Cel. Jos\u00e9 Vicente (Ex-secret\u00e1rio nacional de Seguran\u00e7a P\u00fablica). https://t.co/BT5qCBL50k Estamos NO AR! A tag de hoje \u00e9 #plateiadaMarcia \ud83e\udd23 Assista aqui: https://t.co/isB0FhSCZc \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udca5 https://t.co/YMwIgjNfzF Mexeu com voc\u00ea, mexeu comigo! M\u00e1rcia Goldschmidt \u00e9 a nossa convidada desta quinta-feira (13)\ud83d\udca5\ud83d\ude09 @JovemPanEntrete https://t.co/PbTFVrLASp Estamos NO AR!! E a tag de hoje \u00e9 #NaCabe\u00e7aDePapai \ud83d\udca5\ud83d\ude04 \ud83d\ude4aAssista aqui: https://t.co/IxmWDFbvgX https://t.co/C1HLNKH2Og Nesta quarta-feira (12) recebemos o jornalista @DudaTeixeira, autor do Almanaque do P\u00eanis Brasileiro \ud83d\udc25 \ud83d\udca5 Perguntas? Sugest\u00f5es de hashtags? \ud83d\udc49\ud83c\udffc N\u00e3o se empolguem. \ud83e\udd23 @JovemPanEntrete https://t.co/lezjClR3Ya Estamos NO AR! \ud83d\udca5 E a tag de hoje \u00e9 #Heran\u00e7aDoGugu Que saber de algo? Deixe seu coment\u00e1rio aqui. Assista \ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/lqg4FA0ysT https://t.co/ffoIpzQrK2 Nesta ter\u00e7a-feira (11) recebemos o Dr. Nelson Wilians (advogado da vi\u00fava de #GuguLiberato) \ud83d\udca5 e no primeiro bloco, os meninos do New York Treta! Sabe o que \u00e9 isso? Descubra no programa! \ud83d\ude09 #Gugu https://t.co/q8ylHb9K0Z Estamos NO AR!! \ud83d\udca5 A tag de hoje \u00e9 #parasita Assista em: https://t.co/0DN8pqXZza https://t.co/yTNs6yDDsI https://t.co/88kBZsOVNa COME\u00c7OU!! No programa de hoje tem @joicehasselmann e a tag \u00e9 #JoiceCrossFiteira \ud83d\udca5\ud83e\udd23 Assista: https://t.co/lGrv3MpVMC https://t.co/xij36S182J No programa desta sexta-feira (07) receberemos Joice Hasselmann e Joel Pinheiro da Fonseca \ud83d\udca5 Se quiser fazer alguma pergunta, escreva aqui\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc @joicehasselmann @JoelPinheiro85 https://t.co/lVTqa4SBc5 Estamos NO AR!!\ud83d\udca5 Assista #WhinderssonNoP\u00e2nico aqui: https://t.co/kZpHOmLnhA \ud83d\ude09 https://t.co/8xVbEjaveD @whindersson \u00e9 o nosso convidado desta quinta-feira (06)! \ud83d\udca5\ud83d\ude09 Tamb\u00e9m teremos a presen\u00e7a do humorista Robson Sousa\ud83d\udca5 IMPERD\u00cdVEL!! https://t.co/qr37KeBmNj @Rconstantino \ud83d\udca5https://t.co/Ud0dxwRukx https://t.co/XpvSywnN9I Estamos NO AR e devidamente coloridos! \ud83e\udd23 @Rconstantino est\u00e1 com a gente hoje e a tag \u00e9 #Amig\u00e3oDoVilla \ud83d\ude04\ud83d\udca5Assista aqui \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/Ud0dxwRukx https://t.co/HvqG2sg2XV Estamos NO AR!\ud83d\udca5 @fabiorabin por aqui hoje e a tag \u00e9 #t\u00e1emba\u00e7ado \ud83e\udd23 Assista aqui \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/eyv30AkjRG \u00f3 o @RogerioMorgado a\u00ed!! \ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/INPKEgbxoC @fabiorabin \u00e9 o nosso convidado desta ter\u00e7a-feira (04) \ud83d\ude03 Perguntas pra ele? \ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udca5 https://t.co/v1SxSS9k0J RT @samydana: Esse \u00e9 o grupo do Telegram que criamos para quem deseja aprender a investir @Danielzukerman  @Easynvest @programapanico  http\u2026 Estamos NO AR!! E hoje tem @cortellaoficial no programa e a tag \u00e9 #piadaprapoucos \ud83e\udd23\ud83d\udca5Assista \ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/a3f7dkYgQT #novoP\u00e2nico https://t.co/Sttg51e81X Paulo Jebaili e @cortellaoficial s\u00e3o os nosso convidados do programa desta segunda-feira (03) \ud83d\udca5 Para questionamentos e elucida\u00e7\u00f5es, use esse espa\u00e7o\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\ude04\ud83d\ude09 https://t.co/tgovG3okfw RT @majorolimpio: Excelente imitador do @programapanico simula bate boca de Doria comigo pela minha luta por sal\u00e1rio e valoriza\u00e7\u00e3o de polic\u2026 A @luisamell explicou a treta com Grazi Massafera e Caio Castro\ud83d\udca5 Assista: https://t.co/XwS3jzlpru https://t.co/RiIN6GKJ21 #chamaobombeiro Capit\u00e3o Palumbo no est\u00fadio\ud83d\udd25 Logo mais, tem @luisamell \ud83d\ude09\ud83d\udca5 \ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/XwS3jzlpru https://t.co/ZQzOzwOfwc Est\u00e1 NO AR!! E a tag do dia \u00e9 #ChamaOBombeiro Assista aqui \ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/XwS3jzlpru https://t.co/iOQDT3rxci @luisamell tamb\u00e9m estar\u00e1 com a gente nesta sexta-feira (31)\ud83d\udca5 Deixe aqui sua pergunta para ela! \ud83d\ude09\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/oXibzaDBwC O Capit\u00e3o Palumbo \u00e9 o nosso convidado desta sexta-feira (31)\ud83d\udca5 Vamos falar sobre como sobreviver em enchentes, inc\u00eandios, tumultos e aquelas desgra\u00e7as que ningu\u00e9m t\u00e1 livre!\ud83d\udca5\ud83d\udc47\ud83c\udffcPerguntas? #novoP\u00e2nico https://t.co/5fmPbpouHo O deputado federal Marco Feliciano est\u00e1 no #novoP\u00e2nico de hoje\ud83d\udca5 Assista em: https://t.co/2CkafWF1HX https://t.co/07COTVKzip O deputado federal @marcofeliciano \u00e9 o nosso convidado desta quinta-feira (30)\ud83d\udca5 Para perguntar algo, escreva aqui! \ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc#novoP\u00e2nico https://t.co/tc48R6tsSj Est\u00e1 NO AR!  A tag de hoje \u00e9 #PowerGuido \ud83d\udca5 Assista: https://t.co/KzV9gHp6T8 https://t.co/R6zExkB6tC RT @Rconstantino: Meus embates com o Villa viraram quadro do P\u00e2nico. Muito bom! S\u00e3o dois g\u00eanios da imita\u00e7\u00e3o. Uma coisa \u00e9 ver o Andr\u00e9 Marinh\u2026 Dr. Guido Palomba, uma das maiores autoridades em psiquiatria forense do pa\u00eds, \u00e9 o nosso convidado desta quarta-feira (29) \ud83d\udca5\ud83d\ude43 Para quest\u00f5es existenciais: escreva aqui\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc \ud83d\ude04\ud83d\ude04 https://t.co/JYw4i6mEJm @cirogomes \u00e9 o nosso convidado desta quarta-feira (29) e j\u00e1 sabemos o que vcs ir\u00e3o perguntar. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/fioOW5U1RD Estamos NO AR! Assista: https://t.co/jtSC9pL9c5 https://t.co/Jn7zjJY900 O jornalista e economista @donydenuccio \u00e9 o convidado do novo P\u00e2nico de hoje, e a tag \u00e9 #SamyConvida \ud83e\udd23 @samydana Nesta ter\u00e7a-feira (28) receberemos @DonyDeNuccio nos novos est\u00fadios do programa P\u00e2nico\ud83d\udca5\ud83c\udfac Perguntas?\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/YiTfOZOAT4 Est\u00e1 NO AR!! #MoroNoP\u00e2nico\ud83d\udca5Assista ao vivo em https://t.co/7ylcqhDNwh https://t.co/fLCEwemtld Est\u00e1 chegando a hora! Use a tag #MoroNoP\u00e2nico e acompanhe o programa ao meio-dia\ud83d\udca5 Perguntas? \ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc @SF_Moro https://t.co/uXUTZPVGNX Ladies and Gentlemen, o ministro Sergio Moro \u00e9 o nosso 1\u00ba convidado desta temporada do #novoP\u00e2nico\ud83d\udca5  | segunda-feira (27), \u00e0s 12h na r\u00e1dio Jovem Pan ou no site https://t.co/DMBpN8uaMc \ud83d\ude09 https://t.co/50tm65hdix O #novoP\u00e2nico vem a\u00ed! Direto dos est\u00fadios da #Panflix \ud83d\udcfa, a plataforma digital da Jovem Pan. \ud83d\udca5 A estreia \u00e9 segunda-feira (27) ao meio-dia \ud83d\udd5b\ud83d\udc49\ud83c\udffcOu\u00e7a na r\u00e1dio JP ou assista pelo YouTube P\u00e2nico JP \ud83d\ude09\ud83d\udca5 @albaexpider https://t.co/dtlYfauM1a O #novoP\u00e2nico vem a\u00ed! Direto dos est\u00fadios da #Panflix \ud83d\udcfa, a plataforma digital da Jovem Pan. \ud83d\udca5 A estreia \u00e9 segunda-feira (27) ao meio-dia \ud83d\udd5b\ud83d\udc49\ud83c\udffcOu\u00e7a na r\u00e1dio JP ou assista pelo YouTube P\u00e2nico JP \ud83d\ude09\ud83d\udca5 #ericsurita https://t.co/aRou0gzlPX O #novoP\u00e2nico vem a\u00ed! Direto dos est\u00fadios da #Panflix \ud83d\udcfa, a plataforma digital da Jovem Pan. \ud83d\udca5 A estreia \u00e9 segunda-feira (27) ao meio-dia \ud83d\udd5b\ud83d\udc49\ud83c\udffcOu\u00e7a na r\u00e1dio JP ou assista pelo YouTube P\u00e2nico JP \ud83d\ude09\ud83d\udca5 @marina_mantega https://t.co/WPN4TywRok O #novoP\u00e2nico vem a\u00ed! Direto dos est\u00fadios da #Panflix \ud83d\udcfa, a plataforma digital da Jovem Pan. \ud83d\udca5 A estreia \u00e9 segunda-feira (27) ao meio-dia \ud83d\udd5b\ud83d\udc49\ud83c\udffcOu\u00e7a na r\u00e1dio JP ou assista pelo YouTube P\u00e2nico JP \ud83d\ude09\ud83d\udca5 @samydana https://t.co/rVF1hdkqBm O #novoP\u00e2nico vem a\u00ed! Direto dos est\u00fadios da #Panflix \ud83d\udcfa, a plataforma digital da Jovem Pan. \ud83d\udca5 A estreia \u00e9 segunda-feira (27) ao meio-dia \ud83d\udd5b\ud83d\udc49\ud83c\udffcOu\u00e7a na r\u00e1dio JP ou assista pelo YouTube P\u00e2nico JP \ud83d\ude09\ud83d\udca5 @AndreMarinho01 https://t.co/TFnqwAEZAA Essas s\u00e3o as orelhas do nosso 1\u00ba convidado do ano. Quem \u00e9? \ud83d\udca5 O novo P\u00e2nico estreia dia 27 \ud83d\ude09 https://t.co/iigYllIDEA Quer ser plateia no programa P\u00c2NICO? \ud83d\udca5 \u00c9 s\u00f3 enviar Direct no Instagram pra biacaparelli e torcer para ser chamado.\ud83e\udd1e\ud83c\udffc(*N\u00e3o \u00e9 Robert, \u00e9 para participar na plateia!) \ud83d\ude09 em P\u00e2nico Jovem Pan https://t.co/Rmwra9SoMX Quer o Vinheteiro na Secretaria da Cultura? \ud83d\ude00 VOTE aqui \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/BhTG87HIKz https://t.co/3aagi1yChU @Vinheteiro na Secretaria da Cultura? \ud83d\udca5 https://t.co/ZETar42dZu Quanto custa ter um PET? @samydana explica! \ud83d\udc36\ud83d\udc31\ud83d\udc25\ud83e\udda7 #panidogs https://t.co/nOdXVEQx3Q @Marinamantega https://t.co/fmHvQBM05j Repare beem \ud83c\udfb5 Repare beem \ud83c\udfb5Come on, everybody! \ud83e\udd23  https://t.co/nC4TK69Z0c @AndreMarinho01 @cirogomes #pagaoFuscaCiro @samydana https://t.co/QiGIUPhMXC Gilberto Berros x M\u00e1rcio Canuto. Ou\u00e7o GRITOS! \ud83d\udc42\ud83c\udffb\ud83d\ude49\ud83e\udd23 https://t.co/x2FNPfHQ6O @RogerioMorgado https://t.co/M2bj7j7XmE Emilinho bateu um papo com a Elaine, da Revista Empreenda: Do quartinho de casa ao sucesso internacional. Imperd\u00edvel! \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83d\udca5 Assista aqui \ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/A8tXBPQkNk https://t.co/1gyh7S8tBr Professor Villa faz prov\u00e3o com afeg\u00e3o m\u00e9dio (vide Maur\u00edcio Meirelles e Felipe Xavier \ud83e\udd23) Acesse: https://t.co/mqRW7LkvbW @albaexpider @MauMeirelles @felipexavier1 https://t.co/Rjnd5ZL4Q9 RT @alanrapp: #01M\u00eas \ud83d\ude13. Faz\u00edamos quest\u00e3o de acompanhar a trajet\u00f3ria do nosso querido #\u00eddolo , #parceiro e #amigo ... A #hist\u00f3ria de @guguli\u2026 Mas j\u00e1 terminou? Terminou! E eles n\u00e3aao desistem. \ud83e\udd23 \ud83d\udc49\ud83c\udffcUm dia de afeg\u00e3o na Dirce. \ud83c\udf7d\ud83c\udf85 https://t.co/dUDexk1uxo Padre Juarez no #ultimoprograma, querido telespec. Perguntas? \ud83d\udca5 https://t.co/XrthahGa0g O Padre Juarez \u00e9 o nosso convidado do #\u00faltimoprograma do ano. Assista em: https://t.co/MzSFJXRWXP https://t.co/DJeuZlIk1i O Padre Juarez \u00e9 o convidado desta sexta-feira para fechar a temporada do programa este ano. Vai perder? \ud83d\ude09\ud83d\udca5 https://t.co/aWPcFfMX6T Eduardo Tuma \u00e9 presidente da C\u00e2mara Municipal de S\u00e3o Paulo e \u00e9 o nosso convidado desta quinta-feira: https://t.co/wGqnz1RfXz https://t.co/iYCC4jNwgl Estamos NO AR!! Acesse: https://t.co/wGqnz1RfXz https://t.co/VRaVyPTi67 Eduardo Tuma \u00e9 o nosso convidado desta quinta-feira. Perguntas, aqui. \ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udca5 https://t.co/iGrMTLJPk4 Est\u00e3o assistindo e tal? \ud83e\udd23 Clica a\u00ed: https://t.co/YsUm6X8thE \ud83d\udca5#Acachapante @VillaMarcovilla &amp; @albaexpider https://t.co/9nvmBzCAVD Estamos NO AR!! Hoje tem Professor Villa por aqui, acesse: https://t.co/YsUm6Xq49c \ud83d\udca5 https://t.co/1JbfQiYv8r Acachapante ou pujante? Defina. \ud83e\udd14\ud83e\udd23 Professor Marco Antonio Villa \u00e9 o nosso convidado desta quarta-feira. https://t.co/tJwdmq2f3Y Fernando Rocha: 'Meu primeiro vale-transporte s\u00e3o minhas duas pernas; o segundo, a bicicleta; o terceiro, transporte p\u00fablico. O carro mais atrapalha do que ajuda.' \ud83d\udca5 Gostaram da entrevista? \ud83d\ude43 https://t.co/IwWwAr7H7N Vai ter trimilique? \ud83e\udd23 J\u00c1 TEM, sim senhor! Fernando Rocha nas Stories do Insta do @programapanico \ud83e\udd2a\ud83d\udd7a\ud83c\udffb #EncontroDaClaraComOvo https://t.co/uCGjfWIYyu Estamos NO AR!! \ud83d\udca5 Acesse: https://t.co/XtPvwJ4H42 https://t.co/QjJspPRuoI Fernando Rocha, contente e sorridente, estar\u00e1 no programa desta ter\u00e7a-feira. Bora ouvir \ud83d\udc42\ud83c\udffb and/or assistir \ud83d\udc41, querido telespec? \ud83d\udd7a\ud83c\udffb\ud83d\ude09\ud83d\udca5 https://t.co/z3lRBvfLvJ Acesse para assistir: https://t.co/UK6p6R7GmL \ud83d\udca5Convidados: @depheliolopes @MajorVitorHugo https://t.co/gkGnWZ5Sj0 #TurmaDoBolso H\u00e9lio Neg\u00e3o e Vitor Hugo no est\u00fadio. Perguntas? https://t.co/zFeU5SMpTj Estamos NO AR! Use a tag #TurmaDoBolso e assista o Helio Neg\u00e3o e o Major Vitor Hugo no programa de hoje: https://t.co/UK6p6R7GmL https://t.co/radJwuEUoi Os convidados do programa para esta segunda-feira s\u00e3o Helio Neg\u00e3o e Vitor Hugo. Perguntas, escreva aqui. \ud83d\uddef\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\ude09 https://t.co/vNfdWOihTj Qual \u00e9 a m\u00fasica? \ud83e\udd23 @AdrillesRJorge https://t.co/ZzUPELh8cR #ruivass\u00e3oasmaisfi\u00e9s ?! Responda-nos, Carla Zambelli. \ud83d\ude01 https://t.co/48VXg9frfM Guga Noblat e Kim Jong-un por aqui.\n\ud83e\udd23 https://t.co/IID0WZnWi0 Estamos NO AR!! Carla Zambelli j\u00e1 j\u00e1 no est\u00fadio. Assista em: https://t.co/yoFubbRh2J https://t.co/L6vxb3h5M7 Carla Zambelli \u00e9 a convidada desta sexta-feira. Se quiser perguntar algo, a hora \u00e9 agora! \ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/nE37v8jw79 'Eu n\u00e3o sou amigo deles fora do ar', diz Adrilles sobre Morning Show https://t.co/MlnmQPNFzT #GagliassonoP\u00e2nico E a\u00ed, est\u00e1 gostando, querido telespec?! https://t.co/IDhZhgV3wy Est\u00e1 NO AR!! \ud83d\udca5 Tem Thiago Gagliasso e Adrilles Jorge no programa de hoje. Acesse: https://t.co/YpdiBdGGKh https://t.co/5gbPmeavOS Nesta quinta-feira tamb\u00e9m recebemos @AdrillesRJorge. Perguntas? Perguntas? https://t.co/MzJwZB1Jbw Thiago Gagliasso \u00e9 o convidado desta quinta-feira. Deixe sua pergunta para ele aqui. \ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/mIBlblYI0g O menino de Harvard @samydana est\u00e1 'bolado' \ud83e\udd23 E a\u00ed, o que est\u00e3o achando do papo com os terraplanistas? #MorgadoPlano https://t.co/nfl8E9nDOB Estamos NO AR!! Terraplanismo \u00e9 o tema. #MorgadoPlano \ud83e\udd23\ud83e\udd23 Acesse: https://t.co/iNkvOmaNNX https://t.co/gi8w4KIrq5 O humorista Marcus Vinile tamb\u00e9m estar\u00e1 no programa de quarta-feira, com os terraplanistas Anderson Neves e Allan Silva. \ud83d\udca5 Se quiser perguntar algo, deixe aqui nos coment\u00e1rios. https://t.co/K9aob591Px Os terraplanistas Anderson Neves e Allan Silva s\u00e3o os convidados desta quarta-feira. \ud83c\udf0d\ud83d\udeab\ud83d\udca2 Perguntas? https://t.co/7saCZmJx2h Manu Carvalho une marcas e influenciadores digitais atrav\u00e9s da Match &amp; Co. \ud83d\udca5 E a\u00ed, gostaram do programa? https://t.co/n7fJecZwmk Voc\u00ea conhece algu\u00e9m que j\u00e1 sofreu viol\u00eancia dom\u00e9stica? @justicadesaia: 'O importante \u00e9 que a mulher rompa o sil\u00eancio, se defenda' \n@LuizaBrunet5: 'N\u00f3s estamos vivendo uma pandemia, eu fui v\u00edtima de viol\u00eancia dom\u00e9stica aos 54 anos' #Justi\u00e7aDeSaia https://t.co/yNZhreaiTW Voc\u00ea j\u00e1 sofreu viol\u00eancia dom\u00e9stica? Luiza: 'As mulheres ficam muito tempo num relacionamento abusivo sem saber que est\u00e3o num relacionamento abusivo' #justi\u00e7adesaia https://t.co/IAHu8XMERw Estamos NO AR! Acesse: https://t.co/VeNg8P9wec #justicadesaia https://t.co/5edI8OANcZ Nesta ter\u00e7a temos a Manu Carvalho falando sobre empreendedorismo e influenciadoras. Quer perguntar algo pra ela? Escreva aqui nos coment\u00e1rios. https://t.co/F5vetuP3rx Luiza Brunet e Gabriela Manssur no programa desta ter\u00e7a-feira falando sobre viol\u00eancia contra a mulher. Perguntas? Deixe aqui. https://t.co/RDGmLSFSEo @PatrickMaia e Filippe Dias nos ladearam com memor\u00e1vel interpreta\u00e7\u00e3o. \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc Quem sabe faz ao vivo \ud83d\udd7a\ud83c\udffb\ud83d\udd7a\ud83c\udffb\ud83d\udca5 Gostaram? https://t.co/y6jrnTVfAl \"S\u00f3 tem #Burnout quem ama o que faz, e quem ama o que faz se ausenta de si mesmo\", @IzabellaCamargo #d\u00e1umtempo https://t.co/qmXdpNISOF \"A gente trabalha para se desenvolver pessoalmente, n\u00e3o para se aborrecer\", diz Izabella Camargo sobre Burnout #d\u00e1umtempo \ud83d\udca5T\u00e1 gostando do papo, querido telespec? https://t.co/HYRssC2R7Q Izabella: \"Burnout, assim como o bullying, \u00e9 um nome novo para um problema antigo\". Voc\u00ea sabia disso? https://t.co/6v0BuI5ESc Izabella Camargo | P\u00e2nico - 09/12/19 - AO VIVO https://t.co/oNbJ7VXyEr via @YouTube \nClique no link para assistir. https://t.co/IefdiIskgb Estamos NO AR! Dando os parab\u00e9ns \u00e0 aniversariante do m\u00eas, nossa jovem [?] loira @marina_mantega \ud83d\udc71\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/CzUPE5m1CA Nesta segunda tamb\u00e9m receberemos o comediante Patrick Maia! Se quiser perguntar algo, deixe aqui nos coment\u00e1rios. https://t.co/ih96sGB4eI Amanh\u00e3 receberemos a jornalista Izabella Camargo. Perguntas? Deixe aqui. https://t.co/2ukpS85JMV \"O Bolsonaro tem um instinto fenomenal. Quando todos falam para ele ir por um caminho, ele vai por outro, e d\u00e1 certo\", diz o assessor para assuntos internacionais do presidente, Filipe G. Martins https://t.co/kCaWc8HbIo Filipe G. Martins: \"Do mesmo jeito que o Trump tem uma pol\u00edtica de 'Am\u00e9rica' primeiro, n\u00f3s tamb\u00e9m temos a pol\u00edtica de Brasil em primeiro: Brasil acima de todos\" https://t.co/9qKCNGcOCF Filipe G. Martins e Fl\u00e1vio Morgenstern no est\u00fadio. O assunto \u00e9 governo Bolsonaro e pol\u00edtica internacional. \ud83d\udca5 https://t.co/p0MVIQJVuY Quem quer dinh... OPS, bananinhaaas?!! Em\u00edlio incorpora o esp\u00edrito natalino \ud83c\udf85 e distribui singelos doces para bancada faminta \ud83e\udd23\ud83e\udd23 Paulinha \u00e9 a 1\u00aa felizarda! \ud83c\udf6c \ud83c\udf6c https://t.co/UP4DVMzg8m Estamos NO AR! \ud83d\udca5 E a hashtag \u00e9 #ConvidadoInternacional https://t.co/XA49bvbpFB RT @BolsonaroSP: Ser\u00e1 que ele vai falar de desenho animado? \ud83d\udc3d \ud83d\ude02 @filgmartin https://t.co/wkpe3KwSOQ Nesta sexta-feira recebemos o assessor especial da presid\u00eancia, Filipe G. Martins. Perguntas?! \ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/t5dtmUR9PX Marcio Atalla | P\u00e2nico - 05/12/19 - AO VIVO https://t.co/97AluidBtG via @YouTube Papo saud\u00e1vel por aqui hoje! \ud83c\udf31 Marcio Atalla \u00e9 o nosso convidado desta quinta-feira https://t.co/xr9I1z7YRG Papo fora da bolha. Tamo no ar com o pessoal do canal Favelado &amp; Investidor. Bora?\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/HW3ggGPdld Marinho perguntou o que o Caio acha sobre a sataniza\u00e7\u00e3o dos coaches. #SejaSoja\n\nCaio respondeu que \u00e9 tudo muito mistificado. Qualquer profiss\u00e3o \u00e9 uma ferramenta, um instrumento. Ele acredita que a utiliza\u00e7\u00e3o desse instrumento vai dizer se essa ferramenta vai ser boa ou ruim. https://t.co/9laE0invpY O Caio disse que n\u00e3o tenho caminho certo ou errado para fazer algo. O que existe s\u00e3o caminhos.\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/HuQBDBTf8G COMEEEEEE\u00c7OOOOOOU! O Caio Carneiro j\u00e1 t\u00e1 ao vivo aqui no P\u00e2nico.\n\nVenha acompanhar: https://t.co/WddmJ2gJR0 #SejaSoja https://t.co/wYXyHCUkOw TAMO NO AR https://t.co/QpYAJUjW2X Menino Elano em \u00f3tima forma! https://t.co/qxpZXgCSiR Amanh\u00e3 receberemos o Caio Carneiro, que \u00e9 autor do \u201cEnfodere-se\u201d e \u201cSeja Foda\u201d. Quer perguntar alguma coisa pra ele? Manda a\u00ed. https://t.co/GqfueEQ3Vr Curtiram o papo sobre privatiza\u00e7\u00f5es com o Salim Mattar? Diga a\u00ed nos coment\u00e1rios. https://t.co/PB6HI1Y1g5 O QUE EST\u00c1 ACONTECENDO AQUI????????????????? https://t.co/1dle5hT9iJ \"N\u00f3s temos um Presidente que respeita os poderes. Ent\u00e3o, ele entrega e evita fazer certas coisas que governos passados faziam no toma l\u00e1 d\u00e1 c\u00e1 para ter uma maioria. Estamos diante de um Governo novo, diferente, que est\u00e1 dando certo\" https://t.co/viEdq3X6oY \"A intui\u00e7\u00e3o do Presidente \u00e9 fant\u00e1stica. Acho que ele tem que continuar zelando em ouvir a intui\u00e7\u00e3o dele, porque com 700 mil d\u00f3lares ele se elegeu Presidente. Temos que ter um respeito por isso\" \n\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/rSyp8xnWPZ Marina perguntou o que vai ser mais dif\u00edcil nos pr\u00f3ximos 4 anos.\n\n\"Tudo vai ser dif\u00edcil. O Governo \u00e9 muito complexo, muito grande. O Governo n\u00e3o deseja ser reduzido de tamanho. De certa forma estamos mexendo com interesse, com poder. Tudo vai ser dif\u00edcil.\" @salimmattarBR https://t.co/t3G1flqqFk Toda pergunta que a gente faz, o Salim fala: EXCELENTE PERGUNTA.\n\nTamo at\u00e9 achando que a gente entende do assunto. \ud83d\ude02 https://t.co/fCrO7l5V7E Aproveita que o Instagram caiu e acompanhe o programa por aqui!\n\nAo vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/tTjPiMPmHe COMEEEEE\u00c7OU! O @salimmattarBR j\u00e1 est\u00e1 aqui falando sobre as ideias do governo para as estatais. #AdeusGugu\n\nVenha assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/HmyufSxq2H J\u00e1 come\u00e7ou aquele bate-papo com todas as not\u00edcias do dia. \ud83d\ude02\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/FYHPoTloZg Quer pedir uma panela antiaderente? A hora \u00e9 agora. \ud83d\ude02 Curtiram o papo com o Jo\u00e3o Appolin\u00e1rio, dono da Polishop, e o Anderson Cavalcante? https://t.co/b5YjnhTjnx E A\u00cd, JOVENS https://t.co/zekkfVYMc1 Amanh\u00e3 receberemos o Salim Mattar, que \u00e9 secret\u00e1rio de Privatiza\u00e7\u00f5es do governo de Jair Bolsonaro. Quer perguntar algo? Manda pra gente a\u00ed. https://t.co/6VROCIqoOD T\u00e3o curtindo o papo incr\u00edvel com o Jo\u00e3o e o Anderson? #PapoDeTubar\u00e3o https://t.co/H1ew8uftza Jo\u00e3o Appolin\u00e1rio \u00e9 do time do Emilio: adora receber uma cartinha. \ud83d\ude02 #PapoDeTubar\u00e3o\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/zrrjmdcQes COMEEEEE\u00c7OOOUUUU O #PAPODETUBAR\u00c3O!\n\nSe liga aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/s6S8SfGe5F Hoje receberemos tamb\u00e9m o Anderson Cavalcante, autor do livro \u201cOs Bastidores de um Best Seller\u201d. Bora assistir?\n\nhttps://t.co/WddmJ2ykIy https://t.co/J984aJScAI O que ele fez com a advert\u00eancia. \ud83d\ude31 https://t.co/ZUdKSeFEYp Marinho xingou a Paulinha ontem e levou a primeira advert\u00eancia do RH da Pan. \n\nTr\u00eas \u00e9 rua, hein?\ud83d\ude02 https://t.co/n5NBZnYKEg Estamos ao vivo, afeg\u00e3o: https://t.co/WddmJ2gJR0 O bon\u00e9 nem entra na cabe\u00e7a. \ud83d\ude02 https://t.co/wNXkK4AWzs Hoje receberemos o grande empres\u00e1rio Jo\u00e3o Appolin\u00e1rio. Tem perguntas? Quer pedir para ele investir em voc\u00ea? Manda a\u00ed nos coment\u00e1rios. https://t.co/s7Zv1Da1FH Que honra receber Moacyr Franco aqui no programa. Gostaram do papo e das hist\u00f3rias desse mestre do humor? https://t.co/EPsue4FUAK F\u00e3 e \u00eddolo. O Morgado realmente tinha um LP do Moacyr. \ud83d\ude02 https://t.co/vO6zZTZhEf Perguntado se voltaria \u00e0 Pra\u00e7a \u00e9 Nossa, Moacyr respondeu: \"Eu vou pra qualquer lugar, eu preciso de dinheiro. Hoje me cortaram a SKY.\"\n\nPoxa! :(\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/0Y5gFqrgWR @Rodrigo_Buhrer Sim, e \u00e9 de chocolate. \ud83d\ude0b @hsousa1985 Essa resposta t\u00e1 na primeira op\u00e7\u00e3o j\u00e1: \u00e9 SIM. \ud83d\ude02 Samy pediu ao Moacyr uma dica para quem est\u00e1 come\u00e7ando, como os Youtubers.\n\nMoacyr mandou na lata: \"Tem que pensar. Pensar e tentar.\"\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 #J\u00e1FuiCorno https://t.co/0D2sVeAlmg Voc\u00ea j\u00e1 foi corno? @GlauberTJS Me d\u00e1 um abra\u00e7o, cara! #J\u00e1FuiCorno \"Seu telefone \u00e9 sacanagem. Aquele telefone que voc\u00ea me deu e nunca atendeu\"\n\nMoacyr entregando o Emilio ao vivo, dizendo que ele passa telefone errado para as pessoas. \ud83d\ude02 https://t.co/BqfcYIU4mk O homem mais bonito que entrevistaremos hoje j\u00e1 est\u00e1 no ar: Moacyr Franco. \n\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/Q2mMeh2vgO Hoje teremos dois sex symbol por aqui: Moacyr Franco e Caio Castro. Diga a\u00ed, afeg\u00e3o: quem \u00e9 o mais bonit\u00e3o?\n\nAssista ao vivo: https://t.co/WddmJ2ykIy https://t.co/diOR3CQ65H Ontem foi s\u00f3 tiro, porrada e bomba. Curtiram o papo sobre armas? https://t.co/M7xT5WPFJE Pessoal t\u00e1 vindo armado aqui pro programa... \ud83d\ude32 https://t.co/xFfMlCBiCU Amanh\u00e3 \u00e9 dia de resgatar o coro \"lindo, tes\u00e3o, bonito e gostos\u00e3o\" pro Caio Castro. Que perguntas fariam a ele? Manda a\u00ed. https://t.co/4iaM7oRcRa Amanh\u00e3 o convidado ser\u00e1 o graaaande Moacyr Franco. Que pergunta voc\u00ea faria a ele? https://t.co/cjiLRwwEyc T\u00e3o curtindo o papo sobre armas aqui no P\u00e2nico? T\u00e3o tirando suas conclus\u00f5es sobre o assunto? https://t.co/JKAWJeAg5h Qual argumento voc\u00ea mais concorda nessa discuss\u00e3o sobre armas? O Emilio t\u00e1 concordando com a Coronel Eliane e com o Bene. Trof\u00e9u 100% vaselina! \ud83d\ude02\n\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/6D18wWG1Xq COMEEEEEEEEEEEE\u00c7OOOOOOOU! Bora assistir esse debate?\nBene Barbosa x Coronel Eliane Nikoluk.\n\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/xPttJLYVGH ESTAMOS AO VIVOOOOOOO! Venha assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/r5bZ2MlihL \u00c9 HOJEEEEEEEEEE! O @benebarbosa_mvb e a Coronel Eliane Nikoluk j\u00e1 est\u00e3o aqui. Bora debater sobre as armas?\n\nAo vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/3qy0aPcZwv Amanh\u00e3 teremos um debate sobre armas no programa. Receberemos Bene Barbosa e a Coronel Eliane Nikoluk. Perguntas? Mandem a\u00ed. https://t.co/VX7Xb2LeEg Link para assistir no Youtube: https://t.co/rv5qhUIIIC Uma singela homenagem do P\u00e2nico ao Gugu. V\u00e1 em paz, grande amigo. https://t.co/kMRGxxjffI Informa\u00e7\u00e3o em primeira m\u00e3o: @caroldetoni est\u00e1 solteira! \ud83d\ude31 https://t.co/OqS9ximwlH Emilio se transforma quando toca a Internacional, n\u00e9? #BarcoDoPSL https://t.co/x98nE41EYF A Caroline de Toni acredita que a maconha \u00e9 porta de entrada para outras drogas. Voc\u00ea concorda com o posicionamento da Deputada? #BarcoDoPSL https://t.co/zPh53dctIX Rindo bem das buscas por Caroline de Toni no Google. \ud83d\ude02 #BarcoDoPSL https://t.co/Y6WM7418h8 RT @CarolDeToni: \ud83d\udde3 Estou AO VIVO no @programapanico\n\n\ud83e\udd33https://t.co/gynjK7oxd7 COMEEEEEEEEEE\u00c7OU! A @CarolDeToni t\u00e1 aqui j\u00e1.\n\nVenha assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/CXDj1wFHw0 J\u00e1 estamos ao vivo? \u00d3bvio, meu patr\u00e3o. \n\nLiga a\u00ed: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/V3gdOVpZon Hoje vamos receber a deputada Caroline de Toni, do PSL de Santa Catarina. Tem pergunta? Manda pra gente. https://t.co/RxhqB9k9r2 Hoje recebemos a Lu\u00edsa Mell e o Dan Wroblewski para discutir sobre dogu\u00edneos. Curtiram o debate? https://t.co/m10WqqyPJp Bora falar da Copa Jovem Pan? Bora!\n\nAssista a\u00ed, afeg\u00e3o: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/6OtF7AfB1v @samydana Ent\u00e3o 7h30 ele t\u00e1 sendo bonzinho e humilde. Tretas inesperadas. \ud83d\ude31 #OBichoVaiPegar\n\nEITA ATR\u00c1S DE EITA AQUI https://t.co/iluIHrl50S Pessoa que acorda 7 e meia da manh\u00e3. \ud83d\ude02 https://t.co/HhBDytqTAO Calma, Lu\u00edsa. \ud83d\ude02 https://t.co/4SWzacewHV Lu\u00edsa t\u00e1 rebatendo as cr\u00edticas feitas pelo Richard Rasmussen quando veio ao P\u00e2nico. Ele disse que a ONG da Lu\u00edsa recebeu R$24 milh\u00f5es. Ela deixou claro que \u00e9 tudo mentira do embaixador do ecoturismo brasileiro pela Embratur. \ud83d\ude31\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/XW1NvtBdhS Voc\u00ea \u00e9 a favor de comprar animais? #OBichoVaiPegar Parece que a hashtag t\u00e1 come\u00e7ando a surtir efeito. \ud83d\ude02 #OBichoVaiPegar\n\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/dqjDodw3cp Ainda estamos no modo light por aqui. #OBichoVaiPegar\n\nVenha assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/kQXaYm8rUH COMEEEEEEEEEEEEEEE\u00c7OOOOOOOOU! #OBICHOVAIPEGAR\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/8Smm3CyaSf Segunda ele t\u00e1 de volta. Ou o Adrilles, sei l\u00e1. \ud83d\ude02 https://t.co/Fy1NB4C1GQ \u00c9 HOJEEEEEEEEEE\n\nTem pergunta? Manda na hashtag #OBichoVaiPegar https://t.co/D7djutI5iU Contratamos o Adrilles pro P\u00e2nico? \ud83d\ude02 https://t.co/cdnVmSNbll Amanh\u00e3 teremos um debate animal (perdoe o trocadilho) aqui: Lu\u00edsa Mell e Dan Wroblewski. Tem pergunta? Manda a\u00ed. https://t.co/Rgw2SpK3S9 Como amanh\u00e3 \u00e9 o Dia da Consci\u00eancia Negra, fizemos o convite para dois gigantes falarem sobre racismo: Yuri Mar\u00e7al e Paulo Cruz. Curtiram o papo? https://t.co/jt51ng803c RT @taipannews1: Muito bom os convidados do #programapanico \nPaulo Cruz \n#racistasn\u00e3opassar\u00e3o RT @RodolfoRafaelR7: @programapanico @YuriMarcal Paulo Cruz , sensacional ! Cara muito foda !!! Parab\u00e9ns RT @MauMeirelles: O @YuriMarcal ta mto bom no @programapanico Yuri perguntou ao professor sobre a d\u00edvida hist\u00f3rica e o @paulocruzphi est\u00e1 dando sua vis\u00e3o agora sobre o tema. #RacistasN\u00e3oPassar\u00e3o\n\nAssiste a\u00ed, afeg\u00e3o: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/6zHfcr6dfL @RogerioMorgado Manda um \u00e1udio no meu zap, por favor. \ud83d\ude02 \"Hoje pra fazer um contraponto eu vim fantasiado de homem branco\" \ud83d\ude02 #RacistasN\u00e3oPassar\u00e3o / @YuriMarcal \n\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/icFlAQHpyW @YuriMarcal Link: https://t.co/WddmJ2gJR0 COMEEEEEEEEEEE\u00c7OOOOOOU! O @YuriMarcal e o @paulocruzphi j\u00e1 est\u00e3o aqui ao vivo.\n\nBora falar sobre o racismo no Brasil? Assista a\u00ed: https://t.co/WddmJ2gJR0 \n\n#RacistasN\u00e3oPassar\u00e3o https://t.co/YfsHWpmfiM RT @YuriMarcal: meus amores, assistam ao Programa P\u00e2nico na r\u00e1dio, agora 12:30h\ntenho uma surpresa pra voc\u00eas \ud83d\ude08 RT @paulocruzphi: \u00c9 daqui a pouco, no @ProgramaPanico!\n\n#ConscienciaNegra https://t.co/Tm21NVtSoO T\u00e3o dizendo por a\u00ed que o @RogerioMorgado t\u00e1 com a voz do Adrilles. Procede, Morgad\u00e3o?\ud83d\ude02 https://t.co/ypJmiOABJH HOJEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEE!\n\nBora assistir? #RacistasN\u00e3oPassar\u00e3o\n\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/CZFPzK5R5m Quer saber do d\u00f3lar? Samy t\u00e1 explicando agora. Liga a\u00ed que j\u00e1 estamos no ar: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/Cknmif27Tx RT @JovemPanEntrete: Hoje o @programapanico recebe @paulocruzphi e @YuriMarcal para um debate sobre o racismo no Brasil. #RacistasN\u00e3oPassar\u2026 Dia 20 \u00e9 o Dia da Consci\u00eancia Negra e chamamos aqui o Paulo Cruz e o Yuri Mar\u00e7al para falar do assunto amanh\u00e3, dia 19/11. Tem pergunta? Manda a\u00ed. https://t.co/DftUyGkewr Esque\u00e7a o Roda Vida! Tudo que precisava saber sobre a Previd\u00eancia voc\u00ea ouviu no P\u00e2nico hoje. Link da entrevista completa com o Rog\u00e9rio Marinho: https://t.co/hU5vL2lQ8Q . Curtiram? https://t.co/779BoJVP3n T\u00e3o entendendo tudo sobre a Reforma da Previd\u00eancia? Assista aqui: https://t.co/WddmJ2ykIy https://t.co/SijbcrhmgY RT @UdnLacerda: @rogeriosmarinho ta indo bem demais no @programapanico. Que homem. \"O Brasil \u00e9 muito grande e muito desigual. Eu defendo um Estado enxuto e n\u00e3o uma aus\u00eancia de Estado\". https://t.co/yIpQSJ5Avp COMEEEEEEEEEEEE\u00c7OOOOOOOOOOU! O @rogeriosmarinho j\u00e1 est\u00e1 ao vivo no programa para falar da Reforma da Previd\u00eancia.\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/3TL2R94uyT Vai come\u00e7ar, hein, afeg\u00e3o? \n@rogeriosmarinho j\u00e1 est\u00e1 por aqui.\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/p8uT7LMWhP Assista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 Tamo no ar j\u00e1? \u00d3bvio que sim. https://t.co/nZnvrbHPlM Quer falar com a galera do P\u00e2nico? Ent\u00e3o ligue AGORA pra gente aqui na r\u00e1dio: 0800-777-1009. Atenderemos at\u00e9 o meio-dia. \ud83d\ude01 https://t.co/mKUf4lQwwX Amanh\u00e3 receberemos o Rog\u00e9rio Marinho, que \u00e9 secret\u00e1rio especial de Previd\u00eancia e Trabalho do Minist\u00e9rio da Economia. Quer fazer pergunta? Manda a\u00ed! https://t.co/dCHsvJ4tl0 Morgado fez a cirurgia e est\u00e1 bem:) Novembro azul e papo sobre c\u00e2ncer de pr\u00f3stata com o Doutor Fernando Maluf. Gostaram? https://t.co/D9msT4hbqh Lucas Ramos e Vinicius Divino j\u00e1 t\u00e3o aqui falando sobre empreender, que tem um projeto muito bacana. Assista a\u00ed: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/DBfPB3kQcm Curtiram saber mais sobre a preven\u00e7\u00e3o ao c\u00e2ncer com o Doutor Fernando Maluf? https://t.co/A478UynxgN Voc\u00ea t\u00e1 cuidando da sua sa\u00fade direitinho, afeg\u00e3o? COMEEEEEEEEEEEEEE\u00c7OOOOOOOOOU!\nVamos falar de c\u00e2ncer de pr\u00f3stata, afeg\u00e3o? Vamos sim.\n\nVenha acompanhar: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/he2fwjlIB5 @engbadass Voc\u00ea nunca saber\u00e1. \ud83d\ude4a https://t.co/6weGj26Udm @samydana O trio de ataque era: Samy Dana, Luiz\u00e3o e Djalminha. Lembro dessa \u00e9poca. \u00c9 real que o @samydana jogou no Guarani antes de se formar em Harvard? \ud83e\udd14#QuilosMortais https://t.co/3O9fy7J7VH Dica: se formou em Harvard aos 12 anos. Quem \u00e9 essa gracinha? \ud83d\ude0d #QuilosMortais https://t.co/RuvIRhJ0El Amanh\u00e3 vamos falar sobre c\u00e2ncer de pr\u00f3stata com o Doutor Fernando Maluf. Quer perguntar algo do assunto? Manda a\u00ed. https://t.co/U4ZOPAzher Assim como o Emilio, apoie a campanha #Cora\u00e7\u00e3oNaBatidaCerta. Mais informa\u00e7\u00f5es em https://t.co/eDMa32LZrD https://t.co/GB6smv5HLd Marina: \n\"Por que o @blogdopannunzio te chamou de babaca?\"\n\n@roxmo: \n\"Porque ele \u00e9 um babaca\" \ud83d\ude31\n\n#MeDesbloqueiaRoger https://t.co/kJ5vgDZ4eh Guga perguntou que horas seria a vez de dar uma de Gentilli ou dar uma de Lob\u00e3o e romper com Bolsonaro.\n\n@Roxmo: \"N\u00e3o vai rolar\" #MeDesbloqueiaRoger https://t.co/JjsByyHS8b Roger falando sobre m\u00fasica, pol\u00edtica... E a Marina manda um \"Vamos falar da G Magazine?\" \ud83d\ude02\n\nAcompanha a\u00ed: https://t.co/WddmJ2gJR0 #MeDesbloqueiaRoger https://t.co/3xGcnLPiKz O Emilio arrepia toda vez que toca o hino da Internacional Socialista. \u00c9 real. \ud83d\ude02#MeDesbloqueiaRoger https://t.co/Y0mPfCoX58 Quem a\u00ed \u00e9 bloqueado no Twitter pelo @roxmo? \ud83d\ude02\n\nCampanha #MeDesbloqueiaRoger! https://t.co/LBzAvX6rL9 COMEEEEEEEE\u00c7OU! Venha assistir ao @Roxmo aqui no P\u00e2nico.\n\nAo vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0\n#MeDesbloqueiaRoger https://t.co/59XYAielkV Vem que vem, @roxmo\n\nAo vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0\n#MeDesbloqueiaRoger https://t.co/U4ldAfHwSV @sergioloiro @RogerioMorgado \ud83d\ude31 RT @Saymon_SHM: Come\u00e7oouuu come\u00e7ooooouuuu @programapanico J\u00e1 tamo no ar no \u00faltimo programa do Morgad\u00e3o. \ud83d\ude02\n\nAo vivo: https://t.co/WddmJ2ykIy\n#MeDesbloqueiaRoger https://t.co/1YEDsuG2zb @kimpkat Cad\u00ea os cinquentinha? @samydana Da minha parte \u00e9 s\u00f3 inveja mesmo \ud83d\ude2d Cabrini veio ao programa hoje e falou de Lula, Bolsonaro, Glenn e sobre toda polariza\u00e7\u00e3o que vivemos. Curtiram o papo com esse gigante do jornalismo? https://t.co/maEMyyALtw Quem \u00e9 formado em Harvard levanta a m\u00e3o. \u261d\ufe0f https://t.co/Pd9SPaE3Vp Amanh\u00e3 receberemos aqui o Roger, do Ultraje a Rigor. Perguntas? Manda a\u00ed! https://t.co/A1PXvg9Wpl Deixar\u00e1 saudades!\ud83d\ude2d https://t.co/Ff6aUKb7Bu Cabrini disse que Glenn \u00e9 brilhante e divulgou algo \u00fatil para a Democracia. Por\u00e9m, ele considera que o jornalista do The Intercept \u00e9 partid\u00e1rio. https://t.co/IYbG7spY1b \"Eu s\u00f3 discuti uma vez com um contrabandista...\"\n\nGENTE? \ud83d\ude02 https://t.co/seNfrKkI32 Assista: https://t.co/WddmJ2gJR0 Cabrini fala bem, hein? \ud83d\ude31 https://t.co/sc41EXmXN6 COMEEEEEEEEEE\u00c7OOOOOOOU! \nCabrin\u00e3o da Massa j\u00e1 t\u00e1 aqui.\n\nVenha assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/2GsUHNuBMb Samy trouxe um dado de que 1,5% das pessoas morre na cirurgia bari\u00e1trica. O Morgado n\u00e3o ficou muito feliz.\ud83d\ude28\n\n#MORGADOVIVE https://t.co/tEh8OxfH0S Tamo no ar? Tamo! https://t.co/HmeMEWncEu Amanh\u00e3 receberemos o Roberto Cabrini. Quer fazer uma pergunta? Posta a\u00ed nos coment\u00e1rios. https://t.co/Z9zz8OjynU Brokeback Mountain 2? https://t.co/q0Lcx3vQow Encerramos por hoje. Curtiram o papo e todo esclarecimento do nosso mestre Felipe Moura Brasil? https://t.co/zMUQNckEZo No pr\u00f3ximo bloco vamos falar do assunto que t\u00e1 bombando na Am\u00e9rica Latina: Bol\u00edvia. \n\nAproveita e j\u00e1 liga a\u00ed: https://t.co/WddmJ2gJR0\n#BarbaCabeloEBigode https://t.co/GaBvaLrcMJ O Felipe Moura Brasil est\u00e1 falando sobre a pris\u00e3o e soltura do Lula. T\u00e1 acompanhando a\u00ed, afeg\u00e3o? #BarbaCabeloEBigode https://t.co/jaF1j9Upjj COMEEEEEE\u00c7OOOOU! #BarbaCabeloEBigode \n\nO @BlogDoPim j\u00e1 t\u00e1 aqui. Venham: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/Wpda4neNKM Salve, salve! https://t.co/LwlNkFWqwU Quer falar com o Emilio e com a galera do P\u00e2nico? Ent\u00e3o ligue AGORA pra gente aqui na r\u00e1dio: 0800-777-1009. Atenderemos at\u00e9 o meio-dia. \ud83d\ude01 https://t.co/TpCFuLfARV Hoje nosso convidado ser\u00e1 o Felipe Moura Brasil. Perguntas? Manda a\u00ed! https://t.co/YCUeSQnoZI @thiagojramos @robertolivianu Cache do Youtube. Pode clicar a\u00ed que direciona pra live. Estamos ao vivo com o @robertolivianu falando sobre o assunto aqui no programa.\n\nAo vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 Voc\u00ea \u00e9 contra ou a favor da pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia? COMEEEEEEEEEEEEEE\u00c7OOOOOU!\n\nO @robertolivianu j\u00e1 est\u00e1 por aqui. Bora falar sobre o resultado do julgamento do STF de ontem?\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/HimxKzCbdl Hoje receberemos o @robertolivianu e vamos falar sobre pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia. Bora assistir?\n\nAqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/EsvXfxlEVr RT @robertolivianu: Ao meio-dia. Assista ao vivo https://t.co/vV9Aik5sfe https://t.co/JrRzVs78ib \u00c3\u00c3\u00c3\u00c3\u00c3\u00c3\u00c3NITT\u00c3\u00c3\u00c3 N\u00c3O \u00c9 MAAAAAAAAAAAAIS! \ud83e\udd14\n\n#PazNosEst\u00e1dios https://t.co/sPyCJBlpH1 \u00c9 HOJEEEEEEEEEEEEEEEEE! #PazNosEstadios\n\n@euleodias https://t.co/l5eGg9iC9c Amanh\u00e3 o convidado do P\u00e2nico ser\u00e1 o L\u00e9o Dias. Quer pergunta algo pra ele? A hora \u00e9 agora. Manda a\u00ed nos coment\u00e1rios. https://t.co/QAZPMDSKjz \"Esse conflito entre o Bolsonaro e a Rede Globo, eu t\u00f4 do lado do Bolsonaro\" \ud83d\ude31 https://t.co/bVclo44CrT Glenn est\u00e1 comentando sobre o discurso do seu marido, David Miranda, na CPMI das Fake News.\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/mD7LQzco7R Tamo de volta com o Glenn!\n\nAo vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/5v6qRhwZcb COME\u00c7OOOOOOOOOOOOOOOU! \nHoje tem @ggreenwald e @augustosnunes aqui no programa. #N\u00e3oSouDeCNN\n\nAo vivo aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/i7BXDcexjn Calma, Linguini.\ud83d\ude02 https://t.co/cqTXsv4oPO Glenn Greenwald \u00e9 o nosso convidado hoje. E pra termos mais qualidade na entrevista, trouxemos tamb\u00e9m o Augusto Nunes para fazer questionamentos. \ud83d\ude31 #N\u00e3oSouDeCNN\n\nAo vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/VJtzUdldku Amanh\u00e3 receberemos Glenn Greenwald, do The Intercept Brasil. Quer fazer perguntas a ele? Manda a\u00ed nos coment\u00e1rios! https://t.co/sOc5DC6OZk \"O Emilio \u00e9 t\u00e3o velho que o espermatozoide dele usa andador\". Ap\u00f3s essa fala sobre o Milha\u00e7a, parece que teremos mais um local censurado para apresenta\u00e7\u00f5es do L\u00e9o Lins! \ud83d\ude02 https://t.co/dVBRXF6dyJ @cirogomes @samydana Ciro chegando ao est\u00fadio pra pagar o Fusca. \ud83d\ude02 https://t.co/JUxdT5WNaP Aten\u00e7\u00e3o, @cirogomes, pague o Fusca do @SamyDana! \ud83d\ude01\n\n#CiroPagueOFusca https://t.co/vjY4N9Jloy E o sal\u00e1rio, \u00f3\u00f3\u00f3\u00f3\u00f3. https://t.co/PFdS87Aw53 MANCAAAAAAAAADA! https://t.co/apNph8pFZ6 Mancada chamar o @SamyDana de Elano, hein? \ud83d\ude02#LeoLinsNoPanico https://t.co/fgu7kZvvO5 RT @niveakalmar: \"O Rafael Ilha \u00e9 um her\u00f3i pq venceu o crack, e vc que nunca entrou na luta contra o crack \u00e9 um merda.\" - @LeoLins no @prog\u2026 https://t.co/2k4OEXz8VC https://t.co/SVTmhz2fKL Depois de tudo que o Emilio falou sobre podcast hoje, acho melhor n\u00e3o. \ud83d\ude02#LeoLinsNoPanico https://t.co/RvqaplCW2N IRRECONHEC\u00cdVEL! \ud83d\ude02 @albaexpider \n\n#LeoLinsNoPanico https://t.co/mmk5fmvW0Q RT @marcosflariso: Sensacional a participa\u00e7\u00e3o de @LeoLins  no @programapanico \n#L\u00e9oLinsNoP\u00e2nico RT @eryckjohnnatan: o @LeoLins KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#L\u00e9oLinsNoP\u00e2nico RT @spimpolo: Depois de uns 20 anos separados, o reencontro foi emocionante. Nos abra\u00e7amos e choramos bastante. Foram anos separados. A fam\u2026 \"Eu acho stand up uma coisa completamente democr\u00e1tica, porque \u00e9 s\u00f3 voc\u00ea subir no palco e ser engra\u00e7ado\" #LeoLinsNoPanico https://t.co/Nt38yjJjc8 Leo Lins disse que qualquer pessoa pode se fantasiar de \u00edndio. E voc\u00ea, afeg\u00e3o, qual a sua opini\u00e3o? #LeoLinsNoPanico https://t.co/ngwHoAX8Qh COMEEEEEEE\u00c7OOOOU! Usem a hashtag #L\u00e9oLinsNoP\u00e2nico para fazer perguntas ao @LeoLins.\n\nAo viv\u00e3o: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/rSDffebyjV \u00c9 HOJEEEEEEEEEEEEEE! VENHAM, VENHAM, VENHAM!\n\nAqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 #LeoLinsNoP\u00e2nico\nPerguntas? https://t.co/u85dQgMDxz \"Tanto \u00e9 ruim podcast que n\u00e3o p\u00f5e o programa inteiro. Bom \u00e9 o r\u00e1dio.\" #LeoLinsNoPanico\n\nEmilio tem um ponto. Voc\u00eas curtem podcast?\ud83d\ude02 https://t.co/6W5ZCBlvpM \u00c9 verdade. #LeoLinsNoPanico https://t.co/V1KWT904Wa Amanh\u00e3 receberemos o L\u00e9o Lins aqui no P\u00e2nico. Tem pergunta? Manda pra n\u00f3is! \ud83d\ude1c https://t.co/tToL8VGMud Hoje recebemos o s\u00f3cio da Embelleze, Marcel Szajubok, para contar a sua trajet\u00f3ria de sucesso no ramo dos cosm\u00e9ticos. Curtiram o papo? \ud83d\ude01 https://t.co/pWbffV27JA O que voc\u00eas acharam do tema da Reda\u00e7\u00e3o do ENEM? A professora C\u00edntia Chagas est\u00e1 aqui para falar sobre o assunto. \n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/60Fse1MpS0 Emilio pinta o cabelo? U\u00e9, nunca tinha reparado. \ud83e\udd14 https://t.co/nXAQ5dwTtJ A Marina t\u00e1 tooooooda interessada no papo hoje, n\u00e9? \ud83d\ude02 https://t.co/Ty25AqhrPi COME\u00c7OU! O Marcel Szajubok j\u00e1 est\u00e1 aqui.\n\nVenha assistir, afeg\u00e3o: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/rrlMktUkhJ @Luan_vma \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 VOLTOU. Chutei um bot\u00e3o aqui e a Live no Youtube caiu.\n\nCalma a\u00ed que j\u00e1 j\u00e1 volta. https://t.co/PrOl3gtDDQ Parece que o @samydana ganhou um Fusca do Ciro Gomes. \ud83d\ude02 #Fusc\u00e3oDoCiro https://t.co/Q4SfbUxwBy Amanh\u00e3 faremos um programa dedicado \u00e0 beleza. Receberemos Marcel Szajubok, Presidente da Embelleze. Quer fazer uma pergunta? Manda a\u00ed nos coment\u00e1rios. https://t.co/xIv4hom4y7 A legenda \u00e9 com voc\u00eas. \ud83d\ude02 https://t.co/LePDOaNeDc Fotos que t\u00eam som (d\u00e1 pra ouvir daqui um \"p\u00e9ra l\u00e1 um pouquinho\", num d\u00e1? \ud83d\ude02) https://t.co/NgTpfITX2i Criador &amp; Criatura. Juntos. \ud83d\ude02 https://t.co/doB8uihuXb P\u00e9ra l\u00e1 um pouquinho! #CironoPanico #RepareBem https://t.co/WsEZruP3Nh 80.000 pessoas s\u00f3 no Youtube. \ud83d\ude31\n\n#CironoPanico #RepareBem https://t.co/jABaUFHPYe \"Mero palpite que vai ficar gravado: at\u00e9 a data (2022), ele (S\u00e9rgio Moro) estar\u00e1 carbonizado politicamente\" #RepareBem #CiroNoPanico\n\nAssista ao programa: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/tUN5LWneuk \"O @jairbolsonaro nunca administrou nada. Como \u00e9 que algu\u00e9m manda pra Presid\u00eancia da Rep\u00fablica de um pa\u00eds complexo, dif\u00edcil e no olho da pior crise socioecon\u00f4mica da nossa hist\u00f3ria, um cara que nunca administrou uma maioria em uma C\u00e2mara de Vereadores?\"\n\n#RepareBem #CiroNoPanico https://t.co/cqq4DSLOJx T\u00e3o curtindo o debate entre o @CiroGomes e o @SamyDana? Alto n\u00edvel, hein, afeg\u00e3o? \n\n#CironoPanico #RepareBem https://t.co/irXKwSgE1s RT @cirogomes: #CironoPanico #aovivo\n#RepareBem https://t.co/JiD4t1ewQ2 Trending topics e mais de 70 mil pessoas assistindo ao #CiroNoP\u00e2nico \n\nRepaaaareeee beeeem! Ao vivo no link: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/4HBdLhRgiy \"O 3\u00ba grupo \u00e9 o Trem da Alegria, o Circo dos Horrores. Esse Weintraub \u00e9 um idiota, essa maluca da Damares \u00e9 uma imbecil, o Rela\u00e7\u00f5es Exteriores \u00e9 um canalha\" #CiroNoP\u00e2nico #RepareBem\n\nAo vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/mLigYXu76w Vamos contar quantos \"repare bem\" o Ciro falar\u00e1 hoje? \ud83d\ude02\n\n#CiroNoP\u00e2nico #RepareBem https://t.co/5gX8KQgGAI COME\u00c7OOOOOOOOOOOOOOOOOU! #CiroNoP\u00e2nico #RepareBem\n\nAo vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/WDuHPFnIWw RT @cirogomes: #CironoPanico \nHoje. 12h. https://t.co/LTEK5fj7sx J\u00e1 estamos ao vivo, senhores. #RepareBem https://t.co/5WqBZLyR7E Hoje tem duelo de @cirogomes aqui! \n\nO que Ciro perguntar\u00e1 a Ciro? \ud83d\ude02#RepareBem\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/I254xbtsMX Nessa segunda receberemos Ciro Gomes aqui no Programa P\u00e2nico. O que voc\u00eas querem saber dele? Manda a\u00ed nos coment\u00e1rios. https://t.co/A4QQOOJ590 Curtiram a entrevista com o Ministro Ricardo Salles? Ele conseguiu esclarecer as d\u00favidas de voc\u00eas? Responda aqui nos coment\u00e1rios. https://t.co/aRMqLzqwEz @pardo_rogerio Tem muito! @gaxandre #TamoJunto Esse ano \u00e9 Hendecampe\u00e3o. Emilio falando \"se o Palmeiras tem ou n\u00e3o Mundial\"\n\nQue d\u00favida boba. \u00c9 \u00f3bvio que tem! \ud83d\ude21#OleoPorOleo https://t.co/0uH3tox7xK O Ministro justificou estar com a camisa do @PartidoNovo\npor ser um membro do partido. #OleoPorOleo https://t.co/ftIm4Q9hek O Ministro Ricardo Salles (@rsallesmma) est\u00e1 falando agora sobre as manchas de \u00f3leo nas praias do Nordeste. #OleoPorOleo\n\nVenha assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/s037iMCHTX COMEEEEEEEEE\u00c7OOOOU! #OleoPorOleo\n\nO @rsallesmma j\u00e1 est\u00e1 aqui para falar da decis\u00e3o liminar do @partidonovo30, que suspendeu sua filia\u00e7\u00e3o partid\u00e1ria. \n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/sXGxD3zzR6 Nosso menino de Harvard, @SamyDana, ganhou o pr\u00eamio de influenciador de Economia mais importante do Brasil. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #\u00d3leoPor\u00d3leo \n\n\u00c9 pouco ou quer mais? https://t.co/j3AHw5cDTi Bora assistir?\n\nAo vivo aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/eJRabmCa5q EXCLUSIVO! Ricardo Salles vir\u00e1 ao P\u00e2nico amanh\u00e3 explicar sobre a decis\u00e3o liminar do Partido Novo, que suspendeu sua filia\u00e7\u00e3o partid\u00e1ria. Perguntas para o Ministro do Meio Ambiente? https://t.co/HmbEWpCmRD O Senador Randolfe Rodrigues esteve aqui hoje no P\u00e2nico e falou sobre a CPI da Lava Toga, sobre sua oposi\u00e7\u00e3o ao regime de Maduro e tamb\u00e9m sobre a pris\u00e3o de Lula. Curtiram o papo? https://t.co/fj4r9KeyUz \"Por isso que eu assinei a CPI da Lava Toga. Porque eu acho que ningu\u00e9m est\u00e1 acima de investiga\u00e7\u00e3o nesse Brasil\" \n\nAqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/VlSj6BkQ0f RT @Rapha_visualiza: O @programapanico como sempre est\u00e1 sensacional, dando voz a todos os lados e criando uma atmosfera mais racional aos o\u2026 Sobre o Marinho: \"Mas t\u00e1 igual o Ciro, n\u00e3o deixa os outros falar\" \ud83d\ude02 https://t.co/sTdO6wvs3L \"O que existe na Venezuela \u00e9 uma Ditadura concreta. E o senhor Maduro \u00e9 um ditador sanguin\u00e1rio. E a gente tem que repudiar qualquer Ditadura onde quer que esteja\" - @randolfeap \n\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/djnbU9ah0H COMEEEEEEEEEEE\u00c7OOOU! O @randolfeap j\u00e1 t\u00e1 aqui no programa. Assista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/HPP5Bz0Rcr \"2024 Andr\u00e9 Marinho Prefeito do Rio\"\n\nFavoritem a\u00ed e cobrem depois. https://t.co/UAMw8E2oKI RT @randolfeap: Oi, pessoal! Quero convidar voc\u00eas para conferirem minha entrevista hoje, a partir do meio dia, no @programapanico. Fiquei m\u2026 RT @FelipeStange: vendo o @programapanico pelo youtube s\u00f3 pra poder ver a @marina_mantega e seu sorriso que melhora meu dia em 100% \ud83d\ude0d Hoje tem Randolfe Rodrigues no P\u00e2nico.\n\nAssista ao vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/2GVWQAjumv RT @TVMaresol: ABRA\u00c7O MILHA\u00c7A TE AMO https://t.co/qwCjuvdNId Fala, @TVMaresol, Emilio acabou de mandar um abra\u00e7o pra voc\u00eas. V\u00ea aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/IpVePg3oOZ Amanh\u00e3 receberemos Randolfe Rodrigues, que \u00e9 o l\u00edder da oposi\u00e7\u00e3o ao governo Bolsonaro no Senado Federal. Perguntas? https://t.co/XwwMAkgf6u Modesto Carvalhosa, um dos grandes juristas do pa\u00eds, esteve hoje no P\u00e2nico para falar sobre pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia e outros assuntos da pol\u00edtica nacional. Curtiram o papo? \ud83d\ude01 https://t.co/0fcqlofG98 O Emilio dizendo a @ dele nas redes sociais. \n\nGente, como assim? Tenho s\u00f3 6 anos! \ud83d\ude31 https://t.co/NDJoE5RcXr Que perguntas voc\u00ea faria ao @CarvalhosaMo? #bolsonaropistola https://t.co/oJCvBWog1W COMEEEEEEE\u00c7OOOOOOOOU!\n\nO @CarvalhosaMo t\u00e1 aqui j\u00e1. #BolsonaroPistola\n\nVenham assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/4aEfHZGWjX Nosso @BoletimCoppolla j\u00e1 est\u00e1 aqui falando sobre o caso do #BolsonaroPistola. T\u00e3o acompanhando? https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/MALJbkgxPg O que voc\u00eas t\u00e3o achando desse quadro do giro de not\u00edcias feito pelo @Danielzukerman? \ud83d\ude02 #BolsonaroPistola https://t.co/nk1bxYSft5 Amanh\u00e3 receberemos Modesto Carvalhosa e o nosso menino Kak\u00e1. Perguntas para eles? https://t.co/hyXqA9Bf0Q Hoje tivemos um papo bem legal sobre a \u00e1gua e o Marco Legal do Saneamento B\u00e1sico. Nossos convidados de alt\u00edssimo n\u00edvel foram Diogo Mac Cord e Geninho Zuliani. Curtiram a conversa? https://t.co/0UAjGiUXR2 \"N\u00f3s n\u00e3o estamos privatizando a \u00e1gua. A \u00e1gua \u00e9 de gra\u00e7a para todos n\u00f3s. N\u00f3s estamos privatizando os servi\u00e7os. Tirar a \u00e1gua, tratar, por no cano, abrir a torneira, sair...\" #Beba\u00c1gua https://t.co/uSOg6HIIBC Que que voc\u00eas querem saber de saneamento b\u00e1sico dos nossos convidados de hoje?Manda a pergunta a\u00ed, afeg\u00e3o, que o @SamyDana vai ler ao vivo. #Beba\u00c1gua\n\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/vZ4sZe6cu7 COME\u00c7OOOOOOOOOOOOOOU!\n\nVenha conferir, afeg\u00e3o: https://t.co/WddmJ2gJR0 #BebaAgua https://t.co/7xfaQJcXLF INFORMA\u00c7\u00c3O &amp; DEN\u00daNCIA #Beba\u00c1gua https://t.co/vat4F9HWzk #Beba\u00c1gua https://t.co/ZUi9EvMTcV Hoje teremos um papo bem legal sobre \u00e1gua e saneamento b\u00e1sico. Bora assistir?\n\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/XhRbY4nPzr \"Estamos quase fechando Carluxo\" \ud83d\ude31 https://t.co/8xODpC4fES Amanh\u00e3 teremos um papo com Diogo Mac Cord, que \u00e9 Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Infraestrutura, e tamb\u00e9m com Geninho Zuliani, que \u00e9 Deputado Federal do DEM. Perguntas? https://t.co/7ZIqZRMjjl Vestido rosa ou estampado, hein, afeg\u00e3o? \ud83d\ude0d https://t.co/jNw4mK6cST RT @Valter_dosAnjos: @programapanico #PontoGeraldoLuiz, Tentei, mas n\u00e3o resisti... https://t.co/w6p4aFc3ch RT @ceronfj: @programapanico maravilhosa entrevista sem frescura e censura com a Geisy.\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Geisy disse que tem mulher por a\u00ed que tem doutorado e nunca chegou ao orgasmo na vida. \ud83d\ude31 Voc\u00eas concordam? #PontoGeraldoLuiz\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/nPALMRQon4 A @geisyarrudareal n\u00e3o tem papas na l\u00edngua. #PontoGeraldoLuiz https://t.co/RJigMcMwVu RT @chicobarney: Muito emocionado que a @geisyarrudareal falou no @programapanico que sabe quem eu sou. Obrigado, @samydana. Ser\u00e1 que ver\u00edamos essa cena se a @geisyarrudareal fosse para o De F\u00e9rias Com o Ex? \ud83d\ude02 #PontoGeraldoLuiz https://t.co/Kd5S5Rmbnx \"Recebo muitos nudes. N\u00e3o acho ruim, n\u00e3o, pode mandar. \u00c9 bom ver a r\u00f4\u00f4\u00f4ula das pessoas\"\ud83d\ude02 @geisyarrudareal #PontoGeraldoLuiz\n\nEnt\u00e3o t\u00e1 liberado, galera: mandem r\u00f4ulas pra Geisy. https://t.co/lkIPpYxlMg https://t.co/bGOx34qjeO SHIPPO DEMAIS! #PontoGeraldoLuiz https://t.co/PtqJSXziV0 J\u00e1 t\u00e1 todo menin\u00e3o, n\u00e9, @vinheteiro? \ud83d\ude02 #PontoGeraldoLuiz https://t.co/dHYP94utoQ COMEEEEEEEEEEEEE\u00c7OU! Assistam a entrevista da @geisyarrudareal aqui no P\u00e2nico. Usem a hashtag #PontoGeraldoLuiz pra fazer perguntas.\n\nAqui, \u00f3: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/pJuDBQU9Ff Inscri\u00e7\u00f5es abertas pro almo\u00e7o com a @marina_mantega na Dirce. Pesquisa r\u00e1pida: quem a\u00ed vai tentar a sorte de ganhar esse p\u00e3tcha pr\u00eamio? #PontoGeraldoLuiz https://t.co/XRTx6zS2Ow S\u00d3 VEM! \ud83d\ude0d\n\nAo vivo aqui: https://t.co/WddmJ2ykIy #PontoGeraldoLuiz https://t.co/JnqegJ3lHG Cabide, Cabide... \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f#PontoGeraldoLuiz https://t.co/jksMkU8uWn Emilio t\u00e1 animado hoje, n\u00e9? \ud83d\ude02\n\nTamo no ar: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/2WeuVRgWuj RT @geisyarrudareal: \u2764\ufe0f https://t.co/ws4iUIIQo9 Hoje receberemos a musa do vestido rosa. Que perguntas voc\u00eas fariam pra Geisy Arruda? https://t.co/5jRwfMhNv8 O Anjo Investidor, do Jo\u00e3o Kepler, \u00e9 o novo programa aqui da Pan. Curtiram o papo de hoje? https://t.co/naOmSYuWv2 At\u00e9 o microfone ficou mais triste sem o Emilio hoje... \ud83d\ude22 https://t.co/zQGHyfhrVG @MrdMarquinho Fim de m\u00eas chegando, Milha\u00e7a precisando de grana... Onde voc\u00eas acham que est\u00e1 o nosso grande Emilio nessa sexta-feira ensolarada?\n\nRespondam aqui nos coment\u00e1rios desse tweet. \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n#EmilioAposentado Estamos levando uma aula de empreendedorismo do Jo\u00e3o. Num t\u00e1 assistindo? Aqui, \u00f3: https://t.co/WddmJ2gJR0\n\n#EmilioAposentado https://t.co/IYqv31fy7S Sextou, n\u00e9? #EmilioAposentado https://t.co/9ITCUwSXeQ COMEEEEEEE\u00c7OOOOOOOU! O Anjo Investidor j\u00e1 t\u00e1 aqui. Pe\u00e7am a\u00ed pra ele um dindin.\n\nAo vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 #EmilioAposentado https://t.co/S7jasIXJEp CAD\u00ca O EMILIO? Hoje o nosso convidado \u00e9 o Jo\u00e3o Kepler, que estreou o programa \u201cO Anjo Investidor\u201d aqui na Jovem Pan.\n\nBora assistir? https://t.co/WddmJ2gJR0\n\n#EmilioAposentado https://t.co/749SNCT8PU O senhor @samydana n\u00e3o conhece a palavra CACHE? Est\u00e1 criticando que o nome e a foto do Youtube est\u00e3o do convidado de ontem!\ud83d\ude21\n\nN\u00d3S, ESTAGI\u00c1RIOS, ESTAMOS REVOLTADOS! https://t.co/ri5AHpmOPs Quando C E R T A S P E S S O A S te interrompem pela mil\u00e9sima vez no dia. \ud83d\ude02 https://t.co/Wx1Zv3Smw3 Hoje a gente recebeu o Yago Martins e bateu um papo sobre teologia e o seu novo livro. Curtiram a conversa? https://t.co/zrnEKh0ws7 T\u00e3o curtindo o papo com o Yago? #MendigoVoltou https://t.co/tsa2IuxEEw RT @jonathanbrunoue: @doisdedosdeteo  no @programapanico .. Esse manja dos paranaue viu RT @yuri_p_martins: #mendigovoltou\n\n@doisdedosdeteo dando respostas brilhantes no @programapanico e defendendo muito bem a f\u00e9 crist\u00e3. Gl\u00f3ri\u2026 Afeg\u00e3o m\u00e9dio, estamos falando sobre caridade com o Yago Martins. Que tipo de caridade voc\u00ea pratica na sua vida? #MendigoVoltou https://t.co/jjZSS8zLRv COMEEEEEEEEEEEE\u00c7OOOOOOOOOU! O @doisdedosdeteo j\u00e1 est\u00e1 aqui ao vivo.\n\nVenha assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 #MendigoVoltou https://t.co/lPLsYDrRyU MEU DEUS, QUE CRIAN\u00c7A FOFA! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/Sd1pR3GR7o POPULAR E USADO\n\nBarato demaaaais https://t.co/aRaIOB6jKb \"Carro de 100 pau? Que que voc\u00ea compra com 100 pau?\"\n\nSou do time do Emilio. Com 100 pau num d\u00e1 nem pra comprar uma Porschezinha usada. \ud83d\ude02 https://t.co/OIruGy41W1 @doisdedosdeteo Ao vivo aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 Hoje receberemos o @doisdedosdeteo, autor do livro \"A m\u00e1fia dos mendigos: Como a caridade aumenta a mis\u00e9ria\". \n\nQuer conferir esse papo? Assista: https://t.co/WddmJ2gJR0\n#MendigoVoltou https://t.co/o1ydtjjrIa Os inimigos do Morning Show tamb\u00e9m estiveram aqui hoje. \ud83d\ude02 Curtiram o papo com os caras do Canal Hip\u00f3critas? https://t.co/PbZK3dOiQu Doutor Renato est\u00e1 muito bravo com esse homem. Voc\u00ea sabe o motivo? Assista ao programa de hoje e descubra: https://t.co/zpa3ZXSQ46 https://t.co/IRMTwoUkfs Aqui na minha terra a gente chama isso de HER\u00d3I DA RESIST\u00caNCIA. https://t.co/ym7JVdl0D4 N\u00e3o diga al\u00f4. Diga: como vai, Galisteu? https://t.co/IFiEqoUYg8 Voc\u00eas acompanham o Canal Hip\u00f3critas com frequ\u00eancia? Curtem o humor dos caras? https://t.co/Tp2zKSHnec OS HIP\u00d3CRITAS T\u00c3O AQUI!\n\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/Oy6PvSWLXW Agora o papo ser\u00e1 com o @CanalHipocritas, grande sucesso do YouToba!\n\nVenha assistir, afeg\u00e3o: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/9wAm0Lysrq \"At\u00e9 quando eu era casada com ele, funcionou. Depois que separou, o que ele fez da vida foi problema dele\", sobre uma pergunta feita \u00e0 ex-mulher do Zacarias a respeito da sexualidade do Trapalh\u00e3o. \ud83d\ude31 https://t.co/W4FWTu4TTG Assista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 Didi?\n\nPra voc\u00ea \u00e9 DOUTOR RENATO. https://t.co/4OU5AVw0b4 Qual \u00e9 o seu Trapalh\u00e3o favorito? #NoC\u00e9uTemPol\u00eamica Rafael Spaca disse que o Boni n\u00e3o gostava dos Trapalh\u00f5es, porque achava um humor chulo. Como o Fant\u00e1stico perdia direto para os Trapalh\u00f5es na audi\u00eancia, ele foi obrigado a contratar o grupo para a Globo. \ud83d\ude31 #NoC\u00e9uTemPol\u00eamica https://t.co/yycWaunQvd COMEEEEEEE\u00c7OOOOOOOOOOU! #NoC\u00e9uTemPol\u00eamica\n\nEntrevista com o Rafael Spaca, documentarista dos Trapalh\u00f5es.\n\nVenha assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/aFri9izaDl A @marina_mantega almo\u00e7ando ontem! https://t.co/JmCzoqwwTH Momentos. \u2764\ufe0f https://t.co/2O5Dzupoj5 RT @samydana: T\u00e1 no ar https://t.co/JIhSnzpaKl Hoje teremos pol\u00eamica? Mas \u00e9 claro. Receberemos o Rafael Spaca, que \u00e9 diretor do document\u00e1rio dos Trapalh\u00f5es.\n\nBora assistir? https://t.co/WddmJ2gJR0 #NoC\u00e9uTemPol\u00eamica https://t.co/ZBFuVfZd1C Algu\u00e9m sabe me dizer qual tom de tintura o Ivan Mor\u00e9 usou pra ficar com esse cabelo platinado a\u00ed? \ud83d\ude02 https://t.co/jR4SMIlaBH RT @BrunoWilker: Em\u00edlio Surita demonstra sua bel\u00edssima tatoo no @programapanico! https://t.co/S92SOXfabZ RT @Jhonatas_Teddy: Aqui de boas curtindo o @programapanico e tentando ganhar um almo\u00e7o com a @marina_mantega \ud83d\ude0f @Baldoni02 Verifica a DM. Custa 200. Voc\u00ea contrataria uma palestra deste cidad\u00e3o? \ud83d\ude02 https://t.co/P6TSbBVOVE RT @RafaMonteiro_86: @programapanico que programa est\u00e1 sendo esse. #IvanMor\u00e9NoP\u00e2nico um sonhador que transmite inspira\u00e7\u00e3o.  Valeu @ivan_mor\u2026 RT @medna_plural: @programapanico #IvanMor\u00e9NoPanico amando o pgm e concordo que #podcast e maravilhoso. Consumo muito. Amooooo Em\u00edlio, os y\u2026 Bonita hist\u00f3ria do Ivan Mor\u00e9, hein? \u2764\ufe0f#IvanMor\u00e9NoP\u00e2nico https://t.co/DSVR1bSQdr COMEEEEEEEEE\u00c7OU! #IvanMor\u00e9NoP\u00e2nico\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/GxtI60KPsw J\u00e1 se inscreveu pro almo\u00e7o com a @marina_mantega na Dirce, afeg\u00e3o m\u00e9dio? N\u00e3o, afeg\u00e3o? Pooooooo, afeg\u00e3o! https://t.co/VF7aO14CyO Se voc\u00eas conseguirem o zap do Emilio, podem participar ao vivo do programa por celular. #DicaQuente https://t.co/9u8EbpnYYl TAMO AO VIVO \n\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/uPb6K4cm6t Agora que ele n\u00e3o apresenta mais programa na hora do almo\u00e7o, podemos convid\u00e1-lo para vir aqui. Perguntas para o Ivan Mor\u00e9? https://t.co/ektYzXPqQB \ud83d\uddd3\ud83d\udd25\ud83d\udca3\ud83d\udd0e\u23f0\ud83d\udddd\ud83d\udc40\ud83d\udc84 https://t.co/SX8XCn9qyq Vixe! \n\n61 mil pessoas vendo a @joicehasselmann aqui! \ud83d\udd25 https://t.co/dTrz1etaSZ \"Eu queria uns 10 Moro no STF pra botar moral\" #Eunaosourobo \n\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/9N27mKdqts Perguntaram pra Joice: D\u00f3ria, Huck, Bolsonaro ou Moro em 2022?\n\nA resposta: Moro 2022! \ud83d\ude31 #Eunaosourobo \n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/1p0e8FzYXO @dermatofitose @BolsonaroSP Um pouco. Era \"une\" ali que ela disse. #EuN\u00e3oSouRob\u00f4 \"O @BolsonaroSP n\u00e3o use. Ele desune\" #EuN\u00e3oSouRob\u00f4 https://t.co/z2nLphxqyD COMEEEEEEEEEEEEEEEEEEE\u00c7OOOOOOOOOU! A @joicehasselmann j\u00e1 t\u00e1 ao vivo. #EuN\u00e3oSouRob\u00f4\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/7BR6MOoSAS O D'Urso t\u00e1 falando ao vivo sobre crimes cibern\u00e9ticos. \n\nConfira aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/2vFHHYj6oZ Daqui a pouco teremos a @joicehasselmann ao vivo aqui no programa. #EuN\u00e3oSouRob\u00f4\n\nJ\u00e1 liga a\u00ed: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/2QYjBxGmZn \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 AMANH\u00c3 TEM! \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 Que pergunta voc\u00ea faria para a Joice? https://t.co/AasgeVbmE3 \ud83d\ude32+\ud83c\udfa4 \u25c0---- Emojalba https://t.co/zpchYwoPUZ Quando voc\u00ea vai cumprimentar uma pessoa depois que viu ela saindo do banheiro sem lavar a m\u00e3o. \ud83d\ude02 https://t.co/DCDS9VuTJm @joicehasselmann Assista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 \"Ela (@joicehasselmann) \u00e9 muito mais homem que os 3 filhos juntos (do Bolsonaro)\" \ud83d\ude31 #BebiAnosAgoraN\u00e3oBeboMais https://t.co/9OdVMAwp9s @Valter_dosAnjos @CarlosBolsonaro Parab\u00e9ns pelas ilustras, Valter! ;) RT @Valter_dosAnjos: @programapanico @CarlosBolsonaro #BebiAnosAgoraN\u00e3oBeboMais, tentei, mas n\u00e3o resisti! https://t.co/w19JUlxxa7 \"Papel de rato eu jamais fiz na minha vida e jamais farei\" #BebiAnosAgoraN\u00e3oBeboMais https://t.co/cSJ8MMUw6j Obrigado! \n\nFinalmente os humilhados sendo exaltados. \ud83d\ude0a#BebiAnosAgoraN\u00e3oBeboMais https://t.co/71f3dlFiD4 \"O @CarlosBolsonaro \u00e9 um rapaz covarde, porque ele faz tudo pelas costas. Esse bombardeio ele fazia de forma camuflada usando outras pessoas. Ele n\u00e3o d\u00e1 a cara pra bater\" #BebiAnosAgoraN\u00e3oBeboMais \n\nAqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/kpGnz4I0Lp COME\u00c7OU!\n\nPerguntas? Usem a hashtag maravilhosa #BebiAnosAgoraN\u00e3oBeboMais\n\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/0fhlatnB7U Hoje a chapa vai esquentar. Bebianno estar\u00e1 aqui! #BebiAnosAgoraN\u00e3oBeboMais \n\nAo vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/OTIzo74Hbn RT @albaexpider: Perguntas? https://t.co/puQ1nznQUY Para quem gosta de pol\u00edtica, amanh\u00e3 ser\u00e1 um dia bomb\u00e1stico para se ligar no P\u00e2nico, pois Gustavo Bebianno vir\u00e1 ao programa. Assista a partir do meio-dia em https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/p1ib0ZblY5 O papo hoje com a Tham\u00e9a Danelon e com o Felipe Moura Brasil foi sobre a Lava-Jato. E a\u00ed, o que voc\u00eas acharam? https://t.co/YbI0FOXRdy *Quando\n\nDesculpa, eu tamb\u00e9m fa\u00e7o parte do p\u00fablico AB do programa. Complete a frase: quanto Deus te desenhou, ele tava _________________________. https://t.co/05AOaTk5Zt @ArmandinhoMesmo No ar: https://t.co/WddmJ2gJR0 RT @ArmandinhoMesmo: Entrando no ar #AoVivo daqui a pouco no @programapanico \u270c\ufe0f https://t.co/jIlJnVE5FI M\u00f3 paz ouvir o Armandinho, n\u00e9? \n\ud83d\ude0a https://t.co/kaR5ZF50uu COMEEEEEEE\u00c7OOOOU! Agora o papo de pol\u00edtica acabou e vamos falar de m\u00fasica, com o Armandinho. \n\nChega mais: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/2qHY0Yqy2t \"Eu confio na Suprema Corte. A Suprema Corte tem que ver os anseios da sociedade e da periculosidade que vai ser colocar pessoas da alta criminalidade soltas. Quem cometeu crime tem que ficar preso\" #\u00c9MuitaTreta https://t.co/HED5QEy6Hd Falando sobre a pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia. C\u00eas t\u00e3o acompanhando? #\u00c9MuitaTreta https://t.co/Q9jgxzIfOW RT @BielTraveler: Boa tarde! Acompanhando @programapanico que est\u00e1 comentando sobre as decis\u00f5es a serem tomadas pelo STF nesta semana. Os c\u2026 COMEEEEEE\u00c7OOOOOOOOOU! \n\nA @thameadanelon j\u00e1 t\u00e1 falando tudo sobre a Lava-Jato. #\u00c9MuitaTreta\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/CRPH7PnKXf RT @t100igual: Hoje temos a procuradora @thameadanelon esclarecendo sobre o fim da LAVA JATO  no @programapanico \n#\u00c9MuitaTreta https://t.co\u2026 A @ThameaDanelon, Procuradora da Rep\u00fablica e ex-coordenadora da opera\u00e7\u00e3o Lava Jato em S\u00e3o Paulo, ser\u00e1 a nossa entrevistada de hoje. #\u00c9MuitaTreta\n\nVenham assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/vormBSbrMv RT @lucimarliotto: N\u00e3o percam o @programapanico \n\nHoje com uma pessoa que admiro e respeito muito, uma querida do cora\u00e7\u00e3o: @thameadanelon \u00c9 HOJE! J\u00e1 estamos ao vivo. https://t.co/gQrrInxxdT O dia amanh\u00e3 ser\u00e1 cheio. Al\u00e9m da Tham\u00e9a, recebemos o cantor Armandinho. Que que voc\u00ea quer saber dele? https://t.co/FptdrAO5yo Amanh\u00e3 receberemos Tham\u00e9a Danelon, que \u00e9 Procuradora da Rep\u00fablica e ex-coordenadora da opera\u00e7\u00e3o Lava Jato em S\u00e3o Paulo. Perguntas? https://t.co/DqzGHOzMWM Ho! Ho! Ho! Papai Noel passou mais cedo aqui. Gostaram do papo com o Cortell\u00e3o da Massa? https://t.co/g4lqFDl8hy \"H\u00e1 uma frase que circula por a\u00ed, que \u00e9 meio tonta, que a gente aprende com os erros. A gente n\u00e3o aprende com os erros, a gente aprende com a corre\u00e7\u00e3o dos erros\" #PaulinhaP\u00e3oDeQueijo https://t.co/8ZX5udBStE RT @Valter_dosAnjos: @programapanico #PaulinhaP\u00e3oDeQueijo, MC Cortella. Imagina... Uma ostenta\u00e7\u00e3o de sabedoria! https://t.co/DeLsI8X2Vy \"A gente pode, sim, discutir pol\u00edtica. Desde que eu n\u00e3o imagine que eu sou o \u00fanico portador da verdade naquilo\". #PaulinhaP\u00e3oDeQueijo\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/aMVlnM48ca RT @wallaceprecioso: Grande debate com o Cortella, o Em\u00edlio Surita e a trupe do P\u00e2nico. Esse cara imitando o Prof Villa, fenomenal kkkk\nAt\u00e9\u2026 \u00c9 real que o Cortella \u00e9 f\u00e3 de Kevin O Chris, MC Livinho e MC WM? \ud83d\ude02 #PaulinhaP\u00e3oDeQueijo https://t.co/lbHN9tmWyG \"A grande diferen\u00e7a entre a Democracia e a Ditadura \u00e9 que na Democracia eu posso ir \u00e0 rua pedir pela Ditadura. E numa Ditadura eu n\u00e3o posso ir \u00e0 rua pedir uma Democracia.\" #PaulinhaP\u00e3oDeQueijo https://t.co/IFsliRWNbc ESTAMOS AO VIVO COM O CORTELL\u00c3O DA MASSA!\n\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 #PaulinhaP\u00e3oDeQueijo https://t.co/d8DmqICWkU RT @jullie_kellem: #PaulinhaP\u00e3oDeQueijo gente meus ouvidos se regozijam com um portugu\u00eas falado t\u00e3o lindamente \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70 Mario S\u00e9rgio Cortella lh\u2026 A hashtag \u00e9 #PaulinhaP\u00e3oDeQueijo https://t.co/hjaOJDUmQ3 Quer ser Robert? Manda direct pra Paulinha no Instagram. https://t.co/dtmgIvv1e8 https://t.co/DNIJWJIP1S \u00c9 HOJE! Cortella estar\u00e1 aqui. \n\nE na hora do almo\u00e7o \u00e9 hora de bater um Plat\u00e3o de comida, n\u00e9? #PiadaParaPoucos\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/hAoBym7ean Amanh\u00e3 receberemos este grande fil\u00f3sofo, escritor e educador. Perguntas? O programa vai ao ar amanh\u00e3, a partir do meio-dia. Em https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/SvJnouLJtq N\u00e3o sei voc\u00eas, mas estou completamente apaixonado pela Fernanda Liz. \ud83d\ude0d https://t.co/8TUSssHlV7 Voc\u00ea se lembra dos Batutinhas? Estes s\u00e3o eles hoje. T\u00e1 se sentindo velho? \ud83e\udd14 https://t.co/Ow2txvp39J O Marinho at\u00e9 muda a voz pra fazer pergunta pra mulher. T\u00e1 achando que \u00e9 garanh\u00e3o, hein?\n\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/Z8p9o9FjlS Que discurso legal da Fernanda, hein? Bem p\u00e9 no ch\u00e3o. T\u00e3o curtindo o papo?\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/nEmjllOfFX Finalmente os refrescos. \ud83d\ude0d\n\nA modelo Fernanda Liz \u00e9 a nossa entrevistada agora. https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/jmOJYTwnAI \"Loira n\u00e3o tem sindicato forte. Gordo t\u00e1 come\u00e7ando agora\" #BussundaN\u00e3oMorreu https://t.co/S93AC6Gels @lapena @casseta @betosilva @CManoelCasseta Ao vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 RT @lapena: Tamos agora no @programapanico ! @casseta @lapena @betosilva @CManoelCasseta #hubert https://t.co/5Ur4DKiSfm RT @cariocazz: @programapanico @casseta E esses dois, mano?!\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 Kak\u00e1 da pol\u00edtica e Fefrito. #BussundaNaoMorreu https://t.co/zPW2yg66pW @cariocazz @casseta Verdade. Tinha o Seu Creysson! Disputa t\u00e1 boa. #BussundaN\u00e3oMorreu Chocolate cumprimenta foi o melhor quadro da hist\u00f3ria do @Casseta. Quem concorda, respira. #BussundaN\u00e3oMorreu https://t.co/PDvTQAfVWX RT @BielTraveler: Assistia muito o Casseta &amp; Planeta Urgente na TV. #BussundaN\u00e3oMorreu galera do Casseta agora no @programapanico @radiojov\u2026 @casseta Ao vivo em https://t.co/WddmJ2gJR0 RT @casseta: Estamos ao vivo no @programapanico https://t.co/sqKwlXGv6q RT @TudoPorHelena: Programa massa com @casseta!\n@programapanico COME\u00c7OOOOOOOOOOOOOOOOU! O Casseta e tamb\u00e9m o Planeta j\u00e1 est\u00e3o aqui. #BussundaN\u00e3oMorreu\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/jasvNWLw5j RT @Saymon_SHM: O inicio do @programapanico \u00e9 o melhor #BussundaN\u00e3oMorreu RT @zottoanderson: Raramente ou\u00e7o programas de r\u00e1dio. Hoje to vendo o @programapanico s\u00f3 pra ver o @casseta. #BussundaN\u00e3oMorreu @afegaomed Marcelo. Marcelo Madureira, afeg\u00e3o m\u00e9dio. #bussundan\u00e3omorreu Ih, quem pegou mais pilha agora? #BussundaN\u00e3oMorreu https://t.co/A0iQTUfTHf EMILIO, O VIDENTE.\n\nConsultas toda ter\u00e7a e quinta, \u00e0s 20h. Com hor\u00e1rio marcado, hein? https://t.co/SMq60LALWX IHHHHHHH! Sou espada. \n\nAssista \u00e0 turma do Casseta &amp; Planeta no P\u00e2nico. Hoje, a partir do meio-dia. #BussundaN\u00e3oMorreu\n\nAo vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/qulc3JFGMY RT @casseta: Fala, pessoal. \nDaqui a pouco, a partir das 12h, n\u00f3s estaremos no @ProgramaPanico da Jovem Pan. Acompanhe pelo r\u00e1dio, site ou\u2026 A turma do Casseta &amp; Planeta estar\u00e1 aqui amanh\u00e3. Perguntas? Mandem por aqui e assistam a partir das 12h, em https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/P0iqEuzMIW A Marina odiou essa foto e pediu para n\u00e3o divulgar. Ent\u00e3o \u00e9 isso, pessoal: por favor, n\u00e3o divulguem essa foto porque a Marina n\u00e3o gostou. \ud83d\ude02 https://t.co/eGIJscpNa7 Morgad\u00e3o utilizando o microfone como travesseiro. \ud83d\ude02 https://t.co/FQ9v1lP2YT Eu amei a entrevista. E voc\u00ea, o que achou? \ud83d\ude02 https://t.co/Xmh20Ve7V7 RT @Valter_dosAnjos: @programapanico Ele fica melhor com um sandu\u00edche. kkkkk #QueCachorroQue https://t.co/tKVvLC0DMM RT @reuberdiirr: GILBERTO BERROS @RogerioMorgado @GilbertoBarros #exageradoquefala @programapanico https://t.co/rnbBjH3S9Y Canuto de terno est\u00e1 passando pela sua timeline. #QueCachorroQue https://t.co/FkZLFcRWLY Marcio Canuto conseguiu convencer os policiais franceses a deixar rolar uma pelada entre brasileiros versus resto do mundo no gramado em frente \u00e0 Torre Eiffel. \ud83d\ude02\n\nEsse cara \u00e9 um g\u00eanio! #QueCachorroQue https://t.co/0YDrfQr8GU A hist\u00f3ria da MSI e do Corinthians que o Canuto contou ao vivo aqui.\n\nEu: https://t.co/UqEl9cdZIz \"Eu gosto de povo. Quando a coisa \u00e9 muito quieta, n\u00e3o \u00e9 o meu jeito\" #QueCachorroQue https://t.co/xsVhbswbgv RT @reuberdiirr: Marcio Canuto no @programapanico #ExageradoQueFala https://t.co/pjY2tX5kdK Inclua o social media nessa conta final, @McDonalds_BR, ok? https://t.co/wV60bTzmCI Por favor, n\u00e3o falem disso agora porque s\u00f3 posso almo\u00e7ar depois das 14h. \ud83d\ude2d Obrigado! https://t.co/IAzCuxzstd Est\u00e3o falando desse lanche aqui na hora do almo\u00e7o. \ud83e\udd24 \n\nT\u00c1 ME DANDO MAIS FOME! https://t.co/U9zrnCRX6g Quantas hist\u00f3rias o Canut\u00e3o da Massa tem, hein? #QueCachorRoque\n\nQuem n\u00e3o t\u00e1 assistindo t\u00e1 perdendo. https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/R6TVZyL7ba RT @rickmatbr: Melhor programa do radio atualmente no Brasil @programapanico. A @marina_mantega est\u00e1 com essa risada ma-ra-vi-lho-sa na ban\u2026 Abaixem o volume do r\u00e1dio. Marcio Canuto j\u00e1 t\u00e1 aqui.\n\nAo vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/fVYSQEh9lg Agora eu entendi o #QueCachorRoQue https://t.co/8aPOQPrMSL @TioPistola Paulinha t\u00e1 no meu time. Daniel t\u00e1 contra mim. \n\nVou pegar no corredor. #QueCachorroOQue UHVFYHEFUCNWEICNOERTIUGVTVUYBASDYCBKVHBDGHVBRTUBEYGERTHGYUIHVURYVHRTYGHREYGRETGUBEYVBRIUBHCCBSDHJVBSDJHVBSDJHBBDFHBJVHUGH4UTH4598TYHFUHFUHVKJDVNRUITNERIUVNRENVRUEGHLKHWEKJGEBGWEIURGBUERBGDIFJERUIOGHUIORHGIURHEONCFUIVNOIURNTINBOIURTNBDNWIFNKJERNFWKJRENFWKJNFKERNFERNFYHTEUGHR RINDO https://t.co/jMAmq9QmyK @Stronghart_ TROCA.\n\nAGORA.\n\n#QueCachorroOQue @jorge_luiz_lg Melhor pra quem? #QueCachorroOQue Favor utilizar a hashtag #QueCachorroOQue. Minha fortuna depende disso. https://t.co/0kMTLnWUBs #QueCachorroRock? Mais uma vez Daniel Zukerman est\u00e1 criando problemas para o time das redes sociais. \n\nA hashtag ser\u00e1 #QueCachorroOQue! \ud83d\ude21 https://t.co/6PpR63dq7a Marcio Canuto no P\u00e2nico! \u00c9 hoje a partir do meio-dia, em https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/9MzzmPkkFu Damares de azul? \ud83d\ude02 Curtiram o papo hoje? https://t.co/SEWBCNgNzR Damares disse: \"Eu sou contra, hoje, a gente tirar a imunidade tribut\u00e1ria das igrejas.\" e completou: \"Nenhum munic\u00edpio pode tributar os templos. Eu sou contra qualquer modifica\u00e7\u00e3o, a n\u00e3o ser que me prove que isso vai mudar a economia do Brasil. E n\u00e3o vai\". #DamaresNoP\u00e2nico https://t.co/VHHxI6udNA \"Eu sou Presidente Nacional das Mulheres Solteiras e Encalhadas. E preciso dizer: o @BoletimCoppolla \u00e9 lindo\" #DamaresNoP\u00e2nico\n\n#SEXTOU https://t.co/siqmFdR7Pk T\u00e3o curtindo o papo com a @DamaresAlves? #DamaresNoP\u00e2nico https://t.co/s4RBf4rHMV Educa\u00e7\u00e3o sexual nas escola? #DamaresNoP\u00e2nico COMEEEEEE\u00c7OOOOOOOOOOOU! #DamaresNoP\u00e2nico\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/7LHavLD3hw @BoletimCoppolla @DamaresAlves Assistam aqui, pessoal: https://t.co/WddmJ2gJR0 RT @BoletimCoppolla: Ao vivo AGORA no https://t.co/N0Ta4UyJlz com a Ministra @DamaresAlves para falar sobre Brasil, Mulher, Fam\u00edlia, Direit\u2026 https://t.co/N5SLxEMjMt https://t.co/XEL8gEFuYy RT @DamaresAlves: Come\u00e7ou o programa. Daqui a pouco tem #DamaresnoP\u00e2nico\n\nhttps://t.co/lmEM6sNnoQ Hoje recebemos a Ministra Damares Alves aqui no P\u00e2nico. Ser\u00e1 que ela vem de azul ou rosa? \ud83d\ude02 #DamaresNoP\u00e2nico\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/1AX1sIJqTQ RT @ramirobandeira: Eduardo Marinho acabou de conceder uma entrevista p @programapanico e eu tenho certeza q foi a melhor do ano sem d\u00favida O filho do Eduardo Marinho cursou quase 1 ano na faculdade sem ter feito vestibular na Federal. Ele foi indo, indo e virou aluno... \ud83d\ude02 \n\nSer\u00e1 que foi da\u00ed que o Zukerman tirou o quadro do Impostor? #FilosofoDeRua https://t.co/RBtptMpICs \"Eu n\u00e3o me dou com os anarquistas, porque acho que eles s\u00e3o isolacionistas. Eles se isolam. Cheios de arrog\u00e2ncia. Esses grupinhos viram superiores e eu n\u00e3o participo\" #FilosofoDeRua https://t.co/hSijT0eIak RT @DivaeStheferson: @programapanico Eduardo Marinho \u00e9 brabo demais, muito bom ver ele no programa. \"Voc\u00ea acha que o machismo um dia vai acabar? Enquanto Deus for pai, n\u00e3o\" #FilosofiaDeRua https://t.co/84Ouk9bz0D COMEEEEEEEEE\u00c7OOOOOOOOU! O Eduardo Marinho j\u00e1 est\u00e1 aqui. #FilosofiaDeRua https://t.co/Iqj0UQb7xH \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 https://t.co/ZePv8RtAyp #FilosofiaDeRua hoje no P\u00e2nico. Traremos o Eduardo Marinho para esse papo sensacional.\n\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/n3sjRNiuMJ AQUI N\u00c3O TEM BAGUN\u00c7A! Cada um sentado no seu devido lugar. \ud83d\ude02 https://t.co/t4xd8gcJCF Andressa Urach esteve aqui e disse que chegou a dormir com 7 homens em uma mesma noite, mas que agora foi resgatada pela religi\u00e3o. Voc\u00eas gostaram do papo com ela? https://t.co/3vJhmMEYFR Urach chegando hoje ao P\u00e2nico. https://t.co/ArtYu4iQHf [PLANT\u00c3O DO P\u00c2NICO]\n\nAndressa Urach est\u00e1 S-O-L-T-E-I-R-A.\n\nObrigado pela aten\u00e7\u00e3o.\n\n[PLANT\u00c3O DO P\u00c2NICO] https://t.co/2Ln04Xeo18 RT @eusder: Essa @AndressaUracch so me da orgulho #Semhashtag @programapanico \"S\u00f3 quem tem pensamento suicida sabe do que eu t\u00f4 falando. Porque se a pessoa n\u00e3o viveu a depress\u00e3o, ela n\u00e3o entende.\" https://t.co/Vk9f6TgOQq @orivaldobg Tamb\u00e9m estou me fazendo essa mesma pergunta https://t.co/WddmJ2gJR0 Voltou. @Bnsilva89 Num fala isso, eu tenho 7 crian\u00e7as pra sustentar Estamos com problemas t\u00e9cnicos. O plano de internet atual \u00e9 de 256kbps. Ser\u00e1 que \u00e9 por isso? https://t.co/GTBrnm8LFg HEHEHEHEEHEHHEEHEHEHEHEHEHEHEHE EU VI QUE CAIU DE NOVO \ud83d\ude2d https://t.co/Hkv3oxY0jD\n\nACESSEEEEEEEEEEEEEM VOLTOOOOOOOOOOOOOOOOOOU https://t.co/dNtq0To5Dv A live t\u00e1 fora do ar. https://t.co/Hi0yph8RjP @Felipkmkz Foi no Corleone hoje e esqueceu de ligar a live. @igorilfa Chutei a tomada. Certeza que s\u00e3o as empresas de hidrogel querendo nos censurar. \ud83d\ude02 Caiu. \"Eu era uma vergonha pra minha fam\u00edlia\"\n\nAndressa j\u00e1 come\u00e7ou com uma chapuletada. #SemHashtag https://t.co/evdNfZFyy4 @JoaquinShow @albaexpider Cristiano Robaldo* N\u00e3o tem hashtag. \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f RT @cariocanogelo: KKKKKK Caraio! Est\u00e1 sendo o melhor in\u00edcio de @programapanico hoje! Chorando aqui! kkkkkkkkkkkk De Miss Bumbum a evang\u00e9lica fervorosa. Como foi essa mudan\u00e7a na vida da Urach? Descubra tudo hoje.\n\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0\nHashtag? Vou descobrir e volto em breve pra falar. https://t.co/paZOVKcFMz RT @marrompvct: A @marina_mantega no lugar do Daniel deixou o @programapanico t\u00e3o mais lindo, bixo! Deixa assim pra sempre! @amilcarbassetto De nada, Comandante Amilcar. \"Andressa, hoje voc\u00ea vai dar entrevista no P\u00e2nico\" https://t.co/ohxjNmVQkV QUEEEEEM QUEEEER DINHEIROOOOOOOOO? \ud83d\udeeb\ud83d\udcb8 https://t.co/3yvQvTgPJB T\u00e3o sabendo que o Tiago Abravanel vai estrear um reality de culin\u00e1ria no SBT? Ele t\u00e1 falando disso agora aqui no P\u00e2nico. \n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/atlvJa9CS8 Tiaguinho no arrrrr! https://t.co/su5pMu3CWb \"T\u00f4 cagando pro partido\", disse o Arthur do Val.\n\nParece que n\u00e3o s\u00f3 o Rodrigo Maia, mas o Emilio tamb\u00e9m t\u00e1 p#$$#%#$o com o Mam\u00e3e Falei. \ud83d\ude02\n\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/hFdk2f7zXe Emilio t\u00e1 bravo com o Mam\u00e3e Falei, hein? \ud83d\ude02 #MBLNOP\u00c2NICO https://t.co/n1F4py19A0 COMEEEEEEE\u00c7OOOOOOOOOOU! Venham assistir ao papo com o Arthur e com o Pavinatto. Ao viva\u00e7o!\n\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/GXKoD0ACLL \"Estou sofrendo bullying aqui na r\u00e1dio porque tem gente ganhando pouco e reclamando de mim\" - @samydana \n\n#MBLNOP\u00c2NICO https://t.co/aKJtDqsefg No outro bloco do programa teremos @TiagoAbravanel, o neto n\u00famero 21* do Senor Abravanel. \n\nAssista em: https://t.co/WddmJ2ykIy\n\n*\u1d9c\u1d43\u02b3\u1d49\u1d9c\u1d49 \u1d48\u1d49 \u1da0\u1d52\u207f\u1d57\u1d49\u02e2 https://t.co/HNVsrpn22O Hoje \u00e9 dia de #MBLNoP\u00e2nico!\n\nReceberemos @arthurmoledoval e @Pavinatto pra falarmos sobre o que voc\u00eas amam: pol\u00edtica.\n\nAo vivo em: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/obTUyuwohR RT @Pavinatto: Daqui a pouco com o @arthurmoledoval no @programapanico da @radiojovempan  com transmiss\u00e3o ao vivo pelo r\u00e1dio e pelo @YouTub\u2026 RT @arthurmoledoval: Hj \u00e0s 12h30 estarei ao vivo com o @Pavinatto no @programapanico. Acompanhem l\u00e1! https://t.co/un8b3obfmD RT @RafaHaddadB: @programapanico Eu amo o #primeirobloco !!!! https://t.co/7swrVrMe2H RT @HomemDeLata5: @programapanico O @programapanico \u00e9 o melhor programa de R\u00e1dio/YouTube do Planeta. S-E-N-S-A-C-I-O-N-A-L RT @clubedopairico: A melhor parte do programa do @programapanico \u00e9 o primeiro bloco ! \ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\nT\u00e1 sensacional o que voc\u00eas t\u00eam feito !\u2026 Marina: \"Voc\u00ea \u00e9 o dono do programa\"\nEmilio: \"Sou dono seu rabo\"\n\nBRIGUEM! BRIGUEM! BRIGUEM! \ud83d\ude02 https://t.co/LMGtNItxd0 Paulinha decretou: Marinho sentar\u00e1 amanh\u00e3 no lugar do Zukerman. \ud83d\ude02\n\nVoc\u00eas aprovam a mudan\u00e7a? https://t.co/OyfmV3iJa7 J\u00e1 t\u00e1 sabendo do @BoletimCoppolla? N\u00e3o? Ent\u00e3o siga o Caio para ficar por dentro dessa newsletter di\u00e1ria do menino Kak\u00e1. https://t.co/8xdDiJZL2R Ap\u00f3s o Emilio dizer que o Whindersson era feio, Lu\u00edsa respondeu: \"Ele num \u00e9 feio, n\u00e3o. Ele \u00e9 mais bonito que tu\". \ud83d\ude02 E a\u00ed, Emilio ou Whindersson? Quem \u00e9 mais bonito? https://t.co/9nUeizJmJf Vinheteiro t\u00e1 mandando aqui na r\u00e1dio mesmo? \ud83e\udd14 https://t.co/B6frcBc0um Marinho: \"E a linha de biqu\u00ednis que voc\u00ea lan\u00e7ou?\"\n\nTARAD\u00c3O! https://t.co/4jLIFQZ4TH Caiu a live, mas j\u00e1 voltou. Segue o jogo. Emilio: \"Mas ele \u00e9 feio\"\nLuisa: \"Ele num \u00e9 feio, n\u00e3o. Ele \u00e9 mais bonito que tu\" \n\nQuer esposa melhor, @whindersson? https://t.co/pAkanAFH57 Oi, @whindersson, t\u00e1 assistindo? \ud83d\ude02\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/e7A9JRUK5N Olha quem chegou: @LuisaSonza j\u00e1 est\u00e1 entre n\u00f3s. \u2764\ufe0f\n\nVenha assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/EZqST41uiE \"Caio disse que foi ateu durante 10 anos.\" Voc\u00eas sabiam dessa particularidade do menino Kak\u00e1? https://t.co/jFmhqSO45T O sucesso subiu \u00e0 cabe\u00e7a? O Caio entrou aqui no Twitter e n\u00e3o seguiu ningu\u00e9m. Ele est\u00e1 respondendo ao vivo sobre isso. #ATretaAgora\u00c9Outro https://t.co/crsAFOsoFe COME\u00c7OOOOOOOOOOOU! @BoletimCoppolla t\u00e1 ao vivo aqui. \n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/VCyFaEsmbU @luisasonza @radiojovempan O link pra assistir \u00e9 o https://t.co/WddmJ2gJR0 \ud83d\ude0d \"Pra nos pagar, muita gente fica sem dinheiro\" - @SamyDana https://t.co/vCpemu0ejh No segundo bloco teremos a bel\u00edssima @luisasonza. A hashtag? N\u00e3o fa\u00e7o ideia, porque v\u00e3o mudar se eu criar alguma aqui. \ud83d\udc81\u200d\u2642\ufe0f\n\nAo vivo em: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/kixHUzKlGD Primeiro bloco teremos o @BoletimCoppolla aqui. A hashtag? #ATretaAgora\u00c9Outra \n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/WKuDVtPqUp Papai orgulhoso do seu menino. \ud83d\ude02 https://t.co/PjBgnDcILK Ser embaixador ou n\u00e3o ser? Eis a quest\u00e3o. https://t.co/xSzsAdkyTS Sobre o @alefrota77: \"Quando ele era candidato, vinha do aeroporto at\u00e9 a porta aqui. Agora que foi eleito, ele t\u00e1 l\u00e1 lambendo o saco do D\u00f3ria\" e completou: \"O mesmo car\u00e1ter une as pessoas\". #EmbaixadorNoP\u00e2nico https://t.co/srWFWDgsVM Sobre a not\u00edcia de que ele estudava no Rio e trabalhava em Bras\u00edlia: \"Quem \u00e9 que disse que eu precisava estar presente em Bras\u00edlia? N\u00e3o tinha. Se eu tiver um assessor meu ele tem que bater ponto em Bras\u00edlia? N\u00e3o tem\" e completou: \"N\u00e3o tem ilegalidade nenhuma.\" #EmbaixadorNoPanico https://t.co/etRoSDGlkk \"Deus nos deu Alc\u00e2ntara e a gente n\u00e3o est\u00e1 sabendo aproveitar. Eu quero tirar os quilombolas da mis\u00e9ria. Eu quero fazer esse acordo com os EUA, porque 80% dos componentes do mundo que v\u00e3o pro espa\u00e7o s\u00e3o americanos.\" #EmbaixadorNoPanico \n\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/9vHGBIVFuC O @samydana t\u00e1 puto aqui. \ud83d\ude02 \n\nTrouxe at\u00e9 as notas das palestras que deu pro Dudu levar pro Bolsonaro. #EmbaixadorNoP\u00e2nico https://t.co/6OI9AxFYt9 Dudu falando sobre as investiga\u00e7\u00f5es sobre o Flavio: \"Se a imprensa tivesse esse mesmo apetite pra investigar os filhos do Lula, a gente retornaria pra c\u00e1 milh\u00f5es\" #EmbaixadorNoP\u00e2nico https://t.co/Ex130C0bVW Dudu est\u00e1 falando sobre os dep\u00f3sitos do Fl\u00e1vio Bolsonaro na ALERJ. Confira aqui ao vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0\n\n#EmbaixadorNoP\u00e2nico https://t.co/xyPts2LMr0 \"Quem disse que a Terra \u00e9 redonda?\" \ud83d\ude02 #EmbaixadorNoP\u00e2nico https://t.co/P3OtZn4AWf Voc\u00eas apoiam o Dudu para Embaixador? #EmbaixadorNoP\u00e2nico RT @gabrielgoes: O Villa do @programapanico \u00e9 mais parecido com o Villa que o pr\u00f3prio Villa. #EmbaixadorNoP\u00e2nico Dudu mandou aqui no programa que se o @CarlosBolsonaro se candidatar a Governador, ele ganha. \n\nO que voc\u00eas acham? #EmbaixadorNoP\u00e2nico https://t.co/KoSCiinrIP RT @BolsonaroSP: AO VIVO agora no @programapanico . Opine, compartilhe:\n\nhttps://t.co/hyl958cff0 Morgado veio at\u00e9 caracterizado hoje. #EmbaixadorNoP\u00e2nico https://t.co/Z0wf7qglTI ELE VEIO! \ud83d\ude31\n\nCOMEEEEEEE\u00c7OOOOOOOU! #EmbaixadorNoP\u00e2nico\n\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/Kk7v1abMNv @BolsonaroSP Assistam aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0\n\nE usem a hashtag #EmbaixadorNoP\u00e2nico ;) RT @BolsonaroSP: Daqui a pouco 12:00h ao vivo no P\u00e2nico da Jovem Pan @programapanico . Mande seu coment\u00e1rio, opine, compartilhe. https://t.\u2026 \u00c9 HOJE!\n\nEduardo Bolsonaro estar\u00e1 ao vivo aqui no P\u00e2nico. A partir das 12h. D\u00e1 RT a\u00ed, afeg\u00e3o m\u00e9dio.\n\nEm https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/mzBgs04J4Y Encontro de gigantes. Curtiram a entrevista com a Denise hoje? https://t.co/L5fC9kjJQs Cara, isso \u00e9 um microfone e n\u00e3o um microsc\u00f3pio. \ud83d\ude12 https://t.co/zv9tUOFFRJ Ent\u00e3o essa \u00e9 a forma do Spider quando ele t\u00e1 sem a roupa do Homem-Aranha? \ud83e\udd14 https://t.co/wYHnXbgKIm Seu Peru? \ud83e\udd14 https://t.co/g09c48G7Jq RT @Diegors57: \" A internet te da muita opini\u00e3o para pouco fato\" \n\nDenise fraga \n\n@programapanico RT @becodomath: Nilt\u00e3o travesso, mandando umas verdades no @programapanico E quem n\u00e3o ama, n\u00e9? Ela \u00e9 incr\u00edvel! #DeniseFragaNoP\u00e2nico https://t.co/lu0rrksmm2 \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n#DeniseFragaNoP\u00e2nico https://t.co/QVfjOwzJru A Denise fala bonito, n\u00e9? Eu t\u00f4 assim. #DeniseFragaNoP\u00e2nico\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/EriW28WAKA \"O humor \u00e9 o maior agente de transforma\u00e7\u00e3o que tem\" #DeniseFragaNoP\u00e2nico https://t.co/IYemmfuT7a COMEEEEEEE\u00c7OOOOOOOOOU!\nVenha, venha, venha!\n\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0\n#DeniseFragaNoP\u00e2nico https://t.co/YrBLvIaslx RT @J_Dahmer: @programapanico Daniel agradecendo a permuta! \n\n@Danielzukerman @RogerioMorgado @marinamantega https://t.co/7qCVoO30tn Qual \u00e9 a melhor parte do programa? RT @_DeoclecioJr: Impressionante como melhorou o @programapanico  agora com esse primeiro bloco com todos falando coisas aleat\u00f3rias Esse filtro de rejuvenescer \u00e9 bom, hein? \ud83d\ude31 https://t.co/53V5jxLsIY RT @BrunoSDuarte: @programapanico @marina_mantega  rende o bloco mesmo, o V\u00e9io que a gente ama gosta mesmo \u00e9 do seu xauve xauve \ud83e\udd23 RT @obviana: Esse primeiro bloco t\u00e1 muito loko!!!\nKkkkkkkkkkk\nParab\u00e9ns pelo programa!!!\n@programapanico https://t.co/qUc93YjmOK RT @ademilsonds: @programapanico O primeiro bloco sim, \u00e9 o melhor A grand\u00edssima atriz Denise Fraga \u00e9 a nossa convidada de hoje. Bora assistir? #DeniseFragaNoP\u00e2nico\n\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/hHwHc6m4rp Emilio acabou de dar um spoiler de La Casa de Papel. Se voc\u00ea t\u00e1 assistindo, pule essa parte. \ud83d\ude28 https://t.co/3EBcCa8eNp Ih, galera t\u00e1 pegando pilha. \ud83d\ude4a O Valcir \u00e9 o famoso mais humilde que existe. \ud83d\ude02 https://t.co/jRQmC0SdPi Quando voc\u00ea esquece os \u00f3culos em casa. https://t.co/WjnInnwfnD Convidamos o Richard Rasmussen e recebemos o Bell Marques? \u00c9 isso, produ\u00e7\u00e3o? \ud83d\ude02 https://t.co/Fa38xODYbZ Agora vai! Sexta-feira teremos @bolsonaroSP no P\u00e2nico. Anote a\u00ed! https://t.co/8fftG3HoUi @FabinhoAlucina1 Eu fa\u00e7o estes posts, Fabinho De 0 a 10, qual a nota pro papo com o Richard hoje? #FicaAricia https://t.co/4n4FZ7pcFM RT @deia_contin: @programapanico Parab\u00e9ns, est\u00e1 \u00f3timo esse programa com o Richard. @hlacec CALMA https://t.co/WAcPUZqqqC Xiii! Tem treta do Richard com a Luisa Mell? \ud83e\udd14#FicaAricia https://t.co/mvimgYbNVn Chegou o Bell Marques aqui. Mas nera o Richard Rasmussen, nera? \ud83d\ude02 #FicaAricia https://t.co/7vyc9ta2H5 @samydana @BrunoSDuarte Convida n\u00f3is aqui tamb\u00e9m. J\u00e1 t\u00f4 com fome. APOIAMOS, MESMO QUE SEJAM UM BANDO DE INGRATOS! Queremos que a Aricia fique e ganhe milh\u00f5es para que nunca mais venha encher o nosso saco. #FicaAricia \ud83d\ude21 https://t.co/1r78VtRRxn Samy contou que, quando entrou na Jovem Pan, disseram a ele que tinha que puxar o saco de todo mundo, principalmente do Tutinha e do Emilio.\n\nS\u00f3 se funcionar com ele, porque puxo o saco do v\u00e9io todo dia aqui no Twitter e nunca recebi um aumento. \ud83d\ude2d https://t.co/LGBHtP2GDe Bonita camisa, Fernandinho. \ud83d\ude02 https://t.co/fJ4ROZu7UQ O @RichardSelvagem, atual embaixador do ecoturismo brasileiro pela Embratur, \u00e9 o convidado de hoje no Programa P\u00e2nico. Bora assistir a\u00ed?\n\nAqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/wftWLk8RQb Hoje \u00e9 Dia Mundial do Idoso. Parab\u00e9ns, Milha\u00e7a! \ud83d\ude01 https://t.co/RZXyWhjELY Curtiram a aula de empreendedorismo que o Tallis deu hoje no P\u00e2nico? https://t.co/4EErMOJe0u Curtiram a aula de empreendedorismo com o Tallis Gomes? https://t.co/Q6cNKLhFbP Tentando entender todas as siglas que o Tallis fala no programa. https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/WXunf6x1Wv Bom o papo com o Tallis, hein? T\u00f4 quase pegando meus 2 reais e investindo na empresa dele. #CoppollaMascarado\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/GepM6boxSK Tallis disse que convenceu os taxistas a comprarem celulares por conta de filmes porn\u00f4s. O desgra\u00e7ado \u00e9 um g\u00eanio! \n\nVenha assistir para entender a hist\u00f3ria: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/4h3ZilbVCG COMEEEEEEE\u00c7OOOOOOOOOOOU! Estamos aqui com o Tallis e com o Coppolla! Bora assistir?\n\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0\n#CoppollaMascarado https://t.co/2gUd0QAVcM RT @BoletimCoppolla: Agora, ao vivo no @programapanico uma AULA DE EMPREENDEDORISMO com o @tallisgomes - entrevistaremos o autor best-selle\u2026 RT @albaexpider: Vamo q vamo. https://t.co/LzncAGFGIo A informa\u00e7\u00e3o procede. #CoppollaMascarado https://t.co/3OwH6D5FyK Hoje teremos aqui o Tallis Gomes. E quem \u00e9 @tallisgomes? Ele \u00e9 fundador do Easy Taxi, o maior aplicativo de t\u00e1xi do mundo. Atualmente \u00e9 CEO e fundador da Singu, maior aplicativo de servi\u00e7os de beleza e bem-estar do Brasil.\n\nVamos assistir? https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/MTjj2G2iR9 Hoje tivemos um cheirinho da pr\u00f3xima temporada de Mulheres Ricas com essas duas a\u00ed. \ud83d\ude02 https://t.co/Erj1Xi02G9 \"Voc\u00ea est\u00e1 bem lisinha\" #ValMarchioriNoP\u00e2nico\n\nN\u00e3o podemos negar que esper\u00e1vamos outra coisa do Vinheteiro, n\u00e9?\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/dDZ80vpGg1 Val disse que tentou fazer as pazes com a Jojo Toddynho no casamento de Carlinhos Maia, mas ela virou as costas e bateu a porta na cara dela.\n\n\"\u00danica coisa que eu falei da Jojo que ela n\u00e3o tinha perfil pra ser musa do baile da Vogue\" #ValMarchioriNoP\u00e2nico https://t.co/yUYrHCXNxR \"Voc\u00ea est\u00e1 uma tiazona...\" #ValMarchioriNoP\u00e2nico\n\nOLHARES DE FUZILAMENTO\ud83d\udc40 https://t.co/CiPJjGbGf2 Os caras t\u00e3o perguntando se a Val dorme com camisa de pol\u00edtico ou junta sabonete pra fazer sab\u00e3o. HEEEELLLLLLOOOOU, n\u00e9? \ud83d\ude02 #ValMarchioriNoP\u00e2nico https://t.co/hNFU0C8exE #ValMarchioriNoP\u00e2nico pisando nos pobres do programa. \ud83d\ude02 https://t.co/nNP0m0hZ5U Val vai relan\u00e7ar o \"Mulheres Ricas\", s\u00f3 que agora em seu canal no Youtube. E a\u00ed, c\u00eas v\u00e3o assistir? #ValMarchioriNoP\u00e2nico https://t.co/O4OTMcRtnU Assista: https://t.co/WddmJ2gJR0 COMEEEEEEEE\u00c7OOOOOOOOOU! #ValMarchioriNoP\u00e2nico https://t.co/Ds1WPouCtZ A nova Marina t\u00e1 trucando forte. #ValMarchioriNoP\u00e2nico https://t.co/sTzHMJw4wq RT @adrimel_alm: @programapanico @marina_mantega Melhor PROGRAMA ! @rafa_el_lima @marina_mantega Concordo. Marina melhor pessoa. RT @rafa_el_lima: A @marina_mantega, incrivelmente, se tornou a melhor rendedora de bloco @programapanico! Hahahaha\n\n#MaisMarinaMenosMimimi Imita\u00e7\u00f5es no P\u00e2nico: A @marina_mantega trucou e disse que n\u00e3o pega pilha de jeito nenhum com as zoeiras que fazem com ela.\n\nSe eu fosse uma pessoa ruim, diria que voc\u00eas podem come\u00e7ar a zo\u00e1-la aqui neste tweet. \ud83d\ude4a #ValMarchioriNoP\u00e2nico https://t.co/F7ZZ6sEChf Uma das mulheres mais chiques do Brasil. HOJE! #ValMarchioriNoP\u00e2nico\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/H4RJDA47zs Sim, ela estar\u00e1 aqui amanh\u00e3. \ud83d\ude31 https://t.co/fjACCm0Dbt Aqui voc\u00eas veem o Deputado Boca Aberta de boca aberta. \u00c9 este o post. https://t.co/zlpbNJjfmB O p\u00e1ssaro est\u00e1 aprisionado. \ud83d\ude22 https://t.co/C6kZwEPuRb Daniel: \"Por que voc\u00ea \u00e9 campe\u00e3o de gastos?\"\nBoca Aberta: \"Porque eu sou o que mais trabalha\"\n\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/Ra04Ym13LN \"Para de mentir, @G1. Que 30 processos. S\u00e3o 148!\"\n\nBoca Aberta diz que tem 148 processos nas costas. \ud83e\udd14 https://t.co/Lje6WFXqjP Os 3 t\u00e3o com o mesmo uniforme? \ud83d\ude02 https://t.co/IUcGrwV7q2 COMEEEEE\u00c7OUUUUUUUU! Boca Aberta j\u00e1 t\u00e1 aqui dando entrevista.\n\nVenha assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/O802DSglfu Hoje o convidado \u00e9 o Deputado Boca Aberta. Algu\u00e9m quer sugerir alguma hashtag? \ud83d\ude02\n\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/VRG0A87So3 RT @Luizinho100verg: @programapanico Em\u00edlio veio solid\u00e1rio!!! https://t.co/u9escEDXmr Assista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 CLIMA TENSO. \ud83d\udc40 https://t.co/VcsJtcTIkx MASCARADO? EU? #GretchenNoP\u00e2nico https://t.co/4MzRDg8eBW RT @t100igual: @albaexpider fant\u00e1stico de fefito no @programapanico \nHahahahahahahaha.\n#GretchenNoPanico https://t.co/Wx8pltY76y Fefito t\u00e1 no P\u00e2nico? \ud83d\ude02 #GretchenNoP\u00e2nico https://t.co/RjKeZ66RP9 @EvansChristian_ #GretchenNoP\u00e2nico https://t.co/9V99Pd8ioR @TVMaresol amada? #GretchenNoP\u00e2nico https://t.co/jzQt6q24Zt Quer perguntar algo pra Gretchen? Manda na hashtag #GretchenNoP\u00e2nico https://t.co/QTyZwIv9oa Nosso escov\u00e3o acabou de tomar uma escovada da @GretchenCantora \ud83d\ude02#GretchenNoP\u00e2nico https://t.co/lTB9qrDYgr COMEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEE\u00c7OOOOOOOOOOOOOOU!\n\n@GretchenCantora #GretchenNoP\u00e2nico\n\nAo vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/307XxVhWd4 RT @Marciomaia78: @programapanico Melhor 1\u00b0 Bloco dos \u00faltimos 100 anos do p\u00e2nico. Kkkkkkkkk RT @piruka68: @programapanico Melhor primeiro bloco dos \u00faltimos 5 anos no m\u00ednimo Emilio \u00e9 mascarado? #GRETCHENNOP\u00c2NICO RT @reuberdiirr: \"T\u00e1 vendo esse menino [@DiegoDelari]? Tiramos ele do crime e trouxemos ele pra c\u00e1\", disse Emilio no @programapanico https:\u2026 @Luhpelegrini ESPERANDOH #GretchenNoP\u00e2nico https://t.co/3jeUnnx22k @Diego19979680 @GretchenCantora https://t.co/YKe4bTBkW3 A incr\u00edvel @GretchenCantora estar\u00e1 aqui hoje. D\u00e1 RT a\u00ed pra todo mundo ficar sabendo, afeg\u00e3o m\u00e9dio. #GretchenNoP\u00e2nico\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/phdJ9aTiey @TheBookJr https://t.co/WV6rWCeYgD @EI_GabrieI @TVMaresol https://t.co/C1qaz2pRvo Bom, eu s\u00f3 vou conversar com voc\u00eas hoje via gifs da Gretchen porque sim. Chegando no Programa P\u00e2nico hoje. #GretchenNoP\u00e2nico https://t.co/oxy784q6pA \ud83d\udc40 https://t.co/GxRy4ZDGXa @sergioloiro A fala \u00e9 do Paulo Autran. O Juca s\u00f3 a reproduziu agora, Loro. RT @lucimaraborgo: Que MARAVILHA o depoimento de um verdadeiro artista, Juca de Oliveira no @programapanico RT @Angie_light_: Quem n\u00e3o estiver ouvindo @programapanico por favor, vai liga o r\u00e1dio e vai ouvir o grande ator Juca de Oliveira dando um\u2026 Os convidados s\u00e3o t\u00e3o importantes que o Emilio at\u00e9 veio de camisa hoje. \ud83d\ude02 https://t.co/aEiuaR6Tw1 A justificativa \u00e9 de que a cultura \u00e9 algo espont\u00e2neo, que a arte nasce de pessoas que voc\u00ea jamais imaginaria. Juca dizendo que Paulo Autran n\u00e3o era apenas contra a Lei Rouanet, mas contra o Minist\u00e9rio da Cultura. \ud83d\ude31\n\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/dOmG34igjC RT @GFOnetwork: Juca de Oliveira no @programapanico  \u00e9 de uma intelig\u00eancia rar\u00edssima. #caionotwitter Que aula o Juca t\u00e1 dando sobre teatro, hein? https://t.co/pqKRRLOTD2 Taumaturgo t\u00e1 contando tudo da pe\u00e7a M\u00e3os Limpas.\ud83d\ude02 \n\nSe n\u00e3o quiser spoiler, n\u00e3o assista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/0njSWDnBEx @brizloa22 JOVEM. Taumaturgo \u00e9 Neymarzete!\ud83d\ude02\n\nPor essa acho que ningu\u00e9m esperava. Vem ver: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/DjLX3JquED O Juca de Oliveira (o famoso Dr. Albieri) t\u00e1 aqui no P\u00e2nico: https://t.co/WddmJ2gJR0 Esta imagem tem 18 anos. Isso significa que se voc\u00ea a conhece, voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 mais jovenzinho, n\u00e3o, irm\u00e3o. https://t.co/NMhuiWkZFL COMEEEE\u00c7OOOOOU! Tenta acessar pelo wi-fi porque hoje o programa t\u00e1 pesad\u00e3o com essas feras.\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/rLMb1YkVxH Precisamos apresentar os nossos convidados hoje? Teremos aqui s\u00f3 gigantes: Juca de Oliveira, Taumaturgo Ferreira e Nilton Travesso.\n\nQuem n\u00e3o assistir perder\u00e1 uma aula: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/UcJOH5G8Cb #CaioNoTwitter e no P\u00e2nico tamb\u00e9m.\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/0BFc2IrLjv RT @BoletimCoppolla: Extra, extra! Em alguns minutos estarei no @programapanico \u201crendendo o 1o bloco\u201d na companhia do melhor comunicador da\u2026 O @BlogDoPim deu mais de meio milh\u00e3o de visualiza\u00e7\u00f5es em menos de 24h ao falar, no P\u00e2nico, sobre o discurso de @JairBolsonaro na ONU. \ud83d\udc4f\n\nAssista aqui: https://t.co/1kDY9VGyTR https://t.co/y99BG80F0l Hoje, nenhum animal foi maltratado aqui (talvez s\u00f3 o animal de Social Media \ud83d\ude02). Curtiram o papo sobre veganismo? https://t.co/6KGzQKBBMQ \u00e9 hoje no https://t.co/aN6afpafnr https://t.co/tiSFyLb8SS \"N\u00e3o sou contra o veganismo ou vegetarianismo, cada um come o que quer, mas h\u00e1 um componente que me parece moralista, puritano e que \u00e0s vezes se descola da realidade e n\u00e3o percebe que veganismo hoje \u00e9 bem business\" - Pond\u00e9\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/aW1LZd8sO3 Papo sobre alimenta\u00e7\u00e3o no almo\u00e7o \u00e9 sacanagem, hein? \ud83d\ude02 #ComLingui\u00e7a #SemLingui\u00e7a https://t.co/rlOboPd3v3 COMEEEEEEEEEEEEEEEEEE\u00c7OOOOOOOU!\n\nE a\u00ed, #ComLingui\u00e7a ou #SemLingui\u00e7a?\n\nVenha: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/Jv1vhwvdol @albaexpider Ao vivo? Ao vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 @samydana Hoje os rabinos v\u00e3o fazer hora extra na Hebraica. RT @samydana: Vamos investigar e punir os envolvidos\ud83d\ude02 https://t.co/fltTfkwB77 @samydana Come\u00e7a com Zu... e termina com kerman. RT @albaexpider: Olha s\u00f3.. https://t.co/rmmGWBBEd9 @samydana Me ajuda, Samy MUDARAM A HASHTAG! \ud83d\ude21 \u00c9 hoje que o bacon vai chorar. Teremos Ricardo Laurino e Pond\u00e9 para falarmos de Veganismo. Bora assistir? #SalvemOBacon\n\nAssista ao vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/5WQcEMLtZ0 GENTE? \ud83d\ude31 #VaiTerBoulos https://t.co/CAvxm3skzt @GuilhermeBoulos SUBINDO! #VaiTerBoulos https://t.co/6EcQJKTmJ2 #VaiTerBoulos j\u00e1 est\u00e1 nos Trending Topics do Brasil. \ud83c\udfc6\n\nUsem a hashtag para fazer perguntas ao @GuilhermeBoulos https://t.co/5UKyMmYRP3 \"O Witzel \u00e9 um sociopata, que deveria estar preso. Tem que sair algemado do Pal\u00e1cio da Guanabara para ir para Bangu\" #VaiTerBoulos https://t.co/dG9nqm9olN Olhe pra algu\u00e9m como o @flaviomorgen olha para o @GuilhermeBoulos \ud83d\ude0d #VaiTerBoulos https://t.co/VKY45pEQrB RT @albaexpider: Qual pergunta pod\u00edamos fazer? https://t.co/RwJLxHf2VC \"Apple \u00e9 pra rico trouxa\"\n\nAlgu\u00e9m discorda do Emilio? \ud83d\ude02 #VaiTerBoulos https://t.co/3qOYDbjYkd Hoje o nosso convidado \u00e9 o @GuilhermeBoulos. Voc\u00eas sabem que devem ficar aqui porque vai ter um boulinho depois. #piada #humor #vaiterboulos\n\nAssista ao vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/31LzvaJ0hF #VaiTerBoulos O cara veio direto de Orlando pra dar uma palestra - que custa 400 pau - de gra\u00e7a aqui no P\u00e2nico. Curtiram a entrevista do Flavio Augusto? https://t.co/OFRilL7A44 O que foi que o Emilio mostrou pro Daniel e pro Samy, hein? \ud83e\udd14 https://t.co/yr71CYatMI T\u00e3o curtindo a aula com o @GeracaodeValor? D\u00e1 RT a\u00ed se estiver gostando. \n\nAssista ao vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/klWGiWOPzh RT @reuberdiirr: \"Pegue qualquer trabalho. Aceite um sal\u00e1rio inicial para que voc\u00ea possa aprender e errar menos\", diz @GeracaodeValor no @p\u2026 RT @tarciso_sampson: #Gera\u00e7\u00e3oSemValor mestre @GeracaodeValor dando uma aulinha pra galera do P\u00e2nico na #JovemPan O @GeracaodeValor disse que leva duas horas por dia respondendo \u00e0s pessoas em redes sociais. Quero s\u00f3 ver se \u00e9 verdade. Aguardo resposta nesse tweet. Obrigado! \ud83d\ude02\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 #Gera\u00e7\u00e3oSemValor https://t.co/hpNLR9aHfT \"\u00c9 bom ganhar dinheiro. Fui morar de frente pra praia. Constru\u00ed uma baita casa l\u00e1 em Orlando. Eu vou de jato particular.\"\n\nE N\u00d3IS AQUI COM 5 REAIS NA CONTA \ud83d\ude2d#Gera\u00e7\u00e3oSemValor https://t.co/xolU4gxxFl RT @LuanSperandio: J\u00e1 faz alguns anos que sempre que me perguntam \"quem \u00e9 a lideran\u00e7a que voc\u00ea mais admira?\" minha resposta \u00e9: o Fl\u00e1vio Aug\u2026 COMEEEEEEEE\u00c7OOOOOOOOU! O @GeracaodeValor t\u00e1 aqui j\u00e1. #Gera\u00e7\u00e3oSemValor\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/FcRrOh7UXK RT @erasmo_10: @programapanico mostra o v\u00eddeo Emilio #MostraEmilio RT @marciolouback: @programapanico #mostraemilio  deixa de doce hahahahaaha #MostraEmilio O que foi que o Emilio mostrou pro Zukerman e pro Samy? \ud83e\udd14 #Gera\u00e7\u00e3oSemValor https://t.co/xMYkQE1jjg Hoje o papo ser\u00e1 com o Flavio Augusto, o @GeracaodeValor. Presen\u00e7a encantadora e especial nessa sexta-feira, hein? #Gera\u00e7\u00e3oSemValor\n\nVenha ouvir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/w1QaKvtLsD Feminic\u00eddio, lei das fake news e at\u00e9 mesmo A\u00e9cio Neves estiveram em pauta hoje. Curtiram o papo? https://t.co/Hu3HsCiIHo T\u00f4 sentindo falta de porrada aqui, hein? \ud83d\ude02\n\nT\u00e3o curtindo a entrevista com a Isa e com o Marco? #ComTucanoAtr\u00e1s https://t.co/HmEQai3C6g Jo\u00e3o D\u00f3ria j\u00e1 est\u00e1 aqui falando sobre a expuls\u00e3o do A\u00e9cio Neves do partido. #ComTucanoAtr\u00e1s https://t.co/XWxfdwnc67 RT @IsaPennaPsol: Quem a\u00ed ta acompanhando? @programapanico https://t.co/4I5De6pLxO COMEEEEEEEEE\u00c7OU! \n\nBora assistir? https://t.co/WddmJ2gJR0\n#ComTucanoAtr\u00e1s https://t.co/YPaq2mnfg4 Complete a frase:\n\nO Emilha\u00e7a hoje t\u00e1 completamente...\n#ComTucanoAtr\u00e1s https://t.co/IAec8x9763 RT @IsaPennaPsol: Hoje participo do @programapanico. Sintoniza ai! https://t.co/kwZmf8sfqV Voc\u00eas j\u00e1 assistiram aos epis\u00f3dios do V de Valcir? At\u00e9 o Emilio - que odeia tudo - amou a webs\u00e9rie. D\u00e1 uma moral a\u00ed, afeg\u00e3o: https://t.co/aN6afpafnr https://t.co/srP1hgRkvJ Vai na frente que vou #ComTucanoAtr\u00e1s \ud83d\ude02\n\nHoje recereberemos @IsaPennaPsol e @marcovinholi para falarmos sobre o que voc\u00eas mais amam: fogo na pol\u00edtica.\n\nAssista ao vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/4wLRhiMAEX Defina com um elogio a nova Marina Mantega: ________________. https://t.co/ryFFpzJKvc Guga j\u00e1 elaborando uma pergunta sobre a necessidade de uma reforma agr\u00e1ria... no programa A Fazenda. \ud83d\ude02 https://t.co/4CkPiN83Vq Muito decepcionado que Chico Barney n\u00e3o quis fazer parte dessa festinha. \ud83d\ude02 https://t.co/IAhSVavjPo O colunista @chicobarney cravou: ANDREA NOBREGA ser\u00e1 a grande campe\u00e3 da Fazenda 2019.\n\nEle nunca errou. Podem favoritar este tweet. https://t.co/Cj0GFY9l8H @SPFilipeC N\u00e3o confirmo e nem nego. O @ChicoBarney cravou que Aricia n\u00e3o vencer\u00e1 A Fazenda. #MantegaNaFazenda\n\nPor favor, mandem replies xingando esse colunista fajuto. \ud83d\ude21 https://t.co/A20BKDPs9O @osvaldo_ls AMADA????????? S\u00f3 ser\u00e3o computados os votos na Aricia, OK? #MantegaNaFazenda Qual \u00e9 a sua aposta para ganhar a Fazenda esse ano? #MantegaNaFazenda Ele foi campe\u00e3o em 1995 com o Botafogo. #MantegaNaFazenda https://t.co/pXYx370dN6 \"Eu gostaria de ver @brittojr na pr\u00f3xima Fazenda\", diz @chicobarney #MantegaNaFazenda\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/yIhUtJO1JH BOMBA DE @chicobarney!\n\nCarol Dias t\u00e1 l\u00e1 de reserva na Fazenda. Se algu\u00e9m desistir, ela entra. \n\nS\u00f3 acho que poderia ser a @marina_mantega. \ud83d\ude2d #MantegaNaFazenda https://t.co/g8ppAFf1KW RT @chicobarney: Prestes a entrar no ar com Rafael Ilha e Evandro Santo no @programapanico https://t.co/f8soCEuFq0 A m\u00e1quina de lavar roupa suja do programa P\u00e2nico t\u00e1 a todo vapor! \ud83d\udd25 \n#MantegaNaFazenda https://t.co/pWmlABTeAn @benozzatiarthur @chicobarney IMPACTADAH! RT @reuberdiirr: A biba est\u00e1 cuspindo no prato que comeeeeeeeeeeeeeeeeuuuuuuuuuuu @santoEvandro @programapanico #manteganopanico https://t.\u2026 COMEEEEEEEEEEEEEEEEEEE\u00c7OU!\n\nO @chicobarney veio aqui s\u00f3 para acertar mais uma vez quem ser\u00e1 o ganhador de A Fazenda (ele nunca errou um palpite!). #MantegaNaFazenda\n\nAo vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/j0FA3BNKUy O segundo epis\u00f3dio de Valcir, o Ca\u00e7ador de Views, j\u00e1 est\u00e1 no ar. O convidado? O mestre Al\u00ea Oliveira. Assista dj\u00e1: https://t.co/WuoRCIPq1W https://t.co/8xFWB6BO0M Hoje traremos esse trio para falar do assunto mais importante do momento no mundo. Palpites? \ud83d\ude02 https://t.co/M33S8hW5WP RT @chicobarney: Queridos amigos, aparentemente estarei com Rafael Ilha no @programapanico de logo mais. Debate intenso sobre a estreia de\u2026 Agora o Samy Dana \u00e9 um dos nossos. O que acharam da contrata\u00e7\u00e3o desse mestre? https://t.co/ERmo37DljV @brittojr Britto, tudo bem? Voc\u00ea pode me passar um contato seu por DM aqui no Twitter? A Paulinha quer falar contigo. Valeu! :) \"Eu cobro 40 mil a palestra\" #SamyNoP\u00e2nico\n\nOrra, Samy, chama n\u00f3is pra te ajudar a\u00ed. https://t.co/wVW6d2emeN Samy t\u00e1 dizendo porque saiu da Globo aqui. Voc\u00eas o acompanhavam por l\u00e1? #SamyNoP\u00e2nico https://t.co/qOBTqZAF5J RT @fayloncam: Esses dias critiquei o @programapanico mas hoje t\u00e1 tes\u00e3o. Samy \u00e9 foda! RT @AndrejahuAnd: @programapanico Parab\u00e9ns!!!! Que maravilhosa contrata\u00e7\u00e3o da @radiojovempan. @samydana sucesso certooooo.\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f @RafaHaddadB @samydana MUITO. RT @nemtaodireito: @programapanico @samydana o cara \u00e9 muito acelerado.... MUITO BOM. O @samydana se mexe tanto que nem consigo tirar print dele.\ud83d\ude02#SamyNoP\u00e2nico https://t.co/I6WRvdIFPj @sergioloiro J\u00e1 j\u00e1 ele lan\u00e7a essa, pode esperar. \ud83d\ude02 RT @RafaHaddadB: Emilio \u00e9 g\u00eanio hahahhahaha O novo formato do programa est\u00e1 mais leve. Adorei. Parab\u00e9ns JP! E parab\u00e9ns pela contrata\u00e7\u00e3o do\u2026 RT @vidz1979: @samydana, excelente entrevista no @programapanico!!! Assistam ao vivo e voltem uns 20 minutos.\nhttps://t.co/dSZLgll0oj \"Esse \u00e9 o problema do Rio: falta ot\u00e1rio pra tanto malandro\" \ud83d\ude02 #SamyNoP\u00e2nico\n\nQue papo maravilhoso entre o Emilio e o Samy. https://t.co/hxm68HMywE COMEEEEEEEEE\u00c7OUUUUUUU! \n\nTamo aqui com o @samydana j\u00e1. Venham assistir ao vivo e usem a hashtag #SamyNoP\u00e2nico\n\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/kM64IF51rB Hoje o convidado \u00e9 muito especial e dispensa apresenta\u00e7\u00f5es: @samydana. Bora acompanhar e participar? Mandem perguntas na hashtag #SamyNoP\u00e2nico\n\nAssista no Youtube: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/kFgOEtL2yM Daniel faltou hoje por compromisso pessoal. Emilio estava falando mal dele, quando o telefone tocou.\n\n\"Oi, Emilio, o convidado hoje \u00e9 o Samy Dana. A hashtag \u00e9 #SamyNoP\u00e2nico\"\n\nFuncion\u00e1rio comprometido \u00e9 isso a\u00ed. \ud83d\ude02 https://t.co/elsGzNCr0D RT @samydana: Hoje no @programapanico ! https://t.co/5NeKMzYd4s Canhotos e destros hoje vieram debater sobre o nosso pa\u00eds. Curtiram o papo com o Orlando e com a Laura? https://t.co/m0uQBd57cF \u00c0s segundas usamos preto. https://t.co/fW2T4xMxYd O @OrlandoSilva disse que os servi\u00e7os prestados pelos Correios s\u00e3o excelentes. Voc\u00eas concordam? #DebateEmP\u00e2nico https://t.co/pJqBEpkdKb O que est\u00e3o achando do debate entre a Laura e o Orlando? #DebateEmP\u00e2nico https://t.co/49fYz4YRDr \"A nova pol\u00edtica do Bolsonaro \u00e9 manter tudo como era antes: os esquemas antigos no poder\" @orlandosilva\n\nAo vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/CKqGzwDUs9 RT @PCdoB_Oficial: Vai come\u00e7ar o debate no programa \n@programapanico\n da \n@JovemPanNews\n . Vamos conversar com a deputada \n@lauraserranomg\u2026 Eduardo Bolsonaro, o famoso 03, est\u00e1 para confirmar a sua vinda ao programa no dia 27 de setembro. E a\u00ed, Dudu, bora? \ud83d\ude01\n\nQuem quer ver o filho do Presidente aqui no P\u00e2nico \u00e9 s\u00f3 encher as replies dele com #DuduNoP\u00e2nico ----&gt; @BolsonaroSP https://t.co/UN4QSOFStI RT @orlandosilva: Vai come\u00e7ar o debate no programa @programapanico da @JovemPanNews . Vamos conversar com a deputada @lauraserranomg . Acom\u2026 \u00c9 o NOVO contra o PCdoB. Hoje a chapa esquenta, merm\u00e3o! #DebateEmP\u00e2nico\n\nSe liga a\u00ed: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/JwVI6rf8kj RT @partidonovo30: O link est\u00e1 no ar e j\u00e1 vai come\u00e7ar!\n\n@lauraserranomg no @programapanico \ud83e\udde1\n\nN\u00e3o perca!\n\nhttps://t.co/8xelwRMN8L #DebateEmP\u00e2nico\nLaura Serrano (NOVO) x Orlando Silva (PCdoB)\n\nBora assistir? https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/3llfhuVAdj RT @partidonovo30: Logo mais nossa deputada estadual @lauraserranomg no @programapanico!\nSintonize na @radiojovempan de sua cidade e n\u00e3o pe\u2026 RT @CanellaMatheus: Humor do bem \u2764\ufe0f https://t.co/MzcXVY4Gni RT @CanellaMatheus: Que dia legal :) realizei um puta sonho! \u2764\ufe0f https://t.co/09rrBWVnnh Hoje o programa foi de chorar de rir. Quem voc\u00eas mais curtiram dos entrevistados de hoje? https://t.co/wZBZLOlnfG CACHORRINHO FIADAPUTAAAAAAAAAAAAA https://t.co/ijfOIZ6LzG Falem sempre do Valcir. https://t.co/ZncAvBZemo Quem \u00e9 irm\u00e3o de quem nessa foto? \ud83d\ude31 https://t.co/zDuoWUV16n MEEEEEU, C\u00caS N\u00c3O ACREDITAM. J\u00c1 VIRAM VINGADORES? MINHA ESPOSA \u00c9 TIPO O THANOS. ESTALOU O DEDO SOME METADE DO DINHEIRO DA MINHA CONTA.\n\nEscrevi tudo em capslock porque eu t\u00f4 tendo uma s\u00edncope de tanto rir. \ud83d\ude02 https://t.co/2ZR1rpa4eI RT @ogustavvo: Matheus Canela no @programapanico hj HEUAHEUAHSUW at\u00e9 q enfim pora RT @CanellaMatheus: \ud83d\ude0e\ud83d\udc4c https://t.co/XkMyTWUuRZ #TweetPago #Ad #GarotoPropaganda \ud83d\ude02 https://t.co/xVM0liOsK0 \u00d3ia o Mionzinho descendo o pau no Kaysar ao vivo. Tamo de olho, hein? \ud83d\ude02 https://t.co/qsXuXurI9V @chicobarney @ricapancita Eu n\u00e3o deixava barato, n\u00e3o AO VIVO https://t.co/zdjioMG96z \"Emilio: Agora temos o Andr\u00e9 Marinho e o Alba que s\u00e3o os tops do momento.\n@RogerioMorgado: E eu que se foda, n\u00e9?\" \ud83d\ude02\n\n#FamosoNaInternet https://t.co/BMVl8S9PlN @chicobarney Avisa o site pra assistir, Chico: https://t.co/WddmJ2gJR0\n\nBrigado! RT @chicobarney: Em\u00edlio Surita e Matheus Canela batendo uma bolinha no @programapanico da Jovem Pan. Espero que estejam prestigiando, t\u00e1 co\u2026 CACHORRINHO FIADAPUTAAAAAAA https://t.co/ZljByZZxmC Venha ouvir pela primeira vez a voz de Mionzinho. Ao vivo aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0\n\n#FamosoNaInternet https://t.co/xchccnLorp A @marina_mantega t\u00e1 como, hein?\u2764\ufe0f https://t.co/7qyuQyO0bl Hoje teremos n\u00e3o 1 nem 2 nem 3, mas 4 convidados. Receberemos @lucasinutilismo, @CanellaMatheus, @MCLan_ e @ttmionzinho. \n\nBora assistir, meu povo?\n\nAqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 #FamosoNaInternet https://t.co/uyKAMj1zer RT @ttmionzinho: 12h estarei n @programapanico! (\"Ah mas voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 mudo?\" \ud83e\udd14) Ouve l\u00e1 ou assista pelo YouTube https://t.co/wnIH5DSLN3 Mensagem motivacional do dia. https://t.co/RMcTJWxC1P Minha cara quando t\u00f4 fazendo o n\u00famero 2. https://t.co/ycgeeD1wfs Voc\u00eas pediram e ele veio. O que acharam da entrevista do psiquiatra Italo Marsili hoje? https://t.co/WJTxE6tWkf \"Corto cabelo e pinto\", dizia a placa. https://t.co/SxaIg6WYxI RT @Tricolorsp5: Caramba!! O Programa ta foda demais hoje #PsiquiatraDoid\u00e3o RT @pedrolrv: Cara...hoje o @programapanico est\u00e1 muito bom!!! #PsiquiatraDoid\u00e3o \"Presidente, o senhor t\u00e1 bipolar mesmo. E eu acho fant\u00e1stico!\" #PsiquiatraDoid\u00e3o https://t.co/WwzgJQnyRt T\u00e3o curtindo o papo com o #PsiquiatraDoid\u00e3o? https://t.co/y426Jt5Nsk RT @Alealcantara_85: @Vinheteiro fazendo belas perguntas no belo @programapanico #psiquiatradoidao  Parab\u00e9ns!! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f RT @lindner_juliana: Italo j\u00e1 chegou chegando. Sou f\u00e3!!!\n#psiquiatradoidao \n\n@programapanico COMEEEEEEEEEEEEEEEEE\u00c7OU! Venha assistir, bb, que o Italo j\u00e1 t\u00e1 aqui ao vivo.\n\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/ByJnV82OKd Hoje teremos um convidado de alt\u00edssimo n\u00edvel. O psiquiatra Italo Marsili vir\u00e1 aqui bater um papo sobre o Setembro Amarelo. #PsiquiatraDoid\u00e3o\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/Jr2EfP6B00 Qual pa\u00eds a capital \u00e9 Budapeste? R: _ _ _ _ _ _ _. https://t.co/VCN3GYxo0v E a\u00ed, Benja, como t\u00e1 o Portuga? E o Neto? \ud83d\ude02 https://t.co/05HMVQJK2o N\u00e3o contente com o cafezinho, o cara vem e traz um COCO pro est\u00fadio. \ud83d\ude02 https://t.co/3Ahqo8KGpB @MauMeirelles VEM NA M\u00c3O, ENT\u00c3O, RAP\u00c1! RT @marina_mantega: Quem n\u00e3o assistiu o @programapanico hoje trate de entrar no YouTube. Foi MUITOOOOOO engra\u00e7ado. Fazia tempo que eu n\u00e3o d\u2026 @MauMeirelles CREDO, MAU! \ud83d\ude31 https://t.co/hu3Wmz0FoR Para quem n\u00e3o manja de bandeiras, \u00e9 o @HungriaOficial, afeg\u00e3o m\u00e9dio. https://t.co/dV0zRmTu3W Pegou pilha de novo. https://t.co/qDdvEZG8nI O @HungriaOficial t\u00e1 aqui, jovens. Quem a\u00ed curte o cara?\n\nVenha assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/oOADYLANWp RT @_RomarioRocha: Hungria no @programapanico caraca!! Agora, o papo \u00e9 com o... https://t.co/xBWmRFxgFx Bom, a @marina_mantega acabou de soltar um AERO MAIDEN! \n\nEste \u00e9 o tweet. #Pl\u00e1cidasOuFl\u00e1cidas https://t.co/jPIHmbpyLO RT @Rafinha_Esporte: Como sempre o @programapanico est\u00e1 muito bom, o @benjaminback \u00e9 fora de s\u00e9rie e sempre \u00e9 entretenimento garantido. #Pl\u2026 SERVI\u00c7O DE UTILIDADE P\u00daBLICA\n\nXingue o @benjaminback neste tweet para que ele possa te bloquear. \ud83d\ude02 #Pl\u00e1cidasOuFl\u00e1cidas https://t.co/oI2hhibRz0 RT @reuberdiirr: \"Voc\u00ea fala as coisas e depois sai a minha foto no Youtube\", dispara Emilio para @Danielzukerman no @programapanico #placid\u2026 \"Eu, Daniel Zukerman, acho que o Flavio Prado torce pra Argentina\"\n\nO Emilio at\u00e9 saiu da frente pra n\u00e3o aparecer no print. \ud83d\ude02#Pl\u00e1cidasOuFl\u00e1cidas https://t.co/NGG8iFmYIj \"Futebol carioca hoje s\u00f3 tem o Flamengo\" \n\nXiiii.... #Pl\u00e1cidasOuFl\u00e1cidas https://t.co/3ZKAxx8sWP O que essas pessoas t\u00eam em comum, hein, Benja? \ud83d\ude02\n\n#Pl\u00e1cidasOuFl\u00e1cidas https://t.co/aNZFLlDmyH \"Eu vou perdoar o @10neto? O cara me f#@$#@ e eu vou perdoar ele?\" \n\n#Pl\u00e1cidasOuFl\u00e1cidas https://t.co/by3DMinImw SABEMOS. \n\n#Pl\u00e1cidasOuFl\u00e1cidas https://t.co/w1UcHRoHYU https://t.co/zPZ3EiM0aZ - Saudades do Portuga?\n- Dele n\u00e3o... \n\nRINDO GOSTOSO AQUI. \n#Pl\u00e1cidasOuFl\u00e1cidas https://t.co/wOqgYTzqg2 COMEEEEEEEEEEEEEEE\u00c7OU! O @benjaminback j\u00e1 t\u00e1 aqui com sua inconfund\u00edvel voz. #Pl\u00e1cidasOuFl\u00e1cidas\n\nAo vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/3UySWAA5rr RT @TheRealBillyHS: O @programapanico e o melhor! RT @reuberdiirr: A \u00edndia \u2764\ufe0f @programapanico @DiegoDelari #placidasouflacidas https://t.co/HMrL0ZrD2b RT @carlosroque87: @programapanico @benjaminback Certeza que ser\u00e1 uma entrevista top..o cara \u00e9 o melhor na categoria. RT @FacundoPimpao: @programapanico @benjaminback N\u00e3o acredito. Benjamin Back \u00e9 o cara!!!!! Muito bom Paulinha!!!\n@benjaminback \nBENJAAA, O\u2026 Hoje o papo ser\u00e1 com o grande @benjaminback. Vamo assistir?\n\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 #Fl\u00e1cidasOuPl\u00e1cidas https://t.co/ch7dPVIa8w Sadovski e Dimenstein comentaram hoje sobre a HQ dos Vingadores, que foi fruto de uma grande pol\u00eamica na Bienal do Livro do Rio de Janeiro. Voc\u00eas concordaram com a opini\u00e3o que eles deram? https://t.co/EHVskcF115 @Brunexks Valcir. O P\u00e2nico est\u00e1 de volta. Acompanhe ao vivo a estreia de Valcir, o Ca\u00e7ador de Views no Youtube. Aqui: https://t.co/Pbt14tLrk1 https://t.co/1VUOfc51s8 @LG1806 @Lucilira2 Fica ligado l\u00e1 na live. Vamos mostrar! COME\u00c7A LOGO! \ud83d\ude21\n\nPegue o melhor lugar: https://t.co/Pbt14tLrk1 https://t.co/iCWTkcpYsw Pega a pipoca que vai come\u00e7ar a webs\u00e9rie Valcir, o Ca\u00e7ador de Views. Aqui, merm\u00e3o: https://t.co/Pbt14tLrk1 https://t.co/sHpd6faJQ3 RT @marina_mantega: @radiojovempan @programapanico @vdevalcir @bizzuconteudo https://t.co/aa7unyfLTI Come\u00e7amos hoje o Projeto P\u00e2nico 2030. Os v\u00e9io v\u00e3o sair e v\u00e3o dar lugar pra jovens como n\u00f3is.\n\nAssista hoje, \u00e0s 20h: https://t.co/mvLVmQEjQz https://t.co/5o3jRvBgey Quem a\u00ed vai assistir? Hoje, \u00e0s 20h, no canal do Programa P\u00e2nico.\n\nhttps://t.co/mvLVmQEjQz https://t.co/nl10lWIobc https://t.co/mvLVmQEjQz\n\nNum esque\u00e7a de ativar o sininho, hein? V de Valcir est\u00e1 com a gente. Hoje estreia no https://t.co/mvLVmQEjQz uma nova webs\u00e9rie do P\u00e2nico.\n\nSe inscreva a\u00ed, afeg\u00e3o m\u00e9dio. https://t.co/mReb1A20GE Dimenstein prop\u00f4s uma vota\u00e7\u00e3o pra 2022 em um hipot\u00e9tico segundo turno. \ud83d\ude02\n\nVeja como votaria nossa bancada:\nDaniel: Amo\u00eado (?)\nMarinho: Indefinido\nVinheteiro: Bolsonaro\nSadovski: D\u00f3ria\nMarina: D\u00f3ria\nMorgado: Bolsonaro\nAlba: Bolsonaro https://t.co/isrNN9iVtL \"Bolsonaro x D\u00f3ria? D\u00f3ria em leg\u00edtima defesa!\"\n#Vingaydores https://t.co/nOrRNW7zKS \"Quem foi o maior estadista do Brasil? Fernando Henrique Cardoso\". #Vingaydores https://t.co/2YaOxxAtCc RT @reuberdiirr: No @programapanico, @CarlaZambelli17 diz que @felipeneto \"instiga a homossexualidade\". #vingaydores https://t.co/z5dXx1TzE1 Para quem estava pedindo, Dimenstein est\u00e1 elogiando pontos do Governo de Jair Bolsonaro. E agora, Jos\u00e9? \ud83d\ude31 #Vingaydores https://t.co/4bHA1yYoEL @robsonbeni @jairbolsonaro Tamo de olho nessa gordofobia a\u00ed, hein? Queremos guerra: quem imita melhor o @JairBolsonaro? Marinho ou Morgado? #Vingaydores https://t.co/eaMLjrJ2A4 RT @reuberdiirr: No @programapanico, @Dimenstein fala que @felipeneto era \"homof\u00f3bico\". #vingaydores @catracalivre https://t.co/xFLmYTvhlB RT @albaexpider: Bora l\u00e1 galera, #Vingaydores https://t.co/CbSDMbWHtg Dimenstein t\u00e1 descendo a lenha na Joice Hasselmann. \ud83d\ude31 Se eu marcasse ela aqui, ser\u00e1 que geraria treta? @joicehasselmann #Vingaydores https://t.co/6nLhXTwdXk COMEEEEEEEEEEE\u00c7OU! Usem a hashtag #Vingaydores para perguntar aos nossos convidados.\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2ykIy https://t.co/9qUUpWJJBY @VictorHBPaiva1 @GDimenstein @rsadovski T\u00e1 nervoso? #Vingaydores Hoje receberemos @GDimenstein e @rsadovski pra falar da pol\u00eamica do HQ dos Vingadores na Bienal.\n\nA hashtag? Claro que \u00e9 #Vingaydores! \ud83d\ude02\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2ykIy https://t.co/5HFfvWYVQn Vem novidade a\u00ed. Estreia amanh\u00e3. https://t.co/KJYnUwKkk7 O Capit\u00e3o Augusto esteve aqui para comentar o Pacote Anticrime do Ministro S\u00e9rgio Moro. Curtiram a entrevista dele? https://t.co/O7nUqZGRU7 @Wendelreality79 E voc\u00ea liga pra isso, meu cumpadi? Xiii... N\u00e3o queria falar muito, mas a Marina hoje estava estonteante. \ud83d\ude0d https://t.co/YN3qWNHZDA Temos um novo gal\u00e3 no P\u00e2nico? https://t.co/8p4Dq9LVb5 RT @Netopastel: #PacoteDoCapit\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc63S\u00d3 TEM LOUCO NESSE P\u00c2NICO! POR ISSO Q EU GOSTO!!! \ud83d\ude31\ud83d\udc4f\ud83c\udfff\ud83d\udc4f\ud83c\udfff\ud83d\udc4f\ud83c\udfff\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\ud83e\udd19\ud83c\udfff\u2764\ufe0f A risada do @Danielzukerman depois da imita\u00e7\u00e3o do Major Ol\u00edmpio do Andr\u00e9 Marinho. \ud83d\ude31 #PacoteDoCapit\u00e3o https://t.co/0p7SyyEbu0 O Capit\u00e3o Augusto defendeu os rodeios aqui no programa. Qual a sua opini\u00e3o, afeg\u00e3o m\u00e9dio, sobre esse assunto? #pacotedocapitao https://t.co/iSwlr7XdhZ Eu sempre acho que \u00e9 o pr\u00f3prio Felipe que est\u00e1 falando. \ud83d\ude02#PacoteDoCapit\u00e3o https://t.co/WSnXDVf5pX \"Voc\u00eas n\u00e3o queriam que a Marina estudasse? Agora a Marina estuda!\" #PacoteDoCapit\u00e3o https://t.co/VJTsZXiaMR RT @albaexpider: Boraa!! https://t.co/u6i5TuU1n9 COMEEEEEEEEEE\u00c7OUUUUUUU! \n\nTamo aqui com o Capita @deputadocapitao #PacoteDoCapit\u00e3o\n\nVenham assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/XD6qedgOVa RT @TigraoDaMooca: #PacoteDoCapit\u00e3o ...o @EmilioSuritaOF anda comendo bola he\u00ednm ??? ELE ANDA TERMINANDO O PROGRAMA ANTES DE COME\u00c7AR...KKKK\u2026 RT @DelegadoFurtado: O @deputadocapitao entrar\u00e1 ao vivo agora no @programapanico defendendo o pacote anticrime! #PacoteDoCapitao Refor\u00e7o qu\u2026 Fica aqui o convite oficial ao @felipeneto: Felipe, quer vir ao Programa P\u00e2nico dar seu relato sobre o caso Crivella? As nossas portas e microfones est\u00e3o abertos pra voc\u00ea. Somos corujas tamb\u00e9m! \u2764\ufe0f\ud83e\udd89\n\nFa\u00e7a com que essa mensagem chegue a ele, pfvr. Ajuda n\u00f3is a\u00ed, afeg\u00e3o m\u00e9dio. https://t.co/P5Oj97yHhd RT @PattrycyaSilva: @programapanico Bora ver se o #PacoteDoCapit\u00e3o \u00e9 bom mesmo! RT @reuberdiirr: Denunciando o roteiro, Emilio (@programapanico) DESMASCARA @PaulaKrausche e seu trabalho no comando da produ\u00e7\u00e3o do program\u2026 Bora subir o #PacoteDoCapit\u00e3o? \ud83d\ude28\ud83e\udd14\n\nImpress\u00e3o minha ou essa hashtag tem duplo sentido? Sou inocente, tenho s\u00f3 6 anos. https://t.co/9EQWeYB7JQ Bom, o Emilio n\u00e3o mudou a hashtag. Vit\u00f3ria! \ud83c\udfc6\ud83d\ude02\n\nVamos de #PacoteDoCapit\u00e3o? Vamos! https://t.co/9te3jQizJO N\u00e3o queria falar nada, mas j\u00e1 comentando: @marina_mantega est\u00e1 MA-RA-VI-LHO-SA (n\u00e3o sei se separei as s\u00edlabas corretamente!) #PacoteDoCapit\u00e3o https://t.co/Dxrgq1gTR4 Hoje receberemos o Capit\u00e3o Augusto (@deputadocapitao) pra falar do pacote anticrime do Ministro @SF_Moro. Se tudo der certo, a hashtag ser\u00e1 #PacoteDoCapit\u00e3o \ud83d\ude02\n\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/xGACcrpB48 Ter\u00e7a-feira, 10 de setembro, estreia uma novidade. Fiquem ligados em https://t.co/aN6afpafnr https://t.co/aoa5cV0VhS T\u00e1 curtindo a entrevista com a Bia, afeg\u00e3o m\u00e9dio? #PrayForMantega https://t.co/qVsoCxqMRJ @Harpiabr NOFFA! https://t.co/MXjUq6RIoQ A Bia t\u00e1 meio brava aqui, n\u00e9? #PrayForMantega https://t.co/AOmqBVThME Bia Kicis t\u00e1 dizendo que o povo est\u00e1 pedindo voto impresso. Emilio discorda, falando que n\u00e3o quer voto impresso.\n\nE pra voc\u00eas, voto impresso: sim ou n\u00e3o? https://t.co/UsqraYiMtL \"Eu apoio n\u00e3o seguir a lista tr\u00edplice. Porque ela n\u00e3o tem previs\u00e3o legal, n\u00e3o tem previs\u00e3o constitucional...\" @BiaKicis \n#PrayForMantega https://t.co/UhrY0BFoZS RT @albaexpider: Vamo que vamo! https://t.co/G5s4j9XlYB T\u00e1 rolando uma treta ao vivo entre o @opropriolavo e o @jairbolsonaro aqui no P\u00e2nico.\ud83d\ude02 #PrayForMantega https://t.co/uYpa6nMf10 COMEEEEEEEEEEEE\u00c7OUUUU! #PrayForMantega\n\nAssista ao vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/alSuo1c9wm RT @marina_mantega: Liga a\u00ed na @radiojovempan que o @programapanico j\u00e1 t\u00e1 no ar \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18 https://t.co/8cZ8nqJDOs @marina_mantega Estou orando por voc\u00ea, Marina! \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f #PrayForMantega Hoje a nossa hashtag \u00e9 #PrayForMantega \ud83d\ude2d\ud83d\ude4f https://t.co/q3TirU5h9R #PrayForMantega https://t.co/FVlLfnGjBB \"Nessa sexta-feira, para dar uma variada, mais algu\u00e9m do PSL...\" \ud83d\ude02 #ArasNaPGR https://t.co/G1jyfErypo Hoje receberemos a Deputada Federal @Biakicis aqui no P\u00e2nico. Bora assistir? #ArasNaPGR\n\nAqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/knc0wia1dE E esse olhar 43, hein? https://t.co/1SBM4DXCnw O QUE EST\u00c1 ACONTECENDO AQUI????????????? https://t.co/FWzggwz8lv NEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEIVA DO C\u00c9UUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUU https://t.co/3wPpYWALW0 Emilio t\u00e1 aqui tentando convencer o Paulo Ricardo a voltar a amizade com o Schiavon. Que que voc\u00eas acham que pode acontecer? \ud83d\ude02 #R\u00e1dioPirata https://t.co/f55lv9CAQx \"Yoko Ono destruiu os Beatles\" \n\nOlha esse Emilio! \ud83d\ude02#R\u00e1dioPirata https://t.co/YjIrEly050 Qual a m\u00fasica mais legal do Paulo Ricardo pra voc\u00ea? #R\u00e1dioPirata https://t.co/xPKWBx7Jdi Paulo Ricardo j\u00e1 t\u00e1 com seu olhar 43 aqui. #RadioPirata\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/eZ9cKxBnF6 RT @PauloRicardo: \u00c9 agora! Sintoniza no @programapanico \ud83e\udd18\ud83c\udffc https://t.co/CWVxKqP1CG \"Agora eu vou pedir nude antes\" #NeivaDoC\u00e9u https://t.co/kQttLKFptp O QUE EST\u00c1 ACONTECENDO AQUI?????????????????????????????????? #NEIVADOC\u00c9U https://t.co/AaBxTU9IZI \"Eu n\u00e3o mandei pra ningu\u00e9m o \u00e1udio\" \ud83d\ude02 #NeivaDoC\u00e9u\n\nATAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA! E meu nome \u00e9 Papa Jo\u00e3o Paulo II. https://t.co/9hcjsAxVWY \"Dava pra pegar com a pontinha do dedo\"\n\nT\u00e3o me expondo gratuitamente. \ud83d\ude21 #NeivaDoC\u00e9u https://t.co/0QrGerbjma E j\u00e1 j\u00e1 tem o @PauloRicardo contando tudo! Aguenta a\u00ed. #NeivaDoC\u00e9u https://t.co/Kj4xlLMlPU #NeivaDoC\u00e9u!\n\nCOMEEEEE\u00c7OU! Hoje a gente vai ver o sinarzinho do Emilio. Ao viv\u00e3o: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/8KvzT4PuWf NEEEEEEEEEEEIVA DO C\u00c9\u00c9\u00c9\u00c9\u00c9EU! \n\nHoje teremos a dupla do famoso \u00e1udio aqui na r\u00e1dio. Usem a hashtag #NeivaDoC\u00e9u e compartilhem a\u00ed. A foto \u00e9 meramente ilustrativa. \ud83d\ude02\n\nAo vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/ynBdq1tvny O que o Emilio estava comemorando neste momento? \ud83e\udd14 https://t.co/wxdvXwRwAi #TeamMorgado ou #TeamGustavo: quem voc\u00ea apoiaria numa briga? \ud83d\ude31 https://t.co/2A3bKnGwhg Hoje o Gustavo Mendes deu o que falar aqui no programa. E a\u00ed, c\u00eas acharam que ele pegou pilha ou n\u00e3o? \ud83d\ude02 https://t.co/FVLHiLxrhL O Alexandre, al\u00e9m de CEO da Multilaser, tamb\u00e9m \u00e9 um dos colaboradores do Ranking dos Pol\u00edticos. https://t.co/LPIuTL3nV5 Agora trouxemos o Alexandre Ostrowiecki e o Georges Ebel para falar sobre empreendedorismo. Venhaaaam!\n\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/1rKPvBZFCL O Pastor Silas t\u00e1 nervoso aqui com o Gustavo. \ud83d\ude02\n\n#HumoristasQuePegamPilha https://t.co/dT7S2bFqWo J\u00e1 estamos em primeiro. #HumoristasQuePegamPilha https://t.co/puA8FZcjpL O que todos v\u00e3o precisar depois da entrevista do Gustavo Mendes hoje. \ud83d\ude02 #HumoristasQuePegamPilha https://t.co/kTLutAXHC0 - \"\u00c9 porque voc\u00ea faz pouco show, @RogerioMorgado, quando voc\u00ea fizer muito show...\"\n- \"\u00c9 por causa dessas e de outras que toma vaia\" #HumoristasQuePegamPilha\n\nHoje sai porrada ao vivo. S\u00e9rio! \ud83d\ude02\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/CK0X0ULtD7 Quem \u00e9 o humorista que mais pega pilha no Brasil? #HumoristasQuePegamPilha\n\n(Foto meramente ilustrativa \ud83d\ude02) https://t.co/9jDxGMRTgE Oi, Gustavo, acho que voc\u00ea deixou seus remedinhos aqui. #HumoristasQuePegamPilha\n\nAssista ao vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/aKqQkpU2rZ \"Tem o babaca do @RogerioMorgado que vem atrapalhar\"\n\nPEGOU PILHAAAAA! #HumoristasQuePegamPilha https://t.co/Usq79G0CQ9 O @GustavoMMendes disse que num pegou pilha. E a\u00ed, pegou ou n\u00e3o pegou? #HumoristasQuePegamPilha https://t.co/dJHsXyHaZd HUM! Antes de come\u00e7ar.\ud83e\udd14 \n#HumoristamQuePegamPilha https://t.co/6Ae8EKSTQs @_lucascassio @marina_mantega MELHOR TAG ONDE, MEU FILHO? V\u00e1 pentear macaco! #HumoristasQuePegamPilha @marina_mantega Os caras acham que tenho tempo pra ficar digitando tudo isso. Revolu\u00e7\u00e3o j\u00e1! \ud83d\ude02 #HumoristasQuePegamPilha RT @marina_mantega: Kkkkkk s\u00f3 pq eu falei que n\u00e3o ia bombar vai bombar essa # certeza \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 @programapanico https://t.co/U1LUvovb9t E PELO AMOR DE DEUS ESSA HASHTAG GIGANTE! \ud83d\ude21\n\nT\u00f4 com voc\u00ea, @marina_mantega!\n#HumoristasQuePegamPilha Hoje receberemos o grande Gustavo Mendes, que gerou um salseiro na \u00faltima semana por conta de cr\u00edticas ao Bolsonaro em um de seus shows. Bora assistir? #HumoristasQuePegamPilha\n\nAqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/deJhL2sB0z Que time, hein? https://t.co/oghTM8cWQW Quem \u00e9 a pessoa mais linda desta foto e por que \u00e9 o Em\u00edlio? \ud83d\ude02 https://t.co/fK9PgPvEC1 Qual das #MulheresDaPan \u00e9 a sua preferida? https://t.co/ZGMbAfBBND Voc\u00eas acham que os homens da bancada s\u00e3o inseguros? O @Vinheteiro n\u00e3o entra nessa an\u00e1lise, hein? \ud83d\ude02 https://t.co/SxUthukjwD Quer saber quando vai rolar o #MulheresdaPan? Toda ter\u00e7a, das 20h \u00e0s 21h. \n\nSe inscreva a\u00ed, afeg\u00e3o m\u00e9dio: https://t.co/LrRMmpLJKf https://t.co/yGc1UAVrQA \"O homem, em determinado momento, deu uma emboiolada\" \ud83d\ude02 #MulheresNaPan https://t.co/n3TxES8rvg Separados no nascimento? #MulheresDaPan https://t.co/uMcZuMBQRK COMEEEEEEEEE\u00c7OU! #MulheresDaPan \n\nVenham assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/cJbgzc6RiX Hoje traremos as mulheres mais maravilhosas do Brasil, do novo programa da Jovem Pan, o Mulheres da Pan. \n\nCom Ligia Mendes, Lara Nesteruk, Renata Barreto e Angela Sousa. Al\u00e9m delas, teremos tamb\u00e9m Felipe Moura Brasil. #MulheresDaPan\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/cZf3NhVx8e Hoje falamos da Reforma Tribut\u00e1ria com o Alexis Fonteyne, Deputado Federal pelo Partido Novo. Curtiram o papo? https://t.co/gIQRa6noNP \"Popularidade do Zema subindo e entregando resultados. \u00c9 o Estado que mais contrata do Brasil\". #SemHashtag https://t.co/2OyPCO5SLj \"Eu acho a CLT muito ruim. As pessoas poderiam estar prestando servi\u00e7os com contrato de rela\u00e7\u00e3o pessoal, como acontece nos Estados Unidos (...) Sem esse monte de indeniza\u00e7\u00f5es que acabam acontecendo\" #SemHashtag https://t.co/eRekIDIQ7N O @AlexisFonteyne t\u00e1 falando agora sobre a Reforma Tribut\u00e1ria. \n\nQuer fazer uma pergunta? Manda por aqui (mas saiba que o Emilio n\u00e3o vai ler nenhuma mesmo \ud83d\ude09). https://t.co/Zu4scsDrcL \"Amo\u00eado t\u00e1 meio sumido. T\u00e1 parecendo a Marina Silva\" https://t.co/Ci2s5uIAok RT @AlexisFonteyne: Daqui a pouco no @programapanico da @radiojovempan \n\nParticipem! https://t.co/GPFP7vZ8U8 Comeeeeeee\u00e7ouuuuuuu! \n\nO @AlexisFonteyne j\u00e1 t\u00e1 aqui. Bora come\u00e7ar bem essa segundona?\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/jlNjLB2WTz RT @albaexpider: Estou no p\u00e2nico. Qual pergunta vcs gostariam de fazer? https://t.co/CtcTw7McuC Hoje nosso convidado \u00e9 o Deputado Federal eleito pelo Partido Novo: @AlexisFonteyne \n\nBora assistir?\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0\n\n#SemHashtag https://t.co/A2NyvFQsNu \"C\u00eas pagam tudo pau que eu t\u00f4 gostosa mesmo!\"\n\nMarina \u2764\ufe0f https://t.co/9sWFuceHOx Eita! \u00d3ia o @ggreenwald aqui no P\u00e2nico fazendo pergunta ao Kim. #TretaNaDireita https://t.co/mw2pejxd1z \"Bolsonaro se tornou inimigo do lava-jatismo\" #TretaNaDireita \ud83d\ude31 https://t.co/I3MMhUxLtn \"A tia do zap n\u00e3o vai ser presa!\", garante @kimpkat #TretaNaDireita https://t.co/Qf3cHqaSnX \"Ele est\u00e1 acabando com todas as estruturas de fiscaliza\u00e7\u00e3o e controle para proteger o pr\u00f3prio filho\" #TretaNaDireita https://t.co/uNwVbCRsVx \"Fake news vai pegar 2 a 8 anos de cadeia... \u00c9 mentira!\" \n\nInventaram a fake news da fake news. \ud83d\ude02 #TretaNaDireita https://t.co/LA5Ow7G2xo - Tem que ter fim eleitoral.\n- Tem que ter dolo.\n- Tem que ter den\u00fancia no MP ou na Pol\u00edcia.\n\nEssa \u00e9 a lei, explica @kimpkat. #TretaNaDireita https://t.co/8hvQ3pRQuE Venha ouvir as explica\u00e7\u00f5es do @kimpkat sobre as leis sobre fake news. #TretaNaDireita\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/0XMBUB4icw CHEGOU! \u263a\ufe0f \n(E j\u00e1 deu uma bela apalpada nos seios do Emilio).\n\n#TretaNaDireita https://t.co/0se7oHwfrJ Oi, @kimpkat, t\u00e1 chegando? https://t.co/e7lqKRiGpS \"Eu conheci esse menino desde que ele era Boliviano...\" https://t.co/SvYJs6yQnq @kimpkat Xiiii... o Eduardo nos mandou esse v\u00eddeo. Vai deixar barato, @kimpkat? \ud83d\udd25 https://t.co/Rmog78mHpE Querem fogo no parquinho? Ent\u00e3o t\u00e1 a\u00ed: fogo no parquinho. \ud83d\udd25 \n\nA partir das 12h teremos @kimpkat em https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/FT38kmivcg Quer ser Robert por um dia no P\u00e2nico? Ent\u00e3o siga e mande mensagem no Instagrola da Paulinha (https://t.co/OxATsXVNjh) dizendo os motivos para voc\u00ea ser chamado. Adianto que quem mandar r\u00f4ulas j\u00e1 est\u00e1 eliminado! \ud83d\ude02 https://t.co/aryKbF8ryT \"Quem samba com Molejo samba diferente. Eu vou te ensinar como \u00e9 que se faz, eu vou te ensinar como \u00e9 que se faz...\" https://t.co/9aDZtf06Sy \"O Cear\u00e1 de Mick Jagger parecia o Fagner\" \ud83d\ude02 https://t.co/Gto1kGQkKX Programa cheio de convidados hoje, hein? Agora a entrevista \u00e9 com o @DiFerrero. Venhaaaa: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/SWrFRPLPxA \"Bolsonaro n\u00e3o abandonou ningu\u00e9m, n\u00e3o. Ele se perdeu sozinho\". @majorolimpio sobre o @alefrota77 \ud83d\ude31\n\nVeja aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/ExAK5vAIpW Major Ol\u00edmpio comentou aqui sobre uma poss\u00edvel sa\u00edda do PSL. O que voc\u00eas acham?\n\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/LG5xvogVJ8 Tamo com a live bombando aqui, hein, @majorolimpio e @capitaoderrite? \ud83d\ude31\n\nVenha assistir tamb\u00e9m: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/nvy23B4j0n RT @radiojovempan: #P\u00e2nico no ar! Hoje com @majorolimpio e @capitaoderrite.\n\nAssista ao vivo: https://t.co/IVTdvItGqs https://t.co/8qTpb89x\u2026 COME\u00c7OOOOOOOOOOOOOOOU! #Seguran\u00e7aEmP\u00e2nico https://t.co/TOvzPQsDDS RT @majorolimpio: Estou ao vivo agora no @programapanico na @radiojovempan! AQUI O PAPO \u00c9 RETO E SEM MIMIMI! Acompanhem ao vivo: https://t.\u2026 Hoje o P\u00e2nico receber\u00e1 o Senador Major Ol\u00edmpio e o Deputado Federal Capit\u00e3o Derrite. Bora assistir?\n\nAqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/VP8jLH0CDc Num parece aqueles \u00f3culos sem lente que o Neymar usava? \ud83d\ude02 https://t.co/wWVzLbvUit Quando a Neiva te manda o nude do boyzinho dela. \ud83d\ude31 https://t.co/DR8Pc44ih7 MEU P\u00c1\u00c1\u00c1\u00c1\u00c1\u00c1I! \ud83d\ude02\ud83d\ude4f https://t.co/rN1CMqeJwY Rindo com a hist\u00f3ria do peido aqui. \ud83d\udca8 https://t.co/L3xozxlAtW MANEEEEEEVA no est\u00fadio agora.\n\nVenha assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/qQFX8dDP6l \"Ou algo \u00e9 feito em favor do todo humano ou n\u00f3s vamos experimentar dias muito dif\u00edceis no Planeta.\"\n\nPastor Caio F\u00e1bio https://t.co/IzYkLXjBXo Assista aqui \u00e0 entrevista com o Pastor Caio F\u00e1bio: https://t.co/WddmJ2gJR0 \"Eu acho que o Cristianismo apanhou at\u00e9 pouco. Deveria apanhar muito mais. Eu sou crist\u00e3o e n\u00e3o tenho absolutamente nada a ver com Cristianismo. O Cristianismo \u00e9 uma constru\u00e7\u00e3o do 4\u00ba s\u00e9culo para c\u00e1, que n\u00e3o tem nada a ver com Jesus, tem mais a ver com Imp\u00e9rio Romano\" https://t.co/VJ2tHdnYKI O papo de hoje t\u00e1 muito cabe\u00e7a. Quem mais t\u00e1 exatamente assim? \ud83d\ude02 https://t.co/7na3QmHBaw RT @sillesteves: Uhuuu come\u00e7ou o @programapanico fa\u00e7am como o Vagner \ud83d\udc96\ud83d\udc9c https://t.co/1DqF02Doua RT @marina_mantega: J\u00e1 est\u00e3o ligados a\u00ed na @radiojovempan  ? Vai come\u00e7ar o @programapanico @sillesteves \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18 https://t.co/GqDxNwuwJ4 COMEEEEEEEEEEEEE\u00c7OU! Pastor Cabio F\u00e1bio e Marrom ao vivo aqui.\n\nVenha assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/YLksX9QtSP Hoje o papo \u00e9 com o Pastor Caio F\u00e1bio. Ele foi o fundador e presidente da Associa\u00e7\u00e3o Evang\u00e9lica Brasileira, al\u00e9m de ser l\u00edder e mentor do Movimento Caminho da Gra\u00e7a.\n\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/t8YqR1glYH Cris Arcangeli t\u00e1 feliz com a novela da Globo, porque disse que \u00e9 a primeira vez que v\u00ea uma protagonista mulher empreendedora. Voc\u00eas tamb\u00e9m t\u00e3o acompanhando os Bolos da Paz? \ud83d\ude02 https://t.co/Ipqrzp7oOa Agora \u00e9 a hora de bater um papo com a Cris Arcangeli. Assista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/h324ETUBlo O Marco Antonio Villa est\u00e1 aqui hoje? \ud83e\uddd0 https://t.co/Rrw2zjYStk O Professor Celso Fiorillo disse que a Ministra Tereza Cristina \u00e9 a mais brilhante entre os Ministros e quem est\u00e1 segurando as pontas por l\u00e1.\n\nVoc\u00eas concordam? https://t.co/pcXgq23yGV RT @jordanfelipel: Est\u00e1 no aaaaaaar\nVai come\u00e7aaaaaaaar\n\nS\u00f3 n\u00e3o esquece de limpaaaaaaar\ud83c\udfb6\n\n@programapanico COMEEEEEEEEEEEEE\u00c7OU! Venha assistir ao papo sobre a Amaz\u00f4nia.\n\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/8zZOjVyBvp Assista aqui, \u00f3: https://t.co/WddmJ2gJR0 O papo hoje ser\u00e1 sobre os desmatamentos na Amaz\u00f4nia. O convidado ser\u00e1 o Prof. Dr. Celso Antonio Pacheco Fiorillo.\n\nBora assistir pra saber mais sobre o assunto, afeg\u00e3o? https://t.co/NwtSf0O0gV Agora estamos ao vivo com a Bia Kicis, deputada pelo PSL. Venham assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/jlKSMETeuu \"A @Anitta \u00e9 uma piada. N\u00e3o d\u00e1 nem para comentar com algum grau de seriedade o que ela falou, at\u00e9 porque ela disse em um v\u00eddeo que, como os \u00edndios tavam aqui antes, se um \u00edndio aparecer na casa dela, ela tem que entregar a casa porque a terra era do \u00edndio\". #MinistroNoP\u00e2nico https://t.co/PVoUMJGdgt Ricardo Salles fala sobre Ricardo Galv\u00e3o: \"\u00c9 um sujeito que tem a mentalidade dos anos 70\", respondendo sobre o ex-presidente do INPE n\u00e3o querer fazer neg\u00f3cios com americanos. #MinistroNoP\u00e2nico https://t.co/r1zj6uDAlj \"Tem um grupinho que n\u00e3o quer que o Governo Federal contrate imagens de alta resolu\u00e7\u00e3o em tempo real pra contribuir com o monitoramento di\u00e1rio da Amaz\u00f4nia\"\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 #MinistroNoP\u00e2nico https://t.co/afhQwNEw4m O @rsallesmma est\u00e1 ao vivo j\u00e1 falando sobre os inc\u00eandios na Amaz\u00f4nia. C\u00eas t\u00e3o acompanhando a\u00ed? Venha conferir: https://t.co/WddmJ2gJR0 #MinistroNoP\u00e2nico https://t.co/gzYCYLyjI0 COMEEEEE\u00c7OUUUUUUUU! #MinistroNoP\u00e2nico\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/SqFTq8M1Lh O que voc\u00ea quer saber sobre o Meio Ambiente? Hoje receberemos o @rsallesmma aqui no P\u00e2nico. Tem perguntas? Mande para #SallesNoP\u00e2nico.\n\nSintonize na Jovem Pan ou em https://t.co/WddmJ2gJR0 a partir das 12h. https://t.co/aHcUXOA7lh O Presidente da CCJ, Felipe Francischini, esteve aqui hoje, acompanhado do Kim e do Bozzella. Curtiram o papo? https://t.co/Y1Ef6m6Fht Emilio e o autoproclamado novo contratado do P\u00e2nico. \ud83d\ude02 https://t.co/o4dSY86ich Que que s\u00e3o esses olhos vermelhos, Kim? Tava chorando? \ud83d\ude02 https://t.co/NIHO7QxRxb O @GugaNoblat t\u00e1 elegant\u00e9rrimo hoje. Ser\u00e1 que vai fazer algum exame laboratorial? \ud83d\ude02 https://t.co/OjDCArdSCv RT @dr3771: @programapanico @EmmanuelMacron https://t.co/JGANxCjm2U IXE, AGORA O KIM T\u00c1 APANHANDO AQUI!\n\nDaniel disse que ele fez v\u00eddeo com Bolsonaro pagando pau e agora t\u00e1 falando mal: \"Que apito voc\u00ea toca, seu \u00edndio?\" https://t.co/ZwJaOpf4YL \"Agora \u00e9 BOLSONERO\" \ud83d\ude02 https://t.co/5HS7Cs0UAU \"Macron t\u00e1 cagando e andando pra Amaz\u00f4nia.\"\n\nE a\u00ed, @EmmanuelMacron, vai deixar o Kim falar assim? I\u00e9\u00e9\u00e9\u00e9\u00e9\u00e9! \ud83d\ude02 https://t.co/Uf0HtgMyUm Emilio sendo desmascarado ao vivo pela Paulinha. \n\nParece que o jogo virou, n\u00e3o \u00e9 mesmo? \ud83d\ude02 https://t.co/J54pw7FHf0 \"T\u00f4 renunciando ao vivo para trabalhar pro P\u00e2nico\" \ud83d\ude02\n\nChegou o @kimpkat agora pra entrevista com o @FFrancischini_.\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/HEXaWLeqdP Estamos com o @FFrancischini_ ao vivo. Bora! COMEEEEEEEEEEEEEE\u00c7OOOOOOOU! \n\nVenha assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/DxOEYSRRmA RT @WMafutte: Na espera do @FFrancischini_ no @programapanico Hoje receberemos o Felipe Francischini, Deputado Federal pelo PSL e Presidente da CCJ. Bora assistir?\n\nAqui, \u00f3: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/Vm6JRcXxkJ RT @Francischini_: \ud83d\udca5\u00c9 HOJE \u00c0S 12H \ud83d\udca5\nN\u00c3O PERCAM! COMPARTILHEM!\n@FFrancischini_ no @programapanico \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/Jm1QNHPhPV Como voc\u00ea aproveita seu tempo? Hoje o papo foi sobre isso com o Christian Barbosa. https://t.co/p3mooI8GhM \"Tudo que um cara vai aprender na faculdade, teoricamente ele tem de gra\u00e7a no Youtube ou por um pre\u00e7o muito acess\u00edvel\". \n\nVoc\u00eas concordam com o Christian? #ProgramaP\u00e2nico https://t.co/kwTV3WRGsK Pronto, agora o Guga acalmou. \ud83d\ude02 #ProgramaP\u00e2nico https://t.co/mZtfxg0s34 Vixe! Aqui t\u00e1 uma guerra: todos contra o Guga! \ud83d\ude02#ProgramaP\u00e2nico https://t.co/GJjmHv1rqm A pergunta de hoje \u00e9: como voc\u00ea aproveita seu tempo? Tem sido suficiente? #ProgramaP\u00e2nico https://t.co/PqtpBN6OAQ COMEEEEEEEEEE\u00c7OU! #PROGRAMAP\u00c2NICO\nConvidado: Christian Barbosa, o Senhor do Tempo. https://t.co/DVV5rPmRUK @FragaSilas QUE? Estamos no ar. \ud83c\udfa5 https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/X8OrIhF9DV O \"Senhor do Tempo\" \u00e9 o nosso convidado de hoje. Bora assistir \u00e0 entrevista com o Christian Barbosa? \n\n\u00c9 aqui, \u00f3: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/go25icjXFz EITA QUE T\u00c1 ROLANDO TRETA! \ud83d\ude31\n\nAo vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/W4vtagTLJR T\u00e3o curtindo o debate sobre agrot\u00f3xicos? Voc\u00ea \u00e9 contra ou a favor desse pesticida? https://t.co/yGBlWbFllS Nicholas Vital, autor do livro \"Agrade\u00e7a aos agrot\u00f3xicos por estar vivo\", mandou:\n\n\"Entre os mitos:\n- Brasil campe\u00e3o mundial no uso de agrot\u00f3xico: mentira\n- Cada brasileiro ingere 5 litros de agrot\u00f3xico: mentira\n- Alimentos org\u00e2nicos s\u00e3o mais saud\u00e1veis, mais gostosos: mentira\" https://t.co/7Rnp0IIJbq Come\u00e7ou o papo sobre agrot\u00f3xico. Ao viv\u00e3o!\n\nAqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/TaOe5JevT8 Hoje receberemos Ernane Silveira Rosas, Luciana Rocha e Nicholas Vital. Assunto? Agrot\u00f3xicos.\n\nVenham assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/KO4KFZtPs6 \"Estou te seduzindo\" https://t.co/7YHKlC4Ytr Emilio perguntou sobre o caso da Nova Zel\u00e2ndia, onde as autoridades locais impediram que exibisse o rosto e o nome do atirador. Voc\u00ea acha que dever\u00edamos fazer o mesmo aqui no Brasil nesse crime de sequestro de hoje? #SequestroNoP\u00e2nico https://t.co/ns0gJU6dfY \"Quando voc\u00ea trata com bandido \"profissional\", voc\u00ea tem uma previsibilidade na conduta dele. Quando voc\u00ea pega um elemento que \u00e9 novato, voc\u00ea nunca sabe o que ele vai fazer\" #SequestroNoP\u00e2nico https://t.co/6F5OstGhLZ T\u00e3o curtindo as explica\u00e7\u00f5es sobre o caso do sequestro de hoje com o Coronel Mascarenhas? #SequestroNoP\u00e2nico\n\nVenha assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/GNsXvUlJeS Tem pergunta pro Coronel Mascarenhas? Manda aqui pra n\u00f3is: #SequestroNoP\u00e2nico https://t.co/xJFsgfXF4n @RenanCa36012277 D\u00ea os parab\u00e9ns pra Paulinha! ;) COMEEEEEEEE\u00c7OU! Vamos falar do sequestro ao \u00f4nibus na ponte Rio-Niter\u00f3i que ocorreu hoje. Estamos ao vivo com o Coronel Mascarenhas.\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/EQVemMqXAH Hoje vamos falar sobre o sequestro que aconteceu na ponte Rio-Niter\u00f3i pela manh\u00e3. O convidado ser\u00e1 o Coronel Wanderley Mascarenhas.\n\nBora? https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/8AN4j9djiC Voc\u00ea concordou ou discordou da expuls\u00e3o do Frota do PSL? https://t.co/qBDuqxJUaU Corrigindo a arroba: @BolsonaroSP \"Eu n\u00e3o tenho nada contra o @EduardoBolsonaro. S\u00f3 acho que existem profissionais, diplomatas, pessoas de carreira que est\u00e3o l\u00e1 h\u00e1 mais tempo e que deveriam ter a oportunidade. E a\u00ed o Bolsonaro resolve da noite pro dia que o filho dele vai ser o Embaixador\" #FrotaNoP\u00e2nico https://t.co/3XnqZ7Rf74 \"Se eu soubesse que votar no @JairBolsonaro eu estaria colocando no Planalto um sujeito chamado Olavo de Carvalho (@opropriolavo), eu n\u00e3o teria votado no Bolsonaro\" #FrotaNoP\u00e2nico https://t.co/zWpEfwSdVB \"Perguntaram se eu ia pedir desculpas ao Alckmin e eu falei que n\u00e3o\". #FrotaNoP\u00e2nico https://t.co/k7ybHl4M1K \"Como Presidente ele tem que preservar, se preservar e preservar aqueles que est\u00e3o \u00e0 volta dele ali. E ele n\u00e3o fez isso.\" #FrotaNoP\u00e2nico https://t.co/AShyShiXcg COMEEEEEE\u00c7OU, MOR\u00d4?\n\nAssista ao vivo o #FrotaNoP\u00e2nico: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/UddIHIiGrp Se eu fosse voc\u00eas n\u00e3o perderia o programa de hoje por nada: Alexandre Frota estar\u00e1 aqui.\n\nAcompanhe ao vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/7S1hO0kojM [Momento fofoca] \n\nO amor est\u00e1 no ar. Carla Zambelli est\u00e1 namorando o Coronel Aginaldo. #ZambelliNoP\u00e2nico\n\n[Fim do momento fofoca] https://t.co/1PrG4Ca387 E a\u00ed, voc\u00eas s\u00e3o: #VetaBolsonaro ou #N\u00e3oVetaBolsonaro na quest\u00e3o do abuso de autoridade?\n\nD\u00ea sua opini\u00e3o a\u00ed, afeg\u00e3o m\u00e9dio. https://t.co/YMtvQe0QZj \"Tem gente ali que eu odeio: Gleisi Hoffmann, Maria do Rosario...\" #ZambelliNoPanico https://t.co/YLn119mjVS \"Trouxa n\u00f3s n\u00e3o somos mais, Zambelli\". \n\nEmilio quer saber tudo tim-tim por tim-tim da deputada. T\u00e1 assistindo a\u00ed, afeg\u00e3o? https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/y8nLtd4c6o Nosso @BlogDoPim tamb\u00e9m t\u00e1 aqui. Venham assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/RMLLn24Bg8 COMEEEEEEE\u00c7OU! #ZambelliNoPanico https://t.co/rP9nFhxfMz A deputada @CarlaZambelli17 \u00e9 a nossa convidada de hoje no P\u00e2nico. Venha acompanhar a repercuss\u00e3o de tudo que est\u00e1 acontecendo no pa\u00eds.\n\nAo vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/2tXc07v8Qj RT @CarlaZambelli17: AGORA: Estou ao vivo no @programapanico!\n\nhttps://t.co/HDQubmRgnP Quer ofender o Rafinha? Nem adianta chamar de comunista. O correto \u00e9 falar: \"P\u00f4, Rafinha, sou seu f\u00e3, mas essa n\u00e3o foi boa\". Ele fica pistola. Testem a\u00ed! \ud83d\ude02 https://t.co/OY0YsNiWKF Eu assistindo ao programa hoje. \n\nAqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/vQBQBKAyah RAFINHA EST\u00c1 PISTOLA\u00c7O! \n\n#Gr\u00e1vida\u00c9UmTes\u00e3o @rafinhabastos https://t.co/E6cPvPYTLz Fotos muito boas para n\u00e3o serem postadas. https://t.co/WDfHjgzO0L Seguimos pincelando s\u00f3 frases pol\u00eamicas fora de contexto. ;) \"Eu n\u00e3o sou povo. Eu sou Deus\" \ud83d\ude02 https://t.co/cAMKIMpHDg @rafinhabastos N\u00e3o adianta falar que ele \u00e9 comunista, satanista ou que vai matar a fam\u00edlia toda dele. Basta dizer que n\u00e3o foi boa a piada.\n\nSe quiserem ir no Instagram tamb\u00e9m, t\u00e1 aqui o link: https://t.co/WtfP0DRsiU Como ofender @RafinhaBastos?\n\nSegundo ele, basta chegar e falar: \"P\u00f4, Rafinha, sou seu f\u00e3, mas essa n\u00e3o foi boa.\"\n\nPodem come\u00e7ar aqui no Twitter. :)\n#GravidaEUmTesao https://t.co/SvfKlVVgEA @dhsjkadhajksdh https://t.co/Wf8X8al7uQ Este perfil s\u00f3 est\u00e1 interessado em informa\u00e7\u00f5es que gerem pol\u00eamicas. \n\nAtt.,\nEstag. \"J\u00e1 broxei, sim. Broxei duas vezes\" #Gr\u00e1vida\u00c9umTes\u00e3o https://t.co/fbxDpbmHTv @Augustogmsousa Se tivesse uma arma eu dava um soco em cada um. \u263a\ufe0f Calma, tava passando caf\u00e9 e tuitando ao mesmo tempo.\n\nAgora t\u00e1 arrumado. De nada, afeg\u00e3o ingrato. #Gr\u00e1vida\u00c9UmTes\u00e3o https://t.co/zdwyLDYjz9 COMEEEEE\u00c7OU! #Gr\u00e1vida\u00c9UmTes\u00e3o https://t.co/NWnFCd5JG8 @deise196 @rafinhabastos Nossa, Deise. https://t.co/6tyrp2HfZa Hoje traremos um humorista gigante: Rafael Bastos Hocsman, mais conhecido como @rafinhabastos.\n\nBora assistir?\nAqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/xQ3kSKweKq Nessa foto voc\u00ea v\u00ea eleg\u00e2ncia, garbo e alguns bilh\u00f5es na conta corrente. \ud83d\ude02 https://t.co/CKim1o4z7H RT @OseiasGomesof: #AGENDA\n\u00c9 hoje! A partir do meio-dia, na @radiojovempan, estarei ao vivo no @programapanico. Espero todos voc\u00eas!\n\n#Os\u00e9ia\u2026 O @OseiasGomesof, que \u00e9 empreendedor, gestor e palestrante est\u00e1 aqui agora no programa. Perguntas? https://t.co/dWuYwYtTxx - Beth?\n- O meu tamb\u00e9m \u00e9 Beth. https://t.co/axt9b7g4YG Beth disse que casaria com o Roberto Carlos. Poxa, quem n\u00e3o casaria com essa coisa linda? \ud83d\ude02 https://t.co/HCRAS30oNa Beth, voc\u00ea \u00e9 linda, elegante, sincera e moderna.\n\nME ARRUMA 100 REAL????? \ud83d\ude02 https://t.co/uMM4FIX08H RT @FragaSilas: @programapanico Emilio todo menin\u00e3o pra cima da beth kkkkkk O ego da Beth Szafir t\u00e1 l\u00e1 em cima com o tanto de elogios que t\u00e1 recebendo. J\u00e1 j\u00e1 algu\u00e9m pede dinheiro pra ela. \ud83d\ude02 https://t.co/p7t8TNbdAd Beth Szafir disse que ter\u00e1 um programa de sua fam\u00edlia, tipo as Kardashian.\n\nA pergunta que fica \u00e9: quem ser\u00e1 a Kim? https://t.co/YGXTB6bCxs RT @DJRickMusic: Hora do Almo\u00e7o , Hora de #Panico Beth Szafir ao vivo hj a convidada ! https://t.co/L0ivn07WFA \u00cdndia chorando que vai assistir ao show do Roberto Carlos ao vivo. \ud83d\ude0d https://t.co/Q2OHEevEHP @CornetaGigante E bilion\u00e1ria. Hoje teremos Beth Szafir: m\u00e3e do Luciano, ex-sogra da Xuxa e av\u00f3 da Sasha. Venham assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/jJcXyrQvM3 Voc\u00eas d\u00e3o a legenda. https://t.co/TxSeNssnSj Hoje recebemos Caio Coppolla, Tom\u00e9 Abduch e Marcos Bellizia para falarmos da verba do fundo partid\u00e1rio. Curtiram o papo? https://t.co/BDNyeEbSSo RT @netozuchi: O @programapanico hoje est\u00e1 sensacional. RT @marina_mantega: Pra quem gosta do caio coppolla nos aqui do @programapanico adoramos ele. Liga a radio que j\u00e1 estamos no ar \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18 https:/\u2026 Temos 50 mil pessoas assistindo agora. Obrigado! https://t.co/t8KbAkqmW2 @Spawn_Again Deu certo. Eu li. @Dionegoncalves Vou pedir pra contratarem outro. S\u00f3 eu reparei que o Tom\u00e9 fala tudo olhando pra c\u00e2mera? \ud83d\ude02 https://t.co/f7HTDg2RL1 Tom\u00e9: \"Mais algumas coisas que aconteceram no Governo....\"\nEmilio: \"N\u00e3o, n\u00e3o. Sem propaganda. Num vem n\u00e3o, Tom\u00e9\" \ud83d\ude02 https://t.co/R97gSUEOkq \"Eu sou S\u00e9rgio Moro de cora\u00e7\u00e3o. Este cara est\u00e1 limpando o Brasil da corrup\u00e7\u00e3o.\" - Tom\u00e9 Abduch https://t.co/9HQbAghwhO \"O Bolsonaro \u00e9 disruptivo. E a Economia est\u00e1 mudando. N\u00f3s estamos tendo a oportunidade, pela primeira vez na hist\u00f3ria desse pa\u00eds, de mudar o Brasil\". - Tom\u00e9 Abduch https://t.co/W29n81kNqF Mulherada, como voc\u00eas est\u00e3o lidando com a ideia do Caio estar namorando, hein? https://t.co/ycihDYohDA RT @natisuzuki: Caio acabou de pedir a Pietra em namoro ao vivo no @programapanico, \u00e9 isso mesmo Brasil?!?! #ProgramaP\u00e2nico https://t.co/3M\u2026 J\u00e1 come\u00e7ou, hein? Vem que vem, afeg\u00e3o! \n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/exRjYWG6Uw O sorriso de quem come\u00e7ou a namorar. https://t.co/6SLTrLgpaG Voc\u00eas pediram e ele veio: Caio Coppolla hoje, senhoras e senhores.\n\nAqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/XtFbCHoGLU \"Tem militante de esquerda - n\u00e3o s\u00e3o todos - que se voc\u00ea n\u00e3o chamar o Bolsonaro de nazista voc\u00ea \u00e9 um Bolsonarista\" https://t.co/5SPQ3IQqvf \"Eu, como princ\u00edpio, como valor, sempre vou criticar um pai Presidente que nomeia um filho para um cargo pol\u00edtico. Juridicamente \u00e9 aceit\u00e1vel, mas eu acho que n\u00e3o cabe.\" #FelipeNoP\u00e2nico https://t.co/N4zipIF3nR T\u00e3o curtindo a entrevista com o Felipe? \n\nAssista e ou\u00e7a aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/GKA74wnAg3 COMEEEEE\u00c7OU! #FelipeNoPanico https://t.co/Jij9FkbIvE Nosso grande Felipinho (@BlogDoPim) estar\u00e1 aqui. D\u00e1 RT a\u00ed, afeg\u00e3o!\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/XDUsJ51Kk9 Hoje recebemos Paulo Uebel para falarmos da MP da Liberdade Econ\u00f4mica. Tiraram todas as suas d\u00favidas sobre o assunto? Ainda t\u00eam questionamentos? https://t.co/WrrchOsHQC [INFORMA\u00c7\u00c3O]\n\nEssa MP da Liberdade Econ\u00f4mica poder\u00e1 ser votada na ter\u00e7a-feira. #programap\u00e2nico\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/xwo03w8Dks Emilio, corre aqui que o pessoal t\u00e1 cheio de pergunta.\n\nQuer fazer perguntas sobre a MP da Liberdade Econ\u00f4mica? Mande com a hashtag #ProgramaP\u00e2nico https://t.co/tQJ4DLrYgX \"Hoje o Brasil \u00e9 um dos piores lugares do mundo para se pagar impostos, tamanho \u00e9 o n\u00famero de obriga\u00e7\u00f5es tribut\u00e1rias que existem\" #ProgramaP\u00e2nico https://t.co/cQ5smpmtEQ COMEEEEEE\u00c7OU! Bora assistir? Quer saber o que \u00e9 a MP da Liberdade Econ\u00f4mica? #ProgramaP\u00e2nico\n\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/QJWVGxahXf NA TRAVEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEE! \ud83d\ude28 https://t.co/gFCOcVRKZ2 Hoje receberemos Paulo Uebel, secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital do Minist\u00e9rio da Economia. Assunto? Vamos falar da MP da Liberdade Econ\u00f4mica.\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2ykIy https://t.co/LPTIb2lT4c Morgad\u00e3o tava animado hoje. \ud83d\ude02 https://t.co/mvkcJSgRse Se tivesse muito dinheiro, voc\u00ea seria um sugar daddy? \ud83e\udd14 Hoje batemos um papo interessante com a Jennifer Lobo, dona do site https://t.co/oTxNAVx7Ek. https://t.co/BoIUYRWNrC Morgad\u00e3o t\u00e1 do\u00eddo aqui com o papo. \ud83d\ude02 https://t.co/uylmmGezv1 T\u00e1 procurando algu\u00e9m pra se relacionar? Fa\u00e7a seu an\u00fancio aqui neste post. (idade, onde mora, o que procura...)\n\nQuem sabe sua alma g\u00eamea n\u00e3o esteja por aqui.  \ud83d\ude02#SugarBabyNoP\u00e2nico O que voc\u00ea tem procurado como relacionamento na vida real? Sugar Daddy, Sugar Babie, Sugar Mommy ou nenhum desses? #SugarBabyNoP\u00e2nico https://t.co/AEKKM4LqUe Se voc\u00ea \u00e9 rico e procura mulheres lindas, venha acompanhar a entrevista da Jennifer. #SugarBabyNoP\u00e2nico\n\nAo vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/43qsK8tyCA Voc\u00ea que \u00e9 idoso como o Milha\u00e7a e t\u00e1 procurando uma sugar baby, ou\u00e7a o P\u00e2nico hoje. Vamos falar do site MeuPatrocinio, da Jennifer Lobo.\n\nAqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/ciz6SInWmT RT @MarceloBCamargo: Que alegria @igorzismo no @programapanico , j\u00e1 estava com saudades \ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00 Nelma Kodama foi a primeira presa condenada pela Lava Jato. Hoje esteve aqui para falar da sua liberdade e dos tempos que passou encarcerada. Gostaram do papo? https://t.co/hRxXKZ72jG Dia de amar a Paulinha. https://t.co/CDjbOGmqYI \"Eu ainda estou enterrada. Tenho que recome\u00e7ar tudo de novo\" #ProgramaP\u00e2nico https://t.co/8sWYU2IaiX Daniel deu uma apertada na entrevistada: ela est\u00e1 contando quais crimes cometeu e quais n\u00e3o cometeu na Lava Jato. T\u00e3o acompanhando? #ProgramaP\u00e2nico https://t.co/M1EcgIVlYR Daniel est\u00e1 ficando um pouco irritado. #ProgramaP\u00e2nico https://t.co/EMmwkhb8e4 Perguntada se ela se arrepende do que aconteceu em sua vida, Nelma Kodama respondeu: \"N\u00e3o me arrependo de nada\" #ProgramaP\u00e2nico https://t.co/ULNX1DU8To Come\u00e7ou! Estamos com a Nelma Kodama, ex-presidi\u00e1ria na opera\u00e7\u00e3o Lava Jato. \n\nAssista ao vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/DL6uCksgZv Hoje a convidada ser\u00e1 Nelma Kodama, que retirou recentemente a tornozeleira eletr\u00f4nica ap\u00f3s condena\u00e7\u00e3o na Lava Jato. \n\nBora assistir para saber das hist\u00f3rias que ela t\u00eam pra contar? https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/aodCoNxinS @JedielAraujo https://t.co/vKJgvLh71D Aquela pose pra deixar os b\u00edceps maiores! \ud83d\ude02 Curtiram o debate sobre armas hoje? https://t.co/cXYtZjNL8Y E a\u00ed, voc\u00eas s\u00e3o pr\u00f3 ou contra o desarmamento?\n\nResponda a\u00ed. #ProgramaP\u00e2nico https://t.co/1J1GcAH7sL \"Eu sou ladra profissional\", afirma @santoEvandro.\n\nAl\u00f4, PULI\u00c7A! #ProgramaP\u00e2nico\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/stLGIbluyo \"Num tem nenhum desarmamentista a\u00ed? Cad\u00ea o @fabiorabin?\" \n\nO @MamaeFalei chamou na xinxa agora. \ud83d\ude02 #ProgramaP\u00e2nico https://t.co/zofUOc4nZ1 Hoje tamo poliglota: Mommy, I told you so e Rog\u00e9rio Greco j\u00e1 est\u00e3o ao vivo. #ProgramaPanico \n\nVem: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/JqRSlw2nDW Hoje o debate aqui ser\u00e1 sobre pol\u00edtica e armamento, com o jurista Rog\u00e9rio Greco e o Deputado @mamaefalei.\n\nVem que vem, afeg\u00e3o m\u00e9dio: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/QhZnT03QKD Que debate maravilhoso que presenciamos hoje! Pavinatto e Morgenstern arrasaram \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/tYUJC2DFTq Convidados de alt\u00edssimo gabarito trazendo quest\u00f5es important\u00edssimas sobre a pol\u00edtica brasileira! Est\u00e3o gostando? https://t.co/JdA1sKT2Gj Em\u00edlio est\u00e1 ficando exaltado com o debate pol\u00edtico! \ud83d\ude05 https://t.co/kqIcWu64x2 Hoje os nossos convidados s\u00e3o Pavinatto e Flavio Morgenstern! Est\u00e3o preparados para uma aula sobre o atual momento pol\u00edtico do Brasil??\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/CzCUxOOVcP J\u00e1 estamos no ar! Bora come\u00e7ar a semana com p\u00e9 direito! \nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/71es2NxMRJ Assista aqui https://t.co/WddmJ2gJR0 Enviem rouuulas no direct do Renato Albani. Ele curte receber. \ud83d\ude02 https://t.co/T26pCAOORO Matheus Cear\u00e1 passou por maus bocados em um hotel! \nPelo menos terminou com piada boa \"Pedi um iFood e n\u00e3o um iFurto\" \ud83d\ude02\ud83e\udd2d\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/q7yctG4L7g Prepara o lencinho que hoje \u00e9 dia de chorar de rir com os nossos convidados: Matheus Cear\u00e1 e Renato Albani \ud83d\ude02 https://t.co/hdXi662Cmw Vai come\u00e7ar! Bora assistir?\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/CecFmVeKG9 O Duelo K-Pop est\u00e1 chegando ao fim e deixou os \u00e2nimos exaltados por aqui! E voc\u00eas, o que acharam do programa de hoje?? https://t.co/owOJvSgjhi Em\u00edlio acordou inspirad\u00edssimo hoje e est\u00e1 analisando a fundo o K-Pop \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/Qzcqj5TMIh O Duelo K-Pop est\u00e1 pegando fogo!! E voc\u00ea t\u00e1 mais para #teamRegis ou #teamLouis??\n\nN\u00e3o perca nenhum detalhe: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/bwv1Yivjqo O Duelo K-Pop mal come\u00e7ou e j\u00e1 est\u00e1 pol\u00eamico: \"eu respeito quem produz o K-Pop, mas n\u00e3o respeito quem \u00e9 f\u00e3 do K-pop\"! Hoje o est\u00fadio vai pegar fogo \ud83d\udd25 https://t.co/tebWZJ1CTk Come\u00e7ooooouuuu! E j\u00e1 come\u00e7ou com frases inspiradoras de Em\u00edlio Surita \"Ao inv\u00e9s de pegar o seu dinheiro e mostrar que vc \u00e9 um milion\u00e1rio, pegue seu dinheiro invista bem e seja vc o milion\u00e1rio\" \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/bh7mPLtJxJ \"Voc\u00ea tem que reverenciar o mito da comunica\u00e7\u00e3o\" - Daniel Zuzu https://t.co/IX1FYuIsHy Emilio \u00e9 o melhor mediador pol\u00edtico do Brasil? Te cuida, William Bonner. https://t.co/gLhlKuLJ4s T\u00e3o curtindo esse debate em alto n\u00edvel entre os nossos dois convidados? https://t.co/exAgK9EaWE RT @karina_olivera: Em\u00edlio eu te amo mesmo discordando de vc! The Secrets fala sim tudo q vc disse! Kkkkk mas tudo faz sentido! @programapa\u2026 BORA ASSISTIR?\n\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/cUOtMvH2qi Hoje teremos um debate entre duas pessoas elegant\u00e9rrimas: Paulo Fiorilo x Andrea Matarazzo.\n\nAo vivo aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/GrP0IpBCOL Mi\u00e1 Mello e Thais Vilarinho s\u00e3o m\u00e3es fora da caixa. Curtiram o papo hoje? https://t.co/TUIEb3NbnX Hoje o Emilio est\u00e1 atacad\u00edssimo. \ud83d\ude02 https://t.co/auYiwMAPpa N\u00e3o sei voc\u00eas, mas eu t\u00f4 rachando de rir com o Emilio. #M\u00e3eForaDaCaixa \n\nVenha ver: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/MaRv90TRkK \"Sexo \u00e9 Copa Am\u00e9rica e Copa do Mundo.\" #M\u00e3eForaDaCaixa \ud83d\ude02 https://t.co/b5SXHxQlLx \"Depois que a Bella nasceu, nasceu uma nova Marina.\"\n\nEssa foi a rea\u00e7\u00e3o da bancada. \ud83d\ude02 #M\u00e3eForaDaCaixa https://t.co/OkDywvDYN6 A express\u00e3o no rosto de uma m\u00e3e orgulhosa. \ud83e\udd70 #M\u00e3eForaDaCaixa\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/IqZcNTyzQC Na F\u00e1tima, \u00e9 La La Land. Aqui (no P\u00e2nico) \u00e9 a Pra\u00e7a da S\u00e9. \ud83d\ude02\n\nVoc\u00eas concordam? #M\u00e3eForaDaCaixa https://t.co/b0GybfawnU COMEEEEEE\u00c7OUUUUUUUUUU! #M\u00e3eForaDaCaixa https://t.co/IsJpI1mcfS \"Hoje teremos uma pauta F\u00e1tima Bernardes\" \ud83d\ude02 #M\u00e3eForaDaCaixa\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/BUe3DJZO6U Hoje teremos um papo sobre maternidade com Mi\u00e1 Mello e Thais Vilarinho, da pe\u00e7a \"M\u00e3e Fora da Caixa\". Vem com a gente!\n\nAqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/6iI7TIqxrd O povo quer saber: esse chifrinho do Gabriel, noivo da Mara, foi proposital? \ud83d\ude02\u270c https://t.co/lhRP2Ecggf Projota contou que mudou uma parte da letra de uma m\u00fasica porque n\u00e3o tinha notado que ela poderia ofender algumas pessoas. \ud83d\udc4f #ProjotaNoP\u00e2nico\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/QS48uTiOLC Eu at\u00e9 j\u00e1 fiz caf\u00e9 pra ouvir o Projota. #ProjotaNoP\u00e2nico\n\nAqui, \u00f3: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/dEz51o9dOl RT @mggamgga: Ouvindo o @programapanico e lembrando quando meu pai pegou o vinil da Mara para colocar debaixo do tanque da moto, para n\u00e3o v\u2026 T\u00e1 rolando. \ud83d\ude0d #MaraNoP\u00e2nico https://t.co/9K6DTr6JA7 \"Solteiro eu pegaria muito bem a Anitta e casaria com a Luana Piovani.\"\n\nA cara da Mara mostra tudo. \ud83d\ude02 #MaraNoP\u00e2nico https://t.co/yW79r3YwSu Morgado: A mo\u00e7a n\u00e3o sabe nem meu nome...\nMara: Claro, voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 famoso. #MaraNoP\u00e2nico\n\nPUTZ! \ud83d\ude31 https://t.co/Z7UMfqSFRg Morgado j\u00e1 chegou p%$@#$ da vida com a Mara. #MaraNoP\u00e2nico!\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/r2hsG1wBnG COMEEEEE\u00c7OOOOOOOOOOOOOU! #MaraNoP\u00e2nico\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/bWpvueOSfZ RT @reuberdiirr: Daqui a pouco tem @MaraMaravilha no @programapanico da @radiojovempan #MaraNoPanico #MaraMaravilhaNoPanico https://t.co/rV\u2026 Que Maravilha, hein, Mara? Hoje ela \u00e9 a nossa convidada, junto com o Gabriel Torres. E mais: no fim do programa ainda teremos Projota. Bora?\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/GeWSdtmdKB RT @RGottino: Que tarde incr\u00edvel com o pessoal do @programapanico na radiojovempanoficial https://t.co/8lxKYEidE7 Curtiram a entrevista com o Gottino? https://t.co/H7daPuviWl Gottino \u00e9 a Ana Furtado do Bacci? \ud83d\ude02 #GottinoNoP\u00e2nico https://t.co/vzz4JHAehL RT @reuberdiirr: Olha o @RGottino aqui no @programapanico #ReinaldoGottinoNoP\u00e2nico https://t.co/7enbkrFkbY Poxa, o Gottino disse que quando um f\u00e3 o aborda pedindo 5 mil reais, ele n\u00e3o d\u00e1 o dinheiro. Absurdo!\ud83d\ude02#EraF\u00e3\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/AcoBwck9p9 RT @GilsonS31634812: @programapanico muito legal hoje cara! Sou f\u00e3 pra caramba do @RGottino e do #balan\u00e7ogeral \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc Emilio j\u00e1 entregando o Gottino: \"Eu gosto de r\u00e1dio. Pena que r\u00e1dio paga mal\" #GottinoNoP\u00e2nico https://t.co/HbWEL2P1wW Reinaldo Gottino \u00e9 o nosso convidado de hoje. Bora assistir? #ReinaldoGottinoNoP\u00e2nico\n\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/q9SkTeJwd4 #HackersEmP\u00e2nico (a hashtag at\u00e9 que casou bem com a situa\u00e7\u00e3o).\n\nAssistam aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/CPUJZ9Z9sf TESTE DE FUDELIDADE? \nEm que sites voc\u00ea t\u00e1 entrando, Daniel?\n#NudesDaVivi \n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/MwXTYzha4y Voc\u00ea cairia numa pegadinha com essa mulher? \ud83e\udd70 #NudesDaVivi https://t.co/Vqvhb4SWB4 Perguntas pra Vivi? Usem a hashtag #NudesDaVivi e receba imediatamente um nude da Vivi Fernandez (talvez essa \u00faltima parte da frase seja mentira) \ud83e\uddd0 https://t.co/mTIX8juMty \"O mundo est\u00e1 muito broxa\" #NudesDaVivi https://t.co/QxwJflra7t COMEEEEEEE\u00c7OOOOOOOOOU! Vivi Fernandez j\u00e1 t\u00e1 aqui.\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/4F8XLdoXWH Vivi Fernandez hoje, senhores. \ud83d\ude0d\n\nAo vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/IRX5lvX5W0 Qual m\u00fasica esta foto te lembra? \ud83e\udd14 https://t.co/y9dvIFLYcM Quando o Michel Tel\u00f3 vira a cadeira pra voc\u00ea. \ud83d\ude0d https://t.co/NSyIl1wZGB Agora a pauta \u00e9: os hackers que foram presos pela Pol\u00edcia Federal hoje. O nosso convidado \u00e9 o @PedroDeyrot, do MBL.\n\nConfira ao vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/fTXGEdpGN8", "bag_of_tweets": ["Bia Kicis analisa a atua\u00e7\u00e3o do governo Bolsonaro no combate \u00e0 pandemia, mas reconhecendo o problema da falta de comunica\u00e7\u00e3o do presidente com os membros da pasta a respeito de suas decis\u00f5es, e critica os r\u00f3tulos de negacionista pelo n\u00e3o cumprimento da cartilha da OMS. https://t.co/3FzLQhI04E", "O Dr. Roberto Zeballos, infectologista, ser\u00e1 nosso convidado de amanh\u00e3, quarta-feira. Voc\u00ea n\u00e3o pode perder!\nAssista ao P\u00e2nico AO VIVO, \u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \ud83d\udc49 PANFLIX, a TV digital da Jovem Pan. https://t.co/gs1sIuuILf", "Ao ser questionada sobre o apoio \u00e0 indica\u00e7\u00e3o de Augusto Aras para a PGR, Bia Kicis reconhece nele o comprometimento em n\u00e3o usar o cargo para fazer persegui\u00e7\u00e3o pol\u00edtica, e ressalta seu posicionamento contra o inqu\u00e9rito das fake news. https://t.co/FzjGIWIvWW", "Veja como \u00e9 f\u00e1cil! Preencha o cadastro. S\u00e3o apenas R$0,66 por dia pra receber conte\u00fados top e concorrer a uma pancada de pr\u00eamios todos os dias. N\u00e3o fique a\u00ed marcando. Acesse https://t.co/ldInkhpgG2 e participe! https://t.co/rK9kgAxxlm", "Daniel Freitas comenta sobre como, mesmo com as cr\u00edticas ao governo de Bolsonaro, ele n\u00e3o mostrou at\u00e9 hoje ind\u00edcios de corrup\u00e7\u00e3o, e destaca os feitos positivos realizados em prol da pandemia, apesar dos diferentes decretos dos governadores e prefeitos. https://t.co/WMPEfmd4hJ", "Bia Kicis \u00e9 uma Deputada federal, advogada, ativista, youtuber e nossa convidada de amanh\u00e3, ter\u00e7a-feira.\n\nAssista ao P\u00e2nico AO VIVO, \u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \ud83d\udc49 PANFLIX, a TV digital da Jovem Pan. https://t.co/dz613JdAMR", "Segunda-feira, 22, o nosso convidado ser\u00e1 o Deputado Federal Daniel Freitas! Tem alguma pergunta? Mande pra gente!\n\nAssista ao P\u00e2nico AO VIVO, \u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \ud83d\udc49 PANFLIX, a TV digital da Jovem Pan. https://t.co/IkEWrqBhUj", "A bancada do P\u00e2nico presta uma homenagem a Major Ol\u00edmpio, que faleceu nesta quinta-feira (19) de COVID-19 ap\u00f3s ter ficado internado desde o dia 5 de mar\u00e7o na UTI, com um trecho da entrevista que o senador deu ao programa. https://t.co/Yjm2aWEaj0", "Jo\u00e3o Guilherme fala sobre seu relacionamento com a influencer Jade Picon, relembrando como come\u00e7aram a namorar, e comenta como os dois lidam com a quest\u00e3o do ass\u00e9dio das f\u00e3s e as not\u00edcias de sites de fofoca. https://t.co/yyVUMgHwiD", "De Notebook a PS5, de Smart TV a Smartphone Top. De iPhone 11 a BMW X1. De Airfryer a Amazon Echo Dot, de caixinha bluetooth a smartwatch. Se inscreva agora https://t.co/ldInkh7Fhs! https://t.co/ISQFNEI1Gt", "Mayt\u00ea Carvalho (@maytecarvalho), comunic\u00f3loga e professora de Ret\u00f3rica nos cursos de extens\u00e3o da ESPM vai colar no P\u00e2nico amanh\u00e3, sexta-feira, para te dar dicas de persuas\u00e3o.\nAssista ao P\u00e2nico AO VIVO, \u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \ud83d\udc49 PANFLIX, a TV digital da Jovem Pan. https://t.co/UtUZakwZXa", "No Morning Show desta quinta-feira (18), Adrilles Jorge foi chamado de senhora durante a entrevista de Frederick Wassef, advogado de Fl\u00e1vio Bolsonaro no caso das rachadinhas. Ap\u00f3s falar sobre o ocorrido, Morgado faz sua imita\u00e7\u00e3o do comentarista. https://t.co/a6N3AD8UT2", "Boris Casoy fala sobre sua rela\u00e7\u00e3o com a Record, reiterando como, apesar da emissora sempre ter lhe dado espa\u00e7o para se expressar, perdeu a confian\u00e7a ap\u00f3s uma guerra judicial sobre uma cl\u00e1usula em seu contrato. https://t.co/CDNKSYHH3T", "Amanh\u00e3, na quinta-feira, teremos o ator, cantor, compositor, dublador, modelo, escritor e influenciador digital @joaoguilherme.\n\nAssista ao P\u00e2nico AO VIVO, \u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \ud83d\udc49 PANFLIX, a TV digital da Jovem Pan. https://t.co/FYAD9KlVmq", "RT @murilocouto: Vem aprender o que \u00e9 ostenta\u00e7\u00e3o aqui com o pai.\nEntra em https://t.co/Ltk8mC1r1j, inscreva-se e concorra a uma pancada de\u2026", "Ao ser questionado sobre o prato mais caro que j\u00e1 comeu e o que j\u00e1 preparou, Erick Jacquin explica como tudo depende do pre\u00e7o dos produtos, e fala como cada cliente pode ter diferentes rea\u00e7\u00f5es a combina\u00e7\u00f5es gastron\u00f4micas que, \u00e0 princ\u00edpio, n\u00e3o combinam. https://t.co/C0RgS06psM", "O convidado desta quarta-feira \u00e9 sensacional! N\u00e3o perca a entrevista com @BCasoyOficial.\nAssista o P\u00e2nico AO VIVO, meio-dia, pelo site ou app da PANFLIX! https://t.co/hUYDlP8AIY", "Samy Dana comenta sobre o pared\u00e3o do BBB21 desta ter\u00e7a-feira (16), entre Projota, Pocah e Tha\u00eds, e reitera mais uma vez como a porcentagem do UOL de que Projota sair\u00e1 com 85% est\u00e1 errada e ser\u00e1 superior. https://t.co/1Hqf19lHg8", "Se liga na pancada de pr\u00eamios! Receba conte\u00fados top e ainda concorra todo dia a uma pancada de pr\u00eamios pra ostentar por a\u00ed. Se inscreva. https://t.co/SE4lkJrhzC", "Vai ter muito T\u00d4MPERRO no P\u00e2nico desta ter\u00e7a-feira! Vamos receber o chef @erickjacquin\n para um bate-papo imperd\u00edvel que n\u00e3o vai deixar ningu\u00e9m com vergonha da \"profission\".\n\nVoc\u00ea n\u00e3o vai perder n\u00e9? Assista ao P\u00e2nico AO VIVO, ao meio-dia, pelo site ou app da PANFLIX! https://t.co/B1coLIAt3G", "programapanico Segunda-feira no P\u00e2nico, teremos como convidado Mario Frias (@mfriasoficial), atual Secret\u00e1rio da Cultura.\n\nAssista ao P\u00e2nico AO VIVO, \u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \ud83d\udc49 PANFLIX, a TV digital da Jovem Pan. https://t.co/K58ff1sZZw", "Para falar sobre os excessos da Justi\u00e7a do Trabalho, Samy Dana comenta sobre o caso da churrascaria Fogo de Ch\u00e3o, que, ap\u00f3s demitir funcion\u00e1rios durante a quarentena, recebeu uma a\u00e7\u00e3o do MPT e aplicou ainda uma multa de R$ 17 milh\u00f5es. https://t.co/mmMlQbk2MG", "Fernanda Lacerda explica por que aceitou participar do reality show \"A Casa do Z\u00e9\" e conta das experi\u00eancias e aprendizados que teve, ressaltando a proposta do programa de buscar a evolu\u00e7\u00e3o pessoal. https://t.co/4Y5BhchQiI", "Esse convidado \u00e9 TIRO CERTO. El Gato, @rodrigofee2, \u00e9 um dos maiores nomes do Free Fire brasileiro. Voc\u00ea n\u00e3o pode perder!\n\nAssista ao P\u00e2nico AO VIVO, \u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \ud83d\udc49 PANFLIX, a TV digital da Jovem Pan. https://t.co/9RsvIoPv8O", "A bancada analisa um gr\u00e1fico que indica as inten\u00e7\u00f5es de voto da popula\u00e7\u00e3o brasileira no 1\u00ba e no 2\u00ba turno das elei\u00e7\u00f5es de 2022, considerando as candidaturas de Bolsonaro, Lula, Luciano Huck, S\u00e9rgio Moro, Jo\u00e3o Doria e Luiz Henrique Mandetta. https://t.co/GMFefMikP7", "Ao ser questionado sobre os rumos de Bolsonaro quanto \u00e0 pol\u00edtica econ\u00f4mica, Rodrigo Constantino analisa a tend\u00eancia do presidente de adotar crit\u00e9rios populistas, tendo em vista a situa\u00e7\u00e3o do Nordeste e sua aproxima\u00e7\u00e3o com o Centr\u00e3o. https://t.co/Q2yI13OFDH", "Nesta quinta-feira, teremos a presen\u00e7a da Mendigata, Fernanda Lacerda e do Fundador do IBC (Instituto Brasileiro de Coaching), Jos\u00e9 Roberto Marques.\n \nAssista ao P\u00e2nico AO VIVO, \u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \ud83d\udc49 PANFLIX, a TV digital da Jovem Pan. https://t.co/kLnmD4voAQ", "@Rconstantino analisa o cen\u00e1rio para as elei\u00e7\u00f5es de 2022 com a volta dos direitos pol\u00edticos de Lula, constatando a falta de alternativas na direita capazes de substituir Bolsonaro, e revela cautela com a prefer\u00eancia da popula\u00e7\u00e3o pelo petista. https://t.co/Ru6JPgQ6vb", "Tom\u00e9 Abduch comenta a import\u00e2ncia do papel do STF para o funcionamento do Brasil, analisando a presen\u00e7a de alguns membros do Supremo que tomam decis\u00f5es de forma partid\u00e1ria e que s\u00e3o contra os interesses da popula\u00e7\u00e3o. https://t.co/LGlKWf6ASG", "O Dr. Francisco Cardoso, que \u00e9 infectologista, ser\u00e1 nosso convidado nesta quarta-feira!\n \nAssista ao P\u00e2nico AO VIVO, \u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \ud83d\udc49 PANFLIX, a TV digital da Jovem Pan. https://t.co/xvkGl0E2Ed", "Kleber Bambam relembra a segunda vez em que participou do BBB e revela o porqu\u00ea de optar sair do programa em prol de sua reputa\u00e7\u00e3o conquistada ao vencer a primeira edi\u00e7\u00e3o, e fala sobre a possibilidade de estar em \"No Limite\". https://t.co/IwsErO6JBL", "Delegado Nico revela o sonho que teve desde crian\u00e7a de ser delegado, e fala sobre a a\u00e7\u00e3o da pol\u00edcia para investigar e interromper a ocorr\u00eancia das festas clandestinas, ressaltando a alta quantidade de drogas apreendidas e necessidade de leis mais severas. https://t.co/Y4NmiJN9Fd", "Se voc\u00ea n\u00e3o curte um reallity, pode vir aproveitar o show que v\u00e3o ser\u00e3o as entrevistas amanh\u00e3! Os entrevistados s\u00e3o Bambam, campe\u00e3o do primeiro BBB e Victoria Villarim da Fazenda 12.\n\nAssista ao P\u00e2nico AO VIVO, \u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \ud83d\udc49 PANFLIX, a TV da Jovem Pan. https://t.co/Sv31Xp0qa7", "Delegada Sato conta como decidiu entrar para a pol\u00edcia e fala sobre sua viv\u00eancia de 32 anos como delegada, pontuando as dificuldades que as mulheres encontram no ambiente policial at\u00e9 alcan\u00e7arem crescerem profissionalmente. https://t.co/M3dlL0FQwR", "No dia das mulheres, convidamos a Delegada Elisabete Sato Lei e @Anapaulavolei , cientista social e arquiteta.\nE a participa\u00e7\u00e3o especial do DELEGADO Dr Nico Diretor do DOPE. \nAssista ao P\u00e2nico AO VIVO, \u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \ud83d\udc49 PANFLIX, a TV da Jovem Pan. https://t.co/9bRd8iEhj6", "Ex-trouxa e rainhas dos stories, Karen Kardasha fala da possibilidade de conseguir um parceiro rico.Tem algu\u00e9m melhor pra te dar conselhos? \n\nConfira e descubra! https://t.co/24gd0qmEz7", "Ao ser questionada sobre o porqu\u00ea de ter sido t\u00e3o irredut\u00edvel quanto \u00e0s medidas apresentadas na PEC da imunidade parlamentar, @CarlaZambelli38 revela o objetivo dos deputados de defender suas prerrogativas e a abertura para negocia\u00e7\u00f5es. https://t.co/DArh2aRqOg", "V\u00e3o colar com a gente amanh\u00e3: @BrunoGarschagen cientista pol\u00edtico e professor e nossa ilustr\u00edssima @KarenKardasha, a rainha dos stories, que vai te arrancar gargalhadas.\n\nAssista ao P\u00e2nico AO VIVO, \u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \ud83d\udc49 PANFLIX, a TV da Jovem Pan. https://t.co/0rwt1pNvPm", "Daniel Zukerman fala sobre o cachorro que comprou recentemente, seguindo o conselho de Em\u00edlio Surita, e a bancada questiona por que n\u00e3o uma ado\u00e7\u00e3o, fazendo uma compara\u00e7\u00e3o com a compra da mans\u00e3o de R$ 6 milh\u00f5es por Fl\u00e1vio Bolsonaro. https://t.co/5h4lR1H7LL", "Nego Di fala sobre a inspira\u00e7\u00e3o que teve no BBB21 e em viv\u00eancias anteriores para escrever seu novo show sobre cancelamentos e comenta sobre a repercuss\u00e3o de sua participa\u00e7\u00e3o no programa com os famosos, citando Deborah Secco, P\u00e9ricles e Lu\u00edsa Mell. https://t.co/tq9Bt4jLbq", "Nossa convidada do programa \u00e9 @CarlaZambelli38 ativista e pol\u00edtica brasileira. Fundadora do movimento Nas Ruas.\n\u00c9 amanh\u00e3 AO VIVO e come\u00e7a \u00e0s 12h. Voc\u00ea pode assistir no canal oficial do P\u00e2nico no Youtube ou na Panflix! https://t.co/r1WAmlc7Vg", "Ao falar sobre racismo, Nego Di ressalta o conceito de racismo estrutural e a n\u00e3o exist\u00eancia do racismo reverso, e comenta como a quest\u00e3o foi tratada no BBB21 em termos de representatividade e de milit\u00e2ncia da causa. https://t.co/B6e2M5hJWk", "Nosso convidado de amanh\u00e3 \u00e9 o @negodioficial, comediante e ex-bbb. Recentemente teve o trof\u00e9u de maior rejei\u00e7\u00e3o do programa, mas seu posto foi tomado por Karol Conk\u00e1.\n\n\u00c9 amanh\u00e3 AO VIVO e come\u00e7a \u00e0s 12h. Voc\u00ea pode assistir no canal oficial do P\u00e2nico no Youtube ou na Panflix! https://t.co/wwYPzKLdbt", "MACHOS T\u00d3XICOS: O QUE S\u00c3O? ONDE VIVEM? DO QUE SE ALIMENTAM?\n\nA bancada comenta sobre a presen\u00e7a do ex-BBB Lucas Gallina no P\u00e2nico desta ter\u00e7a-feira (2), considerado um dos machos t\u00f3xicos da \u00faltima edi\u00e7\u00e3o do BBB, e debatem sobre o que caracteriza um homem como macho t\u00f3xico. https://t.co/avaLmPIsKp", "Empres\u00e1rio, fisioterapeuta, ex bbb e convidado do P\u00e2nico! O Lucas Gallina vai colar com a gente amanh\u00e3.\n\n\u00c9 amanh\u00e3 AO VIVO e come\u00e7a \u00e0s 12h. Voc\u00ea pode assistir no canal oficial do P\u00e2nico no Youtube ou na Panflix! https://t.co/TBYPYMj6sS", "MANIPULA\u00c7\u00c3O GERA ALIENA\u00c7\u00c3O: Zoe Martinez fala sobre FALSA REALIDADE A M\u00cdDIA EM CUBA\n\nDiante das popula\u00e7\u00e3o cubana que n\u00e3o tem acesso \u00e0 internet, @zoemartinez_05 fala sobre o choque das pessoas que descobrem a verdadeira realidade do pa\u00eds, que n\u00e3o condiz com o que a m\u00eddia veicula https://t.co/9SfD7V0Bol", "Novinhas, novinhos, marmanjinhos e sortudinhos, ningu\u00e9m vai ficar de fora do #Pancad\u00e3odePr\u00eamios. Vem a\u00ed a maior premia\u00e7\u00e3o que o r\u00e1dio j\u00e1 viu.\nAcesse e saiba mais: https://t.co/Ge67iGVqVH | #Pancad\u00e3oDePr\u00eamios https://t.co/MRk09ywKeA", "Ao falar sobre a import\u00e2ncia das reformas tribut\u00e1rias na Amaz\u00f4nia, @rsallesmma explica por que \u00e9 contra o fim da Zona Franca de Manaus, sendo ainda politicamente invi\u00e1vel, e fala sobre como a bioeconomia de fato deveria ser aplicada https://t.co/JDXxMQzCFg", "@zoemartinez_05 conta como ela e sua fam\u00edlia vieram para o Brasil, e fala sobre as lives que faz em seu canal no Youtube para contar \u00e0s pessoas sobre a verdadeira realidade de Cuba e os problemas de sa\u00fade e alimenta\u00e7\u00e3o. https://t.co/yobbpvEMM0", "Os convidados de amanh\u00e3 s\u00e3o o  @rsallesmma, atual ministro do Meio-Amministro do Meio Ambiente e tamb\u00e9m @zoemartinez_05, uma cubana-brasileira que luta contra o comunismo.\n\u00c9 amanh\u00e3 AO VIVO e come\u00e7a \u00e0s 12h. Voc\u00ea pode assistir no canal oficial do P\u00e2nico no Youtube ou na Panflix! https://t.co/NRnZd2Um5z", "Ed Gama comenta sobre seu processo criativo para constru\u00e7\u00e3o de personagens em seus shows, partindo apenas da repeti\u00e7\u00e3o da voz at\u00e9 incorpor\u00e1-la de forma autoral, e conta de quando imitou o Faust\u00e3o para o pr\u00f3prio apresentador. https://t.co/VV07aCV0Dq", "@oedgama e @igorzismo ser\u00e3o os convidados do P\u00e2nico de amanh\u00e3.\nCom esses dois na \u00e1rea, duvido voc\u00ea n\u00e3o rir!\n\nAssista ao P\u00e2nico AO VIVO, \u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \ud83d\udc49 PANFLIX, a TV da Jovem Pan. https://t.co/f37PBup4pQ", "\u00c9 UM RISCO CALCULADO\n\nPatricia Leitte e Max Porto falam sobre como tem sido o comportamento do Fiuk dentro do BBB.\n\nConfira: https://t.co/6tss2ynpWh", "@PatriciaLeitte_ e @oficialmaxporto falam sobre como tem sido o comportamento do Fiuk dentro do BBB.\n\nConfira: https://t.co/PPAgmxybiy", "Antes do Nego Di, a @PatriciaLeitte_ era a BBB com o maior \u00edndice de rejei\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria. J\u00e1 o @oficialmaxporto foi o campe\u00e3o do BBB9 e os dois v\u00e3o colar no P\u00e2nico de amanh\u00e3.\n\nAssista ao P\u00e2nico AO VIVO, \u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \ud83d\udc49 PANFLIX, a TV da Jovem Pan. https://t.co/0MLvlQR80A", "@onyxlorenzoni fala sobre a boa rela\u00e7\u00e3o que tem com Paulo Guedes e Bolsonaro e a miss\u00e3o que dividem de transformar o Brasil, e aponta como a uni\u00e3o do governo tem sido essencial para trazer avan\u00e7os ao pa\u00eds, especialmente no campo das privatiza\u00e7\u00f5es. https://t.co/2MXxXgWQzO", "Danilo Gentili analisa o uso das redes sociais com vi\u00e9s pol\u00edtico, apontando a estrat\u00e9gia por tr\u00e1s do grande n\u00famero de perfis fakes e bots para movimentar os debates pol\u00edticos e alimentar o gabinete do \u00f3dio. https://t.co/pQs0tFL0OS", "@onyxlorenzoni \u00e9 nosso convidado de amanh\u00e3 e o atual ministro da Secretaria-Geral da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica do Brasil.\n\nTem perguntas? Deixe nos coment\u00e1rios!\n\nAssista ao P\u00e2nico AO VIVO, \u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \ud83d\udc49 PANFLIX, a TV da Jovem Pan. https://t.co/jfpTeERQPT", "O nome do convidado o @DaniloGentili esquece, mas as novidades n\u00e3o! Cola aqui com a gente pra saber tudo sobre a nova temporada do The Noite. https://t.co/Z5oz775mzR", "Os humoristas @DaniloGentili, @LeoLins  e @murilocouto v\u00e3o te arrancar gargalhadas. \n\nVem curtir e dar muitas risadas com a gente, \u00e9 segunda-feira, AO VIVO e come\u00e7a \u00e0s 12h. Voc\u00ea pode assistir no canal oficial do P\u00e2nico no Youtube ou na Panflix! https://t.co/TxLbpBYV05", "SER ARTISTA NA PANDEMIA\n\nRog\u00e9rio Flaustino vocalista e l\u00edder da banda Jota Quest contou no programa sobre como os artistas, tem passado pela pandemia. https://t.co/r3Tv6rZvge", "LULA 2022? \n\nA bancada analisa a entrevista de Lula ao UOL, com direito \u00e0s participa\u00e7\u00f5es especiais de Bolsonaro s\u00e9rio, Luciano Huck e Ratinho, em que o petista comentou sobre a possibilidade de concorrer \u00e0s elei\u00e7\u00f5es de 2022 e opinou sobre a candidatura de Luciano Huck. https://t.co/j1ac0EumAx", "HOJE TEM! \n\nNo programa de hoje vai rolar a estreia da m\u00fasica do Jota Quest. N\u00c3O PERCA, o P\u00e2nico AO VIVO, \u00e0s 12h. \n\nVoc\u00ea pode assistir no canal oficial do P\u00e2nico no Youtube ou na Panflix! https://t.co/WPqsX7jJSm", "Blogueira, ex trouxa e rainha dos stories, a @KarenKardasha ser\u00e1 nossa convidada de amanh\u00e3. E tamb\u00e9m vai rolar Jota Quest!\nVem curtir um som com a gente e dar muitas risadas, \u00e9 amanh\u00e3 AO VIVO e come\u00e7a \u00e0s 12h. Voc\u00ea pode assistir no canal oficial do P\u00e2nico no Youtube ou na Panflix! https://t.co/eylCB61JMM", "Petrix Barbosa conta detalhes sobre o caso de abuso sexual que sofreu de seu treinador na \u00e9poca em que ainda era crian\u00e7a, e relembra como decidiu fazer a den\u00fancia anos depois, juntando cerca de 50 ginastas que passaram pelo mesmo. https://t.co/gLfqs0FG76", "Lidi Lisboa colou com a gente no P\u00e2nico e contou tudo que passou pela cabe\u00e7a dela depois de sua sa\u00edda da Fazenda. Confira: https://t.co/SyBpRet1oc", "Taxa\u00e7\u00e3o de grandes fortunas\n\nSamy Dana conta sobre as nuances das taxa\u00e7\u00f5es para grandes fortunas, como essa medida se desenrolou em outros pa\u00edses e mais. Confira: https://t.co/9wYSKfOiMK", "Petrix, o ginasta do BBB20 e a atriz Lidi Lisboa, da Fazenda12, s\u00e3o os convidados do P\u00e2nico de amanh\u00e3.\nEnt\u00e3o, se liga que o programa \u00e9 AO VIVO e come\u00e7a \u00e0s 12h. Voc\u00ea pode assistir no canal oficial do P\u00e2nico no Youtube ou na Panflix! https://t.co/gngdUjFCjk", "No programa de hoje Ernesto Ara\u00fajo: \u2018Brasil \u00e9 um livro de romance, mas haviam colocado capa de terror e vendido para os EUA\u2019.\n\nD\u00e1 uma olhada: https://t.co/7siUQbL4fd", "Ministro das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores, Ernesto Ara\u00fajo, colou com a gente e falou sobre como agiria se tivesse uma l\u00edder parecida com a Karol Conk\u00e1. https://t.co/tpVLL7D7n0", "O atual Ministro das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores do Brasil, Ernesto Ara\u00fajo \u00e9 nosso convidado de amanh\u00e3. \n\nEnt\u00e3o, se liga que o programa \u00e9 AO VIVO e come\u00e7a \u00e0s 12h. Voc\u00ea pode assistir no canal oficial do P\u00e2nico no Youtube ou na Panflix! https://t.co/aZdWDg8OHX", "E o politicamente correto?\n\n\"Teoricamente, eu me zoo pra tentar continuar vivo\"\n@bonde_doale foi nosso convidado de hoje, o comentarista e youtuber arrancou gostosas gargalhadas da nossa bancada. D\u00e1 uma olhada: https://t.co/P03aFWUTVY", "O Al\u00ea Oliveira veio pro P\u00e2nico e contou a estrat\u00e9gia que ele adotou quando era treinador de futebol.\n\nD\u00favido voc\u00ea n\u00e3o rir! https://t.co/pZCXGzmzmh", "CUIDADO COM A JAQUE PATOMB\u00c1!\n\nA Karol Conk\u00e1 no #BBB21 t\u00e1 deixando a galera pistola! Por isso, o P\u00e2nico simulou como as pessoas reagiriam aos comportamentos da Jaque Patomb\u00e1 na vida real. Assista! https://t.co/7B44dEePdl", "Amanh\u00e3 dia do Rei do Decreto!\n\n@bonde_doale, ex-jogador de futsal e comentarista esportivo brasileiro vai colar no P\u00e2nico.\n\nEnt\u00e3o, se liga que o programa \u00e9 AO VIVO e come\u00e7a \u00e0s 12h. Voc\u00ea pode assistir no canal oficial do P\u00e2nico no Youtube ou na Panflix! https://t.co/esL5hcJFZV", "Taiguara Nazareth, nosso convidado, ator, modelo, participante do primeiro reallity show do Brasil, veio contar sobre como as atitudes da galera do BBB est\u00e1 queimando o movimento negro aqui fora. https://t.co/PLDNX6oJdV", "Taiguara, da Casa dos Artistas, conta como conheceu Lucas Penteado e toda trajet\u00f3ria deles at\u00e9 a sa\u00edda do BBB do Lucas.\n\nD\u00e1 uma olhada: https://t.co/968RKdZL8j", "A Deputada Federal @joicehasselmann colou com a gente no #P\u00e2nico e contou como ela imagina que ser\u00e1 o cen\u00e1rio para as elei\u00e7\u00f5es de 2022.\nSegundo ela, o Bolsonaro quer deixar o Lula eleg\u00edvel. \n\nO que voc\u00eas acham? https://t.co/G8mLojvvhu", "Os convidados de amanh\u00e3 s\u00e3o o ator @TaiguaraOficial e o @Rconstantino\n\nEnt\u00e3o, se liga que o programa \u00e9 AO VIVO e come\u00e7a \u00e0s 12h. Voc\u00ea pode assistir no canal oficial do P\u00e2nico no Youtube ou na Panflix! https://t.co/cqSsRfAjtz", "O melhor programa pra quem quer informa\u00e7\u00e3o e bom humor no hor\u00e1rio de almo\u00e7o. Veja seus quadros favoritos do P\u00e2nico na Panflix! \n\n\u00c9 s\u00f3 baixar o app e assistir de gra\u00e7a e em qualquer lugar.\n\nhttps://t.co/DZwSWEbQXy https://t.co/CSPb0PbWSl", "Joice Hasselmann \u00e9 jornalista, radialista, escritora, comentarista, ativista pol\u00edtica, pol\u00edtica brasileira, a mulher mais votada para a C\u00e2mara dos Deputados da hist\u00f3ria do Brasil e, ufa, a nossa convidada de amanh\u00e3.\n\nC\u00ea n\u00e3o pode perder! https://t.co/rsoFL7vGPy", "E AGORA?\n\nSamy Dana traz n\u00fameros da ocupa\u00e7\u00e3o de leitos de UTI, por conta do COVID em S\u00e3o Paulo e aponta que estamos chegando no momento mais grave da pandemia. D\u00e1 uma olhada: https://t.co/JEwThK1Pj8", "Olha a\u00ed quem vem pra procurar os mi\u00f3jos no pr\u00f3ximo programa.\n\nEnt\u00e3o, se liga que o programa \u00e9 AO VIVO e come\u00e7a \u00e0s 12h. Voc\u00ea pode assistir no canal oficial do P\u00e2nico no Youtube ou na Panflix!\n\nSe n\u00e3o assistir, \u00e9 Prior! https://t.co/6ruwMY1QSJ", "EITA QUE \u00c9 TRETA \n\nO Hadson Nery, do BBB20, metralhou um porrada de gente!  O Hadballa conta que j\u00e1 entrou no Big Brother cancelado por conta dos sites de fofoca. https://t.co/isimy4p9de", "O que o Doria faz que te deixa fulo da vida? Leandro Narloch explica as atitudes do governador que deixam a gente pistola. https://t.co/wbyNz5frkX", "Amanh\u00e3 no P\u00e2nico tem Narloch como correspondente e Hadson Nery, do BBB20, o famoso Hadballa estar\u00e1 aqui como nosso convidado.\n\nO programa come\u00e7a \u00e0s 12h, AO VIVO. C\u00ea num \u00e9 nem besta de perder. https://t.co/YMraWS2Jhu", "TODO MACONHEIRO D\u00c1 O BOGA!\nJos\u00e9 Siqueira Barros J\u00fanior, mais conhecido como Sik\u00eara J\u00fanior, \u00e9 um apresentador de televis\u00e3o, radialista, ator, humorista e youtuber brasileiro. https://t.co/h6peiyxCku", "ELE VEIO PRA QUEBRAR A INTERNET!\n\nDelegado da Cunha foi o convidado do P\u00e2nico que rolou hoje. Ele conta como surgiu o canal e tamb\u00e9m de hist\u00f3rias que passou por conta de sua vida na internet. https://t.co/XOnLShX4mo", "ELE VEIO PRA QUEBRAR A INTERNET \n\nDelegado da Cunha foi o convidado do P\u00e2nico que rolou hoje. Ele conta como surgiu o canal e tamb\u00e9m de hist\u00f3rias que passou por conta de sua vida na internet. https://t.co/bEZWVPki1S", "Sik\u00eara J\u00fanior, o apresentador, ator, humorista e youtuber brasileiro ser\u00e1 nosso convidado.\n\nO programa rola amanh\u00e3, \u00e0s 12h AO VIVO. Voc\u00ea n\u00e3o pode perder! https://t.co/R624JXqVeZ", "O MARINHO \u00c9 O NOVO MEMBRO DO MBL?\n\nDepois de conseguir, em primeira m\u00e3o, a informa\u00e7\u00e3o que o Holiday saiu do MBL, ser\u00e1 que descobrimos um novo membro? https://t.co/VkmqBbxXDc", "Hoje no P\u00e2nico foi convidado o presidente do Departamento Cient\u00edfico de Imuniza\u00e7\u00f5es da Sociedade Brasileira de Pediatria (SBP), dr. Renato Kfouri!\n\nEle conta pra gente se o tratamento precoce funciona.\n\nConfere aqui: https://t.co/lyzzCdvDKg", "GREVE DOS CAMINHONEIROS? Claudinei Habacuque conta tudo sobre no programa do P\u00e2nico!\n\nTem alguma pergunta? Manda pra gente usando a #\u00e9UmaCiladaBino!\n\nAssista agora: https://t.co/gqhLVGd3XX https://t.co/82mzcMabzS", "@LenseSensitiva Sensitiva responde se Bolsonaro termina o mandato. Confira!\n\nEla conta da sua previs\u00e3o para o fim da #pandemia, sobre o mandato de #Bolsonaro, um poss\u00edvel atentado contra um presidente famoso e MUITO MAIS!\n\n#P\u00e2nico #JovemPan https://t.co/GOWvkhVsU4", "Canelada no P\u00e2nico: AQUI A GENTE N\u00c3O SEGURA NADA!\n\nOs convidados falaram do novo programa e fizeram suas apostas pra Libertadores! Segundo Fred, o Canelada veio \"Sem medo de falar a real sobre os jogadores, sobre a resenha, comentaristas, opini\u00f5es, aqui a gente n\u00e3o segura NADA\". https://t.co/PX6JDhA3Yy", "Todo mundo \u00e9 CORNO?\n\nEITA! Lene Sensitiva, a convidada de hoje do programa, conta sobre as previs\u00f5es de toda galera do P\u00e2nico.\n\nVeja o conte\u00fado completo: https://t.co/whbewY2o2d https://t.co/ODKNJYII9W", "Sextou e no #P\u00e2nicoJP de hoje: Lene Sensitiva. \n\nBaixe #Panflix, a TV da Jovem Pan, e assista ao programa completo e ao vivo. https://t.co/4PDeAmv5AA", "Kallyna Sabino comenta sobre os mandatos de busca e apreens\u00e3o feitos pela pol\u00edcia civil nos im\u00f3veis de Nego do Borel em SP e no RJ, devido ao inqu\u00e9rito que o investiga por viol\u00eancia dom\u00e9stica e estupro contra sua ex-mulher, Duda Reis.\n\nAssista o #Panico gratuitamente na #Panflix https://t.co/RZvujDnMqg", "A bancada discute com a participa\u00e7\u00e3o especial do Professor Villa sobre as declara\u00e7\u00f5es pol\u00eamicas de Rodrigo Constantino e a treta no BBB21 sobre os homens maquiados, que terminou com l\u00e1grimas de Fiuk. https://t.co/qNMVntQXgW", "Amanh\u00e3, 28, vamos conversar com o colunista e escritor Rodrigo Constantino (Rodrigo Constantino) - comentarista do 3 em 1 da Jovem Pan. Tem perguntas? Manda aqui pra gente!\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \ud83d\udc49 #PANFLIX, a TV da Jovem Pan. https://t.co/L0dV8opbJv", "Corre que a entrevista t\u00e1 rolando AO VIVO!\n\nhttps://t.co/syXalt4F5P https://t.co/pZuXp5N2i4", "Ao ser questionado sobre a pol\u00eamica envolvendo seu posicionamento no caso Robinho, Caio Ribeiro explica o conceito de seu pensamento e como lamenta n\u00e3o ter tido todas as informa\u00e7\u00f5es num primeiro momento. #P\u00e2nicoJP https://t.co/57m29n4pbC", "https://t.co/q38ZYP42RS", "Um bom e feliz Natal !! Muito obrigado pela companhia nesse ano ! Sa\u00fade e alegria para todos!", "Ap\u00f3s o sucesso na Black Friday, Cobasi lan\u00e7ou uma promo\u00e7\u00e3o especial de Natal com milhares de ofertas em todo o site, e disponibilizou um cupom especial para o p\u00fablico do P\u00e2nico oferecendo 15% de desconto em todos os produtos. #Ad https://t.co/F06ua9WAHq", "Quer dar uma repaginada na casa com produtos de qualidade e com pre\u00e7o que cabem no bolso? Conhe\u00e7a as ofertas da Open Box 2 no #P\u00e2nicoJP desta quinta-feira (17). #Ad https://t.co/C1Yq3PLwEm", "Roger Franchini fala sobre CASO RICHTHOFEN: A HIST\u00d3RIA QUE TODOS CONHECEM SOB OUTRO PONTO DE VISTA. https://t.co/VbPNbxitKP", "Roger Franchini: 'O GRANDE SERIAL KILLER DO BRASIL \u00c9 O PM AP\u00c1TICO'. https://t.co/O2QpgQ9Lvo", "Nesta ter\u00e7a-feira, 8, vamos conversar com o escritor Roger Franchini - escritor do livro 'Richtofen: o assassinato dos pais de Suzane'. Tem perguntas? Deixe nos coment\u00e1rios!\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \ud83d\udc49 PANFLIX, a TV da Jovem Pan. https://t.co/TOrBXejukQ", "Andr\u00e9 Marinho e Andr\u00e9 Alba fazem suas imita\u00e7\u00f5es de Jo\u00e3o Doria e Luciano Huck, respectivamente, abordando as poss\u00edveis candidaturas de ambos para disputar as elei\u00e7\u00f5es presidenciais de 2022. https://t.co/94tkI6Imio", "Marcus Vinile defende a tese de que as pessoas que dizem n\u00e3o gostar de funk, na realidade n\u00e3o gostam apenas da melodia, e n\u00e3o da letra, e comprova isso demonstrando como seria se Cazuza ou Djavan cantassem funk. https://t.co/X1iCTNqHwG", "Nesta sexta-feira (4) vamos conversar com o m\u00fasico e ator Marcus Vinile (@marcusvinile).\n\nDeixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios!\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta,\n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \ud83d\udc49 PANFLIX, a TV da Jovem Pan. https://t.co/PIgZ6vz5e9", "A bolsa est\u00e1 subindo muito, disparou em novembro, e, com a chegada do 13\u00ba, tem muita gente planejando investir essa grana. Quer se dar bem nessa? \n\nO pessoal da Easynvest te ajuda! #InvistaSeuDinheiro #conte\u00fadopatrocinado \n\nMais detalhes em @easynvest https://t.co/dMTJP0qTmS", "Nesta quinta-feira (3) vamos conversar com Super Xand\u00e3o e @chicobarney\nDeixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios!\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta,\n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \ud83d\udc49 PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/vhTmeOhm2T", "Mirella e Dinho Alves voltaram? \n\nMC Mirella esteve no P\u00e2nico desta quarta-feira (2) e comentou como est\u00e1 sua rela\u00e7\u00e3o com o funkeiro Dinho Alves. https://t.co/CXxqaPsfwz", "MC Mirella participou do P\u00e2nico\n\nMC Mirella, ex-integrante do programa A Fazendo, esteve n\u00f4 P\u00e2nico desta quarta-feira (2) e contou para quem vai sua torcida no reality show.\n\n#programapanico https://t.co/rPWYUeL8zv", "Aproveite a liberdade de respirarem seguran\u00e7a com a sua melhor companheira: M\u00e1scara KNIT Fiber. Potencialize a sua respirabilidade com o suporte de filtro, que \u00e9 incluso no kit essencial M\u00e1scara KNIT Fiber.  \n\nAdquira o seu em https://t.co/P9PuQcMKDS.  \n\n*publicidade https://t.co/ATXj7JwidA", "Nesta ter\u00e7a-feira (01) vamos conversar com Paulo Figueiredo Filho e Roberto Cabrini.\ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios!\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta,\n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/EZWQlukQtE", "A Black Friday n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 pra gastar! \u00c9 tamb\u00e9m a hora de planejar a sua vida financeira para garantir seguran\u00e7a e tranquilidade l\u00e1 na frente. \n\n Invista agora com a Easynvest https://t.co/XwN3TPo6gf https://t.co/eb4amGMDrZ", "Leve mais conforto e prote\u00e7\u00e3o para a sua rotina com a M\u00e1scara KNIT Fiber. Sem costuras e com tecido duplo, a M\u00e1scara KNIT Fiber PRO oferece cobertura segura e muita respirabilidade para acompanhar suas atividades f\u00edsicas. \n\nQuer garantir a sua?\nAcesse: https://t.co/LXqJM6wLZJ\n\nad https://t.co/oZN6ezb6eS", "Nesta segunda-feira (30) vamos conversar com Guga Noblat, Guilherme Fiuza, Emilinho e o Vinicius de Paula.\ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios!\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta,\n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/Le8ckp4GW3", "Conte com a M\u00e1scara KNIT Fiber para sentir-se bem em todos os momentos. Com encaixe perfeito no rosto, mais seguran\u00e7a e respirabilidade, o kit completo M\u00e1scara KNIT Fiber, que acompanha acess\u00f3rios e estojo, vai ser o seu melhor aliado.\n\nAcesse: https://t.co/LXqJM6wLZJ https://t.co/9vyGa76Vrw", "TEMPOS DIF\u00cdCEIS PEDEM POR MEDIDAS EXTREMAS? Andr\u00e9 Marinho e Samy Dana falam das ELEI\u00c7\u00d5ES.\n\nAssista! https://t.co/cYW0igpxvI", "Nesta sexta-feira (27) vamos conversar com Bia Napolitano e Evandro Santo.\ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios!\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta,\n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/w6XPp4xeGo", "MARADONA NA ARGENTINA \u00c9 MAIOR DO QUE PEL\u00c9 NO BRASIL? Mauro Beting comenta!\n\nAssista! https://t.co/oeDaC9BkGZ", "Vitor Brown fala sobre MIST\u00c9RIOS DA ASTRAZENECA E OBRIGATORIEDADE DA VACINA TER\u00c1 UM NOVO CHEF\u00c3O? https://t.co/EPE6O6zjn3", "Marcio Atalla sobre COMO A MORTE DE MARADONA CHAMA ATEN\u00c7\u00c3O PARA A SA\u00daDE DE EX-ATLETAS.\n\nAssista! https://t.co/UyWTNzN0cv", "Nesta quinta-feira (26) vamos conversar com Junno Andrade e Renato Rabelo.\ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios!\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta,\n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/crADkLNGgo", "Vem a\u00ed a super Black Friday da Cobasi com tudo o que seu animal de\nestima\u00e7\u00e3o precisa. Produtos com ofertas de at\u00e9 70% desconto! Use o c\u00f3digo PANICO15 para ganhar 15% de desconto! \n\nAcesse https://t.co/GMQmafpv6U\n\n*publicidade https://t.co/fjtCF8WZoT", "Veja o recado de Em\u00edlio Surita e Alex Ruffo sobre a SEMANA BLACK FRIDAY da CAOA Cherry. S\u00e3o oportunidades imperd\u00edveis para voc\u00ea que quer trocar ou adquirir um carro novo.\n\nAssista! https://t.co/25fh3JqDiq", "Nesta quarta-feira (25) vamos conversar com Marcio Atala.\ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios!\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta,\n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/z0LsbZWDYB", "A m\u00e1-postura no home office deu dor muscular?\n\nDorflex alivia a dor associada a contraturas musculares, incluindo\ncefaleia tensional. Dipirona monoidratada, citrato de orfenadrina\ne cafe\u00edna anidra. Se persistirem os sintomas, o m\u00e9dico dever\u00e1 ser\nconsultado. https://t.co/JtbDAEX2QG", "Samy Dana explica a INJUSTI\u00c7A DA PROPOSTA DE BOULOS PARA O IBIRAPUERA\n\nAssista! https://t.co/yo5LARaE9B", "Nesta ter\u00e7a-feira (24) vamos conversar com Lucas Selfie e Diogo Portugal.\ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios!\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta,\n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/4nGxKQ3DgM", "Samy Dana d\u00e1 dicas de como aproveitar a BLACK FRIDAY SEM BLACKOUT NA POUPAN\u00c7A https://t.co/k51iCCgdPL", "Dra Ludhmila Hajjar sobre 2\u00aa ONDA: 'DEPENDE DO COMPORTAMENTO DA POPULA\u00c7\u00c3O E DO SISTEMA DE SA\u00daDE' https://t.co/UMbWm2Tzn3", "Nesta segunda-feira (23) vamos conversar com Ludhmila Hajjar, m\u00e9dica cardiologista.\ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios!\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta,\n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan (Link na Bio) https://t.co/PIsXrtTrSM", "No P\u00e2nico de hoje: Juliano Ceglia fala sobre AMIZADE COM BIEL e A FAZENDA X CASA DA JOJO https://t.co/Nm13b56Fu8", "No Programa P\u00e2nico de hoje: BOULOS FEZ MATEM\u00c1GICA PARA A PREVID\u00caNCIA? Samy Dana comenta! https://t.co/iVBSwQBlU7", "Nesta quinta-feira (19) vamos conversar com Juliano Ceglia, a jornalista Maria Candida e o correspondente Fernando Conrado.\ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios!\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta,\n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/UjcrGvu5H1", "No P\u00e2nico de hoje: COMPRAR OU ALUGAR, EIS A QUEST\u00c3O? Samy Dana responde! \ud83d\udca5 https://t.co/k5LtD6wRRo", "No P\u00e2nico de hoje: DORIA EST\u00c1 DANDO PASSINHOS DE BEB\u00ca AT\u00c9 A PRESID\u00caNCIA? Marinho comenta! \ud83d\udca5 https://t.co/nGRzOIeAwV", "L\u00e9o Lins fala sobre CARREIRA e d\u00e1 DICAS DE COMO FAZER HUMOR NEGRO!\n\nAssista: https://t.co/xEMsH1dynC", "Nesta quarta-feira (18) vamos conversar com Fernando Holiday, Victor Sarro e Ulisses Neto.\ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios!\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta,\n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/PAHMM2Dt2E", "L\u00e9o Lins fala sobre POL\u00caMICA COM A COMUNIDADE AUTISTA!\nAssista: https://t.co/9wRmD63u0P", "@samydana desvenda o DNA dos psicopatas \ud83d\udc89 \nVeja o que os m\u00e9dicos falaram sobre o tema! https://t.co/bZsFr9xcRE", "@samydana desvenda o DNA dos psicopatas \ud83d\udc89 \nVeja o que os m\u00e9dicos falaram sobre o tema! https://t.co/bQMyRu39zk", "Nesta segunda-feira (09) vamos conversar com Renata Kuerten e Fred Ring \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/9MRc8pYnRL", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje,  Paulo Kogos | Para participar, use a tag #OsAncapsTamb\u00e9mAmam AQUI: https://t.co/RRhfeiYUVW\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan", "Nesta sexta-feira (06) vamos conversar com Paulo Kogos \ud83d\udca5Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/SwzSwtYH7j", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje,  Everton Neguinho | Para participar, use a tag #IgorConvida AQUI: https://t.co/D2sj1kTgOB\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan", "Nesta quinta-feira (05) vamos conversar com Everton Neguinho\ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/Q65ALw2mCX", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje,  Jilmar Tatto | Para participar, use a tag #JilmarTattoNoP\u00e2nico AQUI: https://t.co/W3cvyWU01d\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan", "Nesta quarta-feira (04) vamos conversar com Jilmar Tatto \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/j2zo0ViFlw", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje,  Britto Jr. | Para participar, use a tag #AVoltaDaXurupita ASSISTA AQUI: https://t.co/gtfEhja10H\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan", "Nesta ter\u00e7a-feira (03) vamos conversar com Britto Jr. \ud83d\udca5 @brittojr Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/AE5reIU9fe", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje,  L\u00e9o Chaves | Para participar, use a tag #Sext\u00e3oSertanejo AQUI: https://t.co/ghw5s00U11\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan", "Nesta sexta-feira (30) vamos conversar com L\u00e9o Chaves\ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/L0DwD1rz4o", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje,  Felipe Prior | Para participar, use a tag #JogaYJoga Assista AQUI: https://t.co/PsNoLvfC9Y\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan", "Nesta quinta-feira (29) vamos conversar com Felipe Prior\ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/sH26eAjuXJ", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje,  Leandro Narloch e J\u00falio Cocielo  | Para participar, use a tag #VoltaBateOuRega\u00e7a Assista AQUI: https://t.co/smolAYNgqV\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan", "Nesta quarta-feira (28) vamos conversar com o youtuber J\u00falio Cocielo @cocielo\ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/VPzz7uSmVs", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje,  Bruno Covas | Para participar, use a tag #BrunoCovasNoP\u00e2nico Assista AQUI: https://t.co/Ne8mex7yos\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan", "Nesta ter\u00e7a-feira (27) vamos conversar com o prefeito de S\u00e3o Paulo, @brunocovas \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/5YVRzIQ0Z6", "Quer reformar a casa? V\u00e1 at\u00e9 a Telhanorte mais pr\u00f3xima e aproveite a Gr\u00e3 Feira \ud83d\udca5 S\u00e3o muitos descontos pra voc\u00ea! \n  \n@telhanorte https://t.co/9CUA9m9XsR", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje,  Victor Sarro e Dr. Jo\u00e3o Borzino | Para participar, use a tag #MalEstar Assista AQUI: https://t.co/IbVbGTXElU\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan", "Nesta segunda-feira (26) vamos conversar sobre Transtorno de Borderline com Victor Sarro e Dr. Jo\u00e3o Borzino \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan (Link na Bio) https://t.co/lUJcXYMuCV", "Cobasi promove a\u00e7\u00e3o ESPECIAL DE ANIVERS\u00c1RIO para ANIMAIS ABANDONADOS \ud83d\udca5\n\nAssista: https://t.co/upxXGtpkpN https://t.co/YFLOua5yRT", "Nesta sexta-feira (23) vamos conversar com Igor Guimar\u00e3es, Jansen Serra e Tha\u00eds Bianca \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/rI0nWPhZDu", "Nesta sexta-feira (23) vamos conversar com Igor Guimar\u00e3es, Jansen Serra e Tha\u00eds Bianca \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/01R8qHwG1A", "A @mascaraknit oferece o conforto e prote\u00e7\u00e3o que voc\u00ea precisa na hora das suas atividades f\u00edsicas.\nFirme no rosto e sem a sensa\u00e7\u00e3o de sufocamento na respira\u00e7\u00e3o.\nAcesse https://t.co/vaOibKQyCe e compre a sua. https://t.co/3YzOQGIvW2", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, @marciofrancasp | Para participar, use a tag #CubaNoP\u00e2nico Assista AQUI: https://t.co/tugR0vwNqv\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan", "Nesta quinta-feira (22) vamos conversar com o candidato \u00e0 prefeitura de S\u00e3o Paulo, M\u00e1rcio Fran\u00e7a @marciofrancasp \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/ai7vO9QSNc", "Cartolouco comenta CASO ROBINHO, DECIS\u00c3O DO SANTOS e REPERCUSS\u00c3O NA M\u00cdDIA \ud83d\udca5\n\nAssista: https://t.co/FZqVw5FHqm https://t.co/XsD56DaNaq", "O QUE O FUTURO RESERVA PARA A URSAL? \ud83d\udca5 Cabo Daciolo responde\n\nAssista: https://t.co/MFE9kYNUaR https://t.co/v2TERBG3Az", "Nesta quarta-feira (21) vamos conversar com o neurologista Dr. Paulo Porto de Melo \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/0B8dKD8jCV", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, @Cartolouco | Para participar, use a tag #PorteiraDeVoz Assista AQUI: https://t.co/WlbnD5I3Pi\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan", "Nesta ter\u00e7a-feira (20) vamos conversar com @Cartolouco\ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/CbD5V0BXwL", "Glenda Kozlowski sobre GALV\u00c3O BUENO: \ud83d\udca5 'N\u00c3O TEM NINGU\u00c9M IGUAL A ELE' https://t.co/Xl2ItoBrof", "Easynvest: \ud83d\udca5 INVESTIMENTO em IPO traz LUCROS a CURTO E LONGO PRAZO\n\nAssista: https://t.co/QKeKiepUy7 https://t.co/PUSWns3cG7", "Emicouto e Bo\u00e7a: \ud83d\udca5 'QUANDO VOC\u00ca \u00c9 RICO NINGU\u00c9M TE RESPEITA'\n\nAssista: https://t.co/bNoAN0fUJY https://t.co/XkhzwxsWtv", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Cabo Daciolo | Para participar, use a tag #Gl\u00f3riaADeus Assista AQUI: https://t.co/Ru1bvjlKWQ\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan", "Nesta segunda-feira (19) vamos conversar com Cabo Daciolo @CaboDaciolo \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/JVpywGL4NL", "Openbox 2 traz OUTLET de M\u00d3VEIS com PRE\u00c7OS ESPECIAIS \ud83d\udca5\n\nAssista: https://t.co/d2HMybnh3d https://t.co/hde0ZaGHPs", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Glenda Kozlowski e T\u00e2nia Oliveira | Para participar, use a tag #ProgramaMulheres Assista AQUI: https://t.co/7k4ZSE0AM4\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/VgoCwkNcZc", "Nesta sexta-feira (16) vamos conversar com a jornalista esportiva Glenda Kozlowski e a ex-panicat T\u00e2nia Oliveira\ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/OwKyQgQ2k9", "Tarc\u00edsio Gomes de Freitas fala sobre as MUDAN\u00c7AS NO C\u00d3DIGO DE TR\u00c2NSITO e na CNH \ud83d\udca5\n\nAssista: https://t.co/FIQg3up4UO  @tarcisiogdf https://t.co/byKuJgHHOC", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Murilo Couto e Felipe Fagundes | Para participar, use a tag #LavaToba Assista AQUI: https://t.co/1YJhmqaBSx\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/3wTA69Nhrq", "Nesta quinta-feira (15) vamos conversar com Murilo Couto e Felipe Fagundes \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/DMZ6LFf4YE", "Marina Helou fala sobre TRETA com MAM\u00c3E FALEI \ud83d\udca5 https://t.co/JJTIBBcI3q", "Tom Cavalcante conta como foi PROCESSADO por S\u00cdLVIO SANTOS \ud83d\udca5\n\nAssista: https://t.co/2Eg5s1ZiCk https://t.co/QCA7aKhDAM", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Tarc\u00edsio Gomes de Freitas | Para participar, use a tag #DeusDoAsfalto Assista AQUI: https://t.co/6SMCrVASCE\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/taj6hmlfai", "quarta-feira (14)*", "Nesta quarta-feira (15) vamos conversar com o ministro da Infraestrutura Tarc\u00edsio Gomes de Freitas @tarcisiogdf \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/T3RG3i7UlJ", "Datena fala sobre MORO - DE BATMAN A CORINGA e FAM\u00cdLIA BOLSONARO \ud83d\udca5\n\nAssista: https://t.co/1fcLTlK7PU https://t.co/ZHrj3rvqwB", "Tico Santa Cruz fala sobre REPERCUSS\u00c3O de 'MICHEQUE' \ud83d\udca5\n\nAssista: https://t.co/YKH0Mg3en0 https://t.co/PeLZZcS2Kk", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Marina Helou | Para participar, use a tag #DiaDaArvore Assista AQUI: https://t.co/jbpQYKi3Pn\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/Cj0xoWg8ja", "Nesta ter\u00e7a-feira (13) vamos conversar com a candidata \u00e0 prefeitura de S\u00e3o Paulo, Marina Helou \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/ZQCP9ekyLc", "QUEM TEM RAZ\u00c3O?", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Tom Cavalcante como 'Jo\u00e3o Gloria Jr.' | Para participar, use a tag #ShowDeImita\u00e7\u00f5es Assista AQUI: https://t.co/e7lrWIueAH\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/sRK3lUOt8s", "Nesta sexta-feira (09) vamos conversar com 'Jo\u00e3o Gloria Jr.'! \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/OXrGGxyyB9", "Mateus Solano: \ud83d\udca5 'N\u00c3O TEM MOMENTO MELHOR PARA FALAR DA NATUREZA DO QUE NA PANDEMIA'\n\nAssista: https://t.co/P4VHZBhzLv https://t.co/H7fWfNH93U", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Datena e Tico Santa Cruz | Para participar, use a tag #MeDaibagens Assista AQUI: https://t.co/zZDY4gYiBx\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/IcYE1VYxna", "Nesta quinta-feira (08) vamos conversar com Datena \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/Tgyj2EDGTK", "Nesta quinta-feira (08) vamos conversar com Tico Santa Cruz \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/EEvwFMqsGg", "OS PINTOS NOS IS: \ud83d\udc25Augusto Autotunes REAGE ao quadro de imita\u00e7\u00f5es do P\u00e2nico\n\nAssista: https://t.co/QHp8q7OUQl https://t.co/1mpd42XhSr", "Levy Fidelix comenta CONSOLIDA\u00c7\u00c3O da DIREITA, FAKE NEWS da VEJA e APOIO de BOLSONARO \ud83d\udca5\n\nAssista \u00e0 \u00edntegra: https://t.co/t6BtRWUmm4 https://t.co/RuwPyFDOKc", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Mateus Solano | Para participar, use a tag #DevolveDelari Assista AQUI: https://t.co/V206oxUV2b\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/mx4hMvgUcU", "Nesta quarta-feira (07) vamos conversar com Mateus Solano\ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/VH7RarAYOt", "'ARTISTAS DE HOLLYWOOD VIVEM EM UMA BOLHA DEMOCRATA', \ud83d\udca5diz Ana Paula Henkel\n\nAssista: https://t.co/cbs9wg3HMk https://t.co/HZKgjl2Kso", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Ana Paula Henkel @AnaPaulaVolei | Para participar, ESCOLHA a tag #FicaDelari ou #DevolveDelari Assista aqui: https://t.co/7UdgSdcJOC\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/T582Xlpp8d", "CR\u00c9DITO F\u00c1CIL e SEM TAXAS: \ud83d\udca5 conhe\u00e7a as vantagens da Pix no Banco Pan\n\nAssista: https://t.co/vpqwRfnogl  @bancopan https://t.co/PPUfNoOJ0b", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Levy Fidelix | Para participar, use a tag #TremDaAlegria Assista aqui: https://t.co/8oVvgKYoxi\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/axhpnm4rvU", "Nesta segunda-feira (05) vamos conversar com Levy Fidelix, candidato \u00e0 prefeitura de S\u00e3o Paulo \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/DZItrlBhrH", "@DiegoDelari", "E A\u00cd, QUERIDO TELESPEC! \ud83d\udca5DELARI DEVOLVE OU N\u00c3O O DINHEIRO DO PLAYSTATION 5?", "Easynvest explica como conseguir CR\u00c9DITO para a sua EMPRESA \ud83d\udca5\n\nAssista: https://t.co/grm1UG1qBQ https://t.co/i6gqlICDqQ", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Leonardo Lima | Para participar, use a tag #DelariEsperan\u00e7a Assista aqui: https://t.co/PayBYgHbDH\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/wsERqEGA8b", "RT @albaexpider: CANDIDATOS DE NOVEMBRO. Par\u00f3dia Candidados de S\u00e3o Paulo. https://t.co/bWpMeGJszk", "Nesta sexta-feira (02) vamos falar dos pacotes do governo e economia p\u00f3s-pandemia com o economista Leonardo Lima \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/v4I5CzNNjL", "Conforto e seguran\u00e7a para acompanhar a sua rotina. A @mascaraknit possui design anat\u00f4mico e al\u00e7a \u00fanica que proporcionam mais bem-estar e prote\u00e7\u00e3o, tanto em atividades di\u00e1rias como na pr\u00e1tica de exerc\u00edcios.\n.\nAcesse https://t.co/vaOibKQyCe para conhecer a m\u00e1scara e comprar a sua. https://t.co/pfROc5MKzn", "Andrea Matarazzo: \ud83d\udca5 'Quero ser PREFEITO de SP por INDIGNA\u00c7\u00c3O'\n\nAssista: https://t.co/FTbBOdaPWB https://t.co/piR6UZaGgn", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Fernandinho Beat Box e JP Gadelha | Para participar, use a tag #FazendaComZuzu Assista aqui: https://t.co/OLPwyp0WYL\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/m5sy0SLtAS", "Nesta quinta-feira (01) vamos conversar sobre #AFazenda com Fernandinho Beat Box e JP Gadelha \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/r8kQMg8b3J", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Andrea Matarazzo | Para participar, use a tag #Prud\u00eanciaeSofistica\u00e7\u00e3o Assista aqui: https://t.co/n88fnRSAEp\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/LlM8WVHu1q", "RT @alanrapp: #Parab\u00e9ns ao #Presidente @jairbolsonaro &amp; #Equipe por mais uma atitude digna, agora junto aos animais !!! @secomvc @fabiowofi\u2026", "Nesta quarta-feira (30) vamos conversar com o candidato \u00e0 prefeitura de S\u00e3o Paulo, Andrea Matarazzo @AndreaMatarazzo \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/p5MBAl1U5q", "Ciro Gomes: \ud83d\udca5 'Bolsonaro \u00e9 um BO\u00c7AL GENOCIDA'\n\nAssista: https://t.co/jemknPEEb3 https://t.co/bkKSZUIlZR", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Ciro Gomes | Para participar, use a tag #CadeMeuFusca Assista aqui: https://t.co/PujJFoZ2Hg\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/8Qr9jadKJ0", "O ADRILLES \u00c9 GAY? \ud83d\udca5\n\nAssista: https://t.co/5uzBGdHjdD https://t.co/gTazGD55LK", "Nesta ter\u00e7a-feira (29) vamos conversar com Ciro Gomes @cirogomes \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/xX4YWxLcrx", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Saco de Perguntas com Adrilles Jorge | Para participar, use a tag #SacoDePerguntas Assista aqui: https://t.co/NLW3D9jmes\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/7oTmkigCuD", "Quer investir na bolsa? \ud83d\udca5Easynvest te ajuda nos primeiros passos\n\nAssista: https://t.co/KGLy2QDeQl   @Easynvest https://t.co/GuvJbaeDDD", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, T\u00e9o Jos\u00e9 | Para participar, use a tag #VoltaAmarelinho Assista aqui: https://t.co/NLW3D9jmes\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/PngbpomTUN", "Nesta sexta-feira (25) vamos conversar com o narrador esportivo T\u00e9o Jos\u00e9 @teojose \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/RTIn3UzoHw", "TSOAH revela porque RASGOU DINHEIRO \ud83d\udca5 https://t.co/q6fhtJhF5w", "'Pessoas precisam de pessoas': \ud83d\udca5Saiba tudo do programa da JP junto com a CVV\n\nAssista: https://t.co/9elDuakkkU https://t.co/74IJncVMUx", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Soninha Francine | Para participar, use a tag #OsHumilhadosSer\u00e3oExaltados Assista aqui: https://t.co/0FR3g5Dtd6\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/aAsBZhYGmS", "Nesta quinta-feira (24) vamos conversar com Soninha Francine, jornalista, apresentadora e vereadora na cidade de S\u00e3o Paulo \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/LvjTvaOkzu", "Fernando Holiday sobre treinee do Magazine Luiza: \ud83d\udca5 'REFOR\u00c7O DO RACISMO'\n\nAssista: https://t.co/jv2zDOLlGs https://t.co/7fEBsNqqPY", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Tsoah | Para participar, use a tag #PalavraAmiga Assista aqui: https://t.co/7WU0xQ3pO5\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/eeutGMjUlE", "Nesta quarta-feira (23) vamos conversar com Tsoah, especialista em comportamento humano, relacionamentos e desenvolvimento pessoal \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da JP https://t.co/rIqfc3ET9v", "Joice Hasselmann revela porque PAROU de apoiar o GOVERNO \ud83d\udca5\n\nAssista: https://t.co/RgBuI3FDoS https://t.co/WDBIrHmizF", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Fernando Holiday | Para participar, use a tag #Panicotas Assista aqui: https://t.co/v05dzrA7tR\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/ZBMbIo7eQk", "Nesta ter\u00e7a-feira (22) vamos conversar com o vereador de S\u00e3o Paulo, Fernando Holiday \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/6X81QkVSNa", "Durabilidade e conforto! \ud83d\udca5 10% de DESCONTO na m\u00e1scara Knit e 50% nos ACESS\u00d3RIOS \n\nAcesse: https://t.co/nH1ruD35Zb https://t.co/exBlEDKlgR", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Joice Hasselmann | Para participar, use a tag #NovasMedidas Assista aqui: https://t.co/rUU37Xf6ci\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/cc7UZz4t6q", "Nesta segunda-feira (21) vamos conversar com a candidata \u00e0 prefeitura de S\u00e3o Paulo, Joice Hasselmann \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/gBS7LSasy2", "HASHTAG: \ud83d\udca5 Conhe\u00e7a a nova linha para CABELOS FEMININOS \n\nAssista: https://t.co/Zjj6gVIJlu https://t.co/c7zpeiIWww", "RT @marina_mantega: Hoje nasce a HASHTAG uma marca pronta para abra\u00e7ar a pluralidade e resgatar a ess\u00eancia da sua BELEZA. Por isso https://\u2026", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Dr. Stefan Cunha Ujvari, Melody e Sandro &amp; C\u00edcero  | Para participar, use a tag #Aglomerados Assista aqui: https://t.co/ZGc3dzJeqC\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/nfRrZkwpWh", "Nesta sexta-feira (18) vamos conversar com o Dr. Stefan Cunha Ujvari, autor do livro Hist\u00f3rias das Epidemias \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/TIoz6h6MFl", "Nesta sexta-feira (18) vamos conversar com Melody, Sandro &amp; C\u00edcero e com o Dr. Stefan Cunha Ujvari, autor do livro Hist\u00f3rias das Epidemias\ud83d\udca5Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta,\n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da JP https://t.co/2R7RUh4Mpo", "Ricardo Salles sobre QUEIMADAS no PANTANAL: \ud83d\udca5 'Que sirva de li\u00e7\u00e3o' \n\nAssista: https://t.co/m9RIip8qF7 https://t.co/WRMzxbLSkQ", "FELIPE SERTO: \ud83d\udca5 A ESQUERDA N\u00c3O FAZ SENTIDO! \n\nAssista: https://t.co/NOrFZ6cLrb https://t.co/2JbOgKkVy0", "Nicole Bahls revela seus FAVORITOS da FAZENDA \ud83d\udca5 https://t.co/03SppJDjgS", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Ricardo Salles | Para participar, use a tag #NovaJumaMarru\u00e1 Assista aqui: https://t.co/zS2aBaQfzq\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/pAlcS28rVt", "Victor Sarro conta os BASTIDORES de 'A FAZENDA 12'! \ud83d\udca5 https://t.co/s0ae7hq9FR", "Nesta quinta-feira (17) vamos conversar com o ministro do Meio Ambiente Ricardo Salles @rsallesmma \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan (Link na Bio) https://t.co/4f2XvQqpE3", "Renove a casa! \ud83d\udca5 Sof\u00e1s, cadeiras e itens de decora\u00e7\u00e3o com DESCONTO na Open Box 2\n\nAssista: https://t.co/6HK073BfgF https://t.co/xZYYhEexop", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Nicole Bahls e Victor Sarro | Para participar, use a tag #FazendaEmDebate aqui: https://t.co/d0HaPBmO4B\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/jRocODhkT6", "O SHOW DO SILV\u00c3O \ud83d\udca5 Com Arthur Do Val (Mam\u00e3e Falei) @albaexpider \n\nAssista: https://t.co/icPjMu4ZxB https://t.co/2wnepst7Yh", "'Netflix de investimentos': \ud83d\udcb0Easynvest d\u00e1 DICAS de como aplicar seu DINHEIRO \ud83d\udca5 E a uni\u00e3o da Easynvest com a Nubank\n\nAssista: https://t.co/04fdjk6p4t https://t.co/1OpQX3CjMj", "Nesta quarta-feira (16) vamos conversar sobre o reality A Fazenda com Nicole Bahls e Chico Barney \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan (Link na Bio) https://t.co/bU9hmUEC3y", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Filipe Sabar\u00e1 e Thiago Chagas | Para participar, use a tag #Kandidato Assista aqui: https://t.co/hWtCcwwLbB\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/rHlp1UCwNK", "Nesta ter\u00e7a-feira (15) vamos conversar com Filipe Sabar\u00e1, candidato \u00e0 prefeitura de S\u00e3o Paulo \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/UR0ykUiRUU", "Nesta ter\u00e7a-feira (15) vamos conversar com o humorista Thiago Chagas (ou Dona Fernandona? \ud83d\ude04)\ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/Bal29rkPIp", "Se proteja contra a COVID-19 com m\u00e1scara Knit! \ud83d\udca5\n\nAssista: https://t.co/sa9d32ZMKE https://t.co/sXdzHC3Xzw", "Brasil pode se tornar um pa\u00eds LIBERAL? \ud83d\udca5 Paulo Uebel explica\n\nAssista: https://t.co/rCxbifblBz https://t.co/fMupW1GJTn", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Paulo Uebel | Para participar, use a tag #LiberaGeral Assista aqui: https://t.co/hWtCcwwLbB\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/SgiflmQOkt", "Setembro Amarelo: \ud83d\udca5 Conhe\u00e7a o desafio 40 SEGUNDOS e a nova s\u00e9rie da JOVEM PAN\n\nAssista: https://t.co/52DBYFOqI9 https://t.co/FVB3snGCGd", "Nesta segunda-feira (14) vamos conversar com Paulo Uebel, ex-secret\u00e1rio de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital @paulouebel \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da JP https://t.co/CEUyQdNuB6", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Ane Freitas e Igor Guimar\u00e3es | Para participar, use a tag #IgorConvida Assista aqui: https://t.co/u364xYYzWK\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/IfTgYYtVkM", "Easynvest: Veja DICAS sobre como receber DIVIDENDOS \ud83d\udca5\n\nAssista: https://t.co/ogY0LFnXAJ https://t.co/gzRCp9nprS", "Nesta sexta-feira (11) vamos conversar com os humoristas Ane Freitas e Igor Guimar\u00e3es no novo quadro #IgorConvida \ud83d\ude06\ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/2T2VqupOpA", "Marcelo Tas fala sobre humor, educa\u00e7\u00e3o, cancelamento, pol\u00edtica. \n\nAssista: https://t.co/qti7EVXIcQ  @MarceloTas https://t.co/Sg59o4FhTW", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Arthur do Val, e Edu Cabral e Carlos Correia | Para participar, use a tag #DesafioDos40Segundos Assista aqui: https://t.co/Wit0CE1I4U\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/yLKfvGT2Mt", "Nesta quinta-feira (10) vamos conversar com o candidato \u00e0 prefeitura de S\u00e3o Paulo, Arthur do Val (Mam\u00e3e Falei) @arthurmoledoval \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da JP https://t.co/BzT5Z8bcTb", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Marcelo Tas | Para participar, use a tag #CubaLan\u00e7andoHumoristas Assista aqui: https://t.co/B6NYArYGWL\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/sh0NALBwUV", "Nesta quarta-feira (09) vamos conversar com o apresentador Marcelo Tas @MarceloTas\ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/lHc592Z4oH", "O ministro das Comunica\u00e7\u00f5es F\u00e1bio Faria foi o convidado do P\u00e2nico nesta ter\u00e7a-feira (08). \ud83d\udca5\nASSISTA:  https://t.co/4N6V6xmxWa https://t.co/M6nPtVhfmY", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, F\u00e1bio Faria | Para participar, use a tag #F\u00e1bioFariaNoP\u00e2nico Assista aqui: https://t.co/4N6V6xmxWa\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/6jI8osnkgu", "A POBREZA \u00c9 GEN\u00c9TICA? \ud83d\udca5 Afonso Padilha responde \n\nAssista: https://t.co/hPyAbwrGe0 https://t.co/C88ndLC1Rs", "Nesta ter\u00e7a-feira (08) vamos conversar com o ministro das Comunica\u00e7\u00f5es, F\u00e1bio Faria @fabiofaria5555 \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/u7MiGnAFzZ", "RT @euleodias: Agora j\u00e1 entendi tudo!!! O choque foi culpa da maldi\u00e7\u00e3o do @programapanico!!! @ligiatv https://t.co/LczxwO87aE", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Afonso Padilha | Para participar, use a tag #PadilhaNoP\u00e2nico Assista aqui: https://t.co/UJMNsQN08r\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/0XmG3cPX8f", "Easynvest: aprenda como atingir a INDEPEND\u00caNCIA FINANCEIRA \ud83d\udca5\n\nAssista: https://t.co/kzgSYOtZA2  @Easynvest https://t.co/5caAZ6Djyg", "Nesta sexta-feira (04) vamos conversar com o humorista Afonso Padilha \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan (Link na Bio) https://t.co/7BoUKNGUtE", "Rossieli Soares explica como vai ser a REPROVA\u00c7\u00c3O em 2020 \ud83d\udca5\n\nAssista: https://t.co/5sX3ZPyREO https://t.co/vxG9IjwgLa", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Rossieli Soares | Para participar, use a tag #QueHoraQue\u00c9aMerenda Assista aqui: https://t.co/1bIHA5q28b\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/ElnHMnbdCl", "Nesta quinta-feira (03) vamos conversar com o Secret\u00e1rio da Educa\u00e7\u00e3o do Estado de S\u00e3o Paulo, Rossieli Soares \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/wEs1vJ25sA", "Z\u00e9 Lezin relembra ESCOLINHA DO PROFESSOR RAIMUNDO \ud83d\udca5\n\nAssista: https://t.co/s16Z5EnCd1 https://t.co/VsdW0qOzvV", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Z\u00e9 Lezin | Para participar, use a tag #T\u00e1TudoVacinado Assista aqui: https://t.co/t23LbRvjjP\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/dzFwWv6D89", "Nesta quarta-feira (02) vamos conversar com o humorista Z\u00e9\nLezin \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/GjaYN17Fga", "Advogado Luiz D'Urso comenta LEI DE PROTE\u00c7\u00c3O DE DADOS \ud83d\udca5 \n\nAssista: https://t.co/rJ0Dx00irf https://t.co/zK693liJCX", "Washington Olivetto revela como surgiu a DEMOCRACIA CORINTHIANA e o arroz Biro-Biro \ud83d\udca5  \n\nAssista: https://t.co/clmiA0JY9R https://t.co/8TlC8s2G3k", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Washington Olivetto | Para participar, use a tag #Tim\u00e3o110 Assista aqui: https://t.co/WDXnDx16Pk\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/R70HrsvM3A", "Qual o PRIMEIRO PASSO para investir? \ud83d\udca5 A Easynvest te ENSINA\n\nAssista: https://t.co/d0RVWAUJBY  @Easynvest https://t.co/JibOKBLWBi", "Nesta ter\u00e7a-feira (01) vamos conversar com o publicit\u00e1rio Washington Olivetto \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/BN1tY7SQzG", "Carla Zambelli: 'N\u00e3o foi cria\u00e7\u00e3o, o exame deu FALSO POSITIVO para Covid-19' \ud83d\udca5\n\nAssista: https://t.co/YruHkKxBaz https://t.co/rjvnaKy3Ay", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Carla Zambelli | Para participar, use a tag #P\u00e2nicoCovida Assista aqui: https://t.co/ClJJmyLSdJ\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/OuF9r67XiB", "Nesta segunda-feira (31) vamos conversar com a deputada federal Carla Zambelli \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/9VO8XgKg0E", "Patrick Maia apresenta MINHOCAZINE: \ud83d\udca5 Primeira REVISTA DE HUMOR independente\n\nAssista: https://t.co/fQGw2Wq678 https://t.co/1iVPnVGDc1", "POL\u00caMICA! \ud83d\udca5 Silvio Santos tem FILHA PERDIDA? Leo Dias responde\n\nAssista: https://t.co/rMirTk4THs https://t.co/zRP1UOP9sG", "PROMO\u00c7\u00c3O no El Capit\u00e1n! 50% OFF em todo o site com CUPOM 'Panico' \ud83d\udca5  \n\nAssista: https://t.co/3Dfwd7dcuO https://t.co/CFhxLMHLxb", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Leo Dias e Patrick Maia | Para participar, use a tag #LeoTodosOsDias Assista aqui: https://t.co/ui0XfgYffb\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/iDKcvuwlKB", "Easynvest: \ud83d\udca5 DICAS para voc\u00ea investir seu DINHEIRO da maneira correta\n\nAssista: https://t.co/DNFiRATX9G https://t.co/ma3cjOfxQP", "Nesta sexta-feira (28) vamos conversar com apresentador Leo Dias @euleodias \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/GhOOEamMp3", "Fiuza diz que BARROSO 'finge' seguir o politicamente correto \ud83d\udca5 \n\nAssista: https://t.co/tgN6pT5MFZ https://t.co/OTBfUJCD6D", "O BREXIT deu errado? \ud83d\udca5 Ulisses Neto comenta situa\u00e7\u00e3o do REINO UNIDO na PANDEMIA\n\nAssista: https://t.co/ji4NXcLsKD https://t.co/WIMifmfpy7", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Guilherme Fiuza  | Para participar, use a tag #FiuzaNoP\u00e2nico Assista aqui: https://t.co/IAUPJQnN0h\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/b5kxRtu48r", "Nesta quinta-feira (27) vamos conversar com o jornalista Guilherme Fiuza \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/7tHpmuAZ4R", "POL\u00caMICA! \ud83d\udca5 Rica Perrone comenta TRETA com Casagrande\n\nAssista: https://t.co/DuIBcxRtHD https://t.co/66FDs7pZJz", "Banda MANEVA comenta novo projeto TUDO VIRA REGGAE \ud83d\udca5\n\nAssista: https://t.co/WTTJC6lGIM https://t.co/q5aXvXN4LV", "Vitor Brown comenta CASO DO POWERPOINT de Deltan Dallagnol \ud83d\udca5\n\nAssista: https://t.co/75ksuXErsm https://t.co/80T1M1l1C5", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Rica Perrone e Maneva  | Para participar, use a tag #AVoltaDoMendigo Assista aqui: https://t.co/HUmNUc1EVj\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/yAXggPErBP", "Nesta quarta-feira (26) vamos conversar com o comentarista esportivo Rica Perrone \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/5r9oR1ARVS", "Tallis Gomes REVELA como ser um EMPREENDEDOR DE SUCESSO \ud83d\udca5 \n\nAssista: https://t.co/1gUqf6XYT3 https://t.co/uCP6d8XT3K", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Tallis Gomes  | Para participar, use a tag #ShowBusiness Assista aqui: https://t.co/5ccU0Ocltr\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/laCp2xYU0y", "Nesta ter\u00e7a-feira (25) vamos conversar com Tallis Gomes \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/OwwUVCoFXG", "'Correios devem ser privatizados em 2021', \ud83d\udca5 diz Salim Mattar https://t.co/ZhIWqUMvP7", "Dr. Zeballos EXPLICA novas medidas de COMBATE a COVID-19 \ud83d\udca5\n\nAssista: https://t.co/TsBkj4s4LH https://t.co/FmIX7pILwO", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Salim Mattar e Dr. Zeballos  | Para participar, use a tag ##OVov\u00f4T\u00e1On Assista aqui: https://t.co/fe4T7WAKmh\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/UzWoBrUWgW", "Nesta segunda-feira (24) vamos conversar com o empres\u00e1rio Salim Mattar \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/eic89a83dJ", "O PAI T\u00c1 ON com El Capit\u00e1n: \ud83d\udca5DESCONTO de 50% em todo site com CUPOM 'Robert' \n\nAssista: https://t.co/fU0RtI29m7 https://t.co/y77qGkzLfv", "Flausino sobre 25 ANOS de JOTA QUEST: \ud83d\udca5 '\u00c9 um prop\u00f3sito maior'\n\nAssista: https://t.co/ZvHrVG99yg https://t.co/2z5bxBPxPT", "AO VIVO! \ud83d\udca5 Rodrigo Teaser CANTA Michael no P\u00e2nico https://t.co/sW094231In", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Rog\u00e9rio Flausino e Rodrigo Teaser  | Para participar, use a tag #Sabada\u00e7o Assista aqui: https://t.co/KX4bIlmh5H\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/xmDlDpoHPn", "Easynvest explica: D\u00e1 para DIVERSIFICAR investindo S\u00d3 EM FUNDOS \ud83d\udcb0 \n\nAssista: https://t.co/AeNZ8c4wdW https://t.co/7xtkifEXzg", "Nesta sexta-feira (21) vamos conversar com Rog\u00e9rio Flausino @flausinoJQ \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/oM06Qd575G", "De vendedor de \u00e1gua a HARVARD: Rick Chesther conta sua HIST\u00d3RIA \n\nAssista: https://t.co/TRJXIWMXhM https://t.co/mGccfLcLwq", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Rick Chesther e MC Mirella  | Para participar, use a tag #P\u00e2nicoNaQuebrada Assista aqui: https://t.co/7vypERQ9Dy\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/WaJF7Sulad", "Nesta quinta-feira (20) vamos conversar com MC Mirella \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/iJF6GCDr4k", "Nesta quinta-feira (20) vamos conversar com Rick Chesther \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/IswUXNsOaC", "Supla coloca elenco do P\u00c2NICO para DAN\u00c7AR 'Kung Fu On You' \ud83d\udca5\ud83d\udc4a https://t.co/2cKDb39Nnd", "COMO \u00c9 UMA FESTA DO NEYMAR? \ud83d\udca5 Gui Ara\u00fajo lembra HIST\u00d3RIA INUSITADA https://t.co/dFi7nlXb5g", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Gui Araujo e Supla  | Para participar, use a tag #DiskMTV Assista aqui: https://t.co/F9fu3raT0C\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/pfrZzj0CHR", "Nesta quarta-feira (19) vamos conversar com o apresentador Gui Araujo \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/n9HjDonh3e", "POL\u00caMICA! \ud83d\udca5 Fred Ring revela motivo de sua sa\u00edda do SPORTV, fala do '#NeyDay' e+ \n\nAssista: https://t.co/fpFnwDHRWV https://t.co/vFQegNYJ6d", "Doria responde se ser\u00e1 CANDIDATO \u00e0 PRESID\u00caNCIA em 2022 \ud83d\udca5 https://t.co/qEUhYURAPU", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Jo\u00e3o Doria @jdoriajr  | Para participar, use a tag #DoriaNoP\u00e2nico Assista aqui: https://t.co/I10VSefi1c\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/3g7b8U5hGS", "Nesta ter\u00e7a-feira (18) vamos conversar com o governador de S\u00e3o Paulo Jo\u00e3o Doria @jdoriajr \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/1ZHthX5ZHi", "OS PINTOS NOS IS - #2 - LIVE DO BOLSONARO, Z\u00c9 SU\u00c9CIA E + \ud83d\udca5\n\nAssista: https://t.co/Dkx6nXHwyE https://t.co/hNdpc6OqNM", "Constantino fala sobre SARA WINTER e comenta LEGALIZA\u00c7\u00c3O DO ABORTO \ud83d\udca5\n\nAssista: https://t.co/7fQGpHyJZQ https://t.co/OjGcU0tklH", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Mario Sergio Cortella @cortellaoficial | Para participar, use a tag #ProgramaParaPoucos Assista aqui: https://t.co/bJfVDoTd8X\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/n2DnmpYhxN", "Nesta segunda-feira (17) vamos conversar com Mario Sergio Cortella @cortellaoficial \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/UEn31xr8DK", "PICA-PAU no P\u00e2nico? Robson Bailarino imita TODOS os personagens \ud83d\udca5 https://t.co/6odqioc0pX", "El Capit\u00e1n d\u00e1 50% DE DESCONTO em todo site com CUPOM do P\u00e2nico! \ud83d\udca5 \n\nAssista: https://t.co/95iMzSW3hs https://t.co/a1obKOFqPl", "'P\u00e1ginas de ESQUERDA n\u00e3o s\u00e3o derrubadas', diz PAULO CHUCHU \ud83d\udca5 https://t.co/fKxl0SmoVO", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Paulo Chuchu, Robson Bailarino e Luara Lugli | Para participar, use a tag #ZuzuNoComando Assista aqui: https://t.co/0tONKOcPxd\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/Ahzkp1iXQS", "Felipe Neto vai movimentar a ESQUERDA? \ud83d\udca5 Eduardo Bolsonaro responde  \n\nAssista: https://t.co/K8wXo1cJzv https://t.co/l0oCA7cQS7", "Nesta sexta-feira (14) vamos conversar com a ex-Panicat Luara Lugli \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/MO6cSbkLZB", "Nesta sexta-feira (14) vamos conversar com o humorista Robson Bailarino @robsonbailarino \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/EvyzHrlYPG", "Nesta sexta-feira (14) vamos conversar com o ex-assessor de Eduardo Bolsonaro, Paulo Chuchu @chuchusincero \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/CHh9lF9wvg", "EASYNVEST: Diversifique seus investimentos com dicas de ESPECIALISTAS \ud83d\udca5\ud83d\udcb0\n\nAssista: https://t.co/CCLt262Idk https://t.co/0CesXiBLAO", "Assista \u00e0 entrevista com Eduardo Bolsonaro na \u00edntegra \ud83d\udca5 \n\nAssista: https://t.co/iZhC8Y0WJr https://t.co/Egz1ULsWus", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje vamos conversar com Eduardo Bolsonaro e Paulo Chuchu | Para participar, use a tag #ChapaQuente Assista aqui: https://t.co/631Zs7OlLT\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/PuyYEEdXt7", "Nesta quinta-feira (13) vamos conversar com Eduardo Bolsonaro @BolsonaroSP \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/CoSeEYTj3D", "Humorisssmo do bom \ud83d\ude01 @igorzismo https://t.co/U4zAn2EpKp", "Vitor Brown explica MISS\u00c3O do Brasil no L\u00cdBANO \ud83d\udca5\n\nAssista: https://t.co/1XkpdTABUS https://t.co/4vztWgmyp7", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje vamos conversar com Igor Guimar\u00e3es e Nil Agra | Para participar, use a tag #QuartaDoRiso Assista aqui: https://t.co/fN025UjXsT\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/w5bbtzWcAj", "Nesta quarta-feira (12) vamos conversar com os humoristas Igor Guimar\u00e3es e Nil Agra \ud83d\udca5 @igorzismo @nilagra Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/akPviS6t26", "Marcos Piangers: 'A cada gera\u00e7\u00e3o evolu\u00edmos na cria\u00e7\u00e3o dos filhos' \ud83d\udca5  \n\nAssista: https://t.co/gQlKHD7he1 https://t.co/JcRuyGHWxN", "A M\u00e1scara Knit \u00e9 confort\u00e1vel, segura e sustent\u00e1vel. Feita com fio de reciclagem de garrafa PET, \u00e9 mais resistente e dur\u00e1vel que as m\u00e1scaras comuns.\nPraticidade para o seu dia a dia e para a pr\u00e1tica de atividades f\u00edsicas.\nAcesse https://t.co/vaOibKQyCe e compre a sua. https://t.co/ewCZuqO4nx", "@KaduPrado22 Kadu, o link para participar da plateia virtual est\u00e1 dispon\u00edvel diariamente, um pouco antes de come\u00e7ar o programa, nas Stories do nosso Instagram: @programapanico", "O LULA vai VOLTAR? \ud83d\udca5 Guga Noblat responde\n\nAssista: https://t.co/gFpL6LsP3I https://t.co/Rpc7dxUjCs", "E a VACINA RUSSA? \ud83d\udca5 Vitor Brown explica a TRETA \n\nAssista: https://t.co/joq3h5ktAd https://t.co/hDqFaagQq1", "Easynvest explica: POR QUE investir em FUNDOS IMOBILI\u00c1RIOS? \ud83d\udcb0\n\nAssista: https://t.co/p5lkVOMAjm  @Easynvest https://t.co/aHuWmHAQ3I", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje vamos conversar com Marcos Piangers @piangers | Para participar, use a tag #OPapaiChegou Assista aqui: https://t.co/P4Mkwdhnhu\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/WTqVPAtu07", "Nesta ter\u00e7a-feira (11) vamos conversar sobre paternidade com Marcos Piangers, cronista e escritor do best seller 'O Papai \u00e9 Pop' @piangers\ud83d\udca5Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios!\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta,\n\u23f0 ao meio-dia, pelo site/app da\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da JP https://t.co/oKa3AIPRFW", "ELE SABE DE TUDO! \ud83d\udca5 Arnaldo relembra hist\u00f3ria HIL\u00c1RIA com GALV\u00c3O BUENO\n\nAssista: https://t.co/aEVsJJ9S2B https://t.co/4tbLOdOQtX", "Bolsonaro \u00e9 CULPADO pelos 100 MIL MORTOS? \ud83d\udca5 Constantino responde\n\nAssista: https://t.co/knfNuMeEyK https://t.co/elSCNAK2C0", "100 MIL MORTOS: Vitor Brown e Samy Dana analisam a COVID-19 no Brasil \ud83d\udca5\n\nAssista: https://t.co/sY6syGWJVg https://t.co/B4ols5O9Hg", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje vamos conversar com Arnaldo Cezar Coelho | Para participar, use a tag #PodeIssoArnaldo Assista aqui: https://t.co/Bh8J6XCauC\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/MxGjOMEaad", "Nesta segunda-feira (10) vamos conversar com o comentarista esportivo Arnaldo Cezar Coelho \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/dNiSw1kXTw", "Primeira CANCELADA da HIST\u00d3RIA! \ud83d\udca5 Geisy Arruda fala sobre CULTURA do CANCELAMENTO\n\nAssista: https://t.co/9tCN9v4UAW https://t.co/Se9Dr6KMTd", "Geisy Arruda sobre FEMINISMO: 'Todos os dias tomo paulada por PRECONCEITO' \ud83d\udca5\n\nAssista: https://t.co/fteioZJWiD https://t.co/gt9D7rtTqR", "Odair Del Pozzo: 'Imprensa ESQUECEU das acusa\u00e7\u00f5es contra Jos\u00e9 Serra' \ud83d\udca5 \n\nAssista: https://t.co/uFgBUmIxbS https://t.co/w9pvafI5hw", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje vamos conversar com Glauber Cunha e Geisy Arruda | Para participar, usar a tag #N\u00e3oPrecisaEstudar Assista aqui: https://t.co/96ydvTvsjD\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da JP https://t.co/w3YdVPOfqz", "Nesta sexta-feira (07) vamos conversar com Geisy Arruda  @geisyarrudareal \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/LcEuFqu1iK", "Nesta sexta-feira (07) vamos conversar com o humorista e tiktoker Glauber Cunha  @glaubercunhace \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/w6urXcpVHH", "Italo Marsili: 'Nunca conheci uma FEMINISTA FELIZ' \ud83d\udca5\n\nAssista: https://t.co/0OP6oYM5HO https://t.co/ixigM0KhOI", "COMO ABRIR PREVID\u00caNCIA PRIVADA? \ud83d\udca5\n\nAssista: https://t.co/qkiOv89lMm https://t.co/0eL94GZSGV", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje vamos conversar com ITALO MARSILI | Para participar, use a tag #Plant\u00e3oM\u00e9dico Assista aqui: https://t.co/hYQB1IU6tQ\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/2Ds8kyLAUi", "Nesta quinta-feira (06) vamos conversar com Italo Marsili\ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/KG3YJ5MEql", "Cristiane Machado d\u00e1 DEPOIMENTO CORAJOSO sobre VIOL\u00caNCIA DOM\u00c9STICA \ud83d\udca5\n\nAssista: https://t.co/y0L67BBFYG https://t.co/T8QwgEG25S", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje vamos conversar sobre viol\u00eancia dom\u00e9stica com a atriz Cristiane Machado  e o delegado Nico | Para participar, use a tag #Viol\u00eanciaDom\u00e9stica Assista aqui: https://t.co/Hx8ePywTNc", "Qual LI\u00c7\u00c3O podemos tirar da PANDEMIA? \ud83d\udca5 Padre Reginaldo Manzotti responde  \n\nAssista: https://t.co/sDLUmDhs08 https://t.co/k9c6jehkCY", "T\u00c1 ACABANDO! El Capit\u00e1n d\u00e1 DESCONTO no presente do DIA DOS PAIS \ud83e\uddd4\ud83c\udffb\n\nAssista: https://t.co/QV5ij3jtec  @UseElCapitan https://t.co/PXXcTTpL3a", "Nesta quarta-feira (05) vamos conversar sobre viol\u00eancia dom\u00e9stica com a atriz Cristiane Machado \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/YfgOYDHPBO", "Easynvest traz dica IMPERD\u00cdVEL para INVESTIR NO CDB \ud83d\udcc8\n\nAssista: https://t.co/kY1gPP02y8 https://t.co/o3aLMiSFyR", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje,  padre Reginaldo Manzotti Para participar, use a tag #Confession\u00e1rioDoP\u00e2nico Assista aqui: https://t.co/pfYCoU7jB3\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/QLPjPe8MMr", "Onyx Lorenzoni promete que governo vai PEGAR AS FRAUDES no AUX\u00cdLIO \ud83d\udca5 \n\nAssista: https://t.co/LFkvOd21X6 https://t.co/HIn4af3mvm", "Nesta ter\u00e7a-feira (04) vamos conversar com o padre Reginaldo Manzotti \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan (Link na Bio) https://t.co/YVJ4dAes3h", "CANCELADO! L\u00e9o Lins fala sobre acusa\u00e7\u00e3o de GORDOFOBIA \ud83d\udca5 @LeoLins  \n\nAssista: https://t.co/AZzblEjZXX https://t.co/2KWombdEYP", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje,  ONYX LORENZONI @onyxlorenzoni Para participar, use a tag #BanhoDeCloroquina Assista aqui: https://t.co/uVC2TWdEYF\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/pOmJedBfTg", "Nesta segunda-feira (03) vamos conversar com o ministro da Cidadania Onyx Lorenzoni @onyxlorenzoni \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/3KcH18O4yj", "El Capit\u00e1n tem o PRESENTE PERFEITO para o DIA DOS PAIS com DESCONTO! \ud83d\udca5\n\nAssista: https://t.co/YCJTxK0BSq https://t.co/Z5Q0BHwfpi", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, L\u00c9O LINS E LUARA LUGLI |@LeoLins Para participar, use a tag #PiadasPesadas Assista aqui: https://t.co/IOVYgHp51s\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/jWDkUE1pTs", "Nesta sexta-feira (31) vamos conversar com L\u00e9o Lins @LeoLins \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/Q7sToR7Pgl", "Easynvest d\u00e1 dicas para INVESTIR COM SEGURAN\u00c7A \ud83d\udcb0 \n\nAssista: https://t.co/TAUibWkDPh  @Easynvest https://t.co/LqGUXr4oUY", "@AndreMarinho @albaexpider", "OS PINTOS NOS IS \ud83d\udc25 As not\u00edcias que voc\u00ea n\u00e3o quer saber \n\nAssista: https://t.co/og9bhZBgSA https://t.co/PnGU99Ljwh", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, BENE BARBOSA @benebarbosa_mvb Para participar, use a tag #RamboDaVaranda Assista aqui: https://t.co/rknF0wk8J0\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/8wNIVptvtq", "Nesta quinta-feira (30) vamos conversar com o especialista em Seguran\u00e7a P\u00fablica Bene Barbosa @benebarbosa_mvb \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/wbKDpwbFXU", "Conforto, seguran\u00e7a e tecnologia que voc\u00ea n\u00e3o encontra em nenhuma outra m\u00e1scara.\nA @mascaraknit \u00e9 um produto desenvolvido e fabricado no Brasil, perfeito para o dia a dia e pra quem pratica atividade f\u00edsica.\nAcesse https://t.co/vaOibKQyCe para conhecer a m\u00e1scara e comprar a sua. https://t.co/R6PsevDw6o", "Felipe Neto virou ESTRELINHA? \ud83d\udca5 Leo Dias comenta a TRETA @euleodias \n\nAssista: https://t.co/7jNaRaKUtT https://t.co/j2OsUHGV9S", "Leo Dias faz revela\u00e7\u00f5es sobre o PASSADO de ANDRESSA URACH \ud83d\udca5@euleodias \n\nAssista: https://t.co/j2Rl5miMKl https://t.co/FNy34dlzEk", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, LEO DIAS @euleodias Para participar, use a tag #Aniiitta Assista aqui: https://t.co/CrKxJuOjc3\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/FVVaOaicWo", "A CPMF vai VOLTAR? \ud83d\udca5 Afif explica a REFORMA TRIBUT\u00c1RIA \n\nAssista: https://t.co/gDxOUIczuW https://t.co/yEgAKxeSqW", "Nesta quarta-feira (29) vamos conversar com LEO DIAS @euleodias \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/6rwMiJhsev", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Guilherme Afif Domingos @MinEconomia Para participar, use a tag #ReformasEmDebate Assista aqui: https://t.co/SUub8VvFFr\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/aiQepEIFXX", "Alimenta\u00e7\u00e3o org\u00e2nica \u00e9 IDEOLOGIA ou INTERESSE COMERCIAL? \ud83d\udca5 Xico Graziano responde https://t.co/OSUh783ClS", "Como o mundo vai se ALIMENTAR nos pr\u00f3ximos 50 anos? \ud83d\udca5 Xico Graziano responde \n\nAssista: https://t.co/q6wD09e3cl https://t.co/UvFjCm7qyZ", "Nesta ter\u00e7a-feira (28) vamos conversar com o assessor especial do Minist\u00e9rio da Economia Guilherme Afif Domingos @MinEconomia \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da JP https://t.co/xJbxdWHrPT", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje,   XICO GRAZIANO  @xicograziano Para participar, use a tag #P\u00e2nicoRural Assista aqui: https://t.co/DAJsdamnM5\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/cAr0lyIdTn", "Jornalista Odair Del Pozzo comenta as principais not\u00edcias do Brasil \ud83d\udca5 @odadazinho \n\nAssista: https://t.co/n9Ef5rBcK4 https://t.co/mck39gRxys", "Di Ferrero conta como foi ter pego CORONAV\u00cdRUS \ud83d\udca5 @DiFerrero https://t.co/7qoymW4cV5", "Nesta segunda-feira (27) vamos conversar com o agr\u00f4nomo e pol\u00edtico XICO GRAZIANO @xicograziano \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/Mm5kYHZiS4", "El Capit\u00e1n d\u00e1 DESCONT\u00c3O com CUPOM para o Dia dos Pais \ud83d\udca5 \n\nAssista: https://t.co/d7pyvYAPqL   @UseElCapitan https://t.co/RMvmJ9QQIr", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje,   DI FERRERO e WENDY TAVARES | @DiFerrero Para participar, use a tag #SextouNoP\u00e2nico Assista aqui: https://t.co/grKGcIMft8\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/MWhjYnyorK", "Nesta sexta-feira (24) vamos conversar com DI FERRERO @DiFerrero\ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios!  \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/v3HzaecWFd", "Nesta sexta-feira (24) vamos conversar com a ex-PANICAT WENDY TAVARES \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/bGP7ADsZgw", "MARIO JR. NO P\u00c2NICO: ENTENDA A TRETA COMPLETA! \ud83d\udca5 (Trecho legendado) Fonte: P\u00e2nico Retr\u00f4 \n\nAssista: https://t.co/4mTvxM7LLZ https://t.co/z476XIs5aL", "Samy Dana: Por que os EUA compraram as VACINAS contra a COVID-19? \n\nAssista: https://t.co/qWOpiMQegQ https://t.co/MMTnrEpscm", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, FERNANDO COLLOR @Collor Para participar, use a tag #CollorNoP\u00e2nico Assista aqui: https://t.co/17NEX42P10\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/kw1KJ05MMn", "Exclusivo: Inri Cristo fala sobre a PANDEMIA \n\nAssista: https://t.co/mSEGxYQFru https://t.co/1q5nNvC4ju", "Nesta quinta-feira (23) vamos conversar com FERNANDO COLLOR @Collor \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan l https://t.co/Vvmvz3hh38", "Os impostos v\u00e3o DIMINUIR com a REFORMA TRIBUT\u00c1RIA? \n\nAssista: https://t.co/Fh5gvhaWC1 https://t.co/LHJGO3wZqa", "A REFORMA TRIBUT\u00c1RIA vai MELHORAR o Brasil? https://t.co/MaYXsYArJu", "Vitor Brown explica a TRETA entre CHINA e ESTADOS UNIDOS \ud83d\udca5\n\nAssista: https://t.co/RHxuzkX2xc https://t.co/cOq5lO6xH6", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, VANESSA RAHAL CANADO e 'INRI CRISTO' | Para participar, use a tag #ReformaNoP\u00e2nico Assista aqui: https://t.co/N1PMwsPVrd\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/qx6tcMSOpb", "Nesta quarta-feira (22) vamos falar sobre Reforma Tribut\u00e1ria com a secret\u00e1ria especial do Minist\u00e9rio da Fazenda Vanessa Rahal Canado\ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da JP https://t.co/yLSAiBFQ0O", "POR QUE A NOVA GERA\u00c7\u00c3O \u00c9 MAIS FR\u00c1GIL? \ud83d\udca5 Neurocientista Pedro Calabrez explica \n\nAssista: https://t.co/bl4o6ssFVj https://t.co/GCNatGZ2LG", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, o neurocientista PEDRO CALABREZ @PedroCalabrez Para participar, use a tag ##Programa100 Assista aqui: https://t.co/7oigN9Cpgc\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/ggi3ferQse", "Nesta ter\u00e7a-feira (21) vamos conversar com o neurocientista PEDRO CALABREZ @PedroCalabrez \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan (Link na Bio) https://t.co/P3SSgiC5ho", "Leandro Narloch comenta a CULTURA DO CANCELAMENTO \ud83d\udca5 @lnarloch  \n\nAssista: https://t.co/8Tvrj9vsKb https://t.co/05n7g5MI4k", "AGORA VAI? Vitor Brown comenta os testes da VACINA contra a COVID-19 \ud83d\udca5\n\nAssista: https://t.co/8wmIOdkRmq https://t.co/e9ZtgJS5Rb", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, LEANDRO NARLOCH @lnarloch Para participar, use a tag ##SomosTodosEmilio Assista aqui: https://t.co/T1atPNd71W\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/r2bXDAJfDQ", "Nesta segunda-feira (20) vamos conversar com o jornalista LEANDRO NARLOCH @lnarloch \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/EQHWm2J1px", "El Capit\u00e1n: IMPERD\u00cdVEL! Cupom do P\u00e2nico d\u00e1 50% de DESCONTO nos produtos \n\nAssista: https://t.co/IALVLVyS3j https://t.co/EO5f0ckW52", "Boca Rosa revela PORQUE entrou no BBB \ud83d\udca5 @BiancaAndrade \n\nAssista: https://t.co/TkKk0uzvSk https://t.co/MNOEW4lMVp", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Boca Rosa e Babi Rossi |@BiancaAndrade @Babicrirossi Para participar, use a tag #MusasNoP\u00e2nico Assista aqui: https://t.co/fzL79FCgYx\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/SKnDTvDMB4", "Sem apertar, nem sufocar. A M\u00e1scara KNIT possui suporte de filtro que permite respirar melhor durante a pr\u00e1tica de atividades f\u00edsicas. O @danielzukerman testou \u201c...n\u00e3o gruda na boca. \u00c9 sensacional.\u201d   \nAcesse https://t.co/vaOibKQyCe para comprar sua m\u00e1scara e o suporte de filtro. https://t.co/CIYrQmBB7K", "Nesta sexta-feira (17) vamos conversar com Babi Rossi #panicat @Babicrirossi \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/PGkuovwMPv", "Nesta sexta-feira (17) vamos conversar com Bianca Andrade, a Boca Rosa @BiancaAndrade \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/tTYthLOUUN", "C\u00e9sar Filho CONTA sua hist\u00f3ria na TV e como MUDOU o Fant\u00e1stico \ud83d\udca5\n\nAssista: https://t.co/0fMlOHY4zt https://t.co/N962AfdUPu", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, C\u00c9SAR FILHO @CesarFilho Para participar, use a tag #ChupaUmPirulito Assista aqui: https://t.co/RZMleXByTW\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/JwpucUJYYw", "Nesta quinta-feira (16) vamos conversar com C\u00c9SAR FILHO @CesarFilho\ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/7bph2lHx3L", "Sik\u00eara Jr. continua TRETA com Joel Pinheiro: O PAI paga a INTERNET DELE \ud83d\udca5 @sikerajr \n\nAssista: https://t.co/meHGHtsnep https://t.co/qHxT1nwhj4", "COMO Danilo Gentili ajudou Sik\u00eara Jr.? \ud83d\udca5\n\nAssista: https://t.co/0yUnjM4BhO  @sikerajr @DaniloGentili https://t.co/t8l0QNfp1z", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Sik\u00eara J\u00fanior @sikerajr Para participar, use a tag #RipMaconheiro Assista aqui: https://t.co/0yUnjM4BhO\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/2dtU5YDXR6", "Nesta quarta-feira (15) vamos conversar com Sik\u00eara J\u00fanior @sikerajr \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan (Link na Bio) https://t.co/JcF0RlFc9p", "Kaysar foi REAL no BBB? \ud83d\udca5 @KaysarDadour https://t.co/HViJrmZfrF", "SEDUTOR DO TIKTOK ensina a ARTE DA SEDU\u00c7\u00c3O para MILHA\u00c7A e ADRILLES \ud83d\udca5 \n\nAssista: https://t.co/8G6HO7dtwg https://t.co/CK344bzTFu", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Kaysar Dadour e Mario Junior |@KaysarDadour Para participar, use a tag #Gal\u00e3sNoP\u00e2nico Assista aqui: https://t.co/dhgVQlmFZl\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/9OLS79AGi6", "De refugiado da S\u00edria \u00e0 gal\u00e3 da TV, nesta ter\u00e7a-feira (14) conhe\u00e7a a hist\u00f3ria de vida de Kaysar Dadour @KaysarDadour \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/kKZ5ny8exu", "@Easynvest explica: Como criar uma CARTEIRA DE INVESTIMENTOS DIVERSIFICADA \ud83d\udca5 #publi \n\nAssista: https://t.co/cGwsPuJuhY https://t.co/eJWqTkPQ87", "Osmar Terra diz que ISOLAMENTO N\u00c3O FUNCIONA \ud83d\udca5\n\nAssista: https://t.co/v6FGbwIwEi https://t.co/fFtRiugJuM", "Constantino MUDOU DE DISCURSO sobre RACHADINHA e BOLSONARO? \ud83d\udca5 \n\nAssista: https://t.co/L0cKQgl6Ks https://t.co/jhIgmr9OM5", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Osmar Terra @OsmarTerra Para participar, use a tag #OsmarTerraNoP\u00e2nico Assista aqui: https://t.co/W3Px7MI38g\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/MYlCxF0dk2", "Nesta segunda-feira (13) vamos conversar com o deputado federal Osmar Terra @OsmarTerra \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios.\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/T3TTPniRw2", "Quer dar um TAPA no VISUAL e participar AO VIVO DO P\u00c2NICO?\ud83d\udca5Confira promo\u00e7\u00e3o do El Capit\u00e1n @useelcapitan #publi \n\nAssista: https://t.co/acv1ZfteAN https://t.co/We7loNATtz", "Aricia Silva PEGOU Arthur Aguiar? https://t.co/fgjbhyrfqT", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Aricia Silva @Aricia Para participar, use a tag #PPTdoAguiar Assista aqui: https://t.co/PDaDormqFb\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/Z4ayVERiQh", "Nesta sexta-feira (10) vamos conversar com Aricia Silva #PANICAT \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios!\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/KTRxtr2C9D", "Estou come\u00e7ando a INVESTIR. Vale a pena DIVERSIFICAR? \ud83d\udca5 Easynvest d\u00e1 a dica! \n\nAssista: https://t.co/aN6h5DSZkb  @easynvest #publi https://t.co/jw8uCUQmex", "TRETA! Hassum conta PITI de CARIOCA \ud83d\udca5 @LeandroHassum  \n\nAssista: https://t.co/J3AAQGrrPE https://t.co/CeqXNzP5tq", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Leandro Hassum @LeandroHassum Para participar, use a tag #HassumTeamTreta Assista aqui: https://t.co/J3AAQGrrPE\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/Xqb2VI79Rb", "Edson e Hudson comemoram 25 anos de carreira \ud83d\udca5 @edsonhudson \n\nAssista: https://t.co/kXZmNZKbMZ https://t.co/kI6IOjjy6k", "Nesta quinta-feira (09) vamos conversar com Leandro Hassum @LeandroHassum \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios!\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/VbszlPzvcX", "Pond\u00e9 chamou BOLSONARO de BURRO? \ud83d\udca5 @lf_ponde @AndreMarinho \n\nAssista: https://t.co/nFETDZuKia https://t.co/l208biTffY", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5No programa de hoje, Luiz Felipe Pond\u00e9 e Edson &amp; Hudson @lf_ponde @edsonhudson Para participar, use a tag #inteligentinhos Assista aqui: https://t.co/CjD8f0SAGe\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta,\n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da JP https://t.co/7Q0SPK4nJ3", "Nesta quarta-feira (08) vamos conversar com Edson &amp; Hudson \ud83d\udca5 @edsonhudson Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios!\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/Y3g5XtAfB3", "Nesta quarta-feira (08) vamos conversar com Luiz Felipe Pond\u00e9 \ud83d\udca5 @lf_ponde Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios!\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/QqUZuthacI", "Tirullipa lembra COME\u00c7O da parceria com WHINDERSSON \ud83d\udca5 @Tirullipa \n\nAssista: https://t.co/YdAC2JaTU1 https://t.co/wTSztf2IN8", "Constantino comenta COVID de BOLSONARO e not\u00edcias sobre MORO e TRUMP \ud83d\udca5 @Rconstantino \n\nAssista: https://t.co/i28bzbZDad https://t.co/W0IwPw5Uwg", "EXCLUSIVO: BOLSONARO FALA AO P\u00c2NICO AP\u00d3S TESTAR POSITIVO PARA COVID\ud83d\udca5@jairbolsonaro \n\nAssista: https://t.co/XeJ3AdQprk https://t.co/KjE7VhjxGV", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Tirullipa @tirullipa Para participar, use a tag #PiorQueT\u00e1Fica Assista aqui: https://t.co/XeJ3AdQprk\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/qR1NdE5uMZ", "Nesta ter\u00e7a-feira (07) vamos conversar com o humorista Tirullipa @Tirullipa\ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios!\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan (Link na Bio) https://t.co/Czo5NMXzW9", "Bia Kicis ser\u00e1 a nova MINISTRA DA EDUCA\u00c7\u00c3O? \ud83d\udca5 https://t.co/KuW3NEYoRt", "Bolsonaro enfraqueceu o combate \u00e0 CORRUP\u00c7\u00c3O? \ud83d\udca5 Bia Kicis responde\n\nAssista: https://t.co/3EBZNj5SnE https://t.co/N0kzP4rzgF", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, a deputada federal Bia Kicis @biakicis Para participar, use a tag #MinistraDaEduca\u00e7\u00e3o Assista aqui: https://t.co/zGk8NkFX9Z\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/nWtlzUhcwE", "Nesta segunda-feira (06) vamos conversar com a deputada federal Bia Kicis  @biakicis\ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios!\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/Uop0U7FFxS", "O v\u00eddeo perdido: Vinheteiro ABANDONA visual de mendigo dinamarqu\u00eas! VEJA A TRANSFORMA\u00c7\u00c3O @UseElCapitan #publi https://t.co/sK5BkGZByH", "Dani Bolina relembra \u00e9poca de PANICAT \ud83d\udca5 @Dbolina \n\nAssista: https://t.co/5dLiSjbWjH https://t.co/SAMi9vTzdw", "Jogador RAIZ x NUTELLA: Emerson Cear\u00e1 analisa a SELE\u00c7\u00c3O \ud83d\udca5\n\nAssista: https://t.co/43HQqzEQal https://t.co/l7cj8w7fiO", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Emerson Cear\u00e1 e Dani Bolina  Para participar use a tag #Cear\u00e1EBolinaNoP\u00e2nico Assista aqui: https://t.co/opDXgviJ6R\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/v5ijincuSD", "Nesta sexta-feira (03) vamos conversar com Dani Bolina e o humorista Emerson Cear\u00e1\ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios!\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/4SmwNr10r2", "Nesta sexta-feira (03) vamos conversar com o humorista Emerson Cear\u00e1 e Dani Bolina\ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios!\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/2Gk8X2RmjB", "O que Deltan Dallagnol diria ao LULA? \ud83d\udca5\n\nAssista: https://t.co/7gGxdYnom3 https://t.co/ZFoCSuacQH", "Aproveite: CDB 12% ao ano de rentabilidade. 100 reais de m\u00ednimo. #Easynvest \ud83d\udca5 @Easynvest #publi \n\nAssista: https://t.co/PAGFgry3Dw https://t.co/xqP1ubHgCq", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, DELTAN DALLAGNOL @deltanmd | Para participar use a tag #DallagnolNoP\u00e2nico Assista aqui: https://t.co/mtWD8KblFk\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/dd8BAeSnpL", "Nesta quinta-feira (02) vamos conversar com o procurador da Rep\u00fablica e coordenador da Opera\u00e7\u00e3o Lava-Jato Deltan Dallagnol @deltanmd \ud83d\udca5Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios!\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da JP https://t.co/VHDXLEA6gB", "O que \u00e9 o CICLONE BOMBA? \ud83d\udca5Meteorologista explica\n\nAssista: https://t.co/RKhnKqVDpU https://t.co/oaujCiDaY5", "Thiago Ventura d\u00e1 dica INF\u00c1LIVEL para MANDAR NUDES \ud83d\udca5 @othiagoventura \n\nAssista: https://t.co/R3PR1uQP94 https://t.co/TdNWJNIjzb", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, o humorista Thiago Ventura @othiagoventura Para participar use a tag #N\u00edvel7 Assista aqui: https://t.co/0PLsCfDdFx\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX https://t.co/4G3y8W2oI8", "Nesta quarta-feira (01) vamos conversar com o humorista Thiago Ventura @othiagoventura \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios!\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/dGDT2OWofL", "Fitness. Por\u00e9m, assintom\u00e1ticos \ud83e\udd23 @CesarMenotti @FabianoMenotti https://t.co/ttBBqkdlji", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, C\u00e9sar Menotti &amp; Fabiano @CesarMenotti @fabianomenotti Para participar use a tag #C\u00e9sarMeninotti Assista aqui: https://t.co/oaEM72GU5K\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da JP https://t.co/atxF5bHRTY", "Nesta ter\u00e7a-feira (30) vamos conversar com C\u00e9sar Menotti &amp; Fabiano @CesarMenotti @fabianomenotti \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios!\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/oWjGnBOhi7", "Por que Matheus Cear\u00e1 n\u00e3o foi para a GLOBO? \ud83d\udca5 @matheus_ceara | Assista: https://t.co/9wRdDt4lr8 https://t.co/WvZyXeyZDQ", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 No programa de hoje, Matheus Cear\u00e1 @matheus_ceara Para participar use a tag #HumorPr\u00e9Sal Assista aqui: https://t.co/GoMZGaicOF \n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/Tzh1DtNSgJ", "Como surgiu a GLORIA GROOVE? \ud83d\udca5 @gloriagroove \n\nAssista: https://t.co/6I9tACZHER https://t.co/5hVqNR3Bqu", "Nesta segunda-feira (29) vamos conversar com o humorista Matheus Cear\u00e1 @matheus_ceara \ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios!\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/7TX13qs5mB", "PROMO\u00c7\u00c3O IMPERD\u00cdVEL pelo aplicativo James \ud83d\udca5 Baixe o app James e use o c\u00f3digo: PANICO #publi V\u00eddeo completo: https://t.co/NTtuh5DjK6 https://t.co/5TAIn0pVIF", "Existe o PROGRAMA P\u00c2NICO UCRANIANO? \ud83d\udca5 A Mulher Samambaia Dani Souza responde | V\u00eddeo completo: https://t.co/UmAvVbDdve https://t.co/SW4Zxrq335", "El Capit\u00e1n: VISAGISMO te ajuda a dar um tapa no visual \ud83d\udca5 V\u00eddeo completo: https://t.co/SOVklGp7Yc #UseElCapitan #publi https://t.co/N0yiFlsCof", "Estamos NO AR!\ud83d\udca5No programa de hoje, Gloria Groove e Dani Souza (Mulher Samamabaia)\ud83d\udca5@gloriagroove Para participar, use a tag #AVoltaDeSamambaia VEJA AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/KAS8OtTDnO\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX https://t.co/ywdRCQh9go", "Nesta sexta-feira (26) vamos conversar com Gloria Groove e Dani Souza (Mulher Samambaia) \ud83d\udca5 @gloriagroove | Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios!\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/x4R10aK2n7", "Nesta sexta-feira (26) vamos conversar com Dani Souza (Mulher Samambaia) e Gloria Groove \ud83d\udca5Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios!\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/2LTq5JuhAw", "Carlos Alberto: ODEIO O POLITICAMENTE CORRETO \ud83d\udca5 V\u00eddeo completo: https://t.co/HqRCKAda84 https://t.co/uqSlGu7yN5", "Diogo Portugal j\u00e1 foi CANCELADO? \ud83d\udca5 @DiogoPortugal V\u00eddeo completo: https://t.co/3h6rzpHPB9 https://t.co/NcZXWNSqwA", "Luiz Calainho fala sobre o FUTURO DA CULTURA \ud83d\udca5 V\u00eddeo completo: https://t.co/Uma7FpPfEm https://t.co/DvuiOcMxls", "Entre o gerente e o assessor, escolha a Easynvest. Empodere-se! \ud83d\udca5 #Easynvest @Easynvest #publi https://t.co/I6tfiBHcqC", "Estamos NO AR!\ud83d\udca5 No programa de hoje, CARLOS ALBERTO DE N\u00d3BREGA\ud83d\udd25Para participar, use a tag #ALive\u00c9Nossa VEJA AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/BVmujuvimh\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/D7yLZMf1mk", "Ana Paula Henkel fala sobre ACUSA\u00c7\u00c3O DE HOMOFOBIA e ELEI\u00c7\u00d5ES NOS EUA \ud83d\udca5 V\u00eddeo completo: https://t.co/CRWK6PaY5E @AnaPaulaVolei https://t.co/1y2wRxgXcz", "Nesta quinta-feira (25) vamos conversar com CARLOS ALBERTO DE N\u00d3BREGA\ud83d\udca5 Deixe sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios!\n\nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \n\u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/70tmYizqrL", "Existe GENTILEZA nas REDES SOCIAIS? \ud83d\udca5 \"Karnal\" pergunta a prof. Cl\u00f3vis https://t.co/VMaSif9CSs", "Nuvem de gafanhotos, Covid-19 e mais\ud83d\udca5 V\u00eddeo completo: https://t.co/8XZYID27rw https://t.co/x6hGpHceup", "James faz PROMO\u00c7\u00c3O EXCLUSIVA para ouvintes do P\u00c2NICO \ud83d\udca5 Confira! #PANICOJAMES #publi https://t.co/am3BhENTRE", "Estamos NO AR!\ud83d\udca5No programa de hoje, Cl\u00f3vis de Barros Filho e Ana Paula Henkel @clovisdebarros @AnaPaulaVolei\ud83d\udd25 Para participar, use a tag #Caf\u00e9ComLeiteFilos\u00f3fico VEJA AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/ycXZ3GpSHr | Assista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, ao meio-dia, pelo site ou app da PANFLIX https://t.co/Z4C51xNPHu", "@Patrick71618766 @clovisdebarros @AnaPaulaVolei no primeiro bloco!  ;)", "Nesta quarta-feira (24) vamos conversar com CL\u00d3VIS DE BARROS FILHO sobre a vida em sociedade ap\u00f3s a pandemia, e os efeitos da quarentena nas rela\u00e7\u00f5es interpessoais | @clovisdebarros \nAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX, a TV da JP https://t.co/jHGexn5hMO", "Marcelo I\u00e9 I\u00e9 investe em NOVO APLICATIVO \ud83d\udca5 @mazangrandi | Assista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, \u23f0 ao meio-dia, pelo site ou app da \ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/oWWbZOuCMK", "Como \u00e9 a QUARENTENA DE UM MILION\u00c1RIO? Chiquinho Scarpa responde\ud83d\udca5 https://t.co/3yFjzpMNCz", "Estamos NO AR!\ud83d\udca5 No programa de hoje, CHIQUINHO SCARPA e MARCELO IEI\u00c9\ud83d\udd25 Para participar, use a tag #BetoSaladaConvida ASSISTA AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/gHrGygxWiG | Assista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, ao meio-dia, pelo site ou aplicativo da PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/2k9dwgZvA3", "Marcos Mion d\u00e1 depoimento EMOCIONANTE sobre o filho autista @marcosmion \ud83d\udca5 V\u00eddeo completo: https://t.co/zUhAjnaDGJ Assista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, ao meio-dia, pelo site ou app da PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/5vtTcwg3QD", "Nesta sexta-feira (19) vamos conversar com Gabriel, O Pensador, e aproveitando a presen\u00e7a do nosso Lord @Vinheteiro, inauguramos a \ud83d\udd25SEXTA SEXY\ud83d\udd25com a vice-miss bumbum 2017, Raissa Barbosa! | Voc\u00ea pode fazer sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios\ud83d\ude48\ud83d\udca5@pensadorgabriel @raissabarbosar https://t.co/XRIe6WEhDQ", "El Capit\u00e1n VOLTOU! Confira a promo\u00e7\u00e3o IMPERD\u00cdVEL \ud83e\uddd4\ud83c\udffb\ud83d\udca5 V\u00eddeo completo: https://t.co/4YXcORCX1Y\ud83d\udc49\ud83c\udffc@UseElCapitan #publi #UseElCapitan https://t.co/s5wsdnXmOG", "Estamos NO AR!\ud83d\udca5 No programa de hoje, MARCOS MION  @marcosmion \ud83d\udd25 Para participar, use a tag #DiaDoOrgulhoAutista ASSISTA AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/wQ8vhw6baL | Assista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, ao meio-dia, pelo site ou aplicativo da PANFLIX, a TV da JP! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX https://t.co/yZoRNIFjRc", "Thammy comenta TRETA com Carlos Bolsonaro\ud83d\udca5@ThammyReal | Assista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, ao meio-dia, pelo site ou app da PANFLIX, a TV da Jovem Pan https://t.co/yBqS7ddDGA", "Nesta quinta-feira (18) vamos bater um papo sobre AUTISMO, com MARCOS MION @marcosmion | Voc\u00ea pode fazer sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios!\ud83d\udca5 Assista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, ao meio-dia, pelo YouTube, site ou aplicativo da Panflix, a TV da Jovem Pan!  Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/TZDnLKKDC8", "Easynvest faz promo\u00e7\u00e3o IMPERD\u00cdVEL com a AMAZON \ud83d\udca5 V\u00eddeo completo: https://t.co/07KNhMkxDh @Easynvest #publi https://t.co/1rsHcJv9ks", "Estamos NO AR!\ud83d\udca5No programa de hoje, THAMMY MIRANDA, os meninos no NY TRETA e DR. BORZINO @ThammyReal @drborzino \ud83d\udd25Para participar, use a tag #Pr\u00edncipeDosMemes ASSISTA AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/HK5LM2vBJ0 | Assista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, ao meio-dia, pelo site ou app da PANFLIX https://t.co/wlIZWt8ilY", "Nesta quarta-feira (17) vamos conversar com THAMMY MIRANDA @ThammyReal | Voc\u00ea pode fazer sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios!\ud83d\udca5 Assista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, ao meio-dia, pelo YouTube, site ou aplicativo da Panflix, a TV da Jovem Pan!  Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/Zm8N7nnqNc", "Estamos NO AR!\ud83d\udca5 No programa de hoje, Dr. Edimilson Migowski\ud83d\udd25 Para participar, use a tag #P\u00e2nicoCovida ASSISTA AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/DgXKUT31Hv | Assista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, ao meio-dia, pelo site ou aplicativo da PANFLIX, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX https://t.co/7QpaYaXsLc", "Nesta ter\u00e7a-feira (16) vamos conversar com Dr. Edimilson Migowski, pesquisador e m\u00e9dico infectologista da UFRJ | Voc\u00ea pode fazer sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios!\ud83d\udca5 Assista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, ao meio-dia, pelo YouTube, site ou aplicativo da Panflix, a TV da JP https://t.co/CXHN64jAOH", "Chico Barney: 'CASO PC SIQUEIRA N\u00c3O \u00c9 PALHA\u00c7ADA' @chicobarney \ud83d\udca5 V\u00eddeo completo: https://t.co/SQX45EVLyu Assista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, ao meio-dia, pelo site ou app da PANFLIX, a TV da Jovem Pan! https://t.co/vHu84xVwCw", "Estamos NO AR!\ud83d\udca5 No programa de hoje, Gustavo Mioto e Chico Barney\ud83d\udd25 Para participar, use a tag #SemPol\u00edtica ASSISTA AQUI\n\ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/UTpSGmaLLi | \u23f0Assista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, ao meio-dia, pelo site ou aplicativo da PANFLIX, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffc PANFLIX https://t.co/bwVHve5oVx", "Nesta segunda-feira (15) vamos conversar com o cantor Gustavo Mioto e com Chico Barney, colunista de entretenimento do UOL | Voc\u00ea pode fazer sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios!\ud83d\udca5 @GustavoPMioto @chicobarney | Assista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, ao meio-dia, pelo app da PANFLIX https://t.co/nLhE8BLWWf", "MARCOS PONTES fala sobre BASE DE ALC\u00c2NTARA @Astro_Pontes\ud83d\udca5V\u00eddeo completo: https://t.co/qY49KcEFUV \ud83d\ude80Assista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, ao meio-dia, pelo site ou app da PANFLIX, a TV da Jovem Pan! https://t.co/7kmHmCW2jf", "Estamos NO AR!\ud83d\udca5 No programa de hoje, o ministro da Ci\u00eancia e Tecnologia MARCOS PONTES \ud83d\udd25 Para participar, use a tag #VamosProEspa\u00e7o ASSISTA AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/iD25S7TSCO |Assista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, ao meio-dia, pelo site ou aplicativo da PANFLIX, a TV da Jovem Pan! https://t.co/S2qKd7M280", "ASSUNTOS DO \u2665\ufe0f. Quer melhorar ou tentar resgatar seu RELACIONAMENTO? \ud83d\udc49\ud83c\udffc Ent\u00e3o conte sua hist\u00f3ria e/ou fa\u00e7a sua pergunta, que o Dr. Borzino @drborzino poder\u00e1 respond\u00ea-la hoje no programa!\ud83d\udca5", "Nesta sexta-feira (12) vamos conversar com o ministro da Ci\u00eancia e Tecnologia MARCOS PONTES @Astro_Pontes | Voc\u00ea pode fazer sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios!\ud83d\udca5 Assista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, ao meio-dia, pelo YouTube, site ou aplicativo da Panflix, a TV da Jovem Pan! https://t.co/c0KEOGWC0U", "POR QUE OS CASAIS EST\u00c3O SE SEPARANDO NA QUARENTENA?\ud83d\udca5 Adriane Galisteu responde | V\u00eddeo completo: https://t.co/QkBSd9S8fN \ud83d\udc49\ud83c\udffc Assista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, ao meio-dia, pelo app da PANFLIX, a TV da Jovem Pan! https://t.co/F7L6WGK5y9", "EL CAPIT\u00c1N voltou com PROMO\u00c7\u00c3O IMPERD\u00cdVEL! \ud83d\udc68\ud83c\udffb\ud83d\udca5 V\u00eddeo completo: https://t.co/sJil2Vkmk5 #USEELCAPITAN #publi https://t.co/8S4UKG4LA7", "Estamos NO AR!\ud83d\udca5 No programa de hoje, ADRIANE GALISTEU @GalisteuOficial \ud83d\udd25 Para participar, use a tag #GalalauNoP\u00e2nico ASSISTA AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/hmQrfteDQq | Assista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, ao meio-dia, pelo site ou aplicativo da PANFLIX, a TV da Jovem Pan! https://t.co/HDbDPZiHjl", "Nesta quinta-feira (11) vamos conversar com ADRIANE GALISTEU | Voc\u00ea pode fazer sua pergunta aqui nos coment\u00e1rios! \ud83d\udca5 Assista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, ao meio-dia, pelo YouTube, site ou aplicativo da Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/MTwFzj8l5j", "RT @alanrapp: #Parab\u00e9ns @fabiofaria5555 e @fabiowoficial ,  #BoaSorte ! Aiiii #Savio ooooo  ,  vaaaaiii #Sabrina ! \u2618\ufe0f https://t.co/szMAoPwe\u2026", "DICAS IMPERD\u00cdVEIS DE INVESTIMENTO COM A EASYNVEST\ud83d\udcb0 V\u00eddeo completo: https://t.co/Lw0eBKY2sF\ud83d\udca5 @Easynvest #publi https://t.co/VaYpWBR40S", "Estamos NO AR!\ud83d\udca5 No programa de hoje, Maur\u00edcio Meirelles, Igor Guimar\u00e3es e Renato Albani\ud83d\udd25 Para participar, use a tag #GrupoDeRiso ASSISTA AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/UNI88Fv5vz | Assista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, ao meio-dia, pelo site ou aplicativo da PANFLIX, a TV da Jovem Pan! https://t.co/3hsfb3Y2I6", "Nesta quarta-feira (10) vamos conversar com MAUR\u00cdCIO MEIRELLES @MauMeirelles \ud83d\udca5 Se quiser perguntar algo, escreva aqui nos coment\u00e1rios. \ud83d\ude09 \ud83d\udc49\ud83c\udffc Assista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, ao meio-dia, pelo site ou aplicativo da Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/owtO7BFEEz", "Estamos NO AR!\ud83d\udca5 No programa de hoje, o imunologista que est\u00e1 coordenando a pesquisa da VACINA contra o Covid-19 no Brasil, o Dr. Gustavo Cabral @CienciaeSocied1 \ud83d\udd25 Para participar, use a tag #P\u00e2nicoCovida ASSISTA AQUI \n\ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/lTwDHgk2uS https://t.co/3XLU2JAuLg", "Nesta ter\u00e7a-feira (09) vamos conversar com o m\u00e9dico imunologista que est\u00e1 coordenando a pesquisa da vacina contra o Covid-19 no Brasil, o Dr. Gustavo Cabral @CienciaeSocied1 \ud83d\udca5 Se quiser perguntar algo, escreva aqui nos coment\u00e1rios. \ud83d\ude09 https://t.co/AJcFKSzWrM", "'Ele est\u00e1 ESGOTANDO A POPULA\u00c7\u00c3O', diz Jana\u00edna Paschoal sobre o Presidente\ud83d\udca5 V\u00eddeo completo: https://t.co/vnuA2AemPR \ud83d\udc49\ud83c\udffcAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, ao meio-dia, pelo site ou aplicativo da PANFLIX, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/JXGbgguSH8", "Estamos NO AR!\ud83d\udca5 No programa de hoje, a deputada estadual JANA\u00cdNA PASCHOAL\ud83d\udd25 Para participar use a tag #Cad\u00eaOsDados ASSISTA AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/NnVYTmvRuT | \ud83d\udc49\ud83c\udffcAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, ao meio-dia, pelo site ou aplicativo da PANFLIX, a TV da Jovem Pan! https://t.co/dUxQHi0qZo", "Nesta segunda-feira (08) vamos conversar com a deputada estadual Jana\u00edna Paschoal @JanainaDoBrasil \ud83d\udca5 Se quiser perguntar algo, escreva aqui nos coment\u00e1rios. \ud83d\ude09 \ud83d\udc49\ud83c\udffcAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, ao meio-dia, pelo aplicativo ou site da Panflix, a TV da Jovem Pan! https://t.co/zXSX6hphFr", "PICO DO MANDETTA: Ex-ministro fala sobre a CURVA DO COVID-19 @lhmandetta \ud83d\udca5 V\u00eddeo completo: https://t.co/ApldsXXxol\n\ud83d\udc49\ud83c\udffcAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, ao meio-dia, pelo aplicativo ou site da Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/1agJsZ1MSr", "El Capit\u00e1n: O SEGREDO da BARBA do Milha\u00e7a \ud83e\uddd4\ud83c\udffb\ud83d\udca5 V\u00eddeo completo: https://t.co/1H9OHgGy9L \ud83d\udc49\ud83c\udffcUse o cupom \"PANICO\" e ganhe 50% de desconto no site! #publi #UseElCapitan https://t.co/FIRpAIcDU6", "Estamos NO AR!\ud83d\udca5 No programa de hoje, o Dr. HENRIQUE MANDETTA @lhmandetta \ud83d\udd25 Para participar use a tag #MandettaNoP\u00e2nico ASSISTA AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/miW9GkFEh9  | \ud83d\udc49\ud83c\udffcAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, ao meio-dia, pelo aplicativo ou site da Panflix, a TV da Jovem Pan! https://t.co/eLyUVZSyZO", "Nesta sexta-feira (05) vamos conversar com o Dr. HENRIQUE MANDETTA @lhmandetta \ud83d\udca5 Se quiser perguntar algo, escreva aqui nos coment\u00e1rios. \ud83d\ude09 \ud83d\udc49\ud83c\udffcAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, ao meio-dia, pelo aplicativo ou site da Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/g8a83IQTnQ", "Estamos NO AR!\ud83d\udca5 No programa de hoje, a psiquiatra Dr\u00aa Camila Magalh\u00e3es \ud83d\udd25 Para participar use a tag #N\u00c3OMETEOLOUCO ASSISTA AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/S07pHoychP | \ud83d\udc49\ud83c\udffcAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, ao meio-dia, pelo app ou site da Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/Ww4oRVdHac", "Nesta quinta-feira (04) vamos conversar com a psiquiatra Dr\u00aa Camila Magalh\u00e3es sobre Sa\u00fade Mental e como manter a cabe\u00e7a no lugar com tanta coisa acontecendo \ud83d\udca5 Se quiser perguntar algo, escreva aqui nos coment\u00e1rios. \ud83d\ude09 \ud83d\udc49\ud83c\udffcAssista ao P\u00e2nico de segunda a sexta, ao meio-dia https://t.co/e6E4SC8QYm", "BOLSA AQUECIDA! Easynvest d\u00e1 as melhores DICAS DE INVESTIMENTOS \ud83d\udca5 V\u00eddeo completo: https://t.co/7u6C2sJzfW #publi @easynvest | Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/CYlsJ3KIrX", "Estamos NO AR!\ud83d\udca5 No programa de hoje, Mano Ferreira para falar da Antifa \ud83d\udd25 Para participar use a tag #OQue\u00e9Antifa ASSISTA AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/g26WpUTq2d | Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/SUbZw0zUlY", "ROBERTO JUSTUS FALA SOBRE DINHEIRO E SUAS PERSPECTIVAS NA ECONOMIA @RobertoLJustus \ud83d\udca5 V\u00eddeo completo: https://t.co/WcBjtK8fzu Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/aZLHU2GUBE", "Nesta quarta-feira (03) vamos conversar sobre a Antifa com o jornalista e especialista em comunica\u00e7\u00e3o pol\u00edtica Mano Ferreira @manoferreira \ud83d\udca5 Se quiser perguntar algo, escreva aqui nos coment\u00e1rios. \ud83d\ude09 Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/ZVA9C2GEYu", "Estamos NO AR!\ud83d\udca5 No programa de hoje vamos conversar com ROBERTO JUSTUS @RobertoLJustus \ud83d\udd25 Para participar use a tag #PicoDoTopete ASSISTA AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/JlUqOot1ri | Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/12Q5QEtTis", "Nesta ter\u00e7a-feira (02) vamos conversar com o empres\u00e1rio Roberto Justus @RobertoLJustus \ud83d\udca5 Se quiser perguntar algo, escreva aqui nos coment\u00e1rios. \ud83d\ude09 Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/cjJqvQIwWZ", "@JovemPanEntrete @JovemPanNews @JovemPanEsporte @jpnews Estamos Juntos, e devidamente mascarados! @JovemPanEntrete @JovemPanNews @JovemPanEsporte \ud83d\ude37\u2665\ufe0f\ud83d\udc4a\ud83c\udffc", "Estamos NO AR!\ud83d\udca5 No programa de hoje, Bernardo K\u00fcster\ud83d\udd25 Para participar use a tag #KusterNaM\u00e3o ASSISTA AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/XAObHZfLYH | Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/u1MDlGrU8P", "Nesta segunda-feira (01) vamos conversar com o jornalista Bernardo K\u00fcster \ud83d\udca5 Se quiser perguntar algo, escreva aqui nos coment\u00e1rios. \ud83d\ude09 Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/9SR9s14vZY", "Estamos NO AR!\ud83d\udca5 No programa de hoje, Dr. Borzino e Anne Kaufmann \ud83d\udd25 Para participar use a tag #Sa\u00fadeMental ASSISTA AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/hgvmlIjKFj | Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/Y8BjrGVJ7K", "Moro X Bolsonaro: QUEM EST\u00c1 CERTO? Augusto Nunes responde \ud83d\udca5 V\u00eddeo completo: https://t.co/hgvmlIjKFj Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX  #publi @Easynvest https://t.co/gZDeJ3YCim", "Nesta sexta-feira (29) vamos conversar sobre estresse e sa\u00fade emocional com Dr. Borzino e Anne Kaufmann @drborzino @annekauf \ud83d\udca5 Se quiser perguntar algo, escreva aqui nos coment\u00e1rios. \ud83d\ude09 Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/p8Lw9XVw3k", "SAIBA QUAL \u00c9 O MELHOR INVESTIMENTO PARA VOC\u00ca \ud83d\udca5 V\u00eddeo completo: https://t.co/xoMQ1ieHZO Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX  #publi @Easynvest https://t.co/MVt1mCYzFE", "RT @Vinheteiro: Eu fiz a previs\u00e3o de que 2020 seria um ano dif\u00edcil para todo mundo. Mas ningu\u00e9m me deu ouvidos. https://t.co/TB5hHae9qH", "Estamos NO AR!\ud83d\udca5 No programa de hoje, o jornalista AUGUSTO NUNES e o humorista REY BIANNCHI @augustosnunes \ud83d\udd25 Para participar use a tag #CarecaAtr\u00e1s ASSISTA AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/V28GeZIe99 | Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/E3Ib8LczQ3", "Nesta quinta-feira (28) vamos conversar com o jornalista Augusto Nunes @augustosnunes\ud83d\udca5 Se quiser perguntar algo, escreva aqui nos coment\u00e1rios. \ud83d\ude09 Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/2FsXMKMlDk", "PAULO MARINHO FALA SOBRE CANDIDATURA \u00c0 PREFEITURA DO RJ @PauloMarinhoRio \ud83d\udca5 Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/chvuZBKeND", "Estamos NO AR!\ud83d\udca5 No programa de hoje, o empres\u00e1rio PAULO MARINHO @PauloMarinhoRio \ud83d\udd25 Para participar use a tag #PapaiSabeTudo ASSISTA AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/1FTjPmxyrR | Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/lV6nTD2fOH", "RT @samydana: Segue modelo BRAM_COVID  atualizado Nesta vers\u00e3o mantidas as condi\u00e7\u00f5es de isolamento e filas separadas https://t.co/whVBLBkJ1u", "SENSACIONAL! SENSACIONAL!\ud83d\udca5McConaughey, Trump, Schwarzenegger, Obama, Eddie Murphy, Leo Di Caprio, Al Pacino, Stallone, 'The Rock' e Morgan Freeman \ud83d\udca5 \ud83d\udc49\ud83c\udffc Por @AndreMarinho01 | V\u00eddeo completo: https://t.co/JzDb0QojuX https://t.co/KyNjQlwSUg", "'Bolsonaro QUEBROU O ELO DA CORRUP\u00c7\u00c3O', diz Roberto Jefferson \ud83d\udca5 Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/onB9GThvnA", "RT @PauloMarinhoRio: Amanh\u00e3 \u00e0s 12h estarei com a rapaziada do @programapanico ao vivo na @JovemPanEntrete ao lado do meu querido filho @And\u2026", "Nesta quarta-feira (27) vamos conversar com o empres\u00e1rio Paulo Marinho @PauloMarinhoRio \ud83d\udca5 Se quiser perguntar algo, escreva aqui nos coment\u00e1rios. | Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/1m2Hlz8mi6", "Estamos NO AR!\ud83d\udca5 No programa de hoje vamos conversar com ROBERTO JEFFERSON e o c\u00f4nsul da \u00cdndia, Leonardo Ananda \ud83d\udd25 Para participar use a tag #AvoltaDoRobert  ASSISTA AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/6JBKHcupWo | Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/aqpEFaE40j", "Bolsonaro e TRUMP s\u00e3o iguais? \ud83d\udca5 Ana Paula Henkel responde | V\u00eddeo completo: https://t.co/WSaWLwIem1 Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/a0JFpETmhJ", "Nesta ter\u00e7a-feira (26) vamos conversar com Roberto Jefferson @blogdojefferson \ud83d\udca5 Se quiser perguntar algo, escreva aqui nos coment\u00e1rios. \ud83d\ude09 Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/pXisPXAAjo", "Vamos ficar ACOVARDADOS at\u00e9 quando? Diz \u00cdtalo Marsili @ItaloMarsili1 V\u00eddeo completo: https://t.co/wyVq4AXUxJ\ud83d\udca5 Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/6Cz7zI7Flp", "Nesta ter\u00e7a-feira (26) vamos conversar com o c\u00f4nsul da \u00cdndia, Leonardo Ananda Gomes \ud83d\udc49\ud83c\udffc Vamos falar sobre os baixos n\u00fameros da \u00cdndia na pandemia, apesar da popula\u00e7\u00e3o de 1,3 bi \ud83d\udca5 Se quiser perguntar algo, escreva aqui nos coment\u00e1rios. \ud83d\ude09 Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! https://t.co/POL6cBzF4s", "Homem \u00e9 MAIS MENTIROSO que mulher. Isso AJUDA no relacionamento?\ud83d\udca5V\u00eddeo completo: https://t.co/0d2zpcruiY | Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/rDNWpN33St", "Zukerman quer saber: COMO FAZ PARA SE SEPARAR? \ud83d\udca5 V\u00eddeo completo: https://t.co/3RmpOK5IQz | Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/MZg32hea2x", "As mulheres precisam BAIXAR AS EXPECTATIVAS \ud83d\udca5 diz a psic\u00f3loga Camila Cury | #publi @cartaoElo https://t.co/AOcwx80gGE", "SAUDADE de ABRA\u00c7AR quem voc\u00ea ama? \ud83d\udca5 Mesmo \u00e0 dist\u00e2ncia #SINTASEABRACADO | #publi #Elo  @cartaoelo V\u00eddeo completo \ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/PM6CPlnjjX https://t.co/0BJAdKxRG5", "Estamos NO AR!\ud83d\udca5 No programa de hoje, a psic\u00f3loga Camila Cury vai falar sobre RELACIONAMENTO E CASAIS BRIGANDO NA QUARENTENA \ud83d\udd25 @Vinheteiro | Para participar use a tag #AmorNaQuarentena ASSISTA AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/7Iv7kwNPzd | Assista \u00e0 Panflix, a TV da JP! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/AvMu9umx9K", "Como foi a REUNI\u00c3O de Bolsonaro com GOVERNADORES? \ud83d\udca5 ROMEU ZEMA responde @RomeuZema | Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/gONcb2rDl4", "Vai ter LOCKDOWN em S\u00e3o Paulo? \ud83d\udca5BRUNO COVAS responde @brunocovas | Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/O7RL0Q4UIG", "Nesta sexta-feira (22) vamos conversar com a psic\u00f3loga Camila Cury sobre relacionamentos e casais brigando durante a quarentena\ud83d\udd25 Se quiser perguntar algo, escreva aqui nos coment\u00e1rios. \ud83d\ude09 Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/uTLmHBuXvw", "Estamos NO AR!\ud83d\udca5 No programa de hoje, Bruno Covas e Romeu Zema\ud83d\udca5 @brunocovas @RomeuZema Para participar use a tag #Pol\u00edticosEmP\u00e2nico ASSISTA AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/HOG89EEg4J | Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/E20y0Q1hnP", "Nesta quinta-feira (21) vamos conversar com o prefeito de S\u00e3o Paulo, Bruno Covas @brunocovas\ud83d\udca5 Se quiser perguntar algo, escreva aqui nos coment\u00e1rios. \ud83d\ude09 Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/qzgadDWqKU", "Nesta quinta-feira (21) vamos conversar com o governador de Minas Gerais, Romeu Zema @RomeuZema \ud83d\udca5 Se quiser perguntar algo, escreva aqui nos coment\u00e1rios. \ud83d\ude09 Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/RjEVkS9oYK", "TUDO sobre Aplica\u00e7\u00f5es em Fundos de Investimento\ud83d\udca5#publi @easynvest | V\u00eddeo completo: https://t.co/EnudNOBo9H Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/6vPv7tAT8R", "Estamos NO AR!\ud83d\udca5 No programa de hoje, Dr. \u00cdtalo Marsili \ud83d\uddef\ud83d\udca5 Para participar, use a tag #EntrevistaDeEmprego ASSISTA AQUI \ud83d\udc40 https://t.co/YTgOXrAkhL | Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/1s10Us8iJf", "Estamos NO AR!\ud83d\udca5 No programa de hoje, @MarinaSilva Para participar use a tag #FeriadoSim ou #FeriadoN\u00e3o ASSISTA AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/L0kqUT27Ql | Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/ly8RDJl3zi", "AS PESSOAS N\u00c3O EST\u00c3O PREPARADAS \ud83d\udca5 @LeoLins https://t.co/Jop6cgzt4x", "Nesta ter\u00e7a-feira (19) vamos conversar com Marina Silva @MarinaSilva \ud83d\udca5 Se quiser perguntar algo, escreva aqui nos coment\u00e1rios. \ud83d\ude09 Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/Xxb7NeCkBQ", "Estamos NO AR!\ud83d\udca5 No programa de hoje, o humorista L\u00e9o Lins @LeoLins e participa\u00e7\u00e3o de @matheus_ceara e @Vinheteiro \ud83d\udca5Para participar use a tag #HumoristasDeprimidos ASSISTA AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/gekXcahHee | Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/z5hiFZQCNF", "Nesta segunda-feira (18) vamos conversar com o humorista L\u00e9o Lins @LeoLins\ud83d\udca5 Se quiser perguntar algo, escreva aqui nos coment\u00e1rios. \ud83d\ude09 Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/wTYqKndm0G", "HUMORISTAS DEPRIMIDOS \ud83e\udd23\ud83d\udca5 @igorzismo @RogerioMorgado | V\u00eddeo completo: https://t.co/Z638Kb6dxf Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/mT98MXlDwc", "Estamos NO AR!\ud83d\udca5 No programa de hoje, @GeracaodeValor e @igorzismo \ud83d\udca5Para participar use a tag #VoltaDirce ASSISTA AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/RLYfqWOlQ5 | Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/7cpLPUyjUH", "Nesta sexta-feira (15) vamos conversar com Fl\u00e1vio Augusto @GeracaodeValor \ud83d\udca5 E ainda, Humoristas Depressivos com @igorzismo e participa\u00e7\u00e3o de @rogeriomorgado\ud83d\udca5 Se quiser perguntar algo, escreva aqui nos coment\u00e1rios. \ud83d\ude09 Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/Ed5MVLVekR", "COMO INVESTIR NA PREVID\u00caNCIA PRIVADA? \ud83d\udca5 Easynvest ensina #publi @Easynvest V\u00eddeo completo: https://t.co/LvLm623iGs https://t.co/PJrOnzkq9i", "Estamos NO AR!\ud83d\udca5 No programa de hoje, F\u00e1bio Rabin e Ana Paula Henkel @fabiorabin @AnaPaulaVolei \ud83d\udca5Para participar use a tag #Cazalberto ASSISTA AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/CFhckbGGMW | Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/HL0XG5lZ3C", "Nesta quinta-feira (14) vamos conversar com F\u00e1bio Rabin @fabiorabin \ud83d\udca5 Se quiser perguntar algo, escreva aqui nos coment\u00e1rios. \ud83d\ude09 Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/r6magPuPtH", "QUEM MENTIU: MORO OU BOLSONARO? Guilherme Fiuza responde \ud83d\udca5 V\u00eddeo completo: https://t.co/g23CRAFU7t | Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/QSmkpXRQVe", "Estamos NO AR!\ud83d\udca5 No programa de hoje, o jornalista Guilherme Fiuza @GFiuza_Oficial Para participar use a tag #BarbeiroProFiuza \ud83e\uddd4\ud83c\udffb ASSISTA AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/XLX2KuXwTJ | Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/ASFawUxa4p", "Nesta quarta-feira (13) vamos conversar com o jornalista Guilherme Fiuza @GFiuza_Oficial \ud83d\udca5 Se quiser perguntar algo, escreva aqui nos coment\u00e1rios. \ud83d\ude09 Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/Mecz8iCyUF", "'PR \u00c9 O ESTADO DO SUL MAIS PR\u00d3XIMO DE SP E TEMOS O MENOR N\u00daMERO DE INFECTADOS', diz @ratinho_jr, governador do estado do Paran\u00e1 | \ud83d\udca5Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/UoNcP1X7r2", "Estamos NO AR!\ud83d\udca5 No programa de hoje, o governador do estado do Paran\u00e1, Ratinho J\u00fanior @ratinho_jr Para participar use a tag #ExameDeDNA ASSISTA AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/XLX2KuXwTJ | Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/yybuj0Jft8", "TENHO CERTEZA QUE EXISTE IMUNIDADE': Dr. Bact\u00e9ria sobre Covid-19 \ud83e\udda0 V\u00eddeo completo: https://t.co/SeYOhcwbSX | Assista \u00e0 Panflix, a TV da Jovem Pan! Baixe o app \ud83d\udc49\ud83c\udffcPANFLIX https://t.co/IgIqVJU6Lm", "Nesta ter\u00e7a-feira (12) vamos conversar com o governador do estado do Paran\u00e1, Ratinho J\u00fanior @ratinho_jr \ud83d\udca5 Se quiser perguntar algo, escreva aqui nos coment\u00e1rios.\ud83d\udc47\ud83c\udffc ASSISTA \u00c0 Jovem Pan! Baixe o app: PANFLIX https://t.co/ZWCOn4vTko", "A PANDEMIA S\u00d3 VAI ACABAR COM VACINA? \ud83d\udca5 Dr. Roberto Kalil responde | ASSISTA \u00c0 Jovem Pan! Baixe o app: PANFLIX https://t.co/dMEjNnK286", "Estamos NO AR \ud83d\udca5 No programa de hoje, o Dr. Roberto Kalil e o Dr. Bact\u00e9ria \ud83e\udda0 Para participar, use a tag #BemEstarNoP\u00e2nico \ud83d\udca5 ASSISTA AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/GmZ7pFKXtH https://t.co/xcWMslAvBR", "Dr. Bruno Filardi fala sobre O MODELO DE SAMY DANA PARA O CORONAV\u00cdRUS \ud83e\udda0 V\u00eddeo completo: https://t.co/K9naJ647sw \ud83d\udca5@mab_sp125 @samydana https://t.co/TYsS6RLodl", "Estamos NO AR\ud83d\udca5 A tag para participar do programa de hoje \u00e9 #PicoDoSamy ASSISTA AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/89NTLw7dog @samydana https://t.co/DTRX1E49Wf", "PAULO GUEDES FICA? \ud83d\udca5 02 da Economia, Marcelo Guaranys, responde \ud83d\udca5 V\u00eddeo completo: https://t.co/r1YDBulHss | Assista \u00e0 JP! Baixe o aplicativo: PANFLIX https://t.co/HlwkCYnHgz", "Estamos NO AR!\ud83d\udca5 A tag para participar do programa de hoje \u00e9 #ZeroDoisNoP\u00e2nico \ud83d\udca5 ASSISTA AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/2e1R2LOoyv https://t.co/W1GXOXY27P", "Promo\u00e7\u00e3o Imperd\u00edvel para INVESTIMENTO EM CDB \ud83d\udca5 @Easynvest #publi V\u00eddeo completo: https://t.co/Zu8WbiEfEk https://t.co/a27re38DJZ", "Estamos NO AR \ud83d\udca5 Hoje tem @euLeoDias e @MarceloFreixo Para participar use a tag #CanhotaNoP\u00e2nico ASSISTA AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/i4ywbZsEWs https://t.co/kTtUvY1W4Z", "@joicehasselmann: 'Bolsonaro \u00e9 meio BURR\u00c3O' \ud83d\udca5 ASSISTA \u00e0 Jovem Pan! Baixe o app: PANFLIX https://t.co/jVGH7P8zzB", "Estamos NO AR \ud83d\udca5 Hoje tem @joicehasselmann A tag para participar \u00e9 #CasosdeFam\u00edliaBolsonaro \ud83d\udd25ASSISTA AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffc  https://t.co/XZPYLiS5X3 https://t.co/VOeBXB1hii", "Nesta ter\u00e7a-feira (05) vamos conversar com a deputada federal Joice Hasselmann @joicehasselmann \ud83d\udca5 ASSISTA \u00e0 Jovem Pan! Baixe o app: PANFLIX https://t.co/wR1lTTZ0ya", "Major Ol\u00edmpio 'BOLSONARO MUDOU DE DIRE\u00c7\u00c3O E EU QUE SOU O TRA\u00cdRA?' \ud83d\udca5 V\u00eddeo completo \ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/r86X7RDEeR https://t.co/ZkkfELZOGa", "Estamos NO AR \ud83d\udca5 Hoje conversaremos com @majorolimpio Assista AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/S3YVVerntU https://t.co/BVq9zRYoW4", "\u00c9 HORA DE INVESTIR EM CDB? \ud83d\udca5 @Easynvest responde \ud83d\udcb0 V\u00eddeo completo: https://t.co/V9coR65Tvt https://t.co/qJQc2eU55n", "Estamos NO AR!! \ud83d\udca5 Hoje tem o deputado federal Kim Kataguiri e o Dr. Marcos Bernardini (direito do trabalho)\ud83d\udd25 Para participar, use a tag #Parab\u00e9sAosCorreria ASSISTA AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/ya6JXT46c0 https://t.co/RZcBCkr2fe", "FERNANDO CONRADO ANALISA DEMISS\u00c3O DE S\u00c9RGIO MORO \ud83d\udca5 V\u00eddeo completo: https://t.co/Z3HnnPf9eX @fernandoconrado https://t.co/sJ0a9r0L5e", "Estamos NO AR!!\ud83d\udca5 A tag de hoje, para participar do programa, \u00e9 #UseM\u00e1scara Assista aqui \ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/VxawWba7Kr \ud83c\udfaf https://t.co/fT3GAdX1ek", "BOLSONARO DEVE OU N\u00c3O DEVE RENUNCIAR? \ud83d\udca5 Jo\u00e3o Amo\u00eado responde @joaoamoedonovo https://t.co/dRt3oWjg3a", "Constantino: 'MORO FEZ GRAVES DEN\u00daNCIAS CONTRA BOLSONARO'\ud83d\udca5 V\u00eddeo completo\ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/GNkLG4SGjj https://t.co/PwDRtrsQEW", "Estamos NO AR \ud83d\udca5 Hoje tem JO\u00c3O AMO\u00caDO e Dr. JEAN GORINCHTEYN \ud83d\udd25 A tag para participar \u00e9 #Amolindo Assista aqui \ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/oGHMhbZM9s  | @joaoamoedonovo https://t.co/me7IYCo27Z", "'N\u00c3O OFERECI VAGA NO STF, HAVIA UM CONTEXTO', diz Carla Zambelli sobre prints de S\u00e9rgio Moro \ud83d\udca5 V\u00eddeo completo: https://t.co/yrSJ36ILhg https://t.co/xrAg5GtITf", "COMO INVESTIR EM OURO? \ud83d\udcb0Easynvest ensina\ud83d\udca5 @easynvest | Assista aos v\u00eddeos completos em nosso canal no YouTube P\u00e2nico Jovem Pan \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/wnqH6ihd5L", "Estamos NO AR \ud83d\udca5 #BigBrotherBras\u00edlia Hoje tem a deputada federal Carla Zambelli falando do atual cen\u00e1rio pol\u00edtico e Chico Barney sobre a final do BBB \ud83d\udd25 Assista aqui\ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/SDxdcA8x9k https://t.co/BgLdOm5yAq", "SALLES: N\u00e3o existe presidente N\u00c3O CONVERSAR com quem est\u00e1 no governo https://t.co/kGyL501XPe", "Estamos NO AR \ud83d\udca5 Hoje conversamos com o ministro Ricardo Salles e Dr. Borzino \ud83d\udca5 A tag para participar \u00e9 #ObrigadoMoro Assista aqui \ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/GnWKDs0vE0 https://t.co/ntOwPyf7Hj", "#BrunoBiancoNoP\u00e2nico Estamos NO AR! \ud83d\udc49\ud83c\udffc Assista aqui: https://t.co/YxJHO3MPno \ud83d\udca5 https://t.co/cNyKmnqyjh", "#P\u00e2nicoDeVolta \ud83d\udca5 Daqui a pouco, LUCIANO HUCK, JO\u00c3O AMO\u00caDO e DR. ZEBALLOS \ud83d\udca5 Assista aqui: https://t.co/FzcxZYGa5o https://t.co/qKmhiEYDpN", "COMO FOI O BATISMO DO RABIN NO P\u00c2NICO \ud83d\udca5 O humorista e ex-P\u00e2nico, F\u00e1bio Rabin, conta as FURADAS que se meteu.\ud83e\udd23 \ud83d\udd01 #P\u00e2nicoMoments https://t.co/HchJVB1FM3", "A PERSIST\u00caNCIA GERA O TALENTO? \n\ud83d\udca5 Cortella responde \ud83d\udd01 #P\u00e2nicoMoments https://t.co/wltrlOWGdp", "COMO DEIXAR A CASA SEGURA PARA AS CRIAN\u00c7AS? \ud83e\uddd2\ud83d\udeab Capit\u00e3o Palumbo responde | Assista aos v\u00eddeos completos e entrevistas em nosso canal no YouTube: P\u00e2nico Jovem Pan\ud83d\udca5 https://t.co/DsTbtaRXM1", "EM\u00cdLIO PASSA DELINEADOR EM HOMENAGEM A FELICIANO \ud83d\udca5Daniel: 'De novo?' \ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/HZW8VZefmi", "QUAL O PIOR CRIME QUE O PSIQUIATRA FORENSE DR. PALOMBA J\u00c1 VIU \ud83d\ude31\ud83d\ude40 O psiquiatra forense Dr. Guido Palomba rendeu o bloco, revelando atitudes peculiares decorrentes da MENTE HUMANA! \ud83d\udca5 Para assistir este programa COMPLETO, acesse nosso canal no YouTube: P\u00e2nico Jovem Pan https://t.co/TxQ8CtVxP7", "GLOBO PEDIU PARA DONY FECHAR PERFIL DE SEU CACHORRO NO INSTAGRAM \ud83d\udd01\ud83d\udca5 #P\u00e2nicoMoments @DonyDeNuccio https://t.co/TpOi8pAgIN", "NOVOS M\u00c9TODOS \ud83e\udd1a\ud83c\udffc\ud83d\ude32\ud83e\udd23\ud83e\udd23 #P\u00e2nicoMoments | @SF_Moro @Vinheteiro @JovemPanEntrete https://t.co/qCqUUrFxZc", "GASTAMOS MAIS fazendo home office ou trabalhando? \ud83d\udca5 Samy e Dani respondem! #EconoMemes Assista AQUI\ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/3yLCw519D5\ud83d\udc48\ud83c\udffc\ud83d\udc48\ud83c\udffc\n\n@samydana @Danielzukerman @Easynvest https://t.co/EaY1HNkT8m", "Quando procurar e quando n\u00e3o procurar um m\u00e9dico em caso de GRIPE? \ud83e\udda0 Dr. Zeballos responde https://t.co/sKOagLNhMF", "DICAS do M\u00e1rcio Atalla para se cuidar durante a QUARENTENA \ud83d\udca5 @marcioatalla https://t.co/qa4VtsuPEo", "Samy Dana fala sobre a EVOLU\u00c7\u00c3O e as CONSEQU\u00caNCIAS do coronav\u00edrus \ud83e\udda0 O v\u00eddeo completo voc\u00ea confere aqui \ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/azvgoGQTU2 #COVID19 #coronavirus https://t.co/quyxe9fqf5", "\ud83d\udca5Quem vai ser ELIMINADO do BBB? @samydana responde! \ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/BBvKMRMiMo https://t.co/VUTXMmOB8L", "Os momentos mais engra\u00e7ados do 1\u00b0 BLOCO! \ud83e\udd23\ud83e\udd23 Assista AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/3jagUGP1sl #P\u00e2nicoRetr\u00f4\ud83d\udca5 Assista os programas completos e os melhores trechos em YouTube: P\u00e2nico Jovem Pan \ud83d\ude09 https://t.co/N4QybX16FW", "Ou\u00e7a a entrevista sensacional com o jornalista Alborghetti \ud83d\udca5 Clique AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/0bBtuK0VAR https://t.co/L4tUJrxjat", "Ou\u00e7a a entrevista \u00e9pica com Tiririca! \ud83e\udd23 \ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/Pd26AvXJVb \ud83d\udca5 https://t.co/XIN9BfBhAz", "Uma epidemia tem PER\u00cdODOS? \ud83e\udda0 Dr. Jean Gorinchteyn responde\ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/8zyskzti3A |Assista aos programas completos pelo YouTube: P\u00e2nico Jovem Pan \ud83d\ude09 https://t.co/FP16LFEsX7", "Pond\u00e9 explica como a China CONTROLOU o Coronav\u00edrus \ud83e\udda0 @lf_ponde | Assista ao v\u00eddeo completo aqui \ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/IPz0hZHejt https://t.co/wcZM99EIv0", "'Tanto a HISTERIA quanto a NEGA\u00c7\u00c3O s\u00e3o ruins', diz Leo Fraiman sobre Coronav\u00edrus | Assista aos programas completos pelo YouTube: P\u00e2nico Jovem Pan \ud83d\ude09 Assista a este trecho completo aqui \ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/ZezC3BZ582 https://t.co/SEtXSTXq5j", "Quando acaba a QUARENTENA? \ud83d\udca5Dr. Jean Gorinchteyn responde. | \ud83d\udc49\ud83c\udffcAssista aos programas completos pelo YouTube: P\u00e2nico Jovem Pan \ud83d\ude09 https://t.co/UoXYaZIpYN", "Olavo de Carvalho fala sobre CONSERVADORISMO no Brasil \ud83d\udc49\ud83c\udffc Assista a \u00edntegra AQUI: https://t.co/Yrfeo5RLjr https://t.co/c3KPw6ibGA", "COMUNICADO: Devido \u00e0 pandemia ocasionada pelo Coronav\u00edrus, o programa P\u00e2nico est\u00e1 temporariamente fora do ar. No entanto, para aproveitar essa \u00e9poca de quarentena, voc\u00ea pode acompanhar todos os nossos programas gravados pelo YouTube! \u00c9 s\u00f3 buscar por P\u00e2nico Jovem Pan. #FiqueEmCasa https://t.co/KgLlKLhNgL", "A LIVE com @opropriolavo EXCLUSIVA para o programa P\u00e2nico est\u00e1 NO AR!! \ud83d\udc49\ud83c\udffc Assista aqui: https://t.co/xuTwxTu85v https://t.co/iIOZVu24l4", "Alex Ruffo e Marina Mantega fazem test drive com o novo CHEVROLET TRACKER\n\n\ud83d\udca5  #conte\u00fadopatrocinado https://t.co/3KFCL016MU", "Estamos NO AR\ud83d\udca5 A tag para participar do programa de hoje \u00e9 #oLiveDeCarvalho Assista AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/cKLQ5eSEKV https://t.co/HaGtllX7Sk", "Ent\u00e3o, se voc\u00ea n\u00e3o quer ser mais um arrependido, fica a dica:\no novo Chevrolet Tracker j\u00e1 chegou.\n\nN\u00e3o compre nenhum outro SUV.\n\n#chegadearrependidos\n\nV\u00e1 ao site e reserve j\u00e1 o seu https://t.co/4wxj6nTuOy\n\n#Conte\u00fadoPatrocinado https://t.co/a2ZdyreTFm", "No programa desta sexta-feira (20) vamos bater um papo com Olavo de Carvalho \ud83d\udca5 Tamb\u00e9m receberemos o Dr. Jean Carlo Gorinchteyn \ud83d\ude09@opropriolavo  @jeangorinchteyn | @JovemPanEntrete https://t.co/lNA3beDp8K", "Alex Ruffo e Samy Dana explicam tudo sobre o CHEVROLET TRACKER \ud83d\udca5 #conte\u00fadopatrocinado Assista o v\u00eddeo completo AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/4v17WGKcl4 https://t.co/0gNhxCocnH", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 A tag para participar do programa de hoje \u00e9 #HomeOffice \ud83d\udcbb Assista AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/iveC2JqWCs https://t.co/2V57ODt4QN", "Nesta quinta-feira (19) receberemos o psicoterapeuta Leo Fraiman; \ud83d\udc49\ud83c\udffcele vai falar de sa\u00fade mental e imunidade, \ud83d\udc49\ud83c\udffco desafio do home office e \ud83d\udc49\ud83c\udffc a organiza\u00e7\u00e3o geogr\u00e1fica do lar para nos orientar a adequar \u00e0 rotina do #FiqueEmCasa. Tamb\u00e9m receberemos o jornalista Mauro Beting\ud83d\udca5 https://t.co/5AYSxIYJiT", "@lf_ponde na bancada, e a tag de hoje \u00e9 #SemP\u00e2nico \ud83e\udda0 Assista AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/X83moGiFa5 \ud83d\ude09 https://t.co/x1Bbwxe3BE", "Luiz Felipe Pond\u00e9 \u00e9 o nosso convidado desta quarta-feira (18); ele vai falar sobre como lidar com o p\u00e2nico em tempos de coronav\u00edrus\ud83e\udda0 Perguntas? Escreva aqui\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc @lf_ponde | @JovemPanEntrete https://t.co/tSfJKOfb0c", "Vampeta comenta TRETA de Ed\u00edlson na TV \ud83d\udca5 Assista a \u00edntegra no canal do YouTube: P\u00e2nico Jovem Pan \u26a1\ufe0f\ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/bpv5qHWoMV https://t.co/BULKOUeLan", "Estamos NO AR!! \ud83d\udca5 A tag para participar do programa \u00e9 #VelhoVamp \u26a1\ufe0fAssista aqui \ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/csU6OX8FZo https://t.co/3sQXZsqulh", "Vampeta \u00e9 o nosso convidado desta ter\u00e7a-feira (17)\ud83d\udca5 Quer fazer perguntas pra ele? A hora \u00e9 agora! Escreva aqui \ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc #VelhoVamp \ud83d\ude01 https://t.co/mECC1XzLM4", "Estamos NO AR!! \ud83d\udca5 A tag de hoje \u00e9 #fiqueemcasa \ud83e\udda0 Assista AQUI\ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/95j6XDwQY8 https://t.co/S5oe0iLgF4", "\ud83d\udc49\ud83c\udffcNesta segunda-feira (16) vamos falar dos impactos do coronav\u00edrus\ud83e\udda0 na Economia e Educa\u00e7\u00e3o, no Brasil e no mundo, com o economista Leonardo Lima e o deputado estadual Daniel Jos\u00e9 \ud83d\udca5 Perguntas? \ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/87HedG12fi", "Estamos NO AR!! \ud83d\udca5 A tag para participar do programa de hoje com @fogaca_henrique \u00e9 #VoltaMasterTrash \ud83d\ude02 Assista AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/opOzwBnPc7 https://t.co/OOUEYhK3aD", "\ud83d\udc49\ud83c\udffcHenrique Foga\u00e7a \u00e9 o nosso convidado desta \"sexta-feira (13)\", mas n\u00e3o \u00e9 nada pessoal \ud83e\udd23\ud83d\udca5@fogaca_henrique #masterchef https://t.co/HCM0ox2WyQ", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 Para participar do programa, use a tag #AlertaCorona Assista aqui\ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/SfH7rWk9vr https://t.co/t1rID2AlL5", "O nosso convidado desta quinta-feira (12) \u00e9 Guilherme Fiuza \ud83d\udca5 Se quiser perguntar algo pra ele, escreva aqui!\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/EnuAq8DBge", "Estamos NO AR!! \ud83d\udca5 A tag de hoje \u00e9 #MuriloCoach @MuriloGun Assista AQUI: https://t.co/ZDTM3yFozD \ud83d\ude09 https://t.co/hg95Fiwn7P", "@marina_mantega @Vinheteiro @Danielzukerman #Em\u00edlioSurita @albaexpider @AndreMarinho01 @samydana \ud83d\udca5 Assista o P\u00c2NICO de segunda a sexta, ao meio-dia, \ud83d\udc49\ud83c\udffc pelo canal do YouTube: P\u00e2nico Jovem Pan, e \ud83d\udc49\ud83c\udffc pela r\u00e1dio JP FM \ud83d\ude09\ud83d\udd25 https://t.co/5jVXcQZ6K8", "\ud83d\udca5Os convidados desta quarta-feira (11) s\u00e3o Murilo Gun, Tiago Corr\u00eaa e Allan Dias Castro \ud83d\udca5 Ele v\u00e3o falar do espet\u00e1culo Metamorfose \ud83d\udc49\ud83c\udffcPerguntas, aqui!\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\ude09 @MuriloGun | @JovemPanEntrete https://t.co/aGIVkFsljC", "\ud83d\udd25P\u00e2nico com @Carlinhosmaiaof \ud83d\udca5 Assista AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/2B6S9Qly1y \ud83d\ude09\ud83d\udca5 https://t.co/9yLzn41nsk", "\ud83d\udc49\ud83c\udffcUse a tag #MarcaN\u00f3isCarlinhos p/ enviar perguntas pro Carlinhos Maia\ud83d\udca5 Assista o programa pelo YouTube: P\u00e2nico Jovem Pan, ao meio-dia, hor\u00e1rio de Bras\u00f3lia \ud83d\ude09 @Carlinhosmaiaof | @JovemPanEntrete", "Carlinhos Maia \u00e9 o nosso convidado desta ter\u00e7a-feira (10)\ud83d\udca5 Perguntas, aqui mesmo! \ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc @Carlinhosmaiaof https://t.co/M1z5yjWLK2", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 A tag \u00e9 #F\u00e1bioFariaNoP\u00e2nico \ud83d\udca5 Tamb\u00e9m receberemos o jornalista @silvionavarro para comentar a pol\u00eamica com o Dr. Drauzio Varella. Assista aqui\ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83d\udc49\ud83c\udffc  https://t.co/N3B9PESyy6 https://t.co/OYOUOJm7Hc", "O nosso convidado desta segunda-feira (09) \u00e9 o deputado federal F\u00e1bio Faria\ud83d\udca5 Perguntas, aqui!\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc @fabiofaria5555 https://t.co/PvoYU70N1M", "Estamos NO AR!! \ud83d\udca5 Assista AQUI: https://t.co/Mer3zoR7jK P/ participar, use a tag #15deMar\u00e7o \ud83d\udca5 https://t.co/CuNokrOWVp", "Tom\u00e9 Abduch e Marcos Bellizia, do Nas Ruas, estar\u00e3o no programa desta sexta-feira (06) \ud83d\udca5 Vamos falar de manifesta\u00e7\u00f5es, entre outros assuntos. Guga Noblat tamb\u00e9m estar\u00e1 presente \ud83d\udca5\ud83e\udd4a @tomeabduchcomb1 @GugaNoblat |  @JovemPanEntrete https://t.co/3exevaLNwZ", "\ud83d\udc49\ud83c\udffc Paniqueta NO AR!!\ud83d\udca5 Para participar use a tag #AsBelasEoFera Para assistir, clique aqui: https://t.co/0Z1iFKJSJI \ud83d\ude09 https://t.co/6CAIW3VWF7", "Diguinho estar\u00e1 no programa desta quinta-feira (05)\ud83d\udca5\ud83e\udd23 Perguntas?! \ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/T7OrUyqiZl", "\ud83d\udc49\ud83c\udffc Estamos NO AR!! \ud83d\udca5 Assista aqui: https://t.co/qxpCmi6WdV \ud83d\udd25 https://t.co/wDGZYY6LZE", "A tag para participar do programa de hoje \u00e9 #AVoltaDoCQC \ud83d\udd25 No est\u00fadio, @OscarFilho Tamb\u00e9m receberemos o vice-governador de S\u00e3o Paulo @rodrigogarcia_  \ud83d\udca5", "Oscar Filho \u00e9 o nosso convidado desta quarta-feira (04)\ud83d\udca5 Se quiser perguntar algo pra ele, sinta-se em casa!\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83e\udd23\ud83d\udd25 @OscarFilho | @JovemPanEntrete https://t.co/wtyDzvgnZV", "\ud83d\udc49\ud83c\udffc Estamos NO AR! \ud83d\udca5 Assista aqui: https://t.co/YzV8ljVYcU \ud83d\udd25 Com cartaz e tudo \ud83e\udd23 https://t.co/J6uKSetQBp", "\ud83d\udc49\ud83c\udffcNo programa de hoje iremos falar sobre o Caso Suzane, com o @UllissesCampbe1 \ud83d\udca5 Para participar, use a tag #CasosDeFam\u00edlia \ud83d\ude09 Tamb\u00e9m teremos o s\u00f3cio @matheus_ceara \ud83d\udd25 https://t.co/zkVjkOAURB", "@fagnerdionisio Manda v\u00eddeo pelo Insta!", "O humorista @matheus_ceara estar\u00e1 no programa desta ter\u00e7a-feira (03)\ud83d\udca5\ud83e\udd23 Perguntas\u2049\ufe0f Deixe aqui\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/8z2r5Ll4eq", "Vc nos assiste de um lugar inusitado?\ud83d\udca5 Ent\u00e3o marque o P\u00e2nico nas Stories do Instagram e apare\u00e7a durante o programa! \ud83d\ude09 https://t.co/kPPwUmwK1S", "Para participar do programa use a tag #TedTalkShow \ud83d\ude09 Envie suas perguntas!\ud83d\udca5 Vamos falar de INOVA\u00c7\u00c3O E TECNOLOGIA.", "Estamos NO AR!! \ud83d\udca5 Assista aqui: https://t.co/6kit07ySxE https://t.co/gr4QreCtg9", "Nesta segunda-feira (02) vamos falar de INOVA\u00c7\u00c3O e TECNOLOGIA com o Guga Stocco \ud83d\udca5 Tamb\u00e9m receberemos o humorista Bruno Motta \ud83d\udca5\ud83d\ude04 @guistocco @brunomotta | @JovemPanEntrete https://t.co/Erijpq2xsm", "https://t.co/5qQGoi3Z6n https://t.co/UvxdXy9ghe", "Estamos NO AR!! \ud83d\udca5 Assista aqui: https://t.co/5qQGoi3Z6n \ud83d\ude09 https://t.co/ivS0L7PO4G", "Como o convidado de hoje \u00e9 o @murilocouto nossa tag n\u00e3o poderia ser diferente \ud83d\udc49\ud83c\udffc #MionzinhoNoP\u00e2nico \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\udca5", "Murilo Couto \u00e9 o nosso convidado desta sexta-feira (28) \ud83d\udca5 Perguntas, escreva aqui! \ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc @murilocouto | @JovemPanEntrete https://t.co/Pwc4mBbVGs", "@zeconservador Um gentleman \ud83d\ude09", "Como vc se define, telespec?", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 Assista aqui: https://t.co/kUCdjJE4nA \ud83d\ude09 https://t.co/Y6B4pNbk0Z", "#MachismoNoCarnaval \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83c\udf8a \u00e9 a tag pra vc PARTICIPAR do programa de hoje! \ud83d\udca5Nossos convis s\u00e3o @drborzino, especialista em medicina sexual e sa\u00fade mental e a psic\u00f3loga e sex\u00f3loga @tatianapresser \ud83d\ude09\ud83d\udd25", "#NovaFotoDoPerfil https://t.co/e8qJaJg3VA", "O Emilinho estava imposs\u00edvel neste #CarnaPan e mostrou NA PR\u00c1TICA o que \u00e9 um beij\u00f4metro\ud83d\ude31\ud83d\udc8b\ud83d\udc8b Que absurdo. Repete!! \ud83e\udd23\ud83e\udd23 V\u00eddeo completo no Instagram \ud83d\ude09\ud83d\udd25 https://t.co/ZeSj8n1BGd", "https://t.co/czFEUy1H7y", "Voc\u00eas DECIDEM \ud83d\udd25\ud83e\udd23\ud83e\udd23 O Lord @vinheteiro \u00e9 um ...", "@marciopizeropb @abmarinho @albaexpider @RogerioMorgado @Vinheteiro @Danielzukerman KKK Ctrl C + Ctrl V do Instagram d\u00e1 nisso! A correta \u00e9 @AndreMarinho01 Valeu, M\u00e1rcio \ud83d\ude09", "E nesta quinta-feira (27) p\u00f3s-Carnaval \ud83c\udf8a vamos falar sobre #machismo com nossos convidados, o Dr. Jo\u00e3o Borzino (medicina sexual e sa\u00fade mental) e Tatiana Presser (psic\u00f3loga e sex\u00f3loga) \ud83d\udca5 Imperd\u00edvel! \ud83d\ude09 @drborzino @tatianapresser | @jovempanentrete https://t.co/k6uceHzimC", "Repare bem, hoje \u00e9 Dia do Comediante e tal. Ent\u00e3o balaaan\u00e7a a champola, candidaato \ud83d\udca5\ud83e\udd23 Parab\u00e9ns aos nossos @abmarinho @albaexpider @rogeriomorgado @vinheteiro (@danielzukerman de lambuja) \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/8NpOga2KpV", "Participe da a\u00e7\u00e3o #GiroNaChuva com @DanielZukerman e @SKOL \ud83d\udca5 e concorra a 1 par de ingressos para curtir o Carnaval da Cidade, no Jockey Clube de S\u00e3o Paulo neste s\u00e1bado (22) \ud83d\ude03\ud83c\udf8a Veja mais detalhes na imagem abaixo \ud83d\ude09 https://t.co/VeqlFLKzLN", "Use a tag #GiroNaChuva para descobrir uma novidade incr\u00edvel com @Danielzukerman no Carnaval \ud83c\udfad\ud83d\udca5\ud83d\ude09\ud83d\ude09", "Est\u00e1 NO AR!! \u26a0\ufe0f\ud83d\udca5 Assista #AVoltaDeF\u00e9lix aqui \ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/kFmkRTlztL  \ud83d\ude04 https://t.co/x3yotYVOSp", "Use a tag #AVoltaDeF\u00e9lix \ud83e\udd23\ud83d\udd25 para fazer perguntas ao Mateus Solano e ao Lu\u00eds Miranda\ud83d\udca5Logo mais eles estar\u00e3o com a gente no est\u00fadio \ud83d\udca5\ud83d\ude09", "Mateus Solano e Luis Miranda s\u00e3o nossos convidados desta sexta-feira (21) \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d Eles v\u00e3o falar sobre a pe\u00e7a 'O Mist\u00e9rio de Irma Vap' \ud83d\udca5\ud83d\udc49\ud83c\udffc@mateusolano @LuisMiranda40 Imperd\u00edvel! \ud83c\udfad | @JovemPanEntrete https://t.co/dF7nMLDXpc", "https://t.co/tnvIqdMhzR", "Estamos NO AR!! \ud83d\udd25#EuLavoMeuCarvalho \ud83e\udd23\ud83d\udca5 Assista aqui \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/XPaDhp04O2 https://t.co/wMLTDBJtdK", "#EuLavoMeuCarvalho \u00e9 a tag de hoje. \ud83d\udca5 Adivinhem o porqu\u00ea? \ud83e\udd23\ud83d\udd25", "VOC\u00ca DECIDE \ud83d\udd25 Quem vc quer FIXA na bancada? 1) Mendigata 2) Mantega https://t.co/HDBzU7PHYb", "O nosso convidado desta quinta-feira (20) \u00e9 Josias Te\u00f3filo, diretor do document\u00e1rio sobre Olavo de Carvalho \u201cO Jardim das Afli\u00e7\u00f5es\u201d, claaro \ud83d\udca5 @josiasteofilo @albaexpider @opropriolavo https://t.co/uxnCQ0bWzt", "Estamos NO AR! \u26a0\ufe0f Assista AQUI \ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/gJsCqcWtsS \ud83d\udd25 #PanBeleza https://t.co/88z8a6CmJU", "A Mendigata Fenanda Lacerda e a primeira dama do camarote da Brahma, a empres\u00e1ria Tati Oliva, s\u00e3o as nossas convidadas de hoje pra falar de carnaval \ud83d\udd25 Para participar do programa use a tag #PanBeleza \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83e\udd23", "Quem voc\u00ea prefere FIXA na bancada? \ud83d\udd25", "Minha cara quando dizem que \u00e9 plana. \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd23 @samydana https://t.co/igiMu04I5K", "Ent\u00e3o vamos falar de CARNAVAL! \ud83d\udca5 Nesta quarta-feira (19) receberemos as ma-ra-vi-lho-sas Fernanda Lacerda (a Mendigata) e Tati Oliva \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d Para perguntas, o lugar \u00e9 aqui\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/5vuxuSIMXj", "RT @Saulo7: @programapanico @JovemPanNews Boa, Bruno!\n#ReformaNaDisney https://t.co/ebNnZ8tWx8", "PANIQUETA no ar!! \ud83d\ude03\ud83d\udca5 Use a tag #ReformaNaDisney para participar, e assista aqui \ud83d\udcfa \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/1T9p9Y0cJr Hoje tem @brunobiancoleal e @JoelPinheiro85 \ud83d\udca5\ud83d\udca5 | @JovemPanEntrete https://t.co/ZqIjDa3ZJ5", "Marque #ReformaNaDisney para participar do programa de hoje com o secret\u00e1rio especial de Previd\u00eancia e Trabalho @brunobiancoleal Envie suas perguntas! \ud83d\ude09\ud83d\udca5", "Bruno Bianco, secret\u00e1rio especial de Previd\u00eancia e Trabalho, \u00e9 o nosso convidado desta ter\u00e7a-feira (18) e o assunto \u00e9 carteira verde e amarela \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Perguntas, deixe nos coment\u00e1rios | @JovemPanNews https://t.co/th7J8RMTQC", "RT @DHZAZ: Acabei de ver o Em\u00edlio do P\u00e2nico falando da @TVMaresol e disse est\u00e1 na torcida pelo cavalo Aguinaldo no reality casa do caralho\u2026", "Como vc curte o Carnaval? Diz a\u00ed, querido afeg\u00e3o \ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\ude09\ud83e\udd41\ud83c\udfb6", "Estamos NO AR! \ud83d\udc49\ud83c\udffcA tag \u00e9 #tiroseBBB Vamos falar sobre seguran\u00e7a no Carnaval e tamb\u00e9m sobre reality BBB \ud83d\udca5 Assista aqui: https://t.co/nUrsvd8ew6 https://t.co/uSxQb0wuDa", "No programa desta segunda-feira (17) tamb\u00e9m vamos falar de #BBB com o colunista @chicobarney \ud83d\udca5 Pol\u00eamicas vir\u00e3o!  #chaaato? \ud83e\udd23 https://t.co/dDkbBli2Ms", "Ontem (domingo, 16), em S\u00e3o Paulo, 5 pessoas foram atingidas por bala num bloco de rua. Quer saber COMO curtir seu #carnaval sem perigo? \ud83d\udca5 Se liga no papo desta segunda-feira (17) com o Dr. Nico (Chefe DECADE) e Cel. Jos\u00e9 Vicente (Ex-secret\u00e1rio nacional de Seguran\u00e7a P\u00fablica). https://t.co/BT5qCBL50k", "Estamos NO AR! A tag de hoje \u00e9 #plateiadaMarcia \ud83e\udd23 Assista aqui: https://t.co/isB0FhSCZc \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udca5 https://t.co/YMwIgjNfzF", "Mexeu com voc\u00ea, mexeu comigo! M\u00e1rcia Goldschmidt \u00e9 a nossa convidada desta quinta-feira (13)\ud83d\udca5\ud83d\ude09 @JovemPanEntrete https://t.co/PbTFVrLASp", "Estamos NO AR!! E a tag de hoje \u00e9 #NaCabe\u00e7aDePapai \ud83d\udca5\ud83d\ude04 \ud83d\ude4aAssista aqui: https://t.co/IxmWDFbvgX https://t.co/C1HLNKH2Og", "Nesta quarta-feira (12) recebemos o jornalista @DudaTeixeira, autor do Almanaque do P\u00eanis Brasileiro \ud83d\udc25 \ud83d\udca5 Perguntas? Sugest\u00f5es de hashtags? \ud83d\udc49\ud83c\udffc N\u00e3o se empolguem. \ud83e\udd23 @JovemPanEntrete https://t.co/lezjClR3Ya", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 E a tag de hoje \u00e9 #Heran\u00e7aDoGugu Que saber de algo? Deixe seu coment\u00e1rio aqui. Assista \ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/lqg4FA0ysT https://t.co/ffoIpzQrK2", "Nesta ter\u00e7a-feira (11) recebemos o Dr. Nelson Wilians (advogado da vi\u00fava de #GuguLiberato) \ud83d\udca5 e no primeiro bloco, os meninos do New York Treta! Sabe o que \u00e9 isso? Descubra no programa! \ud83d\ude09 #Gugu https://t.co/q8ylHb9K0Z", "Estamos NO AR!! \ud83d\udca5 A tag de hoje \u00e9 #parasita Assista em: https://t.co/0DN8pqXZza https://t.co/yTNs6yDDsI", "https://t.co/88kBZsOVNa", "COME\u00c7OU!! No programa de hoje tem @joicehasselmann e a tag \u00e9 #JoiceCrossFiteira \ud83d\udca5\ud83e\udd23 Assista: https://t.co/lGrv3MpVMC https://t.co/xij36S182J", "No programa desta sexta-feira (07) receberemos Joice Hasselmann e Joel Pinheiro da Fonseca \ud83d\udca5 Se quiser fazer alguma pergunta, escreva aqui\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc @joicehasselmann @JoelPinheiro85 https://t.co/lVTqa4SBc5", "Estamos NO AR!!\ud83d\udca5 Assista #WhinderssonNoP\u00e2nico aqui: https://t.co/kZpHOmLnhA \ud83d\ude09 https://t.co/8xVbEjaveD", "@whindersson \u00e9 o nosso convidado desta quinta-feira (06)! \ud83d\udca5\ud83d\ude09 Tamb\u00e9m teremos a presen\u00e7a do humorista Robson Sousa\ud83d\udca5 IMPERD\u00cdVEL!! https://t.co/qr37KeBmNj", "@Rconstantino \ud83d\udca5https://t.co/Ud0dxwRukx https://t.co/XpvSywnN9I", "Estamos NO AR e devidamente coloridos! \ud83e\udd23 @Rconstantino est\u00e1 com a gente hoje e a tag \u00e9 #Amig\u00e3oDoVilla \ud83d\ude04\ud83d\udca5Assista aqui \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/Ud0dxwRukx https://t.co/HvqG2sg2XV", "Estamos NO AR!\ud83d\udca5 @fabiorabin por aqui hoje e a tag \u00e9 #t\u00e1emba\u00e7ado \ud83e\udd23 Assista aqui \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/eyv30AkjRG \u00f3 o @RogerioMorgado a\u00ed!! \ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/INPKEgbxoC", "@fabiorabin \u00e9 o nosso convidado desta ter\u00e7a-feira (04) \ud83d\ude03 Perguntas pra ele? \ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udca5 https://t.co/v1SxSS9k0J", "RT @samydana: Esse \u00e9 o grupo do Telegram que criamos para quem deseja aprender a investir @Danielzukerman  @Easynvest @programapanico  http\u2026", "Estamos NO AR!! E hoje tem @cortellaoficial no programa e a tag \u00e9 #piadaprapoucos \ud83e\udd23\ud83d\udca5Assista \ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/a3f7dkYgQT #novoP\u00e2nico https://t.co/Sttg51e81X", "Paulo Jebaili e @cortellaoficial s\u00e3o os nosso convidados do programa desta segunda-feira (03) \ud83d\udca5 Para questionamentos e elucida\u00e7\u00f5es, use esse espa\u00e7o\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\ude04\ud83d\ude09 https://t.co/tgovG3okfw", "RT @majorolimpio: Excelente imitador do @programapanico simula bate boca de Doria comigo pela minha luta por sal\u00e1rio e valoriza\u00e7\u00e3o de polic\u2026", "A @luisamell explicou a treta com Grazi Massafera e Caio Castro\ud83d\udca5 Assista: https://t.co/XwS3jzlpru https://t.co/RiIN6GKJ21", "#chamaobombeiro Capit\u00e3o Palumbo no est\u00fadio\ud83d\udd25 Logo mais, tem @luisamell \ud83d\ude09\ud83d\udca5 \ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/XwS3jzlpru https://t.co/ZQzOzwOfwc", "Est\u00e1 NO AR!! E a tag do dia \u00e9 #ChamaOBombeiro Assista aqui \ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/XwS3jzlpru https://t.co/iOQDT3rxci", "@luisamell tamb\u00e9m estar\u00e1 com a gente nesta sexta-feira (31)\ud83d\udca5 Deixe aqui sua pergunta para ela! \ud83d\ude09\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/oXibzaDBwC", "O Capit\u00e3o Palumbo \u00e9 o nosso convidado desta sexta-feira (31)\ud83d\udca5 Vamos falar sobre como sobreviver em enchentes, inc\u00eandios, tumultos e aquelas desgra\u00e7as que ningu\u00e9m t\u00e1 livre!\ud83d\udca5\ud83d\udc47\ud83c\udffcPerguntas? #novoP\u00e2nico https://t.co/5fmPbpouHo", "O deputado federal Marco Feliciano est\u00e1 no #novoP\u00e2nico de hoje\ud83d\udca5 Assista em: https://t.co/2CkafWF1HX https://t.co/07COTVKzip", "O deputado federal @marcofeliciano \u00e9 o nosso convidado desta quinta-feira (30)\ud83d\udca5 Para perguntar algo, escreva aqui! \ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc#novoP\u00e2nico https://t.co/tc48R6tsSj", "Est\u00e1 NO AR!  A tag de hoje \u00e9 #PowerGuido \ud83d\udca5 Assista: https://t.co/KzV9gHp6T8 https://t.co/R6zExkB6tC", "RT @Rconstantino: Meus embates com o Villa viraram quadro do P\u00e2nico. Muito bom! S\u00e3o dois g\u00eanios da imita\u00e7\u00e3o. Uma coisa \u00e9 ver o Andr\u00e9 Marinh\u2026", "Dr. Guido Palomba, uma das maiores autoridades em psiquiatria forense do pa\u00eds, \u00e9 o nosso convidado desta quarta-feira (29) \ud83d\udca5\ud83d\ude43 Para quest\u00f5es existenciais: escreva aqui\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc \ud83d\ude04\ud83d\ude04 https://t.co/JYw4i6mEJm", "@cirogomes \u00e9 o nosso convidado desta quarta-feira (29) e j\u00e1 sabemos o que vcs ir\u00e3o perguntar. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/fioOW5U1RD", "Estamos NO AR! Assista: https://t.co/jtSC9pL9c5 https://t.co/Jn7zjJY900", "O jornalista e economista @donydenuccio \u00e9 o convidado do novo P\u00e2nico de hoje, e a tag \u00e9 #SamyConvida \ud83e\udd23 @samydana", "Nesta ter\u00e7a-feira (28) receberemos @DonyDeNuccio nos novos est\u00fadios do programa P\u00e2nico\ud83d\udca5\ud83c\udfac Perguntas?\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/YiTfOZOAT4", "Est\u00e1 NO AR!! #MoroNoP\u00e2nico\ud83d\udca5Assista ao vivo em https://t.co/7ylcqhDNwh https://t.co/fLCEwemtld", "Est\u00e1 chegando a hora! Use a tag #MoroNoP\u00e2nico e acompanhe o programa ao meio-dia\ud83d\udca5 Perguntas? \ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc @SF_Moro https://t.co/uXUTZPVGNX", "Ladies and Gentlemen, o ministro Sergio Moro \u00e9 o nosso 1\u00ba convidado desta temporada do #novoP\u00e2nico\ud83d\udca5  | segunda-feira (27), \u00e0s 12h na r\u00e1dio Jovem Pan ou no site https://t.co/DMBpN8uaMc \ud83d\ude09 https://t.co/50tm65hdix", "O #novoP\u00e2nico vem a\u00ed! Direto dos est\u00fadios da #Panflix \ud83d\udcfa, a plataforma digital da Jovem Pan. \ud83d\udca5 A estreia \u00e9 segunda-feira (27) ao meio-dia \ud83d\udd5b\ud83d\udc49\ud83c\udffcOu\u00e7a na r\u00e1dio JP ou assista pelo YouTube P\u00e2nico JP \ud83d\ude09\ud83d\udca5 @albaexpider https://t.co/dtlYfauM1a", "O #novoP\u00e2nico vem a\u00ed! Direto dos est\u00fadios da #Panflix \ud83d\udcfa, a plataforma digital da Jovem Pan. \ud83d\udca5 A estreia \u00e9 segunda-feira (27) ao meio-dia \ud83d\udd5b\ud83d\udc49\ud83c\udffcOu\u00e7a na r\u00e1dio JP ou assista pelo YouTube P\u00e2nico JP \ud83d\ude09\ud83d\udca5 #ericsurita https://t.co/aRou0gzlPX", "O #novoP\u00e2nico vem a\u00ed! Direto dos est\u00fadios da #Panflix \ud83d\udcfa, a plataforma digital da Jovem Pan. \ud83d\udca5 A estreia \u00e9 segunda-feira (27) ao meio-dia \ud83d\udd5b\ud83d\udc49\ud83c\udffcOu\u00e7a na r\u00e1dio JP ou assista pelo YouTube P\u00e2nico JP \ud83d\ude09\ud83d\udca5 @marina_mantega https://t.co/WPN4TywRok", "O #novoP\u00e2nico vem a\u00ed! Direto dos est\u00fadios da #Panflix \ud83d\udcfa, a plataforma digital da Jovem Pan. \ud83d\udca5 A estreia \u00e9 segunda-feira (27) ao meio-dia \ud83d\udd5b\ud83d\udc49\ud83c\udffcOu\u00e7a na r\u00e1dio JP ou assista pelo YouTube P\u00e2nico JP \ud83d\ude09\ud83d\udca5 @samydana https://t.co/rVF1hdkqBm", "O #novoP\u00e2nico vem a\u00ed! Direto dos est\u00fadios da #Panflix \ud83d\udcfa, a plataforma digital da Jovem Pan. \ud83d\udca5 A estreia \u00e9 segunda-feira (27) ao meio-dia \ud83d\udd5b\ud83d\udc49\ud83c\udffcOu\u00e7a na r\u00e1dio JP ou assista pelo YouTube P\u00e2nico JP \ud83d\ude09\ud83d\udca5 @AndreMarinho01 https://t.co/TFnqwAEZAA", "Essas s\u00e3o as orelhas do nosso 1\u00ba convidado do ano. Quem \u00e9? \ud83d\udca5 O novo P\u00e2nico estreia dia 27 \ud83d\ude09 https://t.co/iigYllIDEA", "Quer ser plateia no programa P\u00c2NICO? \ud83d\udca5 \u00c9 s\u00f3 enviar Direct no Instagram pra biacaparelli e torcer para ser chamado.\ud83e\udd1e\ud83c\udffc(*N\u00e3o \u00e9 Robert, \u00e9 para participar na plateia!) \ud83d\ude09 em P\u00e2nico Jovem Pan https://t.co/Rmwra9SoMX", "Quer o Vinheteiro na Secretaria da Cultura? \ud83d\ude00 VOTE aqui \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/BhTG87HIKz https://t.co/3aagi1yChU", "@Vinheteiro na Secretaria da Cultura? \ud83d\udca5 https://t.co/ZETar42dZu", "Quanto custa ter um PET? @samydana explica! \ud83d\udc36\ud83d\udc31\ud83d\udc25\ud83e\udda7 #panidogs https://t.co/nOdXVEQx3Q @Marinamantega https://t.co/fmHvQBM05j", "Repare beem \ud83c\udfb5 Repare beem \ud83c\udfb5Come on, everybody! \ud83e\udd23  https://t.co/nC4TK69Z0c @AndreMarinho01 @cirogomes #pagaoFuscaCiro @samydana https://t.co/QiGIUPhMXC", "Gilberto Berros x M\u00e1rcio Canuto. Ou\u00e7o GRITOS! \ud83d\udc42\ud83c\udffb\ud83d\ude49\ud83e\udd23 https://t.co/x2FNPfHQ6O @RogerioMorgado https://t.co/M2bj7j7XmE", "Emilinho bateu um papo com a Elaine, da Revista Empreenda: Do quartinho de casa ao sucesso internacional. Imperd\u00edvel! \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83d\udca5 Assista aqui \ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/A8tXBPQkNk https://t.co/1gyh7S8tBr", "Professor Villa faz prov\u00e3o com afeg\u00e3o m\u00e9dio (vide Maur\u00edcio Meirelles e Felipe Xavier \ud83e\udd23) Acesse: https://t.co/mqRW7LkvbW @albaexpider @MauMeirelles @felipexavier1 https://t.co/Rjnd5ZL4Q9", "RT @alanrapp: #01M\u00eas \ud83d\ude13. Faz\u00edamos quest\u00e3o de acompanhar a trajet\u00f3ria do nosso querido #\u00eddolo , #parceiro e #amigo ... A #hist\u00f3ria de @guguli\u2026", "Mas j\u00e1 terminou? Terminou! E eles n\u00e3aao desistem. \ud83e\udd23 \ud83d\udc49\ud83c\udffcUm dia de afeg\u00e3o na Dirce. \ud83c\udf7d\ud83c\udf85 https://t.co/dUDexk1uxo", "Padre Juarez no #ultimoprograma, querido telespec. Perguntas? \ud83d\udca5 https://t.co/XrthahGa0g", "O Padre Juarez \u00e9 o nosso convidado do #\u00faltimoprograma do ano. Assista em: https://t.co/MzSFJXRWXP https://t.co/DJeuZlIk1i", "O Padre Juarez \u00e9 o convidado desta sexta-feira para fechar a temporada do programa este ano. Vai perder? \ud83d\ude09\ud83d\udca5 https://t.co/aWPcFfMX6T", "Eduardo Tuma \u00e9 presidente da C\u00e2mara Municipal de S\u00e3o Paulo e \u00e9 o nosso convidado desta quinta-feira: https://t.co/wGqnz1RfXz https://t.co/iYCC4jNwgl", "Estamos NO AR!! Acesse: https://t.co/wGqnz1RfXz https://t.co/VRaVyPTi67", "Eduardo Tuma \u00e9 o nosso convidado desta quinta-feira. Perguntas, aqui. \ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udca5 https://t.co/iGrMTLJPk4", "Est\u00e3o assistindo e tal? \ud83e\udd23 Clica a\u00ed: https://t.co/YsUm6X8thE \ud83d\udca5#Acachapante @VillaMarcovilla &amp; @albaexpider https://t.co/9nvmBzCAVD", "Estamos NO AR!! Hoje tem Professor Villa por aqui, acesse: https://t.co/YsUm6Xq49c \ud83d\udca5 https://t.co/1JbfQiYv8r", "Acachapante ou pujante? Defina. \ud83e\udd14\ud83e\udd23 Professor Marco Antonio Villa \u00e9 o nosso convidado desta quarta-feira. https://t.co/tJwdmq2f3Y", "Fernando Rocha: 'Meu primeiro vale-transporte s\u00e3o minhas duas pernas; o segundo, a bicicleta; o terceiro, transporte p\u00fablico. O carro mais atrapalha do que ajuda.' \ud83d\udca5 Gostaram da entrevista? \ud83d\ude43 https://t.co/IwWwAr7H7N", "Vai ter trimilique? \ud83e\udd23 J\u00c1 TEM, sim senhor! Fernando Rocha nas Stories do Insta do @programapanico \ud83e\udd2a\ud83d\udd7a\ud83c\udffb #EncontroDaClaraComOvo https://t.co/uCGjfWIYyu", "Estamos NO AR!! \ud83d\udca5 Acesse: https://t.co/XtPvwJ4H42 https://t.co/QjJspPRuoI", "Fernando Rocha, contente e sorridente, estar\u00e1 no programa desta ter\u00e7a-feira. Bora ouvir \ud83d\udc42\ud83c\udffb and/or assistir \ud83d\udc41, querido telespec? \ud83d\udd7a\ud83c\udffb\ud83d\ude09\ud83d\udca5 https://t.co/z3lRBvfLvJ", "Acesse para assistir: https://t.co/UK6p6R7GmL \ud83d\udca5Convidados: @depheliolopes @MajorVitorHugo https://t.co/gkGnWZ5Sj0", "#TurmaDoBolso H\u00e9lio Neg\u00e3o e Vitor Hugo no est\u00fadio. Perguntas? https://t.co/zFeU5SMpTj", "Estamos NO AR! Use a tag #TurmaDoBolso e assista o Helio Neg\u00e3o e o Major Vitor Hugo no programa de hoje: https://t.co/UK6p6R7GmL https://t.co/radJwuEUoi", "Os convidados do programa para esta segunda-feira s\u00e3o Helio Neg\u00e3o e Vitor Hugo. Perguntas, escreva aqui. \ud83d\uddef\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\ude09 https://t.co/vNfdWOihTj", "Qual \u00e9 a m\u00fasica? \ud83e\udd23 @AdrillesRJorge https://t.co/ZzUPELh8cR", "#ruivass\u00e3oasmaisfi\u00e9s ?! Responda-nos, Carla Zambelli. \ud83d\ude01 https://t.co/48VXg9frfM", "Guga Noblat e Kim Jong-un por aqui.\n\ud83e\udd23 https://t.co/IID0WZnWi0", "Estamos NO AR!! Carla Zambelli j\u00e1 j\u00e1 no est\u00fadio. Assista em: https://t.co/yoFubbRh2J https://t.co/L6vxb3h5M7", "Carla Zambelli \u00e9 a convidada desta sexta-feira. Se quiser perguntar algo, a hora \u00e9 agora! \ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/nE37v8jw79", "'Eu n\u00e3o sou amigo deles fora do ar', diz Adrilles sobre Morning Show https://t.co/MlnmQPNFzT", "#GagliassonoP\u00e2nico E a\u00ed, est\u00e1 gostando, querido telespec?! https://t.co/IDhZhgV3wy", "Est\u00e1 NO AR!! \ud83d\udca5 Tem Thiago Gagliasso e Adrilles Jorge no programa de hoje. Acesse: https://t.co/YpdiBdGGKh https://t.co/5gbPmeavOS", "Nesta quinta-feira tamb\u00e9m recebemos @AdrillesRJorge. Perguntas? Perguntas? https://t.co/MzJwZB1Jbw", "Thiago Gagliasso \u00e9 o convidado desta quinta-feira. Deixe sua pergunta para ele aqui. \ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/mIBlblYI0g", "O menino de Harvard @samydana est\u00e1 'bolado' \ud83e\udd23 E a\u00ed, o que est\u00e3o achando do papo com os terraplanistas? #MorgadoPlano https://t.co/nfl8E9nDOB", "Estamos NO AR!! Terraplanismo \u00e9 o tema. #MorgadoPlano \ud83e\udd23\ud83e\udd23 Acesse: https://t.co/iNkvOmaNNX https://t.co/gi8w4KIrq5", "O humorista Marcus Vinile tamb\u00e9m estar\u00e1 no programa de quarta-feira, com os terraplanistas Anderson Neves e Allan Silva. \ud83d\udca5 Se quiser perguntar algo, deixe aqui nos coment\u00e1rios. https://t.co/K9aob591Px", "Os terraplanistas Anderson Neves e Allan Silva s\u00e3o os convidados desta quarta-feira. \ud83c\udf0d\ud83d\udeab\ud83d\udca2 Perguntas? https://t.co/7saCZmJx2h", "Manu Carvalho une marcas e influenciadores digitais atrav\u00e9s da Match &amp; Co. \ud83d\udca5 E a\u00ed, gostaram do programa? https://t.co/n7fJecZwmk", "Voc\u00ea conhece algu\u00e9m que j\u00e1 sofreu viol\u00eancia dom\u00e9stica?", "@justicadesaia: 'O importante \u00e9 que a mulher rompa o sil\u00eancio, se defenda' \n@LuizaBrunet5: 'N\u00f3s estamos vivendo uma pandemia, eu fui v\u00edtima de viol\u00eancia dom\u00e9stica aos 54 anos' #Justi\u00e7aDeSaia https://t.co/yNZhreaiTW", "Voc\u00ea j\u00e1 sofreu viol\u00eancia dom\u00e9stica?", "Luiza: 'As mulheres ficam muito tempo num relacionamento abusivo sem saber que est\u00e3o num relacionamento abusivo' #justi\u00e7adesaia https://t.co/IAHu8XMERw", "Estamos NO AR! Acesse: https://t.co/VeNg8P9wec #justicadesaia https://t.co/5edI8OANcZ", "Nesta ter\u00e7a temos a Manu Carvalho falando sobre empreendedorismo e influenciadoras. Quer perguntar algo pra ela? Escreva aqui nos coment\u00e1rios. https://t.co/F5vetuP3rx", "Luiza Brunet e Gabriela Manssur no programa desta ter\u00e7a-feira falando sobre viol\u00eancia contra a mulher. Perguntas? Deixe aqui. https://t.co/RDGmLSFSEo", "@PatrickMaia e Filippe Dias nos ladearam com memor\u00e1vel interpreta\u00e7\u00e3o. \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc Quem sabe faz ao vivo \ud83d\udd7a\ud83c\udffb\ud83d\udd7a\ud83c\udffb\ud83d\udca5 Gostaram? https://t.co/y6jrnTVfAl", "\"S\u00f3 tem #Burnout quem ama o que faz, e quem ama o que faz se ausenta de si mesmo\", @IzabellaCamargo #d\u00e1umtempo https://t.co/qmXdpNISOF", "\"A gente trabalha para se desenvolver pessoalmente, n\u00e3o para se aborrecer\", diz Izabella Camargo sobre Burnout #d\u00e1umtempo \ud83d\udca5T\u00e1 gostando do papo, querido telespec? https://t.co/HYRssC2R7Q", "Izabella: \"Burnout, assim como o bullying, \u00e9 um nome novo para um problema antigo\". Voc\u00ea sabia disso? https://t.co/6v0BuI5ESc", "Izabella Camargo | P\u00e2nico - 09/12/19 - AO VIVO https://t.co/oNbJ7VXyEr via @YouTube \nClique no link para assistir. https://t.co/IefdiIskgb", "Estamos NO AR! Dando os parab\u00e9ns \u00e0 aniversariante do m\u00eas, nossa jovem [?] loira @marina_mantega \ud83d\udc71\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/CzUPE5m1CA", "Nesta segunda tamb\u00e9m receberemos o comediante Patrick Maia! Se quiser perguntar algo, deixe aqui nos coment\u00e1rios. https://t.co/ih96sGB4eI", "Amanh\u00e3 receberemos a jornalista Izabella Camargo. Perguntas? Deixe aqui. https://t.co/2ukpS85JMV", "\"O Bolsonaro tem um instinto fenomenal. Quando todos falam para ele ir por um caminho, ele vai por outro, e d\u00e1 certo\", diz o assessor para assuntos internacionais do presidente, Filipe G. Martins https://t.co/kCaWc8HbIo", "Filipe G. Martins: \"Do mesmo jeito que o Trump tem uma pol\u00edtica de 'Am\u00e9rica' primeiro, n\u00f3s tamb\u00e9m temos a pol\u00edtica de Brasil em primeiro: Brasil acima de todos\" https://t.co/9qKCNGcOCF", "Filipe G. Martins e Fl\u00e1vio Morgenstern no est\u00fadio. O assunto \u00e9 governo Bolsonaro e pol\u00edtica internacional. \ud83d\udca5 https://t.co/p0MVIQJVuY", "Quem quer dinh... OPS, bananinhaaas?!! Em\u00edlio incorpora o esp\u00edrito natalino \ud83c\udf85 e distribui singelos doces para bancada faminta \ud83e\udd23\ud83e\udd23 Paulinha \u00e9 a 1\u00aa felizarda! \ud83c\udf6c \ud83c\udf6c https://t.co/UP4DVMzg8m", "Estamos NO AR! \ud83d\udca5 E a hashtag \u00e9 #ConvidadoInternacional https://t.co/XA49bvbpFB", "RT @BolsonaroSP: Ser\u00e1 que ele vai falar de desenho animado? \ud83d\udc3d \ud83d\ude02 @filgmartin https://t.co/wkpe3KwSOQ", "Nesta sexta-feira recebemos o assessor especial da presid\u00eancia, Filipe G. Martins. Perguntas?! \ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/t5dtmUR9PX", "Marcio Atalla | P\u00e2nico - 05/12/19 - AO VIVO https://t.co/97AluidBtG via @YouTube", "Papo saud\u00e1vel por aqui hoje! \ud83c\udf31 Marcio Atalla \u00e9 o nosso convidado desta quinta-feira https://t.co/xr9I1z7YRG", "Papo fora da bolha. Tamo no ar com o pessoal do canal Favelado &amp; Investidor. Bora?\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/HW3ggGPdld", "Marinho perguntou o que o Caio acha sobre a sataniza\u00e7\u00e3o dos coaches. #SejaSoja\n\nCaio respondeu que \u00e9 tudo muito mistificado. Qualquer profiss\u00e3o \u00e9 uma ferramenta, um instrumento. Ele acredita que a utiliza\u00e7\u00e3o desse instrumento vai dizer se essa ferramenta vai ser boa ou ruim. https://t.co/9laE0invpY", "O Caio disse que n\u00e3o tenho caminho certo ou errado para fazer algo. O que existe s\u00e3o caminhos.\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/HuQBDBTf8G", "COMEEEEEE\u00c7OOOOOOU! O Caio Carneiro j\u00e1 t\u00e1 ao vivo aqui no P\u00e2nico.\n\nVenha acompanhar: https://t.co/WddmJ2gJR0 #SejaSoja https://t.co/wYXyHCUkOw", "TAMO NO AR https://t.co/QpYAJUjW2X", "Menino Elano em \u00f3tima forma! https://t.co/qxpZXgCSiR", "Amanh\u00e3 receberemos o Caio Carneiro, que \u00e9 autor do \u201cEnfodere-se\u201d e \u201cSeja Foda\u201d. Quer perguntar alguma coisa pra ele? Manda a\u00ed. https://t.co/GqfueEQ3Vr", "Curtiram o papo sobre privatiza\u00e7\u00f5es com o Salim Mattar? Diga a\u00ed nos coment\u00e1rios. https://t.co/PB6HI1Y1g5", "O QUE EST\u00c1 ACONTECENDO AQUI????????????????? https://t.co/1dle5hT9iJ", "\"N\u00f3s temos um Presidente que respeita os poderes. Ent\u00e3o, ele entrega e evita fazer certas coisas que governos passados faziam no toma l\u00e1 d\u00e1 c\u00e1 para ter uma maioria. Estamos diante de um Governo novo, diferente, que est\u00e1 dando certo\" https://t.co/viEdq3X6oY", "\"A intui\u00e7\u00e3o do Presidente \u00e9 fant\u00e1stica. Acho que ele tem que continuar zelando em ouvir a intui\u00e7\u00e3o dele, porque com 700 mil d\u00f3lares ele se elegeu Presidente. Temos que ter um respeito por isso\" \n\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/rSyp8xnWPZ", "Marina perguntou o que vai ser mais dif\u00edcil nos pr\u00f3ximos 4 anos.\n\n\"Tudo vai ser dif\u00edcil. O Governo \u00e9 muito complexo, muito grande. O Governo n\u00e3o deseja ser reduzido de tamanho. De certa forma estamos mexendo com interesse, com poder. Tudo vai ser dif\u00edcil.\" @salimmattarBR https://t.co/t3G1flqqFk", "Toda pergunta que a gente faz, o Salim fala: EXCELENTE PERGUNTA.\n\nTamo at\u00e9 achando que a gente entende do assunto. \ud83d\ude02 https://t.co/fCrO7l5V7E", "Aproveita que o Instagram caiu e acompanhe o programa por aqui!\n\nAo vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/tTjPiMPmHe", "COMEEEEE\u00c7OU! O @salimmattarBR j\u00e1 est\u00e1 aqui falando sobre as ideias do governo para as estatais. #AdeusGugu\n\nVenha assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/HmyufSxq2H", "J\u00e1 come\u00e7ou aquele bate-papo com todas as not\u00edcias do dia. \ud83d\ude02\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/FYHPoTloZg", "Quer pedir uma panela antiaderente? A hora \u00e9 agora. \ud83d\ude02 Curtiram o papo com o Jo\u00e3o Appolin\u00e1rio, dono da Polishop, e o Anderson Cavalcante? https://t.co/b5YjnhTjnx", "E A\u00cd, JOVENS https://t.co/zekkfVYMc1", "Amanh\u00e3 receberemos o Salim Mattar, que \u00e9 secret\u00e1rio de Privatiza\u00e7\u00f5es do governo de Jair Bolsonaro. Quer perguntar algo? Manda pra gente a\u00ed. https://t.co/6VROCIqoOD", "T\u00e3o curtindo o papo incr\u00edvel com o Jo\u00e3o e o Anderson? #PapoDeTubar\u00e3o https://t.co/H1ew8uftza", "Jo\u00e3o Appolin\u00e1rio \u00e9 do time do Emilio: adora receber uma cartinha. \ud83d\ude02 #PapoDeTubar\u00e3o\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/zrrjmdcQes", "COMEEEEE\u00c7OOOUUUU O #PAPODETUBAR\u00c3O!\n\nSe liga aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/s6S8SfGe5F", "Hoje receberemos tamb\u00e9m o Anderson Cavalcante, autor do livro \u201cOs Bastidores de um Best Seller\u201d. Bora assistir?\n\nhttps://t.co/WddmJ2ykIy https://t.co/J984aJScAI", "O que ele fez com a advert\u00eancia. \ud83d\ude31 https://t.co/ZUdKSeFEYp", "Marinho xingou a Paulinha ontem e levou a primeira advert\u00eancia do RH da Pan. \n\nTr\u00eas \u00e9 rua, hein?\ud83d\ude02 https://t.co/n5NBZnYKEg", "Estamos ao vivo, afeg\u00e3o: https://t.co/WddmJ2gJR0", "O bon\u00e9 nem entra na cabe\u00e7a. \ud83d\ude02 https://t.co/wNXkK4AWzs", "Hoje receberemos o grande empres\u00e1rio Jo\u00e3o Appolin\u00e1rio. Tem perguntas? Quer pedir para ele investir em voc\u00ea? Manda a\u00ed nos coment\u00e1rios. https://t.co/s7Zv1Da1FH", "Que honra receber Moacyr Franco aqui no programa. Gostaram do papo e das hist\u00f3rias desse mestre do humor? https://t.co/EPsue4FUAK", "F\u00e3 e \u00eddolo. O Morgado realmente tinha um LP do Moacyr. \ud83d\ude02 https://t.co/vO6zZTZhEf", "Perguntado se voltaria \u00e0 Pra\u00e7a \u00e9 Nossa, Moacyr respondeu: \"Eu vou pra qualquer lugar, eu preciso de dinheiro. Hoje me cortaram a SKY.\"\n\nPoxa! :(\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/0Y5gFqrgWR", "@Rodrigo_Buhrer Sim, e \u00e9 de chocolate. \ud83d\ude0b", "@hsousa1985 Essa resposta t\u00e1 na primeira op\u00e7\u00e3o j\u00e1: \u00e9 SIM. \ud83d\ude02", "Samy pediu ao Moacyr uma dica para quem est\u00e1 come\u00e7ando, como os Youtubers.\n\nMoacyr mandou na lata: \"Tem que pensar. Pensar e tentar.\"\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 #J\u00e1FuiCorno https://t.co/0D2sVeAlmg", "Voc\u00ea j\u00e1 foi corno?", "@GlauberTJS Me d\u00e1 um abra\u00e7o, cara!", "#J\u00e1FuiCorno", "\"Seu telefone \u00e9 sacanagem. Aquele telefone que voc\u00ea me deu e nunca atendeu\"\n\nMoacyr entregando o Emilio ao vivo, dizendo que ele passa telefone errado para as pessoas. \ud83d\ude02 https://t.co/BqfcYIU4mk", "O homem mais bonito que entrevistaremos hoje j\u00e1 est\u00e1 no ar: Moacyr Franco. \n\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/Q2mMeh2vgO", "Hoje teremos dois sex symbol por aqui: Moacyr Franco e Caio Castro. Diga a\u00ed, afeg\u00e3o: quem \u00e9 o mais bonit\u00e3o?\n\nAssista ao vivo: https://t.co/WddmJ2ykIy https://t.co/diOR3CQ65H", "Ontem foi s\u00f3 tiro, porrada e bomba. Curtiram o papo sobre armas? https://t.co/M7xT5WPFJE", "Pessoal t\u00e1 vindo armado aqui pro programa... \ud83d\ude32 https://t.co/xFfMlCBiCU", "Amanh\u00e3 \u00e9 dia de resgatar o coro \"lindo, tes\u00e3o, bonito e gostos\u00e3o\" pro Caio Castro. Que perguntas fariam a ele? Manda a\u00ed. https://t.co/4iaM7oRcRa", "Amanh\u00e3 o convidado ser\u00e1 o graaaande Moacyr Franco. Que pergunta voc\u00ea faria a ele? https://t.co/cjiLRwwEyc", "T\u00e3o curtindo o papo sobre armas aqui no P\u00e2nico? T\u00e3o tirando suas conclus\u00f5es sobre o assunto? https://t.co/JKAWJeAg5h", "Qual argumento voc\u00ea mais concorda nessa discuss\u00e3o sobre armas?", "O Emilio t\u00e1 concordando com a Coronel Eliane e com o Bene. Trof\u00e9u 100% vaselina! \ud83d\ude02\n\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/6D18wWG1Xq", "COMEEEEEEEEEEEE\u00c7OOOOOOOU! Bora assistir esse debate?\nBene Barbosa x Coronel Eliane Nikoluk.\n\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/xPttJLYVGH", "ESTAMOS AO VIVOOOOOOO! Venha assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/r5bZ2MlihL", "\u00c9 HOJEEEEEEEEEE! O @benebarbosa_mvb e a Coronel Eliane Nikoluk j\u00e1 est\u00e3o aqui. Bora debater sobre as armas?\n\nAo vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/3qy0aPcZwv", "Amanh\u00e3 teremos um debate sobre armas no programa. Receberemos Bene Barbosa e a Coronel Eliane Nikoluk. Perguntas? Mandem a\u00ed. https://t.co/VX7Xb2LeEg", "Link para assistir no Youtube: https://t.co/rv5qhUIIIC", "Uma singela homenagem do P\u00e2nico ao Gugu. V\u00e1 em paz, grande amigo. https://t.co/kMRGxxjffI", "Informa\u00e7\u00e3o em primeira m\u00e3o: @caroldetoni est\u00e1 solteira! \ud83d\ude31 https://t.co/OqS9ximwlH", "Emilio se transforma quando toca a Internacional, n\u00e9? #BarcoDoPSL https://t.co/x98nE41EYF", "A Caroline de Toni acredita que a maconha \u00e9 porta de entrada para outras drogas. Voc\u00ea concorda com o posicionamento da Deputada? #BarcoDoPSL https://t.co/zPh53dctIX", "Rindo bem das buscas por Caroline de Toni no Google. \ud83d\ude02 #BarcoDoPSL https://t.co/Y6WM7418h8", "RT @CarolDeToni: \ud83d\udde3 Estou AO VIVO no @programapanico\n\n\ud83e\udd33https://t.co/gynjK7oxd7", "COMEEEEEEEEEE\u00c7OU! A @CarolDeToni t\u00e1 aqui j\u00e1.\n\nVenha assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/CXDj1wFHw0", "J\u00e1 estamos ao vivo? \u00d3bvio, meu patr\u00e3o. \n\nLiga a\u00ed: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/V3gdOVpZon", "Hoje vamos receber a deputada Caroline de Toni, do PSL de Santa Catarina. Tem pergunta? Manda pra gente. https://t.co/RxhqB9k9r2", "Hoje recebemos a Lu\u00edsa Mell e o Dan Wroblewski para discutir sobre dogu\u00edneos. Curtiram o debate? https://t.co/m10WqqyPJp", "Bora falar da Copa Jovem Pan? Bora!\n\nAssista a\u00ed, afeg\u00e3o: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/6OtF7AfB1v", "@samydana Ent\u00e3o 7h30 ele t\u00e1 sendo bonzinho e humilde.", "Tretas inesperadas. \ud83d\ude31 #OBichoVaiPegar\n\nEITA ATR\u00c1S DE EITA AQUI https://t.co/iluIHrl50S", "Pessoa que acorda 7 e meia da manh\u00e3. \ud83d\ude02 https://t.co/HhBDytqTAO", "Calma, Lu\u00edsa. \ud83d\ude02 https://t.co/4SWzacewHV", "Lu\u00edsa t\u00e1 rebatendo as cr\u00edticas feitas pelo Richard Rasmussen quando veio ao P\u00e2nico. Ele disse que a ONG da Lu\u00edsa recebeu R$24 milh\u00f5es. Ela deixou claro que \u00e9 tudo mentira do embaixador do ecoturismo brasileiro pela Embratur. \ud83d\ude31\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/XW1NvtBdhS", "Voc\u00ea \u00e9 a favor de comprar animais? #OBichoVaiPegar", "Parece que a hashtag t\u00e1 come\u00e7ando a surtir efeito. \ud83d\ude02 #OBichoVaiPegar\n\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/dqjDodw3cp", "Ainda estamos no modo light por aqui. #OBichoVaiPegar\n\nVenha assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/kQXaYm8rUH", "COMEEEEEEEEEEEEEEE\u00c7OOOOOOOOU! #OBICHOVAIPEGAR\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/8Smm3CyaSf", "Segunda ele t\u00e1 de volta. Ou o Adrilles, sei l\u00e1. \ud83d\ude02 https://t.co/Fy1NB4C1GQ", "\u00c9 HOJEEEEEEEEEE\n\nTem pergunta? Manda na hashtag #OBichoVaiPegar https://t.co/D7djutI5iU", "Contratamos o Adrilles pro P\u00e2nico? \ud83d\ude02 https://t.co/cdnVmSNbll", "Amanh\u00e3 teremos um debate animal (perdoe o trocadilho) aqui: Lu\u00edsa Mell e Dan Wroblewski. Tem pergunta? Manda a\u00ed. https://t.co/Rgw2SpK3S9", "Como amanh\u00e3 \u00e9 o Dia da Consci\u00eancia Negra, fizemos o convite para dois gigantes falarem sobre racismo: Yuri Mar\u00e7al e Paulo Cruz. Curtiram o papo? https://t.co/jt51ng803c", "RT @taipannews1: Muito bom os convidados do #programapanico \nPaulo Cruz \n#racistasn\u00e3opassar\u00e3o", "RT @RodolfoRafaelR7: @programapanico @YuriMarcal Paulo Cruz , sensacional ! Cara muito foda !!! Parab\u00e9ns", "RT @MauMeirelles: O @YuriMarcal ta mto bom no @programapanico", "Yuri perguntou ao professor sobre a d\u00edvida hist\u00f3rica e o @paulocruzphi est\u00e1 dando sua vis\u00e3o agora sobre o tema. #RacistasN\u00e3oPassar\u00e3o\n\nAssiste a\u00ed, afeg\u00e3o: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/6zHfcr6dfL", "@RogerioMorgado Manda um \u00e1udio no meu zap, por favor. \ud83d\ude02", "\"Hoje pra fazer um contraponto eu vim fantasiado de homem branco\" \ud83d\ude02 #RacistasN\u00e3oPassar\u00e3o / @YuriMarcal \n\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/icFlAQHpyW", "@YuriMarcal Link: https://t.co/WddmJ2gJR0", "COMEEEEEEEEEEE\u00c7OOOOOOU! O @YuriMarcal e o @paulocruzphi j\u00e1 est\u00e3o aqui ao vivo.\n\nBora falar sobre o racismo no Brasil? Assista a\u00ed: https://t.co/WddmJ2gJR0 \n\n#RacistasN\u00e3oPassar\u00e3o https://t.co/YfsHWpmfiM", "RT @YuriMarcal: meus amores, assistam ao Programa P\u00e2nico na r\u00e1dio, agora 12:30h\ntenho uma surpresa pra voc\u00eas \ud83d\ude08", "RT @paulocruzphi: \u00c9 daqui a pouco, no @ProgramaPanico!\n\n#ConscienciaNegra https://t.co/Tm21NVtSoO", "T\u00e3o dizendo por a\u00ed que o @RogerioMorgado t\u00e1 com a voz do Adrilles. Procede, Morgad\u00e3o?\ud83d\ude02 https://t.co/ypJmiOABJH", "HOJEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEE!\n\nBora assistir? #RacistasN\u00e3oPassar\u00e3o\n\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/CZFPzK5R5m", "Quer saber do d\u00f3lar? Samy t\u00e1 explicando agora. Liga a\u00ed que j\u00e1 estamos no ar: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/Cknmif27Tx", "RT @JovemPanEntrete: Hoje o @programapanico recebe @paulocruzphi e @YuriMarcal para um debate sobre o racismo no Brasil. #RacistasN\u00e3oPassar\u2026", "Dia 20 \u00e9 o Dia da Consci\u00eancia Negra e chamamos aqui o Paulo Cruz e o Yuri Mar\u00e7al para falar do assunto amanh\u00e3, dia 19/11. Tem pergunta? Manda a\u00ed. https://t.co/DftUyGkewr", "Esque\u00e7a o Roda Vida! Tudo que precisava saber sobre a Previd\u00eancia voc\u00ea ouviu no P\u00e2nico hoje. Link da entrevista completa com o Rog\u00e9rio Marinho: https://t.co/hU5vL2lQ8Q . Curtiram? https://t.co/779BoJVP3n", "T\u00e3o entendendo tudo sobre a Reforma da Previd\u00eancia? Assista aqui: https://t.co/WddmJ2ykIy https://t.co/SijbcrhmgY", "RT @UdnLacerda: @rogeriosmarinho ta indo bem demais no @programapanico. Que homem.", "\"O Brasil \u00e9 muito grande e muito desigual. Eu defendo um Estado enxuto e n\u00e3o uma aus\u00eancia de Estado\". https://t.co/yIpQSJ5Avp", "COMEEEEEEEEEEEE\u00c7OOOOOOOOOOU! O @rogeriosmarinho j\u00e1 est\u00e1 ao vivo no programa para falar da Reforma da Previd\u00eancia.\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/3TL2R94uyT", "Vai come\u00e7ar, hein, afeg\u00e3o? \n@rogeriosmarinho j\u00e1 est\u00e1 por aqui.\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/p8uT7LMWhP", "Assista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0", "Tamo no ar j\u00e1? \u00d3bvio que sim. https://t.co/nZnvrbHPlM", "Quer falar com a galera do P\u00e2nico? Ent\u00e3o ligue AGORA pra gente aqui na r\u00e1dio: 0800-777-1009. Atenderemos at\u00e9 o meio-dia. \ud83d\ude01 https://t.co/mKUf4lQwwX", "Amanh\u00e3 receberemos o Rog\u00e9rio Marinho, que \u00e9 secret\u00e1rio especial de Previd\u00eancia e Trabalho do Minist\u00e9rio da Economia. Quer fazer pergunta? Manda a\u00ed! https://t.co/dCHsvJ4tl0", "Morgado fez a cirurgia e est\u00e1 bem:)", "Novembro azul e papo sobre c\u00e2ncer de pr\u00f3stata com o Doutor Fernando Maluf. Gostaram? https://t.co/D9msT4hbqh", "Lucas Ramos e Vinicius Divino j\u00e1 t\u00e3o aqui falando sobre empreender, que tem um projeto muito bacana. Assista a\u00ed: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/DBfPB3kQcm", "Curtiram saber mais sobre a preven\u00e7\u00e3o ao c\u00e2ncer com o Doutor Fernando Maluf? https://t.co/A478UynxgN", "Voc\u00ea t\u00e1 cuidando da sua sa\u00fade direitinho, afeg\u00e3o?", "COMEEEEEEEEEEEEEE\u00c7OOOOOOOOOU!\nVamos falar de c\u00e2ncer de pr\u00f3stata, afeg\u00e3o? Vamos sim.\n\nVenha acompanhar: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/he2fwjlIB5", "@engbadass Voc\u00ea nunca saber\u00e1. \ud83d\ude4a https://t.co/6weGj26Udm", "@samydana O trio de ataque era: Samy Dana, Luiz\u00e3o e Djalminha. Lembro dessa \u00e9poca.", "\u00c9 real que o @samydana jogou no Guarani antes de se formar em Harvard? \ud83e\udd14#QuilosMortais https://t.co/3O9fy7J7VH", "Dica: se formou em Harvard aos 12 anos.", "Quem \u00e9 essa gracinha? \ud83d\ude0d #QuilosMortais https://t.co/RuvIRhJ0El", "Amanh\u00e3 vamos falar sobre c\u00e2ncer de pr\u00f3stata com o Doutor Fernando Maluf. Quer perguntar algo do assunto? Manda a\u00ed. https://t.co/U4ZOPAzher", "Assim como o Emilio, apoie a campanha #Cora\u00e7\u00e3oNaBatidaCerta. Mais informa\u00e7\u00f5es em https://t.co/eDMa32LZrD https://t.co/GB6smv5HLd", "Marina: \n\"Por que o @blogdopannunzio te chamou de babaca?\"\n\n@roxmo: \n\"Porque ele \u00e9 um babaca\" \ud83d\ude31\n\n#MeDesbloqueiaRoger https://t.co/kJ5vgDZ4eh", "Guga perguntou que horas seria a vez de dar uma de Gentilli ou dar uma de Lob\u00e3o e romper com Bolsonaro.\n\n@Roxmo: \"N\u00e3o vai rolar\" #MeDesbloqueiaRoger https://t.co/JjsByyHS8b", "Roger falando sobre m\u00fasica, pol\u00edtica... E a Marina manda um \"Vamos falar da G Magazine?\" \ud83d\ude02\n\nAcompanha a\u00ed: https://t.co/WddmJ2gJR0 #MeDesbloqueiaRoger https://t.co/3xGcnLPiKz", "O Emilio arrepia toda vez que toca o hino da Internacional Socialista. \u00c9 real. \ud83d\ude02#MeDesbloqueiaRoger https://t.co/Y0mPfCoX58", "Quem a\u00ed \u00e9 bloqueado no Twitter pelo @roxmo? \ud83d\ude02\n\nCampanha #MeDesbloqueiaRoger! https://t.co/LBzAvX6rL9", "COMEEEEEEEE\u00c7OU! Venha assistir ao @Roxmo aqui no P\u00e2nico.\n\nAo vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0\n#MeDesbloqueiaRoger https://t.co/59XYAielkV", "Vem que vem, @roxmo\n\nAo vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0\n#MeDesbloqueiaRoger https://t.co/U4ldAfHwSV", "@sergioloiro @RogerioMorgado \ud83d\ude31", "RT @Saymon_SHM: Come\u00e7oouuu come\u00e7ooooouuuu @programapanico", "J\u00e1 tamo no ar no \u00faltimo programa do Morgad\u00e3o. \ud83d\ude02\n\nAo vivo: https://t.co/WddmJ2ykIy\n#MeDesbloqueiaRoger https://t.co/1YEDsuG2zb", "@kimpkat Cad\u00ea os cinquentinha?", "@samydana Da minha parte \u00e9 s\u00f3 inveja mesmo \ud83d\ude2d", "Cabrini veio ao programa hoje e falou de Lula, Bolsonaro, Glenn e sobre toda polariza\u00e7\u00e3o que vivemos. Curtiram o papo com esse gigante do jornalismo? https://t.co/maEMyyALtw", "Quem \u00e9 formado em Harvard levanta a m\u00e3o. \u261d\ufe0f https://t.co/Pd9SPaE3Vp", "Amanh\u00e3 receberemos aqui o Roger, do Ultraje a Rigor. Perguntas? Manda a\u00ed! https://t.co/A1PXvg9Wpl", "Deixar\u00e1 saudades!\ud83d\ude2d https://t.co/Ff6aUKb7Bu", "Cabrini disse que Glenn \u00e9 brilhante e divulgou algo \u00fatil para a Democracia. Por\u00e9m, ele considera que o jornalista do The Intercept \u00e9 partid\u00e1rio. https://t.co/IYbG7spY1b", "\"Eu s\u00f3 discuti uma vez com um contrabandista...\"\n\nGENTE? \ud83d\ude02 https://t.co/seNfrKkI32", "Assista: https://t.co/WddmJ2gJR0", "Cabrini fala bem, hein? \ud83d\ude31 https://t.co/sc41EXmXN6", "COMEEEEEEEEEE\u00c7OOOOOOOU! \nCabrin\u00e3o da Massa j\u00e1 t\u00e1 aqui.\n\nVenha assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/2GsUHNuBMb", "Samy trouxe um dado de que 1,5% das pessoas morre na cirurgia bari\u00e1trica. O Morgado n\u00e3o ficou muito feliz.\ud83d\ude28\n\n#MORGADOVIVE https://t.co/tEh8OxfH0S", "Tamo no ar? Tamo! https://t.co/HmeMEWncEu", "Amanh\u00e3 receberemos o Roberto Cabrini. Quer fazer uma pergunta? Posta a\u00ed nos coment\u00e1rios. https://t.co/Z9zz8OjynU", "Brokeback Mountain 2? https://t.co/q0Lcx3vQow", "Encerramos por hoje. Curtiram o papo e todo esclarecimento do nosso mestre Felipe Moura Brasil? https://t.co/zMUQNckEZo", "No pr\u00f3ximo bloco vamos falar do assunto que t\u00e1 bombando na Am\u00e9rica Latina: Bol\u00edvia. \n\nAproveita e j\u00e1 liga a\u00ed: https://t.co/WddmJ2gJR0\n#BarbaCabeloEBigode https://t.co/GaBvaLrcMJ", "O Felipe Moura Brasil est\u00e1 falando sobre a pris\u00e3o e soltura do Lula. T\u00e1 acompanhando a\u00ed, afeg\u00e3o? #BarbaCabeloEBigode https://t.co/jaF1j9Upjj", "COMEEEEEE\u00c7OOOOU! #BarbaCabeloEBigode \n\nO @BlogDoPim j\u00e1 t\u00e1 aqui. Venham: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/Wpda4neNKM", "Salve, salve! https://t.co/LwlNkFWqwU", "Quer falar com o Emilio e com a galera do P\u00e2nico? Ent\u00e3o ligue AGORA pra gente aqui na r\u00e1dio: 0800-777-1009. Atenderemos at\u00e9 o meio-dia. \ud83d\ude01 https://t.co/TpCFuLfARV", "Hoje nosso convidado ser\u00e1 o Felipe Moura Brasil. Perguntas? Manda a\u00ed! https://t.co/YCUeSQnoZI", "@thiagojramos @robertolivianu Cache do Youtube. Pode clicar a\u00ed que direciona pra live.", "Estamos ao vivo com o @robertolivianu falando sobre o assunto aqui no programa.\n\nAo vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0", "Voc\u00ea \u00e9 contra ou a favor da pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia?", "COMEEEEEEEEEEEEEE\u00c7OOOOOU!\n\nO @robertolivianu j\u00e1 est\u00e1 por aqui. Bora falar sobre o resultado do julgamento do STF de ontem?\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/HimxKzCbdl", "Hoje receberemos o @robertolivianu e vamos falar sobre pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia. Bora assistir?\n\nAqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/EsvXfxlEVr", "RT @robertolivianu: Ao meio-dia. Assista ao vivo https://t.co/vV9Aik5sfe https://t.co/JrRzVs78ib", "\u00c3\u00c3\u00c3\u00c3\u00c3\u00c3\u00c3NITT\u00c3\u00c3\u00c3", "N\u00c3O \u00c9 MAAAAAAAAAAAAIS! \ud83e\udd14\n\n#PazNosEst\u00e1dios https://t.co/sPyCJBlpH1", "\u00c9 HOJEEEEEEEEEEEEEEEEE! #PazNosEstadios\n\n@euleodias https://t.co/l5eGg9iC9c", "Amanh\u00e3 o convidado do P\u00e2nico ser\u00e1 o L\u00e9o Dias. Quer pergunta algo pra ele? A hora \u00e9 agora. Manda a\u00ed nos coment\u00e1rios. https://t.co/QAZPMDSKjz", "\"Esse conflito entre o Bolsonaro e a Rede Globo, eu t\u00f4 do lado do Bolsonaro\" \ud83d\ude31 https://t.co/bVclo44CrT", "Glenn est\u00e1 comentando sobre o discurso do seu marido, David Miranda, na CPMI das Fake News.\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/mD7LQzco7R", "Tamo de volta com o Glenn!\n\nAo vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/5v6qRhwZcb", "COME\u00c7OOOOOOOOOOOOOOOU! \nHoje tem @ggreenwald e @augustosnunes aqui no programa. #N\u00e3oSouDeCNN\n\nAo vivo aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/i7BXDcexjn", "Calma, Linguini.\ud83d\ude02 https://t.co/cqTXsv4oPO", "Glenn Greenwald \u00e9 o nosso convidado hoje. E pra termos mais qualidade na entrevista, trouxemos tamb\u00e9m o Augusto Nunes para fazer questionamentos. \ud83d\ude31 #N\u00e3oSouDeCNN\n\nAo vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/VJtzUdldku", "Amanh\u00e3 receberemos Glenn Greenwald, do The Intercept Brasil. Quer fazer perguntas a ele? Manda a\u00ed nos coment\u00e1rios! https://t.co/sOc5DC6OZk", "\"O Emilio \u00e9 t\u00e3o velho que o espermatozoide dele usa andador\". Ap\u00f3s essa fala sobre o Milha\u00e7a, parece que teremos mais um local censurado para apresenta\u00e7\u00f5es do L\u00e9o Lins! \ud83d\ude02 https://t.co/dVBRXF6dyJ", "@cirogomes @samydana Ciro chegando ao est\u00fadio pra pagar o Fusca. \ud83d\ude02 https://t.co/JUxdT5WNaP", "Aten\u00e7\u00e3o, @cirogomes, pague o Fusca do @SamyDana! \ud83d\ude01\n\n#CiroPagueOFusca https://t.co/vjY4N9Jloy", "E o sal\u00e1rio, \u00f3\u00f3\u00f3\u00f3\u00f3. https://t.co/PFdS87Aw53", "MANCAAAAAAAAADA! https://t.co/apNph8pFZ6", "Mancada chamar o @SamyDana de Elano, hein? \ud83d\ude02#LeoLinsNoPanico https://t.co/fgu7kZvvO5", "RT @niveakalmar: \"O Rafael Ilha \u00e9 um her\u00f3i pq venceu o crack, e vc que nunca entrou na luta contra o crack \u00e9 um merda.\" - @LeoLins no @prog\u2026", "https://t.co/2k4OEXz8VC https://t.co/SVTmhz2fKL", "Depois de tudo que o Emilio falou sobre podcast hoje, acho melhor n\u00e3o. \ud83d\ude02#LeoLinsNoPanico https://t.co/RvqaplCW2N", "IRRECONHEC\u00cdVEL! \ud83d\ude02 @albaexpider \n\n#LeoLinsNoPanico https://t.co/mmk5fmvW0Q", "RT @marcosflariso: Sensacional a participa\u00e7\u00e3o de @LeoLins  no @programapanico \n#L\u00e9oLinsNoP\u00e2nico", "RT @eryckjohnnatan: o @LeoLins KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK\n#L\u00e9oLinsNoP\u00e2nico", "RT @spimpolo: Depois de uns 20 anos separados, o reencontro foi emocionante. Nos abra\u00e7amos e choramos bastante. Foram anos separados. A fam\u2026", "\"Eu acho stand up uma coisa completamente democr\u00e1tica, porque \u00e9 s\u00f3 voc\u00ea subir no palco e ser engra\u00e7ado\" #LeoLinsNoPanico https://t.co/Nt38yjJjc8", "Leo Lins disse que qualquer pessoa pode se fantasiar de \u00edndio. E voc\u00ea, afeg\u00e3o, qual a sua opini\u00e3o? #LeoLinsNoPanico https://t.co/ngwHoAX8Qh", "COMEEEEEEE\u00c7OOOOU! Usem a hashtag #L\u00e9oLinsNoP\u00e2nico para fazer perguntas ao @LeoLins.\n\nAo viv\u00e3o: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/rSDffebyjV", "\u00c9 HOJEEEEEEEEEEEEEE! VENHAM, VENHAM, VENHAM!\n\nAqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 #LeoLinsNoP\u00e2nico\nPerguntas? https://t.co/u85dQgMDxz", "\"Tanto \u00e9 ruim podcast que n\u00e3o p\u00f5e o programa inteiro. Bom \u00e9 o r\u00e1dio.\" #LeoLinsNoPanico\n\nEmilio tem um ponto. Voc\u00eas curtem podcast?\ud83d\ude02 https://t.co/6W5ZCBlvpM", "\u00c9 verdade. #LeoLinsNoPanico https://t.co/V1KWT904Wa", "Amanh\u00e3 receberemos o L\u00e9o Lins aqui no P\u00e2nico. Tem pergunta? Manda pra n\u00f3is! \ud83d\ude1c https://t.co/tToL8VGMud", "Hoje recebemos o s\u00f3cio da Embelleze, Marcel Szajubok, para contar a sua trajet\u00f3ria de sucesso no ramo dos cosm\u00e9ticos. Curtiram o papo? \ud83d\ude01 https://t.co/pWbffV27JA", "O que voc\u00eas acharam do tema da Reda\u00e7\u00e3o do ENEM? A professora C\u00edntia Chagas est\u00e1 aqui para falar sobre o assunto. \n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/60Fse1MpS0", "Emilio pinta o cabelo? U\u00e9, nunca tinha reparado. \ud83e\udd14 https://t.co/nXAQ5dwTtJ", "A Marina t\u00e1 tooooooda interessada no papo hoje, n\u00e9? \ud83d\ude02 https://t.co/Ty25AqhrPi", "COME\u00c7OU! O Marcel Szajubok j\u00e1 est\u00e1 aqui.\n\nVenha assistir, afeg\u00e3o: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/rrlMktUkhJ", "@Luan_vma \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "VOLTOU.", "Chutei um bot\u00e3o aqui e a Live no Youtube caiu.\n\nCalma a\u00ed que j\u00e1 j\u00e1 volta. https://t.co/PrOl3gtDDQ", "Parece que o @samydana ganhou um Fusca do Ciro Gomes. \ud83d\ude02 #Fusc\u00e3oDoCiro https://t.co/Q4SfbUxwBy", "Amanh\u00e3 faremos um programa dedicado \u00e0 beleza. Receberemos Marcel Szajubok, Presidente da Embelleze. Quer fazer uma pergunta? Manda a\u00ed nos coment\u00e1rios. https://t.co/xIv4hom4y7", "A legenda \u00e9 com voc\u00eas. \ud83d\ude02 https://t.co/LePDOaNeDc", "Fotos que t\u00eam som (d\u00e1 pra ouvir daqui um \"p\u00e9ra l\u00e1 um pouquinho\", num d\u00e1? \ud83d\ude02) https://t.co/NgTpfITX2i", "Criador &amp; Criatura. Juntos. \ud83d\ude02 https://t.co/doB8uihuXb", "P\u00e9ra l\u00e1 um pouquinho! #CironoPanico #RepareBem https://t.co/WsEZruP3Nh", "80.000 pessoas s\u00f3 no Youtube. \ud83d\ude31\n\n#CironoPanico #RepareBem https://t.co/jABaUFHPYe", "\"Mero palpite que vai ficar gravado: at\u00e9 a data (2022), ele (S\u00e9rgio Moro) estar\u00e1 carbonizado politicamente\" #RepareBem #CiroNoPanico\n\nAssista ao programa: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/tUN5LWneuk", "\"O @jairbolsonaro nunca administrou nada. Como \u00e9 que algu\u00e9m manda pra Presid\u00eancia da Rep\u00fablica de um pa\u00eds complexo, dif\u00edcil e no olho da pior crise socioecon\u00f4mica da nossa hist\u00f3ria, um cara que nunca administrou uma maioria em uma C\u00e2mara de Vereadores?\"\n\n#RepareBem #CiroNoPanico https://t.co/cqq4DSLOJx", "T\u00e3o curtindo o debate entre o @CiroGomes e o @SamyDana? Alto n\u00edvel, hein, afeg\u00e3o? \n\n#CironoPanico #RepareBem https://t.co/irXKwSgE1s", "RT @cirogomes: #CironoPanico #aovivo\n#RepareBem https://t.co/JiD4t1ewQ2", "Trending topics e mais de 70 mil pessoas assistindo ao #CiroNoP\u00e2nico \n\nRepaaaareeee beeeem! Ao vivo no link: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/4HBdLhRgiy", "\"O 3\u00ba grupo \u00e9 o Trem da Alegria, o Circo dos Horrores. Esse Weintraub \u00e9 um idiota, essa maluca da Damares \u00e9 uma imbecil, o Rela\u00e7\u00f5es Exteriores \u00e9 um canalha\" #CiroNoP\u00e2nico #RepareBem\n\nAo vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/mLigYXu76w", "Vamos contar quantos \"repare bem\" o Ciro falar\u00e1 hoje? \ud83d\ude02\n\n#CiroNoP\u00e2nico #RepareBem https://t.co/5gX8KQgGAI", "COME\u00c7OOOOOOOOOOOOOOOOOU! #CiroNoP\u00e2nico #RepareBem\n\nAo vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/WDuHPFnIWw", "RT @cirogomes: #CironoPanico \nHoje. 12h. https://t.co/LTEK5fj7sx", "J\u00e1 estamos ao vivo, senhores. #RepareBem https://t.co/5WqBZLyR7E", "Hoje tem duelo de @cirogomes aqui! \n\nO que Ciro perguntar\u00e1 a Ciro? \ud83d\ude02#RepareBem\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/I254xbtsMX", "Nessa segunda receberemos Ciro Gomes aqui no Programa P\u00e2nico. O que voc\u00eas querem saber dele? Manda a\u00ed nos coment\u00e1rios. https://t.co/A4QQOOJ590", "Curtiram a entrevista com o Ministro Ricardo Salles? Ele conseguiu esclarecer as d\u00favidas de voc\u00eas? Responda aqui nos coment\u00e1rios. https://t.co/aRMqLzqwEz", "@pardo_rogerio Tem muito!", "@gaxandre #TamoJunto Esse ano \u00e9 Hendecampe\u00e3o.", "Emilio falando \"se o Palmeiras tem ou n\u00e3o Mundial\"\n\nQue d\u00favida boba. \u00c9 \u00f3bvio que tem! \ud83d\ude21#OleoPorOleo https://t.co/0uH3tox7xK", "O Ministro justificou estar com a camisa do @PartidoNovo\npor ser um membro do partido. #OleoPorOleo https://t.co/ftIm4Q9hek", "O Ministro Ricardo Salles (@rsallesmma) est\u00e1 falando agora sobre as manchas de \u00f3leo nas praias do Nordeste. #OleoPorOleo\n\nVenha assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/s037iMCHTX", "COMEEEEEEEEE\u00c7OOOOU! #OleoPorOleo\n\nO @rsallesmma j\u00e1 est\u00e1 aqui para falar da decis\u00e3o liminar do @partidonovo30, que suspendeu sua filia\u00e7\u00e3o partid\u00e1ria. \n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/sXGxD3zzR6", "Nosso menino de Harvard, @SamyDana, ganhou o pr\u00eamio de influenciador de Economia mais importante do Brasil. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #\u00d3leoPor\u00d3leo \n\n\u00c9 pouco ou quer mais? https://t.co/j3AHw5cDTi", "Bora assistir?\n\nAo vivo aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/eJRabmCa5q", "EXCLUSIVO! Ricardo Salles vir\u00e1 ao P\u00e2nico amanh\u00e3 explicar sobre a decis\u00e3o liminar do Partido Novo, que suspendeu sua filia\u00e7\u00e3o partid\u00e1ria. Perguntas para o Ministro do Meio Ambiente? https://t.co/HmbEWpCmRD", "O Senador Randolfe Rodrigues esteve aqui hoje no P\u00e2nico e falou sobre a CPI da Lava Toga, sobre sua oposi\u00e7\u00e3o ao regime de Maduro e tamb\u00e9m sobre a pris\u00e3o de Lula. Curtiram o papo? https://t.co/fj4r9KeyUz", "\"Por isso que eu assinei a CPI da Lava Toga. Porque eu acho que ningu\u00e9m est\u00e1 acima de investiga\u00e7\u00e3o nesse Brasil\" \n\nAqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/VlSj6BkQ0f", "RT @Rapha_visualiza: O @programapanico como sempre est\u00e1 sensacional, dando voz a todos os lados e criando uma atmosfera mais racional aos o\u2026", "Sobre o Marinho: \"Mas t\u00e1 igual o Ciro, n\u00e3o deixa os outros falar\" \ud83d\ude02 https://t.co/sTdO6wvs3L", "\"O que existe na Venezuela \u00e9 uma Ditadura concreta. E o senhor Maduro \u00e9 um ditador sanguin\u00e1rio. E a gente tem que repudiar qualquer Ditadura onde quer que esteja\" - @randolfeap \n\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/djnbU9ah0H", "COMEEEEEEEEEEE\u00c7OOOU! O @randolfeap j\u00e1 t\u00e1 aqui no programa. Assista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/HPP5Bz0Rcr", "\"2024 Andr\u00e9 Marinho Prefeito do Rio\"\n\nFavoritem a\u00ed e cobrem depois. https://t.co/UAMw8E2oKI", "RT @randolfeap: Oi, pessoal! Quero convidar voc\u00eas para conferirem minha entrevista hoje, a partir do meio dia, no @programapanico. Fiquei m\u2026", "RT @FelipeStange: vendo o @programapanico pelo youtube s\u00f3 pra poder ver a @marina_mantega e seu sorriso que melhora meu dia em 100% \ud83d\ude0d", "Hoje tem Randolfe Rodrigues no P\u00e2nico.\n\nAssista ao vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/2GVWQAjumv", "RT @TVMaresol: ABRA\u00c7O MILHA\u00c7A TE AMO https://t.co/qwCjuvdNId", "Fala, @TVMaresol, Emilio acabou de mandar um abra\u00e7o pra voc\u00eas. V\u00ea aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/IpVePg3oOZ", "Amanh\u00e3 receberemos Randolfe Rodrigues, que \u00e9 o l\u00edder da oposi\u00e7\u00e3o ao governo Bolsonaro no Senado Federal. Perguntas? https://t.co/XwwMAkgf6u", "Modesto Carvalhosa, um dos grandes juristas do pa\u00eds, esteve hoje no P\u00e2nico para falar sobre pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia e outros assuntos da pol\u00edtica nacional. Curtiram o papo? \ud83d\ude01 https://t.co/0fcqlofG98", "O Emilio dizendo a @ dele nas redes sociais. \n\nGente, como assim? Tenho s\u00f3 6 anos! \ud83d\ude31 https://t.co/NDJoE5RcXr", "Que perguntas voc\u00ea faria ao @CarvalhosaMo? #bolsonaropistola https://t.co/oJCvBWog1W", "COMEEEEEEE\u00c7OOOOOOOOU!\n\nO @CarvalhosaMo t\u00e1 aqui j\u00e1. #BolsonaroPistola\n\nVenham assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/4aEfHZGWjX", "Nosso @BoletimCoppolla j\u00e1 est\u00e1 aqui falando sobre o caso do #BolsonaroPistola. T\u00e3o acompanhando? https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/MALJbkgxPg", "O que voc\u00eas t\u00e3o achando desse quadro do giro de not\u00edcias feito pelo @Danielzukerman? \ud83d\ude02 #BolsonaroPistola https://t.co/nk1bxYSft5", "Amanh\u00e3 receberemos Modesto Carvalhosa e o nosso menino Kak\u00e1. Perguntas para eles? https://t.co/hyXqA9Bf0Q", "Hoje tivemos um papo bem legal sobre a \u00e1gua e o Marco Legal do Saneamento B\u00e1sico. Nossos convidados de alt\u00edssimo n\u00edvel foram Diogo Mac Cord e Geninho Zuliani. Curtiram a conversa? https://t.co/0UAjGiUXR2", "\"N\u00f3s n\u00e3o estamos privatizando a \u00e1gua. A \u00e1gua \u00e9 de gra\u00e7a para todos n\u00f3s. N\u00f3s estamos privatizando os servi\u00e7os. Tirar a \u00e1gua, tratar, por no cano, abrir a torneira, sair...\" #Beba\u00c1gua https://t.co/uSOg6HIIBC", "Que que voc\u00eas querem saber de saneamento b\u00e1sico dos nossos convidados de hoje?Manda a pergunta a\u00ed, afeg\u00e3o, que o @SamyDana vai ler ao vivo. #Beba\u00c1gua\n\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/vZ4sZe6cu7", "COME\u00c7OOOOOOOOOOOOOOU!\n\nVenha conferir, afeg\u00e3o: https://t.co/WddmJ2gJR0 #BebaAgua https://t.co/7xfaQJcXLF", "INFORMA\u00c7\u00c3O &amp; DEN\u00daNCIA #Beba\u00c1gua https://t.co/vat4F9HWzk", "#Beba\u00c1gua https://t.co/ZUi9EvMTcV", "Hoje teremos um papo bem legal sobre \u00e1gua e saneamento b\u00e1sico. Bora assistir?\n\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/XhRbY4nPzr", "\"Estamos quase fechando Carluxo\" \ud83d\ude31 https://t.co/8xODpC4fES", "Amanh\u00e3 teremos um papo com Diogo Mac Cord, que \u00e9 Secret\u00e1rio de Desenvolvimento da Infraestrutura, e tamb\u00e9m com Geninho Zuliani, que \u00e9 Deputado Federal do DEM. Perguntas? https://t.co/7ZIqZRMjjl", "Vestido rosa ou estampado, hein, afeg\u00e3o? \ud83d\ude0d https://t.co/jNw4mK6cST", "RT @Valter_dosAnjos: @programapanico #PontoGeraldoLuiz, Tentei, mas n\u00e3o resisti... https://t.co/w6p4aFc3ch", "RT @ceronfj: @programapanico maravilhosa entrevista sem frescura e censura com a Geisy.\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "Geisy disse que tem mulher por a\u00ed que tem doutorado e nunca chegou ao orgasmo na vida. \ud83d\ude31 Voc\u00eas concordam? #PontoGeraldoLuiz\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/nPALMRQon4", "A @geisyarrudareal n\u00e3o tem papas na l\u00edngua. #PontoGeraldoLuiz https://t.co/RJigMcMwVu", "RT @chicobarney: Muito emocionado que a @geisyarrudareal falou no @programapanico que sabe quem eu sou. Obrigado, @samydana.", "Ser\u00e1 que ver\u00edamos essa cena se a @geisyarrudareal fosse para o De F\u00e9rias Com o Ex? \ud83d\ude02 #PontoGeraldoLuiz https://t.co/Kd5S5Rmbnx", "\"Recebo muitos nudes. N\u00e3o acho ruim, n\u00e3o, pode mandar. \u00c9 bom ver a r\u00f4\u00f4\u00f4ula das pessoas\"\ud83d\ude02 @geisyarrudareal #PontoGeraldoLuiz\n\nEnt\u00e3o t\u00e1 liberado, galera: mandem r\u00f4ulas pra Geisy. https://t.co/lkIPpYxlMg https://t.co/bGOx34qjeO", "SHIPPO DEMAIS! #PontoGeraldoLuiz https://t.co/PtqJSXziV0", "J\u00e1 t\u00e1 todo menin\u00e3o, n\u00e9, @vinheteiro? \ud83d\ude02 #PontoGeraldoLuiz https://t.co/dHYP94utoQ", "COMEEEEEEEEEEEEE\u00c7OU! Assistam a entrevista da @geisyarrudareal aqui no P\u00e2nico. Usem a hashtag #PontoGeraldoLuiz pra fazer perguntas.\n\nAqui, \u00f3: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/pJuDBQU9Ff", "Inscri\u00e7\u00f5es abertas pro almo\u00e7o com a @marina_mantega na Dirce. Pesquisa r\u00e1pida: quem a\u00ed vai tentar a sorte de ganhar esse p\u00e3tcha pr\u00eamio? #PontoGeraldoLuiz https://t.co/XRTx6zS2Ow", "S\u00d3 VEM! \ud83d\ude0d\n\nAo vivo aqui: https://t.co/WddmJ2ykIy #PontoGeraldoLuiz https://t.co/JnqegJ3lHG", "Cabide, Cabide... \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f#PontoGeraldoLuiz https://t.co/jksMkU8uWn", "Emilio t\u00e1 animado hoje, n\u00e9? \ud83d\ude02\n\nTamo no ar: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/2WeuVRgWuj", "RT @geisyarrudareal: \u2764\ufe0f https://t.co/ws4iUIIQo9", "Hoje receberemos a musa do vestido rosa. Que perguntas voc\u00eas fariam pra Geisy Arruda? https://t.co/5jRwfMhNv8", "O Anjo Investidor, do Jo\u00e3o Kepler, \u00e9 o novo programa aqui da Pan. Curtiram o papo de hoje? https://t.co/naOmSYuWv2", "At\u00e9 o microfone ficou mais triste sem o Emilio hoje... \ud83d\ude22 https://t.co/zQGHyfhrVG", "@MrdMarquinho Fim de m\u00eas chegando, Milha\u00e7a precisando de grana...", "Onde voc\u00eas acham que est\u00e1 o nosso grande Emilio nessa sexta-feira ensolarada?\n\nRespondam aqui nos coment\u00e1rios desse tweet. \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n#EmilioAposentado", "Estamos levando uma aula de empreendedorismo do Jo\u00e3o. Num t\u00e1 assistindo? Aqui, \u00f3: https://t.co/WddmJ2gJR0\n\n#EmilioAposentado https://t.co/IYqv31fy7S", "Sextou, n\u00e9? #EmilioAposentado https://t.co/9ITCUwSXeQ", "COMEEEEEEE\u00c7OOOOOOOU! O Anjo Investidor j\u00e1 t\u00e1 aqui. Pe\u00e7am a\u00ed pra ele um dindin.\n\nAo vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 #EmilioAposentado https://t.co/S7jasIXJEp", "CAD\u00ca O EMILIO?", "Hoje o nosso convidado \u00e9 o Jo\u00e3o Kepler, que estreou o programa \u201cO Anjo Investidor\u201d aqui na Jovem Pan.\n\nBora assistir? https://t.co/WddmJ2gJR0\n\n#EmilioAposentado https://t.co/749SNCT8PU", "O senhor @samydana n\u00e3o conhece a palavra CACHE? Est\u00e1 criticando que o nome e a foto do Youtube est\u00e3o do convidado de ontem!\ud83d\ude21\n\nN\u00d3S, ESTAGI\u00c1RIOS, ESTAMOS REVOLTADOS! https://t.co/ri5AHpmOPs", "Quando C E R T A S P E S S O A S te interrompem pela mil\u00e9sima vez no dia. \ud83d\ude02 https://t.co/Wx1Zv3Smw3", "Hoje a gente recebeu o Yago Martins e bateu um papo sobre teologia e o seu novo livro. Curtiram a conversa? https://t.co/zrnEKh0ws7", "T\u00e3o curtindo o papo com o Yago? #MendigoVoltou https://t.co/tsa2IuxEEw", "RT @jonathanbrunoue: @doisdedosdeteo  no @programapanico .. Esse manja dos paranaue viu", "RT @yuri_p_martins: #mendigovoltou\n\n@doisdedosdeteo dando respostas brilhantes no @programapanico e defendendo muito bem a f\u00e9 crist\u00e3. Gl\u00f3ri\u2026", "Afeg\u00e3o m\u00e9dio, estamos falando sobre caridade com o Yago Martins. Que tipo de caridade voc\u00ea pratica na sua vida? #MendigoVoltou https://t.co/jjZSS8zLRv", "COMEEEEEEEEEEEE\u00c7OOOOOOOOOU! O @doisdedosdeteo j\u00e1 est\u00e1 aqui ao vivo.\n\nVenha assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 #MendigoVoltou https://t.co/lPLsYDrRyU", "MEU DEUS, QUE CRIAN\u00c7A FOFA! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/Sd1pR3GR7o", "POPULAR E USADO\n\nBarato demaaaais https://t.co/aRaIOB6jKb", "\"Carro de 100 pau? Que que voc\u00ea compra com 100 pau?\"\n\nSou do time do Emilio. Com 100 pau num d\u00e1 nem pra comprar uma Porschezinha usada. \ud83d\ude02 https://t.co/OIruGy41W1", "@doisdedosdeteo Ao vivo aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0", "Hoje receberemos o @doisdedosdeteo, autor do livro \"A m\u00e1fia dos mendigos: Como a caridade aumenta a mis\u00e9ria\". \n\nQuer conferir esse papo? Assista: https://t.co/WddmJ2gJR0\n#MendigoVoltou https://t.co/o1ydtjjrIa", "Os inimigos do Morning Show tamb\u00e9m estiveram aqui hoje. \ud83d\ude02 Curtiram o papo com os caras do Canal Hip\u00f3critas? https://t.co/PbZK3dOiQu", "Doutor Renato est\u00e1 muito bravo com esse homem. Voc\u00ea sabe o motivo? Assista ao programa de hoje e descubra: https://t.co/zpa3ZXSQ46 https://t.co/IRMTwoUkfs", "Aqui na minha terra a gente chama isso de HER\u00d3I DA RESIST\u00caNCIA. https://t.co/ym7JVdl0D4", "N\u00e3o diga al\u00f4. Diga: como vai, Galisteu? https://t.co/IFiEqoUYg8", "Voc\u00eas acompanham o Canal Hip\u00f3critas com frequ\u00eancia? Curtem o humor dos caras? https://t.co/Tp2zKSHnec", "OS HIP\u00d3CRITAS T\u00c3O AQUI!\n\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/Oy6PvSWLXW", "Agora o papo ser\u00e1 com o @CanalHipocritas, grande sucesso do YouToba!\n\nVenha assistir, afeg\u00e3o: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/9wAm0Lysrq", "\"At\u00e9 quando eu era casada com ele, funcionou. Depois que separou, o que ele fez da vida foi problema dele\", sobre uma pergunta feita \u00e0 ex-mulher do Zacarias a respeito da sexualidade do Trapalh\u00e3o. \ud83d\ude31 https://t.co/W4FWTu4TTG", "Assista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0", "Didi?\n\nPra voc\u00ea \u00e9 DOUTOR RENATO. https://t.co/4OU5AVw0b4", "Qual \u00e9 o seu Trapalh\u00e3o favorito? #NoC\u00e9uTemPol\u00eamica", "Rafael Spaca disse que o Boni n\u00e3o gostava dos Trapalh\u00f5es, porque achava um humor chulo. Como o Fant\u00e1stico perdia direto para os Trapalh\u00f5es na audi\u00eancia, ele foi obrigado a contratar o grupo para a Globo. \ud83d\ude31 #NoC\u00e9uTemPol\u00eamica https://t.co/yycWaunQvd", "COMEEEEEEE\u00c7OOOOOOOOOOU! #NoC\u00e9uTemPol\u00eamica\n\nEntrevista com o Rafael Spaca, documentarista dos Trapalh\u00f5es.\n\nVenha assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/aFri9izaDl", "A @marina_mantega almo\u00e7ando ontem! https://t.co/JmCzoqwwTH", "Momentos. \u2764\ufe0f https://t.co/2O5Dzupoj5", "RT @samydana: T\u00e1 no ar https://t.co/JIhSnzpaKl", "Hoje teremos pol\u00eamica? Mas \u00e9 claro. Receberemos o Rafael Spaca, que \u00e9 diretor do document\u00e1rio dos Trapalh\u00f5es.\n\nBora assistir? https://t.co/WddmJ2gJR0 #NoC\u00e9uTemPol\u00eamica https://t.co/ZBFuVfZd1C", "Algu\u00e9m sabe me dizer qual tom de tintura o Ivan Mor\u00e9 usou pra ficar com esse cabelo platinado a\u00ed? \ud83d\ude02 https://t.co/jR4SMIlaBH", "RT @BrunoWilker: Em\u00edlio Surita demonstra sua bel\u00edssima tatoo no @programapanico! https://t.co/S92SOXfabZ", "RT @Jhonatas_Teddy: Aqui de boas curtindo o @programapanico e tentando ganhar um almo\u00e7o com a @marina_mantega \ud83d\ude0f", "@Baldoni02 Verifica a DM. Custa 200.", "Voc\u00ea contrataria uma palestra deste cidad\u00e3o? \ud83d\ude02 https://t.co/P6TSbBVOVE", "RT @RafaMonteiro_86: @programapanico que programa est\u00e1 sendo esse. #IvanMor\u00e9NoP\u00e2nico um sonhador que transmite inspira\u00e7\u00e3o.  Valeu @ivan_mor\u2026", "RT @medna_plural: @programapanico #IvanMor\u00e9NoPanico amando o pgm e concordo que #podcast e maravilhoso. Consumo muito. Amooooo Em\u00edlio, os y\u2026", "Bonita hist\u00f3ria do Ivan Mor\u00e9, hein? \u2764\ufe0f#IvanMor\u00e9NoP\u00e2nico https://t.co/DSVR1bSQdr", "COMEEEEEEEEE\u00c7OU! #IvanMor\u00e9NoP\u00e2nico\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/GxtI60KPsw", "J\u00e1 se inscreveu pro almo\u00e7o com a @marina_mantega na Dirce, afeg\u00e3o m\u00e9dio? N\u00e3o, afeg\u00e3o? Pooooooo, afeg\u00e3o! https://t.co/VF7aO14CyO", "Se voc\u00eas conseguirem o zap do Emilio, podem participar ao vivo do programa por celular. #DicaQuente https://t.co/9u8EbpnYYl", "TAMO AO VIVO \n\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/uPb6K4cm6t", "Agora que ele n\u00e3o apresenta mais programa na hora do almo\u00e7o, podemos convid\u00e1-lo para vir aqui. Perguntas para o Ivan Mor\u00e9? https://t.co/ektYzXPqQB", "\ud83d\uddd3\ud83d\udd25\ud83d\udca3\ud83d\udd0e\u23f0\ud83d\udddd\ud83d\udc40\ud83d\udc84 https://t.co/SX8XCn9qyq", "Vixe! \n\n61 mil pessoas vendo a @joicehasselmann aqui! \ud83d\udd25 https://t.co/dTrz1etaSZ", "\"Eu queria uns 10 Moro no STF pra botar moral\" #Eunaosourobo \n\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/9N27mKdqts", "Perguntaram pra Joice: D\u00f3ria, Huck, Bolsonaro ou Moro em 2022?\n\nA resposta: Moro 2022! \ud83d\ude31 #Eunaosourobo \n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/1p0e8FzYXO", "@dermatofitose @BolsonaroSP Um pouco. Era \"une\" ali que ela disse. #EuN\u00e3oSouRob\u00f4", "\"O @BolsonaroSP n\u00e3o use. Ele desune\" #EuN\u00e3oSouRob\u00f4 https://t.co/z2nLphxqyD", "COMEEEEEEEEEEEEEEEEEEE\u00c7OOOOOOOOOU! A @joicehasselmann j\u00e1 t\u00e1 ao vivo. #EuN\u00e3oSouRob\u00f4\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/7BR6MOoSAS", "O D'Urso t\u00e1 falando ao vivo sobre crimes cibern\u00e9ticos. \n\nConfira aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/2vFHHYj6oZ", "Daqui a pouco teremos a @joicehasselmann ao vivo aqui no programa. #EuN\u00e3oSouRob\u00f4\n\nJ\u00e1 liga a\u00ed: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/2QYjBxGmZn", "\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 AMANH\u00c3 TEM! \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 Que pergunta voc\u00ea faria para a Joice? https://t.co/AasgeVbmE3", "\ud83d\ude32+\ud83c\udfa4 \u25c0---- Emojalba https://t.co/zpchYwoPUZ", "Quando voc\u00ea vai cumprimentar uma pessoa depois que viu ela saindo do banheiro sem lavar a m\u00e3o. \ud83d\ude02 https://t.co/DCDS9VuTJm", "@joicehasselmann Assista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0", "\"Ela (@joicehasselmann) \u00e9 muito mais homem que os 3 filhos juntos (do Bolsonaro)\" \ud83d\ude31 #BebiAnosAgoraN\u00e3oBeboMais https://t.co/9OdVMAwp9s", "@Valter_dosAnjos @CarlosBolsonaro Parab\u00e9ns pelas ilustras, Valter! ;)", "RT @Valter_dosAnjos: @programapanico @CarlosBolsonaro #BebiAnosAgoraN\u00e3oBeboMais, tentei, mas n\u00e3o resisti! https://t.co/w19JUlxxa7", "\"Papel de rato eu jamais fiz na minha vida e jamais farei\" #BebiAnosAgoraN\u00e3oBeboMais https://t.co/cSJ8MMUw6j", "Obrigado! \n\nFinalmente os humilhados sendo exaltados. \ud83d\ude0a#BebiAnosAgoraN\u00e3oBeboMais https://t.co/71f3dlFiD4", "\"O @CarlosBolsonaro \u00e9 um rapaz covarde, porque ele faz tudo pelas costas. Esse bombardeio ele fazia de forma camuflada usando outras pessoas. Ele n\u00e3o d\u00e1 a cara pra bater\" #BebiAnosAgoraN\u00e3oBeboMais \n\nAqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/kpGnz4I0Lp", "COME\u00c7OU!\n\nPerguntas? Usem a hashtag maravilhosa #BebiAnosAgoraN\u00e3oBeboMais\n\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/0fhlatnB7U", "Hoje a chapa vai esquentar. Bebianno estar\u00e1 aqui! #BebiAnosAgoraN\u00e3oBeboMais \n\nAo vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/OTIzo74Hbn", "RT @albaexpider: Perguntas? https://t.co/puQ1nznQUY", "Para quem gosta de pol\u00edtica, amanh\u00e3 ser\u00e1 um dia bomb\u00e1stico para se ligar no P\u00e2nico, pois Gustavo Bebianno vir\u00e1 ao programa. Assista a partir do meio-dia em https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/p1ib0ZblY5", "O papo hoje com a Tham\u00e9a Danelon e com o Felipe Moura Brasil foi sobre a Lava-Jato. E a\u00ed, o que voc\u00eas acharam? https://t.co/YbI0FOXRdy", "*Quando\n\nDesculpa, eu tamb\u00e9m fa\u00e7o parte do p\u00fablico AB do programa.", "Complete a frase: quanto Deus te desenhou, ele tava _________________________. https://t.co/05AOaTk5Zt", "@ArmandinhoMesmo No ar: https://t.co/WddmJ2gJR0", "RT @ArmandinhoMesmo: Entrando no ar #AoVivo daqui a pouco no @programapanico \u270c\ufe0f https://t.co/jIlJnVE5FI", "M\u00f3 paz ouvir o Armandinho, n\u00e9? \n\ud83d\ude0a https://t.co/kaR5ZF50uu", "COMEEEEEEE\u00c7OOOOU! Agora o papo de pol\u00edtica acabou e vamos falar de m\u00fasica, com o Armandinho. \n\nChega mais: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/2qHY0Yqy2t", "\"Eu confio na Suprema Corte. A Suprema Corte tem que ver os anseios da sociedade e da periculosidade que vai ser colocar pessoas da alta criminalidade soltas. Quem cometeu crime tem que ficar preso\" #\u00c9MuitaTreta https://t.co/HED5QEy6Hd", "Falando sobre a pris\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia. C\u00eas t\u00e3o acompanhando? #\u00c9MuitaTreta https://t.co/Q9jgxzIfOW", "RT @BielTraveler: Boa tarde! Acompanhando @programapanico que est\u00e1 comentando sobre as decis\u00f5es a serem tomadas pelo STF nesta semana. Os c\u2026", "COMEEEEEE\u00c7OOOOOOOOOU! \n\nA @thameadanelon j\u00e1 t\u00e1 falando tudo sobre a Lava-Jato. #\u00c9MuitaTreta\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/CRPH7PnKXf", "RT @t100igual: Hoje temos a procuradora @thameadanelon esclarecendo sobre o fim da LAVA JATO  no @programapanico \n#\u00c9MuitaTreta https://t.co\u2026", "A @ThameaDanelon, Procuradora da Rep\u00fablica e ex-coordenadora da opera\u00e7\u00e3o Lava Jato em S\u00e3o Paulo, ser\u00e1 a nossa entrevistada de hoje. #\u00c9MuitaTreta\n\nVenham assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/vormBSbrMv", "RT @lucimarliotto: N\u00e3o percam o @programapanico \n\nHoje com uma pessoa que admiro e respeito muito, uma querida do cora\u00e7\u00e3o: @thameadanelon", "\u00c9 HOJE! J\u00e1 estamos ao vivo. https://t.co/gQrrInxxdT", "O dia amanh\u00e3 ser\u00e1 cheio. Al\u00e9m da Tham\u00e9a, recebemos o cantor Armandinho. Que que voc\u00ea quer saber dele? https://t.co/FptdrAO5yo", "Amanh\u00e3 receberemos Tham\u00e9a Danelon, que \u00e9 Procuradora da Rep\u00fablica e ex-coordenadora da opera\u00e7\u00e3o Lava Jato em S\u00e3o Paulo. Perguntas? https://t.co/DqzGHOzMWM", "Ho! Ho! Ho! Papai Noel passou mais cedo aqui. Gostaram do papo com o Cortell\u00e3o da Massa? https://t.co/g4lqFDl8hy", "\"H\u00e1 uma frase que circula por a\u00ed, que \u00e9 meio tonta, que a gente aprende com os erros. A gente n\u00e3o aprende com os erros, a gente aprende com a corre\u00e7\u00e3o dos erros\" #PaulinhaP\u00e3oDeQueijo https://t.co/8ZX5udBStE", "RT @Valter_dosAnjos: @programapanico #PaulinhaP\u00e3oDeQueijo, MC Cortella. Imagina... Uma ostenta\u00e7\u00e3o de sabedoria! https://t.co/DeLsI8X2Vy", "\"A gente pode, sim, discutir pol\u00edtica. Desde que eu n\u00e3o imagine que eu sou o \u00fanico portador da verdade naquilo\". #PaulinhaP\u00e3oDeQueijo\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/aMVlnM48ca", "RT @wallaceprecioso: Grande debate com o Cortella, o Em\u00edlio Surita e a trupe do P\u00e2nico. Esse cara imitando o Prof Villa, fenomenal kkkk\nAt\u00e9\u2026", "\u00c9 real que o Cortella \u00e9 f\u00e3 de Kevin O Chris, MC Livinho e MC WM? \ud83d\ude02 #PaulinhaP\u00e3oDeQueijo https://t.co/lbHN9tmWyG", "\"A grande diferen\u00e7a entre a Democracia e a Ditadura \u00e9 que na Democracia eu posso ir \u00e0 rua pedir pela Ditadura. E numa Ditadura eu n\u00e3o posso ir \u00e0 rua pedir uma Democracia.\" #PaulinhaP\u00e3oDeQueijo https://t.co/IFsliRWNbc", "ESTAMOS AO VIVO COM O CORTELL\u00c3O DA MASSA!\n\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 #PaulinhaP\u00e3oDeQueijo https://t.co/d8DmqICWkU", "RT @jullie_kellem: #PaulinhaP\u00e3oDeQueijo gente meus ouvidos se regozijam com um portugu\u00eas falado t\u00e3o lindamente \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70 Mario S\u00e9rgio Cortella lh\u2026", "A hashtag \u00e9 #PaulinhaP\u00e3oDeQueijo https://t.co/hjaOJDUmQ3", "Quer ser Robert? Manda direct pra Paulinha no Instagram. https://t.co/dtmgIvv1e8 https://t.co/DNIJWJIP1S", "\u00c9 HOJE! Cortella estar\u00e1 aqui. \n\nE na hora do almo\u00e7o \u00e9 hora de bater um Plat\u00e3o de comida, n\u00e9? #PiadaParaPoucos\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/hAoBym7ean", "Amanh\u00e3 receberemos este grande fil\u00f3sofo, escritor e educador. Perguntas? O programa vai ao ar amanh\u00e3, a partir do meio-dia. Em https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/SvJnouLJtq", "N\u00e3o sei voc\u00eas, mas estou completamente apaixonado pela Fernanda Liz. \ud83d\ude0d https://t.co/8TUSssHlV7", "Voc\u00ea se lembra dos Batutinhas? Estes s\u00e3o eles hoje. T\u00e1 se sentindo velho? \ud83e\udd14 https://t.co/Ow2txvp39J", "O Marinho at\u00e9 muda a voz pra fazer pergunta pra mulher. T\u00e1 achando que \u00e9 garanh\u00e3o, hein?\n\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/Z8p9o9FjlS", "Que discurso legal da Fernanda, hein? Bem p\u00e9 no ch\u00e3o. T\u00e3o curtindo o papo?\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/nEmjllOfFX", "Finalmente os refrescos. \ud83d\ude0d\n\nA modelo Fernanda Liz \u00e9 a nossa entrevistada agora. https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/jmOJYTwnAI", "\"Loira n\u00e3o tem sindicato forte. Gordo t\u00e1 come\u00e7ando agora\" #BussundaN\u00e3oMorreu https://t.co/S93AC6Gels", "@lapena @casseta @betosilva @CManoelCasseta Ao vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0", "RT @lapena: Tamos agora no @programapanico ! @casseta @lapena @betosilva @CManoelCasseta #hubert https://t.co/5Ur4DKiSfm", "RT @cariocazz: @programapanico @casseta E esses dois, mano?!\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 Kak\u00e1 da pol\u00edtica e Fefrito. #BussundaNaoMorreu https://t.co/zPW2yg66pW", "@cariocazz @casseta Verdade. Tinha o Seu Creysson! Disputa t\u00e1 boa. #BussundaN\u00e3oMorreu", "Chocolate cumprimenta foi o melhor quadro da hist\u00f3ria do @Casseta. Quem concorda, respira. #BussundaN\u00e3oMorreu https://t.co/PDvTQAfVWX", "RT @BielTraveler: Assistia muito o Casseta &amp; Planeta Urgente na TV. #BussundaN\u00e3oMorreu galera do Casseta agora no @programapanico @radiojov\u2026", "@casseta Ao vivo em https://t.co/WddmJ2gJR0", "RT @casseta: Estamos ao vivo no @programapanico https://t.co/sqKwlXGv6q", "RT @TudoPorHelena: Programa massa com @casseta!\n@programapanico", "COME\u00c7OOOOOOOOOOOOOOOOU! O Casseta e tamb\u00e9m o Planeta j\u00e1 est\u00e3o aqui. #BussundaN\u00e3oMorreu\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/jasvNWLw5j", "RT @Saymon_SHM: O inicio do @programapanico \u00e9 o melhor #BussundaN\u00e3oMorreu", "RT @zottoanderson: Raramente ou\u00e7o programas de r\u00e1dio. Hoje to vendo o @programapanico s\u00f3 pra ver o @casseta. #BussundaN\u00e3oMorreu", "@afegaomed Marcelo. Marcelo Madureira, afeg\u00e3o m\u00e9dio. #bussundan\u00e3omorreu", "Ih, quem pegou mais pilha agora? #BussundaN\u00e3oMorreu https://t.co/A0iQTUfTHf", "EMILIO, O VIDENTE.\n\nConsultas toda ter\u00e7a e quinta, \u00e0s 20h. Com hor\u00e1rio marcado, hein? https://t.co/SMq60LALWX", "IHHHHHHH! Sou espada. \n\nAssista \u00e0 turma do Casseta &amp; Planeta no P\u00e2nico. Hoje, a partir do meio-dia. #BussundaN\u00e3oMorreu\n\nAo vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/qulc3JFGMY", "RT @casseta: Fala, pessoal. \nDaqui a pouco, a partir das 12h, n\u00f3s estaremos no @ProgramaPanico da Jovem Pan. Acompanhe pelo r\u00e1dio, site ou\u2026", "A turma do Casseta &amp; Planeta estar\u00e1 aqui amanh\u00e3. Perguntas? Mandem por aqui e assistam a partir das 12h, em https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/P0iqEuzMIW", "A Marina odiou essa foto e pediu para n\u00e3o divulgar. Ent\u00e3o \u00e9 isso, pessoal: por favor, n\u00e3o divulguem essa foto porque a Marina n\u00e3o gostou. \ud83d\ude02 https://t.co/eGIJscpNa7", "Morgad\u00e3o utilizando o microfone como travesseiro. \ud83d\ude02 https://t.co/FQ9v1lP2YT", "Eu amei a entrevista. E voc\u00ea, o que achou? \ud83d\ude02 https://t.co/Xmh20Ve7V7", "RT @Valter_dosAnjos: @programapanico Ele fica melhor com um sandu\u00edche. kkkkk #QueCachorroQue https://t.co/tKVvLC0DMM", "RT @reuberdiirr: GILBERTO BERROS @RogerioMorgado @GilbertoBarros #exageradoquefala @programapanico https://t.co/rnbBjH3S9Y", "Canuto de terno est\u00e1 passando pela sua timeline. #QueCachorroQue https://t.co/FkZLFcRWLY", "Marcio Canuto conseguiu convencer os policiais franceses a deixar rolar uma pelada entre brasileiros versus resto do mundo no gramado em frente \u00e0 Torre Eiffel. \ud83d\ude02\n\nEsse cara \u00e9 um g\u00eanio! #QueCachorroQue https://t.co/0YDrfQr8GU", "A hist\u00f3ria da MSI e do Corinthians que o Canuto contou ao vivo aqui.\n\nEu: https://t.co/UqEl9cdZIz", "\"Eu gosto de povo. Quando a coisa \u00e9 muito quieta, n\u00e3o \u00e9 o meu jeito\" #QueCachorroQue https://t.co/xsVhbswbgv", "RT @reuberdiirr: Marcio Canuto no @programapanico #ExageradoQueFala https://t.co/pjY2tX5kdK", "Inclua o social media nessa conta final, @McDonalds_BR, ok? https://t.co/wV60bTzmCI", "Por favor, n\u00e3o falem disso agora porque s\u00f3 posso almo\u00e7ar depois das 14h. \ud83d\ude2d Obrigado! https://t.co/IAzCuxzstd", "Est\u00e3o falando desse lanche aqui na hora do almo\u00e7o. \ud83e\udd24 \n\nT\u00c1 ME DANDO MAIS FOME! https://t.co/U9zrnCRX6g", "Quantas hist\u00f3rias o Canut\u00e3o da Massa tem, hein? #QueCachorRoque\n\nQuem n\u00e3o t\u00e1 assistindo t\u00e1 perdendo. https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/R6TVZyL7ba", "RT @rickmatbr: Melhor programa do radio atualmente no Brasil @programapanico. A @marina_mantega est\u00e1 com essa risada ma-ra-vi-lho-sa na ban\u2026", "Abaixem o volume do r\u00e1dio. Marcio Canuto j\u00e1 t\u00e1 aqui.\n\nAo vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/fVYSQEh9lg", "Agora eu entendi o #QueCachorRoQue https://t.co/8aPOQPrMSL", "@TioPistola Paulinha t\u00e1 no meu time. Daniel t\u00e1 contra mim. \n\nVou pegar no corredor. #QueCachorroOQue", "UHVFYHEFUCNWEICNOERTIUGVTVUYBASDYCBKVHBDGHVBRTUBEYGERTHGYUIHVURYVHRTYGHREYGRETGUBEYVBRIUBHCCBSDHJVBSDJHVBSDJHBBDFHBJVHUGH4UTH4598TYHFUHFUHVKJDVNRUITNERIUVNRENVRUEGHLKHWEKJGEBGWEIURGBUERBGDIFJERUIOGHUIORHGIURHEONCFUIVNOIURNTINBOIURTNBDNWIFNKJERNFWKJRENFWKJNFKERNFERNFYHTEUGHR RINDO https://t.co/jMAmq9QmyK", "@Stronghart_ TROCA.\n\nAGORA.\n\n#QueCachorroOQue", "@jorge_luiz_lg Melhor pra quem? #QueCachorroOQue", "Favor utilizar a hashtag #QueCachorroOQue. Minha fortuna depende disso. https://t.co/0kMTLnWUBs", "#QueCachorroRock? Mais uma vez Daniel Zukerman est\u00e1 criando problemas para o time das redes sociais. \n\nA hashtag ser\u00e1 #QueCachorroOQue! \ud83d\ude21 https://t.co/6PpR63dq7a", "Marcio Canuto no P\u00e2nico! \u00c9 hoje a partir do meio-dia, em https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/9MzzmPkkFu", "Damares de azul? \ud83d\ude02 Curtiram o papo hoje? https://t.co/SEWBCNgNzR", "Damares disse: \"Eu sou contra, hoje, a gente tirar a imunidade tribut\u00e1ria das igrejas.\" e completou: \"Nenhum munic\u00edpio pode tributar os templos. Eu sou contra qualquer modifica\u00e7\u00e3o, a n\u00e3o ser que me prove que isso vai mudar a economia do Brasil. E n\u00e3o vai\". #DamaresNoP\u00e2nico https://t.co/VHHxI6udNA", "\"Eu sou Presidente Nacional das Mulheres Solteiras e Encalhadas. E preciso dizer: o @BoletimCoppolla \u00e9 lindo\" #DamaresNoP\u00e2nico\n\n#SEXTOU https://t.co/siqmFdR7Pk", "T\u00e3o curtindo o papo com a @DamaresAlves? #DamaresNoP\u00e2nico https://t.co/s4RBf4rHMV", "Educa\u00e7\u00e3o sexual nas escola? #DamaresNoP\u00e2nico", "COMEEEEEE\u00c7OOOOOOOOOOOU! #DamaresNoP\u00e2nico\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/7LHavLD3hw", "@BoletimCoppolla @DamaresAlves Assistam aqui, pessoal: https://t.co/WddmJ2gJR0", "RT @BoletimCoppolla: Ao vivo AGORA no https://t.co/N0Ta4UyJlz com a Ministra @DamaresAlves para falar sobre Brasil, Mulher, Fam\u00edlia, Direit\u2026", "https://t.co/N5SLxEMjMt https://t.co/XEL8gEFuYy", "RT @DamaresAlves: Come\u00e7ou o programa. Daqui a pouco tem #DamaresnoP\u00e2nico\n\nhttps://t.co/lmEM6sNnoQ", "Hoje recebemos a Ministra Damares Alves aqui no P\u00e2nico. Ser\u00e1 que ela vem de azul ou rosa? \ud83d\ude02 #DamaresNoP\u00e2nico\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/1AX1sIJqTQ", "RT @ramirobandeira: Eduardo Marinho acabou de conceder uma entrevista p @programapanico e eu tenho certeza q foi a melhor do ano sem d\u00favida", "O filho do Eduardo Marinho cursou quase 1 ano na faculdade sem ter feito vestibular na Federal. Ele foi indo, indo e virou aluno... \ud83d\ude02 \n\nSer\u00e1 que foi da\u00ed que o Zukerman tirou o quadro do Impostor? #FilosofoDeRua https://t.co/RBtptMpICs", "\"Eu n\u00e3o me dou com os anarquistas, porque acho que eles s\u00e3o isolacionistas. Eles se isolam. Cheios de arrog\u00e2ncia. Esses grupinhos viram superiores e eu n\u00e3o participo\" #FilosofoDeRua https://t.co/hSijT0eIak", "RT @DivaeStheferson: @programapanico Eduardo Marinho \u00e9 brabo demais, muito bom ver ele no programa.", "\"Voc\u00ea acha que o machismo um dia vai acabar? Enquanto Deus for pai, n\u00e3o\" #FilosofiaDeRua https://t.co/84Ouk9bz0D", "COMEEEEEEEEE\u00c7OOOOOOOOU! O Eduardo Marinho j\u00e1 est\u00e1 aqui. #FilosofiaDeRua https://t.co/Iqj0UQb7xH", "\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 https://t.co/ZePv8RtAyp", "#FilosofiaDeRua hoje no P\u00e2nico. Traremos o Eduardo Marinho para esse papo sensacional.\n\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/n3sjRNiuMJ", "AQUI N\u00c3O TEM BAGUN\u00c7A! Cada um sentado no seu devido lugar. \ud83d\ude02 https://t.co/t4xd8gcJCF", "Andressa Urach esteve aqui e disse que chegou a dormir com 7 homens em uma mesma noite, mas que agora foi resgatada pela religi\u00e3o. Voc\u00eas gostaram do papo com ela? https://t.co/3vJhmMEYFR", "Urach chegando hoje ao P\u00e2nico. https://t.co/ArtYu4iQHf", "[PLANT\u00c3O DO P\u00c2NICO]\n\nAndressa Urach est\u00e1 S-O-L-T-E-I-R-A.\n\nObrigado pela aten\u00e7\u00e3o.\n\n[PLANT\u00c3O DO P\u00c2NICO] https://t.co/2Ln04Xeo18", "RT @eusder: Essa @AndressaUracch so me da orgulho #Semhashtag @programapanico", "\"S\u00f3 quem tem pensamento suicida sabe do que eu t\u00f4 falando. Porque se a pessoa n\u00e3o viveu a depress\u00e3o, ela n\u00e3o entende.\" https://t.co/Vk9f6TgOQq", "@orivaldobg Tamb\u00e9m estou me fazendo essa mesma pergunta", "https://t.co/WddmJ2gJR0", "Voltou.", "@Bnsilva89 Num fala isso, eu tenho 7 crian\u00e7as pra sustentar", "Estamos com problemas t\u00e9cnicos. O plano de internet atual \u00e9 de 256kbps. Ser\u00e1 que \u00e9 por isso? https://t.co/GTBrnm8LFg", "HEHEHEHEEHEHHEEHEHEHEHEHEHEHEHE EU VI QUE CAIU DE NOVO \ud83d\ude2d", "https://t.co/Hkv3oxY0jD\n\nACESSEEEEEEEEEEEEEM", "VOLTOOOOOOOOOOOOOOOOOOU https://t.co/dNtq0To5Dv", "A live t\u00e1 fora do ar. https://t.co/Hi0yph8RjP", "@Felipkmkz Foi no Corleone hoje e esqueceu de ligar a live.", "@igorilfa Chutei a tomada.", "Certeza que s\u00e3o as empresas de hidrogel querendo nos censurar. \ud83d\ude02", "Caiu.", "\"Eu era uma vergonha pra minha fam\u00edlia\"\n\nAndressa j\u00e1 come\u00e7ou com uma chapuletada. #SemHashtag https://t.co/evdNfZFyy4", "@JoaquinShow @albaexpider Cristiano Robaldo*", "N\u00e3o tem hashtag. \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "RT @cariocanogelo: KKKKKK Caraio! Est\u00e1 sendo o melhor in\u00edcio de @programapanico hoje! Chorando aqui! kkkkkkkkkkkk", "De Miss Bumbum a evang\u00e9lica fervorosa. Como foi essa mudan\u00e7a na vida da Urach? Descubra tudo hoje.\n\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0\nHashtag? Vou descobrir e volto em breve pra falar. https://t.co/paZOVKcFMz", "RT @marrompvct: A @marina_mantega no lugar do Daniel deixou o @programapanico t\u00e3o mais lindo, bixo! Deixa assim pra sempre!", "@amilcarbassetto De nada, Comandante Amilcar.", "\"Andressa, hoje voc\u00ea vai dar entrevista no P\u00e2nico\" https://t.co/ohxjNmVQkV", "QUEEEEEM QUEEEER DINHEIROOOOOOOOO? \ud83d\udeeb\ud83d\udcb8 https://t.co/3yvQvTgPJB", "T\u00e3o sabendo que o Tiago Abravanel vai estrear um reality de culin\u00e1ria no SBT? Ele t\u00e1 falando disso agora aqui no P\u00e2nico. \n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/atlvJa9CS8", "Tiaguinho no arrrrr! https://t.co/su5pMu3CWb", "\"T\u00f4 cagando pro partido\", disse o Arthur do Val.\n\nParece que n\u00e3o s\u00f3 o Rodrigo Maia, mas o Emilio tamb\u00e9m t\u00e1 p#$$#%#$o com o Mam\u00e3e Falei. \ud83d\ude02\n\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/hFdk2f7zXe", "Emilio t\u00e1 bravo com o Mam\u00e3e Falei, hein? \ud83d\ude02 #MBLNOP\u00c2NICO https://t.co/n1F4py19A0", "COMEEEEEEE\u00c7OOOOOOOOOOU! Venham assistir ao papo com o Arthur e com o Pavinatto. Ao viva\u00e7o!\n\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/GXKoD0ACLL", "\"Estou sofrendo bullying aqui na r\u00e1dio porque tem gente ganhando pouco e reclamando de mim\" - @samydana \n\n#MBLNOP\u00c2NICO https://t.co/aKJtDqsefg", "No outro bloco do programa teremos @TiagoAbravanel, o neto n\u00famero 21* do Senor Abravanel. \n\nAssista em: https://t.co/WddmJ2ykIy\n\n*\u1d9c\u1d43\u02b3\u1d49\u1d9c\u1d49 \u1d48\u1d49 \u1da0\u1d52\u207f\u1d57\u1d49\u02e2 https://t.co/HNVsrpn22O", "Hoje \u00e9 dia de #MBLNoP\u00e2nico!\n\nReceberemos @arthurmoledoval e @Pavinatto pra falarmos sobre o que voc\u00eas amam: pol\u00edtica.\n\nAo vivo em: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/obTUyuwohR", "RT @Pavinatto: Daqui a pouco com o @arthurmoledoval no @programapanico da @radiojovempan  com transmiss\u00e3o ao vivo pelo r\u00e1dio e pelo @YouTub\u2026", "RT @arthurmoledoval: Hj \u00e0s 12h30 estarei ao vivo com o @Pavinatto no @programapanico. Acompanhem l\u00e1! https://t.co/un8b3obfmD", "RT @RafaHaddadB: @programapanico Eu amo o #primeirobloco !!!! https://t.co/7swrVrMe2H", "RT @HomemDeLata5: @programapanico O @programapanico \u00e9 o melhor programa de R\u00e1dio/YouTube do Planeta. S-E-N-S-A-C-I-O-N-A-L", "RT @clubedopairico: A melhor parte do programa do @programapanico \u00e9 o primeiro bloco ! \ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\nT\u00e1 sensacional o que voc\u00eas t\u00eam feito !\u2026", "Marina: \"Voc\u00ea \u00e9 o dono do programa\"\nEmilio: \"Sou dono seu rabo\"\n\nBRIGUEM! BRIGUEM! BRIGUEM! \ud83d\ude02 https://t.co/LMGtNItxd0", "Paulinha decretou: Marinho sentar\u00e1 amanh\u00e3 no lugar do Zukerman. \ud83d\ude02\n\nVoc\u00eas aprovam a mudan\u00e7a? https://t.co/OyfmV3iJa7", "J\u00e1 t\u00e1 sabendo do @BoletimCoppolla? N\u00e3o? Ent\u00e3o siga o Caio para ficar por dentro dessa newsletter di\u00e1ria do menino Kak\u00e1. https://t.co/8xdDiJZL2R", "Ap\u00f3s o Emilio dizer que o Whindersson era feio, Lu\u00edsa respondeu: \"Ele num \u00e9 feio, n\u00e3o. Ele \u00e9 mais bonito que tu\". \ud83d\ude02 E a\u00ed, Emilio ou Whindersson? Quem \u00e9 mais bonito? https://t.co/9nUeizJmJf", "Vinheteiro t\u00e1 mandando aqui na r\u00e1dio mesmo? \ud83e\udd14 https://t.co/B6frcBc0um", "Marinho: \"E a linha de biqu\u00ednis que voc\u00ea lan\u00e7ou?\"\n\nTARAD\u00c3O! https://t.co/4jLIFQZ4TH", "Caiu a live, mas j\u00e1 voltou. Segue o jogo.", "Emilio: \"Mas ele \u00e9 feio\"\nLuisa: \"Ele num \u00e9 feio, n\u00e3o. Ele \u00e9 mais bonito que tu\" \n\nQuer esposa melhor, @whindersson? https://t.co/pAkanAFH57", "Oi, @whindersson, t\u00e1 assistindo? \ud83d\ude02\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/e7A9JRUK5N", "Olha quem chegou: @LuisaSonza j\u00e1 est\u00e1 entre n\u00f3s. \u2764\ufe0f\n\nVenha assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/EZqST41uiE", "\"Caio disse que foi ateu durante 10 anos.\" Voc\u00eas sabiam dessa particularidade do menino Kak\u00e1? https://t.co/jFmhqSO45T", "O sucesso subiu \u00e0 cabe\u00e7a? O Caio entrou aqui no Twitter e n\u00e3o seguiu ningu\u00e9m. Ele est\u00e1 respondendo ao vivo sobre isso. #ATretaAgora\u00c9Outro https://t.co/crsAFOsoFe", "COME\u00c7OOOOOOOOOOOU! @BoletimCoppolla t\u00e1 ao vivo aqui. \n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/VCyFaEsmbU", "@luisasonza @radiojovempan O link pra assistir \u00e9 o https://t.co/WddmJ2gJR0 \ud83d\ude0d", "\"Pra nos pagar, muita gente fica sem dinheiro\" - @SamyDana https://t.co/vCpemu0ejh", "No segundo bloco teremos a bel\u00edssima @luisasonza. A hashtag? N\u00e3o fa\u00e7o ideia, porque v\u00e3o mudar se eu criar alguma aqui. \ud83d\udc81\u200d\u2642\ufe0f\n\nAo vivo em: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/kixHUzKlGD", "Primeiro bloco teremos o @BoletimCoppolla aqui. A hashtag? #ATretaAgora\u00c9Outra \n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/WKuDVtPqUp", "Papai orgulhoso do seu menino. \ud83d\ude02 https://t.co/PjBgnDcILK", "Ser embaixador ou n\u00e3o ser? Eis a quest\u00e3o. https://t.co/xSzsAdkyTS", "Sobre o @alefrota77: \"Quando ele era candidato, vinha do aeroporto at\u00e9 a porta aqui. Agora que foi eleito, ele t\u00e1 l\u00e1 lambendo o saco do D\u00f3ria\" e completou: \"O mesmo car\u00e1ter une as pessoas\". #EmbaixadorNoP\u00e2nico https://t.co/srWFWDgsVM", "Sobre a not\u00edcia de que ele estudava no Rio e trabalhava em Bras\u00edlia: \"Quem \u00e9 que disse que eu precisava estar presente em Bras\u00edlia? N\u00e3o tinha. Se eu tiver um assessor meu ele tem que bater ponto em Bras\u00edlia? N\u00e3o tem\" e completou: \"N\u00e3o tem ilegalidade nenhuma.\" #EmbaixadorNoPanico https://t.co/etRoSDGlkk", "\"Deus nos deu Alc\u00e2ntara e a gente n\u00e3o est\u00e1 sabendo aproveitar. Eu quero tirar os quilombolas da mis\u00e9ria. Eu quero fazer esse acordo com os EUA, porque 80% dos componentes do mundo que v\u00e3o pro espa\u00e7o s\u00e3o americanos.\" #EmbaixadorNoPanico \n\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/9vHGBIVFuC", "O @samydana t\u00e1 puto aqui. \ud83d\ude02 \n\nTrouxe at\u00e9 as notas das palestras que deu pro Dudu levar pro Bolsonaro. #EmbaixadorNoP\u00e2nico https://t.co/6OI9AxFYt9", "Dudu falando sobre as investiga\u00e7\u00f5es sobre o Flavio: \"Se a imprensa tivesse esse mesmo apetite pra investigar os filhos do Lula, a gente retornaria pra c\u00e1 milh\u00f5es\" #EmbaixadorNoP\u00e2nico https://t.co/Ex130C0bVW", "Dudu est\u00e1 falando sobre os dep\u00f3sitos do Fl\u00e1vio Bolsonaro na ALERJ. Confira aqui ao vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0\n\n#EmbaixadorNoP\u00e2nico https://t.co/xyPts2LMr0", "\"Quem disse que a Terra \u00e9 redonda?\" \ud83d\ude02 #EmbaixadorNoP\u00e2nico https://t.co/P3OtZn4AWf", "Voc\u00eas apoiam o Dudu para Embaixador? #EmbaixadorNoP\u00e2nico", "RT @gabrielgoes: O Villa do @programapanico \u00e9 mais parecido com o Villa que o pr\u00f3prio Villa. #EmbaixadorNoP\u00e2nico", "Dudu mandou aqui no programa que se o @CarlosBolsonaro se candidatar a Governador, ele ganha. \n\nO que voc\u00eas acham? #EmbaixadorNoP\u00e2nico https://t.co/KoSCiinrIP", "RT @BolsonaroSP: AO VIVO agora no @programapanico . Opine, compartilhe:\n\nhttps://t.co/hyl958cff0", "Morgado veio at\u00e9 caracterizado hoje. #EmbaixadorNoP\u00e2nico https://t.co/Z0wf7qglTI", "ELE VEIO! \ud83d\ude31\n\nCOMEEEEEEE\u00c7OOOOOOOU! #EmbaixadorNoP\u00e2nico\n\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/Kk7v1abMNv", "@BolsonaroSP Assistam aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0\n\nE usem a hashtag #EmbaixadorNoP\u00e2nico ;)", "RT @BolsonaroSP: Daqui a pouco 12:00h ao vivo no P\u00e2nico da Jovem Pan @programapanico . Mande seu coment\u00e1rio, opine, compartilhe. https://t.\u2026", "\u00c9 HOJE!\n\nEduardo Bolsonaro estar\u00e1 ao vivo aqui no P\u00e2nico. A partir das 12h. D\u00e1 RT a\u00ed, afeg\u00e3o m\u00e9dio.\n\nEm https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/mzBgs04J4Y", "Encontro de gigantes. Curtiram a entrevista com a Denise hoje? https://t.co/L5fC9kjJQs", "Cara, isso \u00e9 um microfone e n\u00e3o um microsc\u00f3pio. \ud83d\ude12 https://t.co/zv9tUOFFRJ", "Ent\u00e3o essa \u00e9 a forma do Spider quando ele t\u00e1 sem a roupa do Homem-Aranha? \ud83e\udd14 https://t.co/wYHnXbgKIm", "Seu Peru? \ud83e\udd14 https://t.co/g09c48G7Jq", "RT @Diegors57: \" A internet te da muita opini\u00e3o para pouco fato\" \n\nDenise fraga \n\n@programapanico", "RT @becodomath: Nilt\u00e3o travesso, mandando umas verdades no @programapanico", "E quem n\u00e3o ama, n\u00e9? Ela \u00e9 incr\u00edvel! #DeniseFragaNoP\u00e2nico https://t.co/lu0rrksmm2", "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n#DeniseFragaNoP\u00e2nico https://t.co/QVfjOwzJru", "A Denise fala bonito, n\u00e9? Eu t\u00f4 assim. #DeniseFragaNoP\u00e2nico\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/EriW28WAKA", "\"O humor \u00e9 o maior agente de transforma\u00e7\u00e3o que tem\" #DeniseFragaNoP\u00e2nico https://t.co/IYemmfuT7a", "COMEEEEEEE\u00c7OOOOOOOOOU!\nVenha, venha, venha!\n\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0\n#DeniseFragaNoP\u00e2nico https://t.co/YrBLvIaslx", "RT @J_Dahmer: @programapanico Daniel agradecendo a permuta! \n\n@Danielzukerman @RogerioMorgado @marinamantega https://t.co/7qCVoO30tn", "Qual \u00e9 a melhor parte do programa?", "RT @_DeoclecioJr: Impressionante como melhorou o @programapanico  agora com esse primeiro bloco com todos falando coisas aleat\u00f3rias", "Esse filtro de rejuvenescer \u00e9 bom, hein? \ud83d\ude31 https://t.co/53V5jxLsIY", "RT @BrunoSDuarte: @programapanico @marina_mantega  rende o bloco mesmo, o V\u00e9io que a gente ama gosta mesmo \u00e9 do seu xauve xauve \ud83e\udd23", "RT @obviana: Esse primeiro bloco t\u00e1 muito loko!!!\nKkkkkkkkkkk\nParab\u00e9ns pelo programa!!!\n@programapanico https://t.co/qUc93YjmOK", "RT @ademilsonds: @programapanico O primeiro bloco sim, \u00e9 o melhor", "A grand\u00edssima atriz Denise Fraga \u00e9 a nossa convidada de hoje. Bora assistir? #DeniseFragaNoP\u00e2nico\n\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/hHwHc6m4rp", "Emilio acabou de dar um spoiler de La Casa de Papel. Se voc\u00ea t\u00e1 assistindo, pule essa parte. \ud83d\ude28 https://t.co/3EBcCa8eNp", "Ih, galera t\u00e1 pegando pilha. \ud83d\ude4a", "O Valcir \u00e9 o famoso mais humilde que existe. \ud83d\ude02 https://t.co/jRQmC0SdPi", "Quando voc\u00ea esquece os \u00f3culos em casa. https://t.co/WjnInnwfnD", "Convidamos o Richard Rasmussen e recebemos o Bell Marques? \u00c9 isso, produ\u00e7\u00e3o? \ud83d\ude02 https://t.co/Fa38xODYbZ", "Agora vai! Sexta-feira teremos @bolsonaroSP no P\u00e2nico. Anote a\u00ed! https://t.co/8fftG3HoUi", "@FabinhoAlucina1 Eu fa\u00e7o estes posts, Fabinho", "De 0 a 10, qual a nota pro papo com o Richard hoje? #FicaAricia https://t.co/4n4FZ7pcFM", "RT @deia_contin: @programapanico Parab\u00e9ns, est\u00e1 \u00f3timo esse programa com o Richard.", "@hlacec CALMA https://t.co/WAcPUZqqqC", "Xiii! Tem treta do Richard com a Luisa Mell? \ud83e\udd14#FicaAricia https://t.co/mvimgYbNVn", "Chegou o Bell Marques aqui. Mas nera o Richard Rasmussen, nera? \ud83d\ude02 #FicaAricia https://t.co/7vyc9ta2H5", "@samydana @BrunoSDuarte Convida n\u00f3is aqui tamb\u00e9m. J\u00e1 t\u00f4 com fome.", "APOIAMOS, MESMO QUE SEJAM UM BANDO DE INGRATOS!", "Queremos que a Aricia fique e ganhe milh\u00f5es para que nunca mais venha encher o nosso saco. #FicaAricia \ud83d\ude21 https://t.co/1r78VtRRxn", "Samy contou que, quando entrou na Jovem Pan, disseram a ele que tinha que puxar o saco de todo mundo, principalmente do Tutinha e do Emilio.\n\nS\u00f3 se funcionar com ele, porque puxo o saco do v\u00e9io todo dia aqui no Twitter e nunca recebi um aumento. \ud83d\ude2d https://t.co/LGBHtP2GDe", "Bonita camisa, Fernandinho. \ud83d\ude02 https://t.co/fJ4ROZu7UQ", "O @RichardSelvagem, atual embaixador do ecoturismo brasileiro pela Embratur, \u00e9 o convidado de hoje no Programa P\u00e2nico. Bora assistir a\u00ed?\n\nAqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/wftWLk8RQb", "Hoje \u00e9 Dia Mundial do Idoso. Parab\u00e9ns, Milha\u00e7a! \ud83d\ude01 https://t.co/RZXyWhjELY", "Curtiram a aula de empreendedorismo que o Tallis deu hoje no P\u00e2nico? https://t.co/4EErMOJe0u", "Curtiram a aula de empreendedorismo com o Tallis Gomes? https://t.co/Q6cNKLhFbP", "Tentando entender todas as siglas que o Tallis fala no programa. https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/WXunf6x1Wv", "Bom o papo com o Tallis, hein? T\u00f4 quase pegando meus 2 reais e investindo na empresa dele. #CoppollaMascarado\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/GepM6boxSK", "Tallis disse que convenceu os taxistas a comprarem celulares por conta de filmes porn\u00f4s. O desgra\u00e7ado \u00e9 um g\u00eanio! \n\nVenha assistir para entender a hist\u00f3ria: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/4h3ZilbVCG", "COMEEEEEEE\u00c7OOOOOOOOOOOU! Estamos aqui com o Tallis e com o Coppolla! Bora assistir?\n\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0\n#CoppollaMascarado https://t.co/2gUd0QAVcM", "RT @BoletimCoppolla: Agora, ao vivo no @programapanico uma AULA DE EMPREENDEDORISMO com o @tallisgomes - entrevistaremos o autor best-selle\u2026", "RT @albaexpider: Vamo q vamo. https://t.co/LzncAGFGIo", "A informa\u00e7\u00e3o procede. #CoppollaMascarado https://t.co/3OwH6D5FyK", "Hoje teremos aqui o Tallis Gomes. E quem \u00e9 @tallisgomes? Ele \u00e9 fundador do Easy Taxi, o maior aplicativo de t\u00e1xi do mundo. Atualmente \u00e9 CEO e fundador da Singu, maior aplicativo de servi\u00e7os de beleza e bem-estar do Brasil.\n\nVamos assistir? https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/MTjj2G2iR9", "Hoje tivemos um cheirinho da pr\u00f3xima temporada de Mulheres Ricas com essas duas a\u00ed. \ud83d\ude02 https://t.co/Erj1Xi02G9", "\"Voc\u00ea est\u00e1 bem lisinha\" #ValMarchioriNoP\u00e2nico\n\nN\u00e3o podemos negar que esper\u00e1vamos outra coisa do Vinheteiro, n\u00e9?\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/dDZ80vpGg1", "Val disse que tentou fazer as pazes com a Jojo Toddynho no casamento de Carlinhos Maia, mas ela virou as costas e bateu a porta na cara dela.\n\n\"\u00danica coisa que eu falei da Jojo que ela n\u00e3o tinha perfil pra ser musa do baile da Vogue\" #ValMarchioriNoP\u00e2nico https://t.co/yUYrHCXNxR", "\"Voc\u00ea est\u00e1 uma tiazona...\" #ValMarchioriNoP\u00e2nico\n\nOLHARES DE FUZILAMENTO\ud83d\udc40 https://t.co/CiPJjGbGf2", "Os caras t\u00e3o perguntando se a Val dorme com camisa de pol\u00edtico ou junta sabonete pra fazer sab\u00e3o. HEEEELLLLLLOOOOU, n\u00e9? \ud83d\ude02 #ValMarchioriNoP\u00e2nico https://t.co/hNFU0C8exE", "#ValMarchioriNoP\u00e2nico pisando nos pobres do programa. \ud83d\ude02 https://t.co/nNP0m0hZ5U", "Val vai relan\u00e7ar o \"Mulheres Ricas\", s\u00f3 que agora em seu canal no Youtube. E a\u00ed, c\u00eas v\u00e3o assistir? #ValMarchioriNoP\u00e2nico https://t.co/O4OTMcRtnU", "Assista: https://t.co/WddmJ2gJR0", "COMEEEEEEEE\u00c7OOOOOOOOOU! #ValMarchioriNoP\u00e2nico https://t.co/Ds1WPouCtZ", "A nova Marina t\u00e1 trucando forte. #ValMarchioriNoP\u00e2nico https://t.co/sTzHMJw4wq", "RT @adrimel_alm: @programapanico @marina_mantega Melhor PROGRAMA !", "@rafa_el_lima @marina_mantega Concordo. Marina melhor pessoa.", "RT @rafa_el_lima: A @marina_mantega, incrivelmente, se tornou a melhor rendedora de bloco @programapanico! Hahahaha\n\n#MaisMarinaMenosMimimi", "Imita\u00e7\u00f5es no P\u00e2nico:", "A @marina_mantega trucou e disse que n\u00e3o pega pilha de jeito nenhum com as zoeiras que fazem com ela.\n\nSe eu fosse uma pessoa ruim, diria que voc\u00eas podem come\u00e7ar a zo\u00e1-la aqui neste tweet. \ud83d\ude4a #ValMarchioriNoP\u00e2nico https://t.co/F7ZZ6sEChf", "Uma das mulheres mais chiques do Brasil. HOJE! #ValMarchioriNoP\u00e2nico\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/H4RJDA47zs", "Sim, ela estar\u00e1 aqui amanh\u00e3. \ud83d\ude31 https://t.co/fjACCm0Dbt", "Aqui voc\u00eas veem o Deputado Boca Aberta de boca aberta. \u00c9 este o post. https://t.co/zlpbNJjfmB", "O p\u00e1ssaro est\u00e1 aprisionado. \ud83d\ude22 https://t.co/C6kZwEPuRb", "Daniel: \"Por que voc\u00ea \u00e9 campe\u00e3o de gastos?\"\nBoca Aberta: \"Porque eu sou o que mais trabalha\"\n\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/Ra04Ym13LN", "\"Para de mentir, @G1. Que 30 processos. S\u00e3o 148!\"\n\nBoca Aberta diz que tem 148 processos nas costas. \ud83e\udd14 https://t.co/Lje6WFXqjP", "Os 3 t\u00e3o com o mesmo uniforme? \ud83d\ude02 https://t.co/IUcGrwV7q2", "COMEEEEE\u00c7OUUUUUUUU! Boca Aberta j\u00e1 t\u00e1 aqui dando entrevista.\n\nVenha assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/O802DSglfu", "Hoje o convidado \u00e9 o Deputado Boca Aberta. Algu\u00e9m quer sugerir alguma hashtag? \ud83d\ude02\n\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/VRG0A87So3", "RT @Luizinho100verg: @programapanico Em\u00edlio veio solid\u00e1rio!!! https://t.co/u9escEDXmr", "Assista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0", "CLIMA TENSO. \ud83d\udc40 https://t.co/VcsJtcTIkx", "MASCARADO? EU? #GretchenNoP\u00e2nico https://t.co/4MzRDg8eBW", "RT @t100igual: @albaexpider fant\u00e1stico de fefito no @programapanico \nHahahahahahahaha.\n#GretchenNoPanico https://t.co/Wx8pltY76y", "Fefito t\u00e1 no P\u00e2nico? \ud83d\ude02 #GretchenNoP\u00e2nico https://t.co/RjKeZ66RP9", "@EvansChristian_ #GretchenNoP\u00e2nico https://t.co/9V99Pd8ioR", "@TVMaresol amada? #GretchenNoP\u00e2nico https://t.co/jzQt6q24Zt", "Quer perguntar algo pra Gretchen? Manda na hashtag #GretchenNoP\u00e2nico https://t.co/QTyZwIv9oa", "Nosso escov\u00e3o acabou de tomar uma escovada da @GretchenCantora \ud83d\ude02#GretchenNoP\u00e2nico https://t.co/lTB9qrDYgr", "COMEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEE\u00c7OOOOOOOOOOOOOOU!\n\n@GretchenCantora #GretchenNoP\u00e2nico\n\nAo vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/307XxVhWd4", "RT @Marciomaia78: @programapanico Melhor 1\u00b0 Bloco dos \u00faltimos 100 anos do p\u00e2nico. Kkkkkkkkk", "RT @piruka68: @programapanico Melhor primeiro bloco dos \u00faltimos 5 anos no m\u00ednimo", "Emilio \u00e9 mascarado? #GRETCHENNOP\u00c2NICO", "RT @reuberdiirr: \"T\u00e1 vendo esse menino [@DiegoDelari]? Tiramos ele do crime e trouxemos ele pra c\u00e1\", disse Emilio no @programapanico https:\u2026", "@Luhpelegrini ESPERANDOH #GretchenNoP\u00e2nico https://t.co/3jeUnnx22k", "@Diego19979680 @GretchenCantora https://t.co/YKe4bTBkW3", "A incr\u00edvel @GretchenCantora estar\u00e1 aqui hoje. D\u00e1 RT a\u00ed pra todo mundo ficar sabendo, afeg\u00e3o m\u00e9dio. #GretchenNoP\u00e2nico\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/phdJ9aTiey", "@TheBookJr https://t.co/WV6rWCeYgD", "@EI_GabrieI @TVMaresol https://t.co/C1qaz2pRvo", "Bom, eu s\u00f3 vou conversar com voc\u00eas hoje via gifs da Gretchen porque sim.", "Chegando no Programa P\u00e2nico hoje. #GretchenNoP\u00e2nico https://t.co/oxy784q6pA", "\ud83d\udc40 https://t.co/GxRy4ZDGXa", "@sergioloiro A fala \u00e9 do Paulo Autran. O Juca s\u00f3 a reproduziu agora, Loro.", "RT @lucimaraborgo: Que MARAVILHA o depoimento de um verdadeiro artista, Juca de Oliveira no @programapanico", "RT @Angie_light_: Quem n\u00e3o estiver ouvindo @programapanico por favor, vai liga o r\u00e1dio e vai ouvir o grande ator Juca de Oliveira dando um\u2026", "Os convidados s\u00e3o t\u00e3o importantes que o Emilio at\u00e9 veio de camisa hoje. \ud83d\ude02 https://t.co/aEiuaR6Tw1", "A justificativa \u00e9 de que a cultura \u00e9 algo espont\u00e2neo, que a arte nasce de pessoas que voc\u00ea jamais imaginaria.", "Juca dizendo que Paulo Autran n\u00e3o era apenas contra a Lei Rouanet, mas contra o Minist\u00e9rio da Cultura. \ud83d\ude31\n\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/dOmG34igjC", "RT @GFOnetwork: Juca de Oliveira no @programapanico  \u00e9 de uma intelig\u00eancia rar\u00edssima. #caionotwitter", "Que aula o Juca t\u00e1 dando sobre teatro, hein? https://t.co/pqKRRLOTD2", "Taumaturgo t\u00e1 contando tudo da pe\u00e7a M\u00e3os Limpas.\ud83d\ude02 \n\nSe n\u00e3o quiser spoiler, n\u00e3o assista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/0njSWDnBEx", "@brizloa22 JOVEM.", "Taumaturgo \u00e9 Neymarzete!\ud83d\ude02\n\nPor essa acho que ningu\u00e9m esperava. Vem ver: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/DjLX3JquED", "O Juca de Oliveira (o famoso Dr. Albieri) t\u00e1 aqui no P\u00e2nico: https://t.co/WddmJ2gJR0", "Esta imagem tem 18 anos. Isso significa que se voc\u00ea a conhece, voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 mais jovenzinho, n\u00e3o, irm\u00e3o. https://t.co/NMhuiWkZFL", "COMEEEE\u00c7OOOOOU! Tenta acessar pelo wi-fi porque hoje o programa t\u00e1 pesad\u00e3o com essas feras.\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/rLMb1YkVxH", "Precisamos apresentar os nossos convidados hoje? Teremos aqui s\u00f3 gigantes: Juca de Oliveira, Taumaturgo Ferreira e Nilton Travesso.\n\nQuem n\u00e3o assistir perder\u00e1 uma aula: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/UcJOH5G8Cb", "#CaioNoTwitter e no P\u00e2nico tamb\u00e9m.\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/0BFc2IrLjv", "RT @BoletimCoppolla: Extra, extra! Em alguns minutos estarei no @programapanico \u201crendendo o 1o bloco\u201d na companhia do melhor comunicador da\u2026", "O @BlogDoPim deu mais de meio milh\u00e3o de visualiza\u00e7\u00f5es em menos de 24h ao falar, no P\u00e2nico, sobre o discurso de @JairBolsonaro na ONU. \ud83d\udc4f\n\nAssista aqui: https://t.co/1kDY9VGyTR https://t.co/y99BG80F0l", "Hoje, nenhum animal foi maltratado aqui (talvez s\u00f3 o animal de Social Media \ud83d\ude02). Curtiram o papo sobre veganismo? https://t.co/6KGzQKBBMQ", "\u00e9 hoje no https://t.co/aN6afpafnr https://t.co/tiSFyLb8SS", "\"N\u00e3o sou contra o veganismo ou vegetarianismo, cada um come o que quer, mas h\u00e1 um componente que me parece moralista, puritano e que \u00e0s vezes se descola da realidade e n\u00e3o percebe que veganismo hoje \u00e9 bem business\" - Pond\u00e9\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/aW1LZd8sO3", "Papo sobre alimenta\u00e7\u00e3o no almo\u00e7o \u00e9 sacanagem, hein? \ud83d\ude02 #ComLingui\u00e7a #SemLingui\u00e7a https://t.co/rlOboPd3v3", "COMEEEEEEEEEEEEEEEEEE\u00c7OOOOOOOU!\n\nE a\u00ed, #ComLingui\u00e7a ou #SemLingui\u00e7a?\n\nVenha: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/Jv1vhwvdol", "@albaexpider Ao vivo? Ao vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0", "@samydana Hoje os rabinos v\u00e3o fazer hora extra na Hebraica.", "RT @samydana: Vamos investigar e punir os envolvidos\ud83d\ude02 https://t.co/fltTfkwB77", "@samydana Come\u00e7a com Zu... e termina com kerman.", "RT @albaexpider: Olha s\u00f3.. https://t.co/rmmGWBBEd9", "@samydana Me ajuda, Samy", "MUDARAM A HASHTAG! \ud83d\ude21", "\u00c9 hoje que o bacon vai chorar. Teremos Ricardo Laurino e Pond\u00e9 para falarmos de Veganismo. Bora assistir? #SalvemOBacon\n\nAssista ao vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/5WQcEMLtZ0", "GENTE? \ud83d\ude31 #VaiTerBoulos https://t.co/CAvxm3skzt", "@GuilhermeBoulos SUBINDO! #VaiTerBoulos https://t.co/6EcQJKTmJ2", "#VaiTerBoulos j\u00e1 est\u00e1 nos Trending Topics do Brasil. \ud83c\udfc6\n\nUsem a hashtag para fazer perguntas ao @GuilhermeBoulos https://t.co/5UKyMmYRP3", "\"O Witzel \u00e9 um sociopata, que deveria estar preso. Tem que sair algemado do Pal\u00e1cio da Guanabara para ir para Bangu\" #VaiTerBoulos https://t.co/dG9nqm9olN", "Olhe pra algu\u00e9m como o @flaviomorgen olha para o @GuilhermeBoulos \ud83d\ude0d #VaiTerBoulos https://t.co/VKY45pEQrB", "RT @albaexpider: Qual pergunta pod\u00edamos fazer? https://t.co/RwJLxHf2VC", "\"Apple \u00e9 pra rico trouxa\"\n\nAlgu\u00e9m discorda do Emilio? \ud83d\ude02 #VaiTerBoulos https://t.co/3qOYDbjYkd", "Hoje o nosso convidado \u00e9 o @GuilhermeBoulos. Voc\u00eas sabem que devem ficar aqui porque vai ter um boulinho depois. #piada #humor #vaiterboulos\n\nAssista ao vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/31LzvaJ0hF", "#VaiTerBoulos", "O cara veio direto de Orlando pra dar uma palestra - que custa 400 pau - de gra\u00e7a aqui no P\u00e2nico. Curtiram a entrevista do Flavio Augusto? https://t.co/OFRilL7A44", "O que foi que o Emilio mostrou pro Daniel e pro Samy, hein? \ud83e\udd14 https://t.co/yr71CYatMI", "T\u00e3o curtindo a aula com o @GeracaodeValor? D\u00e1 RT a\u00ed se estiver gostando. \n\nAssista ao vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/klWGiWOPzh", "RT @reuberdiirr: \"Pegue qualquer trabalho. Aceite um sal\u00e1rio inicial para que voc\u00ea possa aprender e errar menos\", diz @GeracaodeValor no @p\u2026", "RT @tarciso_sampson: #Gera\u00e7\u00e3oSemValor mestre @GeracaodeValor dando uma aulinha pra galera do P\u00e2nico na #JovemPan", "O @GeracaodeValor disse que leva duas horas por dia respondendo \u00e0s pessoas em redes sociais. Quero s\u00f3 ver se \u00e9 verdade. Aguardo resposta nesse tweet. Obrigado! \ud83d\ude02\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 #Gera\u00e7\u00e3oSemValor https://t.co/hpNLR9aHfT", "\"\u00c9 bom ganhar dinheiro. Fui morar de frente pra praia. Constru\u00ed uma baita casa l\u00e1 em Orlando. Eu vou de jato particular.\"\n\nE N\u00d3IS AQUI COM 5 REAIS NA CONTA \ud83d\ude2d#Gera\u00e7\u00e3oSemValor https://t.co/xolU4gxxFl", "RT @LuanSperandio: J\u00e1 faz alguns anos que sempre que me perguntam \"quem \u00e9 a lideran\u00e7a que voc\u00ea mais admira?\" minha resposta \u00e9: o Fl\u00e1vio Aug\u2026", "COMEEEEEEEE\u00c7OOOOOOOOU! O @GeracaodeValor t\u00e1 aqui j\u00e1. #Gera\u00e7\u00e3oSemValor\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/FcRrOh7UXK", "RT @erasmo_10: @programapanico mostra o v\u00eddeo Emilio #MostraEmilio", "RT @marciolouback: @programapanico #mostraemilio  deixa de doce hahahahaaha", "#MostraEmilio", "O que foi que o Emilio mostrou pro Zukerman e pro Samy? \ud83e\udd14 #Gera\u00e7\u00e3oSemValor https://t.co/xMYkQE1jjg", "Hoje o papo ser\u00e1 com o Flavio Augusto, o @GeracaodeValor. Presen\u00e7a encantadora e especial nessa sexta-feira, hein? #Gera\u00e7\u00e3oSemValor\n\nVenha ouvir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/w1QaKvtLsD", "Feminic\u00eddio, lei das fake news e at\u00e9 mesmo A\u00e9cio Neves estiveram em pauta hoje. Curtiram o papo? https://t.co/Hu3HsCiIHo", "T\u00f4 sentindo falta de porrada aqui, hein? \ud83d\ude02\n\nT\u00e3o curtindo a entrevista com a Isa e com o Marco? #ComTucanoAtr\u00e1s https://t.co/HmEQai3C6g", "Jo\u00e3o D\u00f3ria j\u00e1 est\u00e1 aqui falando sobre a expuls\u00e3o do A\u00e9cio Neves do partido. #ComTucanoAtr\u00e1s https://t.co/XWxfdwnc67", "RT @IsaPennaPsol: Quem a\u00ed ta acompanhando? @programapanico https://t.co/4I5De6pLxO", "COMEEEEEEEEE\u00c7OU! \n\nBora assistir? https://t.co/WddmJ2gJR0\n#ComTucanoAtr\u00e1s https://t.co/YPaq2mnfg4", "Complete a frase:\n\nO Emilha\u00e7a hoje t\u00e1 completamente...\n#ComTucanoAtr\u00e1s https://t.co/IAec8x9763", "RT @IsaPennaPsol: Hoje participo do @programapanico. Sintoniza ai! https://t.co/kwZmf8sfqV", "Voc\u00eas j\u00e1 assistiram aos epis\u00f3dios do V de Valcir? At\u00e9 o Emilio - que odeia tudo - amou a webs\u00e9rie. D\u00e1 uma moral a\u00ed, afeg\u00e3o: https://t.co/aN6afpafnr https://t.co/srP1hgRkvJ", "Vai na frente que vou #ComTucanoAtr\u00e1s \ud83d\ude02\n\nHoje recereberemos @IsaPennaPsol e @marcovinholi para falarmos sobre o que voc\u00eas mais amam: fogo na pol\u00edtica.\n\nAssista ao vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/4wLRhiMAEX", "Defina com um elogio a nova Marina Mantega: ________________. https://t.co/ryFFpzJKvc", "Guga j\u00e1 elaborando uma pergunta sobre a necessidade de uma reforma agr\u00e1ria... no programa A Fazenda. \ud83d\ude02 https://t.co/4CkPiN83Vq", "Muito decepcionado que Chico Barney n\u00e3o quis fazer parte dessa festinha. \ud83d\ude02 https://t.co/IAhSVavjPo", "O colunista @chicobarney cravou: ANDREA NOBREGA ser\u00e1 a grande campe\u00e3 da Fazenda 2019.\n\nEle nunca errou. Podem favoritar este tweet. https://t.co/Cj0GFY9l8H", "@SPFilipeC N\u00e3o confirmo e nem nego.", "O @ChicoBarney cravou que Aricia n\u00e3o vencer\u00e1 A Fazenda. #MantegaNaFazenda\n\nPor favor, mandem replies xingando esse colunista fajuto. \ud83d\ude21 https://t.co/A20BKDPs9O", "@osvaldo_ls AMADA?????????", "S\u00f3 ser\u00e3o computados os votos na Aricia, OK? #MantegaNaFazenda", "Qual \u00e9 a sua aposta para ganhar a Fazenda esse ano? #MantegaNaFazenda", "Ele foi campe\u00e3o em 1995 com o Botafogo. #MantegaNaFazenda https://t.co/pXYx370dN6", "\"Eu gostaria de ver @brittojr na pr\u00f3xima Fazenda\", diz @chicobarney #MantegaNaFazenda\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/yIhUtJO1JH", "BOMBA DE @chicobarney!\n\nCarol Dias t\u00e1 l\u00e1 de reserva na Fazenda. Se algu\u00e9m desistir, ela entra. \n\nS\u00f3 acho que poderia ser a @marina_mantega. \ud83d\ude2d #MantegaNaFazenda https://t.co/g8ppAFf1KW", "RT @chicobarney: Prestes a entrar no ar com Rafael Ilha e Evandro Santo no @programapanico https://t.co/f8soCEuFq0", "A m\u00e1quina de lavar roupa suja do programa P\u00e2nico t\u00e1 a todo vapor! \ud83d\udd25 \n#MantegaNaFazenda https://t.co/pWmlABTeAn", "@benozzatiarthur @chicobarney IMPACTADAH!", "RT @reuberdiirr: A biba est\u00e1 cuspindo no prato que comeeeeeeeeeeeeeeeeuuuuuuuuuuu @santoEvandro @programapanico #manteganopanico https://t.\u2026", "COMEEEEEEEEEEEEEEEEEEE\u00c7OU!\n\nO @chicobarney veio aqui s\u00f3 para acertar mais uma vez quem ser\u00e1 o ganhador de A Fazenda (ele nunca errou um palpite!). #MantegaNaFazenda\n\nAo vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/j0FA3BNKUy", "O segundo epis\u00f3dio de Valcir, o Ca\u00e7ador de Views, j\u00e1 est\u00e1 no ar. O convidado? O mestre Al\u00ea Oliveira. Assista dj\u00e1: https://t.co/WuoRCIPq1W https://t.co/8xFWB6BO0M", "Hoje traremos esse trio para falar do assunto mais importante do momento no mundo. Palpites? \ud83d\ude02 https://t.co/M33S8hW5WP", "RT @chicobarney: Queridos amigos, aparentemente estarei com Rafael Ilha no @programapanico de logo mais. Debate intenso sobre a estreia de\u2026", "Agora o Samy Dana \u00e9 um dos nossos. O que acharam da contrata\u00e7\u00e3o desse mestre? https://t.co/ERmo37DljV", "@brittojr Britto, tudo bem? Voc\u00ea pode me passar um contato seu por DM aqui no Twitter? A Paulinha quer falar contigo. Valeu! :)", "\"Eu cobro 40 mil a palestra\" #SamyNoP\u00e2nico\n\nOrra, Samy, chama n\u00f3is pra te ajudar a\u00ed. https://t.co/wVW6d2emeN", "Samy t\u00e1 dizendo porque saiu da Globo aqui. Voc\u00eas o acompanhavam por l\u00e1? #SamyNoP\u00e2nico https://t.co/qOBTqZAF5J", "RT @fayloncam: Esses dias critiquei o @programapanico mas hoje t\u00e1 tes\u00e3o. Samy \u00e9 foda!", "RT @AndrejahuAnd: @programapanico Parab\u00e9ns!!!! Que maravilhosa contrata\u00e7\u00e3o da @radiojovempan. @samydana sucesso certooooo.\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "@RafaHaddadB @samydana MUITO.", "RT @nemtaodireito: @programapanico @samydana o cara \u00e9 muito acelerado.... MUITO BOM.", "O @samydana se mexe tanto que nem consigo tirar print dele.\ud83d\ude02#SamyNoP\u00e2nico https://t.co/I6WRvdIFPj", "@sergioloiro J\u00e1 j\u00e1 ele lan\u00e7a essa, pode esperar. \ud83d\ude02", "RT @RafaHaddadB: Emilio \u00e9 g\u00eanio hahahhahaha O novo formato do programa est\u00e1 mais leve. Adorei. Parab\u00e9ns JP! E parab\u00e9ns pela contrata\u00e7\u00e3o do\u2026", "RT @vidz1979: @samydana, excelente entrevista no @programapanico!!! Assistam ao vivo e voltem uns 20 minutos.\nhttps://t.co/dSZLgll0oj", "\"Esse \u00e9 o problema do Rio: falta ot\u00e1rio pra tanto malandro\" \ud83d\ude02 #SamyNoP\u00e2nico\n\nQue papo maravilhoso entre o Emilio e o Samy. https://t.co/hxm68HMywE", "COMEEEEEEEEE\u00c7OUUUUUUU! \n\nTamo aqui com o @samydana j\u00e1. Venham assistir ao vivo e usem a hashtag #SamyNoP\u00e2nico\n\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/kM64IF51rB", "Hoje o convidado \u00e9 muito especial e dispensa apresenta\u00e7\u00f5es: @samydana. Bora acompanhar e participar? Mandem perguntas na hashtag #SamyNoP\u00e2nico\n\nAssista no Youtube: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/kFgOEtL2yM", "Daniel faltou hoje por compromisso pessoal. Emilio estava falando mal dele, quando o telefone tocou.\n\n\"Oi, Emilio, o convidado hoje \u00e9 o Samy Dana. A hashtag \u00e9 #SamyNoP\u00e2nico\"\n\nFuncion\u00e1rio comprometido \u00e9 isso a\u00ed. \ud83d\ude02 https://t.co/elsGzNCr0D", "RT @samydana: Hoje no @programapanico ! https://t.co/5NeKMzYd4s", "Canhotos e destros hoje vieram debater sobre o nosso pa\u00eds. Curtiram o papo com o Orlando e com a Laura? https://t.co/m0uQBd57cF", "\u00c0s segundas usamos preto. https://t.co/fW2T4xMxYd", "O @OrlandoSilva disse que os servi\u00e7os prestados pelos Correios s\u00e3o excelentes. Voc\u00eas concordam? #DebateEmP\u00e2nico https://t.co/pJqBEpkdKb", "O que est\u00e3o achando do debate entre a Laura e o Orlando? #DebateEmP\u00e2nico https://t.co/49fYz4YRDr", "\"A nova pol\u00edtica do Bolsonaro \u00e9 manter tudo como era antes: os esquemas antigos no poder\" @orlandosilva\n\nAo vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/CKqGzwDUs9", "RT @PCdoB_Oficial: Vai come\u00e7ar o debate no programa \n@programapanico\n da \n@JovemPanNews\n . Vamos conversar com a deputada \n@lauraserranomg\u2026", "Eduardo Bolsonaro, o famoso 03, est\u00e1 para confirmar a sua vinda ao programa no dia 27 de setembro. E a\u00ed, Dudu, bora? \ud83d\ude01\n\nQuem quer ver o filho do Presidente aqui no P\u00e2nico \u00e9 s\u00f3 encher as replies dele com #DuduNoP\u00e2nico ----&gt; @BolsonaroSP https://t.co/UN4QSOFStI", "RT @orlandosilva: Vai come\u00e7ar o debate no programa @programapanico da @JovemPanNews . Vamos conversar com a deputada @lauraserranomg . Acom\u2026", "\u00c9 o NOVO contra o PCdoB. Hoje a chapa esquenta, merm\u00e3o! #DebateEmP\u00e2nico\n\nSe liga a\u00ed: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/JwVI6rf8kj", "RT @partidonovo30: O link est\u00e1 no ar e j\u00e1 vai come\u00e7ar!\n\n@lauraserranomg no @programapanico \ud83e\udde1\n\nN\u00e3o perca!\n\nhttps://t.co/8xelwRMN8L", "#DebateEmP\u00e2nico\nLaura Serrano (NOVO) x Orlando Silva (PCdoB)\n\nBora assistir? https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/3llfhuVAdj", "RT @partidonovo30: Logo mais nossa deputada estadual @lauraserranomg no @programapanico!\nSintonize na @radiojovempan de sua cidade e n\u00e3o pe\u2026", "RT @CanellaMatheus: Humor do bem \u2764\ufe0f https://t.co/MzcXVY4Gni", "RT @CanellaMatheus: Que dia legal :) realizei um puta sonho! \u2764\ufe0f https://t.co/09rrBWVnnh", "Hoje o programa foi de chorar de rir. Quem voc\u00eas mais curtiram dos entrevistados de hoje? https://t.co/wZBZLOlnfG", "CACHORRINHO FIADAPUTAAAAAAAAAAAAA https://t.co/ijfOIZ6LzG", "Falem sempre do Valcir. https://t.co/ZncAvBZemo", "Quem \u00e9 irm\u00e3o de quem nessa foto? \ud83d\ude31 https://t.co/zDuoWUV16n", "MEEEEEU, C\u00caS N\u00c3O ACREDITAM. J\u00c1 VIRAM VINGADORES? MINHA ESPOSA \u00c9 TIPO O THANOS. ESTALOU O DEDO SOME METADE DO DINHEIRO DA MINHA CONTA.\n\nEscrevi tudo em capslock porque eu t\u00f4 tendo uma s\u00edncope de tanto rir. \ud83d\ude02 https://t.co/2ZR1rpa4eI", "RT @ogustavvo: Matheus Canela no @programapanico hj HEUAHEUAHSUW at\u00e9 q enfim pora", "RT @CanellaMatheus: \ud83d\ude0e\ud83d\udc4c https://t.co/XkMyTWUuRZ", "#TweetPago #Ad #GarotoPropaganda \ud83d\ude02 https://t.co/xVM0liOsK0", "\u00d3ia o Mionzinho descendo o pau no Kaysar ao vivo. Tamo de olho, hein? \ud83d\ude02 https://t.co/qsXuXurI9V", "@chicobarney @ricapancita Eu n\u00e3o deixava barato, n\u00e3o", "AO VIVO https://t.co/zdjioMG96z", "\"Emilio: Agora temos o Andr\u00e9 Marinho e o Alba que s\u00e3o os tops do momento.\n@RogerioMorgado: E eu que se foda, n\u00e9?\" \ud83d\ude02\n\n#FamosoNaInternet https://t.co/BMVl8S9PlN", "@chicobarney Avisa o site pra assistir, Chico: https://t.co/WddmJ2gJR0\n\nBrigado!", "RT @chicobarney: Em\u00edlio Surita e Matheus Canela batendo uma bolinha no @programapanico da Jovem Pan. Espero que estejam prestigiando, t\u00e1 co\u2026", "CACHORRINHO FIADAPUTAAAAAAA https://t.co/ZljByZZxmC", "Venha ouvir pela primeira vez a voz de Mionzinho. Ao vivo aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0\n\n#FamosoNaInternet https://t.co/xchccnLorp", "A @marina_mantega t\u00e1 como, hein?\u2764\ufe0f https://t.co/7qyuQyO0bl", "Hoje teremos n\u00e3o 1 nem 2 nem 3, mas 4 convidados. Receberemos @lucasinutilismo, @CanellaMatheus, @MCLan_ e @ttmionzinho. \n\nBora assistir, meu povo?\n\nAqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 #FamosoNaInternet https://t.co/uyKAMj1zer", "RT @ttmionzinho: 12h estarei n @programapanico! (\"Ah mas voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 mudo?\" \ud83e\udd14) Ouve l\u00e1 ou assista pelo YouTube https://t.co/wnIH5DSLN3", "Mensagem motivacional do dia. https://t.co/RMcTJWxC1P", "Minha cara quando t\u00f4 fazendo o n\u00famero 2. https://t.co/ycgeeD1wfs", "Voc\u00eas pediram e ele veio. O que acharam da entrevista do psiquiatra Italo Marsili hoje? https://t.co/WJTxE6tWkf", "\"Corto cabelo e pinto\", dizia a placa. https://t.co/SxaIg6WYxI", "RT @Tricolorsp5: Caramba!! O Programa ta foda demais hoje #PsiquiatraDoid\u00e3o", "RT @pedrolrv: Cara...hoje o @programapanico est\u00e1 muito bom!!! #PsiquiatraDoid\u00e3o", "\"Presidente, o senhor t\u00e1 bipolar mesmo. E eu acho fant\u00e1stico!\" #PsiquiatraDoid\u00e3o https://t.co/WwzgJQnyRt", "T\u00e3o curtindo o papo com o #PsiquiatraDoid\u00e3o? https://t.co/y426Jt5Nsk", "RT @Alealcantara_85: @Vinheteiro fazendo belas perguntas no belo @programapanico #psiquiatradoidao  Parab\u00e9ns!! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", "RT @lindner_juliana: Italo j\u00e1 chegou chegando. Sou f\u00e3!!!\n#psiquiatradoidao \n\n@programapanico", "COMEEEEEEEEEEEEEEEEE\u00c7OU! Venha assistir, bb, que o Italo j\u00e1 t\u00e1 aqui ao vivo.\n\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/ByJnV82OKd", "Hoje teremos um convidado de alt\u00edssimo n\u00edvel. O psiquiatra Italo Marsili vir\u00e1 aqui bater um papo sobre o Setembro Amarelo. #PsiquiatraDoid\u00e3o\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/Jr2EfP6B00", "Qual pa\u00eds a capital \u00e9 Budapeste? R: _ _ _ _ _ _ _. https://t.co/VCN3GYxo0v", "E a\u00ed, Benja, como t\u00e1 o Portuga? E o Neto? \ud83d\ude02 https://t.co/05HMVQJK2o", "N\u00e3o contente com o cafezinho, o cara vem e traz um COCO pro est\u00fadio. \ud83d\ude02 https://t.co/3Ahqo8KGpB", "@MauMeirelles VEM NA M\u00c3O, ENT\u00c3O, RAP\u00c1!", "RT @marina_mantega: Quem n\u00e3o assistiu o @programapanico hoje trate de entrar no YouTube. Foi MUITOOOOOO engra\u00e7ado. Fazia tempo que eu n\u00e3o d\u2026", "@MauMeirelles CREDO, MAU! \ud83d\ude31 https://t.co/hu3Wmz0FoR", "Para quem n\u00e3o manja de bandeiras, \u00e9 o @HungriaOficial, afeg\u00e3o m\u00e9dio. https://t.co/dV0zRmTu3W", "Pegou pilha de novo. https://t.co/qDdvEZG8nI", "O @HungriaOficial t\u00e1 aqui, jovens. Quem a\u00ed curte o cara?\n\nVenha assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/oOADYLANWp", "RT @_RomarioRocha: Hungria no @programapanico caraca!!", "Agora, o papo \u00e9 com o... https://t.co/xBWmRFxgFx", "Bom, a @marina_mantega acabou de soltar um AERO MAIDEN! \n\nEste \u00e9 o tweet. #Pl\u00e1cidasOuFl\u00e1cidas https://t.co/jPIHmbpyLO", "RT @Rafinha_Esporte: Como sempre o @programapanico est\u00e1 muito bom, o @benjaminback \u00e9 fora de s\u00e9rie e sempre \u00e9 entretenimento garantido. #Pl\u2026", "SERVI\u00c7O DE UTILIDADE P\u00daBLICA\n\nXingue o @benjaminback neste tweet para que ele possa te bloquear. \ud83d\ude02 #Pl\u00e1cidasOuFl\u00e1cidas https://t.co/oI2hhibRz0", "RT @reuberdiirr: \"Voc\u00ea fala as coisas e depois sai a minha foto no Youtube\", dispara Emilio para @Danielzukerman no @programapanico #placid\u2026", "\"Eu, Daniel Zukerman, acho que o Flavio Prado torce pra Argentina\"\n\nO Emilio at\u00e9 saiu da frente pra n\u00e3o aparecer no print. \ud83d\ude02#Pl\u00e1cidasOuFl\u00e1cidas https://t.co/NGG8iFmYIj", "\"Futebol carioca hoje s\u00f3 tem o Flamengo\" \n\nXiiii.... #Pl\u00e1cidasOuFl\u00e1cidas https://t.co/3ZKAxx8sWP", "O que essas pessoas t\u00eam em comum, hein, Benja? \ud83d\ude02\n\n#Pl\u00e1cidasOuFl\u00e1cidas https://t.co/aNZFLlDmyH", "\"Eu vou perdoar o @10neto? O cara me f#@$#@ e eu vou perdoar ele?\" \n\n#Pl\u00e1cidasOuFl\u00e1cidas https://t.co/by3DMinImw", "SABEMOS. \n\n#Pl\u00e1cidasOuFl\u00e1cidas https://t.co/w1UcHRoHYU https://t.co/zPZ3EiM0aZ", "- Saudades do Portuga?\n- Dele n\u00e3o... \n\nRINDO GOSTOSO AQUI. \n#Pl\u00e1cidasOuFl\u00e1cidas https://t.co/wOqgYTzqg2", "COMEEEEEEEEEEEEEEE\u00c7OU! O @benjaminback j\u00e1 t\u00e1 aqui com sua inconfund\u00edvel voz. #Pl\u00e1cidasOuFl\u00e1cidas\n\nAo vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/3UySWAA5rr", "RT @TheRealBillyHS: O @programapanico e o melhor!", "RT @reuberdiirr: A \u00edndia \u2764\ufe0f @programapanico @DiegoDelari #placidasouflacidas https://t.co/HMrL0ZrD2b", "RT @carlosroque87: @programapanico @benjaminback Certeza que ser\u00e1 uma entrevista top..o cara \u00e9 o melhor na categoria.", "RT @FacundoPimpao: @programapanico @benjaminback N\u00e3o acredito. Benjamin Back \u00e9 o cara!!!!! Muito bom Paulinha!!!\n@benjaminback \nBENJAAA, O\u2026", "Hoje o papo ser\u00e1 com o grande @benjaminback. Vamo assistir?\n\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 #Fl\u00e1cidasOuPl\u00e1cidas https://t.co/ch7dPVIa8w", "Sadovski e Dimenstein comentaram hoje sobre a HQ dos Vingadores, que foi fruto de uma grande pol\u00eamica na Bienal do Livro do Rio de Janeiro. Voc\u00eas concordaram com a opini\u00e3o que eles deram? https://t.co/EHVskcF115", "@Brunexks Valcir.", "O P\u00e2nico est\u00e1 de volta. Acompanhe ao vivo a estreia de Valcir, o Ca\u00e7ador de Views no Youtube. Aqui: https://t.co/Pbt14tLrk1 https://t.co/1VUOfc51s8", "@LG1806 @Lucilira2 Fica ligado l\u00e1 na live. Vamos mostrar!", "COME\u00c7A LOGO! \ud83d\ude21\n\nPegue o melhor lugar: https://t.co/Pbt14tLrk1 https://t.co/iCWTkcpYsw", "Pega a pipoca que vai come\u00e7ar a webs\u00e9rie Valcir, o Ca\u00e7ador de Views. Aqui, merm\u00e3o: https://t.co/Pbt14tLrk1 https://t.co/sHpd6faJQ3", "RT @marina_mantega: @radiojovempan @programapanico @vdevalcir @bizzuconteudo https://t.co/aa7unyfLTI", "Come\u00e7amos hoje o Projeto P\u00e2nico 2030. Os v\u00e9io v\u00e3o sair e v\u00e3o dar lugar pra jovens como n\u00f3is.\n\nAssista hoje, \u00e0s 20h: https://t.co/mvLVmQEjQz https://t.co/5o3jRvBgey", "Quem a\u00ed vai assistir? Hoje, \u00e0s 20h, no canal do Programa P\u00e2nico.\n\nhttps://t.co/mvLVmQEjQz https://t.co/nl10lWIobc", "https://t.co/mvLVmQEjQz\n\nNum esque\u00e7a de ativar o sininho, hein?", "V de Valcir est\u00e1 com a gente. Hoje estreia no https://t.co/mvLVmQEjQz uma nova webs\u00e9rie do P\u00e2nico.\n\nSe inscreva a\u00ed, afeg\u00e3o m\u00e9dio. https://t.co/mReb1A20GE", "Dimenstein prop\u00f4s uma vota\u00e7\u00e3o pra 2022 em um hipot\u00e9tico segundo turno. \ud83d\ude02\n\nVeja como votaria nossa bancada:\nDaniel: Amo\u00eado (?)\nMarinho: Indefinido\nVinheteiro: Bolsonaro\nSadovski: D\u00f3ria\nMarina: D\u00f3ria\nMorgado: Bolsonaro\nAlba: Bolsonaro https://t.co/isrNN9iVtL", "\"Bolsonaro x D\u00f3ria? D\u00f3ria em leg\u00edtima defesa!\"\n#Vingaydores https://t.co/nOrRNW7zKS", "\"Quem foi o maior estadista do Brasil? Fernando Henrique Cardoso\". #Vingaydores https://t.co/2YaOxxAtCc", "RT @reuberdiirr: No @programapanico, @CarlaZambelli17 diz que @felipeneto \"instiga a homossexualidade\". #vingaydores https://t.co/z5dXx1TzE1", "Para quem estava pedindo, Dimenstein est\u00e1 elogiando pontos do Governo de Jair Bolsonaro. E agora, Jos\u00e9? \ud83d\ude31 #Vingaydores https://t.co/4bHA1yYoEL", "@robsonbeni @jairbolsonaro Tamo de olho nessa gordofobia a\u00ed, hein?", "Queremos guerra: quem imita melhor o @JairBolsonaro? Marinho ou Morgado? #Vingaydores https://t.co/eaMLjrJ2A4", "RT @reuberdiirr: No @programapanico, @Dimenstein fala que @felipeneto era \"homof\u00f3bico\". #vingaydores @catracalivre https://t.co/xFLmYTvhlB", "RT @albaexpider: Bora l\u00e1 galera, #Vingaydores https://t.co/CbSDMbWHtg", "Dimenstein t\u00e1 descendo a lenha na Joice Hasselmann. \ud83d\ude31 Se eu marcasse ela aqui, ser\u00e1 que geraria treta? @joicehasselmann #Vingaydores https://t.co/6nLhXTwdXk", "COMEEEEEEEEEEE\u00c7OU! Usem a hashtag #Vingaydores para perguntar aos nossos convidados.\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2ykIy https://t.co/9qUUpWJJBY", "@VictorHBPaiva1 @GDimenstein @rsadovski T\u00e1 nervoso? #Vingaydores", "Hoje receberemos @GDimenstein e @rsadovski pra falar da pol\u00eamica do HQ dos Vingadores na Bienal.\n\nA hashtag? Claro que \u00e9 #Vingaydores! \ud83d\ude02\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2ykIy https://t.co/5HFfvWYVQn", "Vem novidade a\u00ed. Estreia amanh\u00e3. https://t.co/KJYnUwKkk7", "O Capit\u00e3o Augusto esteve aqui para comentar o Pacote Anticrime do Ministro S\u00e9rgio Moro. Curtiram a entrevista dele? https://t.co/O7nUqZGRU7", "@Wendelreality79 E voc\u00ea liga pra isso, meu cumpadi? Xiii...", "N\u00e3o queria falar muito, mas a Marina hoje estava estonteante. \ud83d\ude0d https://t.co/YN3qWNHZDA", "Temos um novo gal\u00e3 no P\u00e2nico? https://t.co/8p4Dq9LVb5", "RT @Netopastel: #PacoteDoCapit\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc63S\u00d3 TEM LOUCO NESSE P\u00c2NICO! POR ISSO Q EU GOSTO!!! \ud83d\ude31\ud83d\udc4f\ud83c\udfff\ud83d\udc4f\ud83c\udfff\ud83d\udc4f\ud83c\udfff\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\ud83d\udc4a\ud83c\udfff\ud83e\udd19\ud83c\udfff\u2764\ufe0f", "A risada do @Danielzukerman depois da imita\u00e7\u00e3o do Major Ol\u00edmpio do Andr\u00e9 Marinho. \ud83d\ude31 #PacoteDoCapit\u00e3o https://t.co/0p7SyyEbu0", "O Capit\u00e3o Augusto defendeu os rodeios aqui no programa. Qual a sua opini\u00e3o, afeg\u00e3o m\u00e9dio, sobre esse assunto? #pacotedocapitao https://t.co/iSwlr7XdhZ", "Eu sempre acho que \u00e9 o pr\u00f3prio Felipe que est\u00e1 falando. \ud83d\ude02#PacoteDoCapit\u00e3o https://t.co/WSnXDVf5pX", "\"Voc\u00eas n\u00e3o queriam que a Marina estudasse? Agora a Marina estuda!\" #PacoteDoCapit\u00e3o https://t.co/VJTsZXiaMR", "RT @albaexpider: Boraa!! https://t.co/u6i5TuU1n9", "COMEEEEEEEEEE\u00c7OUUUUUUU! \n\nTamo aqui com o Capita @deputadocapitao #PacoteDoCapit\u00e3o\n\nVenham assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/XD6qedgOVa", "RT @TigraoDaMooca: #PacoteDoCapit\u00e3o ...o @EmilioSuritaOF anda comendo bola he\u00ednm ??? ELE ANDA TERMINANDO O PROGRAMA ANTES DE COME\u00c7AR...KKKK\u2026", "RT @DelegadoFurtado: O @deputadocapitao entrar\u00e1 ao vivo agora no @programapanico defendendo o pacote anticrime! #PacoteDoCapitao Refor\u00e7o qu\u2026", "Fica aqui o convite oficial ao @felipeneto: Felipe, quer vir ao Programa P\u00e2nico dar seu relato sobre o caso Crivella? As nossas portas e microfones est\u00e3o abertos pra voc\u00ea. Somos corujas tamb\u00e9m! \u2764\ufe0f\ud83e\udd89\n\nFa\u00e7a com que essa mensagem chegue a ele, pfvr. Ajuda n\u00f3is a\u00ed, afeg\u00e3o m\u00e9dio. https://t.co/P5Oj97yHhd", "RT @PattrycyaSilva: @programapanico Bora ver se o #PacoteDoCapit\u00e3o \u00e9 bom mesmo!", "RT @reuberdiirr: Denunciando o roteiro, Emilio (@programapanico) DESMASCARA @PaulaKrausche e seu trabalho no comando da produ\u00e7\u00e3o do program\u2026", "Bora subir o #PacoteDoCapit\u00e3o? \ud83d\ude28\ud83e\udd14\n\nImpress\u00e3o minha ou essa hashtag tem duplo sentido? Sou inocente, tenho s\u00f3 6 anos. https://t.co/9EQWeYB7JQ", "Bom, o Emilio n\u00e3o mudou a hashtag. Vit\u00f3ria! \ud83c\udfc6\ud83d\ude02\n\nVamos de #PacoteDoCapit\u00e3o? Vamos! https://t.co/9te3jQizJO", "N\u00e3o queria falar nada, mas j\u00e1 comentando: @marina_mantega est\u00e1 MA-RA-VI-LHO-SA (n\u00e3o sei se separei as s\u00edlabas corretamente!) #PacoteDoCapit\u00e3o https://t.co/Dxrgq1gTR4", "Hoje receberemos o Capit\u00e3o Augusto (@deputadocapitao) pra falar do pacote anticrime do Ministro @SF_Moro. Se tudo der certo, a hashtag ser\u00e1 #PacoteDoCapit\u00e3o \ud83d\ude02\n\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/xGACcrpB48", "Ter\u00e7a-feira, 10 de setembro, estreia uma novidade. Fiquem ligados em https://t.co/aN6afpafnr https://t.co/aoa5cV0VhS", "T\u00e1 curtindo a entrevista com a Bia, afeg\u00e3o m\u00e9dio? #PrayForMantega https://t.co/qVsoCxqMRJ", "@Harpiabr NOFFA! https://t.co/MXjUq6RIoQ", "A Bia t\u00e1 meio brava aqui, n\u00e9? #PrayForMantega https://t.co/AOmqBVThME", "Bia Kicis t\u00e1 dizendo que o povo est\u00e1 pedindo voto impresso. Emilio discorda, falando que n\u00e3o quer voto impresso.\n\nE pra voc\u00eas, voto impresso: sim ou n\u00e3o? https://t.co/UsqraYiMtL", "\"Eu apoio n\u00e3o seguir a lista tr\u00edplice. Porque ela n\u00e3o tem previs\u00e3o legal, n\u00e3o tem previs\u00e3o constitucional...\" @BiaKicis \n#PrayForMantega https://t.co/UhrY0BFoZS", "RT @albaexpider: Vamo que vamo! https://t.co/G5s4j9XlYB", "T\u00e1 rolando uma treta ao vivo entre o @opropriolavo e o @jairbolsonaro aqui no P\u00e2nico.\ud83d\ude02 #PrayForMantega https://t.co/uYpa6nMf10", "COMEEEEEEEEEEEE\u00c7OUUUU! #PrayForMantega\n\nAssista ao vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/alSuo1c9wm", "RT @marina_mantega: Liga a\u00ed na @radiojovempan que o @programapanico j\u00e1 t\u00e1 no ar \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18 https://t.co/8cZ8nqJDOs", "@marina_mantega Estou orando por voc\u00ea, Marina! \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f #PrayForMantega", "Hoje a nossa hashtag \u00e9 #PrayForMantega \ud83d\ude2d\ud83d\ude4f https://t.co/q3TirU5h9R", "#PrayForMantega https://t.co/FVlLfnGjBB", "\"Nessa sexta-feira, para dar uma variada, mais algu\u00e9m do PSL...\" \ud83d\ude02 #ArasNaPGR https://t.co/G1jyfErypo", "Hoje receberemos a Deputada Federal @Biakicis aqui no P\u00e2nico. Bora assistir? #ArasNaPGR\n\nAqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/knc0wia1dE", "E esse olhar 43, hein? https://t.co/1SBM4DXCnw", "O QUE EST\u00c1 ACONTECENDO AQUI????????????? https://t.co/FWzggwz8lv", "NEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEIVA DO C\u00c9UUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUU https://t.co/3wPpYWALW0", "Emilio t\u00e1 aqui tentando convencer o Paulo Ricardo a voltar a amizade com o Schiavon. Que que voc\u00eas acham que pode acontecer? \ud83d\ude02 #R\u00e1dioPirata https://t.co/f55lv9CAQx", "\"Yoko Ono destruiu os Beatles\" \n\nOlha esse Emilio! \ud83d\ude02#R\u00e1dioPirata https://t.co/YjIrEly050", "Qual a m\u00fasica mais legal do Paulo Ricardo pra voc\u00ea? #R\u00e1dioPirata https://t.co/xPKWBx7Jdi", "Paulo Ricardo j\u00e1 t\u00e1 com seu olhar 43 aqui. #RadioPirata\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/eZ9cKxBnF6", "RT @PauloRicardo: \u00c9 agora! Sintoniza no @programapanico \ud83e\udd18\ud83c\udffc https://t.co/CWVxKqP1CG", "\"Agora eu vou pedir nude antes\" #NeivaDoC\u00e9u https://t.co/kQttLKFptp", "O QUE EST\u00c1 ACONTECENDO AQUI?????????????????????????????????? #NEIVADOC\u00c9U https://t.co/AaBxTU9IZI", "\"Eu n\u00e3o mandei pra ningu\u00e9m o \u00e1udio\" \ud83d\ude02 #NeivaDoC\u00e9u\n\nATAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA! E meu nome \u00e9 Papa Jo\u00e3o Paulo II. https://t.co/9hcjsAxVWY", "\"Dava pra pegar com a pontinha do dedo\"\n\nT\u00e3o me expondo gratuitamente. \ud83d\ude21 #NeivaDoC\u00e9u https://t.co/0QrGerbjma", "E j\u00e1 j\u00e1 tem o @PauloRicardo contando tudo! Aguenta a\u00ed. #NeivaDoC\u00e9u https://t.co/Kj4xlLMlPU", "#NeivaDoC\u00e9u!\n\nCOMEEEEE\u00c7OU! Hoje a gente vai ver o sinarzinho do Emilio. Ao viv\u00e3o: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/8KvzT4PuWf", "NEEEEEEEEEEEIVA DO C\u00c9\u00c9\u00c9\u00c9\u00c9EU! \n\nHoje teremos a dupla do famoso \u00e1udio aqui na r\u00e1dio. Usem a hashtag #NeivaDoC\u00e9u e compartilhem a\u00ed. A foto \u00e9 meramente ilustrativa. \ud83d\ude02\n\nAo vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/ynBdq1tvny", "O que o Emilio estava comemorando neste momento? \ud83e\udd14 https://t.co/wxdvXwRwAi", "#TeamMorgado ou #TeamGustavo: quem voc\u00ea apoiaria numa briga? \ud83d\ude31 https://t.co/2A3bKnGwhg", "Hoje o Gustavo Mendes deu o que falar aqui no programa. E a\u00ed, c\u00eas acharam que ele pegou pilha ou n\u00e3o? \ud83d\ude02 https://t.co/FVLHiLxrhL", "O Alexandre, al\u00e9m de CEO da Multilaser, tamb\u00e9m \u00e9 um dos colaboradores do Ranking dos Pol\u00edticos. https://t.co/LPIuTL3nV5", "Agora trouxemos o Alexandre Ostrowiecki e o Georges Ebel para falar sobre empreendedorismo. Venhaaaam!\n\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/1rKPvBZFCL", "O Pastor Silas t\u00e1 nervoso aqui com o Gustavo. \ud83d\ude02\n\n#HumoristasQuePegamPilha https://t.co/dT7S2bFqWo", "J\u00e1 estamos em primeiro. #HumoristasQuePegamPilha https://t.co/puA8FZcjpL", "O que todos v\u00e3o precisar depois da entrevista do Gustavo Mendes hoje. \ud83d\ude02 #HumoristasQuePegamPilha https://t.co/kTLutAXHC0", "- \"\u00c9 porque voc\u00ea faz pouco show, @RogerioMorgado, quando voc\u00ea fizer muito show...\"\n- \"\u00c9 por causa dessas e de outras que toma vaia\" #HumoristasQuePegamPilha\n\nHoje sai porrada ao vivo. S\u00e9rio! \ud83d\ude02\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/CK0X0ULtD7", "Quem \u00e9 o humorista que mais pega pilha no Brasil? #HumoristasQuePegamPilha\n\n(Foto meramente ilustrativa \ud83d\ude02) https://t.co/9jDxGMRTgE", "Oi, Gustavo, acho que voc\u00ea deixou seus remedinhos aqui. #HumoristasQuePegamPilha\n\nAssista ao vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/aKqQkpU2rZ", "\"Tem o babaca do @RogerioMorgado que vem atrapalhar\"\n\nPEGOU PILHAAAAA! #HumoristasQuePegamPilha https://t.co/Usq79G0CQ9", "O @GustavoMMendes disse que num pegou pilha. E a\u00ed, pegou ou n\u00e3o pegou? #HumoristasQuePegamPilha https://t.co/dJHsXyHaZd", "HUM! Antes de come\u00e7ar.\ud83e\udd14 \n#HumoristamQuePegamPilha https://t.co/6Ae8EKSTQs", "@_lucascassio @marina_mantega MELHOR TAG ONDE, MEU FILHO? V\u00e1 pentear macaco! #HumoristasQuePegamPilha", "@marina_mantega Os caras acham que tenho tempo pra ficar digitando tudo isso. Revolu\u00e7\u00e3o j\u00e1! \ud83d\ude02 #HumoristasQuePegamPilha", "RT @marina_mantega: Kkkkkk s\u00f3 pq eu falei que n\u00e3o ia bombar vai bombar essa # certeza \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 @programapanico https://t.co/U1LUvovb9t", "E PELO AMOR DE DEUS ESSA HASHTAG GIGANTE! \ud83d\ude21\n\nT\u00f4 com voc\u00ea, @marina_mantega!\n#HumoristasQuePegamPilha", "Hoje receberemos o grande Gustavo Mendes, que gerou um salseiro na \u00faltima semana por conta de cr\u00edticas ao Bolsonaro em um de seus shows. Bora assistir? #HumoristasQuePegamPilha\n\nAqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/deJhL2sB0z", "Que time, hein? https://t.co/oghTM8cWQW", "Quem \u00e9 a pessoa mais linda desta foto e por que \u00e9 o Em\u00edlio? \ud83d\ude02 https://t.co/fK9PgPvEC1", "Qual das #MulheresDaPan \u00e9 a sua preferida? https://t.co/ZGMbAfBBND", "Voc\u00eas acham que os homens da bancada s\u00e3o inseguros? O @Vinheteiro n\u00e3o entra nessa an\u00e1lise, hein? \ud83d\ude02 https://t.co/SxUthukjwD", "Quer saber quando vai rolar o #MulheresdaPan? Toda ter\u00e7a, das 20h \u00e0s 21h. \n\nSe inscreva a\u00ed, afeg\u00e3o m\u00e9dio: https://t.co/LrRMmpLJKf https://t.co/yGc1UAVrQA", "\"O homem, em determinado momento, deu uma emboiolada\" \ud83d\ude02 #MulheresNaPan https://t.co/n3TxES8rvg", "Separados no nascimento? #MulheresDaPan https://t.co/uMcZuMBQRK", "COMEEEEEEEEE\u00c7OU! #MulheresDaPan \n\nVenham assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/cJbgzc6RiX", "Hoje traremos as mulheres mais maravilhosas do Brasil, do novo programa da Jovem Pan, o Mulheres da Pan. \n\nCom Ligia Mendes, Lara Nesteruk, Renata Barreto e Angela Sousa. Al\u00e9m delas, teremos tamb\u00e9m Felipe Moura Brasil. #MulheresDaPan\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/cZf3NhVx8e", "Hoje falamos da Reforma Tribut\u00e1ria com o Alexis Fonteyne, Deputado Federal pelo Partido Novo. Curtiram o papo? https://t.co/gIQRa6noNP", "\"Popularidade do Zema subindo e entregando resultados. \u00c9 o Estado que mais contrata do Brasil\". #SemHashtag https://t.co/2OyPCO5SLj", "\"Eu acho a CLT muito ruim. As pessoas poderiam estar prestando servi\u00e7os com contrato de rela\u00e7\u00e3o pessoal, como acontece nos Estados Unidos (...) Sem esse monte de indeniza\u00e7\u00f5es que acabam acontecendo\" #SemHashtag https://t.co/eRekIDIQ7N", "O @AlexisFonteyne t\u00e1 falando agora sobre a Reforma Tribut\u00e1ria. \n\nQuer fazer uma pergunta? Manda por aqui (mas saiba que o Emilio n\u00e3o vai ler nenhuma mesmo \ud83d\ude09). https://t.co/Zu4scsDrcL", "\"Amo\u00eado t\u00e1 meio sumido. T\u00e1 parecendo a Marina Silva\" https://t.co/Ci2s5uIAok", "RT @AlexisFonteyne: Daqui a pouco no @programapanico da @radiojovempan \n\nParticipem! https://t.co/GPFP7vZ8U8", "Comeeeeeee\u00e7ouuuuuuu! \n\nO @AlexisFonteyne j\u00e1 t\u00e1 aqui. Bora come\u00e7ar bem essa segundona?\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/jlNjLB2WTz", "RT @albaexpider: Estou no p\u00e2nico. Qual pergunta vcs gostariam de fazer? https://t.co/CtcTw7McuC", "Hoje nosso convidado \u00e9 o Deputado Federal eleito pelo Partido Novo: @AlexisFonteyne \n\nBora assistir?\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0\n\n#SemHashtag https://t.co/A2NyvFQsNu", "\"C\u00eas pagam tudo pau que eu t\u00f4 gostosa mesmo!\"\n\nMarina \u2764\ufe0f https://t.co/9sWFuceHOx", "Eita! \u00d3ia o @ggreenwald aqui no P\u00e2nico fazendo pergunta ao Kim. #TretaNaDireita https://t.co/mw2pejxd1z", "\"Bolsonaro se tornou inimigo do lava-jatismo\" #TretaNaDireita \ud83d\ude31 https://t.co/I3MMhUxLtn", "\"A tia do zap n\u00e3o vai ser presa!\", garante @kimpkat #TretaNaDireita https://t.co/Qf3cHqaSnX", "\"Ele est\u00e1 acabando com todas as estruturas de fiscaliza\u00e7\u00e3o e controle para proteger o pr\u00f3prio filho\" #TretaNaDireita https://t.co/uNwVbCRsVx", "\"Fake news vai pegar 2 a 8 anos de cadeia... \u00c9 mentira!\" \n\nInventaram a fake news da fake news. \ud83d\ude02 #TretaNaDireita https://t.co/LA5Ow7G2xo", "- Tem que ter fim eleitoral.\n- Tem que ter dolo.\n- Tem que ter den\u00fancia no MP ou na Pol\u00edcia.\n\nEssa \u00e9 a lei, explica @kimpkat. #TretaNaDireita https://t.co/8hvQ3pRQuE", "Venha ouvir as explica\u00e7\u00f5es do @kimpkat sobre as leis sobre fake news. #TretaNaDireita\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/0XMBUB4icw", "CHEGOU! \u263a\ufe0f \n(E j\u00e1 deu uma bela apalpada nos seios do Emilio).\n\n#TretaNaDireita https://t.co/0se7oHwfrJ", "Oi, @kimpkat, t\u00e1 chegando? https://t.co/e7lqKRiGpS", "\"Eu conheci esse menino desde que ele era Boliviano...\" https://t.co/SvYJs6yQnq", "@kimpkat Xiiii... o Eduardo nos mandou esse v\u00eddeo. Vai deixar barato, @kimpkat? \ud83d\udd25 https://t.co/Rmog78mHpE", "Querem fogo no parquinho? Ent\u00e3o t\u00e1 a\u00ed: fogo no parquinho. \ud83d\udd25 \n\nA partir das 12h teremos @kimpkat em https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/FT38kmivcg", "Quer ser Robert por um dia no P\u00e2nico? Ent\u00e3o siga e mande mensagem no Instagrola da Paulinha (https://t.co/OxATsXVNjh) dizendo os motivos para voc\u00ea ser chamado. Adianto que quem mandar r\u00f4ulas j\u00e1 est\u00e1 eliminado! \ud83d\ude02 https://t.co/aryKbF8ryT", "\"Quem samba com Molejo samba diferente. Eu vou te ensinar como \u00e9 que se faz, eu vou te ensinar como \u00e9 que se faz...\" https://t.co/9aDZtf06Sy", "\"O Cear\u00e1 de Mick Jagger parecia o Fagner\" \ud83d\ude02 https://t.co/Gto1kGQkKX", "Programa cheio de convidados hoje, hein? Agora a entrevista \u00e9 com o @DiFerrero. Venhaaaa: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/SWrFRPLPxA", "\"Bolsonaro n\u00e3o abandonou ningu\u00e9m, n\u00e3o. Ele se perdeu sozinho\". @majorolimpio sobre o @alefrota77 \ud83d\ude31\n\nVeja aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/ExAK5vAIpW", "Major Ol\u00edmpio comentou aqui sobre uma poss\u00edvel sa\u00edda do PSL. O que voc\u00eas acham?\n\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/LG5xvogVJ8", "Tamo com a live bombando aqui, hein, @majorolimpio e @capitaoderrite? \ud83d\ude31\n\nVenha assistir tamb\u00e9m: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/nvy23B4j0n", "RT @radiojovempan: #P\u00e2nico no ar! Hoje com @majorolimpio e @capitaoderrite.\n\nAssista ao vivo: https://t.co/IVTdvItGqs https://t.co/8qTpb89x\u2026", "COME\u00c7OOOOOOOOOOOOOOOU! #Seguran\u00e7aEmP\u00e2nico https://t.co/TOvzPQsDDS", "RT @majorolimpio: Estou ao vivo agora no @programapanico na @radiojovempan! AQUI O PAPO \u00c9 RETO E SEM MIMIMI! Acompanhem ao vivo: https://t.\u2026", "Hoje o P\u00e2nico receber\u00e1 o Senador Major Ol\u00edmpio e o Deputado Federal Capit\u00e3o Derrite. Bora assistir?\n\nAqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/VP8jLH0CDc", "Num parece aqueles \u00f3culos sem lente que o Neymar usava? \ud83d\ude02 https://t.co/wWVzLbvUit", "Quando a Neiva te manda o nude do boyzinho dela. \ud83d\ude31 https://t.co/DR8Pc44ih7", "MEU P\u00c1\u00c1\u00c1\u00c1\u00c1\u00c1I! \ud83d\ude02\ud83d\ude4f https://t.co/rN1CMqeJwY", "Rindo com a hist\u00f3ria do peido aqui. \ud83d\udca8 https://t.co/L3xozxlAtW", "MANEEEEEEVA no est\u00fadio agora.\n\nVenha assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/qQFX8dDP6l", "\"Ou algo \u00e9 feito em favor do todo humano ou n\u00f3s vamos experimentar dias muito dif\u00edceis no Planeta.\"\n\nPastor Caio F\u00e1bio https://t.co/IzYkLXjBXo", "Assista aqui \u00e0 entrevista com o Pastor Caio F\u00e1bio: https://t.co/WddmJ2gJR0", "\"Eu acho que o Cristianismo apanhou at\u00e9 pouco. Deveria apanhar muito mais. Eu sou crist\u00e3o e n\u00e3o tenho absolutamente nada a ver com Cristianismo. O Cristianismo \u00e9 uma constru\u00e7\u00e3o do 4\u00ba s\u00e9culo para c\u00e1, que n\u00e3o tem nada a ver com Jesus, tem mais a ver com Imp\u00e9rio Romano\" https://t.co/VJ2tHdnYKI", "O papo de hoje t\u00e1 muito cabe\u00e7a. Quem mais t\u00e1 exatamente assim? \ud83d\ude02 https://t.co/7na3QmHBaw", "RT @sillesteves: Uhuuu come\u00e7ou o @programapanico fa\u00e7am como o Vagner \ud83d\udc96\ud83d\udc9c https://t.co/1DqF02Doua", "RT @marina_mantega: J\u00e1 est\u00e3o ligados a\u00ed na @radiojovempan  ? Vai come\u00e7ar o @programapanico @sillesteves \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18 https://t.co/GqDxNwuwJ4", "COMEEEEEEEEEEEEE\u00c7OU! Pastor Cabio F\u00e1bio e Marrom ao vivo aqui.\n\nVenha assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/YLksX9QtSP", "Hoje o papo \u00e9 com o Pastor Caio F\u00e1bio. Ele foi o fundador e presidente da Associa\u00e7\u00e3o Evang\u00e9lica Brasileira, al\u00e9m de ser l\u00edder e mentor do Movimento Caminho da Gra\u00e7a.\n\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/t8YqR1glYH", "Cris Arcangeli t\u00e1 feliz com a novela da Globo, porque disse que \u00e9 a primeira vez que v\u00ea uma protagonista mulher empreendedora. Voc\u00eas tamb\u00e9m t\u00e3o acompanhando os Bolos da Paz? \ud83d\ude02 https://t.co/Ipqrzp7oOa", "Agora \u00e9 a hora de bater um papo com a Cris Arcangeli. Assista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/h324ETUBlo", "O Marco Antonio Villa est\u00e1 aqui hoje? \ud83e\uddd0 https://t.co/Rrw2zjYStk", "O Professor Celso Fiorillo disse que a Ministra Tereza Cristina \u00e9 a mais brilhante entre os Ministros e quem est\u00e1 segurando as pontas por l\u00e1.\n\nVoc\u00eas concordam? https://t.co/pcXgq23yGV", "RT @jordanfelipel: Est\u00e1 no aaaaaaar\nVai come\u00e7aaaaaaaar\n\nS\u00f3 n\u00e3o esquece de limpaaaaaaar\ud83c\udfb6\n\n@programapanico", "COMEEEEEEEEEEEEE\u00c7OU! Venha assistir ao papo sobre a Amaz\u00f4nia.\n\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/8zZOjVyBvp", "Assista aqui, \u00f3: https://t.co/WddmJ2gJR0", "O papo hoje ser\u00e1 sobre os desmatamentos na Amaz\u00f4nia. O convidado ser\u00e1 o Prof. Dr. Celso Antonio Pacheco Fiorillo.\n\nBora assistir pra saber mais sobre o assunto, afeg\u00e3o? https://t.co/NwtSf0O0gV", "Agora estamos ao vivo com a Bia Kicis, deputada pelo PSL. Venham assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/jlKSMETeuu", "\"A @Anitta \u00e9 uma piada. N\u00e3o d\u00e1 nem para comentar com algum grau de seriedade o que ela falou, at\u00e9 porque ela disse em um v\u00eddeo que, como os \u00edndios tavam aqui antes, se um \u00edndio aparecer na casa dela, ela tem que entregar a casa porque a terra era do \u00edndio\". #MinistroNoP\u00e2nico https://t.co/PVoUMJGdgt", "Ricardo Salles fala sobre Ricardo Galv\u00e3o: \"\u00c9 um sujeito que tem a mentalidade dos anos 70\", respondendo sobre o ex-presidente do INPE n\u00e3o querer fazer neg\u00f3cios com americanos. #MinistroNoP\u00e2nico https://t.co/r1zj6uDAlj", "\"Tem um grupinho que n\u00e3o quer que o Governo Federal contrate imagens de alta resolu\u00e7\u00e3o em tempo real pra contribuir com o monitoramento di\u00e1rio da Amaz\u00f4nia\"\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 #MinistroNoP\u00e2nico https://t.co/afhQwNEw4m", "O @rsallesmma est\u00e1 ao vivo j\u00e1 falando sobre os inc\u00eandios na Amaz\u00f4nia. C\u00eas t\u00e3o acompanhando a\u00ed? Venha conferir: https://t.co/WddmJ2gJR0 #MinistroNoP\u00e2nico https://t.co/gzYCYLyjI0", "COMEEEEE\u00c7OUUUUUUUU! #MinistroNoP\u00e2nico\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/SqFTq8M1Lh", "O que voc\u00ea quer saber sobre o Meio Ambiente? Hoje receberemos o @rsallesmma aqui no P\u00e2nico. Tem perguntas? Mande para #SallesNoP\u00e2nico.\n\nSintonize na Jovem Pan ou em https://t.co/WddmJ2gJR0 a partir das 12h. https://t.co/aHcUXOA7lh", "O Presidente da CCJ, Felipe Francischini, esteve aqui hoje, acompanhado do Kim e do Bozzella. Curtiram o papo? https://t.co/Y1Ef6m6Fht", "Emilio e o autoproclamado novo contratado do P\u00e2nico. \ud83d\ude02 https://t.co/o4dSY86ich", "Que que s\u00e3o esses olhos vermelhos, Kim? Tava chorando? \ud83d\ude02 https://t.co/NIHO7QxRxb", "O @GugaNoblat t\u00e1 elegant\u00e9rrimo hoje. Ser\u00e1 que vai fazer algum exame laboratorial? \ud83d\ude02 https://t.co/OjDCArdSCv", "RT @dr3771: @programapanico @EmmanuelMacron https://t.co/JGANxCjm2U", "IXE, AGORA O KIM T\u00c1 APANHANDO AQUI!\n\nDaniel disse que ele fez v\u00eddeo com Bolsonaro pagando pau e agora t\u00e1 falando mal: \"Que apito voc\u00ea toca, seu \u00edndio?\" https://t.co/ZwJaOpf4YL", "\"Agora \u00e9 BOLSONERO\" \ud83d\ude02 https://t.co/5HS7Cs0UAU", "\"Macron t\u00e1 cagando e andando pra Amaz\u00f4nia.\"\n\nE a\u00ed, @EmmanuelMacron, vai deixar o Kim falar assim? I\u00e9\u00e9\u00e9\u00e9\u00e9\u00e9! \ud83d\ude02 https://t.co/Uf0HtgMyUm", "Emilio sendo desmascarado ao vivo pela Paulinha. \n\nParece que o jogo virou, n\u00e3o \u00e9 mesmo? \ud83d\ude02 https://t.co/J54pw7FHf0", "\"T\u00f4 renunciando ao vivo para trabalhar pro P\u00e2nico\" \ud83d\ude02\n\nChegou o @kimpkat agora pra entrevista com o @FFrancischini_.\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/HEXaWLeqdP", "Estamos com o @FFrancischini_ ao vivo. Bora!", "COMEEEEEEEEEEEEEE\u00c7OOOOOOOU! \n\nVenha assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/DxOEYSRRmA", "RT @WMafutte: Na espera do @FFrancischini_ no @programapanico", "Hoje receberemos o Felipe Francischini, Deputado Federal pelo PSL e Presidente da CCJ. Bora assistir?\n\nAqui, \u00f3: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/Vm6JRcXxkJ", "RT @Francischini_: \ud83d\udca5\u00c9 HOJE \u00c0S 12H \ud83d\udca5\nN\u00c3O PERCAM! COMPARTILHEM!\n@FFrancischini_ no @programapanico \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/Jm1QNHPhPV", "Como voc\u00ea aproveita seu tempo? Hoje o papo foi sobre isso com o Christian Barbosa. https://t.co/p3mooI8GhM", "\"Tudo que um cara vai aprender na faculdade, teoricamente ele tem de gra\u00e7a no Youtube ou por um pre\u00e7o muito acess\u00edvel\". \n\nVoc\u00eas concordam com o Christian? #ProgramaP\u00e2nico https://t.co/kwTV3WRGsK", "Pronto, agora o Guga acalmou. \ud83d\ude02 #ProgramaP\u00e2nico https://t.co/mZtfxg0s34", "Vixe! Aqui t\u00e1 uma guerra: todos contra o Guga! \ud83d\ude02#ProgramaP\u00e2nico https://t.co/GJjmHv1rqm", "A pergunta de hoje \u00e9: como voc\u00ea aproveita seu tempo? Tem sido suficiente? #ProgramaP\u00e2nico https://t.co/PqtpBN6OAQ", "COMEEEEEEEEEE\u00c7OU! #PROGRAMAP\u00c2NICO\nConvidado: Christian Barbosa, o Senhor do Tempo. https://t.co/DVV5rPmRUK", "@FragaSilas QUE?", "Estamos no ar. \ud83c\udfa5 https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/X8OrIhF9DV", "O \"Senhor do Tempo\" \u00e9 o nosso convidado de hoje. Bora assistir \u00e0 entrevista com o Christian Barbosa? \n\n\u00c9 aqui, \u00f3: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/go25icjXFz", "EITA QUE T\u00c1 ROLANDO TRETA! \ud83d\ude31\n\nAo vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/W4vtagTLJR", "T\u00e3o curtindo o debate sobre agrot\u00f3xicos? Voc\u00ea \u00e9 contra ou a favor desse pesticida? https://t.co/yGBlWbFllS", "Nicholas Vital, autor do livro \"Agrade\u00e7a aos agrot\u00f3xicos por estar vivo\", mandou:\n\n\"Entre os mitos:\n- Brasil campe\u00e3o mundial no uso de agrot\u00f3xico: mentira\n- Cada brasileiro ingere 5 litros de agrot\u00f3xico: mentira\n- Alimentos org\u00e2nicos s\u00e3o mais saud\u00e1veis, mais gostosos: mentira\" https://t.co/7Rnp0IIJbq", "Come\u00e7ou o papo sobre agrot\u00f3xico. Ao viv\u00e3o!\n\nAqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/TaOe5JevT8", "Hoje receberemos Ernane Silveira Rosas, Luciana Rocha e Nicholas Vital. Assunto? Agrot\u00f3xicos.\n\nVenham assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/KO4KFZtPs6", "\"Estou te seduzindo\" https://t.co/7YHKlC4Ytr", "Emilio perguntou sobre o caso da Nova Zel\u00e2ndia, onde as autoridades locais impediram que exibisse o rosto e o nome do atirador. Voc\u00ea acha que dever\u00edamos fazer o mesmo aqui no Brasil nesse crime de sequestro de hoje? #SequestroNoP\u00e2nico https://t.co/ns0gJU6dfY", "\"Quando voc\u00ea trata com bandido \"profissional\", voc\u00ea tem uma previsibilidade na conduta dele. Quando voc\u00ea pega um elemento que \u00e9 novato, voc\u00ea nunca sabe o que ele vai fazer\" #SequestroNoP\u00e2nico https://t.co/6F5OstGhLZ", "T\u00e3o curtindo as explica\u00e7\u00f5es sobre o caso do sequestro de hoje com o Coronel Mascarenhas? #SequestroNoP\u00e2nico\n\nVenha assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/GNsXvUlJeS", "Tem pergunta pro Coronel Mascarenhas? Manda aqui pra n\u00f3is: #SequestroNoP\u00e2nico https://t.co/xJFsgfXF4n", "@RenanCa36012277 D\u00ea os parab\u00e9ns pra Paulinha! ;)", "COMEEEEEEEE\u00c7OU! Vamos falar do sequestro ao \u00f4nibus na ponte Rio-Niter\u00f3i que ocorreu hoje. Estamos ao vivo com o Coronel Mascarenhas.\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/EQVemMqXAH", "Hoje vamos falar sobre o sequestro que aconteceu na ponte Rio-Niter\u00f3i pela manh\u00e3. O convidado ser\u00e1 o Coronel Wanderley Mascarenhas.\n\nBora? https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/8AN4j9djiC", "Voc\u00ea concordou ou discordou da expuls\u00e3o do Frota do PSL? https://t.co/qBDuqxJUaU", "Corrigindo a arroba: @BolsonaroSP", "\"Eu n\u00e3o tenho nada contra o @EduardoBolsonaro. S\u00f3 acho que existem profissionais, diplomatas, pessoas de carreira que est\u00e3o l\u00e1 h\u00e1 mais tempo e que deveriam ter a oportunidade. E a\u00ed o Bolsonaro resolve da noite pro dia que o filho dele vai ser o Embaixador\" #FrotaNoP\u00e2nico https://t.co/3XnqZ7Rf74", "\"Se eu soubesse que votar no @JairBolsonaro eu estaria colocando no Planalto um sujeito chamado Olavo de Carvalho (@opropriolavo), eu n\u00e3o teria votado no Bolsonaro\" #FrotaNoP\u00e2nico https://t.co/zWpEfwSdVB", "\"Perguntaram se eu ia pedir desculpas ao Alckmin e eu falei que n\u00e3o\". #FrotaNoP\u00e2nico https://t.co/k7ybHl4M1K", "\"Como Presidente ele tem que preservar, se preservar e preservar aqueles que est\u00e3o \u00e0 volta dele ali. E ele n\u00e3o fez isso.\" #FrotaNoP\u00e2nico https://t.co/AShyShiXcg", "COMEEEEEE\u00c7OU, MOR\u00d4?\n\nAssista ao vivo o #FrotaNoP\u00e2nico: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/UddIHIiGrp", "Se eu fosse voc\u00eas n\u00e3o perderia o programa de hoje por nada: Alexandre Frota estar\u00e1 aqui.\n\nAcompanhe ao vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/7S1hO0kojM", "[Momento fofoca] \n\nO amor est\u00e1 no ar. Carla Zambelli est\u00e1 namorando o Coronel Aginaldo. #ZambelliNoP\u00e2nico\n\n[Fim do momento fofoca] https://t.co/1PrG4Ca387", "E a\u00ed, voc\u00eas s\u00e3o: #VetaBolsonaro ou #N\u00e3oVetaBolsonaro na quest\u00e3o do abuso de autoridade?\n\nD\u00ea sua opini\u00e3o a\u00ed, afeg\u00e3o m\u00e9dio. https://t.co/YMtvQe0QZj", "\"Tem gente ali que eu odeio: Gleisi Hoffmann, Maria do Rosario...\" #ZambelliNoPanico https://t.co/YLn119mjVS", "\"Trouxa n\u00f3s n\u00e3o somos mais, Zambelli\". \n\nEmilio quer saber tudo tim-tim por tim-tim da deputada. T\u00e1 assistindo a\u00ed, afeg\u00e3o? https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/y8nLtd4c6o", "Nosso @BlogDoPim tamb\u00e9m t\u00e1 aqui. Venham assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/RMLLn24Bg8", "COMEEEEEEE\u00c7OU! #ZambelliNoPanico https://t.co/rP9nFhxfMz", "A deputada @CarlaZambelli17 \u00e9 a nossa convidada de hoje no P\u00e2nico. Venha acompanhar a repercuss\u00e3o de tudo que est\u00e1 acontecendo no pa\u00eds.\n\nAo vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/2tXc07v8Qj", "RT @CarlaZambelli17: AGORA: Estou ao vivo no @programapanico!\n\nhttps://t.co/HDQubmRgnP", "Quer ofender o Rafinha? Nem adianta chamar de comunista. O correto \u00e9 falar: \"P\u00f4, Rafinha, sou seu f\u00e3, mas essa n\u00e3o foi boa\". Ele fica pistola. Testem a\u00ed! \ud83d\ude02 https://t.co/OY0YsNiWKF", "Eu assistindo ao programa hoje. \n\nAqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/vQBQBKAyah", "RAFINHA EST\u00c1 PISTOLA\u00c7O! \n\n#Gr\u00e1vida\u00c9UmTes\u00e3o @rafinhabastos https://t.co/E6cPvPYTLz", "Fotos muito boas para n\u00e3o serem postadas. https://t.co/WDfHjgzO0L", "Seguimos pincelando s\u00f3 frases pol\u00eamicas fora de contexto. ;)", "\"Eu n\u00e3o sou povo. Eu sou Deus\" \ud83d\ude02 https://t.co/cAMKIMpHDg", "@rafinhabastos N\u00e3o adianta falar que ele \u00e9 comunista, satanista ou que vai matar a fam\u00edlia toda dele. Basta dizer que n\u00e3o foi boa a piada.\n\nSe quiserem ir no Instagram tamb\u00e9m, t\u00e1 aqui o link: https://t.co/WtfP0DRsiU", "Como ofender @RafinhaBastos?\n\nSegundo ele, basta chegar e falar: \"P\u00f4, Rafinha, sou seu f\u00e3, mas essa n\u00e3o foi boa.\"\n\nPodem come\u00e7ar aqui no Twitter. :)\n#GravidaEUmTesao https://t.co/SvfKlVVgEA", "@dhsjkadhajksdh https://t.co/Wf8X8al7uQ", "Este perfil s\u00f3 est\u00e1 interessado em informa\u00e7\u00f5es que gerem pol\u00eamicas. \n\nAtt.,\nEstag.", "\"J\u00e1 broxei, sim. Broxei duas vezes\" #Gr\u00e1vida\u00c9umTes\u00e3o https://t.co/fbxDpbmHTv", "@Augustogmsousa Se tivesse uma arma eu dava um soco em cada um. \u263a\ufe0f", "Calma, tava passando caf\u00e9 e tuitando ao mesmo tempo.\n\nAgora t\u00e1 arrumado. De nada, afeg\u00e3o ingrato. #Gr\u00e1vida\u00c9UmTes\u00e3o https://t.co/zdwyLDYjz9", "COMEEEEE\u00c7OU! #Gr\u00e1vida\u00c9UmTes\u00e3o https://t.co/NWnFCd5JG8", "@deise196 @rafinhabastos Nossa, Deise. https://t.co/6tyrp2HfZa", "Hoje traremos um humorista gigante: Rafael Bastos Hocsman, mais conhecido como @rafinhabastos.\n\nBora assistir?\nAqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/xQ3kSKweKq", "Nessa foto voc\u00ea v\u00ea eleg\u00e2ncia, garbo e alguns bilh\u00f5es na conta corrente. \ud83d\ude02 https://t.co/CKim1o4z7H", "RT @OseiasGomesof: #AGENDA\n\u00c9 hoje! A partir do meio-dia, na @radiojovempan, estarei ao vivo no @programapanico. Espero todos voc\u00eas!\n\n#Os\u00e9ia\u2026", "O @OseiasGomesof, que \u00e9 empreendedor, gestor e palestrante est\u00e1 aqui agora no programa. Perguntas? https://t.co/dWuYwYtTxx", "- Beth?\n- O meu tamb\u00e9m \u00e9 Beth. https://t.co/axt9b7g4YG", "Beth disse que casaria com o Roberto Carlos. Poxa, quem n\u00e3o casaria com essa coisa linda? \ud83d\ude02 https://t.co/HCRAS30oNa", "Beth, voc\u00ea \u00e9 linda, elegante, sincera e moderna.\n\nME ARRUMA 100 REAL????? \ud83d\ude02 https://t.co/uMM4FIX08H", "RT @FragaSilas: @programapanico Emilio todo menin\u00e3o pra cima da beth kkkkkk", "O ego da Beth Szafir t\u00e1 l\u00e1 em cima com o tanto de elogios que t\u00e1 recebendo. J\u00e1 j\u00e1 algu\u00e9m pede dinheiro pra ela. \ud83d\ude02 https://t.co/p7t8TNbdAd", "Beth Szafir disse que ter\u00e1 um programa de sua fam\u00edlia, tipo as Kardashian.\n\nA pergunta que fica \u00e9: quem ser\u00e1 a Kim? https://t.co/YGXTB6bCxs", "RT @DJRickMusic: Hora do Almo\u00e7o , Hora de #Panico Beth Szafir ao vivo hj a convidada ! https://t.co/L0ivn07WFA", "\u00cdndia chorando que vai assistir ao show do Roberto Carlos ao vivo. \ud83d\ude0d https://t.co/Q2OHEevEHP", "@CornetaGigante E bilion\u00e1ria.", "Hoje teremos Beth Szafir: m\u00e3e do Luciano, ex-sogra da Xuxa e av\u00f3 da Sasha. Venham assistir: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/jJcXyrQvM3", "Voc\u00eas d\u00e3o a legenda. https://t.co/TxSeNssnSj", "Hoje recebemos Caio Coppolla, Tom\u00e9 Abduch e Marcos Bellizia para falarmos da verba do fundo partid\u00e1rio. Curtiram o papo? https://t.co/BDNyeEbSSo", "RT @netozuchi: O @programapanico hoje est\u00e1 sensacional.", "RT @marina_mantega: Pra quem gosta do caio coppolla nos aqui do @programapanico adoramos ele. Liga a radio que j\u00e1 estamos no ar \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18 https:/\u2026", "Temos 50 mil pessoas assistindo agora. Obrigado! https://t.co/t8KbAkqmW2", "@Spawn_Again Deu certo. Eu li.", "@Dionegoncalves Vou pedir pra contratarem outro.", "S\u00f3 eu reparei que o Tom\u00e9 fala tudo olhando pra c\u00e2mera? \ud83d\ude02 https://t.co/f7HTDg2RL1", "Tom\u00e9: \"Mais algumas coisas que aconteceram no Governo....\"\nEmilio: \"N\u00e3o, n\u00e3o. Sem propaganda. Num vem n\u00e3o, Tom\u00e9\" \ud83d\ude02 https://t.co/R97gSUEOkq", "\"Eu sou S\u00e9rgio Moro de cora\u00e7\u00e3o. Este cara est\u00e1 limpando o Brasil da corrup\u00e7\u00e3o.\" - Tom\u00e9 Abduch https://t.co/9HQbAghwhO", "\"O Bolsonaro \u00e9 disruptivo. E a Economia est\u00e1 mudando. N\u00f3s estamos tendo a oportunidade, pela primeira vez na hist\u00f3ria desse pa\u00eds, de mudar o Brasil\". - Tom\u00e9 Abduch https://t.co/W29n81kNqF", "Mulherada, como voc\u00eas est\u00e3o lidando com a ideia do Caio estar namorando, hein? https://t.co/ycihDYohDA", "RT @natisuzuki: Caio acabou de pedir a Pietra em namoro ao vivo no @programapanico, \u00e9 isso mesmo Brasil?!?! #ProgramaP\u00e2nico https://t.co/3M\u2026", "J\u00e1 come\u00e7ou, hein? Vem que vem, afeg\u00e3o! \n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/exRjYWG6Uw", "O sorriso de quem come\u00e7ou a namorar. https://t.co/6SLTrLgpaG", "Voc\u00eas pediram e ele veio: Caio Coppolla hoje, senhoras e senhores.\n\nAqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/XtFbCHoGLU", "\"Tem militante de esquerda - n\u00e3o s\u00e3o todos - que se voc\u00ea n\u00e3o chamar o Bolsonaro de nazista voc\u00ea \u00e9 um Bolsonarista\" https://t.co/5SPQ3IQqvf", "\"Eu, como princ\u00edpio, como valor, sempre vou criticar um pai Presidente que nomeia um filho para um cargo pol\u00edtico. Juridicamente \u00e9 aceit\u00e1vel, mas eu acho que n\u00e3o cabe.\" #FelipeNoP\u00e2nico https://t.co/N4zipIF3nR", "T\u00e3o curtindo a entrevista com o Felipe? \n\nAssista e ou\u00e7a aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/GKA74wnAg3", "COMEEEEE\u00c7OU! #FelipeNoPanico https://t.co/Jij9FkbIvE", "Nosso grande Felipinho (@BlogDoPim) estar\u00e1 aqui. D\u00e1 RT a\u00ed, afeg\u00e3o!\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/XDUsJ51Kk9", "Hoje recebemos Paulo Uebel para falarmos da MP da Liberdade Econ\u00f4mica. Tiraram todas as suas d\u00favidas sobre o assunto? Ainda t\u00eam questionamentos? https://t.co/WrrchOsHQC", "[INFORMA\u00c7\u00c3O]\n\nEssa MP da Liberdade Econ\u00f4mica poder\u00e1 ser votada na ter\u00e7a-feira. #programap\u00e2nico\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/xwo03w8Dks", "Emilio, corre aqui que o pessoal t\u00e1 cheio de pergunta.\n\nQuer fazer perguntas sobre a MP da Liberdade Econ\u00f4mica? Mande com a hashtag #ProgramaP\u00e2nico https://t.co/tQJ4DLrYgX", "\"Hoje o Brasil \u00e9 um dos piores lugares do mundo para se pagar impostos, tamanho \u00e9 o n\u00famero de obriga\u00e7\u00f5es tribut\u00e1rias que existem\" #ProgramaP\u00e2nico https://t.co/cQ5smpmtEQ", "COMEEEEEE\u00c7OU! Bora assistir? Quer saber o que \u00e9 a MP da Liberdade Econ\u00f4mica? #ProgramaP\u00e2nico\n\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/QJWVGxahXf", "NA TRAVEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEE! \ud83d\ude28 https://t.co/gFCOcVRKZ2", "Hoje receberemos Paulo Uebel, secret\u00e1rio Especial de Desburocratiza\u00e7\u00e3o, Gest\u00e3o e Governo Digital do Minist\u00e9rio da Economia. Assunto? Vamos falar da MP da Liberdade Econ\u00f4mica.\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2ykIy https://t.co/LPTIb2lT4c", "Morgad\u00e3o tava animado hoje. \ud83d\ude02 https://t.co/mvkcJSgRse", "Se tivesse muito dinheiro, voc\u00ea seria um sugar daddy? \ud83e\udd14 Hoje batemos um papo interessante com a Jennifer Lobo, dona do site https://t.co/oTxNAVx7Ek. https://t.co/BoIUYRWNrC", "Morgad\u00e3o t\u00e1 do\u00eddo aqui com o papo. \ud83d\ude02 https://t.co/uylmmGezv1", "T\u00e1 procurando algu\u00e9m pra se relacionar? Fa\u00e7a seu an\u00fancio aqui neste post. (idade, onde mora, o que procura...)\n\nQuem sabe sua alma g\u00eamea n\u00e3o esteja por aqui.  \ud83d\ude02#SugarBabyNoP\u00e2nico", "O que voc\u00ea tem procurado como relacionamento na vida real? Sugar Daddy, Sugar Babie, Sugar Mommy ou nenhum desses? #SugarBabyNoP\u00e2nico https://t.co/AEKKM4LqUe", "Se voc\u00ea \u00e9 rico e procura mulheres lindas, venha acompanhar a entrevista da Jennifer. #SugarBabyNoP\u00e2nico\n\nAo vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/43qsK8tyCA", "Voc\u00ea que \u00e9 idoso como o Milha\u00e7a e t\u00e1 procurando uma sugar baby, ou\u00e7a o P\u00e2nico hoje. Vamos falar do site MeuPatrocinio, da Jennifer Lobo.\n\nAqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/ciz6SInWmT", "RT @MarceloBCamargo: Que alegria @igorzismo no @programapanico , j\u00e1 estava com saudades \ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00", "Nelma Kodama foi a primeira presa condenada pela Lava Jato. Hoje esteve aqui para falar da sua liberdade e dos tempos que passou encarcerada. Gostaram do papo? https://t.co/hRxXKZ72jG", "Dia de amar a Paulinha. https://t.co/CDjbOGmqYI", "\"Eu ainda estou enterrada. Tenho que recome\u00e7ar tudo de novo\" #ProgramaP\u00e2nico https://t.co/8sWYU2IaiX", "Daniel deu uma apertada na entrevistada: ela est\u00e1 contando quais crimes cometeu e quais n\u00e3o cometeu na Lava Jato. T\u00e3o acompanhando? #ProgramaP\u00e2nico https://t.co/M1EcgIVlYR", "Daniel est\u00e1 ficando um pouco irritado. #ProgramaP\u00e2nico https://t.co/EMmwkhb8e4", "Perguntada se ela se arrepende do que aconteceu em sua vida, Nelma Kodama respondeu: \"N\u00e3o me arrependo de nada\" #ProgramaP\u00e2nico https://t.co/ULNX1DU8To", "Come\u00e7ou! Estamos com a Nelma Kodama, ex-presidi\u00e1ria na opera\u00e7\u00e3o Lava Jato. \n\nAssista ao vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/DL6uCksgZv", "Hoje a convidada ser\u00e1 Nelma Kodama, que retirou recentemente a tornozeleira eletr\u00f4nica ap\u00f3s condena\u00e7\u00e3o na Lava Jato. \n\nBora assistir para saber das hist\u00f3rias que ela t\u00eam pra contar? https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/aodCoNxinS", "@JedielAraujo https://t.co/vKJgvLh71D", "Aquela pose pra deixar os b\u00edceps maiores! \ud83d\ude02 Curtiram o debate sobre armas hoje? https://t.co/cXYtZjNL8Y", "E a\u00ed, voc\u00eas s\u00e3o pr\u00f3 ou contra o desarmamento?\n\nResponda a\u00ed. #ProgramaP\u00e2nico https://t.co/1J1GcAH7sL", "\"Eu sou ladra profissional\", afirma @santoEvandro.\n\nAl\u00f4, PULI\u00c7A! #ProgramaP\u00e2nico\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/stLGIbluyo", "\"Num tem nenhum desarmamentista a\u00ed? Cad\u00ea o @fabiorabin?\" \n\nO @MamaeFalei chamou na xinxa agora. \ud83d\ude02 #ProgramaP\u00e2nico https://t.co/zofUOc4nZ1", "Hoje tamo poliglota: Mommy, I told you so e Rog\u00e9rio Greco j\u00e1 est\u00e3o ao vivo. #ProgramaPanico \n\nVem: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/JqRSlw2nDW", "Hoje o debate aqui ser\u00e1 sobre pol\u00edtica e armamento, com o jurista Rog\u00e9rio Greco e o Deputado @mamaefalei.\n\nVem que vem, afeg\u00e3o m\u00e9dio: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/QhZnT03QKD", "Que debate maravilhoso que presenciamos hoje! Pavinatto e Morgenstern arrasaram \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/tYUJC2DFTq", "Convidados de alt\u00edssimo gabarito trazendo quest\u00f5es important\u00edssimas sobre a pol\u00edtica brasileira! Est\u00e3o gostando? https://t.co/JdA1sKT2Gj", "Em\u00edlio est\u00e1 ficando exaltado com o debate pol\u00edtico! \ud83d\ude05 https://t.co/kqIcWu64x2", "Hoje os nossos convidados s\u00e3o Pavinatto e Flavio Morgenstern! Est\u00e3o preparados para uma aula sobre o atual momento pol\u00edtico do Brasil??\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/CzCUxOOVcP", "J\u00e1 estamos no ar! Bora come\u00e7ar a semana com p\u00e9 direito! \nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/71es2NxMRJ", "Assista aqui https://t.co/WddmJ2gJR0", "Enviem rouuulas no direct do Renato Albani. Ele curte receber. \ud83d\ude02 https://t.co/T26pCAOORO", "Matheus Cear\u00e1 passou por maus bocados em um hotel! \nPelo menos terminou com piada boa \"Pedi um iFood e n\u00e3o um iFurto\" \ud83d\ude02\ud83e\udd2d\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/q7yctG4L7g", "Prepara o lencinho que hoje \u00e9 dia de chorar de rir com os nossos convidados: Matheus Cear\u00e1 e Renato Albani \ud83d\ude02 https://t.co/hdXi662Cmw", "Vai come\u00e7ar! Bora assistir?\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/CecFmVeKG9", "O Duelo K-Pop est\u00e1 chegando ao fim e deixou os \u00e2nimos exaltados por aqui! E voc\u00eas, o que acharam do programa de hoje?? https://t.co/owOJvSgjhi", "Em\u00edlio acordou inspirad\u00edssimo hoje e est\u00e1 analisando a fundo o K-Pop \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/Qzcqj5TMIh", "O Duelo K-Pop est\u00e1 pegando fogo!! E voc\u00ea t\u00e1 mais para #teamRegis ou #teamLouis??\n\nN\u00e3o perca nenhum detalhe: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/bwv1Yivjqo", "O Duelo K-Pop mal come\u00e7ou e j\u00e1 est\u00e1 pol\u00eamico: \"eu respeito quem produz o K-Pop, mas n\u00e3o respeito quem \u00e9 f\u00e3 do K-pop\"! Hoje o est\u00fadio vai pegar fogo \ud83d\udd25 https://t.co/tebWZJ1CTk", "Come\u00e7ooooouuuu! E j\u00e1 come\u00e7ou com frases inspiradoras de Em\u00edlio Surita \"Ao inv\u00e9s de pegar o seu dinheiro e mostrar que vc \u00e9 um milion\u00e1rio, pegue seu dinheiro invista bem e seja vc o milion\u00e1rio\" \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/bh7mPLtJxJ", "\"Voc\u00ea tem que reverenciar o mito da comunica\u00e7\u00e3o\" - Daniel Zuzu https://t.co/IX1FYuIsHy", "Emilio \u00e9 o melhor mediador pol\u00edtico do Brasil? Te cuida, William Bonner. https://t.co/gLhlKuLJ4s", "T\u00e3o curtindo esse debate em alto n\u00edvel entre os nossos dois convidados? https://t.co/exAgK9EaWE", "RT @karina_olivera: Em\u00edlio eu te amo mesmo discordando de vc! The Secrets fala sim tudo q vc disse! Kkkkk mas tudo faz sentido! @programapa\u2026", "BORA ASSISTIR?\n\nhttps://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/cUOtMvH2qi", "Hoje teremos um debate entre duas pessoas elegant\u00e9rrimas: Paulo Fiorilo x Andrea Matarazzo.\n\nAo vivo aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/GrP0IpBCOL", "Mi\u00e1 Mello e Thais Vilarinho s\u00e3o m\u00e3es fora da caixa. Curtiram o papo hoje? https://t.co/TUIEb3NbnX", "Hoje o Emilio est\u00e1 atacad\u00edssimo. \ud83d\ude02 https://t.co/auYiwMAPpa", "N\u00e3o sei voc\u00eas, mas eu t\u00f4 rachando de rir com o Emilio. #M\u00e3eForaDaCaixa \n\nVenha ver: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/MaRv90TRkK", "\"Sexo \u00e9 Copa Am\u00e9rica e Copa do Mundo.\" #M\u00e3eForaDaCaixa \ud83d\ude02 https://t.co/b5SXHxQlLx", "\"Depois que a Bella nasceu, nasceu uma nova Marina.\"\n\nEssa foi a rea\u00e7\u00e3o da bancada. \ud83d\ude02 #M\u00e3eForaDaCaixa https://t.co/OkDywvDYN6", "A express\u00e3o no rosto de uma m\u00e3e orgulhosa. \ud83e\udd70 #M\u00e3eForaDaCaixa\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/IqZcNTyzQC", "Na F\u00e1tima, \u00e9 La La Land. Aqui (no P\u00e2nico) \u00e9 a Pra\u00e7a da S\u00e9. \ud83d\ude02\n\nVoc\u00eas concordam? #M\u00e3eForaDaCaixa https://t.co/b0GybfawnU", "COMEEEEEE\u00c7OUUUUUUUUUU! #M\u00e3eForaDaCaixa https://t.co/IsJpI1mcfS", "\"Hoje teremos uma pauta F\u00e1tima Bernardes\" \ud83d\ude02 #M\u00e3eForaDaCaixa\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/BUe3DJZO6U", "Hoje teremos um papo sobre maternidade com Mi\u00e1 Mello e Thais Vilarinho, da pe\u00e7a \"M\u00e3e Fora da Caixa\". Vem com a gente!\n\nAqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/6iI7TIqxrd", "O povo quer saber: esse chifrinho do Gabriel, noivo da Mara, foi proposital? \ud83d\ude02\u270c https://t.co/lhRP2Ecggf", "Projota contou que mudou uma parte da letra de uma m\u00fasica porque n\u00e3o tinha notado que ela poderia ofender algumas pessoas. \ud83d\udc4f #ProjotaNoP\u00e2nico\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/QS48uTiOLC", "Eu at\u00e9 j\u00e1 fiz caf\u00e9 pra ouvir o Projota. #ProjotaNoP\u00e2nico\n\nAqui, \u00f3: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/dEz51o9dOl", "RT @mggamgga: Ouvindo o @programapanico e lembrando quando meu pai pegou o vinil da Mara para colocar debaixo do tanque da moto, para n\u00e3o v\u2026", "T\u00e1 rolando. \ud83d\ude0d #MaraNoP\u00e2nico https://t.co/9K6DTr6JA7", "\"Solteiro eu pegaria muito bem a Anitta e casaria com a Luana Piovani.\"\n\nA cara da Mara mostra tudo. \ud83d\ude02 #MaraNoP\u00e2nico https://t.co/yW79r3YwSu", "Morgado: A mo\u00e7a n\u00e3o sabe nem meu nome...\nMara: Claro, voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 famoso. #MaraNoP\u00e2nico\n\nPUTZ! \ud83d\ude31 https://t.co/Z7UMfqSFRg", "Morgado j\u00e1 chegou p%$@#$ da vida com a Mara. #MaraNoP\u00e2nico!\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/r2hsG1wBnG", "COMEEEEE\u00c7OOOOOOOOOOOOOU! #MaraNoP\u00e2nico\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/bWpvueOSfZ", "RT @reuberdiirr: Daqui a pouco tem @MaraMaravilha no @programapanico da @radiojovempan #MaraNoPanico #MaraMaravilhaNoPanico https://t.co/rV\u2026", "Que Maravilha, hein, Mara? Hoje ela \u00e9 a nossa convidada, junto com o Gabriel Torres. E mais: no fim do programa ainda teremos Projota. Bora?\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/GeWSdtmdKB", "RT @RGottino: Que tarde incr\u00edvel com o pessoal do @programapanico na radiojovempanoficial https://t.co/8lxKYEidE7", "Curtiram a entrevista com o Gottino? https://t.co/H7daPuviWl", "Gottino \u00e9 a Ana Furtado do Bacci? \ud83d\ude02 #GottinoNoP\u00e2nico https://t.co/vzz4JHAehL", "RT @reuberdiirr: Olha o @RGottino aqui no @programapanico #ReinaldoGottinoNoP\u00e2nico https://t.co/7enbkrFkbY", "Poxa, o Gottino disse que quando um f\u00e3 o aborda pedindo 5 mil reais, ele n\u00e3o d\u00e1 o dinheiro. Absurdo!\ud83d\ude02#EraF\u00e3\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/AcoBwck9p9", "RT @GilsonS31634812: @programapanico muito legal hoje cara! Sou f\u00e3 pra caramba do @RGottino e do #balan\u00e7ogeral \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc", "Emilio j\u00e1 entregando o Gottino: \"Eu gosto de r\u00e1dio. Pena que r\u00e1dio paga mal\" #GottinoNoP\u00e2nico https://t.co/HbWEL2P1wW", "Reinaldo Gottino \u00e9 o nosso convidado de hoje. Bora assistir? #ReinaldoGottinoNoP\u00e2nico\n\nAssista aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/q9SkTeJwd4", "#HackersEmP\u00e2nico (a hashtag at\u00e9 que casou bem com a situa\u00e7\u00e3o).\n\nAssistam aqui: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/CPUJZ9Z9sf", "TESTE DE FUDELIDADE? \nEm que sites voc\u00ea t\u00e1 entrando, Daniel?\n#NudesDaVivi \n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/MwXTYzha4y", "Voc\u00ea cairia numa pegadinha com essa mulher? \ud83e\udd70 #NudesDaVivi https://t.co/Vqvhb4SWB4", "Perguntas pra Vivi? Usem a hashtag #NudesDaVivi e receba imediatamente um nude da Vivi Fernandez (talvez essa \u00faltima parte da frase seja mentira) \ud83e\uddd0 https://t.co/mTIX8juMty", "\"O mundo est\u00e1 muito broxa\" #NudesDaVivi https://t.co/QxwJflra7t", "COMEEEEEEE\u00c7OOOOOOOOOU! Vivi Fernandez j\u00e1 t\u00e1 aqui.\n\nAssista: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/4F8XLdoXWH", "Vivi Fernandez hoje, senhores. \ud83d\ude0d\n\nAo vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/IRX5lvX5W0", "Qual m\u00fasica esta foto te lembra? \ud83e\udd14 https://t.co/y9dvIFLYcM", "Quando o Michel Tel\u00f3 vira a cadeira pra voc\u00ea. \ud83d\ude0d https://t.co/NSyIl1wZGB", "Agora a pauta \u00e9: os hackers que foram presos pela Pol\u00edcia Federal hoje. O nosso convidado \u00e9 o @PedroDeyrot, do MBL.\n\nConfira ao vivo: https://t.co/WddmJ2gJR0 https://t.co/fTXGEdpGN8"]}