{"tweets": "Mar\u00eda ha estado presente en los d\u00edas de #pandemia al lado de las personas que lamentablemente han concluido su camino terreno en una condici\u00f3n de aislamiento, sin el consuelo de la cercan\u00eda de sus seres queridos. Mar\u00eda est\u00e1 siempre all\u00ed, junto a nosotros, con su ternura materna. Hoy se celebra el D\u00eda Mundial de la lucha contra la #Tuberculosis. Espero que este evento favorezca un renovado impulso hacia la cura de esta enfermedad y un crecimiento de la solidaridad con cuantos la padecen. \u00a1No dejemos pasar en vano el tiempo de gracia de esta #Cuaresma, con la ilusi\u00f3n presuntuosa de que somos los due\u00f1os del tiempo y modo de nuestra conversi\u00f3n al Se\u00f1or! Cu\u00e1ntas veces, ocupados o indiferentes, hemos dicho: \u201cSe\u00f1or, volver\u00e9 a Ti m\u00e1s tarde\u2026 Hoy no puedo, pero ma\u00f1ana empezar\u00e9 a rezar y a hacer algo por los dem\u00e1s\u201d. En la vida siempre tendremos cosas que hacer y excusas que presentar; ahora es tiempo de regresar a Dios. #Cuaresma Para los creyentes, la \"hermana agua\" no es una mercanc\u00eda: es un s\u00edmbolo universal y una fuente de vida y salud. \u00a1Muchos hermanos y hermanas tienen acceso a poca agua y quiz\u00e1s contaminada! Es necesario garantizar el agua potable y el saneamiento para todos. #WorldWaterDay \u201cSi el grano de trigo no cae en tierra y muere, queda \u00e9l solo; pero si muere, da mucho fruto\u00bb (Jn 12,23-24). Precisamente entonces, en la prueba y en la soledad, mientras muere la semilla, es el momento en que brota la vida, para dar fruto maduro en su momento. Todo ni\u00f1o que se anuncia en el seno de una mujer es un don que cambia la historia de una familia: de un padre y una madre, de los abuelos y de los hermanos. Y este ni\u00f1o necesita ser acogido, amado y cuidado. \u00a1Siempre! #WorldDownSyndromeDay El racismo es un virus que muta f\u00e1cilmente y que, en lugar de desaparecer, se esconde y est\u00e1 siempre al acecho. Las expresiones de racismo vuelven a avergonzarnos, demostrando as\u00ed que los avances de la sociedad no est\u00e1n asegurados para siempre. #FightRacism #FratelliTutti Cada d\u00eda que empieza, si es acogido en la #oraci\u00f3n, va acompa\u00f1ado de valent\u00eda, de forma que los problemas que hemos de afrontar ya no son obst\u00e1culos a nuestra #felicidad, sino llamadas de Dios, ocasiones para nuestro encuentro con \u00c9l. #WorldHappinessDay Ser buen padre significa ofrecer todo sin reservarse nada; asegurar protecci\u00f3n sin sofocar; perdonar sin pedir nada a cambio; esperar con paciencia y confianza. Es seguir el ejemplo del Padre Bueno que est\u00e1 en el Cielo. \u00a1Que el Se\u00f1or bendiga a todos los pap\u00e1s! San Jos\u00e9 representa un icono ejemplar de la acogida de los proyectos de Dios. Que \u00e9l ayude a todos, especialmente a los j\u00f3venes en discernimiento, a realizar los sue\u00f1os que Dios tiene para ellos. #Vocaciones https://t.co/6wBLscweHH Rezo para que cada familia sienta en su propia casa la presencia viva de la Sagrada Familia de Nazaret, que llene nuestras peque\u00f1as comunidades dom\u00e9sticas de amor sincero y generoso, fuente de alegr\u00eda incluso en las pruebas y dificultades. #AmorisLaetitia https://t.co/BGLB9qDiIp Vivir una #Cuaresma con esperanza significa recibir la esperanza de Cristo que entrega su vida en la cruz y que Dios resucita al tercer d\u00eda, dispuestos siempre a responder a todo el que nos pida una raz\u00f3n de nuestra esperanza (1 P 3,15). Tengo que recordar con tristeza la dram\u00e1tica situaci\u00f3n en #Myanmar, donde tantas personas, sobre todo j\u00f3venes, est\u00e1n perdiendo la vida para ofrecer esperanza a su pa\u00eds. Yo tambi\u00e9n me arrodillo en las calles de Myanmar y digo: \u00a1Que cese la violencia! \u00a1Que prevalezca el di\u00e1logo! Por intercesi\u00f3n de la Virgen de los Milagros de Caacup\u00e9, pido a Jes\u00fas,  que se encuentre un camino de di\u00e1logo sincero en #Paraguay, para hallar soluciones a las dificultades y construir juntos la #paz. Con la violencia no se gana nada, sino que se pierde mucho, y a veces todo. El Esp\u00edritu Santo es quien escribe la historia de la Iglesia y del mundo. Nosotros somos p\u00e1ginas abiertas, dispuestas a recibir su caligraf\u00eda. Y el Esp\u00edritu compone obras originales en cada uno de nosotros, porque no hay nunca un cristiano id\u00e9ntico a otro. #AudienciaGeneral En este contexto de gran incertidumbre sobre el futuro, ofrezcamos con nuestra caridad una palabra de confianza, y hagamos que los dem\u00e1s sientan que Dios los ama como a hijos. #Cuaresma Vivir una #Cuaresma de caridad quiere decir cuidar a quienes se encuentran en condiciones de sufrimiento, abandono o angustia a causa de la pandemia de #COVID-19. Hace diez a\u00f1os comenzaba el sangriento conflicto de Siria, que ha provocado una de las mayores cat\u00e1strofes humanitarias de nuestro tiempo. #OremosJuntos para que no se olvide tanto sufrimiento en la amada y atormentada Siria y para que nuestra solidaridad reavive la esperanza. Si Dios ama tanto que se entrega a nosotros, tambi\u00e9n la Iglesia tiene esta misi\u00f3n: no es enviada a juzgar, sino a acoger; no a imponer, sino a sembrar; no a condenar, sino llevar a Cristo que es la salvaci\u00f3n. https://t.co/bFJzwAzwUq En Jes\u00fas, Dios vino a buscarnos a los lugares donde nos hab\u00edamos perdido; en \u00c9l vino a levantarnos de nuestras ca\u00eddas; en \u00c9l llor\u00f3 nuestras l\u00e1grimas y cur\u00f3 nuestras heridas; en \u00c9l bendijo nuestra vida para siempre. #Laetare La #cuaresma es discernir hacia d\u00f3nde est\u00e1 orientado el coraz\u00f3n. Pregunt\u00e9monos: \u00bfen qu\u00e9 direcci\u00f3n me lleva el navegador de mi vida, hacia Dios o hacia mi yo? Al recibir el perd\u00f3n en el Sacramento de la Reconciliaci\u00f3n, que est\u00e1 en el centro de nuestro proceso de conversi\u00f3n, podemos ser difusores del perd\u00f3n: al haberlo recibido, podemos ofrecerlo mediante el di\u00e1logo sol\u00edcito y confortando a quien est\u00e1 herido. #Cuaresma Os animo a dedicar tiempo a la Palabra de Dios, los Sacramentos, el ayuno y la oraci\u00f3n, para renovar as\u00ed la relaci\u00f3n con Dios, con nosotros mismos y con el pr\u00f3jimo. #Cuaresma #24HorasParaElSe\u00f1or El comienzo del regreso a Dios es reconocernos necesitados de \u00c9l, necesitados de misericordia. Este es el camino justo, el camino de la humildad. #Cuaresma #24HorasParaElSe\u00f1or Todos tenemos enfermedades espirituales, y no podemos curarlas nosotros solos. Necesitamos que Jes\u00fas nos cure; es necesario presentarle nuestras heridas y decirle: \u201cJes\u00fas, estoy aqu\u00ed ante Ti, con mi pecado, con mis miserias. T\u00fa puedes liberarme. Sana mi coraz\u00f3n\u201d. #Cuaresma Sigamos rezando por Iraq y por Oriente Medio. En #Iraq, a pesar de la destrucci\u00f3n, las palmeras, s\u00edmbolo del pa\u00eds, han seguido creciendo y dando fruto. As\u00ed sucede con la fraternidad: no hace ruido, pero es fruct\u00edfera y nos hace crecer. #AudienciaGeneral #OremosJuntos La respuesta a la guerra no es otra guerra, la respuesta a las armas no son otras armas. La respuesta es la fraternidad. Este es el desaf\u00edo para Irak, as\u00ed como para tantas regiones de conflicto y, en definitiva, para el mundo entero. #Paz #AudienciaGeneral La #cuaresma es un viaje que implica toda nuestra vida, todo lo que somos. Es el tiempo para verificar las sendas que estamos recorriendo, para volver a encontrar el camino de regreso a casa, para redescubrir el v\u00ednculo fundamental con Dios, del que depende todo. Irak permanecer\u00e1 siempre en mi coraz\u00f3n. Les pido a todos ustedes, queridos hermanos y hermanas, que trabajen juntos, unidos por un futuro de paz y prosperidad que no discrimine ni deje atr\u00e1s a nadie. Les aseguro mi oraci\u00f3n por este amado pa\u00eds. #ViajeApost\u00f3lico #Iraq Quisiera dar las gracias de coraz\u00f3n a todas las #mujeres, especialmente a las de #Iraq, mujeres valientes que siguen dando vida, a pesar de los abusos y las heridas. \u00a1Que las mujeres sean respetadas y defendidas! \u00a1Que se les d\u00e9 atenci\u00f3n y oportunidades! #ViajeApost\u00f3lico Hoy, puedo ver y sentir que la Iglesia de Irak est\u00e1 viva, que Cristo vive y act\u00faa en este pueblo suyo, santo y fiel. #ViajeApost\u00f3lico #Iraq  https://t.co/gA1J3GeziU \u00abDestruyan este Templo y en tres d\u00edas lo levantar\u00e9 de nuevo\u00bb (Jn 2,19). Jes\u00fas hablaba del templo de su cuerpo y, por tanto, tambi\u00e9n de su Iglesia. Con la fuerza de su Resurrecci\u00f3n puede hacer resurgir nuestras comunidades de los destrozos provocados por el odio. #Iraq Dios puede traer la paz a esta tierra. Nosotros confiamos en \u00c9l y, junto con todas las personas de buena voluntad, decimos \u201cno\u201d al terrorismo y a la instrumentalizaci\u00f3n de la religi\u00f3n. #ViajeApost\u00f3lico #Iraq La fraternidad es m\u00e1s fuerte que el fratricidio, la esperanza es m\u00e1s fuerte que la muerte, la paz es m\u00e1s fuerte que la guerra. Esta convicci\u00f3n nunca podr\u00e1 ser acallada en la sangre derramada por quienes profanan el nombre de Dios recorriendo caminos de destrucci\u00f3n. #Iraq Se\u00f1or, Te confiamos a aquellos cuya vida terrena se ha visto abreviada por la mano violenta de sus hermanos, y te suplicamos tambi\u00e9n por los que han lastimado; que se arrepientan, alcanzados por la fuerza de tu misericordia. https://t.co/PKguLb0Utv El amor es nuestra fuerza, la fuerza de tantos hermanos y hermanas que tambi\u00e9n aqu\u00ed han sufrido prejuicios y ofensas, maltratos y persecuciones por el nombre de Jes\u00fas. #ViajeApost\u00f3lico #Iraq https://t.co/Dz8s5lJUVW Para convertirse en bienaventurado no es necesario ser un h\u00e9roe de vez en cuando, sino un testigo todos los d\u00edas. El testimonio es el camino para encarnar la sabidur\u00eda de Jes\u00fas. As\u00ed es como se cambia el mundo: no con el poder o con la fuerza, sino con las bienaventuranzas. #Iraq Dios Omnipotente, Creador nuestro, que amas a la familia humana, nosotros, los hijos e hijas de Abrah\u00e1n, te pedimos que acojas en tu morada de paz y de luz a todas las v\u00edctimas de la violencia. #ViajeApost\u00f3lico #Iraq  https://t.co/2ogrRZT5oI Depende de la humanidad de hoy, y sobre todo de los creyentes, transformar los instrumentos de odio en otros de #paz, exhortar a los responsables de las naciones para que la proliferaci\u00f3n de armas ceda el paso a la distribuci\u00f3n de alimentos para todos. #ViajeApost\u00f3lico #Iraq \u00bfD\u00f3nde puede comenzar el camino de la paz? En la renuncia a tener enemigos. Quien cree en Dios no tiene enemigos que combatir. S\u00f3lo tiene un enemigo que afrontar, y que llama a la puerta del coraz\u00f3n para entrar: la enemistad. #ViajeApost\u00f3lico #Iraq La #paz no exige vencedores ni vencidos, sino hermanos y hermanas que, a pesar de las heridas del pasado, se encaminan del conflicto a la unidad. Pid\u00e1moslo en la oraci\u00f3n para todo Oriente Medio, en particular para la martirizada Siria. #ViajeApost\u00f3lico #Iraq Recordemos a nuestros hermanos y hermanas que han pagado el precio extremo de su fidelidad al Se\u00f1or. Que su sacrificio nos inspire para renovar nuestra confianza en la fuerza de la Cruz y de su mensaje salv\u00edfico de perd\u00f3n, reconciliaci\u00f3n y resurrecci\u00f3n. #ViajeApost\u00f3lico #Iraq S\u00f3lo si logramos mirarnos entre nosotros, con nuestras diferencias, como miembros de la misma familia humana, podremos comenzar un proceso efectivo de reconstrucci\u00f3n y dejar a las generaciones futuras un mundo mejor, m\u00e1s justo y m\u00e1s humano. #ViajeApost\u00f3lico #Iraq Vengo como penitente que pide perd\u00f3n al Cielo y a los hermanos por tantas destrucciones y crueldad; como peregrino de paz, en nombre de Cristo, Pr\u00edncipe de la Paz. \u00a1Cu\u00e1nto hemos rezado por la paz en #Irak! Dios escucha siempre. Depende de nosotros caminar por sus sendas. Queridos hermanos y hermanas cristianos de #Iraq, que hab\u00e9is testimoniado la fe en Jes\u00fas en medio de pruebas dur\u00edsimas,  espero con emoci\u00f3n el momento de veros. Me siento honrado de visitar una Iglesia m\u00e1rtir: gracias por vuestro testimonio. https://t.co/CreRqUfCgd Ma\u00f1ana viajar\u00e9 a #Iraq para realizar una peregrinaci\u00f3n de tres d\u00edas. Desde hace tiempo deseo visitar a ese pueblo que tanto ha sufrido. Les pido a ustedes que acompa\u00f1en con la oraci\u00f3n este viaje apost\u00f3lico, para que se desarrolle del mejor modo posible y d\u00e9 los frutos esperados. La #Cuaresma es un tiempo para creer, es decir, para recibir a Dios en nuestra vida y permitirle \u201cponer su morada\u201d en nosotros (Jn 14,23). Desde #Myanmar llegan de nuevo noticias de sangrientos enfrentamientos. Pido a las autoridades que el di\u00e1logo prevalezca sobre la represi\u00f3n. Y hago un llamamiento a la comunidad internacional para que trabaje de modo que las aspiraciones del pueblo de Myanmar no sean sofocadas. Un Dios que ama al hombre, nosotros nunca hubi\u00e9ramos tenido la valent\u00eda de creerlo si no hubi\u00e9ramos conocido a Jes\u00fas. \u00bfQu\u00e9 Dios est\u00e1 dispuesto a morir por los hombres? \u00bfQu\u00e9 Dios ama siempre y pacientemente, sin pretender ser amado a cambio? #AudienciaGeneral #OremosJuntos para que vivamos el sacramento de la reconciliaci\u00f3n con renovada profundidad y para saborear el perd\u00f3n y la infinita misericordia de Dios. #IntencionesdeOraci\u00f3n https://t.co/loYOVhMQta El centro de la confesi\u00f3n es Jes\u00fas que nos espera, nos escucha y nos perdona. Todos somos especialistas en colgar de la cruz a los dem\u00e1s con tal de salvarnos a nosotros mismos. Jes\u00fas, en cambio, se deja clavar para ense\u00f1arnos a no descargar el mal sobre los dem\u00e1s. #Cuaresma Pido a los responsables de los estados, a las empresas, a los organismos internacionales, que promuevan la cooperaci\u00f3n y busquen una soluci\u00f3n para todos al #COVID: vacunas para todos, especialmente para los m\u00e1s vulnerables y necesitados del planeta. #ZeroDiscriminationDay En el caso de las enfermedades raras es m\u00e1s importante que nunca la red de solidaridad entre familiares. Animo las iniciativas que apoyan la investigaci\u00f3n y el tratamiento, y expreso mi cercan\u00eda a los enfermos, especialmente a los ni\u00f1os, y a sus familias. El #EvangeliodeHoy (Mc 9,2-10) nos llama a contemplar la transfiguraci\u00f3n de Jes\u00fas. Es una invitaci\u00f3n para recordarnos, especialmente cuando atravesamos una prueba dif\u00edcil, que el Se\u00f1or ha resucitado y no permite que la oscuridad tenga la \u00faltima palabra. Hoy se cumple un a\u00f1o de la firma del Llamamiento de Roma para la \u00e9tica de la inteligencia artificial; espero que cada vez m\u00e1s personas de buena voluntad cooperen en la promoci\u00f3n del bien com\u00fan, la protecci\u00f3n de los \u00faltimos y el desarrollo de una algor-\u00e9tica compartida. #RomeCall En el recogimiento y el silencio de la oraci\u00f3n, se nos da la esperanza como luz interior, que ilumina los desaf\u00edos y las decisiones de nuestra misi\u00f3n: por esto es fundamental recogerse en oraci\u00f3n y encontrar, en la intimidad, al Padre de la ternura (Mt 6,6). #Cuaresma En #Cuaresma, el Esp\u00edritu Santo nos empuja tambi\u00e9n a nosotros, como a Jes\u00fas, a entrar en el desierto. No se trata de un lugar f\u00edsico, sino de una dimensi\u00f3n existencial en la que hacer silencio y escuchar la palabra de Dios, para que se cumpla en nosotros la verdadera conversi\u00f3n. El ejemplo de tantos m\u00e9dicos y operadores sanitarios que han arriesgado su vida hasta perderla a causa de la #pandemia suscita en todos nosotros viva gratitud por el ejercicio generoso, y a veces heroico, de su profesi\u00f3n. En este tiempo de #Cuaresma, acoger y vivir la Verdad que se manifest\u00f3 en Cristo significa ante todo dejarse alcanzar por la #PalabradeDios, que la Iglesia nos transmite de generaci\u00f3n en generaci\u00f3n. Se\u00f1or, Dios nuestro, conc\u00e9denos a los cristianos que vivamos el Evangelio y podamos reconocer a Cristo en cada ser humano, para verlo crucificado en las angustias de los abandonados y olvidados de este mundo, y resucitado en cada hermano que se levanta. #WorldDayOfSocialJustice El ayuno, la oraci\u00f3n y la limosna, tal como los presenta Jes\u00fas en su predicaci\u00f3n (cf. Mt 6,1-18), son las condiciones y la expresi\u00f3n de nuestra conversi\u00f3n. #Cuaresma El tiempo de #Cuaresma est\u00e1 hecho para esperar, para volver a dirigir la mirada a la paciencia de Dios. Es esperanza en la reconciliaci\u00f3n, a la que san Pablo nos exhorta con pasi\u00f3n: \u00abOs pedimos que os reconcili\u00e9is con Dios\u00bb (2 Co 5,20). Volvamos al Esp\u00edritu Santo, Dador de vida, al Fuego que hace resurgir nuestras #cenizas. Volvamos a rezar al Esp\u00edritu, redescubramos el fuego de la alabanza, que hace arder las cenizas del lamento y la resignaci\u00f3n. #Cuaresma Hoy bajamos la cabeza para recibir las #cenizas. La #cuaresma es un abajamiento humilde en nuestro interior y hacia los dem\u00e1s. Es entender que la salvaci\u00f3n no es una escalada hacia la gloria, sino un abajamiento por amor. Es hacerse peque\u00f1os. https://t.co/tRMKsvE87V Iniciamos el camino de la #Cuaresma. Este se abre con las palabras del profeta Joel, que indican la direcci\u00f3n a seguir. Hay una invitaci\u00f3n de Dios: \u00abVu\u00e9lvanse a m\u00ed de todo coraz\u00f3n\u00bb (Jl 2,12). La cuaresma es un viaje de regreso a Dios. En este tiempo de #conversi\u00f3n renovemos nuestra fe, saciemos nuestra sed con el \u201cagua viva\u201d de la esperanza y recibamos con el coraz\u00f3n abierto el amor de Dios que nos convierte en hermanos y hermanas en Cristo. #Cuaresma https://t.co/LDj2AukDzo La prisa de querer todo y ahora mismo no viene de Dios. Si nos afanamos por el ahora mismo, olvidamos lo que permanece para siempre: seguimos las nubes que pasan y perdemos de vista el Cielo. Recemos juntos hoy en esta memoria de los veinti\u00fan m\u00e1rtires coptos para que intercedan por todos nosotros ante el Padre. https://t.co/2i8X0Rsldv A fin de comprender mejor los planes de Dios para nuestra vida, tratemos de reforzar la relaci\u00f3n con \u00c9l mediante la #oraci\u00f3n. Descubriremos as\u00ed que Dios es un Padre compasivo que cuida siempre de nosotros. Que el Se\u00f1or inspire a cada uno a acercarse a quienes sufren, sobre todo a los peque\u00f1os, y a poner a los d\u00e9biles en primer lugar. Encomiendo a los m\u00e9dicos y a todos los ni\u00f1os enfermos a la Virgen Mar\u00eda, para que vele sobre ellos con su afecto de madre. #ICCDay Me uno a los obispos de Colombia en el agradecimiento a las autoridades colombianas por su decisi\u00f3n de implementar el estatuto de protecci\u00f3n temporal de los migrantes venezolanos presentes en el pa\u00eds, favoreciendo su acogida, protecci\u00f3n e integraci\u00f3n. Hemos sido creados  para amar y, en la uni\u00f3n conyugal, el hombre y la mujer realizan esta vocaci\u00f3n en el signo de la reciprocidad y de la comuni\u00f3n de vida plena y definitiva. En la memoria de San Valent\u00edn, acompa\u00f1o con la oraci\u00f3n a los novios y los esposos. Que la intercesi\u00f3n de los Santos Cirilo y Metodio nos ayude a encontrar nuevas v\u00edas para comunicar el Evangelio, y aumente en las iglesias cristianas el deseo de caminar hacia la plena unidad en el respeto de las diferencias. Todos podemos experimentar heridas, fracasos, sufrimientos, ego\u00edsmos que nos cierran a Dios y a los dem\u00e1s. Ante todo esto, Jes\u00fas se acerca con compasi\u00f3n y toca nuestra vida para sanarla. #EvangeliodeHoy La #radio tiene esta belleza: que lleva la palabra incluso a los lugares m\u00e1s remotos. #WorldRadioDay #D\u00edaMundialDeLaRadio Quien pone armas en las manos de los ni\u00f1os en vez de pan, libros y juguetes, comete un crimen no solo contra los peque\u00f1os, sino contra toda la humanidad. #ChildrenNotSoldiers En la #JornadadelEnfermo brindemos una atenci\u00f3n especial a las personas enfermas y a quienes cuidan de ellas. Pienso, en particular, en quienes sufren en todo el mundo los efectos de la pandemia del #coronavirus. A todos, especialmente a los m\u00e1s pobres, les expreso mi cercan\u00eda. Por intercesi\u00f3n de #NuestraSe\u00f1oradeLourdes, patrona de los enfermos, pidamos al Se\u00f1or que conceda la salud de alma y cuerpo a cuantos sufren a causa de alguna enfermedad y de la actual pandemia, y que fortalezca a quienes los asisten y acompa\u00f1an en este tiempo de prueba. El que reza es como un enamorado: lleva siempre en el coraz\u00f3n a la persona amada, vaya donde vaya. Por eso, podemos rezar en cualquier momento, en los acontecimientos de cada d\u00eda: en la calle, en la oficina, en el tren\u2026; con palabras o en el silencio de nuestro coraz\u00f3n. #Oraci\u00f3n Todos somos responsables de la comunicaci\u00f3n que hacemos, de las informaciones que damos, del control que podemos ejercer sobre las noticias falsas, desenmascar\u00e1ndolas. Todos estamos llamados a ser testigos de la verdad. #SaferInternetDay La #fraternidad es el verdadero remedio a la pandemia y a muchos males que nos han golpeado. Fraternidad y esperanza son como medicinas que hoy el mundo necesita, junto con las vacunas.\nhttps://t.co/LUf5Wuntow La Jornada mundial de oraci\u00f3n y reflexi\u00f3n contra la trata nos anima a no dejar de rezar y luchar juntos para que cada persona esclavizada vuelva a ser libre. #PrayAgainstTrafficking https://t.co/9pu9jEVvRj Las heridas de hermanos y hermanas explotados en la trata de personas nos interpelan. Son v\u00edctimas de un sistema econ\u00f3mico que al maximizar los beneficios provoca la \"mercantilizaci\u00f3n de la persona humana\". Trabajemos todos por una econom\u00eda justa y solidaria. Pidamos la gracia de tener ojos para ver el drama de nuestros hermanos y hermanas que son v\u00edctimas de la trata de personas, y el valor de actuar para que nuestras comunidades est\u00e9n libres de la esclavitud. #PrayAgainstTrafficking Deseo dirigir un llamamiento tambi\u00e9n a favor de los menores migrantes no acompa\u00f1ados, los que se encuentran en la llamada \u201cruta balc\u00e1nica\u201d y los de todas las dem\u00e1s \u201crutas\u201d. Que no les falte el cuidado debido y los canales humanitarios preferenciales. Deseo asegurar nuevamente mi cercan\u00eda espiritual y mi solidaridad al pueblo de Myanmar. Y rezo para que los que tienen responsabilidad en el pa\u00eds se pongan al servicio del bien com\u00fan con sincera disponibilidad. Dej\u00e9monos sanar por Jes\u00fas - siempre lo necesitamos, todos - para poder ser a su vez testigos de la ternura sanadora de Dios. #Evangeliodehoy En el esp\u00edritu de la fraternidad humana, invito a todos a no olvidar a las poblaciones m\u00e1s vulnerables, poniendo especial atenci\u00f3n en las enfermedades tropicales desatendidas, que afectan a las personas m\u00e1s pobres. Promovamos las curas necesarias para que nadie se quede atr\u00e1s. Hay un reconocimiento b\u00e1sico, esencial para caminar hacia la amistad social y la fraternidad universal: percibir cu\u00e1nto vale un ser humano, cu\u00e1nto vale una persona, siempre y en cualquier circunstancia. #FratelliTutti Hoy no hay tiempo para la indiferencia. O somos hermanos, o se viene todo abajo. La fraternidad es la nueva frontera de la humanidad sobre la cual tenemos que construir, es el desaf\u00edo de nuestro siglo. @alimamaltayeb #FraternidadHumana https://t.co/Z7zGrcEmZ6 Deseo felicitar al Secretario General de la ONU, Ant\u00f3nio Guterres, y a la signora Latifah Ibn Ziaten, fundadora de la Asociaci\u00f3n Imad por la Juventud y la Paz, galardonados con el #PremioZayed 2021 a la #FraternidadHumana. Agradezco a los dos su testimonio. Ma\u00f1ana celebraremos el primer #D\u00edadelaFraternidadHumana. Recemos y trabajemos cada d\u00eda del a\u00f1o para que todos podamos vivir juntos en nuestro mundo fraternalmente y en paz. La Iglesia evangeliza y se evangeliza con la belleza de la #Liturgia. Pidamos la gracia de tener un encuentro personal y aut\u00e9ntico con Cristo viviente en la celebraci\u00f3n lit\u00fargica, para que nuestras vidas se conviertan en sacrificio espiritual ofrecido a Dios. #AudienciaGeneral El Se\u00f1or no nos llama a ser solistas, sino a formar parte de un coro, que a veces desafina, pero que siempre debe intentar cantar unido. #VidaConsagrada Contemplemos la paciencia de Dios e imploremos la paciencia confiada de Sime\u00f3n (Lc 2,25), para que tambi\u00e9n nuestros ojos vean la luz de la salvaci\u00f3n y la lleven al mundo entero. https://t.co/201NMyGlVK Los abuelos son el eslab\u00f3n entre las generaciones, para transmitir a los j\u00f3venes experiencias de vida y de fe. Por eso he decidido instituir la Jornada Mundial de los Abuelos y de los Ancianos, que se celebrar\u00e1 cada a\u00f1o el cuarto domingo de julio. La pandemia ha confirmado lo necesario que es proteger el derecho a la salud de las personas m\u00e1s vulnerables: espero que los l\u00edderes de las naciones unan esfuerzos para curar a quienes padecen la enfermedad de Hansen y por su inclusi\u00f3n social. Cuando leemos el #Evangelio personalmente con el coraz\u00f3n abierto, siempre nos llega un poco de su luz y poder ben\u00e9fico, que ilumina, sana, consuela. #EvangeliodeHoy Mc 1,21-28 El Se\u00f1or nos busca donde estamos, nos ama como somos y con paciencia acompa\u00f1a nuestros pasos. Con su Palabra quiere hacernos cambiar de rumbo, para que dejemos de ir tirando y vayamos mar adentro en pos de \u00c9l. La cultura de la vida es un patrimonio que los cristianos desean compartir con todos. Cada vida humana, \u00fanica e irrepetible, posee un valor inestimable. Esto hay que anunciarlo siempre de nuevo, con la valent\u00eda de la palabra y de las acciones. La historia de la evangelizaci\u00f3n comienza con una b\u00fasqueda apasionada del Se\u00f1or que llama y quiere entablar con cada persona, all\u00ed donde se encuentra, un di\u00e1logo de amistad (Jn 15,12-17). https://t.co/NT64ra3RZa Las palabras de la Sagrada Escritura no han sido escritas para permanecer prisioneras en el papel, sino para ser acogidas por una persona que reza haci\u00e9ndolas germinar en su coraz\u00f3n. #Oraci\u00f3n #PalabradeDios Hoy se celebra el #D\u00edadelaMemoria. Recordar es expresi\u00f3n de humanidad; es estar atentos, porque estas cosas pueden suceder de nuevo, comenzando por propuestas ideol\u00f3gicas que quieren salvar a un pueblo y acaban por destruir a la humanidad. La Palabra de Dios es ant\u00eddoto contra el miedo de quedarnos solos ante la vida. Habl\u00e1ndonos, el Se\u00f1or nos recuerda que estamos en su coraz\u00f3n, somos hermosos para sus ojos, estamos custodiados en las palmas de sus manos. Somos sarmientos de la misma vid, somos vasos comunicantes: el bien y el mal que cada uno hace se derrama sobre los dem\u00e1s.En la medida en que permanecemos en Dios nos acercamos a los dem\u00e1s,y en la medida en que nos acercamos a los dem\u00e1s permanecemos en Dios.#UnidadDeLosCristianos Deseo dar las gracias a todos los que han rezado esta semana y seguir\u00e1n rezando por la unidad de los cristianos. #UnidadDeLosCristianos \u00a1No renunciemos a la Palabra de Dios! Es la carta de amor escrita para nosotros por Aquel que nos conoce como nadie m\u00e1s. Ley\u00e9ndola, sentimos nuevamente su voz, vislumbramos su rostro, recibimos su Esp\u00edritu. #DomingodelaPalabra La Palabra de Dios, sembrada en el terreno de nuestro coraz\u00f3n, nos lleva a sembrar esperanza a trav\u00e9s de la cercan\u00eda a los dem\u00e1s. Precisamente como hace Dios con nosotros. #DomingodelaPalabra Antes de cualquier palabra nuestra sobre Dios est\u00e1 su Palabra para nosotros, que contin\u00faa dici\u00e9ndonos: \u201cNo temas, estoy contigo. Estoy y estar\u00e9 cerca de ti\u201d. #DomingodelaPalabra https://t.co/7TADUw1OGS Jes\u00fas hablaba de Dios a todos, all\u00ed donde estuvieran: hablaba \u00abmientras caminaba por la orilla del lago\u00bb a los pescadores que \u00abechaban las redes\u00bb (Mc 1,16). Se dirig\u00eda a las personas en los lugares y tiempos m\u00e1s ordinarios. Esta es la fuerza universal de la Palabra de Dios. La #PalabradeDios nos consuela y nos anima. Al mismo tiempo, provoca la conversi\u00f3n, nos sacude, nos libera de la par\u00e1lisis del ego\u00edsmo. Porque tiene el poder de cambiar la vida, hace pasar de la oscuridad a la luz. La #PalabradeDios se hizo Rostro, el Dios invisible se dej\u00f3 ver, o\u00edr y tocar (Jn 1, 1-3). La palabra es eficaz solamente si se \u201cve\u201d, si te involucra en una experiencia, en un di\u00e1logo. Por este motivo el \u201cven y lo ver\u00e1s\u201d era y es esencial. #JMCS Deseo dedicar el Mensaje de este a\u00f1o para la Jornada Mundial de las Comunicaciones Sociales a la llamada a \u201cir y ver\u201d (Jn 1, 46): para poder relatar la verdad es necesario ir a ver, escuchar a las personas, captar la realidad. #JMCS https://t.co/tYM2psDdee En este tiempo de graves dificultades es a\u00fan m\u00e1s necesaria la #oraci\u00f3n para que la unidad prevalezca sobre los conflictos. Nuestro buen ejemplo es fundamental: es esencial que los cristianos prosigan el camino hacia la unidad plena, visible. #UnidadDeLosCristianos Animo vivamente a todos los Estados y a todas las personas a trabajar con determinaci\u00f3n para promover las condiciones necesarias para un mundo sin armas nucleares, contribuyendo al avance de la #paz y de la cooperaci\u00f3n multilateral, que hoy la humanidad necesita tanto. Cada uno de nosotros los cristianos es un sarmiento de la \u00fanica vid, que es Jes\u00fas; y todos juntos estamos llamados a llevar los frutos de esta pertenencia com\u00fan a Cristo. #Oraci\u00f3n #UnidadDeLosCristianos La #UnidadDeLosCristianos puede llegar solo como fruto de la #oraci\u00f3n. Jes\u00fas nos ha abierto el camino rezando. Nuestra oraci\u00f3n por la unidad es as\u00ed una participaci\u00f3n en la oraci\u00f3n del Se\u00f1or, quien prometi\u00f3 que toda oraci\u00f3n hecha en su nombre ser\u00e1 escuchada por el Padre. De la #UnidadDeLosCristianos depende la fe en el mundo: el Se\u00f1or pidi\u00f3 la unidad entre nosotros \u00abpara que el mundo crea\u00bb (Jn 17,21). El mundo no creer\u00e1 porque lo convenceremos con argumentos, sino si testimoniamos el amor que nos une y nos hace cercanos a todos. #Oraci\u00f3n Jes\u00fas, despu\u00e9s de la \u00daltima Cena, rez\u00f3 por los suyos, \u00abpara que todos sean uno\u00bb (Jn 17,21). Esto significa que no bastamos solo nosotros, con nuestras fuerzas, para realizar la unidad: es sobre todo un don, es una gracia que hay que pedir con la #oraci\u00f3n. #UnidadDeLosCristianos Queridos hermanos Obispos y sacerdotes: los invito a seguir adelante, trabajando con gozo y decisi\u00f3n en su labor pastoral; a renovar el don de s\u00ed mismos al Se\u00f1or y a su pueblo santo. https://t.co/2uW5V3HD39 Jes\u00fas nos invita a permanecer unidos a \u00c9l para dar mucho fruto (Jn 15, 5-9). Permaneciendo en el Se\u00f1or encontramos el valor para salir de nosotros mismos, preocuparnos por las necesidades de los dem\u00e1s y dar nuestro testimonio cristiano en el mundo. #Oraci\u00f3n #UnidadDeLosCristianos Hoy comienza la Semana de Oraci\u00f3n por la Unidad de los Cristianos. Este a\u00f1o el tema se basa en la exhortaci\u00f3n de Jes\u00fas: \u00abPermaneced en mi amor y dar\u00e9is mucho fruto\u00bb (Jn 15,5-9). #OremosJuntos Recemos por nuestros hermanos de Sulawesi, en Indonesia, afectados por un fuerte terremoto. El Se\u00f1or los consuele y sostenga el esfuerzo de los que est\u00e1n llevando socorros. Recemos tambi\u00e9n por las v\u00edctimas del accidente a\u00e9reo en Indonesia. El proyecto que Dios tiene para cada uno de nosotros es siempre un plan de amor. Y la alegr\u00eda m\u00e1s grande para cada creyente es responder a esta llamada, a entregarse completamente al servicio de Dios y de sus hermanos. #\u00c1ngelus En la vida estamos siempre en camino. \u00a1Elijamos el camino de Dios! Descubriremos que no hay imprevistos, no hay cuestas, no hay noches que no podamos afrontar con Jes\u00fas. En cada gesto de servicio, en cada obra de #misericordia que realizamos, Dios se manifiesta y posa su mirada sobre el mundo. Dios vence el mal del mundo haci\u00e9ndose cargo de \u00e9l. Ese es tambi\u00e9n el modo en que nosotros podemos levantar a los dem\u00e1s: no juzgando, no dando \u00f3rdenes, sino haci\u00e9ndonos cercanos, com-padeciendo, compartiendo el amor de Dios. En los momentos dif\u00edciles y oscuros, encontremos la valent\u00eda de decir: \u201c\u00a1Bendito eres T\u00fa, oh Se\u00f1or!\u201d. Alabemos al Se\u00f1or: nos har\u00e1 mucho bien. #Oraci\u00f3n #AudienciaGeneral Somos portadores de una gran riqueza, que depende de lo que somos: de la vida recibida, del bien que hay en nosotros, de la belleza insuprimible que Dios nos ha dado porque estamos hechos a su imagen, cada uno de nosotros precioso a sus ojos, \u00fanico e insustituible en la historia. Una sociedad es tanto m\u00e1s humana cuanto m\u00e1s sabe cuidar a sus miembros fr\u00e1giles y que m\u00e1s sufren, y sabe hacerlo con eficiencia animada por el amor fraterno. https://t.co/H9rQX9RmFu Impresiona que el Se\u00f1or haya pasado la mayor parte del tiempo en la Tierra viviendo la vida de todos los d\u00edas, sin darse a conocer. Es un bonito mensaje: nos revela la grandeza de lo cotidiano, la importancia a los ojos de Dios de cada momento de la vida, incluso el m\u00e1s sencillo. Rezo por los Estados Unidos de Am\u00e9rica, sacudidos por el reciente asedio al Congreso. Rezo por aquellos que han perdido la vida. La violencia es autodestructiva siempre. Exhorto a todos a promover la cultura del encuentro y del cuidado para construir el bien com\u00fan. Hoy no he podido celebrar los Bautismos en la Capilla Sixtina, como es habitual.  Rezo por todos los ni\u00f1os que en este periodo reciben el Bautismo, la identidad cristiana, la gracia del perd\u00f3n y de la redenci\u00f3n. El Padre nos dice a cada uno de nosotros, como a Jes\u00fas: \u00abT\u00fa eres mi Hijo muy querido\u00bb. Somos los hijos amados de Dios. Es nuestra identidad m\u00e1s profunda. Es el primer punto de la vida espiritual y nos lo recuerda el primer gesto p\u00fablico de Jes\u00fas. #BautismodelSe\u00f1or Este es el gran significado de la #Navidad: Dios se hace hombre para que nosotros podamos ser hijos de Dios. La Navidad pasa. Pero debemos volver a la vida familiar, al trabajo, transformados, debemos volver glorificando y alabando a Dios por todo lo que hemos o\u00eddo y visto. Debemos llevar la buena noticia al mundo: Jes\u00fas es nuestro salvador. Que el Ni\u00f1o de Bel\u00e9n nos ayude, pues, a ser disponibles, generosos y solidarios, especialmente con las personas m\u00e1s fr\u00e1giles, los enfermos y todos aquellos que en este momento se encuentran sin trabajo o en graves dificultades. Me dirijo con afecto a los hermanos y hermanas de las Iglesias orientales, cat\u00f3licas y ortodoxas, que hoy celebran la Natividad del Se\u00f1or. Mis m\u00e1s sinceros deseos de una santa Navidad, a la luz de Cristo nuestra paz y nuestra esperanza. Hoy se celebra la Jornada Mundial de la Infancia Misionera. Doy las gracias a todos los ni\u00f1os y j\u00f3venes que participan en ella. Os animo a ser testigos gozosos de Jes\u00fas, procurando siempre llevar la fraternidad entre vuestros coet\u00e1neos. Tambi\u00e9n nosotros, como los Magos, estamos llamados a dejarnos siempre atraer, iluminar y convertir por Cristo: es el camino de la fe, a trav\u00e9s de la oraci\u00f3n y la contemplaci\u00f3n de las obras de Dios, que continuamente nos llenan de alegr\u00eda y de asombro siempre nuevo. \u201cLevantar la vista\u201d es el primer paso que nos dispone a la adoraci\u00f3n. Cuando elevamos los ojos a Dios, los problemas de la vida no desaparecen, pero sentimos que el Se\u00f1or nos da la fuerza necesaria para afrontarlos. https://t.co/XDUnTJiqnn Para adorar al Se\u00f1or es necesario ante todo \u201clevantar la vista\u201d, es decir, no dejarse atrapar por los fantasmas interiores que apagan la esperanza, sabiendo que el Se\u00f1or conoce nuestras situaciones dif\u00edciles y no es indiferente a las l\u00e1grimas que derramamos. https://t.co/SE7d0I1ixD En el Ni\u00f1o Jes\u00fas Dios se muestra amable, lleno de bondad y mansedumbre. Verdaderamente a un Dios as\u00ed podemos amarlo con todo nuestro coraz\u00f3n. Como en Bel\u00e9n, tambi\u00e9n con nosotros Dios quiere hacer grandes cosas a trav\u00e9s de nuestra pobreza. Puso toda nuestra salvaci\u00f3n en el pesebre de un establo y no tiene miedo a nuestra pobreza. \u00a1Dejemos que su misericordia transforme nuestras miserias! : Jes\u00fas es la Palabra eterna de Dios, que desde siempre piensa en nosotros y desea comunicar con nosotros. #\u00c1ngelus Contemplando la escena de la Natividad podemos hacernos un poco como ni\u00f1os y dejar que renazca en nosotros el estupor por la forma \u201cmaravillosa\u201d en la que Dios ha querido venir al mundo. Esto har\u00e1 renacer en nosotros la ternura, \u00a1y hoy necesitamos mucho la ternura! #JornadaMundialdelaPaz https://t.co/yYnwR29WgH La #paz se puede construir si empezamos a estar en paz con nosotros mismos y con quien tenemos cerca, quitando los obst\u00e1culos que nos impiden cuidar de quienes se encuentran en necesidad y en la indigencia. #JornadaMundialdelaPaz https://t.co/qeMVCSRws5 Santa Madre de Dios, a ti te consagramos el nuevo a\u00f1o. T\u00fa, que sabes custodiar en el coraz\u00f3n, cu\u00eddanos. Bendice nuestro tiempo y ens\u00e9\u00f1anos a encontrar tiempo para Dios y para los dem\u00e1s. https://t.co/jAdLfJj4vr https://t.co/lY8Xmklzpt La bendici\u00f3n y la alabanza que m\u00e1s agrada a Dios es el amor fraterno. Por eso alabamos al Se\u00f1or, porque creemos y sabemos que todo el bien que d\u00eda a d\u00eda se realiza sobre la tierra proviene, al final, de \u00c9l. Demos gracias a Dios por las cosas buenas que han sucedido en el tiempo de la pandemia: por tantas personas que, sin hacer ruido, han tratado de hacer que el peso de la prueba resultase m\u00e1s soportable. La #Navidad es la fiesta del Amor encarnado y nacido por nosotros en Jesucristo. \u00c9l es la luz de los hombres que resplandece en las tinieblas, que da sentido a la existencia humana y a la historia entera. \u00a1El Hijo de Dios desciende del cielo y viene a la tierra para llevarnos a todos al cielo! Esto es lo que debemos meditar, contemplar, sobre esto debemos reflexionar en #Navidad. La #oraci\u00f3n de acci\u00f3n de gracias nace de reconocer que hemos sido pensados antes de que aprendi\u00e9ramos a pensar; hemos sido amados antes de que aprendi\u00e9ramos a amar. Si miramos la vida as\u00ed, entonces el \u201cgracias\u201d se convierte en el hilo conductor de nuestras jornadas. El Hijo de Dios naci\u00f3 descartado para decirnos que toda persona descartada es un hijo de Dios. Vino al mundo como un ni\u00f1o viene al mundo, d\u00e9bil y fr\u00e1gil, para que podamos acoger nuestras fragilidades con ternura. La ruina del hombre consiste en que cada uno va por su propio camino. En cambio, en Bel\u00e9n todos convergen hacia Jes\u00fas, Pr\u00edncipe de la paz en la noche del mundo. #Bel\u00e9nNavide\u00f1o He decidido convocar un a\u00f1o especial dedicado a la Familia #Amorislaetitia, que ser\u00e1 inaugurado en la pr\u00f3xima Solemnidad de San Jos\u00e9. Encomendamos a la Sagrada Familia de Nazaret este camino con las familias de todo el mundo. En estos d\u00edas he recibido felicitaciones de Roma y de otras partes del mundo. Es imposible responder a cada uno, pero aprovecho y expreso ahora mi gratitud, sobre todo por el don de la oraci\u00f3n, que hac\u00e9is por m\u00ed y que correspondo de buen grado. Tambi\u00e9n nosotros podemos transformar cada d\u00eda el mal en bien.  Los gestos de amor cambian la historia: incluso los peque\u00f1os, ocultos, cotidianos. Porque Dios gu\u00eda la historia a trav\u00e9s del humilde valor de quien reza, ama y perdona. San Esteban es el primer m\u00e1rtir, el primero de una gran multitud de hermanos y hermanas que siguen llevando luz a las tinieblas:  mientras recib\u00eda las piedras del odio, devolv\u00eda palabras de perd\u00f3n. As\u00ed ha cambiado la historia. Que la Navidad sea para todos una oportunidad para redescubrir la familia como cuna de vida y de fe; un lugar de amor que acoge, de di\u00e1logo, de perd\u00f3n, de solidaridad fraterna y de alegr\u00eda compartida, fuente de paz para toda la humanidad. Mi pensamiento se dirige en este momento a las familias: a las que no pueden reunirse hoy, as\u00ed como a las que se ven obligadas a quedarse en casa. Cada persona es mi hermano. En cada persona veo reflejado el rostro de Dios y, en los que sufren, vislumbro al Se\u00f1or que pide mi ayuda. Lo veo en el enfermo, en el pobre, en el desempleado, en el marginado, en el migrante y en el refugiado. Gracias a este Ni\u00f1o, todos podemos dirigirnos a Dios llam\u00e1ndolo \u201cPadre\u201d, \u201cPap\u00e1\u201d. Todos podemos llamarnos y ser verdaderamente hermanos: de todos los continentes, de todas las lenguas y culturas, con nuestras identidades y diferencias, sin embargo, todos hermanos y hermanas. \u00abUn ni\u00f1o nos ha nacido\u00bb (Is 9,5). \u00a1Ha venido para salvarnos! \u00c9l nos anuncia que el dolor y el mal no tienen la \u00faltima palabra. Resignarse a la violencia y a la injusticia significar\u00eda rechazar la alegr\u00eda y la esperanza de la Navidad. El nacimiento de Jes\u00fas es la novedad que cada a\u00f1o nos permite nacer interiormente de nuevo y encontrar en \u00c9l la fuerza para afrontar cada prueba. #Navidad #Navidad https://t.co/fM8SPKSJYi Un hijo se nos ha dado. Eres t\u00fa, Jes\u00fas, el Hijo que me hace hijo. Me amas como soy, no como yo me sue\u00f1o. T\u00fa que no me dejas solo, ay\u00fadame a consolar a tus hermanos, porque desde esta noche todos son mis hermanos. #Navidad Dios viene al mundo como hijo para hacernos hijos de Dios. \u00a1Qu\u00e9 regalo tan maravilloso! Hoy Dios nos asombra y nos dice a cada uno: \u201cT\u00fa eres una maravilla\u201d. #Navidad Dios viene a habitar entre nosotros, pobre y necesitado, para decirnos que sirviendo a los pobres lo amaremos. Desde esta noche, como escribi\u00f3 una poetisa, \u00abla residencia de Dios est\u00e1 junto a m\u00ed. La decoraci\u00f3n es el amor\u00bb (E. Dickinson, Poems, XVII). #Navidad Siga la Santa Misa de Nochebuena y Natividad del Se\u00f1or - Bas\u00edlica de San Pedro 19.30 h. (CET)  https://t.co/X4gcyhAIJF https://t.co/49UmljmxQS La Navidad es la fiesta del amor de Dios por nosotros: el amor divino que inspira, dirige y corrige el cambio, y vence el miedo humano de dejar lo \u201cseguro\u201d para relanzarnos en el \u201cmisterio\u201d. Si la #pandemia nos ha obligado a estar distantes, Jes\u00fas, en el pesebre, nos muestra el camino de la ternura para estar cerca, para ser humanos. Sigamos este camino. #Navidad #AudienciaGeneral La espera alegre de la venida del Salvador que se ha hecho hombre, semejante a nosotros, llene nuestros corazones de esperanza y de paz. #Adviento Quienes no miran la crisis a la luz del Evangelio, se limitan a hacer la autopsia de un cad\u00e1ver: miran la crisis, pero sin la esperanza del Evangelio, sin la luz del Evangelio. https://t.co/sWWJ7wIQ4H Jes\u00fas no espera a que seamos buenos para amarnos, sino que se da a nosotros gratuitamente. En estos tiempos dif\u00edciles, en lugar de quejarnos de lo que la pandemia nos impide hacer, hagamos algo por los que tienen menos: no el en\u00e9simo regalo para nosotros y nuestros amigos, sino para una persona necesitada en la que nadie piensa. #\u00c1ngelus La #solidaridad se expresa concretamente en el servicio, que puede asumir formas muy diversas en el modo de hacerse cargo de los dem\u00e1s. Servir significa cuidar a quienes son fr\u00e1giles en nuestras familias, en nuestra sociedad, en nuestro pueblo. #HumanSolidarityDay El \u00e1rbol de Navidad y el bel\u00e9n son signos de esperanza, especialmente en este momento dif\u00edcil. Tratemos de no quedarnos en el signo: vayamos al significado, es decir, a Jes\u00fas, al amor de Dios que \u00c9l nos ha revelado, a la bondad infinita que hizo brillar sobre el mundo. Los animo a dedicar tiempo a la oraci\u00f3n, meditando a la luz de la Palabra de Dios, para que el Esp\u00edritu Santo que la habita vaya iluminando el camino a seguir y transformando el coraz\u00f3n, en la espera del Nacimiento de Nuestro Se\u00f1or Jes\u00fas. #Adviento Amar al pr\u00f3jimo como a uno mismo significa esforzarse por construir un mundo donde todos tengan acceso a los bienes de la tierra y a la posibilidad de realizarse como personas y como familias, donde se garanticen los derechos fundamentales y la dignidad de todos. #MigrantsDay \u00abNuestra alma espera el Se\u00f1or: \u00c9l es nuestra ayuda y nuestro escudo; en \u00c9l se alegra nuestro coraz\u00f3n\u00bb (Sal 32, 20-21). La espera confiada del Se\u00f1or permite encontrar consuelo y valent\u00eda en los momentos oscuros de la existencia. #Adviento Los eventos que han marcado este a\u00f1o nos ense\u00f1an la importancia de hacernos cargo los unos de los otros y tambi\u00e9n de la creaci\u00f3n. Por eso he elegido como tema del Mensaje para la 54\u00aa #JornadaMundialdelaPaz: \u201cLa cultura del cuidado como camino de paz\u201d. https://t.co/qeMVCSzVAx Pido a Dios que suscite en los corazones de todos el respeto por la vida de nuestros hermanos, especialmente de los m\u00e1s fr\u00e1giles e indefensos, y que d\u00e9 fuerza a quienes la acogen y la cuidan, incluso cuando esto requiere un amor heroico. La #oraci\u00f3n durante el tiempo de #Adviento nos ayuda a recordar que no somos m\u00e1s justos o mejores que los dem\u00e1s, sino que todos somos pecadores necesitados de la misericordia de Dios. #AudienciaGeneral Rezar es encender una luz en la noche. La #oraci\u00f3n nos despierta de la tibieza de una vida horizontal, eleva nuestra mirada hacia lo alto, nos sintoniza con el Se\u00f1or, permite que Dios est\u00e9 cerca de nosotros; por eso, nos libra de la soledad y nos da esperanza. El #Adviento es el tiempo que se nos da para acoger al Se\u00f1or que viene a nuestro encuentro, para verificar nuestro deseo de Dios, para mirar hacia adelante y prepararnos para el regreso de Cristo. Bendigo las figuras del Ni\u00f1o Jes\u00fas que se colocar\u00e1n en el bel\u00e9n. Cuando rec\u00e9is en casa delante del bel\u00e9n con vuestros familiares, dejad que os atraiga la ternura del Ni\u00f1o Jes\u00fas, nacido pobre y fr\u00e1gil en medio de nosotros para darnos su amor. La Virgen Mar\u00eda esper\u00f3 en el silencio la Palabra de salvaci\u00f3n de Dios; la escuch\u00f3, la acogi\u00f3, la concibi\u00f3. En ella, Dios se hizo cercano. Por eso la Iglesia llama a Mar\u00eda \u201cCausa de nuestra alegr\u00eda\u201d. #Angelus La actual pandemia y el cambio clim\u00e1tico inciden, sobre todo, en la vida de los m\u00e1s pobres. Debemos promover una cultura que ponga en el centro la dignidad humana y el bien com\u00fan. Por eso la Santa Sede se une al objetivo \u2018cero emisiones netas\u2019. https://t.co/J5SfnZRo6A Mirando la imagen de la #VirgendeGuadalupe, vemos reflejadas estas tres realidades: la abundancia, la bendici\u00f3n y el don. Dios siempre se dona en abundancia diciendo bien, \u201cbendiciendo\u201d. Acompa\u00f1ados por la Madre de Jes\u00fas en el camino hacia la Navidad, en estos tiempos dif\u00edciles para muchos, esforc\u00e9monos por redescubrir la gran esperanza y la alegr\u00eda que nos da la venida del Hijo de Dios al mundo. #Adviento Oh Se\u00f1or Dios, por la materna intercesi\u00f3n de la Bienaventurada #VirgendeLoreto, haz que nuestro esp\u00edritu se eleve con las alas de la fe, de la esperanza y de la caridad; y protege a todos los que la invocan como Patrona Celestial. #IubilaeumLauretanum Todos estamos llamados a contribuir con determinaci\u00f3n para que se respeten los #DerechosHumanos fundamentales de cada persona, especialmente de las \u201cinvisibles\u201d: de los muchos que tienen hambre y sed, que est\u00e1n desnudos, enfermos, son extranjeros o est\u00e1n detenidos (Mt 25,35-36). Dios escucha el grito de quien lo invoca. Tambi\u00e9n nuestras peticiones vacilantes, incluso las que se quedan en el fondo del coraz\u00f3n. El Padre quiere donarnos su Esp\u00edritu, que anima toda #oraci\u00f3n y transforma todo. Es cuesti\u00f3n de paciencia, de soportar la espera. #AudienciaGeneral Al cumplirse 150 a\u00f1os de la declaraci\u00f3n de San Jos\u00e9 como Patrono de la Iglesia Cat\u00f3lica, quisiera compartir con ustedes algunas reflexiones personales sobre esta figura extraordinaria, tan cercana a nuestra condici\u00f3n humana.\nhttps://t.co/cy6k0NZHy3 La belleza #Inmaculada de nuestra Madre es inimitable, pero al mismo tiempo nos atrae. Encomend\u00e9monos a ella, y digamos de una vez para siempre \u201cno\u201d al pecado y \u201cs\u00ed\u201d a la Gracia. #Angelus Quiero estar cercano a todos los m\u00e9dicos, enfermeros y enfermeras en este momento en que la pandemia nos llama a estar cerca de hombres y mujeres que sufren. Gracias por la cercan\u00eda, gracias por la ternura, gracias por la profesionalidad con que atienden a los enfermos. La conversi\u00f3n es una gracia que hay que pedir con fuerza a Dios. Nos convertimos verdaderamente en la medida en que nos abrimos a la belleza, a la bondad y a la ternura de Dios. Entonces dejemos lo que es falso y ef\u00edmero por lo que es verdadero, bello y dura para siempre. As\u00ed como antes de nacer nos esperaban quienes nos amaban, ahora nos espera el Amor mismo. Y si nos esperan en el Cielo, \u00bfpor qu\u00e9 vivir con pretensiones terrenales? \u00bfPor qu\u00e9 perder el tiempo quej\u00e1ndose de la noche mientras nos espera la luz del d\u00eda? Ven, Se\u00f1or Jes\u00fas, haz que nuestros corazones que ahora est\u00e1n distra\u00eddos est\u00e9n vigilantes: haznos sentir el deseo de rezar y la necesidad de amar. Para \u201creconstruir mejor\u201d nuestra sociedad es necesario que la inclusi\u00f3n de quienes son m\u00e1s fr\u00e1giles comprenda tambi\u00e9n la promoci\u00f3n de su participaci\u00f3n activa. #IDPD https://t.co/Qt1rv3Fvz6 La inclusi\u00f3n deber\u00eda ser la \u00abroca\u00bb sobre la que las instituciones civiles construyan programas e iniciativas, para que nadie quede excluido, especialmente quienes se encuentran en mayor dificultad. #IDPD El primer paso de la fe es decirle al Se\u00f1or que lo necesitamos, que necesitamos su cercan\u00eda. De este modo, invocando su cercan\u00eda, ejercitaremos nuestra vigilancia. La gracia de Dios cambia la vida: nos toma como somos, pero no nos deja nunca como somos. #AudienciaGeneral Hoy como ayer, en la ra\u00edz de la esclavitud se encuentra una concepci\u00f3n de la persona humana que admite la posibilidad de tratarla como un objeto, de pisotear su dignidad. La esclavitud de hoy es nuestra indignidad, porque nos quita la dignidad a todos nosotros. https://t.co/mVIO78W1im Repitamos a menudo la invocaci\u00f3n propia del #Adviento: \u00abVen, Se\u00f1or Jes\u00fas\u00bb (Ap 22,20): antes de las reuniones, del estudio, del trabajo y de las decisiones que debemos tomar, en los momentos m\u00e1s importantes y en los dif\u00edciles: Ven, Se\u00f1or Jes\u00fas. Recordemos que ni siquiera el homicida pierde su dignidad personal y Dios mismo se hace su garante (Evangelium Vitae, 9). El firme rechazo de la pena de muerte muestra hasta qu\u00e9 punto es posible reconocer la inalienable dignidad de todo ser humano. #FratelliTutti #NoDeathPenalty El #Adviento es el tiempo para hacer memoria de la cercan\u00eda de Dios, que ha descendido hasta nosotros. Rezar y amar, he aqu\u00ed la vigilancia. Cuando la Iglesia adora a Dios y sirve al pr\u00f3jimo, no vive en la noche. Aunque est\u00e9 cansada y abatida, camina hacia el Se\u00f1or. Invoqu\u00e9moslo: Ven, Se\u00f1or Jes\u00fas, te necesitamos. https://t.co/8ujLWlgxvt El #Adviento es un llamamiento incesante a la esperanza: nos recuerda que Dios est\u00e1 presente en la historia para conducirla a su fin \u00faltimo y a su plenitud, que es el Se\u00f1or Jesucristo. Conversi\u00f3n es justamente esto: desde fuera del camino, volver al camino de Dios. https://t.co/UF9oZM9Xn8 Todos nosotros queremos a Jes\u00fas, todos deseamos seguirlo, pero tenemos que estar siempre vigilantes para permanecer en su camino. Porque con los pies, con el cuerpo podemos estar en \u00e9l, pero nuestro coraz\u00f3n puede estar lejos y llevarnos fuera del camino. #Consistorio El anuncio de la pasi\u00f3n, muerte y resurrecci\u00f3n (Mc 10,32-45) es una Palabra que salva, necesaria para la Iglesia de todos los tiempos. Tambi\u00e9n nosotros, Papa y cardenales, tenemos que reflejarnos siempre en esta Palabra de verdad que nos cura, nos convierte #Consistorio Siga el Consistorio Ordinario P\u00fablico para la creaci\u00f3n de nuevos cardenales - Bas\u00edlica de San Pedro 16.00 h. (CET)  https://t.co/EmUWFsTyEv https://t.co/PmPr6Y1AjD No vivimos sin meta ni destino. Se nos espera, somos preciosos. Dios ha preparado para nosotros el lugar m\u00e1s digno y hermoso: el Para\u00edso. Dios es m\u00e1s paciente que nosotros, y quien llama con fe y perseverancia a la puerta de su coraz\u00f3n no queda decepcionado. #Oraci\u00f3n Se\u00f1or y Padre de la humanidad, que creaste a todos los seres humanos con la misma dignidad, infunde en nuestros corazones un esp\u00edritu fraternal. Imp\u00falsanos a crear un mundo m\u00e1s digno, sin hambre, sin pobreza, sin violencia, sin guerras. #FratelliTutti Cuando rezamos, Dios abre nuestros ojos, renueva y cambia nuestro coraz\u00f3n, cura nuestras heridas y nos da la gracia que necesitamos. #AudienciaGeneral #Oraci\u00f3n A menudo las mujeres son ofendidas, golpeadas, violadas, inducidas a prostituirse\u2026 Si queremos un mundo mejor, que sea casa de paz y no patio de guerra, debemos hacer todos mucho m\u00e1s por la dignidad de cada mujer. Cuidemos la fragilidad de cada hombre, de cada mujer, de cada ni\u00f1o y de cada anciano, con esa actitud solidaria y atenta, la actitud de proximidad del buen samaritano. #FratelliTutti No estamos hechos para so\u00f1ar con las vacaciones o el fin de semana, sino para realizar los sue\u00f1os de Dios en este mundo. \u00c9l nos ha hecho capaces de so\u00f1ar para abrazar la belleza de la vida. Y las obras de misericordia son las obras m\u00e1s bellas de la vida. Queridos j\u00f3venes, no renunciemos a los grandes sue\u00f1os. El Se\u00f1or no quiere que estrechemos los horizontes, no nos quiere aparcados al margen de la vida, sino en movimiento hacia metas altas, con alegr\u00eda y audacia. #TakeuptheCross https://t.co/Xm3Lh0pQTh Antes de entregarnos su amor en la cruz, Jes\u00fas nos deja sus \u00faltimas voluntades. Nos dice que el bien que hagamos a uno de sus hermanos m\u00e1s peque\u00f1os \u2014hambrientos, sedientos, extranjeros, pobres, enfermos, encarcelados\u2014 se lo haremos a \u00c9l (Mt 25,37-40). #EvangeliodeHoy Hoy, domingo de #CristoRey, la Cruz y el icono de Mar\u00eda Salus Populi Romani, s\u00edmbolos de las Jornadas Mundiales de la Juventud, inician una nueva peregrinaci\u00f3n que los llevar\u00e1 hasta Lisboa en el 2023. #TakeuptheCross Queridos j\u00f3venes, las consecuencias de nuestras acciones y decisiones los afectar\u00e1n personalmente; por tanto, no pueden quedarse fuera de donde se generan el presente y el futuro. O est\u00e1n involucrados o la historia les pasar\u00e1 por delante. #FrancescoEconomy https://t.co/WRF2Lv21Sh Hoy recordamos la Presentaci\u00f3n de Mar\u00eda en el Templo, y celebramos la Jornada #ProOrantibus. Gracias, hermanas y hermanos contemplativos, porque sois apoyo para los d\u00e9biles, faros que se\u00f1alan el puerto, antorchas que iluminan la noche, centinelas que anuncian el nuevo d\u00eda. Todos los ni\u00f1os necesitan ser acogidos y defendidos, ayudados y protegidos, desde el seno materno. #WorldChildrensDay La Tierra y los pobres necesitan con urgencia una econom\u00eda saludable y un desarrollo sostenible. Por eso estamos llamados a revisar nuestros esquemas mentales y morales, para que sean conformes a los mandamientos de Dios y a las exigencias del bien com\u00fan. \u201cMar\u00eda custodiaba todas estas cosas, medit\u00e1ndolas en su coraz\u00f3n\u201d (Lc 2,19). Todo lo que le sucede acaba en su coraz\u00f3n, para ser pasado por el tamiz de la #oraci\u00f3n y transfigurado por \u00e9sta. #AudienciaGeneral Incluso una sonrisa compartida con el pobre es una fuente de amor y alegr\u00eda. Que la mano tendida pueda enriquecerse siempre con la sonrisa de quien no hace pesar su presencia ni la ayuda que ofrece, sino que se alegra solo de vivir seg\u00fan el estilo de los disc\u00edpulos de Cristo. Todo tipo de intolerancia fundamentalista da\u00f1a las relaciones entre personas, grupos y pueblos. Esforc\u00e9monos para vivir y ense\u00f1ar el valor del respeto, el amor capaz de asumir las diferencias, la prioridad de la dignidad humana. #TolleranceDay #FratelliTutti Con la oraci\u00f3n, estoy cerca de las queridas poblaciones de las #Filipinas, que sufren a causa de la destrucci\u00f3n y las inundaciones provocadas por un fuerte #tif\u00f3n. Espreso mi solidaridad a las familias m\u00e1s pobres y a cuantos se esfuerzan por socorrerlas. Extiende tu mano a los necesitados, en lugar de exigir lo que te falta: de este modo multiplicar\u00e1s los talentos que has recibido. (Mt 25,14-30) #D\u00edaMundialdelosPobres #EvangeliodeHoy https://t.co/ZD4K8PPGF7 La bendici\u00f3n del Se\u00f1or desciende sobre nosotros y la oraci\u00f3n logra su prop\u00f3sito cuando va acompa\u00f1ada del servicio a los pobres. #D\u00edaMundialdelosPobres https://t.co/I02oPYVpjG Tender la mano hace descubrir, en primer lugar, a quien lo hace, que dentro de nosotros existe la capacidad de realizar gestos que dan sentido a la vida. #D\u00edaMundialdelosPobres La generosidad que sostiene al d\u00e9bil, consuela al afligido, alivia los sufrimientos, devuelve la dignidad a los privados de ella, es una condici\u00f3n para una vida plenamente humana. #D\u00edaMundialdelosPobres Quien reza nunca est\u00e1 solo. De hecho, Jes\u00fas nos acoge en su oraci\u00f3n, para que nosotros podamos rezar en \u00c9l y a trav\u00e9s de \u00c9l. Y esto es obra del Esp\u00edritu Santo. El Evangelio nos invita a rezar al Padre en el nombre de Jes\u00fas. #Oraci\u00f3n #AudienciaGeneral Hoy la liturgia celebra la memoria de #SanMart\u00edn, obispo de Tours, gran pastor de la Iglesia que se distingui\u00f3 por la caridad evang\u00e9lica con los pobres y los marginados. Que su ejemplo nos ense\u00f1e a ser cada vez m\u00e1s valientes en la fe y m\u00e1s generosos en la caridad. La sociedad se enriquece con el di\u00e1logo entre ciencia y fe, que abre nuevos horizontes al pensamiento. Los progresos cient\u00edficos han de ser iluminados con la luz de la fe, para que respeten la centralidad de la persona humana. #WorldScienceDay Hoy, fiesta de la Dedicaci\u00f3n de la Bas\u00edlica de San Juan de Letr\u00e1n, recordemos que el Se\u00f1or desea habitar en todos los corazones. Incluso si sucede que nos alejamos de \u00c9l, al Se\u00f1or le bastan tres d\u00edas para reconstruir su templo dentro de nosotros (Gv 2,19). Recemos por las poblaciones de Centroam\u00e9rica golpeadas por un violento hurac\u00e1n. Que el Se\u00f1or acoja a los muertos, consuele a sus familias y sostenga a los m\u00e1s probados, as\u00ed como a todos los que est\u00e1n haciendo todo lo posible por ayudarlos. Sigo con preocupaci\u00f3n las noticias provenientes de Etiop\u00eda. Mientras exhorto a rechazar la tentaci\u00f3n del enfrentamiento armado, invito a todos a la oraci\u00f3n y al respeto fraterno, al di\u00e1logo y a la soluci\u00f3n pac\u00edfica de las discordias. Una fe que \u201cobra por medio de la caridad\u201d (Gal 5,6) es la l\u00e1mpara luminosa con la que podemos atravesar la noche m\u00e1s all\u00e1 de la muerte y llegar a la gran fiesta de la vida. #EvangeliodeHoy (Mt 25,1-13) Todos podemos dar sin esperar algo, hacer el bien sin exigirle tanto a esa persona que uno ayuda. Es lo que Jes\u00fas dec\u00eda a sus disc\u00edpulos: \u00abLo que han recibido gratis, entr\u00e9guenlo tambi\u00e9n gratis\u00bb (Mt 10,8). #FratelliTutti La guerra es la negaci\u00f3n de todos los derechos y una dram\u00e1tica agresi\u00f3n al ambiente. Si se quiere un verdadero desarrollo humano integral para todos, se debe continuar incansablemente con la tarea de evitar la guerra. #EnvironmentConflictDay #FratelliTutti https://t.co/EjqwmZlGvT La oraci\u00f3n por los difuntos, elevada con la confianza de que viven junto a Dios, extiende sus beneficios tambi\u00e9n sobre nosotros: nos educa a una verdadera visi\u00f3n de la vida, a la verdadera libertad, a la b\u00fasqueda continua de los bienes eternos. https://t.co/Li5GiWHtRu Aprendamos de Jesucristo, maestro de #oraci\u00f3n. Con \u00c9l entendemos que la oraci\u00f3n es ante todo escucha y encuentro con Dios; es un arte que hay que practicar con insistencia; y es el \u00e1mbito en el que se percibe que todo viene de Dios y a Dios regresa. #AudienciaGeneral Expreso mi dolor y consternaci\u00f3n por el ataque terrorista en #Viena y rezo por las v\u00edctimas y sus familias. \u00a1Basta de violencia! Construyamos juntos la paz y la fraternidad. Solo el amor extingue el odio. Hoy rezamos por todos los #FielesDifuntos, especialmente por las v\u00edctimas del #coronavirus: por quienes han muerto solos, sin la caricia de sus seres queridos; y por todas las personas que han dado la vida por servir a los enfermos. Elegir la pureza, la humildad y la misericordia; encomendarse al Se\u00f1or con pobreza de esp\u00edritu y en la aflicci\u00f3n; trabajar por la justicia y la paz, significa ir contra corriente. Pero este es el camino evang\u00e9lico que han recorrido #TodosLosSantos y los beatos. #EvangeliodeHoy Cada santo es un mensaje que el Esp\u00edritu Santo toma de la riqueza de Jesucristo y regala a su pueblo. #GaudeteEtExsultate #TodoslosSantos https://t.co/OoPmkABgnR Necesitamos vivir la ciudad a partir de una mirada de fe que descubra que Dios habita en sus casas, en sus calles, en sus plazas. Esta presencia debe ser descubierta, desvelada. Dios no se oculta a aquellos que lo buscan con un coraz\u00f3n sincero. #WorldCitiesDay Jes\u00fas nos interpela a dejar de lado toda diferencia y, ante el sufrimiento, volvernos cercanos a cualquiera. #FratelliTutti Deseo expresar mi cercan\u00eda a la comunidad cat\u00f3lica de #Niza, que est\u00e1 de luto a causa del ataque que ha sembrado muerte en un lugar de oraci\u00f3n y consuelo. Rezo por las v\u00edctimas, por sus familias y por el amado pueblo franc\u00e9s, para que pueda responder al mal con el bien. Me uno al dolor de las familias de los ni\u00f1os estudiantes brutalmente asesinados en #Kumba, en #Camer\u00fan. \u00a1Que Dios ilumine los corazones para que nunca m\u00e1s se repitan gestos similares! Expreso a las familias y a todo el pa\u00eds mi afecto, e invoco el consuelo que solo Dios puede dar. \u201cT\u00fa eres mi Hijo amado\u201d (Lc 3, 22). Esta sencilla frase nos hace intuir algo del misterio de Jes\u00fas y de su coraz\u00f3n siempre dirigido al Padre. Jes\u00fas nos ha regalado su propia #oraci\u00f3n, que es su di\u00e1logo de amor con el Padre. #AudienciaGeneral Quien ama tiene la seguridad de que no se pierde ninguno de sus trabajos realizados con amor, ning\u00fan acto de amor a Dios, ning\u00fan cansancio generoso, ninguna dolorosa paciencia. Todo eso circula por el mundo como una fuerza de vida. #FratelliTutti La amabilidad es una liberaci\u00f3n de la crueldad que a veces penetra las relaciones humanas, de la ansiedad que no nos deja pensar en los dem\u00e1s, de la urgencia distra\u00edda que ignora que los otros tambi\u00e9n tienen derecho a ser felices. #FratelliTutti Rezamos al Se\u00f1or por Nigeria, para que se evite siempre todo tipo de violencia, en la constante b\u00fasqueda de la armon\u00eda social a trav\u00e9s de la promoci\u00f3n de la justicia y del bien com\u00fan. No es verdadero amor de Dios el que no se expresa en el amor al pr\u00f3jimo; y, de la misma forma, no es verdadero amor al pr\u00f3jimo el que no se deriva de la relaci\u00f3n con Dios. #EvangeliodeHoy (Mt 22:34-40) Si queremos un desarrollo integral para todos, se debe evitar la guerra asegurando el dominio del derecho y el recurso a la negociaci\u00f3n y al arbitraje. La Carta de las Naciones Unidas, aplicada con transparencia y sinceridad, es un punto de referencia de justicia y paz. #UNDay Quien no vive la gratuidad fraterna, convierte su existencia en un comercio ansioso, est\u00e1 siempre midiendo lo que da y lo que recibe a cambio. Dios, en cambio, da gratis, hasta el punto de que \u00abhace salir el sol sobre malos y buenos\u00bb (Mt 5,45). #FratelliTutti #SanJuanPabloII, apasionado de la vida y fascinado por el misterio de Dios, del mundo y del hombre, ha sido un don extraordinario del Se\u00f1or a la Iglesia. Recordemos su fe: que nos sirva de ejemplo para vivir nuestro testimonio hoy. \u00abCon frecuencia el hombre actual no sabe lo que lleva dentro, en lo profundo de su \u00e1nimo, de su coraz\u00f3n\u2026 Permitid, pues, que Cristo hable al hombre. \u00a1S\u00f3lo \u00c9l tiene pala\u00adbras de vida, s\u00ed, de vida eterna!\u00bb #SanJuanPabloII La oraci\u00f3n es el centro de la vida. Si hay oraci\u00f3n, tambi\u00e9n el hermano, la hermana, se vuelve importante. Quien adora a Dios, ama a sus hijos. Quien respeta a Dios, respeta a los seres humanos. #AudienciaGeneral A todos los creyentes, a las mujeres y a los hombres de buena voluntad, les decimos: seamos con creatividad artesanos de la paz, construyamos amistad social, hagamos nuestra la cultura del di\u00e1logo. #Peaceandfraternity https://t.co/UJdGUyebNS \u00ab\u00a1Basta!\u00bb (Lc 22,38), dice Jes\u00fas cuando los disc\u00edpulos le mostraron dos espadas, antes de la Pasi\u00f3n. Ese \u00ab\u00a1basta!\u00bb de Jes\u00fas supera los siglos y llega con su fuerza hasta nosotros hoy: \u00a1basta de espadas, de armas, de violencia, de guerra! El \u201cevangelio\u201d del s\u00e1lvate a ti mismo no es el Evangelio de la salvaci\u00f3n. Es el evangelio ap\u00f3crifo m\u00e1s falso, que carga las cruces sobre los dem\u00e1s. El Evangelio verdadero, en cambio, carga con las cruces de los otros. #Peaceandfraternity El presente encuentro impulsa a los l\u00edderes religiosos y a todos los creyentes a rezar con insistencia por la paz, a no resignarse nunca a la guerra, a actuar con la fuerza apacible de la fe para poner fin a los conflictos. #Peaceandfraternity https://t.co/FyvFSBJU4p Os invito de nuevo a tomar el #Rosario y a elevar la mirada hacia la Virgen, signo de consuelo y de segura esperanza, como hacen hoy en todo el mundo un mill\u00f3n de ni\u00f1os que rezan por la unidad y la paz. #Ni\u00f1osRezando La pertenencia a Cristo y el estilo de vida que se deriva de ella no a\u00edslan al creyente del mundo; por el contrario, lo hacen protagonista de un servicio de amor en favor del bien com\u00fan. La misi\u00f3n, la \u201cIglesia en salida\u201d no es un programa que se logra mediante un esfuerzo de voluntad. Es Cristo quien saca a la Iglesia de s\u00ed misma. En la misi\u00f3n de anunciar el Evangelio, te mueves porque el Esp\u00edritu te empuja y te lleva. #JornadaMisioneraMundial Hoy y ma\u00f1ana, un mill\u00f3n de ni\u00f1os rezan el Rosario en todo el mundo. Recemos el #Rosario con fe todos los d\u00edas: es un arma que nos protege de los males y de las tentaciones. #Ni\u00f1osRezando Necesitamos desarrollar la conciencia de que hoy o nos salvamos todos, o no se salva nadie: la #pobreza, la degradaci\u00f3n, los sufrimientos de una zona de la tierra son caldo de cultivo de problemas que finalmente afectar\u00e1n a todo el planeta. #FratelliTutti #EndPoverty \u00bfUna decisi\u00f3n valiente? Destinar el dinero utilizado para las armas a un \u201cFondo mundial\u201d para acabar con el hambre. Esto evitar\u00eda muchas guerras y la emigraci\u00f3n de muchos hermanos y hermanas nuestras de los pa\u00edses m\u00e1s pobres. #JornadaMundialAlimentaci\u00f3n Para la humanidad, el hambre no es solamente una tragedia, sino tambi\u00e9n una verg\u00fcenza. Ante esta realidad, no podemos permanecer insensibles o paralizados. Todos somos responsables. #JornadaMundialAlimentaci\u00f3n En la educaci\u00f3n habita la semilla de la esperanza: una esperanza de paz y de justicia, una esperanza de belleza, de bondad; una esperanza de armon\u00eda social. #GlobalCompactOnEducation https://t.co/sJHbebgofc Es tiempo de suscribir un pacto educativo global por y con las j\u00f3venes generaciones, un pacto que comprometa a familias, comunidades, escuelas, universidades, religiones, instituciones, gobernantes, a la humanidad entera, para formar personas maduras. #GlobalCompactOnEducation Recordamos hoy a Santa #TeresadeJes\u00fas, maestra de #oraci\u00f3n. Ella nos ense\u00f1a que la oraci\u00f3n es expresi\u00f3n de la amistad con Aquel que siempre nos ama. Con Dios nada nos puede turbar ni espantar, pues \u201csolo Dios basta\u201d. En la #oraci\u00f3n, ponemos nuestras preocupaciones y nuestras peticiones en las manos de Dios y confiamos en que nos escuche, porque \u00c9l sabe lo que necesitamos y nos dar\u00e1 lo que es bueno para nosotros. #AudienciaGeneral La ternura es el amor que se hace cercano y concreto. Es un movimiento que procede del coraz\u00f3n y llega a los ojos, a los o\u00eddos, a las manos. La ternura es el camino que han recorrido los hombres y las mujeres m\u00e1s valientes y fuertes. #FratelliTutti El testimonio del beato Carlo Acutis muestra a los j\u00f3venes de hoy que la verdadera felicidad se encuentra poniendo a Dios en el primer lugar y sirvi\u00e9ndolo en los hermanos, especialmente en los \u00faltimos. Estoy cerca de las poblaciones afectadas por los incendios: costa oeste de Estados Unidos, particularmente California, las regiones centrales de Sudam\u00e9rica, la zona del Pantanal, Paraguay, las riberas del r\u00edo Paran\u00e1, Argentina. Que el Se\u00f1or los sostenga. No basta con aceptar la invitaci\u00f3n a seguir al Se\u00f1or, hay que abrirse a un camino de conversi\u00f3n que cambie el coraz\u00f3n. El h\u00e1bito de la misericordia, que Dios nos ofrece sin cesar, es un don gratuito de su amor, es gracia. ##EvangeliodeHoy M\u00e1s all\u00e1 de toda apariencia, cada uno es inmensamente sagrado y merece nuestro cari\u00f1o y nuestra entrega. Por ello, si logro ayudar a una sola persona a vivir mejor, eso ya justifica la entrega de mi vida. #FratelliTutti Alcanzamos plenitud cuando rompemos las paredes y el coraz\u00f3n se nos llena de rostros y de nombres. #FratelliTutti Todo ser humano tiene derecho a vivir con dignidad y a desarrollarse integralmente, aunque haya nacido o crecido con limitaciones. Porque eso no menoscaba su inmensa dignidad como persona humana, que no se fundamenta en las circunstancias sino en el valor de su ser #FratelliTutti Todos los cristianos y los hombres de buena voluntad est\u00e1n llamados a luchar no s\u00f3lo por la abolici\u00f3n de la pena de muerte en todas sus formas, sino tambi\u00e9n con el fin de mejorar las condiciones carcelarias, en el respeto de la dignidad humana de las personas privadas de libertad El amor al otro por ser quien es, nos mueve a buscar lo mejor para su vida. S\u00f3lo en el cultivo de esta forma de relacionarnos haremos posibles la amistad social que no excluye a nadie y la fraternidad abierta a todos. #FratelliTutti Todos los creyentes necesitamos reconocer esto: lo primero es el amor, lo que nunca debe estar en riesgo es el amor, el mayor peligro es no amar (cf. 1 Co 13,1-13). #FratelliTutti https://t.co/6wKEb05GAy El camino de la fraternidad, local y universal, s\u00f3lo puede ser recorrido por esp\u00edritus libres y dispuestos a encuentros reales. #FratelliTutti El hecho de creer en Dios y de adorarlo no garantiza vivir como a Dios le agrada. Hay maneras de vivir la fe que facilitan la apertura del coraz\u00f3n a los hermanos, y esa ser\u00e1 la garant\u00eda de una aut\u00e9ntica apertura a Dios. #FratelliTutti El camino de la fraternidad tiene una Madre, Mar\u00eda. Ella, con el poder del Resucitado, quiere dar a luz un mundo nuevo donde todos seamos hermanos, donde haya lugar para cada descartado de nuestras sociedades, donde resplandezcan justicia y paz. #VirgenDelRosario #FratelliTutti Los creyentes pensamos que, sin una apertura al Padre de todos, no habr\u00e1 razones s\u00f3lidas y estables para el llamado a la fraternidad. #FratelliTutti El banco de prueba de la #oraci\u00f3n es el amor concreto por el pr\u00f3jimo. #AudienciaGeneral So\u00f1emos como una \u00fanica humanidad, como caminantes de la misma carne humana, como hijos de esta misma tierra que nos cobija a todos, cada uno con la riqueza de su fe o de sus convicciones, cada uno con su propia voz, todos hermanos. #FratelliTutti Anhelo que en esta \u00e9poca que nos toca vivir, reconociendo la dignidad de cada persona humana, podamos hacer renacer entre todos un deseo mundial de hermandad. #FratelliTutti No es una opci\u00f3n posible vivir indiferentes ante el dolor, no podemos dejar que nadie quede \u201ca un costado de la vida\u201d. Esto nos debe indignar, hasta hacernos bajar de nuestra serenidad para alterarnos por el sufrimiento humano. Eso es dignidad. #FratelliTutti Con sus gestos, el buen samaritano reflej\u00f3 que la existencia de cada uno de nosotros est\u00e1 ligada a la de los dem\u00e1s: la vida no es tiempo que pasa, sino tiempo de encuentro. #FratelliTutti Cuidar el mundo que nos rodea y contiene es cuidarnos a nosotros mismos. Pero necesitamos constituirnos en un \u201cnosotros\u201d que habita la casa com\u00fan. #TiempoDeLaCreaci\u00f3n #FratelliTutti #SanFranciscodeAs\u00eds, este santo del amor fraterno, de la sencillez y de la alegr\u00eda, que me inspir\u00f3 a escribir la enc\u00edclica Laudato si\u2019, vuelve a motivarme para dedicar esta nueva enc\u00edclica a la fraternidad y a la amistad social. #FratelliTutti Enc\u00edclica #FratelliTutti https://t.co/xDWu0yboXv https://t.co/a8Y12KjIkq La par\u00e1bola de los vi\u00f1adores asesinos (Mt 21,33-43) es una advertencia que vale para todos los tiempos, incluido el nuestro. La vi\u00f1a es del Se\u00f1or, no nuestra. Y Dios espera los frutos de su vi\u00f1a de aquellos que ha enviado a trabajar en ella. #EvangeliodeHoy #SanFranciscodeAs\u00eds, fiel a la Escritura, nos propone reconocer la naturaleza como un espl\u00e9ndido libro en el cual Dios nos habla y nos transmite algo de su hermosura y de su bondad. #TiempoDeLaCreaci\u00f3n Entrego esta enc\u00edclica social como un humilde aporte a la reflexi\u00f3n para que, frente a diversas y actuales formas de eliminar o de ignorar a otros, seamos capaces de reaccionar con un nuevo sue\u00f1o de fraternidad y de amistad social que no se quede en las palabras. #FratelliTutti https://t.co/aTd91mU8dz El esfuerzo por construir una sociedad m\u00e1s justa implica una capacidad de fraternidad, un esp\u00edritu de comuni\u00f3n humana. #TiempodelaCreaci\u00f3n #FratelliTutti El urgente desaf\u00edo de proteger nuestra casa com\u00fan incluye la preocupaci\u00f3n por unir a toda la familia humana en la b\u00fasqueda de un desarrollo sostenible e integral, porque sabemos que las cosas pueden cambiar. #TiempodelaCreaci\u00f3n \u00a1Sigamos creciendo en la conciencia de que todos vivimos en una casa com\u00fan como miembros de la misma familia! #TiempoDeLaCreaci\u00f3n #SantaTeresadeLisieux nos invita a la pr\u00e1ctica del peque\u00f1o camino del amor, a no perder la oportunidad de una sonrisa, de cualquier peque\u00f1o gesto que siembre paz y amistad. #TiempoDeLaCreaci\u00f3n No volvamos a la \u201cnormalidad\u201d enferma de injusticias y degrado ambiental. La normalidad a la que estamos llamados es la del Reino de Dios, donde el pan llega a todos y la organizaci\u00f3n social se basa en el contribuir, compartir y distribuir. #AudienciaGeneral Una estima por la Sagrada Escritura, un amor vivo y suave por la Palabra de Dios escrita es la herencia que san Jer\u00f3nimo ha dejado a la Iglesia a trav\u00e9s de su vida y sus obras. https://t.co/bBnta284f7 San Miguel, ay\u00fadanos en el combate por la salvaci\u00f3n. San Gabriel, tr\u00e1enos la buena noticia de que Jes\u00fas nos ha salvado y danos esperanza. San Rafael, t\u00f3manos de la mano y ay\u00fadanos en el camino hacia nuestra plena sanaci\u00f3n. #SantosArc\u00e1ngeles Dios omnipotente, que est\u00e1s presente en todo el universo y en la m\u00e1s peque\u00f1a de tus criaturas, derrama en nosotros la fuerza de tu amor para que cuidemos la vida y la belleza. #TiempoDeLaCreaci\u00f3n El #EvangeliodeHoy (Mt 21,28-32) nos interpela sobre la forma de vivir nuestra vida cristiana, que no est\u00e1 hecha de sue\u00f1os y de bonitas aspiraciones, sino de compromisos concretos para abrirnos cada vez m\u00e1s a la voluntad de Dios y al amor a los hermanos. Oremos por los millones de refugiados internos que, como Jes\u00fas, Mar\u00eda y Jos\u00e9 en la fuga a Egipto, viven cada d\u00eda situaciones de miedo, incertidumbre e incomodidades. #WDMR2020 #DesplazadoscomoJes\u00fas @M_RSeccion Estamos llamados a reconocer en los rostros de los refugiados el Rostro de Cristo hambriento, sediento, desnudo, enfermo, forastero y encarcelado, que nos interpela. #WDMR2020 #DesplazadoscomoJes\u00fas @M_RSeccion https://t.co/FbD72sHiHM Hoy celebramos la memoria de #SanVicentedePa\u00fal, Patrono de todas las Asociaciones de Caridad. Que su ejemplo nos lleve a todos a un servicio alegre y desinteresado a los m\u00e1s necesitados, y nos abra al deber de la hospitalidad y al don de la vida. \u00a1Pidamos al Se\u00f1or el don de la paz, un mundo sin armas de destrucci\u00f3n masiva! Compromet\u00e1monos a liberar a la humanidad de las armas nucleares, grave amenaza para el g\u00e9nero humano. Imploro a las autoridades civiles que presten especial atenci\u00f3n a los ni\u00f1os a quienes se les niegan sus derechos y dignidad fundamentales, en particular, su derecho a la vida y a la educaci\u00f3n. #ONU75 @UN https://t.co/B3O5b89JyE Hemos de desmantelar la l\u00f3gica perversa que atribuye a la posesi\u00f3n de armas la seguridad personal y social. Esta l\u00f3gica s\u00f3lo sirve para incrementar las ganancias de la industria b\u00e9lica, alimentando un clima de desconfianza y de temor entre las personas y los pueblos. #ONU75 @UN Renuevo mi llamado para que, considerando las circunstancias actuales, se ponga a todos los pa\u00edses en condiciones de afrontar las grandes necesidades del momento, reduciendo o condonando la deuda de los m\u00e1s pobres. #ONU75 @UN La #pandemia nos ha mostrado que no podemos vivir sin el otro, o peor a\u00fan, uno contra el otro. Las Naciones Unidas fueron creadas para acercar a las naciones, como un puente entre los pueblos; us\u00e9moslo para construir juntos el futuro que queremos. #ONU75 @UN Se necesitan los talentos y la implicaci\u00f3n de todos para reparar el da\u00f1o causado por el abuso humano a la creaci\u00f3n de Dios. #TiempoDeLaCreaci\u00f3n La destrucci\u00f3n del ambiente humano es algo muy serio, no solo porque Dios nos confi\u00f3 el cuidado del mundo, sino tambi\u00e9n porque la vida humana es un don que debe ser protegido. #TiempoDeLaCreaci\u00f3n El camino de la #solidaridad necesita de la subsidiariedad: no hay verdadera solidaridad sin participaci\u00f3n social, sin la contribuci\u00f3n de las familias, las asociaciones, las cooperativas, las peque\u00f1as empresas, la sociedad civil. #AudienciaGeneral La vida humana se basa en tres relaciones fundamentales estrechamente conectadas: la relaci\u00f3n con Dios, con el pr\u00f3jimo y con la tierra. #TiempoDeLaCreaci\u00f3n El camino de la reconciliaci\u00f3n requiere paciencia y confianza. La #paz no se logra si no se la espera. Debemos buscar una verdadera fraternidad, que est\u00e9 basada sobre nuestro origen com\u00fan en Dios. El deseo de #paz est\u00e1 profundamente inscrito en el coraz\u00f3n del hombre y no debemos resignarnos a nada menos que esto. Quien razona con la l\u00f3gica humana, la de los m\u00e9ritos adquiridos con la propia habilidad, pasa de ser el primero a ser el \u00faltimo. En cambio, quien se conf\u00eda con humildad a la misericordia del Padre, pasa de \u00faltimo a primero (cfr. Mt 20, 1-16). #EvangeliodeHoy Estamos llamados a ser instrumentos de Dios Padre para que nuestro planeta sea lo que \u00c9l so\u00f1\u00f3 al crearlo y responda a su proyecto de paz, belleza y plenitud. #TiempoDeLaCreaci\u00f3n Cada uno es importante a los ojos de Dios, cada uno puede transformar un poco del mundo contaminado por la voracidad humana en la realidad buena querida por el Creador. #TiempoDeLaCreaci\u00f3n Hoy, la naturaleza que nos rodea ya no es admirada sino \u201cdevorada\u201d. Es necesario volver a contemplar; para no distraernos con mil cosas in\u00fatiles, hemos de reencontrar el silencio; para que el coraz\u00f3n no enferme, es preciso detenerse. #TiempoDeLaCreaci\u00f3n Contemplar y cuidar: estas dos actitudes muestran el camino para corregir y reequilibrar nuestra relaci\u00f3n como seres humanos con la creaci\u00f3n. #TiempoDeLaCreaci\u00f3n #AudienciaGeneral https://t.co/OQ61oLhBaz La contemplaci\u00f3n, que nos lleva a una actitud de cuidar, no es mirar la naturaleza desde el exterior, como si no estuvi\u00e9ramos inmersos en ella. Por el contrario, se hace desde dentro, reconoci\u00e9ndonos parte de la Creaci\u00f3n. #TiempoDeLaCreaci\u00f3n #AudienciaGeneral Como muchos maestros espirituales han ense\u00f1ado, el cielo, la tierra, el mar, cada criatura posee una capacidad ic\u00f3nica o m\u00edstica para llevarnos de vuelta al Creador y a la comuni\u00f3n con la creaci\u00f3n. #TiempoDeLaCreaci\u00f3n #AudienciaGeneral Restaurar el equilibrio clim\u00e1tico es sumamente importante para el futuro de la Tierra. Por ello, insto a cada pa\u00eds a adoptar objetivos nacionales m\u00e1s ambiciosos para reducir las emisiones. #TiempoDeLaCreaci\u00f3n La Virgen Dolorosa, que llor\u00f3 con el coraz\u00f3n traspasado la muerte de Jes\u00fas, ahora se compadece del sufrimiento de los pobres crucificados y de las criaturas de este mundo exterminadas por el poder humano. #TiempoDeLaCreaci\u00f3n La revelaci\u00f3n del amor de Dios por nosotros parece una locura. Cada vez que miramos el Crucifijo encontramos este amor. El Crucifijo es el gran libro del amor de Dios. #Exaltaci\u00f3ndelaCruz En los \u00faltimos d\u00edas, una serie de incendios han devastado el campamento de refugiados de Moria, en la isla de Lesbos. Expreso mi solidaridad y cercan\u00eda a todas las v\u00edctimas de estos dram\u00e1ticos acontecimientos. \u00a1Cu\u00e1nto sufrimiento, cu\u00e1ntas divisiones, cu\u00e1ntas guerras podr\u00edan evitarse si el perd\u00f3n y la misericordia fueran el estilo de nuestra vida! #EvangeliodeHoy En el #EvangeliodeHoy (Mt 18,21-35), Jes\u00fas nos exhorta a abrirnos valientemente a la fuerza del perd\u00f3n, porque en la vida no todo se resuelve con la justicia: es necesario el amor misericordioso. La naturaleza est\u00e1 llena de palabras de amor, pero \u00bfc\u00f3mo podremos escucharlas en medio del ruido constante, de la distracci\u00f3n permanente y ansiosa? #TiempoDeLaCreaci\u00f3n Para el creyente, el mundo no se contempla desde fuera sino desde dentro, reconociendo los lazos con los que el Padre nos ha unido a todos los seres. #TiempoDeLaCreaci\u00f3n Hoy, en el drama de la #pandemia, ante tantas certezas que se desmoronan, frente a tantas expectativas traicionadas, con el sentimiento de abandono que nos oprime, Jes\u00fas nos dice a cada uno: \u201c\u00c1nimo, abre el coraz\u00f3n a mi amor. Sentir\u00e1s el consuelo de Dios que te sostiene\u201d. El bien com\u00fan requiere la participaci\u00f3n de todos. Si cada uno pone de su parte, y si no se deja a nadie fuera, podremos regenerar buenas relaciones a nivel comunitario, nacional, internacional y tambi\u00e9n en armon\u00eda con el ambiente. #LaudatoS\u00ec Amar a todos, incluidos los enemigos, es dif\u00edcil -\u00a1dir\u00eda que es un arte! Pero es un arte que se puede aprender y mejorar. El amor verdadero, que nos hace fecundos y libres, es siempre expansivo e inclusivo. Este amor cura, sana y hace bien. #AudienciaGeneral Un virus que no conoce barreras, fronteras o distinciones culturales y pol\u00edticas debe ser afrontado con un amor sin barreras, fronteras o distinciones. #AudienciaGeneral https://t.co/D3dIosgNES La respuesta cristiana a la pandemia y a las consecuentes crisis socio-econ\u00f3micas se basa en el amor, ante todo el amor de Dios que siempre nos precede (1 Jn 4, 19). Cuando acogemos este amor divino, entonces podemos responder de forma parecida. #AudienciaGeneral Mar\u00eda, la madre que cuid\u00f3 a Jes\u00fas, tambi\u00e9n cuida con afecto y dolor materno este mundo herido. El mundo es algo m\u00e1s que un problema a resolver, es un misterio gozoso que contemplamos con jubilosa alabanza. #TiempoDeLaCreaci\u00f3n #LaudatoS\u00ec A veces se necesita un amor mayor para recuperar al hermano. En el #Evangeliodehoy (Mt18,15-20) Jes\u00fas nos invita a poner a nuestro hermano de nuevo en las manos de Dios: s\u00f3lo el Padre podr\u00e1 mostrar un amor m\u00e1s grande que el de todos los hermanos juntos. Madre Teresa, incansable trabajadora de la caridad, ruega por nosotros para que nuestro criterio de acci\u00f3n sea siempre el amor gratuito, derramado sobre todos sin distinci\u00f3n de lengua, cultura, raza o religi\u00f3n. Durante este #TiempoDeLaCreaci\u00f3n, escuchemos el latido del coraz\u00f3n de todo lo creado, que fue hecho para manifestar y comunicar la gloria de Dios, para ayudarnos a encontrar en su belleza al Se\u00f1or de todas las cosas y volver a \u00e9l. https://t.co/Yi7HodnhGM Hoy la voz de la creaci\u00f3n nos urge, alarmada, a regresar al lugar correcto en el orden natural, a recordar que somos parte, no due\u00f1os, de la red interconectada de la vida. #TiempoDeLaCreaci\u00f3n Invito a todos a vivir un d\u00eda universal de oraci\u00f3n y ayuno por el L\u00edbano, el 4 de septiembre. Invito a los hermanos y hermanas de otras confesiones y tradiciones religiosas a sumarse a esta iniciativa en las formas que consideren m\u00e1s adecuadas. Como familia humana tenemos un mismo origen en Dios; habitamos la misma casa com\u00fan, el planeta jard\u00edn donde Dios nos ha puesto. Pero cuando olvidamos todo esto, el tejido social se debilita y el medio ambiente se deteriora. #AudienciaGeneral La pandemia actual est\u00e1 evidenciando nuestra interdependencia: todos estamos conectados, los unos con los otros, tanto en el bien como en el mal. Por tanto, para salir mejores de esta crisis hay que hacerlo todos juntos solidariamente. #AudienciaGeneral El #JubileodelaTierra es un momento para reparar la armon\u00eda original de la creaci\u00f3n y sanar las relaciones humanas perjudicadas. #TiempoDeLaCreaci\u00f3n https://t.co/OS23xZ73o4 El #JubileodelaTierra es un tiempo para volver a Dios, nuestro Creador amoroso. No se puede vivir en armon\u00eda con la creaci\u00f3n sin estar en paz con el Creador, fuente y origen de todas las cosas. El #JubileodelaTierra es un tiempo propicio para recordar la vocaci\u00f3n original de la creaci\u00f3n a ser comunidad de amor. Existimos solo a trav\u00e9s de las relaciones: con Dios creador, con los hermanos y hermanas y con todas las criaturas que habitan nuestra misma casa. El #JubileodelaTierra nos invita a pensar de nuevo en los dem\u00e1s, especialmente en los pobres y en los m\u00e1s vulnerables. Estamos llamados a acoger de nuevo el proyecto original y amoroso de Dios para la creaci\u00f3n como una herencia com\u00fan. https://t.co/OS23xZ73o4 Hoy es la Jornada Mundial de Oraci\u00f3n por el Cuidado de la Creaci\u00f3n. Desde esta fecha y hasta el 4 de octubre celebraremos con nuestros hermanos cristianos de varias Iglesias y tradiciones el #JubileodelaTierra. #TiempoDelaCreaci\u00f3n #SeasonOfCreation https://t.co/JnRei8QpF8 Sigo con preocupaci\u00f3n las tensiones en la zona del Mediterr\u00e1neo oriental y hago un llamamiento al di\u00e1logo constructivo y al respeto de la legalidad internacional para resolver los conflictos que amenazan la paz de los pueblos de esa regi\u00f3n. Para Pedro y los otros disc\u00edpulos - \u00a1pero tambi\u00e9n para nosotros! - la cruz es un \u201cesc\u00e1ndalo\u201d, mientras que Jes\u00fas considera \u201cesc\u00e1ndalo\u201d el huir de la cruz, que ser\u00eda como eludir la voluntad del Padre, a la misi\u00f3n que \u00c9l le ha encomendado para nuestra salvaci\u00f3n. #EvangeliodeHoy Poner el Misterio pascual en el centro de la vida significa compadecerse de las llagas de Cristo crucificado presentes en las numerosas v\u00edctimas inocentes de las guerras, de la violencia, de los ataques contra la vida, de los desastres medioambientales, de la pobreza. Confiad en el Se\u00f1or y esforzaos por entrar en sus planes, aceptando que su salvaci\u00f3n puede alcanzarnos por caminos diferentes a los que esperar\u00edamos. En nuestro coraz\u00f3n tenemos que tener siempre una \"santa inquietud\" en la b\u00fasqueda del verdadero bien que es Dios. Ayudemos a los otros a sentir la sed de Dios. Es \u00c9l quien dona paz y felicidad a nuestro coraz\u00f3n. Si cuidamos los bienes que el Creador nos dona, si ponemos en com\u00fan lo que poseemos de forma que a nadie le falte, entonces realmente podremos inspirar esperanza para regenerar un mundo m\u00e1s sano y m\u00e1s justo. #AudienciaGeneral Despu\u00e9s de la crisis, \u00bfseguiremos con este sistema econ\u00f3mico de injusticia social y de desprecio por el cuidado del ambiente, de la creaci\u00f3n, de la casa com\u00fan? Reflexionemos. #AudienciaGeneral https://t.co/2QzQrIiJWy La ra\u00edz de todo error espiritual es creerse justo. Considerarse justo es dejar a Dios, el \u00fanico justo, fuera de casa. Hoy se cumplen 10 a\u00f1os de la masacre de setenta y dos migrantes en M\u00e9xico. Expreso mi solidaridad a las familias de las v\u00edctimas que todav\u00eda hoy invocan justicia. El Se\u00f1or nos pedir\u00e1 cuentas de todos los migrantes ca\u00eddos en los viajes de la esperanza. Rezar es dejar que Dios nos mire por dentro sin fingimientos, sin excusas, sin justificaciones; porque del diablo vienen la opacidad y la falsedad, de Dios la luz y la verdad. No olvidamos a las v\u00edctimas del coronavirus. Mucho sufrimiento, muchas personas han perdido la vida; y muchos voluntarios, m\u00e9dicos, enfermeros, monjas, sacerdotes, que tambi\u00e9n han perdido la vida. Recordamos a las familias que han sufrido por esto. En el #EvangeliodeHoy, escuchamos dirigida a cada uno de nosotros la pregunta de Jes\u00fas: \u201c\u00bfY vosotros qui\u00e9n dec\u00eds que soy yo? Se trata de dar una respuesta no te\u00f3rica, sino que involucra la fe, es decir la vida, \u00a1porque la fe es vida! Dios no te ama porque te comportas bien; \u00c9l te ama y basta. Su amor es incondicional, no depende de ti. Dios no necesita ser defendido por nadie y no desea que su nombre sea usado para aterrorizar a la gente. Pido a todos que cese la instrumentalizaci\u00f3n de las religiones para incitar al odio, a la violencia, al extremismo y al fanatismo ciego. #FraternidadHumana Entre tantas cosas que pasan, el Se\u00f1or quiere recordarnos la \u00fanica que permanecer\u00e1 para siempre: el amor, porque \u00abDios es amor\u00bb (1 Jn 4,8). Que el Esp\u00edritu Santo nos haga crecer constantemente en el conocimento de Dios, de modo que podamos difundir su amor y su verdad en el mundo. La respuesta a la pandemia es doble: tenemos que encontrar la cura para un virus peque\u00f1o, que pone de rodillas al mundo entero, y tenemos que curar un gran virus, el de la injusticia social. #AudienciaGeneral La riqueza puede llevar a construir muros. Jes\u00fas, por el contrario, invita a sus disc\u00edpulos a transformar bienes y riquezas en relaciones, porque las personas valen m\u00e1s que las cosas y cuentan m\u00e1s que las riquezas que se poseen. En la vida da fruto no quien tiene muchas riquezas, sino quien crea y mantiene vivas muchas amistades mediante las distintas \u201criquezas\u201d, entendidas como dones, que Dios le ha dado. Si nos presentamos al Se\u00f1or en nuestra pobreza, con una existencia marcada por l\u00e1grimas y cansancios pero con la confianza tenaz de la mujer cananea (cfr Mt 15, 21-28), entonces el Se\u00f1or no podr\u00e1 no acoger con ojos y coraz\u00f3n paternos nuestra oraci\u00f3n. #EvangeliodeHoy Invocamos la intercesi\u00f3n de la \u201cMadre de la esperanza\u201d por todas las situaciones en el mundo que m\u00e1s tienen sed de esperanza: en particular por la poblaci\u00f3n de la regi\u00f3n septentrional de Nigeria, v\u00edctima de la violencia y ataques terroristas. \u00a1Con Dios nada se pierde! En Mar\u00eda se alcanza la meta y tenemos ante nuestros ojos la raz\u00f3n por la que caminamos: no para conquistar las cosas de aqu\u00ed abajo, que se desvanecen, sino la patria all\u00e1 arriba, que es para siempre. La esperanza necesita paciencia: la paciencia de saber que nosotros sembramos, pero es Dios quien hace que la semilla crezca. Dios espera que cuando recemos tambi\u00e9n nos acordemos de los que no piensan como nosotros, de los que nos han dado con la puerta en las narices, de los que nos cuesta perdonar. S\u00f3lo la oraci\u00f3n rompe las cadenas,  s\u00f3lo la oraci\u00f3n allana el camino hacia la unidad. El coronavirus no es la \u00fanica enfermedad que hay que combatir: la pandemia ha sacado a la luz patolog\u00edas sociales m\u00e1s amplias. Una de ellas es la visi\u00f3n distorsionada de la persona humana, una mirada que ignora su dignidad y su car\u00e1cter relacional. #AudienciaGeneral Dios no nos elige por nuestra \u201chabilidad\u201d, sino precisamente porque somos y nos sentimos peque\u00f1os. Hemos nacido con una semilla de inquietud, inquietud por encontrar la plenitud. Nuestro coraz\u00f3n, incluso sin saberlo, tiene sed del encuentro con Dios y lo busca, muchas veces por caminos equivocados. Cuando nuestra inquietud encuentra a Jes\u00fas, comienza la vida de la gracia. Oremos de nuevo por el #L\u00edbano: para que, despu\u00e9s de la cat\u00e1strofe, su identidad peculiar, fruto del encuentro de varias culturas, pueda renacer fuerte y libre con la ayuda de Dios y la leal participaci\u00f3n de todos. Tener fe quiere decir, en medio de la tempestad, dirigir el coraz\u00f3n a Dios, a su amor, a su ternura de Padre. Esto quiso ense\u00f1ar Jes\u00fas a Pedro y a los disc\u00edpulos, y tambi\u00e9n a nosotros hoy (Mt 14,22-33). #EvangeliodeHoy Todos necesitamos al Padre que nos tiende la mano. Rezarle, invocarlo, no es una ilusi\u00f3n; \u00a1la ilusi\u00f3n es pensar que podemos prescindir de \u00c9l! La oraci\u00f3n es el alma de la esperanza. Los hombres y mujeres de #oraci\u00f3n llevan en sus rostros destellos de luz: porque incluso en los d\u00edas m\u00e1s oscuros el sol no deja de iluminarlos. Hoy, en el 75\u00b0 aniversario de la explosi\u00f3n at\u00f3mica de Hiroshima, recordamos que los recursos empleados en la carrera armament\u00edstica podr\u00edan y deber\u00edan ser utilizados para promover el desarrollo integral de los pueblos y para la protecci\u00f3n del ambiente natural. #Hiroshima75 Tengamos siempre fija la mirada en el Rostro resplandeciente de Dios, que contemplamos en Cristo transfigurado sobre el monte Tabor: \u00c9l es la luz que ilumina los acontecimientos de cada d\u00eda. #Transfiguraci\u00f3n En las pr\u00f3ximas semanas, os invito a que afrontemos juntos los problemas que la pandemia ha evidenciado, sobre todo las enfermedades sociales. Lo haremos a la luz del Evangelio, de las virtudes teologales y de los principios de la doctrina social de la Iglesia. #AudienciaGeneral Oremos por las v\u00edctimas de las explosiones en #Beirut y por sus familiares. Y oremos por el L\u00edbano, para que, con el compromiso de todas sus fuerzas sociales, pol\u00edticas y religiosas, pueda afrontar este momento tan tr\u00e1gico y doloroso. https://t.co/aICmTzKTL9 Queridos hermanos sacerdotes, pidamos al Se\u00f1or que nos ayude a ser hombres que testimonian con su vida la compasi\u00f3n y la misericordia que solo Jes\u00fas puede donarnos. #SantoCuradeArs Veamos a los \"santos de al lado\" que, con sencillez, responden al mal con el bien, tienen el valor de amar a los enemigos y orar por ellos. Pienso en el pueblo de Nicaragua que sufre por el atentando a la Catedral de Managua. Queridos hermanos nicarag\u00fcenses, estoy cerca de vosotros y rezo por vosotros. \u00a1Qu\u00e9 importante es poner de nuevo en el centro el perd\u00f3n de Dios, que genera para\u00edso en nosotros y a nuestro alrededor! #Perd\u00f3ndeAs\u00eds Con el signo de la multiplicaci\u00f3n de los panes (Mt 14,13-21), Jes\u00fas quiere educar a sus amigos de ayer y de hoy en la l\u00f3gica de Dios: la l\u00f3gica del hacerse cargo del otro. #EvangeliodeHoy Que #SanIgnacio nos ense\u00f1e la humildad que nos hace conscientes de que no somos nosotros quienes construimos el Reino de Dios, sino que es siempre la gracia del Se\u00f1or que act\u00faa en nosotros, fr\u00e1giles vasijas de barro en las que hay un tesoro inmenso que llevamos y comunicamos. La #amistad es un regalo de la vida y un don de Dios. Los amigos fieles, que est\u00e1n a nuestro lado en los momentos duros, son un reflejo del cari\u00f1o del Se\u00f1or, de su consuelo y de su presencia amable. La trata de personas sigue siendo una herida en el cuerpo de la humanidad contempor\u00e1nea. Doy gracias de coraz\u00f3n a todos los que trabajan a favor de las v\u00edctimas inocentes de esta mercantilizaci\u00f3n de la persona humana. \u00a1A\u00fan queda mucho por hacer! #EndHumanTrafficking Los hombres y las mujeres que rezan saben que la esperanza es m\u00e1s fuerte que el des\u00e1nimo. Creen que el amor es m\u00e1s fuerte que la muerte, y que sin duda un d\u00eda triunfar\u00e1, aunque en tiempos y formas que nosotros no conocemos. #Oraci\u00f3n Cuando alguien nos ofrece un servicio, no debemos pensar que todo nos es debido. La gratitud, el reconocimiento, es ante todo una se\u00f1al buena educaci\u00f3n, pero tambi\u00e9n es una caracter\u00edstica distintiva del cristiano. Es un signo simple pero genuino del reino de Dios. En la memoria de santos Joaqu\u00edn y Ana, los \u201cabuelos\u201d de Jes\u00fas, quisiera invitar a los j\u00f3venes a realizar un gesto de ternura hacia los ancianos,sobre todo a los que est\u00e1n m\u00e1s solos,en las casas y en las residencias. \u00a1Queridos j\u00f3venes, cada uno de estos ancianos es vuestro abuelo! El Reino de los Cielos es lo contrario de las cosas superfluas que ofrece el mundo, es lo contrario de una vida banal: es un tesoro que renueva la vida todos los d\u00edas y la expande hacia horizontes m\u00e1s amplios. #EvangeliodeHoy El verdadero peregrino es capaz de andar al paso de la persona m\u00e1s lenta. Y Jes\u00fas es capaz de esto. Jes\u00fas es nuestro compa\u00f1ero de peregrinaci\u00f3n. Respeta nuestra situaci\u00f3n, no acelera el paso. Es el Se\u00f1or de la paciencia. La profec\u00eda nace cuando nos dejamos provocar por Dios, no cuando manejamos nuestra propia tranquilidad y mantenemos todo bajo control. Cuando el amor a los padres y a los hijos est\u00e1 animado y purificado por el amor del Se\u00f1or, entonces se hace plenamente fecundo y produce frutos de bien en la propia #familia y mucho m\u00e1s all\u00e1 de ella. En la par\u00e1bola de la ciza\u00f1a del #EvangeliodeHoy (Mt 13,24-43), Jes\u00fas nos da a conocer la paciencia de Dios, abriendo nuestro coraz\u00f3n a la esperanza. #VirgendelCarmelo, madre nuestra, ay\u00fadanos a tener manos inocentes y coraz\u00f3n puro, a no mentir ni hablar en detrimento del pr\u00f3jimo. As\u00ed podremos subir al monte del Se\u00f1or y obtener su bendici\u00f3n, su justicia, su salvaci\u00f3n. El d\u00eda del Juicio no seremos juzgados por nuestras ideas, sino por la compasi\u00f3n que hayamos tenido. En este #DomingodelMar encomendamos a Mar\u00eda, Estrella del Mar, a los marineros, a los pescadores y a sus familias; incluso durante la cuarentena, ellos han seguido trabajando con sacrificio para abastecernos de lo que necesitamos. El #EvangeliodeHoy (Mt 13,1-23) nos recuerda que la Palabra de Dios es una semilla fecunda que \u00c9l esparce con generosidad. Si queremos, podemos ser terreno bueno, arado y cultivado con cuidado para que madure la semilla de la Palabra: hacerla fructificar depende de nosotros. Que #SanBenito, patr\u00f3n de Europa, nos muestre a los cristianos de hoy que de la fe brota siempre una esperanza alegre, capaz de cambiar el mundo. La fe o es misionera, o no es fe. La fe siempre te lleva a salir de ti mismo. La fe debe ser transmitida; no para convencer, sino para ofrecer un tesoro. Pidamos al Se\u00f1or que nos ayude a vivir nuestra fe de este modo: una fe de puertas abiertas, una fe transparente. En el aniversario de mi visita a #Lampedusa, oremos para que podamos descubrir el Rostro de Jes\u00fas en todos los que se ven obligados a huir de su tierra a causa de las muchas injusticias que a\u00fan padece nuestro mundo. @M_Rseccion La fe nos hace caminar con Jes\u00fas por las sendas de este mundo con la certeza de que el poder de su Esp\u00edritu doblegar\u00e1 las fuerzas del mal, someti\u00e9ndolas al poder del amor de Dios. Las Naciones Unidas han pedido un alto el fuego global e inmediato para afrontar el COVID-19 y proporcionar ayuda humanitaria. Espero que esta Resoluci\u00f3n sea actuada cuanto antes por el bien de quienes sufren y se convierta en un primer paso hacia un futuro de paz. En el #EvangeliodeHoy (Mt 11,25-30), Jes\u00fas alaba al Padre porque ha ocultado los secretos de su Reino \u201ca los sabios y a los doctos\u201d y los ha revelado a los \u201cpeque\u00f1os\u201d, es decir, a cuantos sienten necesidad de \u00c9l y esperan todo de \u00c9l. En algunos lugares, se est\u00e1n desarrollando #cooperativas para la explotaci\u00f3n de energ\u00edas renovables que permiten el autoabastecimiento local. Pueden marcar la diferencia en la lucha al cambio clim\u00e1tico, gracias a un fuerte sentido comunitario y al amor por su propia tierra. La alegr\u00eda del cristiano brota de la escucha y de la acogida de la Buena Noticia de la muerte y resurrecci\u00f3n de Jes\u00fas. Quien cree en este anuncio sabe que nuestra vida nace del amor de Dios Padre. https://t.co/1JC7pWsPoa El mal nunca nos da paz; primero causa frenes\u00ed y despu\u00e9s deja amargura. La voz de Dios, en cambio, nunca promete alegr\u00eda a bajo precio: nos invita a ir m\u00e1s all\u00e1 de nuestro yo para encontrar el verdadero bien, la paz. Hoy recordamos a los primeros m\u00e1rtires de la Iglesia de Roma. Ellos nos entregaron una herencia que hemos de custodiar e imitar: el Evangelio del amor y de la misericordia. Los m\u00e1rtires cristianos de todos los tiempos son hombres y mujeres de paz a pesar de las persecuciones. Hoy se celebra la cuarta Conferencia de la Uni\u00f3n Europea y de las Naciones Unidas para \u201capoyar el futuro de Siria y su regi\u00f3n\u201d. Oremos por este encuentro, para que ponga en primer lugar el bien de los pueblos, que necesitan alimentos, cuidados m\u00e9dicos, escuelas, trabajo. Hoy nos unimos de manera especial al Patriarcado ecum\u00e9nico de Constantinopla. Pedro y Andr\u00e9s eran hermanos y nosotros, cuando es posible, intercambiamos visitas fraternas en las respectivas festividades para caminar juntos hacia la meta que el Se\u00f1or nos indica: la unidad plena. El orgulloso Saulo se convirti\u00f3 en Pablo, que significa \u201cpeque\u00f1o\u201d. El Se\u00f1or lo sacudi\u00f3: hizo caer su presunci\u00f3n de hombre religioso y recto para convertirlo en instrumento suyo. https://t.co/wqikFkipMp El Se\u00f1or, que transform\u00f3 a Sim\u00f3n en Pedro, nos llama tambi\u00e9n a cada uno de nosotros para hacernos piedras vivas con las que construir una Iglesia y una humanidad renovadas. En la fiesta de los ap\u00f3stoles Pedro y Pablo, me gustar\u00eda compartir con ustedes dos palabras clave: unidad y profec\u00eda. El Se\u00f1or nos pregunta: \u201c\u00bfQuieres ser constructor de unidad? \u00bfQuieres ser profeta de mi Cielo en la tierra?\u201d. Tengamos el valor de responder: \u201c\u00a1S\u00ed, lo quiero!\u201d. Invito a rezar por la poblaci\u00f3n del Yemen, especialmente por los ni\u00f1os que sufren a causa de la grave crisis humanitaria.Y tambi\u00e9n por quienes han sido afectados por los fuertes  aluviones en Ucrania. La generosa gratitud de Dios Padre tiene en cuenta hasta el m\u00e1s peque\u00f1o gesto de amor y servicio a nuestros hermanos y hermanas. Jes\u00fas as\u00ed nos lo ense\u00f1a en el #EvangeliodeHoy (Mt 10, 42). Jes\u00fas dice a sus disc\u00edpulos: \u00abEl que no toma su cruz y me sigue no es digno de m\u00ed\u00bb (Mt 10,38). No hay amor verdadero sin cruz, es decir, sin que paguemos un precio personalmente. Llevada con Jes\u00fas, la cruz no da miedo, porque \u00c9l siempre est\u00e1 a nuestro lado para sostenernos. Si est\u00e1s buscando un sentido a la vida y, al no encontrarlo, la est\u00e1s desperdiciando con \u201csuced\u00e1neos de amor\u201d como las riquezas, la carrera, el placer o las dependencias, deja que Jes\u00fas te mire y descubrir\u00e1s que has sido amado desde siempre. S\u00f3lo quien mira con el coraz\u00f3n ve bien, porque sabe \u201cver en profundidad\u201d: a la persona m\u00e1s all\u00e1 de sus errores, al hermano m\u00e1s all\u00e1 de sus fragilidades, la esperanza en medio de las dificultades; ve a Dios en todo. Recomencemos a partir de los innumerables testimonios de amor generoso y gratuito que en estos meses nos han ense\u00f1ado cu\u00e1nto son necesarios la cercan\u00eda, el cuidado y el sacrificio para alimentar la fraternidad y la convivencia civil. As\u00ed saldremos de esta crisis m\u00e1s fuertes. En estos tiempos dif\u00edciles, el trabajo de los marineros y los pescadores se ha vuelto a\u00fan m\u00e1s importante. Deseo enviarles un mensaje de esperanza, de apoyo y de consuelo. #SeafarersAreKeyWorkers https://t.co/8s3RtKWLau La #oraci\u00f3n nace de la convicci\u00f3n de que la vida no es algo que se desliza a nuestro lado, sino que es un misterio asombroso que provoca en nosotros la poes\u00eda, la m\u00fasica, la gratitud, la alabanza o el lamento, la s\u00faplica. #AudienciaGeneral El nacimiento de #sanJuanBautista de padres ya ancianos nos ense\u00f1a que Dios no depende de nuestras l\u00f3gicas y de nuestras limitadas capacidades humanas. Es necesario aprender a fiarse y a callar frente al misterio de Dios, y a contemplar con humildad y silencio su obra. Dios nos cre\u00f3 para la comuni\u00f3n, para la fraternidad, y ahora, m\u00e1s que nunca, se ha demostrado ilusoria la pretensi\u00f3n de centrar todo en nosotros mismos, de poner el individualismo en la base de la sociedad. \u00a1Pero cuidado! Pasada la emergencia, ser\u00e1 f\u00e1cil recaer en esta ilusi\u00f3n. La Palabra de Dios se nos da como Palabra de vida que transforma el coraz\u00f3n, que renueva, que no juzga para condenar, sino que cura y tiene como fin el perd\u00f3n. \u00a1Una Palabra que ilumina nuestros pasos! En el Evangelio de este domingo (Mt 10, 26-33), Jes\u00fas nos invita a no tener miedo, a ser fuertes y a confiar en \u00c9l ante los desaf\u00edos de la vida, porque a pesar de atravesar insidias, nuestra vida est\u00e1 segura en las manos de Dios, que nos ama y nos custodia. Queridos j\u00f3venes, pidamos la gracia de un coraz\u00f3n nuevo por la intercesi\u00f3n de vuestro patrono, #SanLuisGonzaga, joven valiente que nunca retrocedi\u00f3 en el servicio a los dem\u00e1s, hasta dar la vida por curar a los enfermos de la epidemia de peste. \u00a1Que el Se\u00f1or nos cambie el coraz\u00f3n! Queridos m\u00e9dicos y enfermeras, el mundo ha podido ver cu\u00e1nto bien hab\u00e9is hecho en una situaci\u00f3n tan dif\u00edcil. A pesar de estar exhaustos, hab\u00e9is seguido esforz\u00e1ndoos con profesionalidad y abnegaci\u00f3n. Y esto genera esperanza. A todos vosotros, mi estima y mi sincero agradecimiento. En los refugiados y desplazados internos est\u00e1 presente Jes\u00fas, obligado, como en tiempos de Herodes, a huir para salvarse. Reconozcamos en ellos a Cristo que nos interpela (Mt 25,31-46). Y seremos nosotros quienes le agradeceremos el haber podido amarlo y servirlo. #WithRefugees Os animo a rezar por los sacerdotes, para que a trav\u00e9s de vuestra oraci\u00f3n el Se\u00f1or los fortalezca en su vocaci\u00f3n, los conforte en su ministerio y sean siempre ministros de la alegr\u00eda del Evangelio para todas las gentes. #santificaci\u00f3nsacerdotal Hoy, D\u00eda Internacional para la eliminaci\u00f3n de la violencia sexual en los conflictos, recordemos que la mujer encierra en s\u00ed la custodia de la vida, la comuni\u00f3n con todo, el cuidar de todo. De c\u00f3mo tratamos el cuerpo de la mujer comprendemos nuestro nivel de humanidad. El Se\u00f1or nos mira siempre con misericordia. No tengamos miedo de acercarnos a \u00c9l. Tiene un coraz\u00f3n misericordioso. Si le mostramos nuestras heridas interiores, nuestros pecados, \u00c9l siempre nos perdona. \u00a1Es todo misericordia! \u00a1Vayamos a Jes\u00fas! #SagradoCoraz\u00f3ndeJes\u00fas El Se\u00f1or no puede entrar en los corazones duros ni en los corazones llenos de ideolog\u00eda. El Se\u00f1or s\u00f3lo entra en los corazones que son como el suyo: abiertos y compasivos. Rezar significa interceder por el mundo, recordando que, a pesar de todas sus fragilidades, pertenece siempre a Dios. #AudienciaGeneral #Oraci\u00f3n El Se\u00f1or nos impulsa a recordar, a reparar, a reconstruir y a hacerlo juntos, sin olvidar nunca a los que sufren. Nuestro principio de unidad es el Esp\u00edritu Santo. \u00c9l nos recuerda que somos hijos amados de Dios: desciende sobre nosotros, a pesar de nuestras diferencias y miserias, para manifestarnos que tenemos un solo Se\u00f1or, Jes\u00fas, y un solo Padre, y que por eso somos hermanos y hermanas. La pandemia de #COVID19 ha puesto de manifiesto que nuestras sociedades no se han organizado lo suficiente para hacer espacio a los ancianos, con justo respeto a su dignidad y fragilidad. Donde no se cuida a los ancianos, no hay futuro para los j\u00f3venes. #WEAAD2020 El D\u00eda Mundial del Donante de Sangre supone una ocasi\u00f3n para animar a la sociedad a que sea m\u00e1s solidaria. Expreso mi agradecimiento a todos aquellos que realizan este simple pero muy importante acto de ayuda al pr\u00f3jimo: donar sangre. #WBDD2020 Insto a los organismos internacionales y a los responsables pol\u00edticos y militares a que busquen un camino que conduzca a la paz en #Libia. Rezo por los miles de migrantes, refugiados y desplazados, y exhorto a la comunidad internacional a tratar de resolver su dif\u00edcil situaci\u00f3n. En la Eucarist\u00eda, Jes\u00fas se hace cercano a nosotros. No dejemos solos a los que tenemos cerca, a los que tienen hambre de comida y de dignidad, a los que no tienen trabajo y luchan por salir adelante. Hace falta una cercan\u00eda real, hacen falta aut\u00e9nticas cadenas de solidaridad. El Se\u00f1or, que se nos ofrece en la sencillez del pan, nos invita a no malgastar nuestras vidas buscando mil cosas in\u00fatiles que crean dependencia y dejan vac\u00edo nuestro interior. La Eucarist\u00eda quita en nosotros el hambre por las cosas y enciende el deseo de servir. El Se\u00f1or sabe que el mal y los pecados no son nuestra identidad; son enfermedades, infecciones. Y viene a curarlas con la Eucarist\u00eda, que contiene los anticuerpos para nuestra memoria enferma de negatividad. Con Jes\u00fas podemos inmunizarnos de la tristeza. Dios sabe lo fr\u00e1gil que es nuestra memoria, y por eso hizo algo inaudito por nosotros: nos dej\u00f3 un memorial. Nos dej\u00f3 un Pan en el que est\u00e1 \u00c9l, vivo y verdadero, con todo el sabor de su amor. https://t.co/LQOEzm5J1k Pidamos la gracia de acercarnos a los dem\u00e1s como a hermanos, y de no ver en nadie a un enemigo. \u201cTiende tu mano al pobre\u201d (Si 7,32). La antigua sabidur\u00eda ha formulado estas palabras como un c\u00f3digo sagrado a seguir en la vida. https://t.co/LWHs0XOgT4 Si recurrimos a la misericordia, el perd\u00f3n y la ternura de Dios del #Coraz\u00f3ndeJes\u00fas, entonces nuestro coraz\u00f3n, poco a poco, se volver\u00e1 m\u00e1s paciente, m\u00e1s generoso, m\u00e1s misericordioso. Muchos ni\u00f1os se ven obligados a realizar trabajos inadecuados para su edad que les privan de su infancia y ponen en peligro su desarrollo integral. Hago un llamamiento a las instituciones para que se esfuercen al m\u00e1ximo a fin de proteger a los menores. #NoChildLabourDay Jes\u00fas acoge a los pecadores y come con ellos. Esto es lo que nos sucede a nosotros en cada misa, en cada iglesia: Jes\u00fas se alegra de acogernos en su mesa, donde se ofrece por nosotros. #CorpusDomini En los momentos oscuros, de pecado, de desorientaci\u00f3n, hay siempre una cita con Dios. Precisamente entonces no debemos temer, porque Dios nos cambiar\u00e1 el coraz\u00f3n y nos dar\u00e1 la bendici\u00f3n reservada a quien se ha dejado cambiar por \u00c9l. #AudienciaGeneral Para salir de la espiral de violencia hay dos respuestas cristianas: la oraci\u00f3n y el don de s\u00ed mismo. Las #Bienaventuranzas nos ense\u00f1an que Dios, para entregarse a nosotros, elige a menudo caminos impensables, tal vez los de nuestros l\u00edmites, los de nuestras l\u00e1grimas, los de nuestras derrotas. En muchas naciones el #COVID19 a\u00fan est\u00e1 causando numerosas v\u00edctimas. Deseo expresar mi cercan\u00eda a estos pueblos, a los enfermos y a sus familiares, as\u00ed como a todos aquellos que los que los cuidan. #OremosJuntos La fiesta de la #Sant\u00edsimaTrinidad nos invita a dejarnos fascinar por la belleza de Dios; belleza, bondad y verdad inagotable. Y tambi\u00e9n humilde, cercana, que se hizo carne para entrar en nuestra historia, para que cada hombre y mujer pudiera encontrarla y obtener la vida eterna. El Esp\u00edritu Santo nos ama y conoce el lugar que cada uno tiene en el todo: para \u00c9l no somos confeti llevado por el viento, sino teselas insustituibles de su mosaico. El Coraz\u00f3n de Cristo es tan grande que quiere acogernos a todos en la revoluci\u00f3n de la ternura. Todo est\u00e1 relacionado: el aut\u00e9ntico cuidado de nuestra propia vida y de nuestras relaciones con la naturaleza es inseparable de la fraternidad, la justicia y la fidelidad a los dem\u00e1s. #LaudatoSi #WorldEnvironmentDay https://t.co/J3JItqLN0B Es importante poner en com\u00fan las capacidades cient\u00edficas, de modo transparente y desinteresado, para garantizar el acceso universal a las tecnolog\u00edas esenciales que permitan a todas las personas, en cualquier lugar del mundo, recibir cuidados sanitarios. Aprendamos de Abrah\u00e1m a rezar con fe: a escuchar, caminar, dialogar hasta incluso discutir, pero siempre dispuestos a acoger la Palabra de Dios y ponerla en pr\u00e1ctica. #AudienciaGeneral No podemos tolerar ni cerrar los ojos ante cualquier tipo de racismo o de exclusi\u00f3n. Al mismo tiempo, hemos de reconocer que la violencia es autodestructiva y autolesionista. Con la violencia no se gana nada. Oremos por la reconciliaci\u00f3n y la paz. \u00a1Tenemos mucha necesidad de la luz y la fuerza del Esp\u00edritu Santo! Lo necesita la Iglesia, para caminar concorde y valiente testimoniando el Evangelio. Y lo necesita toda la familia humana, para salir de esta crisis m\u00e1s unida y no m\u00e1s dividida. Roguemos al Esp\u00edritu Santo que d\u00e9 luz y fuerza a la Iglesia y a la sociedad en la #Amazonia, duramente probada por la pandemia. Rezo por los m\u00e1s pobres de esa querida regi\u00f3n y del mundo, y hago un llamamiento para que a nadie le falte atenci\u00f3n sanitaria. Una Iglesia que es madre camina por el camino de la ternura y de la compasi\u00f3n. Quien es hijo de la Iglesia es una persona afable, tierna, sonriente, llena de amor. #MariaMadredelaIglesia El Esp\u00edritu Santo nos da la certeza de que no estamos solos, sino que Dios nos sostiene. Queridos hermanos y hermanas, lo que hemos recibido debemos donarlo: estamos llamados a difundir el consuelo del Esp\u00edritu, la cercan\u00eda de Dios. \u00a1Cu\u00e1nto deseo que, como cristianos, podamos estar a\u00fan m\u00e1s unidos como testigos de la misericordia para la humanidad duramente probada! Pidamos al Esp\u00edritu Santo el don de la unidad, porque solo podremos difundir la fraternidad si vivimos como hermanos. #ThyKingdomCome La #misi\u00f3n es una respuesta libre y consciente a la llamada de Dios. Pero solo podemos percibir esta llamada cuando vivimos una relaci\u00f3n personal de amor con Jes\u00fas vivo en su Iglesia. https://t.co/ZEEN87bo6E Miremos a la Iglesia como la mira el Esp\u00edritu Santo, no como la mira el mundo. El mundo nos ve de derechas y de izquierdas; el Esp\u00edritu nos ve del Padre y de Jes\u00fas. El mundo ve conservadores y progresistas; el Esp\u00edritu ve hijos de Dios. https://t.co/rrltbxI1NG \u00a1Ven, Esp\u00edritu Santo! T\u00fa que eres armon\u00eda, haznos constructores de unidad; T\u00fa que siempre te das, conc\u00e9denos la valent\u00eda de salir de nosotros mismos, de amarnos y ayudarnos, para llegar a ser una sola familia. Am\u00e9n. #Pentecost\u00e9s Esp\u00edritu Santo, memoria de Dios, reaviva en nosotros el recuerdo del don recibido. L\u00edbranos de la par\u00e1lisis del ego\u00edsmo y enciende en nosotros el deseo de servir, de hacer el bien. #Pentecost\u00e9s De las grandes pruebas de la humanidad, y entre ellas de la #pandemia, se sale o mejores o peores. No se sale iguales. Y es por eso que hoy nos abrimos al Esp\u00edritu Santo, para que sea \u00c9l quien nos cambie el coraz\u00f3n y nos ayude a salir mejores. Necesitamos que el Esp\u00edritu Santo nos d\u00e9 ojos nuevos, abra nuestra mente y nuestro coraz\u00f3n para enfrentar este momento y el futuro con la lecci\u00f3n aprendida: somos una sola humanidad. Nadie se salva solo. Nadie. La fe nos permite una realista y creativa imaginaci\u00f3n capaz de abandonar la l\u00f3gica de la repetici\u00f3n, sustituci\u00f3n o conservaci\u00f3n; nos invita a instaurar un tiempo siempre nuevo: el tiempo del Se\u00f1or. Queridos hermanos sacerdotes, quiero compartir fraternalmente con ustedes todas las cosas que pens\u00e9 y sent\u00ed durante este tiempo de pandemia, para ayudarnos en el camino de la alabanza al Se\u00f1or y del servicio a los hermanos. https://t.co/oHYvdTOsQ7 El Esp\u00edritu Santo nos hace alzar el vuelo, nos revela el maravilloso destino para el que nacimos. El Esp\u00edritu nos alimenta con esperanza viva. Pid\u00e1mosle que venga a nosotros y se acercar\u00e1. El Esp\u00edritu Santo, cuando lo invitamos a nuestras heridas, unge los malos recuerdos con el b\u00e1lsamo de la esperanza, porque \u00c9l reconstruye la esperanza. La #oraci\u00f3n nos libera de los instintos de violencia, y es una mirada dirigida a Dios para que \u00c9l vuelva a cuidar del coraz\u00f3n del hombre. #AudienciaGeneral #OremosJuntos https://t.co/mZuUheQYIn El Esp\u00edritu Santo nos transforma en Iglesia-seno de misericordia, es decir, en una \u201cmadre de coraz\u00f3n abierto\u201d para todos. Jes\u00fas tom\u00f3 sobre s\u00ed nuestra humanidad para llevarla m\u00e1s all\u00e1 de la muerte a un lugar nuevo, el Cielo, para que all\u00ed donde est\u00e1 \u00c9l, estemos tambi\u00e9n nosotros. Hoy se cumplen veinticinco a\u00f1os de la firma por parte de san Juan Pablo II de la Carta enc\u00edclica Ut unum sint. En este aniversario, doy gracias al Se\u00f1or por el camino que nos ha permitido recorrer como cristianos en busca de la comuni\u00f3n plena. https://t.co/o6GCxD7NWc Dios de amor, mu\u00e9stranos nuestro lugar en este mundo como instrumentos de tu cari\u00f1o por todos los seres de esta tierra, porque ninguno de ellos est\u00e1 olvidado ante ti. Alabado seas. #LaudatoSi5 Encomendamos a Mar\u00eda Auxiliadora a todos aquellos que en este tiempo dif\u00edcil trabajan por la paz, el di\u00e1logo entre las naciones, el servicio a los pobres, la custodia de la creaci\u00f3n y la victoria de la humanidad sobre todas las enfermedades del cuerpo, del coraz\u00f3n y del alma. Encomendamos a la gu\u00eda y la protecci\u00f3n de nuestra Madre Celestial a nuestros hermanos y hermanas cat\u00f3licos de China, para que sean fuertes en la fe y firmes en la uni\u00f3n fraterna, testigos alegres y promotores de caridad y esperanza. La fiesta de la #Ascensi\u00f3n nos dice que Jes\u00fas subi\u00f3 al Cielo para habitar glorioso a la derecha del Padre y, al mismo tiempo, est\u00e1 a\u00fan y siempre entre nosotros: de ah\u00ed derivan nuestra fuerza, nuestra perseverancia y nuestra alegr\u00eda. El conocimiento de Dios se transmite sobre todo contando, de generaci\u00f3n en generaci\u00f3n, c\u00f3mo \u00c9l sigue haci\u00e9ndose presente. El Dios de la vida se comunica contando la vida. #JMCS2020\nhttps://t.co/lCPcQnPD8P Una ecolog\u00eda integral implica dedicar algo de tiempo para recuperar la serena armon\u00eda con la creaci\u00f3n, para reflexionar acerca de nuestro estilo de vida y nuestros ideales, para contemplar al Creador, que vive entre nosotros y en lo que nos rodea. #LaudatoSi5 El cuidado de la naturaleza es parte de un estilo de vida que implica capacidad de convivencia y de comuni\u00f3n. Jes\u00fas nos record\u00f3 que tenemos a Dios como nuestro Padre com\u00fan y que eso nos hace hermanos. #LaudatoSi5 Los hombres y las mujeres de #oraci\u00f3n custodian las verdades fundamentales: repiten a todos que esta vida, a pesar de sus fatigas, sus pruebas y sus d\u00edas dif\u00edciles, est\u00e1 llena de una gracia que maravilla. Y como tal, debe ser defendida y protegida siempre. Cada a\u00f1o desaparecen miles de especies vegetales y animales que ya no podremos conocer, que nuestros hijos ya no podr\u00e1n ver. Por nuestra causa, ya no dar\u00e1n gloria a Dios con su existencia. No tenemos derecho. #Biodiversidad #LaudatoSi5 Recibir el gozo del Esp\u00edritu Santo es una gracia. Y es la \u00fanica fuerza que podemos tener para predicar el Evangelio, para confesar la fe en el Se\u00f1or. La fe es testimoniar la alegr\u00eda que nos da el Se\u00f1or. Un gozo como ese no nos lo podemos dar nosotros solos https://t.co/kMKiupDB4Y La alegr\u00eda de anunciar el Evangelio brilla siempre sobre el fondo de una memoria agradecida. Ponerse en \u201cestado de misi\u00f3n\u201d es un efecto del agradecimiento, es la respuesta de quien, en funci\u00f3n de su gratitud, se hace d\u00f3cil al Esp\u00edritu Santo y, por tanto, es libre. Cuando uno sigue a Jes\u00fas, contento por ser atra\u00eddo por \u00c9l, los dem\u00e1s se dar\u00e1n cuenta y podr\u00e1n asombrarse de ello. La alegr\u00eda que se transparenta en aquellos que son atra\u00eddos por Cristo y por su Esp\u00edritu es lo que hace fecunda cualquier iniciativa misionera. Jes\u00fas, antes de irse, dijo a los suyos que les mandar\u00eda el Esp\u00edritu, el Consolador. Y as\u00ed entreg\u00f3 tambi\u00e9n al Esp\u00edritu la obra apost\u00f3lica de la Iglesia, durante toda la historia, hasta su venida. #Ascensi\u00f3n https://t.co/kMKiupm0dq Esta vida es el regalo que Dios nos ha dado, y es demasiado breve para consumirla en la tristeza. Alabemos a Dios, contentos simplemente de existir. Somos hijos del gran Rey, del Creador, capaces de leer su firma en todo lo creado. #LaudatoSi5 La persona humana m\u00e1s crece, m\u00e1s madura y m\u00e1s se santifica a medida que entra en relaci\u00f3n, cuando sale de s\u00ed misma para vivir en comuni\u00f3n con Dios, con los dem\u00e1s y con todas las criaturas. #LaudatoSi5 Si los sucesos de la vida, con todas sus amarguras, amenazan alguna vez con sofocar en nosotros el don de la #oraci\u00f3n, basta contemplar un cielo estrellado, una puesta de sol, una flor... para volver a encender la chispa del agradecimiento. #AudienciaGeneral Cuando tomamos conciencia del reflejo de Dios que hay en todo lo que existe, el coraz\u00f3n experimenta el deseo de adorar al Se\u00f1or por todas sus criaturas y junto con ellas. #LaudatoSi5 Si, como el cristal, somos transparentes ante el Se\u00f1or, su luz, la luz de la misericordia, brilla en nosotros y, a trav\u00e9s de nosotros, en el mundo. Todos podemos colaborar como instrumentos de Dios para el cuidado de la creaci\u00f3n, cada uno desde su cultura, su experiencia, sus iniciativas y sus capacidades. #LaudatoSi5 Hoy recordamos la gran fe y el ejemplo de #SanJuanPabloII; sentimos resonar su llamamiento a abrir las puertas a Cristo, a no tener miedo. Caminemos alegres por los senderos del mundo, siguiendo las huellas de los gigantes que nos han precedido: \u00a1No estamos solos nunca! https://t.co/k6LxpzTvzQ Hace cien a\u00f1os, el Se\u00f1or visit\u00f3 a su pueblo. Envi\u00f3 un pastor. #SanJuanPabloII fue nuestro pastor en la oraci\u00f3n, en la cercan\u00eda al pueblo, en el amor a la justicia, que siempre va junto con la misericordia. Ma\u00f1ana se cumple el centenario del nacimiento de San Juan Pablo Il. Lo recordamos con mucho afecto y agradecimiento. A las 7.00 AM celebrar\u00e9 la Santa Misa, que ser\u00e1 transmitida a todo el mundo, desde el altar en el que reposan sus restos mortales. https://t.co/xRB3LYdf1D Hago una invitaci\u00f3n urgente a un nuevo di\u00e1logo sobre el modo como estamos construyendo el futuro del planeta. Necesitamos una conversaci\u00f3n que nos una a todos, porque el desaf\u00edo ambiental que vivimos, y sus ra\u00edces humanas, nos interesan y nos impactan a todos. #LaudatoSi5 Hoy vivimos en una sociedad con un sentido de orfandad que afecta la pertenencia y la fraternidad, porque falta el Padre. Pidamos al Esp\u00edritu Santo la gracia de reencontrar al Padre, que da sentido a toda la vida y que hace que los hombres sean una familia. #Homil\u00edaSantaMarta #OremosJuntos hoy por las personas que limpian los hospitales y las calles, que vac\u00edan los contenedores de la basura, que se llevan la basura de las casas; un trabajo que nadie ve, pero que es necesario para sobrevivir. Que el Se\u00f1or los bendiga. Cuidemos la creaci\u00f3n, don de nuestro buen Dios Creador. Celebremos juntos la Semana Laudato si\u2019. #LaudatoSi5 \nhttps://t.co/HVAEc5x7tW https://t.co/2s1MsUNWIG \u00bfQu\u00e9 es el esp\u00edritu del mundo del que habla Jes\u00fas (Jn 15,18-21)? Es un modo de vivir, una cultura de lo ef\u00edmero que no conoce la fidelidad. Pidamos al Esp\u00edritu Santo la gracia de discernir qu\u00e9 es mundanidad y qu\u00e9 es Evangelio. #Homil\u00edaSantaMarta Recemos hoy por las personas que se ocupan de enterrar a los difuntos en esta pandemia, corriendo el riesgo del contagio. Enterrar a los difuntos es una de las obras de misericordia. #OremosJuntos A la luz de los tr\u00e1gicos acontecimientos del 2020, extiendo este Mensaje para la Jornada Mundial del Emigrante y del Refugiado, dedicado a los desplazados internos, a todos los que viven situaciones de precariedad y de marginaci\u00f3n a causa del COVID-19. https://t.co/KKcrPPYWse La perfecci\u00f3n del camino para seguir a Jes\u00fas no es la rigidez, que lleva al turbamiento, sino el esp\u00edritu de la libertad evang\u00e9lica, que lleva a la alegr\u00eda. #Homil\u00edaSantaMarta Hoy es la Jornada Mundial de la #Familia: oremos por las familias, para que crezca en ellas el Esp\u00edritu del Se\u00f1or, el esp\u00edritu de amor, de respeto, de libertad. #OremosJuntos Que Dios tenga piedad de nosotros y detenga esta tragedia, esta pandemia y tambi\u00e9n las dem\u00e1s: la del hambre, la de la guerra, la de los ni\u00f1os sin educaci\u00f3n. Pedimos esto como hermanos, todos juntos. #HumanFraternity #OremosJuntos Todos nosotros, hermanos y hermanas de todas las tradiciones religiosas, nos unimos hoy en la Jornada de oraci\u00f3n, ayuno y penitencia convocada por el Alto Comit\u00e9 para la Fraternidad Humana. #HumanFraternity #OremosJuntos #Homil\u00edaSantaMarta https://t.co/FCjSvT2byj La oraci\u00f3n pertenece a todos: a los hombres de cada religi\u00f3n y probablemente tambi\u00e9n a los que no profesan ninguna. La oraci\u00f3n nace en lo secreto de nosotros mismos, en ese lugar interior que a menudo los autores espirituales llaman \u201ccoraz\u00f3n\u201d. #AudienciaGeneral Madre del Se\u00f1or, Virgen Mar\u00eda, Reina del Rosario, mu\u00e9stranos la fuerza de tu manto protector. De tus brazos vendr\u00e1n la esperanza y la paz que tanto necesitamos. #VirgendeF\u00e1tima \u201cPermaneced en m\u00ed, y yo en vosotros\u201d (Jn 15,4). Este \u201cpermanecer\u201d no es pasivo,sino activo. Y es un permanecer rec\u00edproco. \u201cYo soy la vid,vosotros los sarmientos\u201d (Jn 15,5). Nosotros los sarmientos necesitamos la savia,y la vid necesita los frutos,el testimonio. #Homil\u00edaSantaMarta Hoy es la Jornada de las enfermeras y enfermeros. La suya es m\u00e1s que una profesi\u00f3n, es una vocaci\u00f3n, una dedicaci\u00f3n. En esta pandemia han dado ejemplo de heroicidad, y en muchos casos han dado la vida. #OremosJuntos por las enfermeras y los enfermeros. https://t.co/PYTMXcAKfZ La paz que te da el mundo te a\u00edsla de los dem\u00e1s, es un bienestar que te anestesia. Es provisional y est\u00e9ril. La paz del Se\u00f1or es definitiva, fecunda y contagiosa. Te hace ir hacia los dem\u00e1s, crea comunidad, est\u00e1 llena de esperanza porque mira al Cielo. #Homil\u00edaSantaMarta Quisiera recordaros que el 14 de mayo los creyentes de todas las religiones est\u00e1n invitados a unirse espiritualmente en una jornada de oraci\u00f3n, ayuno y obras de caridad, para implorar a Dios que ayude a la humanidad a superar el coronavirus. #HumanFraternity #OremosJuntos \u00bfQu\u00e9 hace el Esp\u00edritu Santo en nosotros? Nos recuerda todo lo que Jes\u00fas dijo, nos ense\u00f1a a comprenderlo cada vez m\u00e1s, a crecer en la comprensi\u00f3n de la fe; nos acompa\u00f1a y sostiene en el discernimiento, nos ilumina en las peque\u00f1as y grandes decisiones de la vida. #Homil\u00edaSantaMarta En estos d\u00edas, mucha gente ha perdido el trabajo. Recemos por nuestros hermanos y hermanas que sufren la falta de trabajo. #OremosJuntos Hoy se celebra el #D\u00edadelaMadre en muchos pa\u00edses. Quiero recordar con gratitud y afecto a todas las mam\u00e1s, encomend\u00e1ndolas a la protecci\u00f3n de Mar\u00eda, nuestra Mam\u00e1 celestial. Recordemos tambi\u00e9n a las mam\u00e1s que nos acompa\u00f1an desde el Cielo. En el #EvangeliodeHoy (Jn 14, 1-12), Jes\u00fas nos indica dos remedios para el coraz\u00f3n turbado. Primero: no apoyarnos en nosotros mismos, sino tener fe en \u00c9l. Segundo, recordar que estamos aqu\u00ed de paso y que Jes\u00fas nos ha preparado un sitio en el Cielo. #ReginaCaeli Para rezar se necesita valor. Rezar es ir con Jes\u00fas al Padre que te dar\u00e1 todo. La Iglesia sigue adelante con esta valent\u00eda de la oraci\u00f3n, porque el Esp\u00edritu Santo nos ense\u00f1a que nosotros  hacemos un poco, pero es Dios quien \"hace las cosas\" en la Iglesia. #Homil\u00edaSantaMarta En el 70\u00b0 aniversario de la Declaraci\u00f3n Schuman, espero que \u00e9sta siga inspirando a cuantos tienen responsabilidad en la Uni\u00f3n Europea, llamados a afrontar con esp\u00edritu de concordia y colaboraci\u00f3n las consecuencias sociales y econ\u00f3micas de la pandemia. #EuropeDay2020 La Iglesia sigue adelante entre los consuelos de Dios y las persecuciones del mundo. El Esp\u00edritu Santo crea armon\u00eda en la Iglesia. El esp\u00edritu maligno destruye. No pongamos nuestra confianza en los poderes temporales, sino en Jesucristo y en el Esp\u00edritu Santo. #Homil\u00edaSantaMarta En el d\u00eda de la conmemoraci\u00f3n de santa Luisa de Marillac, #OremosJuntos por las hermanas vicentinas, que desde hace casi cien a\u00f1os trabajan aqu\u00ed, en Santa Marta, y llevan adelante el ambulatorio. Hoy, en el Santuario de Pompeya, se eleva la intensa oraci\u00f3n de la S\u00faplica a la #VirgendelRosario. #OremosJuntos para que, por intercesi\u00f3n de la Virgen Santa, el Se\u00f1or conceda misericordia y paz a la Iglesia y al mundo entero. \u00bfC\u00f3mo consuela el Se\u00f1or? Con la cercan\u00eda: habla poco, pero est\u00e1 cerca. Con la verdad: no dice formalidades, no enga\u00f1a. Con la esperanza: \u201cNo se turbe vuestro coraz\u00f3n\u201d. El consuelo del Se\u00f1or es cercano, verdadero y nos abre las puertas de la esperanza. #Homil\u00edaSantaMarta Hoy se celebra la Jornada Mundial de la Cruz Roja y de la Media Luna Roja. #OremosJuntos por las personas que trabajan en estas benem\u00e9ritas instituciones: que el Se\u00f1or bendiga su trabajo, que hace mucho bien. En medio del aislamiento en el que estamos sufriendo la falta de los afectos y de los encuentros, y experimentando la carencia de tantas cosas, escuchemos una vez m\u00e1s el anuncio que nos salva: Cristo ha resucitado y vive a nuestro lado. Ser cristianos es pertenecer a un pueblo elegido por Dios gratuitamente, tener presentes en la memoria a quienes nos han precedido en el camino de la salvaci\u00f3n. Pidamos al Se\u00f1or la conciencia de pertenecer al pueblo de Dios. #Homil\u00edaSantaMarta Quisiera pedir al Se\u00f1or que bendiga a los artistas que nos hacen entender qu\u00e9 es la belleza. Sin lo bello, el Evangelio no se puede entender. Oremos de nuevo por los artistas. #OremosJuntos La #oraci\u00f3n es la respiraci\u00f3n de la fe, es como un grito que sale del coraz\u00f3n de quien cree y se encomienda a Dios. Fe es tener dos manos alzadas y una voz que grita implorando el don de la salvaci\u00f3n. #AudienciaGeneral No es f\u00e1cil vivir en la luz. La luz nos hace ver muchas cosas feas dentro de nosotros: los vicios, la soberbia, el esp\u00edritu mundano. Pero Jes\u00fas mismo nos dice: \u201cTen valor, d\u00e9jate iluminar porque yo te salvo\u201d. \u00a1No tengamos miedo de la luz de Jes\u00fas! #Homil\u00edaSantaMarta #OremosJuntos por los hombres y mujeres que trabajan en los medios de comunicaci\u00f3n. En este tiempo de pandemia corren un gran riesgo, y el trabajo es mucho. Que el Se\u00f1or les ayude en esta labor de transmitir la verdad. https://t.co/ehudRaFt1F https://t.co/vvNEWgjG1G Hay actitudes que no nos dejan avanzar en el conocimiento del Se\u00f1or: vivir para las riquezas, la acidia, la rigidez, el clericalismo, la mundanidad\u2026 Con estas actitudes no hay libertad, y no se puede seguir a Jes\u00fas sin libertad. #Homil\u00edaSantaMarta Recemos hoy por las personas que han muerto a causa de la pandemia. Han fallecido solas, sin la caricia de sus seres queridos; muchas ni siquiera han tenido un funeral. Que el Se\u00f1or las acoja en la gloria. #OremosJuntos He acogido la propuesta del Alto Comit\u00e9 para la #FraternidadHumana, para que el 14 de mayo los creyentes de todas las religiones se unan espiritualmente en una jornada de oraci\u00f3n y ayuno, a fin de implorar a Dios que ayude a la humanidad a superar el #coronavirus. #OremosJuntos Hay ideas que causan divisi\u00f3n, hasta el punto de que se considera m\u00e1s importante la idea que el Esp\u00edritu Santo que nos gu\u00eda. Que el Se\u00f1or nos libre de las divisiones y nos ayude a comprender el misterio de Jes\u00fas, pastor de todos; en \u00c9l, todos somos hermanos. #Homil\u00edaSantaMarta En este tiempo de cuarentena, las familias intentan hacer muchas cosas nuevas, hay tanta creatividad para ir adelante. Pero a veces tambi\u00e9n hay violencia dom\u00e9stica. #OremosJuntos por las familias, para que sigan en paz, con creatividad y paciencia, en esta cuarentena. En la crisis actual necesitamos un periodismo libre al servicio de todas las personas, especialmente de las que no tienen voz; un periodismo que se comprometa con la b\u00fasqueda de la verdad y abra v\u00edas de comuni\u00f3n y de paz. #WPFD2020 #OremosJuntos hoy por las #vocaciones, pidiendo al Se\u00f1or el don de buenos obreros para su Reino, con el coraz\u00f3n y las manos diponibles para su amor. https://t.co/6OJCmwdDII #OremosJuntos por los muchos pastores que dan la vida por los fieles. Pienso en los sacerdotes y tambi\u00e9n en otros pastores que cuidan del bien de la gente: los m\u00e9dicos. Que el ejemplo de estos pastores sacerdotes y pastores m\u00e9dicos nos ayude a cuidar al santo pueblo fiel de Dios. El domingo del Buen Pastor es un domingo bello, un domingo de paz, de mansedumbre, de ternura, porque nuestro Pastor cuida de nosotros. \u201cEl Se\u00f1or es mi Pastor, nada me puede faltar\u201d. (Sal 22). #Homil\u00edaSantaMarta Aprovechemos este momento de la #pandemia como una prueba para preparar el ma\u00f1ana de todos. Porque sin una visi\u00f3n de conjunto no habr\u00e1 futuro para nadie. La crisis es un momento para elegir. Esta pandemia es un momento de crisis social. \u00bfC\u00f3mo reaccionar? Con la perseverancia, el silencio, la fidelidad a Dios, a las decisiones tomadas. El momento de crisis es como pasar por el fuego para fortalecerse. #Homil\u00edaSantaMarta #OremosJuntos por los gobernantes, que tienen la responsabilidad de cuidar de sus pueblos, para que el Se\u00f1or les d\u00e9 fuerza y para que comprendan que en los momentos de crisis deben estar muy unidos por el bien del pueblo, porque la unidad es superior al conflicto. \u00a1Redescubramos la belleza de rezar el #Rosario en casa durante el mes de mayo! Al final, podemos recitar una oraci\u00f3n pidiendo a la Virgen que interceda para que el Se\u00f1or nos libre de esta pandemia y la vida pueda retomar su curso con serenidad. https://t.co/lIdum6EShY https://t.co/GoYqEjZsL7 La palabra \u201ctrabajo\u201d aparece en la Biblia para describir la actividad creadora de Dios: \u201cDios concluy\u00f3 el trabajo que hab\u00eda hecho\u201d (Gen 2,2). Dios entrega esta actividad al hombre: el trabajo es la vocaci\u00f3n del hombre. #Homil\u00edaSantaMarta Hoy es la fiesta de San Jos\u00e9 obrero, y tambi\u00e9n el D\u00eda de los Trabajadores. #OremosJuntos por todos los trabajadores, para que a ninguno le falte el trabajo, todos sean pagados justamente y puedan gozar de la dignidad del trabajo y de la belleza del reposo. El cristianismo no es solo una doctrina, un modo de comportarse, una cultura. S\u00ed, es tambi\u00e9n todo esto, pero el n\u00facleo del cristianismo es un encuentro: es el encuentro con Jes\u00fas. Una persona es cristiana porque ha encontrado a Jesucristo, se ha dejado encontrar por \u00c9l. Nuestro testimonio abre puertas a la gente. Nuestra oraci\u00f3n abre las puertas al coraz\u00f3n del Padre. Pidamos al Se\u00f1or que podamos vivir nuestro trabajo con testimonio y oraci\u00f3n, para que el Padre pueda atraer a las personas hacia Jes\u00fas. #Homil\u00edaSantaMarta #OremosJuntos hoy por los difuntos, por quienes han muerto a causa de la pandemia, de manera especial por los difuntos \u201can\u00f3nimos\u201d. La pobreza de esp\u00edritu, el llanto, la mansedumbre, la sed de santidad, la misericordia, la purificaci\u00f3n del coraz\u00f3n y las obras de paz pueden llevar a la persecuci\u00f3n a causa de Cristo; pero esta persecuci\u00f3n, al final, causa alegr\u00eda y gran recompensa en el Cielo. #Bienaventuranzas Al confesar nuestros pecados, no debemos ser abstractos sino simples y concretos como ni\u00f1os: \u201cSoy pecador por esto, esto y esto\u201d. Esto me lleva a la verg\u00fcenza. La concreci\u00f3n es lo que me hace sentir pecador en serio, y no pecador de modo indefinido. #Homil\u00edaSantaMarta En el d\u00eda de Santa Catalina de Siena, Doctora de la Iglesia y patrona de Europa, #OremosJuntos por la unidad de la Uni\u00f3n Europea: para que podamos seguir adelante todos juntos como hermanos. La Pascua nos trae el mensaje de renacer. Podemos renacer gracias a la misma fuerza que resucit\u00f3 al Se\u00f1or Jes\u00fas, la fuerza de Dios. Muchas veces iniciamos con nuestros comentarios un peque\u00f1o linchamiento cotidiano. Que el Se\u00f1or nos ayude a ser justos en nuestros juicios, a no empezar o seguir estas murmuraciones que provocan una condena sumaria. #Homil\u00edaSantaMarta En este tiempo en el que comienzan a llegar disposiciones para salir de la cuarentena, oremos al Se\u00f1or para que nos d\u00e9 a todos nosotros la gracia de la prudencia y la obediencia a estas disposiciones, a fin de que la pandemia no regrese. #OremosJuntos En la vida sucede que nos alejamos del Se\u00f1or y perdemos la frescura de la primera llamada. Pidamos la gracia de regresar siempre al primer encuentro, en el que \u00c9l nos mir\u00f3, nos habl\u00f3 e hizo nacer en nosotros el deseo de seguirlo. #Homil\u00edaSantaMarta #OremosJuntos por los artistas que tienen una gran creatividad y que a trav\u00e9s de la belleza nos indican el camino a seguir. Que el Se\u00f1or nos d\u00e9 a todos nosotros en este momento la gracia de la creatividad. El #EvangeliodeHoy (Lc 24,13-35) ense\u00f1a que en la vida podemos tomar dos direcciones opuestas: el camino de quien se deja paralizar por las desilusiones y va adelante triste; o el camino de quien no pone en primer lugar a s\u00ed mismo y sus problemas, sino a Jes\u00fas y a los hermanos. \u00a1Cu\u00e1nta paciencia tiene el Se\u00f1or con nosotros! Respeta nuestra situaci\u00f3n, camina junto a nosotros como con los disc\u00edpulos de Ema\u00fas, escucha nuestras inquietudes. Nos espera, le gusta escuchar lo que decimos para entendernos bien y darnos la respuesta justa. #Homil\u00edaSantaMarta #OremosJuntos por todas las personas que sufren la tristeza porque est\u00e1n solas, o porque no saben qu\u00e9 futuro les espera, o porque no pueden sacar adelante la familia pues no tienen trabajo. Recemos hoy por todas ellas. Mientras combatimos el #COVID-19, tambi\u00e9n tenemos que continuar el esfuerzo para prevenir y curar la #malaria, que amenaza a miles de millones de personas. Estoy cerca de los enfermos, de cuantos los curan y de quienes trabajan por el acceso de todos a buenos servicios sanitarios Contemplar juntos el Rostro de Cristo con el coraz\u00f3n de Mar\u00eda, rezando el #Rosario, nos unir\u00e1 m\u00e1s como familia espiritual y nos ayudar\u00e1 a superar esta prueba. Yo rezar\u00e9 por vosotros, especialmente por los que m\u00e1s sufren, y vosotros, por favor, rezad por m\u00ed. #OremosJuntos Queridos hermanos y hermanas, os ofrezco los textos de dos oraciones a la Virgen que pod\u00e9is recitar al final del #Rosario y que yo mismo rezar\u00e9 en el mes de mayo, unido espiritualmente a vosotros. #OremosJuntos https://t.co/vbn9GvD7lj En el #EvangeliodeHoy leemos la despedida del Se\u00f1or: \u201cId por todo el mundo y proclamad el Evangelio\u201d (Mc 16,15). La fe siempre te lleva a salir de ti: hay que transmitir la fe, ofrecerla, sobre todo con el testimonio. Id, que la gente vea c\u00f3mo viv\u00eds. #Homil\u00edaSantaMarta Hoy la Iglesia celebra a San Marcos, uno de los cuatro evangelistas, el primero que escribi\u00f3 el Evangelio, con un estilo muy simple. Si hoy ten\u00e9is un poco de tiempo, leedlo. Da gusto leer la simplicidad con la que Marcos narra la vida del Se\u00f1or. #OremosJuntos por las personas que prestan servicios funerarios. Es tan doloroso lo que hacen, tan triste, y sienten el dolor de esta pandemia muy cerca. Oremos por ellos. Ahora, mientras pensamos en la lenta y ardua recuperaci\u00f3n de la pandemia, corremos el riesgo de que nos golpee un virus todav\u00eda peor, el del ego\u00edsmo indiferente que olvida a quienes se han quedado atr\u00e1s. Jes\u00fas form\u00f3 el coraz\u00f3n de los ap\u00f3stoles para que sirvieran a la gente; les ense\u00f1\u00f3 esta actitud pastoral que es la cercan\u00eda al pueblo de Dios. No es la estructura la que hace la pastoral, sino el coraz\u00f3n del pastor. #OremosJuntos por los pastores de la Iglesia. #Homil\u00edaSantaMarta #OremosJuntos por los profesores, que tienen que trabajar mucho para dar lecciones a trav\u00e9s de Internet y otros medios; y por los estudiantes, que tienen que hacer los ex\u00e1menes de un modo al que no est\u00e1n acostumbrados. Acompa\u00f1\u00e9moslos con la oraci\u00f3n. https://t.co/cuPgIaaVFm Esta pandemia nos recuerda que no hay diferencias ni fronteras entre los que sufren. Somos todos fr\u00e1giles, todos iguales, todos valiosos. Que lo que est\u00e1 sucediendo nos sacuda: es tiempo de eliminar las desigualdades, de reparar la injusticia que mina la salud de la humanidad. El secreto de Pedro es la oraci\u00f3n de Jes\u00fas: Jes\u00fas ora por Pedro, para que su fe no falle. Y lo que hizo por Pedro, lo hace por todos nosotros. Jes\u00fas ora por nosotros ante el Padre mostrando sus llagas, precio de nuestra salvaci\u00f3n. #Homil\u00edaSantaMarta Hay familias que padecen necesidad, que no pueden trabajar y no tienen para comer, y los usureros les quitan lo poco que poseen. #OremosJuntos por la dignidad de estas familias; y oremos tambi\u00e9n por los usureros: que el Se\u00f1or toque sus corazones y se conviertan. La Jornada Mundial de la Tierra es una oportunidad para renovar el compromiso de amar nuestra casa com\u00fan, que no es un dep\u00f3sito de recursos que explotar. Cuidemos de ella y de los miembros m\u00e1s d\u00e9biles de nuestra familia humana. #EarthDay50 https://t.co/iUEReqtPer Dejemos que el amor de Dios, que envi\u00f3 a su Hijo Jes\u00fas, entre en nosotros y nos ayude a ver con la luz del Esp\u00edritu Santo. Pregunt\u00e9monos: \u00bfYo camino en la luz, o camino en las tinieblas, soy hijo de Dios o he acabado por ser un pobre \u201cmurci\u00e9lago\u201d? #Homil\u00edaSantaMarta Cuando estamos en pecado, somos como \u201cmurci\u00e9lagos humanos\u201d que saben moverse solo por la noche. Es m\u00e1s c\u00f3modo para nosotros vivir en la oscuridad, porque la luz nos hace ver lo que no queremos ver. Pero as\u00ed los ojos se acostumbran a las tinieblas, y ya no saben lo que es la luz. En este tiempo en el que es necesaria tanta unidad entre nosotros, oremos por Europa, para que consiga llegar a la unidad fraterna so\u00f1ada por los padres fundadores de la Comunidad Europea. #OremosJuntos  https://t.co/zRwkVkddmV En la prueba que estamos atravesando, hemos comprobado que somos fr\u00e1giles. Necesitamos al Se\u00f1or, que ve en nosotros, m\u00e1s all\u00e1 de nuestras fragilidades, una belleza insuprimible. Con \u00c9l descubrimos que somos muy valiosos incluso en nuestra fragilidad. Son muchas las cosas que pueden dividir las comunidades: el dinero, la vanidad, las habladur\u00edas. Pero el Esp\u00edritu viene para salvarnos: el Esp\u00edritu Santo es maestro de armon\u00eda, crea armon\u00eda en la comunidad, porque \u00c9l mismo es armon\u00eda entre el Padre y el Hijo. #Homil\u00edaSantaMarta En este tiempo hay mucho silencio. Que este silencio, que es un tanto nuevo en nuestras costumbres, nos ense\u00f1e a escuchar, nos haga crecer en la capacidad de escucha. #OremosJuntos por ello. https://t.co/7XgOB6DPfI La respuesta de los cristianos a las tormentas de la vida y de la historia no puede ser otra que la misericordia: el amor compasivo entre nosotros y hacia todos, especialmente hacia quien sufre, quien tiene m\u00e1s dificultades, quien est\u00e1 abandonado. Ser cristiano no es solamente cumplir los mandamientos, sino \u201cnacer de nuevo\u201d y dejar que el Esp\u00edritu entre en nosotros y nos lleve donde \u00c9l quiere. Esta es la libertad del Esp\u00edritu. Que el Se\u00f1or nos ayude a ser siempre d\u00f3ciles al Esp\u00edritu Santo. #Homil\u00edaSantaMarta #OremosJuntos por los hombres y mujeres con vocaci\u00f3n pol\u00edtica, que es una forma alta de la caridad. Oremos por los partidos pol\u00edticos de los distintos pa\u00edses, para que en este momento de pandemia busquen juntos el bien del pa\u00eds, y no el bien del propio partido. El Se\u00f1or espera que le presentemos nuestras miserias, para hacernos descubrir su misericordia. #DomingodelaDivinaMisericordia https://t.co/Ivw37ZGB5J La esa misericordia fiel y paciente de Dios no se cansa de tendernos la mano para levantarnos de nuestras ca\u00eddas. \u00c9l quiere que lo veamos as\u00ed, no como un patr\u00f3n con quien tenemos que ajustar cuentas, sino como nuestro Pap\u00e1, que nos levanta siempre. #DomingodelaDivinaMisericordia Hoy, el amor desarmado y desarmante de Jes\u00fas resucita el coraz\u00f3n de Tom\u00e1s (Jn 20,19-31). Que tambi\u00e9n nosotros, como el ap\u00f3stol, acojamos la misericordia, salvaci\u00f3n del mundo, y seamos misericordiosos con el que es m\u00e1s d\u00e9bil. S\u00f3lo as\u00ed reconstruiremos un mundo nuevo. \u00bfDe d\u00f3nde viene la valent\u00eda de los ap\u00f3stoles? Es un don del Esp\u00edritu Santo. La franqueza, el valor, son dones que da el Se\u00f1or el d\u00eda de Pentecost\u00e9s. La misi\u00f3n nace precisamente del don del Esp\u00edritu Santo. #Homil\u00edaSantaMarta Pensemos en el dif\u00edcil trabajo de los operadores sanitarios, enfermeros y m\u00e9dicos, con los enfermos discapacitados que tienen el COVID-19. #OremosJuntos por las personas con discapacidad y por quienes las asisten. Los disc\u00edpulos recorrieron un camino de familiaridad con el Se\u00f1or. Que el Se\u00f1or nos ense\u00f1e esta familiaridad con \u00c9l, que es personal y al mismo tiempo comunitaria: una familiaridad en la vida cotidiana, en los sacramentos, en medio del pueblo de Dios. #Homil\u00edaSantaMarta #OremosJuntos por las mujeres embarazadas que ser\u00e1n mam\u00e1s y se preguntan: \u201c\u00bfEn qu\u00e9 mundo vivir\u00e1 mi hijo?\u201d. Que el Se\u00f1or les d\u00e9 valor, y la confianza en que ser\u00e1 ciertamente un mundo diverso, pero siempre un mundo que el Se\u00f1or amar\u00e1 mucho. La alegr\u00eda del Se\u00f1or es vuestra fortaleza (Ne 8,10). La gran fuerza que tenemos para seguir adelante como testigos de la vida es la alegr\u00eda del Se\u00f1or. Pidamos hoy la gracia de esta alegr\u00eda, que es fruto del Esp\u00edritu Santo. #Homil\u00edaSantaMarta El #EvangeliodeHoy (Lc 24,35-48) es uno de mis preferidos: \u201cLa alegr\u00eda les imped\u00eda creer\u201d (v. 41). Estar lleno de alegr\u00eda no es ser alegre, positivo, es otra cosa; es la plenitud de la consolaci\u00f3n, la plenitud de la presencia del Se\u00f1or. #Homil\u00edaSantaMarta #OremosJuntos tambi\u00e9n por los farmac\u00e9uticos que, junto con los m\u00e9dicos y los enfermeros, trabajan tanto para ayudar a curar a los enfermos. https://t.co/pc4gDHlvYZ Son llamados hijos de Dios quienes han aprendido el arte de la paz y la ejercen, saben que no hay reconciliaci\u00f3n sin el don de la propia vida, y que hay que buscar la paz siempre y a pesar de todo. #Bienaventuranzas #AudienciaGeneral La fidelidad de Dios es una fidelidad paciente con su pueblo. Dios escucha, gu\u00eda, explica lentamente y conforta el coraz\u00f3n como hizo con los dos disc\u00edpulos que se alejaban de Jerusal\u00e9n: conforta sus corazones para que regresen a casa. #Homil\u00edaSantaMarta #OremosJuntos por los ancianos, especialmente por aquellos que est\u00e1n aislados o en casas de reposo y tienen miedo de morir solos.  Ellos son nuestras ra\u00edces; nos han dado la fe, las tradiciones, el sentido de pertenencia. Oremos para que el Se\u00f1or est\u00e9 a su lado. La resurrecci\u00f3n de Jes\u00fas nos dice que la \u00faltima palabra no pertenece a la muerte, sino a la vida. Si Cristo ha resucitado, es posible mirar con confianza cada suceso de nuestra existencia, incluso los m\u00e1s dif\u00edciles y cargados de angustia e incertidumbre. Convertirse significa volver a la fidelidad. Pidamos hoy la gracia de ser fieles, incluso ante las tumbas, ante el hundimiento de tantas ilusiones. No es f\u00e1cil mantener la fidelidad. Que sea el Se\u00f1or quien la custodie. #Homil\u00edaSantaMarta #OremosJuntos para que el Se\u00f1or nos d\u00e9 la gracia de la unidad entre nosotros. Nos haga descubrir, en las dificultades de estos tiempos, la comuni\u00f3n entre nosotros, la unidad que es superior a cualquier divisi\u00f3n. https://t.co/2c6tiHHiOy En #EvangelioDeHoy hemos o\u00eddo que las mujeres dieron a los disc\u00edpulos el anuncio de la Resurrecci\u00f3n de Jes\u00fas. Hoy me gustar\u00eda recordar con vosotros todo lo que hacen muchas mujeres, tambi\u00e9n en este momento de emergencia sanitaria, para cuidar a los dem\u00e1s. O nuestra apuesta es por la vida, por la resurrecci\u00f3n de los pueblos o ser\u00e1 por el dios dinero: volver a la tumba del hambre, la esclavitud, las guerras, las f\u00e1bricas de armas, los ni\u00f1os sin educaci\u00f3n. #Homil\u00edaSantaMarta https://t.co/LEuS3CAvgQ #OremosJuntos por los gobernantes, los cient\u00edficos, los pol\u00edticos, que empiezan a estudiar la salida, la post-pandemia, este \u201cdespu\u00e9s\u201d que ya ha comenzado: para que encuentren el camino correcto, siempre en favor de la gente, en favor de los pueblos. Queridos hermanos y hermanas: Las palabras que realmente queremos escuchar en este tiempo no son indiferencia, ego\u00edsmo, divisi\u00f3n y olvido. \u00a1Queremos suprimirlas para siempre! https://t.co/snk73h7g0L En esta noche resuena la voz de la Iglesia: \u00ab\u00a1Resucit\u00f3 de veras mi amor y mi esperanza!\u00bb. Es otro \u201ccontagio\u201d, que se transmite de coraz\u00f3n a coraz\u00f3n, porque todo coraz\u00f3n humano espera esta Buena Noticia. Es el contagio de la esperanza: \u00ab\u00a1Resucit\u00f3 de veras mi amor y mi esperanza!\u00bb. En esta noche conquistamos un derecho fundamental: el derecho a la esperanza; es una esperanza nueva, viva, que viene de Dios. No es un mero optimismo, es un don del Cielo, que no pod\u00edamos alcanzar por nosotros mismos. Acallemos los gritos de muerte, \u00a1basta de guerras! Se ponga fin a la producci\u00f3n de armas, porque necesitamos pan y no fusiles. Que cesen los abortos, que matan la vida inocente. Que el coraz\u00f3n del que tiene se abra para llenar las manos vac\u00edas de quien carece de lo necesario. No tem\u00e1is, no teng\u00e1is miedo: He aqu\u00ed el anuncio de la esperanza. Que es tambi\u00e9n para nosotros, hoy. Son las palabras que Dios nos repite en la noche que estamos atravesando. Contemplemos al Hombre de la S\u00edndone, en el que reconocemos los rasgos del Siervo del Se\u00f1or, que Jes\u00fas realiz\u00f3 en su Pasi\u00f3n. Para participar en la oraci\u00f3n ante la S\u00e1bana Santa a trav\u00e9s de Internet, a las 17.00 (hora de Roma): https://t.co/xRB3LYdf1D Este Rostro desfigurado por las heridas transmite una gran paz. Su mirada no va en busca de nuestros ojos, sino de nuestro coraz\u00f3n. Es como si nos dijese: ten confianza, no pierdas la esperanza; la fuerza del amor de Dios, la fuerza del Resucitado, todo lo vence. #S\u00e1banaSanta https://t.co/pzgzhi3bn7 Mira los brazos abiertos de Cristo crucificado, d\u00e9jate salvar una y otra vez. #OremosJuntos #ViernesSanto https://t.co/fChvavWjG6 #OremosJuntos. Las celebraciones de Semana Santa: https://t.co/xRB3LYdf1D https://t.co/bti3VbDWCQ Queridos hermanos sacerdotes, hemos sido ungidos para ungir, para donarnos a los dem\u00e1s. #OremosJuntos hoy pidiendo humildad para custodiar este don de la unci\u00f3n, e implorando la misericordia de Dios para el pueblo que nos fue confiado y para el mundo entero. #JuevesSanto Desde el coraz\u00f3n abierto del Crucificado, el amor de Dios llega hasta cada uno de nosotros. Dejemos que su mirada se pose sobre nosotros. Comprenderemos que no estamos solos, sino que somos amados, porque el Se\u00f1or no nos abandona y no nos olvida, nunca. #AudienciaGeneral Pensemos en el \u201cpeque\u00f1o Judas\u201d que cada uno de nosotros tiene en su interior: todos tenemos la capacidad de elegir entre la lealtad y el inter\u00e9s; todos tenemos la capacidad de traicionar, de vender, de elegir el propio inter\u00e9s. Judas, \u00bfd\u00f3nde est\u00e1s?  #Homil\u00edaSantaMarta Oremos hoy por la gente que en este tiempo de pandemia hace negocio a costa de los necesitados, se aprovecha de las necesitades de los dem\u00e1s y los \u201cvende\u201d. Que el Se\u00f1or toque sus corazones y los convierta. #OremosJuntos En casa, en estos d\u00edas santos, deteng\u00e1monos ante el Crucificado, medida del amor que Dios nos tiene. Pidamos la gracia de vivir para servir. Procuremos contactar con quien sufre, con quien est\u00e1 solo y necesitado. No pensemos en lo que nos falta, sino en el bien que podemos hacer. En la vida siempre hay ca\u00eddas, todos somos pecadores. Pero lo que importa es la actitud ante Dios. Pidamos la gracia de perseverar en el servicio y, cuando caigamos, la gracia de llorar como llor\u00f3 Pedro. #Homil\u00edaSantaMarta En estos d\u00edas de #Cuaresma hemos visto la persecuci\u00f3n que sufri\u00f3 Jes\u00fas, c\u00f3mo fue juzgado con ensa\u00f1amiento, aun siendo inocente. #OremosJuntos hoy por todas las personas que sufren a causa de una sentencia injusta debida al ensa\u00f1amiento. Estamos en el mundo para amarlo a Dios y a los dem\u00e1s. El drama que estamos atravesando nos obliga a tomar en serio lo que cuenta, a no perdernos en cosas insignificantes, a redescubrir que la vida no sirve, si no se sirve. Porque la vida se mide desde el amor. Seremos juzgados seg\u00fan nuestra relaci\u00f3n con los pobres. Cuando Jes\u00fas dice: \u201ca los pobres siempre los tendr\u00e9is con vosotros\u201d, dice: \u201cyo estar\u00e9 siempre con vosotros en los pobres, presente en ellos\u201d. Este es el centro del Evangelio, y seremos juzgados por esto. #Homil\u00edaSantaMarta En las c\u00e1rceles donde hay sobrepoblaci\u00f3n, se corre el peligro de que esta pandemia termine en una grave calamidad. #OremosJuntos por los responsables, por quienes deben tomar decisiones, para que encuentren un modo justo y creativo de resolver este problema. Queridos j\u00f3venes: sent\u00edos llamados a jugaros la vida. No teng\u00e1is miedo de gastarla por Dios y por los dem\u00e1s: \u00a1La ganar\u00e9is! Porque la vida es un don que se recibe entreg\u00e1ndose. Y porque la alegr\u00eda m\u00e1s grande es decir, sin condiciones, s\u00ed al amor. Como lo hizo Jes\u00fas por nosotros. Dios nos salv\u00f3 sirvi\u00e9ndonos. Normalmente pensamos que somos nosotros los que servimos a Dios. No, es \u00c9l quien nos sirvi\u00f3 gratuitamente, porque nos am\u00f3 primero. Es dif\u00edcil amar sin ser amados, y es a\u00fan m\u00e1s dif\u00edcil servir si no dejamos que Dios nos sirva. #DomingodeRamos Jes\u00fas experiment\u00f3 el abandono total, la situaci\u00f3n m\u00e1s ajena a \u00c9l, para ser solidario con nosotros en todo. Lo hizo por m\u00ed, por ti, para decirte: \u201cNo temas, no est\u00e1s solo. Experiment\u00e9 toda tu desolaci\u00f3n para estar siempre a tu lado\u201d. #DomingodeRamos El Padre sostuvo el servicio de Jes\u00fas, no destruy\u00f3 el mal que se abat\u00eda sobre \u00c9l, sino que lo sostuvo en su sufrimiento, para que s\u00f3lo el bien venciera nuestro mal, para que fuese superado completamente por el amor. Hasta el final. #DomingodeRamos Esto nos deja con la boca abierta: Dios nos salv\u00f3 dejando que nuestro mal se ensa\u00f1ase con \u00c9l. Sin defenderse, s\u00f3lo con la humildad, la paciencia y la obediencia del siervo, simplemente con la fuerza del amor. #DomingodeRamos https://t.co/AwwuvF1EG0 #OremosJuntos  https://t.co/vmHldcIUFj https://t.co/pQ94Nhe8GV Nosotros solos no somos capaces de quitar el polvo que ensucia nuestro coraz\u00f3n. Solamente Jes\u00fas, que conoce y ama nuestro coraz\u00f3n, puede sanarlo. La #Cuaresma es tiempo de curaci\u00f3n. Deber\u00edamos tener el h\u00e1bito de ver en nosotros mismos el proceso de la tentaci\u00f3n, que cambia el coraz\u00f3n del bien al mal: \u00bfc\u00f3mo ha empezado este proceso en mi alma? \u00bfc\u00f3mo ha crecido?... Que el Esp\u00edritu Santo nos ilumine en este conocimiento interior. #Homil\u00edaSantaMarta En estos momentos de dolor, la gente hace muchas cosas buenas; pero tambi\u00e9n surgen ideas para aprovecharse del momento en beneficio propio, para obtener ganancias. #OremosJuntos para que el Se\u00f1or nos d\u00e9 a todos una conciencia recta, transparente. Queridos amigos, buenas noches. Esta noche tengo la oportunidad de entrar en vuestras casas de una manera diferente a la habitual. Si me lo permit\u00eds, me gustar\u00eda hablar con vosotros unos momentos https://t.co/qAoHdFTH4x Hoy quisiera dar las gracias a las j\u00f3venes madres que afrontan los comprensibles miedos. Y gracias tambi\u00e9n a quienes las sostienen con afecto, con competencia. Los ni\u00f1os que nacen en el tiempo del #coronavirus son un signo de gran esperanza. Este viernes nos har\u00e1 bien detenernos a pensar en los dolores de Mar\u00eda, la Dolorosa, y decirle: \u201cGracias por haber aceptado ser Madre\u201d. En la maternidad de la Virgen vemos la maternidad de la Iglesia que acoge a todos. #Homil\u00edaSantaMarta https://t.co/p7afYuma3Z Hay quien ya ahora piensa a lo que suceder\u00e1 tras la epidemia, a todos los problemas que habr\u00e1 de pobreza, de trabajo, de hambre. #OremosJuntos por toda la gente que ayuda hoy, y piensa tambi\u00e9n en el ma\u00f1ana para ayudarnos a todos. https://t.co/HSgy2Yxn0u #OremosJuntos tambi\u00e9n por las dificultades a las que se enfrentan en estos d\u00edas las familias con hijos con #autismo, y por todas las personas discapacitadas. Que nuestra existencia cristiana sea como la de nuestro padre Abraham: consciente de haber sido elegido, contento de ir hacia una promesa y fiel en el cumplir la alianza. #Homil\u00edaSantaMarta https://t.co/BAss8JjEf1 Estos d\u00edas de dolor y tristeza muestran muchos problemas escondidos de nuestra sociedad. Pidamos a Santa Teresa de Calcuta que despierte en nosotros el sentimiento de cercan\u00eda a las personas que en la vida normal viven escondidas, como las que no tienen hogar. #OremosJuntos \u00bfQu\u00e9 quiere decir \u201ccoraz\u00f3n puro\u201d? El coraz\u00f3n purificado es el resultado de un proceso que implica liberaci\u00f3n y renuncia. El puro de coraz\u00f3n no nace as\u00ed, sino que ha vivido una simplificaci\u00f3n interior aprendiendo a rechazar el mal dentro de s\u00ed. #Bienaventuranzas #AudienciaGeneral \u00abSi permanec\u00e9is en mi palabra, ser\u00e9is verdaderamente mis disc\u00edpulos\u00bb (Jn 8, 31). El disc\u00edpulo es un hombre libre, porque permanece en el Se\u00f1or. Permanecer en el Se\u00f1or significa dejarse guiar por el Esp\u00edritu Santo. #Homil\u00edaSantaMarta https://t.co/H3RXgjnZgG #OremosJuntos por quienes trabajan en los medios para comunicar e informar, a fin de que la gente no se encuentre tan aislada, y por la educaci\u00f3n de los ni\u00f1os; oremos por todos los que nos ayudan a soportar este tiempo de encierro. El Se\u00f1or libera y cura el coraz\u00f3n si lo invocamos con humildad y confianza. #Cuaresma Jes\u00fas tom\u00f3 nuestros pecados sobre s\u00ed, hasta el punto de hacerse pecado. No es f\u00e1cil comprender esto, no lo comprenderemos nunca totalmente. Tan solo podemos contemplar, rezar y agradecer. #Homil\u00edaSantaMarta En este momento en el que se nos pide que estemos en casa, #OremosJuntos por las personas sin hogar, para que la sociedad les ayude y la Iglesia les acoja. https://t.co/qklCcr1VOr Cuando nos detenemos ante Jes\u00fas crucificado, reconocemos todo ese amor que nos devuelve la dignidad y nos sostiene. #Cuaresma El Se\u00f1or hace justicia a la mujer inocente, perdona a la pecadora; condena a los corruptos, ayuda a la conversi\u00f3n de los hip\u00f3critas. Cada uno tiene su propia historia, sus propios pecados. Miremos al Se\u00f1or que hace justicia, pero que es misericordioso. #Homil\u00edaSantaMarta #OremosJuntos por las personas que no consiguen reaccionar y est\u00e1n asustadas por esta pandemia. Que el Se\u00f1or les ayude a levantarse y a reaccionar por el bien de toda la comunidad. https://t.co/zlV98P5psK Somos una \u00fanica familia humana. Detengamos toda hostilidad b\u00e9lica. Que el esfuerzo conjunto contra la pandemia #COVID19 nos haga reconocer nuestra necesidad de reforzar los lazos fraternos. @antonioguterres @UN En el #EvangeliodeHoy (Jn 11, 1-45) Jes\u00fas nos dice: \u201cYo soy la Resurrecci\u00f3n y la Vida... \u00a1Tened fe!\u201d En medio del llanto, seguid teniendo fe, incluso cuando parece que la muerte ha vencido. Dejad que la Palabra de Dios traiga de nuevo la vida donde hay muerte. \u201cSe conmovi\u00f3 profundamente y, muy turbado, llor\u00f3\u201d (Jn 11,35). Hoy, ante tanta gente que sufre las consecuencias de esta pandemia, pidamos al Se\u00f1or la gracia de llorar. Que hoy sea para todos nosotros el domingo del llanto. #Homil\u00edaSantaMarta Pienso en todas las personas que lloran. Nosotros tambi\u00e9n, desde nuestro coraz\u00f3n, los acompa\u00f1amos. Y no nos har\u00e1 da\u00f1o llorar un poco con el llanto del Se\u00f1or por todo su pueblo. #OremosJuntos https://t.co/aS4Ys9xBQO En esta #Cuaresma, os invito a deteneros ante el Crucifijo, quedaros all\u00ed, mirarlo y repetir: \u201cJes\u00fas, t\u00fa me amas, transf\u00f3rmame...\u201d https://t.co/mYCILectiA No es el momento de tu juicio, sino de nuestro juicio: el tiempo para elegir entre lo que cuenta verdaderamente y lo que pasa, para separar lo que es necesario de lo que no lo es. Es el tiempo de restablecer el rumbo de la vida hacia ti, Se\u00f1or, y hacia los dem\u00e1s. https://t.co/P2FOCIHyuE El pueblo de Dios tiene \u201colfato\u201d para saber d\u00f3nde est\u00e1 el Esp\u00edritu, para reconocer los caminos de la salvaci\u00f3n. El pueblo de Dios sigue a Jes\u00fas. No sabe explicar por qu\u00e9, pero lo sigue. Y no se cansa. #Homil\u00edaSantaMarta En estos d\u00edas comienzan a verse otras consecuencias de la pandemia, como el hambre. Ya empezamos a ver el \u201cdespu\u00e9s\u201d. #OremosJuntos por las familias que padecen necesidad y sufren hambre a causa de la pandemia. https://t.co/PJOvHg3RKQ T\u00fa, Se\u00f1or, no nos abandones a merced de la tormenta. Repites de nuevo: \u00abNo teng\u00e1is miedo\u00bb (Mt 28,5). Y nosotros, junto con Pedro, \u201cdescargamos en ti todo nuestro agobio, porque T\u00fa nos cuidas\u201d (cf. 1 P 5,7). https://t.co/fhYsMGYNKV Desde esta columnata que abraza a Roma y al mundo, descienda sobre vosotros, como un abrazo consolador, la bendici\u00f3n de Dios. https://t.co/tzokgbEjvm Statio Orbis #OremosJuntos https://t.co/Rb4ggdk5Kh Pidamos al Se\u00f1or la gracia de luchar contra el esp\u00edtitu maligno, de discutir cuando tengamos que discutir; pero frente al esp\u00edritu de obstinaci\u00f3n, tener el valor de callar. #Homil\u00edaSantaMarta https://t.co/5IhFAH1QOI #OremosJuntos por las personas que se preocupan por los dem\u00e1s \u2013por las familias que no tienen bastatante para comer, los ancianos solos, los enfermos hospitalizados- y rezan e intentan hacerles llegar ayuda. Demos gracias a Dios porque suscita estos sentimientos en los corazones. Si te resulta dif\u00edcil rezar, no te rindas. Estate quieto, haz sitio a Dios, d\u00e9jate mirar por \u00c9l y te llenar\u00e1 de su paz. #Cuaresma Hoy quisiera que todos nos hici\u00e9semos esta pregunta: \u00bfCu\u00e1les son los \u00eddolos que tengo en el coraz\u00f3n? \u00bfD\u00f3nde los escondo? Pidamos al Se\u00f1or la gracia de descubrir nuestros \u00eddolos. Y si no podemos deshacernos de ellos, que al menos los arrinconemos. #Homil\u00edaSantaMarta En estos d\u00edas de tanto sufrimiento hay tambi\u00e9n mucho miedo: el miedo de los ancianos que est\u00e1n solos, el miedo de los trabajadores sin un salario fijo, el miedo de cada uno de nosotros... #OremosJuntos al Se\u00f1or para que nos ayude a tener confianza y a vencer el miedo. En el contexto de una pandemia que amenaza la vida humana y la econom\u00eda mundial, relanzemos hoy las ense\u00f1anzas de la #EvangeliumVitae para transmitir a las generaciones futuras la cultura de la vida: las actitudes de solidaridad, de cuidado, de acogida. #AudienciaGeneral Con su \u201cs\u00ed\u201d entregado al \u00e1ngel, la Virgen acoge al Verbo que se hace carne, y acepta ser madre del Hijo de Dios. As\u00ed, en Mar\u00eda se realiza el encuentro de Dios con el hombre. #AudienciaGeneral #OremosJuntos https://t.co/MPCCLIOiLb Manteng\u00e1monos juntos, #oremosJuntos. Propongo a todos los cristianos que unan sus voces al cielo, recitando el Padre Nuestro, ma\u00f1ana 25 de marzo al mediod\u00eda. #PrayForTheWorld https://t.co/n2zeWZVMz1 En el #EvangeliodeHoy (Jn 5, 1-16), el paral\u00edtico est\u00e1 enfermo de pesimismo, de tristeza, de acidia: venenos, nieblas que rodean el alma y no la dejan vivir. El agua es s\u00edmbolo de nuestra nueva vida, el agua que Jes\u00fas usa para regenerarnos, el Bautismo. #Homil\u00edaSantaMarta En estos d\u00edas han fallecido m\u00e9dicos, sacerdotes y muchos enfermeros se han contagiado, porque estaban al servicio de los enfermos. Agradezco a Dios el ejemplo de heroicidad que nos dan cuidando de los enfermos. #OremosJuntos por ellos y por sus familias. Hoy Jes\u00fas te dice tambi\u00e9n a ti: \u201c\u00a1\u00c1nimo, estoy cerca de ti, hazme espacio y tu vida cambiar\u00e1!\u201d. #Cuaresma La primera condici\u00f3n para orar es la fe; la segunda, la perseverancia; la tercera, la valent\u00eda. En estos d\u00edas en los que es necesario orar m\u00e1s, pensemos si oramos as\u00ed. \u00a1El Se\u00f1or no decepciona! Nos hace esperar, pero no decepciona. #Homil\u00edaSantaMarta Oremos hoy por las personas que, a causa de la pandemia, comienzan a experimentar problemas econ\u00f3micos porque no pueden trabajar, lo cual afecta a sus familias. #OremosJuntos https://t.co/gj0KOoH2wA A la pandemia del virus queremos responder con la universalidad de la oraci\u00f3n, la compasi\u00f3n, la ternura. Permanezcamos unidos. Propongo a todos los cristianos que unan sus voces al cielo, recitando el Padre Nuestro el pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles 25 de marzo al mediod\u00eda. #OremosJuntos El #EvangeliodeHoy (Jn 9, 1-41) nos ense\u00f1a que el pecado es como un velo oscuro que cubre nuestro rostro y nos impide vernos a nosotros mismos y al mundo con claridad; el perd\u00f3n del Se\u00f1or nos quita este manto de tinieblas y nos da una nueva luz. En la presencia de Jes\u00fas salen a la luz los verdaderos sentimientos del coraz\u00f3n. Leamos el #Evangelio de hoy (Jn 9, 1-41) para entender bien lo que pasa cuando Jes\u00fas pasa. #Homil\u00edaSantaMarta Recemos por los muchos muertos, que mueren solos, sin poder despedirse de sus seres queridos. Tambi\u00e9n recemos por las familias que no pueden acompa\u00f1ar a sus seres queridos en su muerte. #OremosJuntos https://t.co/wvHEGxAzKZ La #Cuaresma nos invita a reflexionar sobre el significado de la vida, con la certeza de que s\u00f3lo en Cristo y con Cristo encontramos una respuesta al misterio del sufrimiento y de la muerte. No fuimos creados para la muerte sino para la vida, la vida eterna. El Se\u00f1or perdona todos los pecados, pero es preciso que se los mostremos. El #EvangeliodeHoy nos ense\u00f1a c\u00f3mo orar, c\u00f3mo acercarnos al Se\u00f1or: con humildad, con el coraz\u00f3n \u201cdesnudo\u201d,sin maquillaje, sin disfrazarlo con las propias virtudes. #Homil\u00edaSantaMarta https://t.co/6GFXjhlWpA Hoy rezamos por las familias que no pueden salir de casa, para que sepan encontrar el modo de comunicar bien y vencer juntos las angustias de este tiempo. #OremosJuntos por la paz y la creatividad en las familias de hoy, en esta crisis. El fuego del amor de Dios consume las cenizas de nuestro pecado. El abrazo del Padre nos renueva por dentro, limpia nuestro coraz\u00f3n. #Cuaresma El Dios de la ternura nos sanar\u00e1 de las muchas heridas de la vida y de tantas cosas feas que hemos hecho. Volver a Dios es volver al abrazo del Padre. #Homil\u00edaSantaMarta https://t.co/upN4c3SBkp #OremosJuntos por los m\u00e9dicos, el personal de los hospitales y los voluntarios que est\u00e1n dando su propia vida para salvar a los dem\u00e1s. Y por las autoridades, por quienes deben tomar decisiones en este momento. Todas estas personas son los muros que nos defienden en esta crisis. #OremosJuntos encomend\u00e1ndonos a la intercesi\u00f3n de San Jos\u00e9, que conoci\u00f3 la precariedad, la amargura y la preocupaci\u00f3n por el ma\u00f1ana; pero supo caminar en la oscuridad de esos momentos dej\u00e1ndose guiar siempre, sin reservas, por la voluntad de Dios. https://t.co/dndXRMGCu0 Queridos hermanos y hermanas, esta tarde un\u00e1monos espiritualmente en la recitaci\u00f3n del Santo Rosario. Mar\u00eda, salud de los enfermos, y San Jos\u00e9, hombre de fe, intercedan por nosotros! #OremosJuntos La fe se abre camino mediante pasos humildes y concretos. #Cuaresma En esta solemnidad de #SanJos\u00e9, pidamos al Se\u00f1or la gracia de vivir no solo en lo concreto de la vida cotidiana, sino tambi\u00e9n en lo \u201cconcreto\u201d del misterio. Entrar en el misterio no es so\u00f1ar; entrar en el misterio es adorar a Dios. #Homil\u00edaSantaMarta https://t.co/5r0eGfBPfD La misericordia de Dios es nuestra liberaci\u00f3n y nuestra felicidad. Necesitamos perdonar, porque necesitamos ser perdonados. #AudienciaGeneral #Bienaventuranzas Dios est\u00e1 a nuestro lado, y nos pide que estemos cerca los unos de los otros. En este momento no podemos acercarnos f\u00edsicamente a causa del contagio, pero podemos despertar en nosotros una actitud de cercan\u00eda mediante la oraci\u00f3n y la ayuda rec\u00edproca. #Homil\u00edaSantaMarta #OremosJuntos por los difuntos, por quienes han perdido la vida a causa del virus. Oremos especialmente por los operadores sanitarios que han donado su vida al servicio de los enfermos.   https://t.co/uFHODzyk3P Dej\u00e9monos amar por Dios para amar. Dejemos que nos levante para caminar hacia la meta, la Pascua. #Cuaresma La par\u00e1bola que Jes\u00fas nos narra (Mt 18,23-35) es muy clara: pedir perd\u00f3n implica perdonar; van juntos, no se pueden separar. Para poder entrar en el Cielo debemos perdonar. #Homil\u00edaSantaMarta https://t.co/rl4ZCz8uK8 #OremosJuntos por los ancianos, que en este momento sufren con mayor intensidad una gran soledad, a veces con mucho miedo. Ellos nos han dado la vida, la sabidur\u00eda, la historia... Estemos a su lado con la oraci\u00f3n. https://t.co/rK50SmDlsV \u201cConvert\u00edos\u201d, es decir, \u201ccambiad de vida\u201d (Mt 4,17), porque ha comenzado una nueva forma de vivir: ha terminado el tiempo de vivir para uno mismo; ha comenzado el tiempo de vivir con Dios y para Dios, con los dem\u00e1s y para los dem\u00e1s, con amor y por amor. #Cuaresma Dios act\u00faa siempre en la simplicidad: en la simplicidad del trabajo de todos los d\u00edas, en la simplicidad de la oraci\u00f3n; en cambio, el esp\u00edritu mundano nos lleva hacia la vanidad, hacia las apariencias que terminan en la violencia. #Homil\u00edaSantaMarta https://t.co/vpwzpyLn2r Que el Se\u00f1or ayude a las familias a descubrir nuevas expresiones de amor en esta situaci\u00f3n, que es una ocasi\u00f3n para hallar con creatividad bellos afectos en la familia. #OremosJuntos para que las relaciones en la familia florezcan siempre para el bien. https://t.co/bm1bDfzY31 Pidamos la gracia de cultivar en nosotros el deseo de Cristo, fuente de agua viva, el \u00fanico que puede saciar la sed de vida y de amor que llevamos en el coraz\u00f3n. #Angelus El #Evangelio de hoy (Jn 4, 5-42) nos habla del encuentro de Jes\u00fas con una mujer, una pecadora que tuvo el valor de decirle la verdad. Que el Se\u00f1or nos d\u00e9 la gracia de dirigirnos a \u00c9l con nuestra verdad. #Homil\u00edaSantaMarta #OremosJuntos hoy por quienes garantizan con su trabajo el funcionamiento de la sociedad: en las farmacias, en los supermercados, los transportes, las fuerzas del orden, por todos los que est\u00e1n trabajando para que nuestra vida social pueda seguir adelante. https://t.co/KmIhvWGP3L El Se\u00f1or nos busca antes de que nosotros vayamos a buscarlo, sale a nuestro encuentro y nos llama. \u00a1Vayamos adelante con alegr\u00eda, porque sabemos que nos espera! #Cuaresma Con la par\u00e1bola del hijo pr\u00f3digo (Lc 15,1-32), el Se\u00f1or nos hace comprender que es un problema vivir en casa pero no sentirse en casa porque no existe una relaci\u00f3n de paternidad y de hermandad. #Homil\u00edaSantaMarta Oremos hoy por las familias que viven una situaci\u00f3n dif\u00edcil, especialmente por las familias en las que hay alguna persona con discapacidad. Oremos para que no pierdan la paz en este momento y consigan seguir adelante con fortaleza y alegr\u00eda. https://t.co/z10rUuoV5b La #oraci\u00f3n expresa la necesidad de corresponder al amor de Dios, que siempre nos precede y nos sostiene. El cristiano reza con la conciencia de ser amado sin merecerlo. https://t.co/wgCc1dbaLy Pidamos hoy al Se\u00f1or la gracia de no olvidar la gratuidad de la revelaci\u00f3n. Dios se ha manifestado como don, se ha hecho don para nosotros, y hemos de mostrarlo y darlo a los dem\u00e1s como un don, no como una posesi\u00f3n nuestra. #Homil\u00edaSantaMarta Hoy quisiera rezar por los pastores que deben acompa\u00f1ar al pueblo de Dios en esta crisis: que el Se\u00f1or les d\u00e9 la fuerza y la capacidad de elegir el mejor modo para ayudar.  https://t.co/h2uR41UheB El camino de la #Cuaresma es un camino de caridad hacia quien es m\u00e1s d\u00e9bil. Pidamos hoy al Se\u00f1or la gracia de no caer en la indiferencia, la gracia de que todas las informaciones que recibimos sobre los dolores humanos nos lleguen al coraz\u00f3n y nos muevan a hacer algo por los dem\u00e1s. #Homil\u00edaSantaMarta https://t.co/QMj6W4AoDp Bajo tu amparo nos acogemos, santa Madre de Dios; no deseches las s\u00faplicas que te dirigimos en nuestras necesidades, antes bien, l\u00edbranos de todo peligro, \u00a1oh siempre Virgen, gloriosa y bendita! https://t.co/F3zNJtebOd Estamos llamados a redescubrir qu\u00e9 es lo que cuenta verdaderamente, qu\u00e9 es lo que necesitamos realmente, qu\u00e9 nos hace vivir bien y, al mismo tiempo, qu\u00e9 es secundario y de qu\u00e9 podemos prescindir tranquilamente. #AudienciaGeneral #Bienaventuranzas La vanidad, el esp\u00edritu mundano, es el camino que el diablo nos ofrece para alejarnos de la Cruz de Cristo. Pidamos al Se\u00f1or la gracia de distinguir el camino del Se\u00f1or, que es el de la Cruz, del camino del mundo, que es el de la vanidad. https://t.co/j5wtbwC5qY El Se\u00f1or no dice s\u00f3lo que hagamos obras de caridad, oremos y ayunemos, sino tambi\u00e9n que lo hagamos sin simulaci\u00f3n, sin doblez, sin hipocres\u00eda. #Cuaresma Hoy el Se\u00f1or nos llama a todos nosotros pecadores a dialogar con \u00c9l: \u201cNo teng\u00e1is miedo\u201d. \u00abAunque sean vuestros pecados tan rojos como la grana, blanquear\u00e1n como la nieve\u00bb (Is 1,18). #Homil\u00edaSantaMarta https://t.co/ywaBTivUc2 Oremos juntos! En estos d\u00edas puedes seguir la directa cada ma\u00f1ana a las 7:00 (hora de Roma) la Misa en Santa Marta: https://t.co/gHnCFg1Wfk La oraci\u00f3n cuaresmal puede asumir formas distintas, pero lo que verdaderamente cuenta a los ojos de Dios es que excave dentro de nosotros hasta hacer mella en la dureza de nuestro coraz\u00f3n, para convertirlo cada vez m\u00e1s al Se\u00f1or. #Cuaresma Cuando recordamos los pecados que hemos cometido y sentimos verg\u00fcenza, esto toca el coraz\u00f3n de Dios, y \u00c9l responde con misericordia. Pidamos hoy la gracia de la verg\u00fcenza. #Homil\u00edaSantaMarta https://t.co/UpPPzvQsDM Para seguir en directo la Misa de Santa Marta https://t.co/gHnCFfKkQK Es propio de la mujer tomarse la vida en serio. La mujer manifiesta que el sentido de la vida no es producir cosas continuamente, sino cuidar de lo que ya existe. #D\u00edadelasMujeres El evento maravilloso de la Transfiguraci\u00f3n, narrado en el #EvangeliodeHoy (Mt 17,1-9), nos abre las puertas a un conocimiento mayor del misterio de Cristo que deber\u00e1 sufrir, morir y luego resucitar. En este tiempo favorable de #Cuaresma, escuchemos la voz del Se\u00f1or. Cuanto m\u00e1s nos dejemos mover por su Palabra, m\u00e1s experimentaremos su misericordia gratuita hacia nosotros. La #Cuaresma es un tiempo propicio para que nos dejemos interpelar por el dolor de los que sufren y no encuentran a nadie que les ayude. Es un tiempo en el que la compasi\u00f3n se concreta en la solidaridad, en cuidar de los dem\u00e1s. Deseo expresar nuevamente mi apoyo a los enfermos de #coronavirus y a los operadores sanitarios que los cuidan, as\u00ed como a las autoridades civiles y a todos los que trabajan para asistir a los pacientes y detener el contagio. https://t.co/RKtkEzoP2M Les pido que recen por m\u00ed y mis colaboradores de la Curia Romana, que esta tarde comenzaremos la semana de Ejercicios Espirituales. El #EvangeliodeHoy (Mt 4,1-11) nos muestra c\u00f3mo responde Jes\u00fas al tentador que intenta hacerle caer tres veces. Que su experiencia nos ayude a mantenernos vigilantes para no caer en las tentaciones y no someternos a ning\u00fan \u00eddolo de este mundo. #Cuaresma Dej\u00e9monos reconciliar para vivir como hijos amados, como pecadores perdonados, como enfermos sanados, como caminantes acompa\u00f1ados. #Cuaresma El #D\u00edadelasEnfermedadesRaras nos ofrece la ocasi\u00f3n de cuidar, todos juntos, de nuestros hermanos y hermanas que las sufren, integrando investigaci\u00f3n, tratamientos m\u00e9dicos y asistencia social de modo que tengan igualdad de oportunidades y puedan vivir una vida plena. Dignidad de la persona, justicia, subsidiariedad y solidaridad: esta es la contribuci\u00f3n de la Doctrina Social de la Iglesia a la b\u00fasqueda com\u00fan de una \u201calgor-\u00e9tica\u201d. La \u201cCall\u201d firmada hoy es un paso importante en esta direcci\u00f3n. #renAIssance https://t.co/2NIrUS2QqQ La #Cuaresma es el tiempo adecuado para dejar espacio a la Palabra de Dios. Es tiempo de apagar la televisi\u00f3n y abrir la Biblia. Es el tiempo para desconectarnos del tel\u00e9fono m\u00f3vil y conectarnos al Evangelio. Oremos, ayunemos y hagamos obras de misericordia en este tiempo de gracia, a fin de que el Se\u00f1or encuentre nuestros corazones preparados para colmarlos con la victoria de su amor. #Cuaresma La #Cuaresma es un tiempo de gracia para reconocer que nuestras pobres #cenizas son amadas por Dios, un tiempo para acoger la mirada amorosa de Dios y, sinti\u00e9ndonos mirados as\u00ed, cambiar de vida. Estamos en el mundo para caminar de las cenizas a la vida. Las #cenizas nos recuerdan el trayecto de nuestra existencia: del polvo de la tierra a la vida. Somos polvo, tierra, arcilla, pero si nos dejamos moldear por las manos de Dios, nos convertimos en una maravilla. https://t.co/45hKeYvwiJ Las #cenizas que nos imponen en nuestras cabezas nos recuerdan que los hijos de Dios no podemos vivir para ir tras las cosas pasajeras, que son como el polvo que se desvanece. Comenzamos la #Cuaresma recibiendo las #cenizas. Somos polvo en el universo. Pero somos el polvo amado por Dios. https://t.co/45hKeYN7Hj Ayunar es saber renunciar a las cosas vanas, in\u00fatiles, a lo superfluo, para ir a lo esencial. Es buscar la belleza de una vida m\u00e1s sencilla. #Cuaresma #AudienciaGeneral El Se\u00f1or nos vuelve a conceder este a\u00f1o un tiempo propicio para prepararnos a celebrar con el coraz\u00f3n renovado el gran Misterio de la muerte y resurrecci\u00f3n de Jes\u00fas, fundamento de la vida cristiana. #Cuaresma https://t.co/TyB0jOPZ38 La mundanidad es enemiga de Dios. El camino contra el esp\u00edritu del mundo es uno solo: la humildad. Servir a los otros, elegir el \u00faltimo puesto, no escalar. #Homil\u00edaSantaMarta Os deseo que aprend\u00e1is a mirar la vida desde lo alto, desde la perspectiva del cielo; a ver las cosas con los ojos de Dios, a trav\u00e9s del prisma del Evangelio. \u00abEn nombre de Cristo os pedimos que os reconcili\u00e9is con Dios\u00bb (2 Co 5,20) https://t.co/TyB0jOyobA Pidamos al Se\u00f1or que mueva los corazones para que todos puedan superar la l\u00f3gica del conflicto, del odio y de la venganza, y reconocerse como hermanos, hijos de un solo Padre. #Bari2020 Si queremos ser disc\u00edpulos de Cristo, este es el camino: amados por Dios, estamos llamados a amar; perdonados, a perdonar; salvados gratuitamente, a no buscar ning\u00fan beneficio en el bien que hacemos. #Bari2020 El Se\u00f1or nos conf\u00eda esta tarea para el Mediterr\u00e1neo: reconstruir las relaciones rotas, levantar las ciudades destruidas por la violencia, hacer florecer los terrenos \u00e1ridos, infundir esperanza y exhortar a quien est\u00e1 encerrado en s\u00ed mismo a no temer al hermano. #Bari2020 En la fiesta de la #CatedradeSanPedro, demos gracias al Se\u00f1or por la misi\u00f3n que confi\u00f3 al ap\u00f3stol Pedro y a sus sucesores: reunir a todas las gentes en el Pueblo de Dios y guiarlo en la caridad y la verdad por el camino de la salvaci\u00f3n. Hemos recibido la vida no para enterrarla, sino para ponerla en juego; no para conservarla, sino para darla. Quien est\u00e1 con Jes\u00fas sabe que el secreto para poseer la vida es entregarla. Para seguir a Jes\u00fas hemos de dar tres pasos: acercarnos a \u00c9l para conocerlo; confesar -con la fuerza del Esp\u00edritu Santo- que es el Hijo de Dios; y aceptar el camino de humildad y humillaci\u00f3n que eligi\u00f3 para redimir a la humanidad. #Homil\u00edaSantaMarta La opci\u00f3n por los m\u00e1s pobres y olvidados nos mueve a liberarlos de la miseria material y a defender sus derechos, pero tambi\u00e9n implica proponerles la amistad con el Se\u00f1or que los ama y les ha otorgado una inmensa dignidad. #SocialJusticeDay \u201cFelices los mansos porque heredar\u00e1n la tierra\u201d. La \u201ctierra\u201d que hay que conquistar es la salvaci\u00f3n del hermano. No hay territorio que sea m\u00e1s hermoso ganar que el coraz\u00f3n del otro y la paz reencontrada con un hermano. Esta es la tierra a heredar. #AudienciaGeneral \u00abFelices los mansos, porque ellos heredar\u00e1n la tierra\u00bb (Mt 5,4). La mansedumbre conquista los corazones, salva las amistades y mucho m\u00e1s, porque las personas se enfadan pero luego se calman, se arrepienten y pueden reconstruirse las relaciones. #Bienaventuranzas Todos nosotros tenemos una parte del coraz\u00f3n endurecida. La medicina contra la dureza del coraz\u00f3n es la memoria, recordar los beneficios del Se\u00f1or. Esto mantiene el coraz\u00f3n abierto y fiel. #Homil\u00edaSantaMarta No nos bastamos a nosotros mismos: necesitamos desenmascarar nuestra autosuficiencia, superar nuestras cerrazones y volver a ser peque\u00f1os por dentro, simples y entusiastas, llenos de amor a Dios y al pr\u00f3jimo. En el #EvangeliodeHoy (Mt 5,17-37), Jes\u00fas nos exhorta a pasar de un cumplimiento formal de la Ley de Dios a un cumplimiento sustancial, acogiendo su Ley en el coraz\u00f3n. Del coraz\u00f3n brotan las acciones buenas y las malas. Nuestra oraci\u00f3n no debe limitarse s\u00f3lo a nuestras necesidades: una oraci\u00f3n es verdaderamente cristiana si tiene tambi\u00e9n una dimensi\u00f3n universal. Hoy  nos har\u00e1 bien pensar, como un gesto de gratitud hacia Dios, en la gente que nos acompa\u00f1a en el camino de la vida: familiares, amigos, compa\u00f1eros de trabajo\u2026 El Se\u00f1or nos quiere pueblo, nos quiere en compa\u00f1\u00eda. \u00a1Gracias, Se\u00f1or, por no habernos dejado solos! #Homil\u00edaSantaMarta \u00a1Cu\u00e1ntas veces olvidamos al Se\u00f1or y negociamos con otros dioses: dinero, vanidad, orgullo! Pidamos a Dios la gracia de comprender cu\u00e1ndo comienza nuestro coraz\u00f3n a resbalar hacia la mundanidad. Si se lo rogamos, su gracia y su amor detendr\u00e1n nuestra ca\u00edda. #Homil\u00edaSantaMarta Las poblaciones amaz\u00f3nicas tienen derecho al anuncio del Evangelio: el anuncio de un Dios que ama infinitamente a cada ser humano, y que ha manifestado plenamente ese amor en Cristo crucificado por nosotros y resucitado en nuestras vidas. #QueridaAmazonia Sue\u00f1o con comunidades cristianas capaces de entregarse y de encarnarse en la Amazonia, hasta el punto de regalar a la Iglesia nuevos rostros con rasgos amaz\u00f3nicos. #QueridaAmazonia El Se\u00f1or, que primero cuida de nosotros, nos ense\u00f1a a cuidar de nuestros hermanos y hermanas, y del ambiente que cada d\u00eda \u00c9l nos regala. Esta es la primera ecolog\u00eda que necesitamos. #QueridaAmazonia https://t.co/Ew9l465K8L Sue\u00f1o con una Amazonia que luche por los derechos de los m\u00e1s pobres, de los pueblos originarios, de los \u00faltimos, donde su voz sea escuchada y su dignidad sea promovida. #QueridaAmazonia Dirijo esta Exhortaci\u00f3n a todo el mundo para ayudar a despertar el afecto y la preocupaci\u00f3n por la Amazonia, que es tambi\u00e9n \u201cnuestra\u201d. #QueridaAmazonia https://t.co/Ew9l465K8L \"Bienaventurados los que lloran, porque ellos ser\u00e1n consolados\u201d (Mateo 5, 5). Es sabio y bienaventurado quien acoge el dolor por amor, porque recibir\u00e1 el consuelo del Esp\u00edritu Santo, que es la ternura de Dios que perdona y corrige. #AudienciaGeneral #Bienaventuranzas Jesucristo ofrece su misericordia a quien vive con angustia su propia situaci\u00f3n de fragilidad, dolor y debilidad. \u00c9l invita a cada uno a entrar en su vida para experimentar su ternura. #JornadadelEnfermo https://t.co/1yMIPlDAdb Encomiendo a la Virgen Mar\u00eda, Salud de los enfermos, a todas las personas que llevan el peso de la enfermedad, as\u00ed como a sus familiares y al personal sanitario. Aseguro a todos, con afecto, mi cercan\u00eda en la oraci\u00f3n. #JornadadelEnfermo #VirgendeLourdes La fe crece con la invocaci\u00f3n confiada, presentando a Jes\u00fas lo que somos, con el coraz\u00f3n abierto, sin esconder nuestras miserias. Siguen llegando noticias dolorosas de #Siria sobre las condiciones de mujeres y ni\u00f1os, de personas obligadas a huir a causa de la guerra. Renuevo mi llamamiento a todas las partes involucradas a dialogar y respetar el Derecho Humanitario para salvaguardar la vida de los civiles. En el #EvangeliodeHoy (Mt 5,13-16), Jes\u00fas exhorta a sus disc\u00edpulos a que sean sal y luz en medio de la gente. Es sal quien vive y difunde la gracia de Cristo; es luz quien hace resplandecer el Evangelio con obras buenas. \u00a1Juntos contra la trata! Solo juntos podemos derrotar esta plaga y proteger a las v\u00edctimas. La oraci\u00f3n es la fuerza que sostiene nuestro compromiso. #PrayAgainstTrafficking Santa Josefina Bakhita, patrona de las v\u00edctimas de la trata, afront\u00f3 el dolor de la esclavitud y testimoni\u00f3 la libertad y la alegr\u00eda del encuentro con el Se\u00f1or. Oremos para que todos puedan vivir esta alegr\u00eda y romper las cadenas de la esclavitud. #PrayAgainstTrafficking El hombre m\u00e1s grande nacido de mujer -Juan el Bautista- y el Hijo de Dios eligieron el camino de la humillaci\u00f3n. Este es el camino que Dios muestra a los cristianos para seguir adelante. No se puede ser humilde sin humillaciones. #Homil\u00edaSantaMarta #PrayAgainstTrafficking https://t.co/d9i1ly8yKP Hay una pobreza que hemos de aceptar, la de nuestro ser, y una pobreza que debemos buscar, la concreta, de las cosas de este mundo, para ser libres y poder amar. #AudienciaGeneral #Bienaventuranzas El Documento sobre la Hermandad Humana, firmado hace un a\u00f1o, ha escrito una nueva p\u00e1gina en el di\u00e1logo entre las religiones y las personas de buena voluntad. Como hermanos y hermanas queremos decir no a la violencia y juntos promover la paz, la vida, la libertad religiosa. Hermanos y hermanas, en los momentos de alejamiento de Dios, nos har\u00e1 bien escuchar esta voz en nuestros corazones: \"Hijo m\u00edo, hija m\u00eda, \u00bfqu\u00e9 est\u00e1s haciendo? No te suicides, por favor. Mor\u00ed por ti\". #Homil\u00edaSantaMarta La soledad se vence no encerr\u00e1ndose en uno mismo sino invocando al Se\u00f1or, porque el Se\u00f1or escucha el grito del que est\u00e1 solo. El #Evangeliodehoy (Lc 2,22-40), fiesta de la Presentaci\u00f3n del Se\u00f1or, nos muestra la sorpresa de Mar\u00eda, Jos\u00e9, Sime\u00f3n y Ana por lo que suced\u00eda ante sus ojos. La capacidad de sorprenderse hace fecundo el encuentro con el Se\u00f1or. Hoy se celebra la #JornadaMundialdelaVidaConsagrada. Oremos por las mujeres y los hombres consagrados que se dedican a Dios y a los hermanos en el servicio diario, para que sean siempre testigos fieles del amor de Cristo. https://t.co/Zu6PbvrEeE Quien mantiene la mirada sobre Jes\u00fas aprende a vivir para servir. No espera que empiecen los dem\u00e1s, sino que va a buscar al pr\u00f3jimo. #VidaConsagrada Que el Se\u00f1or nos d\u00e9 la gracia de enviarnos siempre un profeta \u2013un amigo, el confesor, el hijo, la mam\u00e1\u2013 que nos advierta cuando estamos resbalando hacia un ambiente en el que parece que todo est\u00e1 permitido porque hemos perdido el sentido del pecado. #Homil\u00edaSantaMarta Que el ejemplo de santidad de #SanJuanBosco, a quien recordamos hoy como padre y maestro de la juventud, os lleve \u2013especialmente a vosotros, queridos j\u00f3venes\u2013 a realizar vuestros proyectos para el futuro acogiendo el plan que Dios tiene para cada uno. \u00abCon la medida con que mid\u00e1is, ser\u00e9is medidos\u00bb (Mc 4,24). Pidamos al Se\u00f1or la gracia de no tener miedo de la cruz, pidamos la capacidad de soportar alguna humillaci\u00f3n, porque este es el camino que \u00c9l eligi\u00f3 para salvarnos. #Homil\u00edaSantaMarta Las Bienaventuranzas son la \u201ccarta de identidad\u201d del cristiano. No se trata de alegr\u00edas pasajeras, sino de la felicidad que sabe convivir incluso con el sufrimiento. #AudienciaGeneral El Evangelio no ir\u00e1 adelante con evangelizadores aburridos, amargados. No. Ir\u00e1 adelante solo con evangelizadores alegres, llenos de vida. #Homil\u00edaSantaMarta Si perdemos la memoria, aniquilamos el futuro. Que el aniversario del Holocausto, la indecible crueldad que la humanidad descubri\u00f3 hace 75 a\u00f1os, sea una llamada a detenernos, a guardar silencio y recordar. Lo necesitamos, para no volvernos indiferentes. #JornadadelaMemoria La Palabra de Dios nos consuela y nos anima, provoca la conversi\u00f3n, nos sacude, nos libera de la par\u00e1lisis del ego\u00edsmo; porque tiene el poder de cambiar la vida, hace pasar de la oscuridad a la luz. #DomingodelaPalabradeDios Necesitamos la Palabra de Dios: en medio de tantas palabras diarias, necesitamos escuchar esa Palabra que no nos habla de cosas, sino de Vida. #DomingodelaPalabradeDios https://t.co/LiQB63vEga \u00a1Hagamos espacio para la Palabra de Dios! Leamos alg\u00fan vers\u00edculo de la Biblia cada d\u00eda. Descubriremos que Dios est\u00e1 cerca de nosotros, que ilumina nuestra oscuridad, que nos gu\u00eda con amor a lo largo de nuestra vida. #DomingodelaPalabradeDios El Se\u00f1or te da su Palabra para que puedas aceptarla como la carta de amor que escribi\u00f3 para ti, para hacerte sentir que est\u00e1 a tu lado. #DomingodelaPalabradeDios De esta semana de oraci\u00f3n por la #UnidadDeLosCristianos queremos aprender a ser m\u00e1s hospitalarios, ante todo entre nosotros los cristianos, tambi\u00e9n entre hermanos de confesiones distintas. La hospitalidad pertenece a la tradici\u00f3n de las comunidades y de las familias cristianas. La Biblia es la gran historia de amor entre Dios y la humanidad. En el centro est\u00e1 Jes\u00fas: su historia lleva al cumplimiento el amor de Dios por el hombre y, al mismo tiempo, la historia de amor del hombre por Dios. La envidia y los celos son semillas que generan guerra. Pidamos al Se\u00f1or la gracia de tener un coraz\u00f3n transparente que busca la justicia y la paz, un coraz\u00f3n transparente como el de David. #Homil\u00edaSantaMarta Este a\u00f1o deseo dedicar el Mensaje para la JMCS al tema de la narraci\u00f3n: para no perdernos necesitamos respirar la verdad de historias buenas que edifiquen, que ayuden a reencontrar las ra\u00edces y la fuerza para avanzar juntos. https://t.co/iLB5LDLwII La hospitalidad ecum\u00e9nica requiere disponibilidad para escuchar a los dem\u00e1s cristianos, prestando atenci\u00f3n a sus historias personales de fe y a la historia de su comunidad. Trabajar juntos para vivir la hospitalidad, especialmente hacia aquellos cuya vida es m\u00e1s vulnerable, nos har\u00e1 mejores seres humanos, disc\u00edpulos mejores y un pueblo cristiano m\u00e1s unido. #AudienciaGeneral Este a\u00f1o, la Semana de oraci\u00f3n por la unidad de los cristianos est\u00e1 dedicada al tema de la hospitalidad. #AudienciaGeneral Nosotros los cristianos, por medio del Bautismo, fuimos todos ungidos por la elecci\u00f3n del Se\u00f1or, y esto es un puro don. Pidamos hoy al Esp\u00edritu Santo que sepamos custodiar este don con fidelidad. Esta es la santidad cristiana. #Homil\u00edaSantaMarta Ser cristiano no es defenderse con una ideolog\u00eda para poder seguir adelante. Ser cristiano es ser libre porque tenemos confianza, porque somos d\u00f3ciles a la Palabra del Se\u00f1or. #Homil\u00edaSantaMarta Deteng\u00e1monos en el #EvangeliodeHoy (Jn 1,29-34), quiz\u00e1 contemplando tambi\u00e9n un icono de Cristo, el Hijo de Dios que se hizo cordero para librarnos del mal. S\u00ed, a\u00fan somos pobres pecadores pero ya no somos esclavos, no, sino \u00a1hijos de Dios! Quien tiene fe siente una gran necesidad de Dios y, en su propia peque\u00f1ez, se abandona a \u00c9l con plena confianza. Jes\u00fas mira al paral\u00edtico y va a lo esencial: \u201cTus pecados te son perdonados\u201d. La salud f\u00edsica es un don que debemos custodiar, pero el Se\u00f1or nos ense\u00f1a que tambi\u00e9n debemos custodiar la salud del coraz\u00f3n, la salud espiritual. #Homil\u00edaSantaMarta El Se\u00f1or tiene mucha compasi\u00f3n, se involucra en nuestros problemas. Repitamos con frecuencia esta sencilla oraci\u00f3n: Se\u00f1or soy pecador, ten piedad de m\u00ed, ten compasi\u00f3n de m\u00ed. #HomiliaSantaMarta Pidamos al Esp\u00edritu Santo que reavive en todos nosotros la llamada a ser evangelizadores valientes y alegres. #AudienciaGeneral Jes\u00fas ten\u00eda autoridad porque lo que ense\u00f1aba era coherente con lo que hac\u00eda, con su vida. La autoridad se demuestra en esto: coherencia y testimonio. #Homil\u00edaSantaMarta En la vida cristiana no basta con saber: sin salir de uno mismo, sin encontrar, sin adorar, no se conoce a Dios. La vida cristiana es una historia de amor con Dios. En la fiesta del #BautismodeJes\u00fas, redescubramos nuestro bautismo: al igual que Jes\u00fas es el Hijo amado del Padre, tambi\u00e9n nosotros, renacidos del agua y del Esp\u00edritu Santo, somos hijos amados de Dios y hermanos de muchos otros hermanos. Al adorar le damos al Se\u00f1or la posibilidad de transformarnos con su amor, de iluminar nuestras tinieblas, de darnos fuerza en la debilidad y valor en las pruebas. Adorar es encontrar a Jes\u00fas sin la lista de exigencias, m\u00e1s bien con la \u00fanica exigencia de estar con \u00c9l. Cuando adoramos, permitimos que Jes\u00fas nos sane y nos cambie. El ap\u00f3stol Juan nos habla del fundamento del amor: podemos amar porque Dios nos ha amado primero. Que el Esp\u00edritu Santo nos d\u00e9 la fuerza y la alegr\u00eda de amar a los hermanos y manifestarle as\u00ed nuestro amor. #Homil\u00edaSantaMarta Adorar es hacerse peque\u00f1o en presencia del Alt\u00edsimo, descubrir ante \u00c9l que la grandeza de la vida no consiste en tener, sino en amar. Al adorar aprendemos a rechazar lo que no debe ser adorado: el dios dinero, el dios consumo, el dios placer, el dios \u00e9xito, nuestro ego convertido en dios. La esperanza no es una utop\u00eda, y la paz es un bien siempre posible. https://t.co/yRl5uUBSgq Si no tenemos paz en el coraz\u00f3n, \u00bfc\u00f3mo queremos que haya paz en el mundo? Tratemos de permanecer en el Se\u00f1or; y el modo de permanecer es amar, amar en las cosas peque\u00f1as. #Homil\u00edaSantaMarta Adorar es traer vida al Se\u00f1or permiti\u00e9ndole entrar en nuestras vidas. Es hacer que descienda su consuelo al mundo y dejarnos impregnar por su ternura. Adorar significa hacer un \u00e9xodo de la mayor esclavitud, la de uno mismo. Adorar es poner al Se\u00f1or en el centro para que no estar centrados en nosotros mismos. Muchas personas viven sin saber lo que sucede en su coraz\u00f3n. Pidamos la gracia de permanecer en el Se\u00f1or y distinguir el Esp\u00edritu de Dios del esp\u00edritu del mundo, para que nuestro coraz\u00f3n sea el punto de encuentro entre Dios y nosotros. #Homil\u00edaSantaMarta Dirijo un pensamiento especial a los hermanos de las Iglesias Orientales, cat\u00f3licas y ortodoxas, que celebran hoy el Nacimiento del Se\u00f1or. Les deseo a todos la luz y la paz de Cristo Salvador. Adorando, nosotros tambi\u00e9n, como los Reyes Magos, descubriremos el significado de nuestro camino. Y, como los Magos, experimentaremos \"una grand\u00edsima alegr\u00eda\" (Mt 2, 10). Adorar es ir a lo esencial: es el camino para desintoxicarse de muchas cosas in\u00fatiles, de adicciones que anestesian el coraz\u00f3n y adormecen la mente. El #EvangelioDeHoy (Mt 2,1-12) nos ense\u00f1a que el hombre, cuando no adora a Dios, es conducido a adorar su ego. Es un riesgo serio: usar a Dios en vez de servir a Dios. Este es el significado de la Navidad. Si el Se\u00f1or sigue viniendo entre nosotros, si sigue d\u00e1ndonos el don de su Palabra, es para que cada uno pueda responder a esta llamada: hacerse santo en el amor. #\u00c1ngelus Debemos creer que el otro tiene nuestra misma necesidad de paz.  No se logra la paz si no se la espera. \u00a1Pidamos al Se\u00f1or el don de la paz! La salvaci\u00f3n est\u00e1 en el nombre de Jes\u00fas. Debemos dar testimonio de esto: \u00c9l es el \u00fanico Salvador. \u00abVenid a m\u00ed todos los que est\u00e1is cansados y agobiados, y yo os aliviar\u00e9\u00bb (Mt 11,28). Mensaje para la XXVIII Jornada Mundial del Enfermo https://t.co/1yMIPlDAdb https://t.co/50iHkcAEVM Pidamos esta gracia: vivir el a\u00f1o con el deseo de tomar en serio a los dem\u00e1s, de cuidar a los dem\u00e1s. Jes\u00fas, reci\u00e9n nacido, se reflej\u00f3 en el rostro de su madre. De ella recibi\u00f3 las primeras caricias, con ella intercambi\u00f3 las primeras sonrisas. Con ella inaugur\u00f3 la revoluci\u00f3n de la ternura. La Iglesia, mirando al ni\u00f1o Jes\u00fas, est\u00e1 llamada a continuarla. Que Mar\u00eda, Madre del Pr\u00edncipe de la paz y Madre de todos los pueblos de la tierra, nos acompa\u00f1e y nos sostenga en el camino de la reconciliaci\u00f3n, paso a paso. https://t.co/8CjEYftkkN Invocamos hoy a la Madre de Dios, que nos re\u00fane como pueblo creyente. Oh Madre, genera en nosotros la esperanza, tr\u00e1enos la unidad. Mujer de la salvaci\u00f3n, te confiamos este a\u00f1o, cust\u00f3dialo en tu coraz\u00f3n. https://t.co/M3T1Jd0sjw En el vientre de una mujer, Dios y la humanidad se unieron para no separarse nunca m\u00e1s. En Dios estar\u00e1 para siempre nuestra humanidad y Mar\u00eda ser\u00e1 la Madre de Dios para siempre. Comenzamos el a\u00f1o bajo el signo de Nuestra Se\u00f1ora, la mujer que teji\u00f3 la humanidad de Dios. El renacer de la humanidad comenz\u00f3 con la mujer. Si queremos tejer con humanidad las tramas de nuestro tiempo, debemos partir de nuevo de la mujer. Agradezcamos a Dios por su gracia que nos ha sostenido en este a\u00f1o y con alegr\u00eda elevemos a \u00c9l un canto de alabanza. https://t.co/jWoxVT15Yr Es bonito detenerse ante del #Bel\u00e9nNavide\u00f1o y confiarle al Se\u00f1or nuestra vida, hablarle de las personas y de las situaciones que llevamos en el coraz\u00f3n, hacer con \u00c9l el balance del a\u00f1o que termina, contarle nuestras expectativas y preocupaciones. El #Bel\u00e9nNavide\u00f1o, en su sencillez genuina, nos recuerda que en la vida no cuenta la cantidad de cosas que poseemos, sino la calidad de los afectos. Y, dirigiendo nuestra mirada a Dios, pobre de cosas y rico en amor, nos llama a lo esencial. Confiamos hoy a la Santa Familia a todas las familias del mundo, especialmente a las que est\u00e1n extenuadas por el sufrimiento o el desasosiego, e invocamos sobre ellas la protecci\u00f3n divina. \u2018Bel\u00e9n\u2019 significa \u2018casa del pan\u2019. El #Bel\u00e9nNavide\u00f1o que hacemos en casa nos recuerda que Jes\u00fas es el Pan de Vida: es \u00c9l quien alimenta nuestro amor, es \u00c9l quien da a nuestras familias la fuerza para perdonarnos y seguir adelante. El #Bel\u00e9nNavide\u00f1o nos recuerda la importancia de detenernos a contemplar. Porque solo en el recogimiento podemos acoger lo que verdaderamente cuenta en la vida. Solo si dejamos fuera el ruido del mundo nos abrimos para escuchar a Dios, que habla en el silencio. Hoy se celebra la fiesta de San Esteban, primer m\u00e1rtir. Este joven siervo del Evangelio, lleno de Esp\u00edritu Santo, ha sabido narrar a Jes\u00fas con las palabras y, sobretodo con su vida. Que el Emmanuel sea luz para toda la humanidad herida. Que ablande nuestro coraz\u00f3n, a menudo endurecido y ego\u00edsta, y nos haga instrumentos de su amor. Que, en este d\u00eda de fiesta, conceda su ternura a todos, e ilumine las tinieblas de este mundo. https://t.co/waUKxrp80i Para escuchar el Urbi et Orbi https://t.co/btvmModdes Hoy es el d\u00eda adecuado para acercarse al sagrario, al bel\u00e9n, al pesebre, para agradecer. Acojamos el don que es Jes\u00fas, para luego transformarnos en don como Jes\u00fas. Convertirse en don es dar sentido a la vida. https://t.co/r7FI0TxCIA Querido hermano, querida hermana: Si tus manos te parecen vac\u00edas, si ves tu coraz\u00f3n pobre en amor, esta noche es para ti. Se ha manifestado la gracia de Dios para resplandecer en tu vida. Ac\u00f3gela y brillar\u00e1 en ti la luz de la Navidad. En esta noche, redescubrimos en la belleza del amor de Dios, tambi\u00e9n nuestra belleza, porque somos los amados de Dios. A sus ojos nos vemos hermosos: no por lo que hacemos sino por lo que somos. https://t.co/r0HctMBMX6 En esta noche, el amor de Dios se ha mostrado a nosotros: es Jes\u00fas. En Jes\u00fas, el Alt\u00edsimo se hizo peque\u00f1o para ser amado por nosotros. En Jes\u00fas, Dios se hizo Ni\u00f1o, para dejarse abrazar por nosotros. Les deseo que hacer el #Bel\u00e9nNavide\u00f1o sea una ocasi\u00f3n para invitar a Jes\u00fas a entrar en nuestra vida. Porque si \u00c9l la habita, la vida renace. Y entonces es verdaderamente Navidad. El #Bel\u00e9nNavide\u00f1o es como un Evangelio vivo: lleva el Evangelio a las casas, las escuelas, los lugares de trabajo y de encuentro, a los hospitales y residencias, a las c\u00e1rceles y las plazas. El #Bel\u00e9nNavide\u00f1o nos recuerda que Dios no permaneci\u00f3 invisible en el Cielo, sino que vino a la Tierra y se hizo hombre. Hacer el bel\u00e9n es celebrar la cercan\u00eda de Dios, es descubrir que Dios es real, concreto, es Amor humilde que descendi\u00f3 hasta nosotros. Dentro de tres d\u00edas ser\u00e1 #Navidad, y mi pensamiento se dirige especialmente a las familias, que se re\u00fanen en estos d\u00edas de fiesta. Que la Santa Navidad sea para todos una ocasi\u00f3n de fraternidad, de crecimiento en la fe, de gestos de solidaridad hacia los necesitados. El #EvangeliodeHoy (Mt 1,18-24) nos gu\u00eda hacia la Navidad a trav\u00e9s de la experiencia de San Jos\u00e9. Que su ejemplo nos ayude a escuchar a Jes\u00fas que llega y que pide que le acojamos en nuestros proyectos y en nuestras decisiones. Siempre tenemos necesidad de dejar que la sonrisa del Ni\u00f1o Jes\u00fas nos renueve, que su bondad desarmada nos purifique de las escorias que a menudo se incrustan en nuestros corazones. Jes\u00fas es la sonrisa de Dios. Vino a revelarnos el amor del Padre celeste, su bondad. Necesitamos la sonrisa de Dios para que nos despoje de las falsas seguridades y nos devuelva el gusto de la simplicidad y la gratuidad. Damos gracias por todo el bien que hay en el mundo, por todos aquellos que se comprometen gratuitamente, por quienes gastan su vida en servir y tratan de construir una sociedad m\u00e1s humana y m\u00e1s justa. Lo sabemos,no podemos salvarnos solos. @antonioguterres https://t.co/5GmQoyegc4 He decidido exponer este chaleco salvavidas,\u201ccrucificado\u201d,para recordar a todos el compromiso inderogable de salvar todas las vidas humanas,porque la vida de cada persona es preciosa a los ojos de Dios. El Se\u00f1or nos pedir\u00e1 cuentas en el momento del juicio. https://t.co/aZmPaHXe4k https://t.co/DEGyrohL2D Dentro de poco ser\u00e1 Navidad. En estos d\u00edas, mientras corremos para hacer los preparativos de la fiesta, podemos preguntarnos: \u00bfC\u00f3mo me estoy preparando para el nacimiento del Festejado? Un modo eficaz de prepararse es hacer el #Bel\u00e9nNavide\u00f1o. En estos d\u00edas antes de #Navidad, alabemos al Se\u00f1or por la gratuidad de la salvaci\u00f3n, por la gratuidad de la vida, por todo lo que nos da gratis. Todo es gracia. #Homil\u00edaSantaMarta Deseo dar las gracias a todos los que, en estos d\u00edas, desde muchas partes del mundo, me han enviado mensajes de felicitaci\u00f3n por mi 50 aniversario de sacerdocio y por mi cumplea\u00f1os. Gracias sobre todo por vuestras oraciones. La respuesta al desaf\u00edo planteado por las migraciones contempor\u00e1neas se puede resumir en cuatro verbos: acoger, proteger, promover e integrar. Si los ponemos en pr\u00e1ctica, contribuimos a edificar la ciudad de Dios y del hombre. #InternationalMigrantsDay\nhttps://t.co/i9GZ6y31Qh Cada conversi\u00f3n nace de un anticipo de misericordia, de la ternura de Dios que captura el coraz\u00f3n. Hay dos actitudes de cristianos tibios: poner a Dios contra las cuerdas \u2013\u201cO me das esto o no voy m\u00e1s a la iglesia\u201d- y lavarse las manos ante las dificultades de los hermanos necesitados. Eliminemos estas actitudes para hacer sitio al Se\u00f1or que viene. #Homil\u00edaSantaMarta Que la Virgen Mar\u00eda nos ayude para que, mientras nos acercamos a la #Navidad, no nos dejemos distraer por las cosas exteriores, sino que hagamos sitio en el coraz\u00f3n a Jes\u00fas, que ha venido y quiere venir de nuevo a sanar nuestras enfermedades y a donarnos su alegr\u00eda. La fe nos da la capacidad de mirar con esperanza los acontecimientos de la vida, y nos ayuda a aceptar tambi\u00e9n las derrotas y los sufrimientos sabiendo que el mal nunca tiene la \u00faltima palabra. Gracias por haberme acompa\u00f1ado en este aniversario. Sigo pidiendo el apoyo de vuestra oraci\u00f3n. El tiempo que precede la Navidad nos invita a preguntarnos: \u00bfCu\u00e1l es el deseo m\u00e1s grande de mi coraz\u00f3n? Es Dios quien ha puesto esta \u201csed\u201d en nuestro coraz\u00f3n. Y \u00c9l viene a nuestro encuentro por este camino all\u00ed donde hay hambre y sed de paz, de justicia, de libertad, de amor. Que la #VirgendeGuadalupe nos hable como le habl\u00f3 a Juan Diego: con ternura, con calidez materna y con cercan\u00eda. Aprender a vivir en el perd\u00f3n aumenta nuestra capacidad de convertirnos en mujeres y hombres de #paz. https://t.co/8CjEYfKVcl Hoy, en el mundo, muchos cristianos son perseguidos y dan la vida por su fe. El martirio es el aire de la vida de un cristiano, de una comunidad cristiana. Siempre habr\u00e1 m\u00e1rtires entre nosotros: esta es la se\u00f1al de que vamos por el camino de Jes\u00fas. #AudienciaGeneral En este tiempo de Adviento, pidamos al Se\u00f1or que reavive en nosotros la fe en Cristo que viene para salvarnos, para ayudarnos a ser siempre fieles a nuestra vocaci\u00f3n de disc\u00edpulos misioneros. #AudienciaGeneral \u201cComo un pastor, el Se\u00f1or apacienta su reba\u00f1o, lo re\u00fane con su brazo; lleva sobre su pecho a los corderitos y gu\u00eda con cuidado a las ovejas que han dado a luz\u201d (Is 40,11): as\u00ed nos consuela el Se\u00f1or. #Homil\u00edaSantaMarta Que la Virgen Santa de #Loreto nos ayude a recorrer el camino de la paz y la fraternidad fundadas en la acogida, el perd\u00f3n, el respeto a los dem\u00e1s y el amor; conceda a las familias la bendici\u00f3n de la vida; y lleve ayuda y consuelo a quienes sufren duras pruebas. #JubileoLauretano El ser humano es siempre sagrado e inviolable, en cualquier situaci\u00f3n y en cada etapa de su desarrollo. Si esta convicci\u00f3n cae, no quedan fundamentos s\u00f3lidos y permanentes para defender los #DerechosHumanos. La corrupci\u00f3n degrada la dignidad de la persona y destruye los ideales buenos y hermosos. La sociedad est\u00e1 llamada a comprometerse concretamente para combatir el c\u00e1ncer de la corrupci\u00f3n que, con la ilusi\u00f3n de ganancias r\u00e1pidas y f\u00e1ciles, en realidad empobrece a todos. #IACD2019 Que la fiesta de nuestra Madre #Mar\u00edaInmaculada nos ayude a hacer de toda nuestra vida un \u201cs\u00ed\u201d a Dios, un \u201cs\u00ed\u201d hecho de adoraci\u00f3n al Se\u00f1or y de gestos cotidianos de amor y de servicio. El verdadero culto a Dios pasa a trav\u00e9s del amor al pr\u00f3jimo. La oraci\u00f3n es la puerta de la fe, la oraci\u00f3n es la medicina del coraz\u00f3n. https://t.co/NRpIO0qDNA Hoy la Iglesia hace elogio de la solidez. \u201cConf\u00eden en el Se\u00f1or para siempre, porque el Se\u00f1or es una Roca eterna\u201d (Is 26,4). Quien conf\u00eda en el Se\u00f1or estar\u00e1 siempre seguro, porque sus cimientos est\u00e1n sobre la roca.  #Homil\u00edaSantaMarta Recemos por todos los pastores de la Iglesia, para que gu\u00eden la grey que les ha sido confiada con la misma firmeza y ternura del Buen Pastor. #AudienciaGeneral La Iglesia hace hoy el elogio de la peque\u00f1ez. Las cosas de Dios empienzan siendo peque\u00f1as, germinando de una semilla. Jes\u00fas habla de esta peque\u00f1ez del Reino: el coraz\u00f3n peque\u00f1o, humilde, que se abre a la revelaci\u00f3n del Se\u00f1or. #Homil\u00edaSantaMarta Hoy renovamos juntos el compromiso de trabajar para que todas las personas con discapacidad puedan compartir sus dones en una comunidad a la que pertenecer y en la que participar. #IDPD La cercan\u00eda al Se\u00f1or invita a nuestro coraz\u00f3n a acercarse con amor a nuestros hermanos y hermanas, a tener una actitud de compasi\u00f3n hacia todos. Con esta Carta quisiera alentar la hermosa tradici\u00f3n de nuestras familias que en los d\u00edas previos a la Navidad preparan el bel\u00e9n,como tambi\u00e9n la costumbre de ponerlo en los lugares de trabajo,en las escuelas,en los hospitales,en las c\u00e1rceles,en las plazas. https://t.co/KlVCL2rKhl La palabra #Adviento significa \u2018venida\u2019. El Se\u00f1or viene; esta es la ra\u00edz de nuestra esperanza: la seguridad de que en medio de las tribulaciones del mundo nos llega el consuelo del Se\u00f1or, que no est\u00e1 hecho de palabras, sino de su presencia entre nosotros. En el #Evangeliodehoy, Jes\u00fas nos exhorta a estar preparados para su venida: \u00abVelad, porque no sab\u00e9is a qu\u00e9 hora ha de venir vuestro Se\u00f1or\u00bb (Mt 24,42). Velar significa tener el coraz\u00f3n dispuesto al don y al servicio, estar atentos al pr\u00f3jimo que se encuentra en dificultad. La Iglesia existe para mantener vivo en el coraz\u00f3n de los hombres el recuerdo de que Dios nos ama. Existe para decir a cada uno, incluso al m\u00e1s lejano: \u201cDios no se olvida de ti, le importas\u201d. \u201cEl cielo y la tierra pasar\u00e1n, pero mis palabras no pasar\u00e1n\u201d (Lc 21,33). Esta es la esperanza que ilumina nuestra vida: vivir con el Se\u00f1or aqu\u00ed y despu\u00e9s vivir con \u00c9l para siempre. #Homil\u00edaSantaMarta \u00a1Qu\u00e9 importante es que aprendamos a ser una mano amiga y tendida! Tratad de crecer en la amistad -tambi\u00e9n con los que piensan de modo distinto-, a fin de que la solidaridad crezca entre vosotros y sea la mejor arma para transformar la historia. Mi viaje apost\u00f3lico a Tailandia y Jap\u00f3n ha sido un don por el que estoy muy agradecido al Se\u00f1or. Esta visita ha acrecentado mi cercan\u00eda y mi afecto por estos pueblos. Que Dios los bendiga con abundancia de prosperidad y de paz. #AudienciaGeneral El lema de mi visita es: \u201cProteger toda vida\u201d, reconociendo su dignidad inviolable y la importancia de mostrar solidaridad y apoyo a nuestros hermanos y hermanas ante cualquier tipo de necesidad. #ViajeApost\u00f3lico El mundo te necesita, nunca te olvides de eso; el Se\u00f1or tiene necesidad de ti para que puedas darle el coraje a tantos que hoy piden una mano que los ayude a levantarse. #ViajeApost\u00f3lico En el trabajo continuo de recuperaci\u00f3n y reconstrucci\u00f3n despu\u00e9s de los desastres, muchas manos deben juntarse y muchos corazones deben unirse como si fueran uno solo. De esta manera, los que han sufrido recibir\u00e1n apoyo y sabr\u00e1n que no han sido olvidados. #ViajeApost\u00f3lico Recordar, caminar juntos, proteger. Estos son tres imperativos morales que, precisamente aqu\u00ed en #Hiroshima, adquieren un significado a\u00fan m\u00e1s fuerte y universal, y tienen la capacidad de abrir un aut\u00e9ntico camino de paz. https://t.co/715JaA1Wy9 El uso de energ\u00eda at\u00f3mica con fines de guerra es inmoral, como asimismo es inmoral la posesi\u00f3n de las armas at\u00f3micas como ya lo dije hace dos a\u00f1os. Seremos juzgados por esto. #EndNuclearWeapons #Hiroshima #ViajeApost\u00f3lico La paz no es m\u00e1s que un \u201csonido de palabras\u201d si no se funda en la verdad, si no se construye de acuerdo con la justicia, si no est\u00e1 vivificada y completada por la caridad, y si no se realiza en la libertad. #Hiroshima #ViajeApost\u00f3lico El Reino de los cielos es nuestra meta com\u00fan, una meta que no puede ser s\u00f3lo para el ma\u00f1ana, sino que la imploramos y la comenzamos a vivir hoy. #EvangelioDeHoy #ViajeApost\u00f3lico https://t.co/eUjSdyqxvY Nos unimos a los cristianos que en diversas partes del mundo hoy sufren y viven el martirio a causa de la fe. M\u00e1rtires del siglo XXI que nos interpelan con su testimonio a que tomemos, valientemente, el camino de las bienaventuranzas. #ViajeApost\u00f3lico #NishizakaHill En el mundo de hoy, en el que millones de ni\u00f1os y familias viven en condiciones infrahumanas, el dinero que se gasta y las fortunas que se ganan en la fabricaci\u00f3n, mantenimiento y venta de armas, cada vez m\u00e1s destructivas, son un atentado continuo que clama al cielo. Les pido unirnos en oraciones cada d\u00eda por la conversi\u00f3n de las conciencias y por el triunfo de una cultura de la vida, de la reconciliaci\u00f3n y de la fraternidad. #EndNuclearWeapons #Nagasaki #ViajeApost\u00f3lico https://t.co/UjQovDEs3a Busquen priorizar espacios donde la cultura de la eficacia, el rendimiento y el \u00e9xito se vea visitada por la cultura de un amor gratuito y desinteresado capaz de brindar a todos, y no s\u00f3lo a los que \u201cllegaron\u201d, posibilidades de una vida feliz y lograda. #ViajeApost\u00f3lico Proteger toda vida y anunciar el Evangelio no son dos cosas separadas ni contrapuestas: se reclaman y necesitan. #ProtectAllLife #ViajeApost\u00f3lico \u00a1Salgamos al encuentro de Cristo el Se\u00f1or que viene! No le tengan miedo al futuro ni se dejen achicar; por el contrario, sepan que ah\u00ed el Se\u00f1or los est\u00e1 esperando para preparar y celebrar la fiesta de su Reino. #ViajeApost\u00f3lico https://t.co/9SylLR87tP El secreto de un coraz\u00f3n feliz es la seguridad que encontramos cuando estamos anclados, enraizados en Jes\u00fas: en su vida, en sus palabras, en su muerte y resurrecci\u00f3n. #ViajeApost\u00f3lico Una Iglesia misionera sabe que su mejor palabra es dejarse transformar por la Palabra que da Vida, haciendo del servicio su nota distintiva. #ViajeApost\u00f3lico Sin la oraci\u00f3n, toda nuestra vida y misi\u00f3n pierde sentido, fuerza y fervor. #ViajeApost\u00f3lico El Evangelio est\u00e1 tejido de preguntas que buscan inquietar, despertar e invitar a los disc\u00edpulos a ponerse en camino, para que descubran esa verdad capaz de dar y generar vida. #ViajeApost\u00f3lico https://t.co/y8U0V1yP07 Cuando cristianos y budistas tenemos la oportunidad de reconocernos y valorarnos, incluso desde nuestras diferencias, ofrecemos al mundo una palabra de esperanza capaz de animar y sostener a los que resultan m\u00e1s perjudicados por las divisiones. #ViajeApost\u00f3lico Hoy inicio mi 32\u00b0 #ViajeApost\u00f3lico. Queridos amigos de Tailandia y Jap\u00f3n, en espera de encontrarnos, oremos juntos para que estos d\u00edas sean ricos de gracia y alegr\u00eda. Dios no estar\u00e1 solo cuando nos reciba en el Para\u00edso: tambi\u00e9n estar\u00e1n las personas con las que hemos compartido, administr\u00e1ndolo bien, todo lo que el Se\u00f1or ha puesto en nuestras manos. \u00a1Qu\u00e9 hermoso ser\u00eda si los pobres tuvieran en nuestro coraz\u00f3n el lugar que ocupan en el coraz\u00f3n de Dios! #D\u00edaMundialdelosPobres Los pobres nos facilitan el acceso al Cielo. Ya desde ahora son el tesoro de la Iglesia. Nos muestran la riqueza que no se deval\u00faa nunca, la que une la Tierra y el Cielo y por la que verdaderamente vale la pena vivir: el amor. #D\u00edaMundialdelosPobres https://t.co/ZZKQEIHFJJ En el #Evangeliodehoy (Lc 21, 5-19), Jes\u00fas nos propone la perseverancia como ant\u00eddoto contra la prisa: \u201cCon vuestra perseverancia salvar\u00e9is vuestra vida\u201d. Recemos para pedir la gracia de saber escuchar el grito de los pobres: es el grito de esperanza de la Iglesia. Dios es misericordioso con quien se reconoce m\u00edsero. Dios nos ha confiado sus mayores bienes: nuestra vida, la de los dem\u00e1s, a cada uno muchos dones distintos. Y nos pide que hagamos fructificar estos talentos con audacia y creatividad. Dirijo un pensamiento especial al querido Burkina Faso, donde un atentado ha costado la vida a muchas personas. Encomiendo al Se\u00f1or a las v\u00edctimas y a cuantos sufren, y hago un llamamiento a las autoridades para que promuevan el di\u00e1logo interreligioso y la concordia. Pidamos al Se\u00f1or que derrame su Esp\u00edritu sobre los matrimonios y sobre las familias cristianas, para que abran generosamente sus puertas a Cristo y a los hermanos y den un verdadero testimonio de vida de fe, de esperanza y caridad. #AudienciaGeneral Deseo manifestar mi cercan\u00eda a la comunidad armenio-cat\u00f3lica de Kamichli\u00e9, en Siria, reunida para las exequias de su p\u00e1rroco, el sacerdote Joseph Bedoyan, asesinado ayer junto a su padre. Rezo por ellos, por sus familiares y por todos los cristianos de Siria. Oremos al Se\u00f1or para que haga crecer en nuestros corazones la fe en Jesucristo, su Hijo, Dios, que tom\u00f3 nuestra naturaleza humana y se hizo hombre para luchar con nuestra carne y vencer en nuestra carne. #Homil\u00edaSantaMarta Debemos poner fin a la cultura del descarte, nosotros que pedimos al Se\u00f1or que nos d\u00e9 el pan nuestro de cada d\u00eda. El desperdicio de alimentos contribuye al hambre y a los cambios clim\u00e1ticos. https://t.co/Coxbo1a7Gl Da gran consuelo y esperanza escuchar la palabra simple y clara de Jes\u00fas sobre la vida m\u00e1s all\u00e1 de la muerte, en el #EvangeliodeHoy (Lc 20,27-38); nos hace mucha falta en nuestro tiempo, tan rico en conocimientos sobre el universo pero tan pobre en sabidur\u00eda sobre la vida eterna. Jes\u00fas, verdadero Dios y verdadero hombre, ha vencido la muerte, ha resucitado y quiere renacer en el coraz\u00f3n de todos: nadie, por m\u00e1s herido por el mal que est\u00e9, est\u00e1 condenado en esta tierra a quedar separado de Dios para siempre. La oraci\u00f3n siempre suscita sentimientos de fraternidad, rompe barreras, cruza fronteras, crea puentes invisibles pero reales y eficaces, abre horizontes de esperanza. La fe requiere salir, caminar: somos purificados en el camino de la vida, que a menudo es cuesta arriba porque lleva hacia lo alto. La esperanza cristiana, alimentada por la luz de Cristo, hace resplandecer la resurrecci\u00f3n y la vida, incluso en las noches m\u00e1s oscuras del mundo. Queridos amigos, en este mes de noviembre estamos invitados a rezar por los #difuntos. Encomendemos a Dios, especialmente en la Eucarist\u00eda, a nuestros familiares, amigos y conocidos, sinti\u00e9ndolos cercanos en la compa\u00f1\u00eda espiritual de la Iglesia. #AudienciaGeneral https://t.co/Z66H3C0gy9 Muchas veces en la vida nos encontramos ante la decisi\u00f3n de aceptar la invitaci\u00f3n del Se\u00f1or o encerrarnos en nuestras cosas, en nuestras peque\u00f1eces. Pid\u00e1mosle al Se\u00f1or la gracia de aceptar siempre la invitaci\u00f3n a su fiesta que es gratuita. #SantaMarta La santidad es el fruto de la gracia de Dios y de nuestra libre respuesta a ella. La santidad es don y llamada. El #EvangeliodeHoy (Lc 19,1-10) nos muestra que la mirada misericordiosa del Se\u00f1or nos alcanza antes que nosotros mismos nos demos cuenta de que necesitamos ser salvados. Hoy recordamos a quienes han caminado antes de nosotros con la esperanza de reencontrarnos, de llegar hasta donde est\u00e1 el amor que nos ha creado y nos espera: el amor del Padre. #TodoslosFielesDifuntos El recuerdo de los santos nos lleva a levantar los ojos al cielo: no para olvidar las realidades de la tierra, sino para afrontarlas con m\u00e1s coraje y esperanza. #TodosLosSantos El amor de Dios se hace l\u00e1grima, se hace llanto de ternura en Jes\u00fas: llora por cada uno de nosotros, como llor\u00f3 por Jerusal\u00e9n, cuando no nos dejamos amar. Esta es la ternura del amor de Dios. #SantaMarta El Esp\u00edritu Santo es el protagonista de la misi\u00f3n de la Iglesia: \u00c9l es quien gu\u00eda a los evangelizadores mostr\u00e1ndoles el camino a seguir. Pidamos al Esp\u00edritu Santo un coraz\u00f3n abierto, sensible a Dios y acogedor con los hermanos. #AudienciaGeneral #OctubreMisionero La esperanza es vivir orientados hacia el encuentro con el Se\u00f1or; es como echar el ancla en la otra orilla y agarrarse a la cuerda. #SantaMarta En estos \u00faltimos d\u00edas de octubre, os invito a rezar el #SantoRosario por la misi\u00f3n de la Iglesia hoy, en especial por los misioneros y misioneras que encuentran mayores dificultades. #octubremisionero En el #EvangeliodeHoy, mirando al publicano descubrimos de nuevo de d\u00f3nde tenemos que recomenzar: del sentirnos necesitados de salvaci\u00f3n, todos. #SinodoAmazonico https://t.co/eek3dQKvyC En este #SinodoAmazonico hemos sentido la necesidad de ponernos ante el Se\u00f1or, de colocarlo de nuevo a \u00c9l en el centro, a nivel personal y como Iglesia. Porque solo se puede anunciar lo que se vive. Nos hacemos misioneros testimoniando con nuestra vida que conocemos a Jes\u00fas. Es la vida la que habla. #MesMisioneroExtraordinario #OctubreMisionero Pidamos al Se\u00f1or que nos d\u00e9 luz para que podamos conocer bien lo que sucede en nuestro interior. #SantaMarta La vida nueva que hemos recibido con el bautismo es una riqueza que hay que dar, comunicar y anunciar: este es el sentido de la misi\u00f3n. #MesMisioneroExtraordinario #OctubreMisionero Al celebrar el #MesMisioneroExtraordinario, le pedimos al Esp\u00edritu Santo que nos ayude a abrir las puertas del Evangelio a todos los pueblos y a ser testigos aut\u00e9nticos del amor divino. #AudienciaGeneral Demos gracias a Dios por todo el bien realizado en el mundo y en los corazones mediante las palabras, las obras y la santidad de #JuanPabloII. Recordemos siempre su llamamiento: \u201c\u00a1Abrid las puertas a Cristo!\u201d #SantodeHoy En este mes misionero, el Se\u00f1or te llama tambi\u00e9n a ti: te pide que seas un don para los dem\u00e1s ah\u00ed donde est\u00e1s, tal como eres, con quien est\u00e1 a tu lado. \u00a1\u00c1nimo, el Se\u00f1or espera mucho de ti! #MesMisioneroExtraordinario #OctubreMisionero Ve con amor hacia todos, porque tu vida es una misi\u00f3n preciosa: no es un peso que soportar, sino un don para ofrecer. #MesMisioneroExtraordinario #OctubreMisionero https://t.co/AumZ031cXd Esta es la misi\u00f3n: mostrar con la vida e incluso con palabras que Dios ama a todos y no se cansa nunca de ninguno. #MesMisioneroExtraordinario #OctubreMisionero En el coraz\u00f3n de este mes misionero, pregunt\u00e9monos: \u00bfQu\u00e9 es lo que cuenta para m\u00ed en la vida? \u00bfCu\u00e1les son las cumbres que deseo alcanzar? #MesMisioneroExtraordinario #OctubreMisionero https://t.co/zgihGZ6xJj Deseo animaros a llevar la luz del Evangelio a nuestros contempor\u00e1neos. Sed testigos de libertad y de misericordia, haciendo prevalecer la fraternidad y el di\u00e1logo ante las divisiones. #MesMisioneroExtraordinario #OctubreMisionero Queridos ni\u00f1os, cuando recen el #SantoRosario por la unidad y la paz, piensen que en una de las cuentas yo tambi\u00e9n estoy con ustedes. @acn_int San Lucas, que nos muestras el coraz\u00f3n de Jes\u00fas y su misericordia, ay\u00fadanos a redescubrir la alegr\u00eda de ser cristianos, testigos de la bondad del Se\u00f1or. #SantodeHoy \u201cTuve hambre, y ustedes me dieron de comer; tuve sed, y me dieron de beber\u201d (Mt 25,35). Pidamos hoy la gracia de la compasi\u00f3n, la capacidad de hacernos cargo de la pobreza de nuestros hermanos y hermanas. #EndPoverty Trabajemos juntos para que todas las personas tengan acceso a una alimentaci\u00f3n adecuada, seg\u00fan la voluntad de Dios. #HambreCero https://t.co/bLXnwZyG1m Pidamos hoy la gracia de dejarnos sorprender por Dios y de no ser obst\u00e1culos a su creatividad, favoreciendo el encuentro de los corazones con el Se\u00f1or. #AudienciaGeneral El Se\u00f1or nos regala a todos una vocaci\u00f3n para que descubramos los talentos y capacidades que poseemos y las pongamos al servicio de los dem\u00e1s. El #EvangelioDeHoy nos muestra que la meta es el encuentro con Jes\u00fas. S\u00f3lo \u00c9l libra del mal y sana el coraz\u00f3n, s\u00f3lo el encuentro con \u00c9l salva, hace la vida plena y hermosa. Hoy damos gracias al Se\u00f1or por los nuevos #santos, que han caminado en la fe y ahora invocamos como intercesores. Oremos por nuestras comunidades, para que, dando testimonio de la alegr\u00eda de la vida cristiana, vean florecer la vocaci\u00f3n a la santidad. El Se\u00f1or siempre nos recuerda lo valiosos que somos ante sus ojos, y nos conf\u00eda una misi\u00f3n. Que el Esp\u00edritu Santo, art\u00edfice de fraternidad, nos d\u00e9 la gracia de caminar juntos y el valor para experimentar nuevas formas de compartir y de misi\u00f3n. Jon\u00e1s es obstinado con sus creencias de fe y el Se\u00f1or es obstinado en su misericordia. Porque el Se\u00f1or siempre quiere sanar, quiere salvar, no condenar. #SantaMarta Les pido que acompa\u00f1en con la oraci\u00f3n este evento eclesial para que se viva en comuni\u00f3n fraterna y con docilidad al Esp\u00edritu Santo, que siempre nos muestra los caminos para dar testimonio del Evangelio. #SinodoAmazonico https://t.co/txLpj69PUV Muchos hermanos y hermanas en Amazonia llevan cruces pesadas y esperan la consolaci\u00f3n liberadora del Evangelio y la caricia de amor de la Iglesia. Por ellos, con ellos, caminemos juntos. #SinodoAmazonico https://t.co/Gmxtu1YCsq La voluntad de un Cardenal de dar su propia sangre -significada por el color rojo de la vestimenta- es cierta cuando est\u00e1 enraizada en la compasi\u00f3n, recibida de Dios y entregada a sus hermanos y hermanas. Hoy que termina el #TiempoDeLaCreacion confiemos el #SinodoDeLaAmazonia a San Francisco de As\u00eds. #SeasonOfCreation #AmazonSynod A trav\u00e9s de nuestros peque\u00f1os pasos de amor Dios hace grandes cosas, Dios logra la salvaci\u00f3n del mundo. Confiemos a Santa Teresita del Ni\u00f1o Jes\u00fas, amiga fiel, el #MesMisioneroExtraordinario que comienza hoy. #MissionnaryOctober \nhttps://t.co/zgihGZo97T #MesMisioneroExtraordinario #MissionaryOctober https://t.co/flxTUDKY4L Que el domingo dedicado a la Palabra haga crecer en el pueblo de Dios la familiaridad religiosa y asidua con la Sagrada Escritura. #AperuitIllis https://t.co/JY03XWYwZz La dulzura de la Palabra de Dios nos impulsa a compartirla con quienes encontramos en nuestra vida para manifestar la certeza de la esperanza que contiene. #AperuitIllis https://t.co/JY03XWYwZz No se trata s\u00f3lo de los migrantes, sino de todos nosotros, de la familia humana, llamados a realizar juntos el plan de Dios para el mundo. #NoS\u00f3loSobreLosInmigrantes @M_RSeccion\nhttps://t.co/i9GZ6y31Qh Necesitamos de los dem\u00e1s para vivir y compartir el amor y la confianza que el Se\u00f1or nos da. El verdadero rostro del amor es la misericordia. Al practicarlo, uno se convierte en disc\u00edpulo de Jes\u00fas y se manifiesta el coraz\u00f3n del Padre. Pidamos al Se\u00f1or que, mirando a los m\u00e1rtires de ayer y de hoy, aprendamos a vivir nuestra fidelidad diaria al Evangelio. #AudienciaGeneral Aprendamos a llamar a las personas por su nombre, como el Se\u00f1or hace con nosotros, y a renunciar a los adjetivos. Estamos llamados a ser testigos y mensajeros de la misericordia de Dios, a ofrecer al mundo luz donde hay tinieblas, esperanza donde reina la desesperaci\u00f3n, salvaci\u00f3n donde abunda el pecado. En el #EvangelioDeHoy, Jes\u00fas nos asegura que siempre estamos a tiempo para sanar con el bien, lo mal hecho. Que los que han causado l\u00e1grimas hagan feliz a alguien; que los que han quitado indebidamente, den a los necesitados. #Angelus La paz es una conversi\u00f3n del coraz\u00f3n y del alma. Es un desaf\u00edo que pide ser aceptado d\u00eda tras d\u00eda. #PeaceDay El ap\u00f3stol Pablo exhorta a los ministros a la cercan\u00eda: la cercan\u00eda a Dios, la oraci\u00f3n, la cercan\u00eda del obispo a sus sacerdotes, la cercan\u00eda de los sacerdotes entre ellos, la cercan\u00eda al pueblo de Dios. #SantaMarta Si nosotros obispos y sacerdotes, nos apropiamos del don de Dios y lo transformamos en una funci\u00f3n, perdemos la mirada de Jes\u00fas. Pidamos al Se\u00f1or que nos ayude a custodiar nuestro ministerio como un don. #SantaMarta Todo proyecto humano puede primero obtener consensos y luego naufragar, mientras que todo lo que viene de lo alto y lleva la \"firma\" de Dios est\u00e1 destinado a perdurar. #AudienciaGeneral \u201cEl Se\u00f1or sinti\u00f3 una gran compasi\u00f3n\u201d (Lc 7,13,). Nuestro Dios es un Dios de compasi\u00f3n, y la compasi\u00f3n es la debilidad de Dios, pero tambi\u00e9n su fuerza. #SantaMarta San Pablo pide orar \u201cpor todos los que est\u00e1n en el poder\u201d (1 Tim 2,2). Debemos aprender a hacerlo, incluso por los pol\u00edticos que no apoyan nuestras ideas. El cristiano debe orar por todos los gobernantes, para que trabajen por el bien com\u00fan. #SantaMarta Dios nos espera: no se cansa, no se desanima. Porque somos nosotros, cada uno de nosotros el hijo vuelto a abrazar, esa moneda encontrada, esa oveja acariciada y puesta sobre sus hombros (cf. Lc 15, 1-32). #Angelus Hoy la Iglesia nos hace contemplar la Cruz gloriosa del Se\u00f1or. Aunque Cristo es Dios, se humilla convirti\u00e9ndose en siervo. \u00a1Esta es la gloria de la cruz de Jes\u00fas! El disc\u00edpulo de Jes\u00fas, si quiere crecer en su amistad, no debe lamentarse y mirarse a s\u00ed mismo. Debe actuar y esforzarse, seguro de que el Se\u00f1or lo apoya y lo acompa\u00f1a. Deseo promover un evento mundial para el d\u00eda 14 de mayo de 2020, que tendr\u00e1 como tema: \u201cReconstruir el pacto educativo global\u201d. https://t.co/6QiK3LNhVp Hoy celebramos la Memoria del Sant\u00edsimo Nombre de Mar\u00eda. Invito a todos a mirar a la Virgen y a dejar que nos inspire sentimientos cristianos, para vivir cada vez m\u00e1s como su Hijo Jes\u00fas. La esperanza del mundo es Cristo: su Evangelio es el fermento m\u00e1s potente de fraternidad,  libertad, justicia y paz para todos los pueblos. #AudienciaGeneral Gracias por vuestra c\u00e1lida acogida. \u00a1Que Dios os bendiga a todos, que su amor y su misericordia contin\u00faen acompa\u00f1\u00e1ndoos y protegi\u00e9ndoos! #ViajeApost\u00f3lico \u00bfC\u00f3mo llegar a ser un buen cristiano? La respuesta es sencilla: es necesario hacer, cada uno a su modo, lo que pide Jes\u00fas en las Bienaventuranzas. #ViajeApost\u00f3lico #Mauricio Dichosos vosotros, dichosa la Iglesia de los pobres y para los pobres, porque vive impregnada del perfume de su Se\u00f1or, vive alegre anunciando la Buena Noticia a los descartados de la tierra, a aquellos que son los favoritos de Dios. #ViajeApost\u00f3lico #Madagascar Akamasoa, \u201cCiudad de la amistad\u201d, es la expresi\u00f3n de la presencia de Dios que decidi\u00f3 vivir y permanecer siempre en medio de su pueblo. Al ver estos rostros radiantes, doy gracias al Se\u00f1or que ha escuchado el clamor de los pobres. #ViajeApost\u00f3lico #Madagascar Nos dirigimos en oraci\u00f3n a la Sant\u00edsima Virgen recordando hoy su nacimiento, aurora de salvaci\u00f3n para la humanidad. #\u00c1ngelus Nuestra vida y nuestras capacidades son fruto de un regalo tejido entre Dios y tantas manos silenciosas de personas cuyos nombres conoceremos solo en el Cielo. #ViajeApost\u00f3lico #Madagascar El Se\u00f1or es el primero en confiar en vosotros y os invita a que tambi\u00e9n confi\u00e9is en vosotros mismos; os invita a animaros, unidos a \u00c9l, para escribir la p\u00e1gina m\u00e1s hermosa de vuestras vidas. #ViajeApost\u00f3lico #Madagascar Un sembrador de paz y de esperanza sabe esperar, conf\u00eda, asume las contrariedades de su siembra y jam\u00e1s deja de amar el campo encomendado a su cuidado. #ViajeApost\u00f3lico #Madagascar Jes\u00fas propone una primera regla de oro al alcance de todos: \u00abPortaos con los dem\u00e1s como quer\u00e9is que los dem\u00e1s se porten con vosotros\u00bb (Lc 6,31); y nos ayuda a descubrir qu\u00e9 es lo m\u00e1s importante: amarnos y ayudarnos sin esperar nada a cambio. #ViajeApost\u00f3lico #Mozambique No olvidemos que los nombres de los hermanos y hermanas m\u00e1s pobres, escritos en el Cielo, tienen al lado una inscripci\u00f3n: estos son los benditos de mi Padre. #ViajeApost\u00f3lico #Mozambique Nadie es m\u00e1s peque\u00f1o que un sacerdote dejado a sus propias fuerzas; por eso nuestra oraci\u00f3n es la oraci\u00f3n de nuestra Madre: soy sacerdote porque \u00c9l mir\u00f3 con bondad mi peque\u00f1ez (Lc 1,48). #ViajeApost\u00f3lico #Mozambique Intenta quedarte un momento en silencio dej\u00e1ndote amar por Dios. Trata de acallar todas las voces y gritos interiores, y qu\u00e9date un instante en su abrazo de amor. #ViajeApost\u00f3lico #Mozambique La b\u00fasqueda de la paz duradera -una misi\u00f3n que ata\u00f1e a todos- requiere un trabajo duro, constante y sin pausas, porque la paz es como una flor fr\u00e1gil que trata de despuntar entre las piedras de la violencia. #ViajeApost\u00f3lico #Mozambique Los invito, cada uno en su coraz\u00f3n, a orar por los hermanos y hermanas que han perdido la vida o est\u00e1n sufriendo a causa de los huracanes en las Bahamas Invito a todos a que se unan a mi oraci\u00f3n para que Dios, Padre de todos, consolide en toda \u00c1frica la reconciliaci\u00f3n fraterna, \u00fanica esperanza para una paz s\u00f3lida y duradera. #Viajeapost\u00f3lico #Mozambique #Madagascar #Mauricio El Esp\u00edritu Santo, cuando lo invitamos a nuestras heridas, unge los malos recuerdos con el b\u00e1lsamo de la esperanza, porque \u00c9l reconstruye la esperanza. Dios, que ama la vida, nos d\u00e9 la valent\u00eda para trabajar por el bien sin esperar a que sean otros los que comiencen, y sin esperar a que sea demasiado tarde. https://t.co/2S6g8MisUS La creaci\u00f3n, lugar de encuentro con el Se\u00f1or y con los dem\u00e1s, es la \u201cred social\u201d de Dios que nos lleva a entonar un canto de alabanza c\u00f3smica al Creador.\nhttps://t.co/2S6g8MA3Mq Somos las criaturas predilectas de Dios, quien en su bondad nos llama a amar la vida y vivirla en comuni\u00f3n, conectados con la creaci\u00f3n.\nhttps://t.co/2S6g8MA3Mq Este es el tiempo para reflexionar sobre nuestro estilo de vida y para emprender acciones prof\u00e9ticas.\nhttps://t.co/2S6g8MA3Mq Este es el tiempo para habituarnos de nuevo a rezar inmersos en la naturaleza, donde la gratitud hacia Dios creador surge de manera espont\u00e1nea.\nhttps://t.co/2S6g8MisUS Es hora de redescubrir nuestra vocaci\u00f3n de hijos de Dios, hermanos entre nosotros, custodios de la creaci\u00f3n. En este #TiempodelaCreaci\u00f3n, invito a todos a dedicarse a la oraci\u00f3n. https://t.co/2S6g8MA3Mq En el Evangelio de hoy, Jes\u00fas nos invita a la generosidad desinteresada, que nos abre el camino hacia una gran alegr\u00eda: la de ser part\u00edcipes del amor mismo de Dios. #\u00c1ngelus https://t.co/Nac6FKPTBA En la relaci\u00f3n diaria con Jes\u00fas y en la fuerza de su perd\u00f3n encontramos nuestras ra\u00edces. \u00a1San Juan Bautista, que dio testimonio del Mes\u00edas muriendo por la verdad, ruega por nosotros! Pidamos la gracia de no ser cristianos tibios, que viven a medias, que dejan enfriar el amor. La luz de Dios ilumina a quien la acoge. Quien se acerca a Dios no se desalienta, sigue adelante: comienza de nuevo, lo intenta de nuevo, reconstruye. En el Evangelio de hoy, Jes\u00fas nos hace entender que en el Para\u00edso no hay un \"n\u00famero cerrado\", pero para ir all\u00ed uno ya debe cruzar una \"puerta angosta\" en esta vida: \u00a1amar a Dios y al pr\u00f3jimo, y esto no es c\u00f3modo! #Angelus Dios se acuerda de nosotros, sana nuestros recuerdos heridos ungi\u00e9ndolos con esperanza, est\u00e1 cerca de nosotros para levantarnos desde dentro. Que \u00c9l nos ayude a ser constructores de bien, consoladores de corazones. Todos hemos sido creados a imagen y semejanza de Dios y tenemos la misma dignidad. Detengamos la esclavitud! #IDRSTA Que el Se\u00f1or abra nuestros corazones a las necesidades de los pobres, los indefensos, de los que llaman a nuestra puerta en busca del reconocimiento de su dignidad como personas. Se necesita m\u00e1s fuerza para reparar que para construir, para recomenzar que para iniciar, para reconciliarse que para llevarse bien. Esta es la fuerza que Dios nos da. En la incertidumbre que sentimos fuera y dentro, el Se\u00f1or nos da una certeza: \u00c9l se acuerda de nosotros. Hoy recordamos a todas las mujeres valientes que van al encuentro de sus hermanos y hermanas en dificultad. Cada una de ellas es un signo de la cercan\u00eda y compasi\u00f3n de Dios. #MujeresHumanitarias En el Evangelio de hoy, Jes\u00fas nos revela su deseo m\u00e1s ardiente: traer a la tierra el fuego del amor del Padre, el fuego que salva, que cambia el mundo a partir del cambio del coraz\u00f3n de cada uno. #Angelus Con Dios, la carga de la vida no permanece sobre nuestros hombros: el Esp\u00edritu Santo viene a darnos fuerza, a alentarnos, a sostener el peso. Pidamos a la Virgen que nos proteja y sostenga, que tengamos una fe fuerte, gozosa y misericordiosa, que nos ayude a ser santos, a encontrarnos con Ella un d\u00eda en el Para\u00edso. El camino de Mar\u00eda al cielo comenz\u00f3 con el \"s\u00ed\" pronunciado en Nazaret. Cada \"s\u00ed\" a Dios es un paso hacia el cielo, hacia la vida eterna. Porque el Se\u00f1or nos quiere a todos consigo mismo, en su casa! Pidamos la gracia de recordar cada d\u00eda que Dios no nos olvida, que somos sus hijos amados, \u00fanicos e irremplazables: recordarlo nos da la fuerza para no rendirnos ante los reveses de la vida. S\u00f3lo cuando experimentamos el perd\u00f3n de Dios renacemos de verdad. El perd\u00f3n nos permite comenzar de nuevo; all\u00ed nos encontramos a nosotros mismos: en la confesi\u00f3n de nuestros pecados. La educaci\u00f3n con horizontes abiertos a la trascendencia ayuda a los j\u00f3venes a so\u00f1ar y a construir un mundo m\u00e1s bello. #IYD2019 El Evangelio de hoy nos invita a abandonarnos con sencillez y confianza a la voluntad de Dios y a mantener \"encendidas las l\u00e1mparas\" para poder iluminar las tinieblas de la noche. #Angelus El testigo cristiano, en el fondo, anuncia solo esto: que Jes\u00fas vive y es el secreto de la vida. #SanLorenzoM\u00e1rtir Los pueblos ind\u00edgenas, con su variedad de lenguas, culturas, tradiciones y conocimientos ancestrales, nos recuerdan que todos somos responsables del cuidado de la creaci\u00f3n que Dios nos ha confiado. #D\u00edaDeLosPueblosInd\u00edgenas En medio de tantas cosas que pasan y por las que nos afanamos, ay\u00fadanos, Padre, a buscar lo que permanece: tu presencia y la del hermano. La v\u00eda de Jes\u00fas, que conduce a la paz, pasa a trav\u00e9s del perd\u00f3n; porque ning\u00fan mal resuelve otro mal, ning\u00fan resentimiento es bueno para el coraz\u00f3n. En la Transfiguraci\u00f3n Jes\u00fas nos muestra la gloria de la Resurrecci\u00f3n: un vistazo al cielo en la tierra. El Se\u00f1or nos invita a todos a vencer el rencor con la caridad y el perd\u00f3n, viviendo la fe cristiana con coherencia y valent\u00eda. Gracias por la alegr\u00eda con la que habeis podido dar vuestra vida, gracias por todas las veces que habeis acogido a los ca\u00eddos, curando sus heridas, mostrando ternura y compasi\u00f3n. #AMisHermanosPresb\u00edteros En la fiesta del Santo Cura de Ars les escribo a todos ustedes que, asumiendo la misi\u00f3n como un servicio a Dios y a su pueblo, escriben las p\u00e1ginas m\u00e1s bellas de la vida sacerdotal. #AMisHermanosPresb\u00edteros\nhttps://t.co/jhkKZ6qzrJ \u00a1Esp\u00edritu Santo, danos la alegr\u00eda de la resurrecci\u00f3n, la juventud perenne del coraz\u00f3n! El Se\u00f1or no hace milagros con quien se cree justo, sino con quien se reconoce necesitado y est\u00e1 dispuesto a abrirle el coraz\u00f3n. https://t.co/rVo9r0dQeJ San Ignacio de Loyola, que hoy recordamos, cuando era un joven soldado pensaba en su propia gloria; pero luego fue atra\u00eddo por la gloria de Dios, que dio sentido a su vida. Oremos para que el Se\u00f1or libere a las v\u00edctimas de la trata, y para que nos ayude a responder activamente al  grito de socorro de tantos hermanos y hermanas privados de su dignidad y libertad. #EndHumanTrafficking El Se\u00f1or nos regala a todos una vocaci\u00f3n para que descubramos los talentos y capacidades que poseemos y las pongamos al servicio de los dem\u00e1s. En el Evangelio de hoy, Jes\u00fas nos invita a hacer experiencia de oraci\u00f3n, poni\u00e9ndonos directamente en comunicaci\u00f3n con el Padre. \u00a1Aqu\u00ed est\u00e1 la novedad de la oraci\u00f3n cristiana!: es di\u00e1logo entre personas que se aman, un di\u00e1logo basado en la confianza. Jes\u00fas busca testigos que le digan cada d\u00eda: \u201cSe\u00f1or, T\u00fa eres mi vida\u201d. El testimonio nace del encuentro con Jes\u00fas vivo. #SantaMar\u00edaMagdalena, ap\u00f3stola de la esperanza, ruega por nosotros. El Evangelio de hoy nos recuerda que la sabidur\u00eda del coraz\u00f3n reside en el saber combinar la contemplaci\u00f3n y la acci\u00f3n. Pidamos la gracia de amar y servir a Dios y a los hermanos con las manos de Marta y el coraz\u00f3n de Mar\u00eda. Hoy, fiesta de la #VirgendelCarmen, contemplamos a Nuestra Se\u00f1ora junto a la Cruz de Cristo. Ese es tambi\u00e9n el lugar de la Iglesia: al lado de Cristo. Deseo expresar una vez m\u00e1s mi cercan\u00eda al amado pueblo venezolano, que sufre a causa de la prolongada crisis. Pidamos al Se\u00f1or que inspire a las partes en causa para que lleguen cuanto antes a un acuerdo que ponga fin a los sufrimientos de la gente. En el Evangelio de hoy, Jes\u00fas presenta como modelo al samaritano, que amando al hermano como a s\u00ed mismo demuestra que ama a Dios con todo el coraz\u00f3n, y expresa al mismo tiempo verdadera religiosidad y plena humanidad. Hoy se celebra el #DomingodelMar, dedicado a los marineros y a los pescadores. Rezo por ellos y por sus familias, y animo a que se hagan todos los esfuerzos necesarios para proteger sus derechos humanos. La fe es un regalo que mantiene viva una certeza profunda y hermosa: somos hijos amados de Dios. Que Dios Padre acoja en sus brazos a Vincent Lambert. No construyamos una civilizaci\u00f3n que elimina a las personas cuya vida consideramos que ya no es digna de ser vivida: toda vida humana tiene valor, siempre. Oremos por los enfermos que son abandonados hasta dejarlos morir. Una sociedad es humana si protege la vida, toda vida, desde el inicio hasta su fin natural, sin decidir qui\u00e9n es digno o no de vivir.  \u00a1Que los m\u00e9dicos ayuden la vida, no la quiten! \u201cNo se trata s\u00f3lo de migrantes\u201d, en el doble sentido de que los migrantes son antes que nada seres humanos, y que hoy son el s\u00edmbolo de todos los descartados de la sociedad globalizada. https://t.co/YAKIspUQYm En este sexto aniversario de mi visita a Lampedusa, pienso en los \u201c\u00faltimos\u201d que todos los d\u00edas claman al Se\u00f1or, pidiendo ser liberados de los males que los afligen. https://t.co/YAKIsqcrPU Jes\u00fas nos dice hoy en el Evangelio cu\u00e1l es la verdadera alegr\u00eda de sus disc\u00edpulos: \u201cAlegraos porque vuestros nombres est\u00e1n escritos en los cielos\u201d (Lc 10,12), es decir, en el coraz\u00f3n de Dios Padre. Necesitamos personas e instituciones que defiendan la dignidad de los trabajadores, la dignidad del trabajo y el bien de la tierra, nuestra casa com\u00fan. #CoopsDay En los periodos dif\u00edciles, m\u00e1s a\u00fan que en los de paz, la prioridad para los creyentes es estar unidos a Jes\u00fas, nuestra esperanza. https://t.co/yT4vbZrfyk Atendiendo a los peque\u00f1os y a los pobres pod\u00e9is encender estrellas en la noche de quien sufre. La Biblia no es un libro bonito para guardar en una estanter\u00eda; es Palabra de vida que hay que sembrar, don que Jes\u00fas resucitado nos pide que acojamos para tener vida en su Nombre. A todos nos toca pasar d\u00edas dif\u00edciles; pero siempre debemos recordar que la vida es una gracia, es el milagro que Dios ha sacado de la nada. Los #SantosPedroyPablo fueron transparentes ante Dios. Durante su vida mantuvieron esta humildad hasta el final: comprendieron que la santidad no consiste en enaltecerse, sino en abajarse. Oren por todos los sacerdotes y por mi ministerio petrino, para que todas las acciones pastorales se basen en el amor de Cristo por cada persona. #Santificaci\u00f3nSacerdotal Hoy celebramos el 175\u00ba aniversario de la Red Mundial de Oraci\u00f3n del Papa. Les invito a orar conmigo para estar unidos al Coraz\u00f3n de Jes\u00fas y a entrar juntos en una misi\u00f3n de compasi\u00f3n por el mundo. Jes\u00fas nos mira, nos ama y nos espera. Es todo coraz\u00f3n y todo misericordia. Vayamos a Jes\u00fas con confianza, \u00c9l nos perdona siempre. #SagradoCoraz\u00f3ndeJes\u00fas Bienaventurado el que cree y tiene el valor de crear encuentro y comuni\u00f3n. Cu\u00e1ntas veces, mientras oramos, nos limitamos a pedir gracias y a enumerar peticiones, olvid\u00e1ndonos de que lo primero es alabar el nombre de Dios, adorarlo, para luego reconocer en la persona del hermano su vivo reflejo. Decir \u201cs\u00ed\u201d al Se\u00f1or significa tener el valor de abrazar con amor la vida como viene, con toda su fragilidad y peque\u00f1ez, con sus contradicciones. El ejemplo de San Juan Bautista nos invita a ser una Iglesia que est\u00e1 siempre al servicio de la Palabra de Dios; una Iglesia que no quiere atraer hacia s\u00ed misma, sino hacia Jesucristo. Bendecir no es decir palabras bonitas, no es usar palabras de circunstancia; es decir bien, decir con amor. La Eucarist\u00eda es una escuela de bendici\u00f3n. #CorpusDomini La Eucarist\u00eda nos prepara un puesto en la eternidad, porque es el Pan del cielo. #CorpusDomini Las Bienaventuranzas no son para superhombres sino para quien afronta los desaf\u00edos y las pruebas de cada d\u00eda. Sin comuni\u00f3n y sin compasi\u00f3n, alimentadas constantemente por la oraci\u00f3n, la teolog\u00eda no solo pierde el alma, sino tambi\u00e9n la inteligencia y la capacidad de interpretar cristianamente la realidad. #VisitaN\u00e1poles #VeritatisGaudium Queridos j\u00f3venes, quiero decirle a cada uno: Dios te ama. Nunca lo dudes, m\u00e1s all\u00e1 de lo que te suceda en la vida. En cualquier circunstancia, eres infinitamente amado. Con los refugiados, la Providencia nos ofrece una ocasi\u00f3n para contribuir a la construcci\u00f3n de una sociedad m\u00e1s justa, m\u00e1s solidaria, m\u00e1s fraterna, y una comunidad cristiana m\u00e1s abierta, de acuerdo con el Evangelio. #WithRefugees Jes\u00fas se ha hecho pan partido para nosotros, y nos pide que nos demos a los dem\u00e1s, que no vivamos m\u00e1s para nosotros mismos, sino los unos para los otros. #CorpusDomini Que el Esp\u00edritu Santo nos ayude a vivir cada vez m\u00e1s como hijos de Dios y hermanos entre nosotros. La fe es una relaci\u00f3n, un encuentro; y mediante el impulso del amor de Dios podemos comunicar, acoger, comprender y corresponder al don del otro. \u00a1Esp\u00edritu Santo, armon\u00eda de Dios, t\u00fa que transformas el miedo en confianza y la clausura en don, ven a nosotros! Para Dios, cada uno de nosotros tiene un valor infinito: somos peque\u00f1os bajo el cielo e impotentes cuando la tierra tiembla, pero para Dios somos m\u00e1s valiosos que cualquier otra cosa. El misterio de la Sant\u00edsima Trinidad nos dice que no tenemos un Dios solitario all\u00e1 en el Cielo, distante; no, es el Padre que nos ha dado a su Hijo, hecho hombre como nosotros, y que para hacerse a\u00fan m\u00e1s cercano nos env\u00eda su Esp\u00edritu. El Esp\u00edritu Santo nos convoca a todos y nos ayuda a descubrir la belleza de estar juntos y de caminar juntos, cada uno con su propia lengua y tradici\u00f3n, pero feliz de encontrarse entre hermanos. Estoy cercano a tantos ancianos que viven escondidos, olvidados y descuidados. Y agradezco a aquellos que est\u00e1n comprometidos con una sociedad m\u00e1s inclusiva, que no necesita descartar a aquellos que son d\u00e9biles en cuerpo y mente. #WEAAD \u00a1Esp\u00edritu Santo, armon\u00eda nuestra, t\u00fa que nos haces un solo cuerpo, infunde tu paz en la Iglesia y en el mundo! Los #pobres nos salvan porque nos permiten encontrar el rostro de Jesucristo. https://t.co/zvROwVeA3E \u00a1Esp\u00edritu Santo, haznos artesanos de concordia, sembradores de bien, ap\u00f3stoles de esperanza! Los adultos no podemos robar a los ni\u00f1os la capacidad de so\u00f1ar. Tratemos de favorecer un contexto de esperanza en el que sus sue\u00f1os crezcan y se compartan: un sue\u00f1o compartido abre el camino a un nuevo modo de vida. #NOChildLabourDay Dad gratuitamente lo que hab\u00e9is recibido gratuitamente, para que las gracias de Dios puedan alcanzar el coraz\u00f3n de todos. #SantaMarta Santa #Mar\u00edaMadredelaIglesia, ay\u00fadanos a fiarnos plenamente de Jes\u00fas, a creer en su amor, sobre todo en los momentos de tribulaci\u00f3n y de cruz, cuando nuestra fe est\u00e1 llamada a crecer y madurar. A los misioneros, a las misioneras y a todos los que en virtud del propio bautismo participan de alg\u00fan modo en la misi\u00f3n de la Iglesia, les env\u00edo de coraz\u00f3n mi bendici\u00f3n. #OctubreMisionero #Pentecost\u00e9s\nhttps://t.co/qhTsfSa5o5 Esp\u00edritu Santo, sopla en nuestros corazones y haz que respiremos la ternura del Padre. Sopla sobre la Iglesia para que predique con alegr\u00eda el Evangelio. Sopla sobre el mundo la brisa que restaura la esperanza. #Pentecost\u00e9s Se\u00f1or, desarma la lengua y las manos, renueva los corazones y las mentes, para que la palabra que nos lleva al encuentro sea siempre \u00abhermano\u00bb, y la paz se convierta en el estilo de nuestra vida. #UnMinutoporlaPaz \u00bfC\u00f3mo s\u00e9 que el Se\u00f1or me escucha? Tenemos una certeza: Jes\u00fas. \u00c9l es el gran intercesor. Ascendi\u00f3 al Cielo, est\u00e1 ante el Padre e intercede por nosotros. \u00c9l hace la oraci\u00f3n de intercesi\u00f3n continuamente. https://t.co/abmB4vyv3B La eutanasia y el suicidio asistido son una derrota para todos. La respuesta que hemos de dar es no abandonar nunca a quien sufre, no rendirnos, sino cuidar y amar a las personas para devolverles la esperanza. La fe, al igual que la vida, sin asombro se vuelve gris, rutinaria. La Ascensi\u00f3n del Se\u00f1or al cielo inaugura una nueva forma de presencia de Jes\u00fas en medio de nosotros, y nos invita a que tengamos ojos y coraz\u00f3n para encontrarlo, servirlo y testimoniarlo a los dem\u00e1s. Elijamos la v\u00eda de Jes\u00fas. Es una v\u00eda que comporta fatiga, pero es la v\u00eda que conduce a la paz. #ViajeApost\u00f3lico #Roman\u00eda Que se\u00e1is testigos de libertad y de misericordia, haciendo prevalecer la fraternidad y el di\u00e1logo ante las divisiones. #ViajeApost\u00f3lico #Roman\u00eda Los cristianos estamos llamados a manifestar, tambi\u00e9n en la red, la comuni\u00f3n que define nuestra identidad de creyentes, abriendo el camino al di\u00e1logo, al encuentro, a la sonrisa. #JornadaMundialdelasComunicacionesSociales La solemnidad de la Ascensi\u00f3n nos exhorta a elevar la mirada al cielo para cumplir, con la gracia del Se\u00f1or resucitado, la misi\u00f3n que \u00c9l nos conf\u00eda: anunciar a todos el Evangelio. Dios ama con amor de Padre. Cada vida, cada uno de nosotros le pertenece. #ViajeApost\u00f3lico #Roman\u00eda Caminemos juntos dejando que sea el Evangelio la levadura que lo impregne todo y regale a nuestros pueblos la alegr\u00eda de la salvaci\u00f3n! #ViajeApost\u00f3lico #Roman\u00eda Queridos padres, \u00a1ayuden a sus hijos a descubrir el amor de Jes\u00fas! Esto los har\u00e1 fuertes y valientes. #GlobalParentsDay Contemplar a Mar\u00eda nos permite dirigir la mirada a tantas mujeres, madres y abuelas que, con sacrificio y discreci\u00f3n, abnegaci\u00f3n y compromiso, labran el presente y tejen los sue\u00f1os del ma\u00f1ana. #ViajeApost\u00f3lico #Roman\u00eda El Esp\u00edritu Santo ama plasmar la unidad en la m\u00e1s bella y armoniosa diversidad. #ViajeApost\u00f3lico #Roman\u00eda Ma\u00f1ana ir\u00e9 a Rumania como peregrino, para caminar junto con los hermanos de la Iglesia Ortodoxa Rumana y los fieles cat\u00f3licos. Les pido, por favor, que oren por m\u00ed. Con su ascensi\u00f3n, el Se\u00f1or resucitado atrae nuestra mirada al Cielo para mostrarnos que la meta de nuestro camino es el Padre. Si os fiais de la bondad del Se\u00f1or comprender\u00e9is el sentido de los acontecimientos y la finalidad de vuestra vida. En la vida hay cruces, hay momentos dif\u00edciles. Pero en esos momentos se nota que el Esp\u00edritu Santo nos ayuda a seguir adelante y a superar las dificultades. #SantaMarta Tambi\u00e9n actualmente hay muchos cristianos asesinados y perseguidos por el amor a Cristo. Dan su vida en silencio, porque su martirio no es noticia: pero hoy, hay m\u00e1s m\u00e1rtires cristianos que en los primeros siglos. El Esp\u00edritu Santo nos hace superar nuestros l\u00edmites, resurgir de nuestras muertes, porque tenemos tantas necrosis en nuestra vida, en el alma. El mensaje de la resurrecci\u00f3n es este: es preciso renacer. La misericordia hacia quien solo puede recibir sin dar nada a cambio es preciosa a los ojos de Dios. Mar\u00eda es una mujer que camina con delicadeza y ternura de madre. Desata todos los nudos de los muchos problemas que generamos, y nos ense\u00f1a a permanecer de pie en medio de las tempestades. #Mar\u00edaAuxiliadora Oremos por los cat\u00f3licos de China. Que la Virgen de Sheshan les ayude a testimoniar la fe, en comuni\u00f3n con la Iglesia universal, y a perseverar en la unidad a pesar de las heridas y las pruebas, confiando en la esperanza que no defrauda. Dios no habita en la grandeza de lo que hacemos, sino en la peque\u00f1ez de los pobres que encontramos. #Caritas Cada criatura tiene una funci\u00f3n y ninguna es superflua. Todo el universo es un lenguaje del amor de Dios, de su desmesurado cari\u00f1o hacia nosotros. El suelo, el agua, las monta\u00f1as, todo es caricia de Dios. #Biodiversity #LaudatoSi\u2019 La paz de Jes\u00fas es un don. No podemos obtenerla con medios humanos. La paz de Jes\u00fas es otra cosa: nos ense\u00f1a a soportar, a llevar sobre los hombros la vida, las dificultades, el trabajo, todo; y a tener el valor de seguir adelante. #SantaMarta Roguemos por cuantos viven en estado de grave enfermedad. Custodiemos siempre la vida, don de Dios, desde el inicio hasta su fin natural. No cedamos a la cultura del descarte. Permanezcamos unidos al Se\u00f1or Jes\u00fas mediante la escucha de la Palabra, los sacramentos, la vida fraterna y el servicio a los dem\u00e1s. El Esp\u00edritu Santo es el protagonista de la vida cristiana: est\u00e1 con nosotros, nos acompa\u00f1a, nos transforma, vence con nosotros. \u00a1Dejaos transformar y renovar por el Esp\u00edritu Santo, para llevar a Cristo a todos los ambientes y testimoniar la alegr\u00eda y la juventud del Evangelio! \u201cLa Palabra de Dios es viva\u201d (Hb 4, 12), no muere ni envejece, sino que permanece para siempre. Promover el desarrollo de la #familia significa sostener el cuidado de todas las personas y de toda la creaci\u00f3n. #ClimateAction Dios se propone, no se impone; ilumina, pero no deslumbra. Mar\u00eda, Virgen de #F\u00e1tima, estamos seguros de que cada uno de nosotros es precioso a tus ojos y que nada de lo que habita en nuestros corazones es ajeno a ti. Custodia nuestra vida entre tus brazos, gu\u00edanos a todos nosotros por el camino de la santidad. En esta Jornada, nos unimos en oraci\u00f3n pidi\u00e9ndole al Se\u00f1or que nos descubra su proyecto de amor para nuestra vida y que nos d\u00e9 el valor para arriesgarnos en el camino que \u00e9l ha pensado para nosotros desde la eternidad. #Vocaciones \nhttps://t.co/8M1bJCPrcY Dios ha puesto en la creaci\u00f3n y en nuestro coraz\u00f3n este proyecto: que le amemos a \u00c9l, a nuestros hermanos y al mundo entero; encontremos la verdadera felicidad en este amor. Este es el tiempo de la misericordia, el tiempo de la piedad del Se\u00f1or: abramos el coraz\u00f3n para que \u00c9l venga a nosotros. Pidamos hoy la gracia de la docilidad a la voz del Se\u00f1or y del coraz\u00f3n abierto al Se\u00f1or; la gracia de no tener miedo de hacer cosas grandes, y la delicadeza de cuidar las cosas peque\u00f1as. #SantaMarta Si vivimos como hijos de Dios y nos dejamos guiar por el Esp\u00edritu Santo, hacemos el bien tambi\u00e9n a la creaci\u00f3n. Virgen del #SantoRosario, ay\u00fadanos a ser un solo coraz\u00f3n y un alma sola, pueblo santo en camino hacia la patria del Cielo. La fe nos tiene que mover a los creyentes a ver a los dem\u00e1s como hermanos que debemos sostener y amar. #ViajeApost\u00f3lico #MacedoniadelNorte Madre Teresa, intercede ante Jes\u00fas para que tambi\u00e9n nosotros obtengamos la gracia de estar atentos al grito de los pobres, de los enfermos, de los marginados, de los \u00faltimos. #ViajeApost\u00f3lico #MacedoniadelNorte \nhttps://t.co/6pVZMiL5Lo Cada uno all\u00ed donde se encuentra, realizando la tarea que le toca, puede decir: \u201cSe\u00f1or, hazme un instrumento de tu paz\u201d. #ViajeApost\u00f3lico #Bulgaria https://t.co/omvUNiAY8l Como dijo el Papa Juan XXIII: \u00abNo he conocido nunca a un pesimista que haya terminado algo bueno\u00bb. El Se\u00f1or es el primero en no ser pesimista y continuamente est\u00e1 buscando abrir caminos de Resurrecci\u00f3n para todos nosotros. #ViajeApost\u00f3lico #Bulgaria Todas las ma\u00f1anas, Dios nos busca all\u00ed donde estamos y nos invita a alzarnos, a levantarnos de nuevo con su Palabra, a mirar hacia arriba y a creer que estamos hechos para el Cielo. #ViajeApost\u00f3lico #Bulgaria https://t.co/1G9WbgAMKK Como dijo san Cirilo: \u00abA pesar de estar cansado y f\u00edsicamente d\u00e9bil, ir\u00e9 con alegr\u00eda a aquel pa\u00eds. Yo marcho con alegr\u00eda por la fe cristiana\u00bb. #ViajeApost\u00f3lico #Bulgaria https://t.co/CEx0qi6GlH Les pido que acompa\u00f1en con la oraci\u00f3n mi viaje a Bulgaria y Macedonia del Norte, adonde ir\u00e9 ma\u00f1ana como peregrino de paz y fraternidad. #ViajeApost\u00f3lico En muchos pa\u00edses, mayo es el mes de Mar\u00eda. La Madre de Dios nos acompa\u00f1a, y protege a los cristianos en el combate contra las fuerzas del mal. Encomend\u00e9monos a ella y oremos por la Iglesia y por la paz en el mundo. Necesitamos un periodismo libre, al servicio de la verdad, del bien, de la justicia; un periodismo que ayude a construir la cultura del encuentro. #DefendMediaFreedom https://t.co/EkN8lZwzPX Que San Jos\u00e9, el humilde trabajador de Nazaret, nos oriente hacia Cristo, sostega el sacrificio de quienes obran el bien e interceda por todos los que han perdido el trabajo o no consiguen encontrar uno. Pidamos al Se\u00f1or que nos haga conscientes de que no podemos ser verdaderamente cristianos sin caminar con el Esp\u00edritu Santo, sin dejar que el Esp\u00edritu Santo sea el protagonista de nuestra vida. #SantaMarta Dios te busca, aunque t\u00fa no lo busques. Dios te ama, aunque t\u00fa te hayas olvidado de \u00c9l. Dios vislumbra belleza en ti, aunque pienses que has desperdiciado todos tus talentos. Si nuestros corazones se abren a la misericordia, si sellamos el perd\u00f3n con un abrazo fraterno, proclamamos ante el mundo que es posible vencer el mal con el bien. #DivinaMisericordia El Se\u00f1or busca a todos, quiere que todos sientan el calor de su misericordia y de su amor. En estos d\u00edas de #Pascua, anunciad con la vida y con las palabras la hermosa noticia de que Jes\u00fas ha resucitado. Cristo resucit\u00f3, y con \u00c9l resucita nuestra esperanza creativa para afrontar los problemas actuales, porque sabemos que no estamos solos. #Pascua Los m\u00e1rtires de todos los tiempos, con su fidelidad a Cristo, muestran que la injusticia no tiene la \u00faltima palabra en la vida: podemos seguir esperando en el Se\u00f1or resucitado. #Pascua Que el anuncio de la Resurrecci\u00f3n del Se\u00f1or sostenga nuestra esperanza y la transforme en gestos concretos de caridad. #Pascua Acojamos en nuestra vida la victoria de Cristo sobre el pecado y la muerte. As\u00ed atraeremos su fuerza transformadora tambi\u00e9n sobre la creaci\u00f3n. Un\u00e1monos tambi\u00e9n hoy en oraci\u00f3n con la comunidad cristiana de Sri Lanka, golpeada por una violencia ciega en el d\u00eda de Pascua. Confiamos al Se\u00f1or resucitado las v\u00edctimas, los heridos y el sufrimiento de todos. #PrayForSriLanka La resurrecci\u00f3n de Cristo es la verdadera esperanza del mundo. \u00a1Feliz Pascua a todos! #Pascua Hoy contemplamos la tumba de Cristo vac\u00eda y escuchamos las palabras del \u00e1ngel: \u00ab\u00a1No tengan miedo! \u00a1Ha resucitado!\u00bb #Pascua Mira los brazos abiertos de Cristo crucificado, d\u00e9jate salvar por \u00c9l. Contempla su sangre derramada por amor y d\u00e9jate purificar por ella. As\u00ed podr\u00e1s renacer. #ViernesSanto En la Eucarist\u00eda encuentras realmente a Jes\u00fas, compartes su vida, sientes su amor; all\u00ed puedes experimentar que muri\u00f3 y resucit\u00f3 por ti. #JuevesSanto Cristo muri\u00f3 por amor a cada uno de nosotros: j\u00f3venes y ancianos, santos y pecadores, gente de su tiempo y de nuestro tiempo. #SemanaSanta Hoy nos unimos en oraci\u00f3n al pueblo franc\u00e9s, mientras esperamos que el dolor por los graves da\u00f1os se transforme en esperanza mediante la reconstrucci\u00f3n. Santa Mar\u00eda, Nuestra Se\u00f1ora, ruega por nosotros. #NotreDame Cristo, por amor, se entreg\u00f3 hasta el final para salvarte. Sus brazos abiertos en la Cruz son el signo m\u00e1s precioso de un amigo capaz de llegar hasta el extremo. #SemanaSanta Hoy, Jornada Mundial de la Juventud, quiero recordar a tantos santos y santas j\u00f3venes, especialmente a aquellos \u201cde la puerta de al lado\u201d, que solo Dios conoce y que a veces a \u00c9l le gusta revelarnos por sorpresa. #JMJdiocesana Con su humillaci\u00f3n, Jes\u00fas quiso abrirnos el camino de la fe y precedernos por \u00e9l. #DomingodeRamos #SemanaSanta https://t.co/WgeewS1OAI Si regresamos al Se\u00f1or con nuestra fragilidad, si tomamos el camino del amor, abrazaremos la vida que no conoce ocaso. Y viviremos en la alegr\u00eda. #Cuaresma Ayunar es tambi\u00e9n cambiar nuestra actitud hacia los dem\u00e1s y hacia las criaturas: de la tentaci\u00f3n de \u201cdevorarlo\u201d todo para saciar nuestra avidez, a la capacidad de sufrir por amor. #Cuaresma Desde la cruz, Jes\u00fas nos ense\u00f1a la valent\u00eda de la renuncia. Porque si vamos cargados de pesos que estorban, nunca avanzaremos. #Cuaresma Dar limosna nos ayuda a salir de la necedad de vivir y acumular todo para nosotros mismos, creyendo que as\u00ed nos aseguramos un futuro que no nos pertenece. #Cuaresma Que el Se\u00f1or nos d\u00e9 siempre la esperanza del futuro y la fuerza para seguir adelante. #SantaMarta El ayuno cuaresmal nos libra del apego a las cosas, de la mundanidad que anestesia el coraz\u00f3n. #Cuaresma En este tiempo de #Cuaresma tambi\u00e9n estamos invitados a mirar hacia los dem\u00e1s con caridad, que nos libra de la vanidad del tener, del pensar que las cosas son buenas si lo son para m\u00ed. La #Cuaresma nos invita a mirar hacia lo Alto con la oraci\u00f3n, que nos libra de una vida horizontal y plana en la que encontramos tiempo para el yo, pero olvidamos a Dios. La #Cuaresma es el tiempo para reencontrar la ruta de la vida. El Se\u00f1or es la meta de nuestro peregrinaje en el mundo: hay que trazar la ruta en relaci\u00f3n a \u00c9l. Ayunar del pecado lleva la esperanza tambi\u00e9n a la creaci\u00f3n, que \u00abser\u00e1 liberada de la esclavitud de la corrupci\u00f3n para entrar en la gloriosa libertad de los hijos de Dios\u00bb (Rm 8,21). #Cuaresma https://t.co/ewv3wLxquU Cuando rezamos, hemos de pensar que oramos con Jes\u00fas. \u00c9l es nuestra fortaleza, es nuestra seguridad, y en este momento intercede por nosotros. #SantaMarta Mediante la oraci\u00f3n aprendemos a renunciar a la idolatr\u00eda y a la autosuficiencia de nuestro yo, y a declararnos necesitados del Se\u00f1or y de su misericordia. #Cuaresma Si eres joven en edad, pero te sientes d\u00e9bil, cansado o desilusionado, p\u00eddele a Jes\u00fas que te renueve. Con \u00c9l no falta la esperanza. #ChristusVivit https://t.co/RKqw0juf9H La Iglesia es joven cuando recibe cada d\u00eda la fuerza siempre nueva de la Palabra de Dios, de la Eucarist\u00eda, de la presencia de Cristo y de la fuerza de su Esp\u00edritu: cuando es capaz de volver una y otra vez a su fuente. #ChristusVivit https://t.co/RKqw0juf9H Vive Cristo, esperanza nuestra, y \u00c9l es la m\u00e1s hermosa juventud de este mundo. Todo lo que \u00c9l toca se vuelve joven, se hace nuevo, se llena de vida. #ChristusVivit https://t.co/RKqw0juf9H \u00a1No dejemos transcurrir en vano este tiempo favorable de la  #Cuaresma! Pidamos a Dios que nos ayude a emprender un camino de verdadera conversi\u00f3n. Jes\u00fas nos invita a contemplar el coraz\u00f3n del Padre. S\u00f3lo desde ah\u00ed podremos redescubrirnos cada d\u00eda como hermanos. #ViajeApost\u00f3lico La caridad, especialmente hacia los m\u00e1s d\u00e9biles, es la mejor oportunidad que tenemos para seguir trabajando en favor de una cultura del encuentro. #ViajeApost\u00f3lico Todo hombre tiene derecho a la vida, a so\u00f1ar y a poder encontrar el lugar que le corresponde en nuestra \u201ccasa com\u00fan\u201d. Toda persona tiene derecho al futuro. #ViajeApost\u00f3lico La valent\u00eda del encuentro y de la mano tendida son un camino de paz y de armon\u00eda para la humanidad. #ViajeApost\u00f3lico Queridos hermanos y hermanas, siguiendo los pasos de mi santo predecesor Juan Pablo II, el s\u00e1bado y el domingo estar\u00e9 en Marruecos como peregrino de la paz y la fraternidad. Les pido que me acompa\u00f1en con la oraci\u00f3n. #ViajeApost\u00f3lico Hermanos, Dios nos llama, una vez m\u00e1s, a la conversi\u00f3n: oremos para obtener la gracia de una vida nueva en Cristo Se\u00f1or. #24horasparaelSe\u00f1or Si no escuchamos la voz del Se\u00f1or, nuestro coraz\u00f3n se vuelve como la tierra sin agua. Por eso el Se\u00f1or dice: \u201cNo endurezc\u00e1is vuestros corazones\u201d. #SantaMarta \u00bfD\u00f3nde podemos fijar nuestra mirada a lo largo del camino de la Cuaresma? En el crucifijo. Jes\u00fas en la cruz es la br\u00fajula de la vida que nos orienta al cielo. La cultura de la apariencia, que nos induce a vivir para las cosas pasajeras, es un gran enga\u00f1o. Porque es como una llamarada: una vez apagada, quedan solo las cenizas. Vale la pena acoger a toda vida, porque cada persona humana vale la sangre de Cristo mismo. \u00a1No se puede despreciar lo que Dios ha amado tanto! #D\u00edaDelNi\u00f1oPorNacer Recordemos hoy en la oraci\u00f3n a las v\u00edctimas de la #esclavitud moderna. Que sus sufrimientos nos empujen a luchar contra esta plaga inhumana. #RememberSlavery Que la Virgen Santa nos ayude a todos, especialmente a los j\u00f3venes, a recorrer el camino de la paz y la fraternidad fundadas en la acogida y el perd\u00f3n, en el respeto de los dem\u00e1s y en el amor que es don de uno mismo. Hoy se celebra la Jornada en Memoria de los Misioneros M\u00e1rtires, que nos invita a testimoniar con valent\u00eda nuestra fe y nuestra esperanza en Aquel que en la Cruz ha vencido para siempre el odio y la violencia con su amor. La apariencia exterior, el dinero, la carrera, los pasatiempos: sirenas que nos encantan y luego nos env\u00edan a la deriva. La #Cuaresma es un tiempo de gracia para liberar el coraz\u00f3n de las vanidades. Demos gracias a Dios por la \u201chermana agua\u201d, elemento sencillo y precioso, y esforc\u00e9monos para que sea accesible a todos. #D\u00edaMundialdelAgua Hoy recordamos a las personas con #S\u00edndromedeDown, para que, ya desde el vientre materno, sean acogidas, apreciadas y no sean nunca descartadas. Si abandonamos la ley de Dios, la ley del amor, acaba triunfando la ley del m\u00e1s fuerte sobre el m\u00e1s d\u00e9bil. Deseo expresar mi dolor y mi cercan\u00eda a las queridas poblaciones de Mozambique, Zimbabue y Malawi, afectadas por el cicl\u00f3n Idai. Encomiendo las numerosas v\u00edctimas y sus familias a la misericordia de Dios. #PrayForAfrica #cycloneIdai La #Cuaresma es volver a descubrir que estamos hechos para el fuego que siempre arde, para Dios, para la eternidad del Cielo, no para el mundo. San Jos\u00e9, esposo de la Virgen Mar\u00eda, vela siempre por la Iglesia y prot\u00e9gela en todo momento. \u00bfQu\u00e9 hacer para no juzgar, no condenar y perdonar? \u201cDad, y se os dar\u00e1\u201d. Sed generosos en el dar no solo la limosna material, sino tambi\u00e9n la espiritual: dedicar tiempo a quien lo necesita, visitar a un enfermo, sonre\u00edr. #SantaMarta Rezo por las v\u00edctimas del horrible atentado contra las dos mezquitas de #Christchurch, en Nueva Zelanda. Renuevo la invitaci\u00f3n a unirnos con la oraci\u00f3n y los gestos de paz para contrastar el odio y la violencia. La oraci\u00f3n nos une de nuevo con Dios; la caridad con el pr\u00f3jimo; el ayuno con nosotros mismos. Dios, los hermanos, mi vida: estas son las realidades que no acaban en la nada, y en las que debemos invertir. #Cuaresma En este viaje de regreso a lo esencial que es la #Cuaresma, el Se\u00f1or nos pide que recorramos tres etapas: la limosna, la oraci\u00f3n, el ayuno. La #Cuaresma es una llamada a detenerse, a ir a lo esencial, a ayunar de aquello que es superfluo y nos distrae. Es un despertador para el alma. Les pido a todos ustedes que se acuerden en sus oraciones de m\u00ed y de mis colaboradores de la Curia romana; esta tarde comenzaremos la semana de Ejercicios espirituales. Solo quien deja los propios apegos mundanos para ponerse en camino encuentra el misterio de Dios. La mujer embellece el mundo, es la que lo custodia y mantiene con vida. Le aporta la gracia que hace nuevas las cosas, el abrazo que incluye, el valor de donarse. #InternationalWomensDay Al comenzar la Cuaresma nos har\u00e1 bien pedir la gracia de custodiar la memoria de todo lo que el Se\u00f1or ha hecho en nuestras vidas, de cu\u00e1nto nos ha amado. #SantaMarta Hoy, Mi\u00e9rcoles de Ceniza, comienza el camino cuaresmal. Les deseo a todos ustedes que vivan este tiempo con aut\u00e9ntico esp\u00edritu penitencial y de conversi\u00f3n, como un regreso al Padre que nos espera a todos con los brazos abiertos. https://t.co/5n1xpUtcwP La oraci\u00f3n da solidez y vitalidad a todo lo que hacemos. Escuchemos el grito de la tierra, herida de mil maneras por la codicia  humana. Permitamos que siga siendo una casa acogedora en la que nadie se siente excluido. #WorldWildlifeDay A veces podemos pensar que estamos solos ante las dificultades. Pero el Se\u00f1or camina a nuestro lado, incluso si no interviene enseguida, y si seguimos adelante nos abrir\u00e1 un camino nuevo. Para rezar bien hay que llegar a tener un coraz\u00f3n de ni\u00f1o. Hagamos un breve examen de conciencia todos los d\u00edas para convertirnos al Se\u00f1or: cinco minutos al final del d\u00eda nos ayudar\u00e1n a reflexionar y a no posponer la conversi\u00f3n del coraz\u00f3n al Se\u00f1or. #SantaMarta Si creemos en Dios, tratemos de vivir la justicia con todos, de acuerdo con la regla de oro: \u00abTodo lo que deseen que los dem\u00e1s hagan por ustedes, h\u00e1ganlo por ellos\u00bb (Mt 7,12). La verdadera religiosidad consiste en amar a Dios con todo nuestro coraz\u00f3n y al pr\u00f3jimo como a nosotros mismos. El amor de Dios es la \u00fanica fuerza capaz de hacer nuevas todas las cosas. Todo abuso es siempre una monstruosidad. En la justificada rabia de la gente, la Iglesia ve el reflejo de la ira de Dios. Tenemos el deber de escuchar atentamente este grito silencioso. #PBC2019 https://t.co/6keo1mzHjZ Se\u00f1or, concentra nuestra mirada sobre lo esencial; haz que nos despojemos de todo lo que no ayuda a hacer transparente el Evangelio de Jesucristo. #PBC2019 Se\u00f1or, l\u00edbranos de la tentaci\u00f3n de querer salvar nuestra reputaci\u00f3n y a nosotros mismos; ay\u00fadanos a asumir la culpa y a buscar juntos respuestas humildes y concretas, en comuni\u00f3n con todo el Pueblo de Dios. #PBC2019 Se\u00f1or, T\u00fa sabes que nos resistimos a dejar que entren en nuestro coraz\u00f3n los dolores de los dem\u00e1s. Abre nuestros corazones y pl\u00e1smalos a tu imagen. #PBC2019 Pedimos al Esp\u00edritu Santo que nos apoye en estos d\u00edas y que nos ayude a transformar este mal en una oportunidad para la conciencia y la purificaci\u00f3n. #PBC2019 A partir de ma\u00f1ana viviremos algunas jornadas de di\u00e1logo y comuni\u00f3n, de escucha y de discernimiento. Que sean un tiempo de conversi\u00f3n. No queremos anunciarnos a nosotros mismos, sino a Aquel que muri\u00f3 por nosotros. #PBC2019 En los momentos m\u00e1s oscuros de nuestra historia, el Se\u00f1or se hace presente, abre caminos, alza la fe desanimada, unge la esperanza herida, despierta la caridad dormida. Entremos en el misterio del coraz\u00f3n dolorido de Dios, que es Padre, y hablemos con \u00c9l mirando las muchas calamidades de nuestro tiempo. #SantaMarta Les invito a rezar en estos d\u00edas por el Encuentro sobre la protecci\u00f3n de los menores en la Iglesia, evento que he querido como acto de fuerte responsabilidad pastoral ante un desaf\u00edo urgente de nuestro tiempo. El cristiano promueve la paz, comenzando por la comunidad en la que vive. Jes\u00fas nos pide que llevemos a cabo una sola obra de arte, que est\u00e1 al alcance de todos: la de nuestra vida. La verdad es la revelaci\u00f3n maravillosa de Dios, de su Rostro de Padre, es su amor sin fronteras. Quien ama tiene imaginaci\u00f3n para descubrir soluciones donde otros solo ven problemas. Quien ama ayuda al otro seg\u00fan sus necesidades y con creatividad, no siguiendo ideas preconcebidas o lugares comunes. https://t.co/T9FxpbpkZI Distanciarse de las apariencias mundanas es indispensable para prepararse para el Cielo. A miles de ni\u00f1os se les roba su infancia oblig\u00e1ndoles a combatir en conflictos armados. Detengamos este crimen abominable. #ChildrenNotSoldiers La actitud generosa hacia los enfermos es sal de la tierra y luz del mundo. Que la Virgen Mar\u00eda nos ayude a practicarlo, y obtenga paz y consuelo para todos los que sufren.  https://t.co/dZedZnV34O Si nos ejercitamos para ver con la mirada de Jes\u00fas, conseguiremos reconocer siempre a quien nos necesita. El amor a Dios y el amor al pr\u00f3jimo son inseparables, son las dos caras de una \u00fanica moneda: vividos juntos son la verdadera fuerza del creyente. La vida tiene valor cuando se dona en el amor, en la verdad, cuando se da a los dem\u00e1s en la vida cotidiana, en la familia. #SantaMarta La trata de personas es una terrible violaci\u00f3n de la dignidad humana. Abramos los ojos ante esta plaga vergonzosa y esforc\u00e9monos por combatirla. #JuntosContraLaTrataDePersonas @M_RSeccion https://t.co/gexU2dNchA Todos tenemos necesidad de ser curados y todos podemos curar a los otros si somos humildes y mansos: con una buena palabra, con paciencia o con una mirada. #SantaMarta El viaje a los Emiratos \u00c1rabes Unidos pertenece a las \u201csorpresas\u201d de Dios. Alabemos, pues, al Se\u00f1or y su providencia; y oremos para que las semillas sembradas den frutos de paz. #ApostolicJourney #UEA Las Bienaventuranzas son un mapa para la vida: invitan a tener limpio el coraz\u00f3n, a practicar la mansedumbre y la justicia, a ser misericordiosos con todos, a vivir la aflicci\u00f3n unidos a Dios. #UAE #ApostolicJourney San Francisco nos recuerda que el cristiano va armado solo de su fe humilde y su amor concreto. Si vivimos en el mundo al modo de Dios, nos convertiremos en canales de su presencia. #UAE #ApostolicJourney La oraci\u00f3n purifica el coraz\u00f3n del replegarse en s\u00ed mismo. La oraci\u00f3n hecha con el coraz\u00f3n regenera la fraternidad. #UAE #ApostolicJourney El Documento sobre la Fraternidad Humana que he firmado hoy en Abu Dabi, con mi hermano el Gran Im\u00e1n de Al-Azhar, invita a todas las personas que llevan el coraz\u00f3n la fe en Dios y la fe en la fraternidad humana a unirse y trabajar juntas. https://t.co/9dBqBiePsk Dios est\u00e1 con el hombre que busca la paz. Y desde el cielo bendice cada paso que se da en la tierra por este camino. #UAE #ApostolicJourney Hoy parto hacia los Emiratos \u00c1rabes Unidos. Me dirijo a este pa\u00eds como hermano para que escribamos juntos una p\u00e1gina de di\u00e1logo y juntos recorramos senderos de paz. \u00a1Recen por m\u00ed! La vida consagrada es un encuentro vivo con el Se\u00f1or en su pueblo, es llamada a la obediencia fiel de cada d\u00eda y a las sorpresas in\u00e9ditas del Esp\u00edritu, es visi\u00f3n de lo que importa abrazar para tener la alegr\u00eda: Jes\u00fas. Que el Se\u00f1or nos d\u00e9 la gracia de la memoria y de la esperanza, para que podamos avanzar con perseverancia en el camino de nuestra vida. #SantaMarta Don Bosco tuvo la valent\u00eda de mirar la realidad con los ojos de hombre y con los ojos de Dios. Que cada sacerdote lo imite: mirando la realidad con ojos de hombre y con ojos de Dios. #SantaMarta El secreto para navegar bien en la vida es invitar a Jes\u00fas a bordo. Hay que darle a \u00c9l el tim\u00f3n de la vida para que sea \u00c9l quien lleve el rumbo. La mansedumbre, la ternura: estas virtudes humanas parecen peque\u00f1as, pero son capaces de superar los conflictos m\u00e1s dif\u00edciles. Doy gracias a Dios por habernos dado la posibilidad de compartir estos d\u00edas y vivir nuevamente esta Jornada Mundial de la Juventud. Gracias a todas las personas que nos han sostenido con su oraci\u00f3n, y a quienes han colaborado con su esfuerzo y trabajo. #Panama2019 Muchas gracias a todo el pueblo paname\u00f1o por habernos abierto las puertas de casa y haber acogido a tantos j\u00f3venes provenientes de todas partes del mundo. \u00a1Que Santa Mar\u00eda la Antigua bendiga y proteja Panam\u00e1! #Panama2019 Vayan y testimonien lo que han visto y o\u00eddo, no con muchas palabras, sino mediante gestos sencillos, cotidianos. No s\u00e9 si estar\u00e9 en la pr\u00f3xima JMJ, pero seguramente estar\u00e1 Pedro y los confirmar\u00e1 en la fe. #Panama2019 Oremos por las v\u00edctimas del atentado terrorista perpetrado en la Catedral de Jolo, en Filipinas. Que el Se\u00f1or, Pr\u00edncipe de la paz, convierta el coraz\u00f3n de los violentos y conceda a los habitantes de aquella regi\u00f3n una serena convivencia. Aqu\u00ed en Panam\u00e1 he pensado mucho en el pueblo venezolano, al que me siento especialmente unido en estos d\u00edas. Ante la grave situaci\u00f3n por la que atraviesa, los invito a rezar conmigo para que se alcance una soluci\u00f3n justa y pac\u00edfica. Deseo expresar mi dolor por la tragedia que ha golpeado el Estado de Hidalgo, en M\u00e9xico. Encomiendo a la misericordia de Dios a todas las v\u00edctimas, rezo tambi\u00e9n por los heridos y expreso mi afecto y mi cercan\u00eda espiritual a sus familias. A ustedes, queridos j\u00f3venes, un gran \u00abgracias\u00bb por #Panama2019.  Sigan caminando, sigan viviendo y compartiendo la fe. \u00a1Nos vemos en Lisboa en 2022! No olvidemos a las v\u00edctimas del Holocausto. Su indecible sufrimiento sigue gritando a la humanidad: \u00a1Todos somos hermanos! #JornadadelaMemoria Solo lo que se ama puede ser salvado. Solo lo que se abraza puede ser transformado. #Panama2019 Con su \u201cs\u00ed\u201d, Mar\u00eda es la mujer que m\u00e1s ha influido en la historia. Aun sin redes sociales fue la primera \u201cinfluencer\u201d, la \u201cinfluencer\u201d de Dios. #Panama2019 No calmemos nuestra sed con cualquier agua, sino con ese \u00abmanantial que brotar\u00e1 hasta la vida eterna\u00bb. #Panama2019 Amigos, Jes\u00fas nos ense\u00f1a a creer. Busquen y escuchen las voces que impulsan a mirar hacia delante y no las que los tiran abajo. #Panama2019 En esta JMJ #Panama2019 los invito a rezar juntos el Rosario de la Paz a trav\u00e9s de @clicktoprayapp. \u00bfQu\u00e9 nos mueve a encontrarnos en esta JMJ? La seguridad de saber que hemos sido amados con un amor entra\u00f1able que no queremos y no podemos callar y nos desaf\u00eda a responder de la misma manera: con amor. #Panama2019 Esta es la red que queremos. Una red hecha no para atrapar, sino para liberar, para custodiar una comuni\u00f3n de personas libres. https://t.co/7toELEA0rZ Me voy a la Jornada Mundial de la Juventud en Panam\u00e1. Les pido que oren por este evento tan hermoso e importante en el camino de la Iglesia. Decir \u201cs\u00ed\u201d al amor de Dios es el primer paso para ser feliz y hacer felices a muchas personas. El estilo cristiano es el de las Bienaventuranzas: mansedumbre, humildad, paciencia en el sufrimiento, amor por la justicia, capacidad de soportar las persecuciones, no juzgar a los dem\u00e1s\u2026 #SantaMarta Lo que queda de la vida, ante el umbral de la eternidad, no es cu\u00e1nto hemos ganado, sino cu\u00e1nto hemos dado. El Se\u00f1or escucha la oraci\u00f3n humilde. Hoy comienza la Semana de Oraci\u00f3n por la Unidad de los Cristianos: todos estamos invitados a pedir a Dios este gran don. Vigilemos para no tener un coraz\u00f3n perverso que nos haga pusil\u00e1nimes; un coraz\u00f3n obstinado que nos lleve a la cerraz\u00f3n; un coraz\u00f3n esclavo de la seducci\u00f3n que conduce a una vida cristiana de compromiso. #SantaMarta El Esp\u00edritu de Dios habla libremente a cada uno a trav\u00e9s de sentimientos y pensamientos. No puede ser encasillado en esquemas, sino que debe ser acogido con el coraz\u00f3n. Que no les asusten los sufrimientos que ven. Ll\u00e9venlos ante el Crucificado y a la Eucarist\u00eda, donde se recibe el amor paciente y compasivo. Miremos nuestras manos, a menudo vac\u00edas de amor, y tratemos de pensar hoy en un don gratuito que podamos ofrecer. El Bautismo es el mejor regalo que hemos recibido: nos hace pertenecer a Dios y nos da la alegr\u00eda de la salvaci\u00f3n. La peque\u00f1ez es libertad. Quien es peque\u00f1o \u2014en sentido evang\u00e9lico\u2014 es ligero, est\u00e1 libre de todo deseo de aparentar y de cualquier pretensi\u00f3n de \u00e9xito. El primer paso para rezar es ser humilde, ir ante el Padre y decir: \u2018M\u00edrame, soy un pecador\u2019. Y el Se\u00f1or escucha. El esp\u00edritu del mundo se vence con el esp\u00edritu de la fe: creer que Dios est\u00e1 en el hermano y en la hermana que est\u00e1n a mi lado. #SantaMarta No tengan miedo de llorar en contacto con situaciones dif\u00edciles: son gotas que riegan la vida. Las l\u00e1grimas de compasi\u00f3n purifican el coraz\u00f3n y los afectos. https://t.co/JuCQ9DsYEr El amor no tolera la indiferencia, el amor es compasivo. Amor es poner en juego el coraz\u00f3n por los dem\u00e1s. #SantaMarta Dios se ha hecho hombre: en Jes\u00fas ha venido a compartir nuestra vida. Mantengamos viva la relaci\u00f3n con \u00c9l y entre nosotros. Feliz Navidad a los hermanos y hermanas del Oriente cristiano. Los Reyes Magos ofrecen valiosos regalos al Ni\u00f1o Jes\u00fas. Hoy le pedimos a Dios: Se\u00f1or, haz que descubra de nuevo la alegr\u00eda de dar. La Iglesia crece en el silencio, en la oraci\u00f3n y con las obras buenas que dan testimonio. Jes\u00fas es el regalo de Dios para nosotros. Si lo acogemos, tambi\u00e9n nosotros podemos ser don de Dios para los dem\u00e1s. Si vivimos como Jes\u00fas nos ense\u00f1\u00f3 y en armon\u00eda con lo que anunciamos, nuestro testimonio dar\u00e1 mucho fruto. Construir la paz significa imitar a Dios, que ha querido hacer las paces con nosotros: nos ha enviado a su Hijo y nos ha perdonado. Hoy m\u00e1s que nunca, nuestras sociedades necesitan \u201cartesanos de la paz\u201d, mensajeros y testigos de Dios Padre que quiere el bien y la felicidad de la familia humana.\nhttps://t.co/TivtP1YjNA Que Mar\u00eda, Madre de Dios, nos custodie y nos acompa\u00f1e en este nuevo a\u00f1o y lleve la paz de su Hijo a nuestros corazones y al mundo. Demos gracias a Dios por el a\u00f1o que llega a su fin, reconociendo que todo el bien es don suyo. Que Jes\u00fas, Mar\u00eda y Jos\u00e9 bendigan y protejan a todas las familias del mundo, para que en ellas reinen el amor, la alegr\u00eda y la paz. Lleven la ternura y la misericordia de Dios a todos los que son descartados por la sociedad. Acojamos en el Ni\u00f1o Jes\u00fas el amor de Dios y esforc\u00e9monos para hacer que nuestro mundo sea m\u00e1s humano, m\u00e1s digno de los ni\u00f1os de hoy y de ma\u00f1ana. Contemplando a Jes\u00fas vemos el Rostro de Dios Amor y aprendemos a reconocerlo en los rostros de nuestros hermanos. La Iglesia crece con la sangre de los m\u00e1rtires, hombres y mujeres que dan su vida por Jes\u00fas. Hoy hay muchos, pero no son noticia. \u00a1Cristo ha nacido por nosotros! Vengan todos los que buscan el Rostro de Dios: aqu\u00ed est\u00e1, en ese Ni\u00f1o acostado en un pesebre. Contemplando al Ni\u00f1o Dios que emana luz en la humildad del pesebre nosotros tambi\u00e9n podemos convertirnos en testigos de humildad, ternura y bondad. #Navidad El \u00e1rbol de Navidad con sus luces nos recuerda que Jes\u00fas es la luz del mundo, es la luz del alma que ahuyenta las tinieblas de la enemistad y abre espacio al perd\u00f3n. #Navidad Encomend\u00e9monos a la Virgen pidi\u00e9ndole que nos ayude a preparar el coraz\u00f3n para acoger al Ni\u00f1o Jes\u00fas en su Natividad. #Navidad Que el bel\u00e9n y el \u00e1rbol, s\u00edmbolos de la Navidad, lleven a las familias un reflejo de la luz y la ternura de Dios. #Navidad Dios entra en la historia y lo hace con su estilo original: la sorpresa. El Dios de las sorpresas nos sorprende siempre. #SantaMarta El Adviento es un tiempo para prepararnos a la venida de Jes\u00fas, el Pr\u00edncipe de la paz. Un tiempo para hacer las paces con uno mismo y con el pr\u00f3jimo. #Adviento Hay que ser como san Jos\u00e9: hombre de sue\u00f1os pero no so\u00f1ador; hombre del silencio porque respeta el plan de Dios. #SantaMarta Jes\u00fas conoce bien el dolor de no ser acogido. Que nuestros corazones no est\u00e9n cerrados como las casas de Bel\u00e9n. #DiaInternacionalDelMigrante Oh Sabidur\u00eda, que brotaste de los labios del Alt\u00edsimo, abarcando del uno al otro conf\u00edn de la tierra y orden\u00e1ndolo todo con firmeza y suavidad, \u00a1ven y mu\u00e9stranos el camino de la salvaci\u00f3n! #Ant\u00edfonasdeAdviento Alegr\u00eda, oraci\u00f3n y gratitud son las tres actitudes que nos preparan para vivir la Navidad de modo aut\u00e9ntico. #Adviento Nuestra vida difunde luz cuando se consume en el servicio. El secreto de la alegr\u00eda es vivir para servir. Este es el primer paso para crecer en el camino de la fe: escuchar. Antes de hablar, escuchar. Incluso cuando uno reza solo, reza junto con todo el pueblo de Dios. Pidamos a la Virgen Mar\u00eda, Nuestra Se\u00f1ora de Guadalupe, que siga acompa\u00f1ando y protegiendo a los pueblos del continente americano. #VirgendeGuadalupe \u00a1Consuelen, consuelen a mi pueblo! (Is 40,1).  \u00bfC\u00f3mo consuela el Se\u00f1or? Con la ternura. #SantaMarta Custodiar la fe. En esta segunda semana de Adviento, pidamos la gracia de prepararnos con fe para celebrar la Navidad. #SantaMarta Toda persona humana, creada por Dios a su imagen y semejanza, es un valor en s\u00ed misma y es sujeto de derechos inalienables. #D\u00edaMundialdelosDerechosHumanos El Adviento es un tiempo para reconocer los vac\u00edos que hemos de colmar en nuestra vida, para allanar las asperezas del orgullo y dejar espacio a Jes\u00fas que viene. #Adviento \u00bfCu\u00e1l es el secreto de la belleza de Mar\u00eda, \u201ctota pulchra\u201d? No es la apariencia, no es algo pasajero, sino el coraz\u00f3n totalmente orientado a Dios. Amar a Dios quiere decir servir al pr\u00f3jimo sin reservas y tratar de perdonar sin l\u00edmites. https://t.co/lFQnJIwOLP \u00bf\u201dDecir o hacer\u201d? \u00bfSoy un cristiano de palabras o de hechos? \u00bf\u201dArena o roca\u201d? \u00bfConstruyo mi vida sobre la roca de Dios o sobre la arena de la mundanidad? \u00bf\u201dAlto o bajo\u201d? \u00bfSe inspira mi vida en el \u201cMagnificat\u201d? #SantaMarta Sentirse necesitados de salvaci\u00f3n es el comienzo de la fe: es el camino que prepara el encuentro con Jes\u00fas. Este Adviento, hazte peque\u00f1o, hazte humilde, hazte servidor de los dem\u00e1s y el Se\u00f1or te dar\u00e1 la capacidad de comprender c\u00f3mo se hace la paz. #SantaMarta El Adviento es tiempo de renovar la fe, para purificarla a fin de que sea m\u00e1s aut\u00e9ntica. #SantaMarta \u00a1Cu\u00e1ntas personas discapacitadas que sufren se abren de nuevo a la vida apenas sienten que son amadas! \u00a1Y cu\u00e1nto amor puede brotar de un coraz\u00f3n gracias a la terapia de la sonrisa! #DiaMundialDeLaDiscapacidad Levantemos el velo de indiferencia que cubre el destino de quien sufre. Nadie puede lavarse las manos ante la tr\u00e1gica realidad de la esclavitud de hoy. #EndSlavery El Adviento es el tiempo para acoger al Se\u00f1or que viene a nuestro encuentro, para mirar hacia adelante y prepararnos para el regreso de Cristo. #Adviento No existe una familia perfecta. La familia solo crece con el ejercicio diario del perd\u00f3n. Pidamos al Se\u00f1or la gracia de dejarlo todo para llevar adelante el anuncio y el testimonio, como hicieron Pedro y Andr\u00e9s. #SantaMarta Ante las tragedias de nuestra vida estamos llamados a mirar el horizonte, porque hemos sido redimidos y el Se\u00f1or vendr\u00e1 a salvarnos. #SantaMarta No se puede seguir de verdad a Jes\u00fas cuando se est\u00e1 lastrado por las cosas; porque, si el coraz\u00f3n est\u00e1 repleto de bienes, no habr\u00e1 espacio para el Se\u00f1or, que se convertir\u00e1 en una cosa m\u00e1s. Esta semana, la Iglesia nos invita a preguntarnos: \u00bfC\u00f3mo me gustar\u00eda que me encontrase el Se\u00f1or cuando me llame? #SantaMarta Pidamos al Se\u00f1or la gracia de la generosidad, que nos ensancha el coraz\u00f3n y nos lleva a la magnanimidad. #SantaMarta Mientras los grandes de la Tierra construyen \u00abtronos\u00bb para su propio poder, Dios elige un trono inc\u00f3modo, la cruz, desde donde reinar dando la vida. Nadie puede sobrevivir sin misericordia, todos necesitamos el perd\u00f3n. El hombre y la mujer llevan en s\u00ed la imagen de Dios y son objeto de su amor infinito, cualquiera que sea la condici\u00f3n en la que han sido llamados a la existencia. A los ojos de Dios la vida humana es valiosa, sacra e inviolable. Nadie puede despreciar la vida de otros o la propia. Que la Virgen Mar\u00eda nos ayude a seguir a Jes\u00fas con alegr\u00eda por la v\u00eda del servicio, camino real que lleva al Cielo. Con ocasi\u00f3n del D\u00eda Mundial de la Pesca, que se celebra hoy, oremos por todos los marinos y promovamos un esfuerzo global contra la trata de seres humanos y el trabajo forzado en el sector de la pesca. #JornadaMundialdelaPesca La fidelidad es la caracter\u00edstica de una relaci\u00f3n humana libre, madura, responsable. No se puede amar solo cuando \u00abconviene\u00bb; el amor se manifiesta precisamente m\u00e1s all\u00e1 de la propia conveniencia, cuando se da todo sin reservas. Pidamos la gracia de abrir los ojos y el coraz\u00f3n a los pobres, para escuchar su grito y responder a sus necesidades. #D\u00edaMundialdelosPobres  https://t.co/48ufusuzGq Nadie se puede enga\u00f1ar pensando: \u00abSoy bueno porque no hago nada malo\u00bb. Para ser de Jes\u00fas no basta no hacer nada malo, \u00a1hay que hacer el bien! No sigas a Jes\u00fas solo cuando te apetece, b\u00fascalo cada d\u00eda: encuentra en \u00c9l al Dios que siempre te ama, el sentido de tu vida, la fuerza para entregarte. \u201cEl Reino de Dios est\u00e1 entre vosotros\u201d. No es espectacular. Crece en silencio, a escondidas, mediante el testimonio, la oraci\u00f3n y la atracci\u00f3n del Esp\u00edritu. #SantaMarta Jes\u00fas no se conforma con un \u00abporcentaje de amor\u00bb: no podemos amarlo al veinte, al cincuenta o al sesenta por ciento. O todo o nada. El primer paso para conocer a Jesucristo es reconocer nuestra propia miseria, la necesidad de ser salvados. Recemos hoy por los obispos, para que sean siempre como san Pablo les pide que sean: humildes, afables, servidores. #SantaMarta El domingo es un d\u00eda santo para nosotros, santificado por la celebraci\u00f3n eucar\u00edstica, presencia viva del Se\u00f1or entre nosotros y para nosotros. #MisaDominical La comunidad cient\u00edfica est\u00e1 llamada hoy a constituir un liderazgo que indique soluciones para el desarrollo sostenible e integral de todos los pueblos, indispensable a fin de construir la paz. #WorldScienceDay Donde hay pecado est\u00e1 tambi\u00e9n el Se\u00f1or Dios misericordioso que te perdona si t\u00fa te diriges a \u00c9l. #SantaMarta Que el Se\u00f1or nos haga entender la l\u00f3gica del Evangelio: proclamar la misericordia con el testimonio. #Santa Marta Rezar significa llamar a la puerta de un amigo. Dios es nuestro amigo. https://t.co/kQAukshQhV Jes\u00fas nos llama a festejar con \u00c9l, a estar junto a \u00c9l, a cambiar de vida. #SantaMarta Esforc\u00e9monos, con la oraci\u00f3n y la acci\u00f3n, por alejar cualquier violencia del coraz\u00f3n, de las palabras y de los gestos, para cuidar de la casa com\u00fan. Jes\u00fas nos ha amado gratuitamente. La vida cristiana consiste en imitar el amor gratuito de Jes\u00fas. #SantaMarta La Misa del domingo est\u00e1 en el centro de la vida de la Iglesia: all\u00ed encontramos al Se\u00f1or resucitado, escuchamos su palabra, nos nutrimos en su mesa y as\u00ed nos hacemos Iglesia. #MisaDominical Dios es fiel, y nuestra esperanza en \u00c9l es como un ancla bien sujeta en el Cielo. Jes\u00fas le ha quitado a la muerte la \u00faltima palabra: quien cree en \u00c9l ser\u00e1 transfigurado por el amor misericordioso del Padre para vivir una vida eterna y feliz. Hoy celebramos la fiesta de la santidad. Reforcemos los lazos de amor y de comuni\u00f3n con todos los santos que ya han llegado a la presencia de Dios. Necesitamos cristianos sonrientes, no porque se toman las cosas a la ligera, sino porque son ricos de la alegr\u00eda de Dios, porque creen en el amor y viven para servir. Si quieres escuchar la voz del Se\u00f1or, ponte en marcha, vive en b\u00fasqueda. El Se\u00f1or habla a quien est\u00e1 en b\u00fasqueda. Estamos llamados a escuchar lo que el Esp\u00edritu nos sugiere. El Esp\u00edritu Santo es siempre novedad. Gracias a todos los que hab\u00e9is participado en este \u201ccaminar juntos\u201d. Que el Se\u00f1or bendiga nuestros pasos, para que podamos escuchar a los j\u00f3venes, hacernos pr\u00f3jimos suyos y testimoniarles la alegr\u00eda de nuestra vida: Jes\u00fas. #Synod2018 https://t.co/v0VQ0qITMZ La fe es vida: es vivir el amor de Dios que ha cambiado nuestra existencia. La fe es una cuesti\u00f3n de encuentro, no de teor\u00eda. #Synod2018 https://t.co/v0VQ0qriop Me gustar\u00eda decirles a los j\u00f3venes: disculpadnos si a menudo no os hemos escuchado; si, en lugar de abrir vuestro coraz\u00f3n, os hemos llenado los o\u00eddos. #Synod2018 https://t.co/v0VQ0qITMZ El futuro lo tienes que hacer t\u00fa con tus manos, con tu coraz\u00f3n, con tu amor, con tus pasiones, con tus sue\u00f1os. Con los dem\u00e1s. San Pablo nos da un consejo muy pr\u00e1ctico para conservar la unidad: \u201cSop\u00f3rtense mutuamente con amor\u201d. #SantaMarta Ser\u00eda bueno que todos los d\u00edas, en alg\u00fan momento, pudi\u00e9ramos decir: \u201cSe\u00f1or, que te conozca a Ti y me conozca a m\u00ed\u201d. #SantaMarta La salud no es un bien de consumo sino un derecho universal. \u00a1Unamos nuestros esfuerzos para que los servicios sanitarios sean accesibles a todos! #HealthForAll Este S\u00ednodo quiere ser signo de la Iglesia que se pone verdaderamente a la escucha y que no tiene siempre una respuesta prefabricada ya lista. #Synod2018 La esperanza no es una idea, es un encuentro. Como la mujer que espera encontrar al hijo que nacer\u00e1 de su vientre. #SantaMarta \u00a1Que la compa\u00f1\u00eda de los santos nos ayude a reconocer que Dios nunca nos abandona, para que podamos vivir y testimoniar la esperanza en esta tierra! \u00danete a C\u00e1ritas y camina un mill\u00f3n de kil\u00f3metros con los migrantes y los refugiados. Todos vamos por el camino de Ema\u00fas, llamados a contemplar el Rostro de Cristo. #sharejourney https://t.co/eVjfI0PfaI La transmisi\u00f3n de la fe, coraz\u00f3n de la misi\u00f3n de la Iglesia, se realiza mediante el \u201ccontagio\u201d del amor. #Missio  https://t.co/vfLfyPUGUH Dios puede actuar en cualquier circunstancia, tambi\u00e9n en medio de aparentes fracasos. La levadura de los cristianos es el Esp\u00edritu Santo, que nos hace crecer a pesar de todas las dificultades del camino y siempre en la esperanza. #SantaMarta El camino del disc\u00edpulo es la pobreza: el disc\u00edpulo es pobre, porque su riqueza es Jes\u00fas. #SantaMarta De la escucha de la Palabra de Dios sacamos el valor y la perseverancia necesarios para ofrecer lo mejor de nosotros mismos a los dem\u00e1s. Abre tu coraz\u00f3n y deja que entre la gracia del Se\u00f1or. La salvaci\u00f3n es un don, no una forma exterior de presentarnos. #SantaMarta https://t.co/OoRiDvq2SI El mundo necesita santos, y todos nosotros, sin excepci\u00f3n, estamos llamados a la santidad. \u00a1No tengamos miedo! Cuidado con el riesgo de ser actores m\u00e1s que testigos. Estamos llamados a ser memoria viva del Se\u00f1or. \u00bfQu\u00e9 es peor, el demonio reconocible que te empuja a pecar de modo tal que te averg\u00fcenzas, o el demonio educado que habita en ti y te posee con el esp\u00edritu de la mundanidad? #SantaMarta Rezar no es como usar una varita m\u00e1gica. La oraci\u00f3n requiere esfuerzo, constancia y determinaci\u00f3n. #SantaMarta La novedad del Evangelio nos transforma por dentro y por fuera: el esp\u00edritu, el alma, el cuerpo, la vida cotidiana. Dedicar tiempo a estar ante el Se\u00f1or en contemplaci\u00f3n y hacer todo lo posible para el Se\u00f1or al servicio de los dem\u00e1s. Contemplaci\u00f3n y servicio: es nuestro camino de vida. #SantaMarta Cada uno de nosotros es el hombre herido y Jes\u00fas, el samaritano que se acerca y nos cura. #SantaMarta #VirgenDelRosario\n#PrayForTheChurch https://t.co/F67XTzvAkl Pidamos al Se\u00f1or los dones del di\u00e1logo y de la paciencia, de la cercan\u00eda y de la acogida que ama, perdona y no condena. Pidamos al Esp\u00edritu Santo que nos abra de par en par las puertas del coraz\u00f3n, para que Jes\u00fas pueda entrar a traernos su mensaje de salvaci\u00f3n. #SantaMarta En un momento decisivo de su juventud, san Francisco de As\u00eds ley\u00f3 el Evangelio. Tambi\u00e9n hoy el Evangelio te permite conocer a Jes\u00fas vivo, te habla al coraz\u00f3n y te cambia la vida. Pidamos la gracia de ponernos a la escucha los unos de los otros para discernir juntos lo que el Se\u00f1or le est\u00e1 pidiendo a su Iglesia. #Synod2018 La presencia del \u00c1ngel de la guarda en nuestra vida no solo es para ayudarnos en el camino, sino tambi\u00e9n para mostrarnos ad\u00f3nde debemos ir. #SantaMarta Bajo tu amparo nos acogemos, santa Madre de Dios; no deseches las s\u00faplicas que te dirigimos en nuestras necesidades, antes bien, l\u00edbranos de todo peligro, \u00a1oh siempre Virgen, gloriosa y bendita. #PrayForTheChurch La santa inquietud por el Evangelio es la \u00fanica inquietud que da paz. El domingo es el d\u00eda para decirle a Dios: \u00a1Gracias Se\u00f1or por la vida, por tu misericordia, por todos tus dones! San Miguel, ay\u00fadanos a luchar por nuestra salvaci\u00f3n. San Gabriel, tr\u00e1enos la buena noticia que da esperanza. San Rafael, prot\u00e9genos en nuestro camino. La vida se vuelve m\u00e1s bella cuando descubrimos que nuestra alma descansa solamente en Dios. Jes\u00fas nos ha dado un programa simple para caminar hacia la santidad: el mandamiento del amor a Dios y al pr\u00f3jimo. Espero que en China se pueda abrir una\u00a0 nueva fase que ayude a sanar las heridas del pasado, a restablecer y mantener la plena comuni\u00f3n de todos los cat\u00f3licos chinos, y a asumir con renovado esfuerzo el anuncio del Evangelio. https://t.co/Tj9qagJV60 Oremos para que en el mundo prevalezcan los programas para el desarrollo y no los dedicados a los armamentos. El Se\u00f1or saca el bien del mal con su potencia y su infinita creatividad. \u00a1Dejemos que el Esp\u00edritu Santo nos revista con las armas del di\u00e1logo, de la comprensi\u00f3n, de la b\u00fasqueda del respeto rec\u00edproco y de la fraternidad! \u00a1Donemos la vida con alegr\u00eda en el servicio, para dar a conocer a todos que Jesucristo es nuestra \u00fanica esperanza! Que el testimonio de san P\u00edo de Pietrelcina nos anime a vivir las Bienaventuranzas a trav\u00e9s de la oraci\u00f3n y las obras de misericordia. La paz se elige, no se puede imponer y no se encuentra por casualidad. Si quieres llegar al coraz\u00f3n de Dios, toma el camino de la misericordia y d\u00e9jate tratar con misericordia. #SantaMarta Pidamos a Jes\u00fas que proteja siempre nuestra Iglesia, que la proteja con su misericordia, dando su perd\u00f3n a cada uno de nosotros. #SantaMarta El bien es amoroso y no se impone nunca. Se elige. Humilde y manso de coraz\u00f3n, cercano a la gente con compasi\u00f3n, mansedumbre y ternura. As\u00ed es Jes\u00fas. #SantaMarta Hacer siempre el bien requiere esfuerzo\u2026 \u00a1El camino de la santidad no es para los perezosos! Afrontemos los cambios clim\u00e1ticos mediante la cooperaci\u00f3n internacional: las decisiones de cada uno repercuten sobre la vida de todos. Solo dando la vida se derrota el mal. Don Pino Puglisi nos lo ense\u00f1\u00f3: vivi\u00f3 para sembrar el bien. En el sufrimiento que nos producen las llagas eclesiales, agarr\u00e9monos con fuerza a la Cruz de Cristo, porque el mal se puede combatir solamente con el amor. Hoy la Iglesia nos invita a contemplar la cruz del Se\u00f1or. Para los cristianos contemplar la cruz es contemplar a la vez una se\u00f1al de derrota y una se\u00f1al de victoria. #SantaMarta Cuando soy misericordioso, soy un verdadero hijo del Padre, porque el Padre es misericordioso. #SantaMarta Mar\u00eda, nuestra Madre, conoce las alegr\u00edas y las fatigas que experimentamos en nuestro camino. Jes\u00fas baj\u00f3 a la tierra para hacernos subir al cielo: este es el misterio de la Cruz. Dej\u00e9monos envolver en una relaci\u00f3n de amor con Jes\u00fas y seremos capaces de hacer buenas obras que dejen olor a Evangelio. \u00a1Dios nunca da un paso atr\u00e1s con su amor! Que la Virgen Mar\u00eda nos ayude a abandonarnos con alegr\u00eda al dise\u00f1o que Dios tiene para nuestra vida. \u00a1Sin el derecho a la educaci\u00f3n no hay libertad plena, que es la que permite a cada persona ser actor de su propio destino! \u00a1Recordad que cuanto m\u00e1s os don\u00e9is a los dem\u00e1s, tanto m\u00e1s recibir\u00e9is vosotros mismos y ser\u00e9is felices! Portad la paz con vosotros para darla a los dem\u00e1s con vuestra vida, con la sonrisa, con las obras de caridad. \u00a1Santa Madre Teresa, ruega por nosotros! La fe nos ayuda a entender el sentido de la vida: Dios est\u00e1 con nosotros y nos ama infinitamente. La paz verdadera es un don de Dios; brota de corazones sanados y reconciliados y se extiende hasta abrazar al mundo entero. Que el amor de Dios se convierta m\u00e1s y m\u00e1s en la fuerza que atrae y orienta nuestra libertad. Se\u00f1or, incrementa en nosotros el cuidado por la casa com\u00fan, especialmente por el agua, bien primario que debemos tutelar y meter a disposici\u00f3n de todos. https://t.co/eEIjZcDei7 La caridad de Cristo, acogida con coraz\u00f3n abierto, nos cambia, nos transforma, nos hace capaces de amar. Nosotros, los cristianos, no tenemos un producto que vender sino una vida que comunicar. La oraci\u00f3n es la primera obra misionera de todo cristiano, y tambi\u00e9n es la m\u00e1s eficaz. Si el Se\u00f1or te ha dado riquezas es para hacer a otros, en su nombre, muchas obras buenas. Queridas mam\u00e1s: como Santa M\u00f3nica, no os desanim\u00e9is nunca; rezad incansablemente por vuestros hijos. Que la bendici\u00f3n de Dios descienda sobre todas vuestras familias, para que en ellas se experimente el amor y el perd\u00f3n. Pido a nuestra Madre Sant\u00edsima que interceda por la sanaci\u00f3n de todas las v\u00edctimas que han sufrido abusos de cualquier tipo y que confirme a cada miembro de la familia cristiana en el firme prop\u00f3sito de no permitir nunca m\u00e1s que estas situaciones ocurran. \u201c\u00bfNo hay nada verdaderamente importante que dure? \u00bfNi siquiera el amor?\u201d. El amor es lo que Dios sue\u00f1a para nosotros y para toda la familia humana. Por favor, no lo olvid\u00e9is nunca. Nuestro mundo tiene necesidad de una revoluci\u00f3n de amor. Que esta revoluci\u00f3n comience desde vosotros y desde vuestras familias. La #familia es icono de Dios: la alianza entre un hombre y una mujer genera vida y comuni\u00f3n. La #familia es cuna de la vida y escuela de acogida y de amor; es una ventana abierta de par en par hacia el misterio de Dios. Ocup\u00e9monos de cuidar la #familia: ah\u00ed se juega nuestro futuro. La #familia es un taller de esperanza. Hoy, en Dubl\u00edn, comenzar\u00e1 el Encuentro Mundial de las #Familias. Un\u00e1monos en oraci\u00f3n por todas las familias del mundo, especialmente las que est\u00e1n en dificultad. @WMOF2018 @LaityFamilyLife Que el Esp\u00edritu Santo nos d\u00e9 la gracia de la conversi\u00f3n y la unci\u00f3n interior para poder expresar, ante los cr\u00edmenes de abuso, nuestra compunci\u00f3n y nuestra decisi\u00f3n de luchar con valent\u00eda.\u00a0https://t.co/5tFHogLbbE La Eucarist\u00eda, Jes\u00fas Pan de vida, es el coraz\u00f3n palpitante de la Iglesia y regenera en nosotros el dinamismo del amor. El amor supera la dificultad; el amor nos hace seguir adelante. Quien acoge el amor de Dios transforma el mundo y la historia. La fe se nutre con la memoria: \u00a1cu\u00e1ntas cosas hermosas ha hecho Dios por cada uno de nosotros! \u00a1Qu\u00e9 generoso es nuestro Padre celestial! Que Mar\u00eda, Madre de la ternura y de la cercan\u00eda, sea nuestra Maestra de vida y de fe. Hoy tambi\u00e9n hay muchos m\u00e1rtires, muchos perseguidos por amor a Cristo: \u00a1Ellos son la verdadera fuerza de la Iglesia! Gracias al don de la Eucarist\u00eda, tambi\u00e9n nuestra vida se convierte en \u201cpan partido\u201d para nuestros hermanos. En el silencio aprendemos a contemplar la obra de Dios, que supera todo lo que podamos imaginar. Quien se pone al servicio de los hermanos m\u00e1s d\u00e9biles experimenta la alegr\u00eda del amor desinteresado. El Reino de Dios crece en el mundo de forma misteriosa, sorprendente, con el poder de la peque\u00f1a semilla. El mal trata de persuadirnos de que la muerte es el final de todo; pero Cristo Resucitado nos abre un horizonte de vida eterna. Jes\u00fas nos revela que el Rostro de Dios es amor. La ascensi\u00f3n de los disc\u00edpulos al monte Tabor nos invita a separarnos de las cosas mundanas para  contemplar a Jes\u00fas. La Eucarist\u00eda es la \"reservaci\u00f3n\" del para\u00edso; es Jes\u00fas que nos gu\u00eda en nuestro camino hacia la vida eterna. Sostened a vuestros sacerdotes con la proximidad y el afecto. La vida cristiana es, ante todo, la respuesta agradecida a un Padre generoso. La caridad es el testimonio m\u00e1s eficaz, porque revela a los hombres el amor de Dios. En la Iglesia, todos tenemos la responsabilidad de santificarnos cuidando de los dem\u00e1s. Para poder ayudar a los dem\u00e1s necesitamos de encuentros personales con Dios: momentos de oraci\u00f3n y de escucha de su Palabra. Escuchemos el grito de tantos hermanos explotados mediante tr\u00e1ficos criminales: no son mercader\u00eda, son personas humanas, y como tales deben ser consideradas. #EndHumanTrafficking @M_RSeccion La santidad no concierne solo al esp\u00edritu, sino tambi\u00e9n a los pies que nos llevan a los hermanos y a las manos con las que les ayudamos. Los abuelos son un tesoro en la familia. Por favor, \u00a1cuiden de los abuelos, \u00e1menlos, hagan que hablen con los ni\u00f1os! La oraci\u00f3n nunca es en vano: siempre hace brotar algo nuevo que tarde o temprano produce fruto. Dios quiere que lo llamemos Padre con la confianza de un ni\u00f1o que se abandona en los brazos de quien le ha dado la vida. Jes\u00fas nos invita a construir juntos la civilizaci\u00f3n del amor en las situaciones que nos toca vivir a diario. Que la Virgen Mar\u00eda, Madre y Reina del Carmelo, acompa\u00f1e vuestros pasos en el camino cotidiano hacia el Monte de Dios. Prueba a leer el Evangelio al menos cinco minutos al d\u00eda. Ver\u00e1s que te cambia la vida. Europa encuentra de nuevo la esperanza cuando pone al hombre en el centro de sus instituciones.\u00a1San Benito, ruega por nosotros! El buen samaritano tambi\u00e9n sos vos cuando sab\u00e9s descubrir el rostro de Cristo en aquel que est\u00e1 a tu lado. \u00a1Cualquier ocasi\u00f3n es buena para llevar el mensaje de Cristo! \u00a1Que la humanidad escuche el grito de los ni\u00f1os de Oriente Medio! Secando sus l\u00e1grimas, el mundo reencontrar\u00e1 la dignidad. Que el Dios de todo consuelo, que sana los corazones destrozados y venda las heridas, escuche nuestra oraci\u00f3n: \u00a1Paz en Oriente Medio! Los sufrimientos de tantos hermanos y hermanas perseguidos a causa del Evangelio son un llamado urgente para que los cristianos estemos m\u00e1s unidos. \u00bfSabemos hacer silencio en el coraz\u00f3n para escuchar la voz de Dios? Las gracias de Dios se reciben para compartirlas con los dem\u00e1s. Pido a todos que acompa\u00f1en con la oraci\u00f3n el peregrinaje que realizaremos el pr\u00f3ximo s\u00e1bado a Bari para invocar la paz sobre el martirizado Oriente Medio. Permaneciendo firmes en Dios, que nos ama y nos sostiene, es posible afrontar todas las contrariedades y las vicisitudes de la vida. Cualquier pobreza material y espiritual, cualquier discriminaci\u00f3n de hermanos y hermanas es siempre consecuencia del rechazo a Dios y a su amor. Recemos por los nuevos cardenales, para que me ayuden en mi ministerio de Obispo de Roma por el bien de todo el Pueblo de Dios. Estamos llamados a custodiar a los ancianos, los enfermos, los ni\u00f1os por nacer: la vida debe ser tutelada y amada siempre, desde la concepci\u00f3n a su ocaso natural. \u00a1Torturar a las personas es un pecado mortal! Que las comunidades cristianas se comprometan a sostener a las v\u00edctimas de la tortura. La fe en Jesucristo libera del pecado, de la tristeza, del vac\u00edo interior, del aislamiento; y es fuente de una alegr\u00eda que nadie nos puede quitar. Como san Juan Bautista, el cristiano debe saber empeque\u00f1ecerse para que el Se\u00f1or crezca en su coraz\u00f3n. Pidamos al Se\u00f1or que nos ayude a comprender que el amor es servicio, es hacerse cargo de los dem\u00e1s. El amor por los dem\u00e1s debe convertirse en la constante de nuestra existencia. Caminar juntos, orar juntos, trabajar juntos: he aqu\u00ed nuestro camino principal hacia la unidad de los cristianos. #WCC70 Queridos j\u00f3venes, ayuden a los adultos, cuyo coraz\u00f3n a menudo se ha endurecido, a elegir el camino del di\u00e1logo y de la concordia. La dignidad de una persona no depende de que sea ciudadano, migrante o refugiado. Salvar la vida de quien escapa de la guerra y de la miseria es un acto de humanidad. #WithRefugees @M_RSeccion Encontramos a Jes\u00fas en el pobre, el descartado, el refugiado. \u00a1No dejemos que el miedo nos impida acoger al pr\u00f3jimo necesitado! #WithRefugees @M_RSeccion La decisi\u00f3n de seguir a Cristo favorece la edificaci\u00f3n de una sociedad m\u00e1s justa, m\u00e1s fraternal, m\u00e1s humana conforme al coraz\u00f3n de Dios. \u00a1Manifestemos la alegr\u00eda del Reino de Dios en toda circunstancia! Compartamos, con gestos concretos de solidaridad, el camino de los migrantes y de los refugiados. #sharejourney https://t.co/qiJ5EgKA0K Invitemos al Esp\u00edritu Santo a nuestros ambientes, invoqu\u00e9moslo antes de nuestras actividades: \u201cVen, Esp\u00edritu Santo\u201d. El amor es siempre dedicaci\u00f3n a los dem\u00e1s. Porque el amor se ve en las obras, no en las palabras. Env\u00edo un cordial saludo a los jugadores y a cuantos seguir\u00e1n el Campeonato Mundial de F\u00fatbol que comienza hoy en Rusia. Espero que este evento deportivo constituya una aut\u00e9ntica ocasi\u00f3n de encuentro y de fraternidad. Nadie es tan pobre que no pueda dar lo que tiene y, antes incluso, lo que es. No se cansen de encontrar al Se\u00f1or Jes\u00fas en la oraci\u00f3n, la escucha de la Palabra de Dios y la participaci\u00f3n en la Eucarist\u00eda. Los ni\u00f1os han de poder jugar, estudiar y crecer en un ambiente sereno. \u00a1Ay de quien sofoca en ellos el impulso alegre de la esperanza! El Esp\u00edritu Santo nos da la fuerza necesaria para alcanzar la santidad en medio de las circunstancias que nos toca vivir cada d\u00eda. En cualquier circunstancia, tratemos de secundar la voz del Esp\u00edritu Santo mediante buenas acciones concretas. Mar\u00eda es exactamente como Dios quiere que sea su Iglesia: Madre tierna, humilde, pobre de cosas y rica de amor. Recemos al Se\u00f1or para que nos d\u00e9 siempre buenos pastores: hombres trabajadores, de oraci\u00f3n, cercanos al pueblo de Dios. La fiesta del Sagrado Coraz\u00f3n nos recuerda que Dios nos am\u00f3 primero: \u00c9l nos espera siempre para acogernos en su Coraz\u00f3n, en su amor. Para quien est\u00e1 con Jes\u00fas, el mal es una provocaci\u00f3n para amar cada vez m\u00e1s. El amor por Cristo no es un sentimiento superficial, sino una actitud fundamental del coraz\u00f3n que se manifiesta en vivir como \u00c9l quiere. Se\u00f1or, despierta en nosotros la alabanza y la gratitud por nuestra Tierra y por cada ser que has creado. La presencia viva de Cristo en nosotros es luz que orienta nuestras elecciones, llama que calienta el coraz\u00f3n que va al encuentro del Se\u00f1or. En esta solemnidad del Corpus Christi, recordemos que Jes\u00fas, Pan de Vida, es nuestra fuerza, el apoyo para nuestro caminar. Busca en la oraci\u00f3n a tu Se\u00f1or, a Aqu\u00e9l que te ha llamado. El amor sabe ver el bien incluso en una situaci\u00f3n negativa, sabe custodiar la peque\u00f1a llama en medio de una noche oscura. En la Eucarist\u00eda est\u00e1 todo el sabor de las palabras y de los gestos de Jes\u00fas, el gusto de su Pascua, la fragancia de su Esp\u00edritu. Cuando el Esp\u00edritu Santo est\u00e1 presente, siempre sucede algo; cuando \u00c9l sopla nunca hay bonanza. La Eucarist\u00eda nos fortalece para que demos frutos de obras buenas y vivamos como verdaderos cristianos. \u00bfQu\u00e9 es lo que permanece, qu\u00e9 tiene valor en la vida, cu\u00e1les son las riquezas que no desaparecen? Sin duda, dos: El Se\u00f1or y el pr\u00f3jimo. El misterio de la Trinidad nos invita a  vivir en la comuni\u00f3n, en el amor y en la fraternidad, seguros de que donde hay caridad, ah\u00ed est\u00e1 Dios. El Evangelio llama a una vida a menudo inc\u00f3moda, porque quien sigue a Jes\u00fas ama a los pobres y a los humildes. Que el amor a Dios y el amor al pr\u00f3jimo sean las dos piedras angulares de nuestra vida. Hoy nos unimos en oraci\u00f3n a los hermanos cat\u00f3licos de China, en el d\u00eda de Santa Mar\u00eda \"Auxilio de los Cristianos\", de Sheshan. Una Iglesia que se preocupa por los pobres permanece siempre sintonizada con el canal de Dios, nunca pierde la frecuencia del Evangelio. La vida cristiana se debe invertir en Jes\u00fas y gastar en los dem\u00e1s. Dios necesita personas que lleven al mundo su perd\u00f3n y su misericordia. Esp\u00edritu Santo, T\u00fa que llevas adelante la Iglesia, desciende una vez m\u00e1s sobre nosotros, ens\u00e9\u00f1anos la unidad, renueva nuestros corazones y ay\u00fadanos a amar como Jes\u00fas nos ha ense\u00f1ado. No olvidemos nunca esta regla de oro: \u00abTodo lo que quieran que los dem\u00e1s hagan por ustedes, h\u00e1ganlo ustedes por ellos\u00bb (Mt 7,12). Mar\u00eda vivi\u00f3 como nadie las bienaventuranzas de Jes\u00fas: es la santa entre los santos, la que nos ense\u00f1a el camino de la santidad y nos acompa\u00f1a. El amor con el que Dios nos ama vence cualquier forma de soledad y de abandono. Deseo expresar mi gran dolor por los muertos y heridos en Tierra Santa y Oriente Medio. La violencia nunca lleva a la paz. Por ello, invito a todas las partes en causa y a la comunidad internacional a renovar los esfuerzos para que prevalezcan el di\u00e1logo, la justicia y la paz. No hay amor sin obras de amor. La entrega al hermano brota del coraz\u00f3n que ama. La familia es la esperanza del futuro. Oremos especialmente por las familias que atraviesan grandes dificultades, para que el Se\u00f1or las sostega. No hay mayor libertad que la de dejarse guiar por el Esp\u00edritu Santo y permitirle que nos conduzca hacia donde \u00c9l quiera. Invito a los profesionales de la comunicaci\u00f3n a promover un periodismo de paz al servicio de todas las personas, especialmente de aquellas que no tienen voz. #WorldCommunicationsDay Santa Virgen de F\u00e1tima, dirige tu mirada sobre nosotros, sobre nuestras familias, sobre nuestro pa\u00eds, sobre el mundo. No se responde a Jes\u00fas seg\u00fan los c\u00e1lculos y las conveniencias del momento, sino con el \u201cs\u00ed\u201d de toda la vida. La paz se construye empezando por las casas, las calles, las tiendas,  all\u00ed donde la comuni\u00f3n se plasma de forma artesanal. En la Ascensi\u00f3n de Jes\u00fas Resucitado est\u00e1 la promesa de nuestra participaci\u00f3n en la plenitud de vida junto a Dios. Somos cristianos en la medida en que permitimos que Jesucristo viva en nosotros. Santa Mar\u00eda, Reina del Rosario, implora la misericordia de Jes\u00fas para todos nosotros pecadores. Se\u00f1or, convierte nuestros corazones para que aumente la caridad en la tierra. Es hermoso ser \u201cportadores de esperanza\u201d, mensajeros simples y alegres del aleluya pascual. Cada ofensa o herida o violencia al cuerpo de nuestro pr\u00f3jimo, es un ultraje a Dios creador. Cumplir con alegr\u00eda obras de caridad hacia los que sufren en el cuerpo y en el esp\u00edritu es el modo m\u00e1s aut\u00e9ntico de vivir el Evangelio. En la cruz, Jes\u00fas nos ha manifestado la grandeza de su amor y el poder de su misericordia. La oraci\u00f3n es estar con Dios, es vivir con Dios, es amar a Dios. Hoy, en el Santuario de la Virgen del Divino Amore, recitaremos el Rosario rezando especialmente por la paz en Siria y en el mundo entero. Invito a prolongar durante todo el mes de mayo el rezo del Rosario por la paz. Celebremos san Jos\u00e9 Obrero acord\u00e1ndonos siempre de que el trabajo es un elemento fundamental para la dignidad de la persona. Sean siempre de Cristo en la oraci\u00f3n, en el cuidado de sus hermanos m\u00e1s peque\u00f1os, en la b\u00fasqueda de la paz. \u00bfQueremos verdaderamente la paz? Entonces prohibamos las armas para no tener que vivir con el miedo a la guerra. Estoy profundamente afectado por la muerte del peque\u00f1o Alfie. Hoy rezo especialmente por sus padres, mientras Dios Padre lo acoge en su abrazo de ternura. Jes\u00fas nos comunica su amor, para que podamos amar a Dios y a nuestro pr\u00f3jimo como \u00c9l nos ha amado, entreg\u00e1ndonos su propia vida. Cuando nos abrimos a la gracia de Dios, lo imposible se hace realidad. Solamente Dios nos puede donar la verdadera felicidad: es in\u00fatil que perdamos tiempo busc\u00e1ndola en otro lugar, en las riquezas, en los placeres, en el poder. Los cristianos aut\u00e9nticos no tienen miedo de abrirse a los dem\u00e1s, de compartir su espacio vital transform\u00e1ndolo en espacio de fraternidad. La vida tiene pleno sentido cuando se ofrece como un don; se vuelve ins\u00edpida cuando se guarda para uno mismo. Conmovido por las oraciones y la amplia solidaridad en favor del peque\u00f1o Alfie Evans, renuevo mi llamamiento para que se escuche el sufrimiento de sus padres y se cumpla su deseo de intentar nuevas posibilidades de tratamiento. La Palabra de Dios es la l\u00e1mpara para mirar al futuro: con su luz se pueden leer los signos de los tiempos. Sigamos el ejemplo de San Francisco de As\u00eds: cuidemos de nuestra Casa com\u00fan. La llamada que Dios dirige a cada uno es un don que llena de alegr\u00eda. Cuando uno est\u00e1 lleno de s\u00ed mismo, no hay lugar para Dios.  Pidamos al Se\u00f1or que convierta nuestro coraz\u00f3n. Para encontrar a Dios basta reconocerse necesitado; la via para encontrarlo es hacerse peque\u00f1o por dentro. Recordemos hoy lo que dec\u00eda don Tonino Bello: \"No bastan las obras de caridad si falta la caridad en las obras\". La misericordia abre la puerta del coraz\u00f3n porque nos hace sentirnos hermanos e hijos de un solo Padre. El cristiano, por vocaci\u00f3n, es hermano de todos los hombres, especialmente si son pobres, y tambi\u00e9n de los enemigos. Dios nos pide poco y nos da mucho. Nos pide un coraz\u00f3n abierto para acogerle a \u00c9l y a los hermanos m\u00e1s d\u00e9biles. Quien cuida a los ni\u00f1os est\u00e1 del lado de Dios y vence la cultura del descarte. \u00a1Liberemos a los ni\u00f1os de todas las formas de explotaci\u00f3n! Mientras rezo incesantemente por la paz, e invito a todas las personas de buena voluntad a continuar haciendo lo mismo, hago un llamamiento de nuevo a todos los responsables pol\u00edticos para que prevalezcan la justicia y la paz. La Iglesia es joven porque el Evangelio es como una linfa vital que la regenera continuamente. Todos estamos llamados a ser santos viviendo con amor y  ofreciendo\u00a0nuestro\u00a0testimonio en las ocupaciones de cada d\u00eda. #GaudeteetExsultate La santidad a la que el Se\u00f1or te llama crece mediante peque\u00f1os gestos buenos en la vida cotidiana. #GaudeteetExsultate El santo es una persona con esp\u00edritu orante, que necesita comunicarse con Dios. No hay santidad sin oraci\u00f3n. #Santidad La santidad es el rostro m\u00e1s bello de la Iglesia. #SantosHoy La palabra \u00abfeliz\u00bb o \u00abbienaventurado\u00bb es sin\u00f3nimo de \u00absanto\u00bb, porque la persona fiel a Dios alcanza, en la entrega de s\u00ed, la verdadera felicidad. #GaudeteetExsultate Mantener el coraz\u00f3n limpio de todo lo que mancha el amor, sembrar paz a nuestro alrededor, aceptar cada d\u00eda el camino del Evangelio aunque nos traiga problemas, esto es santidad. #SantosHoy Ser pobre en el coraz\u00f3n, reaccionar con humilde mansedumbre, saber llorar con los dem\u00e1s, buscar la justicia con hambre y sed, mirar y actuar con misericordia: esto es santidad. #SantosHoy \u00bfTienes autoridad? S\u00e9 santo luchando por el bien com\u00fan y renunciando a tus intereses personales. #GaudeteetExsultate \u00bfEres padre, madre, abuela o abuelo? S\u00e9 santo ense\u00f1ando con paciencia a los ni\u00f1os a seguir a Jes\u00fas.\u00a0#SantosHoy \u00bfEres un trabajador? S\u00e9 santo cumpliendo con honradez y competencia tu trabajo al servicio de los hermanos. #Santidad \u00bfEst\u00e1s casado? S\u00e9 santo amando y ocup\u00e1ndote de tu marido o de tu esposa, como Cristo lo hizo con la Iglesia. #GaudeteetExsultate \u00bfEres consagrada o consagrado? S\u00e9 santo viviendo con alegr\u00eda tu entrega. #SantosHoy El Se\u00f1or nos llama a todos a la santidad, tambi\u00e9n a ti. #Santidad Quiero hacer resonar una vez m\u00e1s el llamado a la santidad: \u00abAlegraos y regocijaos\u00bb #GaudeteetExsultate https://t.co/01GTaIAEA1 Dios sigue buscando hoy corazones como el de Mar\u00eda, dispuestos a fiarse completamente de \u00c9l. Dios nos reviste de su misericordia, nos reviste de Cristo, para que seamos instrumentos de bondad. Como el buen samaritano, cuidemos a quienes sufren y est\u00e1n enfermos. #WorldHealthDay La Palabra del Se\u00f1or es luz en la oscuridad, y nos ayuda a no tener miedo ante las dificultades. Sigamos adelante con la alegr\u00eda de la Resurrecci\u00f3n de Jes\u00fas: \u00a1\u00c9l siempre est\u00e1 a nuestro lado! Espero de coraz\u00f3n que se haga todo lo necesario para poder seguir acompa\u00f1ando compasivamente al peque\u00f1o Alfie Evans, y que el profundo sufrimiento de sus padres sea escuchado. Estoy rezando por Alfie, por su familia y por todos los que est\u00e1n involucrados. La \u00fanica arma invencible es la caridad, porque tiene el poder de desarmar a las fuerzas del mal. Cristo, que ha vencido las tinieblas del pecado y de la muerte, d\u00e9 paz a nuestros d\u00edas. Contemplando la tumba vac\u00eda de Cristo renovamos nuestra fe en que con \u00c9l nada est\u00e1 perdido. Hoy resuena el anuncio m\u00e1s hermoso: \u00ab\u00a1El Se\u00f1or ha resucitado verdaderamente, como hab\u00eda dicho!\u00bb \u00a1Feliz Pascua a todos! Nuestra fe nace la ma\u00f1ana de Pascua: \u00a1Jes\u00fas est\u00e1 vivo! Este es el n\u00facleo del mensaje cristiano. Mira a Cristo Crucificado: en \u00c9l brota la esperanza que dura hasta la vida eterna. La Eucarist\u00eda nos hace entrar en el misterio pascual de Cristo, don\u00e1ndonos pasar con \u00c9l de la muerte a la vida. Quien huye de la Cruz, escapa de la Resurrecci\u00f3n. Jes\u00fas transforma nuestro pecado en perd\u00f3n, nuestro miedo en confianza: en la Cruz ha nacido y renace siempre nuestra esperanza. \u00a1Oh Cristo, ens\u00e9\u00f1anos a no avergonzarnos nunca de tu Cruz! Por favor, luchemos juntos contra el crimen de la esclavitud, que sigue causando sufrimientos indecibles. Queridos j\u00f3venes, \u00a1no se cansen de ser instrumento de paz y de alegr\u00eda entre sus compa\u00f1eros! Entremos con Jes\u00fas en la Semana Santa para celebrar la Pascua con el coraz\u00f3n renovado por la gracia del Esp\u00edritu Santo. La Palabra de Dios tiene que hacer este recorrido en nosotros: de los o\u00eddos al coraz\u00f3n; y del coraz\u00f3n a las manos, a las buenas obras. Este es el tiempo oportuno para reconciliarnos con Dios. Permanecer en el camino del mal es s\u00f3lo fuente de tristeza. Defender la tierra, defender el agua, es defender la vida. Nadie puede ser descartado, porque todos somos vulnerables. Cada uno de nosotros es un tesoro que Dios hace crecer a su manera. #Downsyndrome, #WDSD18 Queridos pap\u00e1s, \u00a1felicidades en su d\u00eda! \u00a0Sean para sus hijos como san Jos\u00e9: custodios de su crecimiento en edad, sabidur\u00eda y gracia. Escuchando las aspiraciones de los j\u00f3venes podemos entrever el mundo del ma\u00f1ana y los caminos que la Iglesia est\u00e1 llamada a recorrer. #Synod2018 Jes\u00fas se ha hecho como el grano de trigo en la tierra y ha muerto para dar vida; y de esa vida plena de amor viene la esperanza. La Cuaresma es el camino de la esclavitud a la libertad, del sufrimiento a la alegr\u00eda, de la muerte a la vida. Para preparar un futuro verdaderamente humano no es suficiente rechazar el mal, hay que construir juntos el bien. Si encontramos todos los d\u00edas a Jes\u00fas y a los hermanos, el coraz\u00f3n no se refugia en el pasado o el futuro, sino que vive el hoy de Dios en paz con todos. Dejarse encontrar por Jes\u00fas es el secreto para mantener viva la llama de la vida espiritual. Vivir el encuentro con Jes\u00fas es abrirse a la cotidiana agitaci\u00f3n de la gracia. \u00bfQu\u00e9 ser\u00eda de nosotros si Dios no nos diera siempre una oportunidad para volver a empezar? Si dedicamos m\u00e1s tiempo a la oraci\u00f3n, nuestro coraz\u00f3n puede descubrir las mentiras secretas con las que nos autoenga\u00f1amos, y encontrar consuelo en Dios. En el sacramento de la Reconciliaci\u00f3n encontramos el camino para volver al Se\u00f1or y redescubrir el sentido de nuestra vida. En medio de todas nuestras actividades, a menudo descuidamos lo esencial: la vida espiritual, nuestra relaci\u00f3n con Dios. \u00a1Deteng\u00e1monos a rezar! \u00a1Muchas gracias a todas las mujeres que cada d\u00eda tratan de construir una sociedad m\u00e1s humana y acogedora! A veces parece que la caridad se apaga en muchos corazones; pero nunca se apaga en el coraz\u00f3n de Dios. Aprendamos a reconocer qu\u00e9 es lo que deja en nuestro coraz\u00f3n una huella buena y duradera, porque viene de Dios. Dios, que no se deja ganar por nadie en generosidad, se sirve de ti y de m\u00ed para ayudar a los hermanos. Cuando nos encontramos en el Se\u00f1or no tardan en llegar las sorpresas de Dios. El ejercicio de la limosna nos ayuda a descubrir que el otro es mi hermano: lo que tengo nunca es solo m\u00edo. El ayuno nos despierta, nos hace estar m\u00e1s atentos a Dios y al pr\u00f3jimo, nos recuerda que solo Dios sacia nuestra hambre. La Providencia de Dios nos ofrece cada a\u00f1o la Cuaresma: la posibilidad de volver al Se\u00f1or con todo el coraz\u00f3n y con toda la vida. Podemos sostenernos los unos a los otros y afrontar, armados solamente con Jes\u00fas, cualquier desaf\u00edo con valor y esperanza. Todos estamos llamados a vivir la alegr\u00eda que brota del encuentro con Jes\u00fas, para vencer nuestro ego\u00edsmo y salir de nuestra propia comodidad. Si queremos un futuro de prosperidad para todos, mantengamos la br\u00fajula orientada hacia el \u00abverdadero Norte\u00bb: los valores aut\u00e9nticos. Pidamos al Se\u00f1or el don de la paz para todo el mundo, especialmente para las poblaciones que m\u00e1s sufren a causa de los conflictos actuales. Dedicar tiempo a una persona dif\u00edcil, ayudar a alguien que no nos resulta interesante es ofrecer un don grato a Jes\u00fas. Nuestro Padre Celestial siempre escucha a sus hijos que claman a \u00c9l en el dolor. Ofrezc\u00e1mosle hoy una Jornada de oraci\u00f3n y ayuno por la paz. Deseo a todos un camino cuaresmal rico de frutos; y les pido que recen por m\u00ed y mis colaboradores, que hoy empezamos la semana de Ejercicios Espirituales. Solo quien sabe reconocer sus propios errores y pedir perd\u00f3n recibe la comprensi\u00f3n y el perd\u00f3n de los otros. El mensaje de Jes\u00fas es inc\u00f3modo y nos incomoda, porque desaf\u00eda el poder religioso mundano y provoca las conciencias. En la vida experimentamos la ternura de Dios, que en nuestra cotidianidad nos salva amorosamente del pecado, del miedo y de la angustia. Quien confiesa sus pecados con humildad y sinceridad, recibe el perd\u00f3n y encuentra de nuevo la uni\u00f3n con Dios y con los hermanos. Para transmitir la fe tenemos necesidad del Esp\u00edritu Santo, solos no podemos. Siento con fuerza el dolor por los muchos ni\u00f1os arrancados a sus familias para ser usados como soldados. \u00a1Esta es una tragedia! Servir a la vida humana es servir a Dios y a toda vida, desde la que est\u00e1 en el vientre de la madre, hasta la anciana, la enferma y la que sufre. Los enfermos han de ser amados siempre en su fragilidad, y respetados en su inviolable dignidad. El Se\u00f1or se hace presente en nuestra vida mostr\u00e1ndonos todo su amor, y nos anima a que le correspondamos con generosidad. Los cristianos estamos llamados a custodiar juntos el recuerdo de todo lo que Dios ha hecho por nosotros. No podemos permanecer en silencio ante el sufrimiento de millones de personas cuya dignidad est\u00e1 herida. Acojamos con esp\u00edritu de misericordia a las v\u00edctimas de la trata y a quienes huyen de la guerra y del hambre. A medida que crecemos en la vida espiritual, comprendemos que la gracia nos llega junto a los dem\u00e1s, y que hay que compartirla con los dem\u00e1s. Todos estamos llamados a esforzarnos para proteger a los menores en el mundo digital. Quien es consciente de sus propias miserias y baja los ojos con humildad, siente posarse sobre s\u00ed la mirada misericordiosa de Dios. Jes\u00fas se deja encontrar por quien lo busca, pero para buscarlo hay que moverse, salir. La vida de fe consiste en el deseo de estar con el Se\u00f1or y en una b\u00fasqueda continua del lugar donde \u00c9l habita. Que todos los hombres puedan llegar a Cristo, Luz de Verdad, y que el mundo avance por el camino de la justicia y de la paz. Una fe que no nos pone en crisis es una fe en crisis; una fe que no nos hace crecer es una fe que debe crecer. Jes\u00fas es nuestro mediador y nos reconcilia no solamente con el Padre, sino tambi\u00e9n entre nosotros. El bien, como tambi\u00e9n el amor, la justicia y la solidaridad, no se alcanzan de una vez para siempre; han de ser conquistados cada d\u00eda. Por medio de la oraci\u00f3n podemos entrar en una relaci\u00f3n estable con Dios, que es la fuente de la verdadera alegr\u00eda. Rezo por todas las personas afectadas por la enfermedad de Hansen, y animo a quienes se ocupan de su asistencia y reinserci\u00f3n social. Aqu\u00ed estamos, Se\u00f1or, con la verg\u00fcenza de lo que el hombre, creado a tu imagen y semejanza, ha sido capaz de hacer. Acu\u00e9rdate de nosotros en tu misericordia. La alegr\u00eda del cristiano no se puede comprar; viene de la fe y del encuentro con Jesucristo, raz\u00f3n de nuestra felicidad. Cuando rezamos, podemos vernos unos a otros en la perspectiva adecuada, la del Padre, y reconocernos como hermanos. Deseo dirigir un llamamiento a promover un periodismo de paz, hecho por personas para las personas. El ant\u00eddoto m\u00e1s eficaz contra el virus de la falsedad es dejarse purificar por la verdad. Ninguna desinformaci\u00f3n es inocua: fiarse de lo que es falso produce consecuencias nefastas. La oraci\u00f3n que purifica, fortalece e ilumina el camino es como el combustible de nuestro viaje hacia la plena unidad de los cristianos. Muchas gracias a todos los que acompa\u00f1aron mi peregrinaci\u00f3n a Chile y Per\u00fa de muchas formas y maneras, especialmente con la oraci\u00f3n. Agradezco a todos los que han hecho posible este viaje. Me ha hecho bien encontrarme con ustedes. Gracias. Hoy el Se\u00f1or te invita a recorrer con \u00c9l la ciudad, tu ciudad. Te invita a que seas su disc\u00edpulo misionero. \u00a1No pierdan tiempo en disfrazar su coraz\u00f3n, llenen su vida del Esp\u00edritu Santo! Queridos amigos, en esos momentos en que parece que se apaga la fe, no se olviden de que Jes\u00fas est\u00e1 a su lado. \u00a1No se den por vencidos, no pierdan la esperanza! No hay mejor medicina para curar tantas heridas que un coraz\u00f3n que sepa de misericordia. El lema de mi visita a Per\u00fa es \u00abUnidos por la esperanza\u00bb. Tengo esperanza en ustedes, en el coraz\u00f3n de tantas personas que quieren una vida bendecida. \u00a1Alabado seas Se\u00f1or por esta obra maravillosa de tus pueblos amaz\u00f3nicos y por toda la biodiversidad que estas tierras envuelven! He querido venir a visitarlos a la Amazonia para reafirmar junto a ustedes la defensa de la vida, de la tierra y de las culturas. Cada vida cuenta: desde el principio hasta el final, desde la concepci\u00f3n hasta la muerte natural El mensaje del Evangelio es fuente de gozo: una alegr\u00eda que se contagia de generaci\u00f3n en generaci\u00f3n y de la cual somos herederos. Hermanos, por los hijos de esta tierra, por los hijos de sus hijos, digamos con Jes\u00fas al Padre: que tambi\u00e9n nosotros seamos uno; haznos artesanos de unidad. No basta con escuchar alguna ense\u00f1anza religiosa o aprender una doctrina; lo que queremos es vivir como Jes\u00fas vivi\u00f3. Hoy oramos por todos los que sufrieron y murieron, y por los que cada d\u00eda llevan sobre sus espaldas el peso de tantas injusticias. Pidamos a Dios que nos d\u00e9 la valent\u00eda de pedir perd\u00f3n y la capacidad de aprender a escuchar lo que \u00c9l nos est\u00e1 diciendo. Quiero saludar y abrazar a todo el pueblo chileno, desde el extremo norte de la regi\u00f3n de Arica y Parinacota hasta el archipi\u00e9lago sur. Les pido por favor que acompa\u00f1en con la oraci\u00f3n mi viaje a Chile y Per\u00fa. Trabajemos juntos para acoger, proteger, promover e integrar a quien se ve obligado a abandonar su propia casa y vive momentos de gran dificultad. @M_RSeccion No debemos esperar a ser perfectos para responder al Se\u00f1or que nos llama, sino que hemos de acoger su voz con el coraz\u00f3n abierto. El encuentro con Dios y con los hermanos no puede esperar nuestra lentitud y pereza: \u00a1La llamada es para hoy! Quien no padece con el hermano que sufre, aunque sea diferente de \u00e9l por religi\u00f3n, idioma o cultura, debe interrogarse sobre su propia humanidad. Cuanto m\u00e1s enraizados estamos en Cristo, m\u00e1s serenidad interior encontramos, incluso en medio de las contradicciones cotidianas. Un alma alegre es como tierra buena que hace crecer bien la vida, con buenos frutos. Alegr\u00eda, oraci\u00f3n y gratitud son tres actitudes que nos hacen vivir de manera aut\u00e9ntica. \u00a1Alegr\u00e9monos con los hermanos y hermanas del Oriente cristiano que hoy celebran la Santa Navidad. Antes el bautismo se llamaba tambi\u00e9n \u00abiluminaci\u00f3n\u00bb, porque la fe ilumina el coraz\u00f3n, hace ver las cosas con otra luz. Como los magos, el creyente, empujado por su fe, busca a Dios en los lugares m\u00e1s escondidos, porque sabe que all\u00ed lo espera el Se\u00f1or. Dios pasa por los caminos a veces polvorientos de nuestra vida y, conociendo nuestra nostalgia de amor y felicidad, nos llama a la alegr\u00eda. Dios se ha hecho Ni\u00f1o para estar m\u00e1s cerca de los hombres de todos los tiempos, demostr\u00e1ndonos su infinita ternura. En el Nombre de Jes\u00fas podemos demostrar con nuestro testimonio que la paz es posible. En la sencillez del pesebre encontramos y contemplamos la ternura de Dios, manifestada en el Ni\u00f1o Jes\u00fas. Cuidemos de los renuevos de paz que ya est\u00e1n brotando, y transformemos nuestras ciudades en talleres de paz. La familia es la uni\u00f3n arm\u00f3nica de las diferencias entre el hombre y la mujer, que es m\u00e1s verdadera cuanto m\u00e1s capaz es de abrirse a la vida y a los dem\u00e1s. En estos d\u00edas promovamos actitudes y gestos que favorezcan la paz. La modestia es una virtud esencial para quien quiere ser conforme a Jes\u00fas, manso y humilde de coraz\u00f3n. Oremos hoy por los ni\u00f1os a los que no se les deja nacer, por los que lloran a causa del hambre, por los que no tienen en sus manos juguetes, sino armas. Dios, enamorado de nosotros, nos atrae con su ternura naciendo pobre y fr\u00e1gil en medio de nosotros, como uno m\u00e1s. Hoy queremos recordar a todos los que sufren persecuciones, y estar cerca de ellos con nuestro afecto y nuestra oraci\u00f3n. Deteng\u00e1monos a contemplar el pesebre; entremos en la verdadera Navidad con los pastores, llevando al Ni\u00f1o Jes\u00fas lo que somos. Contemplando al Ni\u00f1o Jes\u00fas, amor humilde e infinito, dig\u00e1mosle sencillamente: \u00a1Gracias, porque has hecho todo esto por m\u00ed! Si queremos celebrar la verdadera Navidad, contemplemos este signo: la fr\u00e1gil sencillez de un peque\u00f1o reci\u00e9n nacido. All\u00ed est\u00e1 Dios. \u00a1Liberemos la Navidad de la mundanidad que la ha secuestrado! El verdadero esp\u00edritu de Navidad est\u00e1 en la belleza de ser amados por Dios. Sin amor, tanto la vida como la fe permanecen est\u00e9riles. Para ir al Cielo no vale lo que se tiene, sino lo que se da. \u00a1Salgan al encuentro de Jes\u00fas, est\u00e9n con \u00c9l en la oraci\u00f3n, conf\u00eden toda su existencia al amor misericordioso del Se\u00f1or! Cada extranjero que llama a nuestra puerta es una ocasi\u00f3n de encuentro con Jesucristo. Que el Se\u00f1or nos d\u00e9 la sabidur\u00eda de buscar lo que cuenta verdaderamente y el valor de amar, no con palabras sino con hechos. Nos santificamos trabajando para los dem\u00e1s, prolongando as\u00ed en la historia el acto creador de Dios. Aunque nadie se acuerde de nosotros, Jes\u00fas est\u00e1 siempre ah\u00ed, a nuestro lado. Exhorto a todos a vivir la alegr\u00eda de la misi\u00f3n testimoniando el Evangelio en los ambientes en los que cada uno vive y trabaja. El cristiano est\u00e1 llamado a comprometerse concretamente en las realidades terrenales, ilumin\u00e1ndolas con la luz que viene de Dios. Mirar la Guadalupana es recordar que la visita del Se\u00f1or pasa siempre por medio de aquellos que buscan \u00abhacer carne\u00bb su Palabra. Gracias a todos ustedes, seguidores de @Pontifex, que hoy cumple cinco a\u00f1os. \u00a1Que las redes sociales sean espacios ricos de humanidad! Pidamos la gracia de hacer nuestra fe cada vez m\u00e1s operante por medio de la caridad. La acci\u00f3n pol\u00edtica ha de estar verdaderamente al servicio de la persona humana, del bien com\u00fan y del cuidado de la creaci\u00f3n. Hay que combatir con fuerza contra la corrupci\u00f3n. Es un mal basado en la idolatr\u00eda del dinero que hiere la dignidad humana. Que la Virgen Mar\u00eda sea siempre nuestro refugio, nuestro consuelo y el camino que nos conduce a Cristo. Todos tenemos talentos que Dios nos ha dado. Por eso nadie puede considerarse tan pobre que no pueda dar algo a los dem\u00e1s. A los ojos de Dios, ninguno de sus hijos puede ser descartado; \u00c9l conf\u00eda a todos y cada uno una misi\u00f3n. Todos somos mendigos del amor de Dios, que da sentido a nuestra existencia y nos ofrece una vida sin fin. La fe se hace tangible cuando se concreta en el amor, especialmente en el servicio a los hermanos y hermanas necesitados. Cada persona es \u00fanica e irrepetible. Renovemos nuestros esfuerzos para que las personas con discapacidades sean siempre bien acogidas en las comunidades en las que viven. Queridos amigos de Myanmar y Bangladesh, \u00a1gracias por su acogida! Invoco sobre ustedes las bendiciones divinas de armon\u00eda y paz. La sabidur\u00eda de Dios nos ayuda a saber c\u00f3mo acoger y aceptar a aquellos que act\u00faan y piensan de manera diferente a la nuestra. \u00a1Cu\u00e1nta capacidad de apertura se necesita para acoger a las personas que se sienten solas y desconcertadas en la b\u00fasqueda del sentido de la vida! No se puede invocar nunca el sant\u00edsimo nombre de Dios para justificar el odio y la violencia contra otros seres humanos, nuestros semejantes. El amor de Cristo es como un \u201cGPS espiritual\u201d que nos gu\u00eda infaliblemente hacia Dios y hacia el coraz\u00f3n de nuestro pr\u00f3jimo. Espero que mi visita pueda abrazar a toda la poblaci\u00f3n de Myanmar y animar la construcci\u00f3n de una sociedad reconciliada e inclusiva. Miremos hoy a Jes\u00fas y repit\u00e1mosle con el coraz\u00f3n: \"\u00a1Acu\u00e9rdate de m\u00ed, Se\u00f1or, ahora que est\u00e1s en tu Reino!\" Mientras me preparo para visitar Myanmar y Banglad\u00e9s,\u00a0deseo enviar unas palabras de saludo y amistad a todos sus pueblos.\u00a0\u00a1Tengo muchas ganas de encontrarles! Tambi\u00e9n hay esperanza para quien hizo el mal. Jes\u00fas vino para eso: es posible reconciliarse con Dios e iniciar una nueva vida. Al final de los d\u00edas, cuando el Se\u00f1or venga a nuestro encuentro, la alegr\u00eda ser\u00e1 inmensa. \u00a1Vivamos esperando este encuentro! \u00bfSalimos al encuentro de los dem\u00e1s para llevarles el fuego de la caridad, o nos quedamos encerrados para calentarnos ante nuestra chimenea? Que la sonrisa simple y pura de Mar\u00eda sea fuente de alegr\u00eda para todos nosotros ante las dificultades de la vida. Trabajemos juntos para que los ni\u00f1os puedan mirarnos sonriendo y conserven una mirada limpia, llena de confianza y esperanza. #WorldChildrensDay En esta Jornada, invito a toda la Iglesia a acoger a cuantos nos tienden las manos clamando ayuda y pidiendo nuestra solidaridad. Sin el apoyo de la oraci\u00f3n de los fieles, el Sucesor de Pedro no puede cumplir su misi\u00f3n en el mundo. \u00a1Cuento tambi\u00e9n con ustedes! Es preciso salir al encuentro de los pobres y aprender a compartir, de forma que este sea nuestro estilo de vida. La miseria no es inevitable: tiene causas que hay que detectar y eliminar, para honrar la dignidad de muchos hermanos y hermanas nuestros. La fe es una gran compa\u00f1era de vida: nos permite sentir en primera persona la presencia de un Padre que nunca deja solas a sus criaturas. Nada ni nadie puede oscurecer la luz que Cristo pone en el coraz\u00f3n y en el rostro de sus amigos. \u00a1El cristiano jam\u00e1s puede ser pesimista! No podemos cambiar el mundo solos; pero juntos podemos sembrar la alegr\u00eda del Evangelio estando junto a los m\u00e1s d\u00e9biles. Recordemos en la oraci\u00f3n a todos aquellos que, con dedicaci\u00f3n y esp\u00edritu de sacrificio, cuidan a las personas enfermas. La ciencia alcanza su plena dignidad cuando sirve al desarrollo integral de la persona y de la familia humana. \u00a1Difundamos una cultura del encuentro capaz de derribar los muros que a\u00fan dividen el mundo! Solo la fe puede transformar el final de la vida terrena en el inicio de la vida eterna. Jes\u00fas de Nazaret camina con nosotros para introducirnos, con su palabra y sus gestos, en el profundo misterio del amor del Padre. La guerra causa siempre graves da\u00f1os al ambiente. No maltratemos nuestra casa com\u00fan, protej\u00e1mosla para las generaciones futuras. Cristo ha vencido la muerte: \u00c9l es nuestra resurrecci\u00f3n y nuestra vida. Sean testigos de este mensaje de esperanza. La Iglesia necesita personas que anuncien el Evangelio con entusiasmo y sabidur\u00eda, que enciendan la esperanza y generen la fe. Cuando se reza es necesaria la valent\u00eda de la fe: \u00a1Tengan confianza, el Se\u00f1or nos escucha! Todos somos peque\u00f1os ante el misterio de la muerte. Pero \u00a1qu\u00e9 gracia si en ese momento custodiamos en el coraz\u00f3n la llama de la fe! Queridos amigos, el mundo necesita santos, y todos nosotros, sin excepci\u00f3n, estamos llamados a la santidad. \u00a1No tengan miedo! Que la Virgen Mar\u00eda nos ayude a dar el primer paso cada d\u00eda para construir la paz en el amor, la justicia y la verdad. Aprende de la maravilla, cultiva el asombro. Vive, ama, cree. Y, con la gracia de Dios, no desesperes nunca. Les invito a tener la mirada fija en el Se\u00f1or Jesucristo, para aprender de \u00c9l a amar con todo el coraz\u00f3n. Lleva en tu coraz\u00f3n los sufrimientos de cada ser humano, y en la oraci\u00f3n ll\u00e9valos todos a Dios. Dios nos ama con un amor tan rico de misericordia como para acogernos, custodiarnos y perdonarnos continuamente. \u201cCultura del encuentro\u201d significa saber que, m\u00e1s all\u00e1 de nuestras diferencias, somos todos hijos de Dios. Sean testigos valientes de Cristo en el ambiente concreto en el que viven y trabajan. Trabajemos todos juntos para promover la paz entre los pueblos y garantizar el respeto de los derechos humanos. Jes\u00fas nos ha entregado una luz que brilla en las tinieblas: defi\u00e9ndela, prot\u00e9gela. Es la riqueza m\u00e1s grande confiada a tu vida. Hoy, memoria de San Juan Pablo II, recordamos sus palabras: \u201c\u00a1No teng\u00e1is miedo! \u00a1Abrid, abrid de par en par las puertas a Cristo!\u201d En esta jornada, recordemos que la Iglesia es misionera por naturaleza: la misi\u00f3n est\u00e1 en el coraz\u00f3n de la fe cristiana. #Missio #Domund La Iglesia est\u00e1 viva de verdad si es materna, misionera y sale al encuentro del pr\u00f3jimo. Llevemos la llama del amor de Cristo a la humanidad, que tiene mucha necesidad de felicidad verdadera y de paz. D\u00e9jate guiar por la ternura divina, para que puedas cambiar el mundo mediante tu fe. Que los artistas puedan ilustrar la belleza de la fe y proclamar la grandeza de la creaci\u00f3n de Dios y su amor sin l\u00edmites por todos. La familia humana tiene el deber de ayudar a toda persona a liberarse de la pobreza y del hambre. Para compartir es necesaria la conversi\u00f3n, y esto requiere esfuerzo. #ZeroHunger Hemos de responder al imperativo de que el acceso al alimento necesario es un derecho de todos, \u00a1un derecho que no admite exclusiones! Como los santos, mostremos la alegr\u00eda y la belleza del Evangelio con el testimonio de nuestra vida. Estamos llamados a defender y custodiar la vida humana, especialmente en el seno materno, en la infancia, la vejez y la discapacidad. En el centenario de las apariciones de la Virgen en F\u00e1tima, agradecemos a Dios las innumerables bendiciones concedidas por su mediaci\u00f3n. La Virgen de Aparecida fue encontrada por pobres trabajadores. Que hoy bendiga a todos, especialmente a quienes buscan trabajo. Como san Juan XXIII, a quien recordamos hoy, demos testimonio a la Iglesia y al mundo de la bondad y la misericordia de Dios. \u00a1Dios no desilusiona! Ha puesto una esperanza en nuestros corazones para hacerla germinar y dar fruto. La b\u00fasqueda de la paz es un trabajo siempre abierto, una tarea sin descanso que exige el compromiso de todos. Si la amargura te asalta, cree en todas las personas que a\u00fan trabajan para el bien: en su humildad se esconde la semilla de un mundo nuevo. El Rosario es una s\u00edntesis de los misterios de Cristo: los contemplamos junto a Mar\u00eda, que nos dona su mirada de fe y de amor. Hagamos que Internet sea un lugar rico de humanidad y seguro para los menores, una red que no aprisiona sino que ayuda a crecer. La misi\u00f3n de la escuela y de los maestros es desarrollar en los alumnos el sentido de la verdad, del bien y de la belleza. Como San Francisco de As\u00eds, dej\u00e9monos transformar por el amor de Cristo para vivir con pobreza y alegr\u00eda. Solo en el silencio de la oraci\u00f3n se puede aprender a escuchar la voz de Dios. El \u00e1ngel custodio es un amigo que no vemos, pero que podemos escuchar. Nos acompa\u00f1a en el camino de la tierra al Cielo. Como santa Teresita del Ni\u00f1o Jes\u00fas, aprendamos de la humildad de Dios, que se hizo peque\u00f1o por nosotros. En nuestro tiempo hay mucha necesidad de rezar \u2014cristianos, jud\u00edos y musulmanes\u2014 por la paz. Este es el tema de la Jornada de las Comunicaciones Sociales 2018: \"La verdad os har\u00e1 libres\" (Jn 8,32). Noticias falsas y periodismo de paz Hoy es la Fiesta de los Arc\u00e1ngeles Miguel, Gabriel y Rafael.  Pid\u00e1mosles que en todo momento nos recuerden la presencia de Dios. Encontrar a Jes\u00fas puede cambiar decisivamente nuestra vida, llen\u00e1ndola de significado. #ShareJourney https://t.co/XxVcRzE5Ul Compartamos sin miedo el camino de los migrantes y los refugiados. #ShareJourney Trabajemos por un mundo sin armas nucleares, aplicando el Tratado de no proliferaci\u00f3n para abolir estos instrumentos de muerte. La caridad es m\u00e1s verdadera e incisiva si se vive en la comuni\u00f3n. \u00a1La alegr\u00eda se multiplica comparti\u00e9ndola! Si somos fieles a Cristo y obramos el bien podemos difundir la luz de la esperanza de Dios. El Evangelio invita antes que nada a responder a Dios que nos ama y que nos salva, reconoci\u00e9ndolo en el pr\u00f3jimo. Dirijo un llamamiento en favor de la paz y del desarme: en este mundo herido por la violencia, necesitamos de la hermandad entre pueblos. La esperanza es la virtud de un coraz\u00f3n que no se encierra en la oscuridad, no se detiene ante el pasado, sino que sabe mirar al futuro. Trabajemos todos para encontrar soluciones para los pobres, los refugiados, las v\u00edctimas de las esclavitudes modernas y para promover la paz Tengamos el valor de purificar nuestro coraz\u00f3n quitando las piedras y las espinas que sofocan la Palabra de Dios. Cu\u00e1nto m\u00e1s Jes\u00fas ocupa el centro de nuestra vida, m\u00e1s nos hace salir de nosotros mismos para acercarnos a los hermanos. Necesitamos una acci\u00f3n global para afrontar al mismo tiempo la reducci\u00f3n de la contaminaci\u00f3n y el desarrollo de los pa\u00edses pobres. El Se\u00f1or no nos dej\u00f3 hu\u00e9rfanos: tenemos una Madre, la misma de Jes\u00fas. Mar\u00eda nos cuida y nos defiende siempre. En la cruz renace siempre nuestra esperanza. Es una esperanza diferente de las del mundo, porque nace del amor de Jes\u00fas. La guerra es la negaci\u00f3n de todos los derechos. Oremos por quienes tienen la responsabilidad de evitar la guerra entre los pueblos. Animo a los l\u00edderes del mundo a que dejen de lado los intereses sectoriales para buscar juntos el bien com\u00fan de la humanidad. Queridos hermanos colombianos, muchas gracias. He conocido a tantas personas que me han tocado el coraz\u00f3n. Ustedes me han hecho mucho bien. \u00abDar el primer paso\u00bb es, sobre todo, salir al encuentro de los dem\u00e1s con Cristo, el Se\u00f1or. La caridad ayuda a comprender la verdad y la verdad reclama gestos de caridad. Nuestra alegr\u00eda contagiosa tiene que ser el primer testimonio de la cercan\u00eda y del amor de Dios. Hoy son muchos los que tienen hambre de Dios, hambre de dignidad. Y, como cristianos, hemos de ayudarles a que se sacien de Dios. La verdad es compa\u00f1era inseparable de la justicia y de la misericordia. La reconciliaci\u00f3n se consolida con el aporte de todos, permite construir el futuro y hace crecer la esperanza. Queridos j\u00f3venes, no teman el futuro \u00a1Atr\u00e9vanse a so\u00f1ar a lo grande! Mantengan viva la alegr\u00eda, signo del coraz\u00f3n que encontr\u00f3 al Se\u00f1or. Los animo a afianzarse en el Se\u00f1or: es el \u00fanico que nos sostiene y alienta para poder contribuir a la reconciliaci\u00f3n y a la paz. Queridos amigos, por favor rueguen por m\u00ed y por toda Colombia donde ir\u00e9 de viaje en b\u00fasqueda de la reconciliaci\u00f3n y la paz en ese pa\u00eds. As\u00ed como Madre Teresa, abramos horizontes de alegr\u00eda y de esperanzas para tanta humanidad desconfiada y necesitada de comprensi\u00f3n y ternura. Jes\u00fas est\u00e1 presente en muchos de nuestros hermanos y hermanas que hoy sufren como \u00c9l. Es m\u00e1s importante darnos cuenta de cu\u00e1nto somos amados por Dios, que saber cu\u00e1nto lo amamos. Jes\u00fas est\u00e1 siempre all\u00ed, con el coraz\u00f3n abierto: se reconoce en la misericordia que est\u00e1 en el coraz\u00f3n, perdona, abraza y entiende. Se\u00f1or, ens\u00e9\u00f1anos a contemplarte en la belleza de la Creaci\u00f3n y despierta nuestra gratitud y nuestro sentido de responsabilidad. Si est\u00e1s atento al coraz\u00f3n, te descubrir\u00e1s cerca del Se\u00f1or y de los dem\u00e1s. El Evangelio invita ante todo a responder a Dios, que nos ama y nos salva, reconoci\u00e9ndolo en el pr\u00f3jimo. \u201cNos creaste para ti, Se\u00f1or, y nuestro coraz\u00f3n andar\u00e1 siempre inquieto mientras no descanse en ti\u201d (San Agust\u00edn, Confesiones I, 1). \u00a1Cu\u00e1ntas mam\u00e1s vierten l\u00e1grimas, como santa M\u00f3nica, para que los sus hijos regresen a Cristo! \u00a1No pierdan la esperanza en la gracia de Dios! Que la Virgen nos obtenga la gracia de estar animados por el Esp\u00edritu Santo, para dar testimonio de Cristo con franqueza evang\u00e9lica. Ser hombres y mujeres de la Iglesia significa ser hombres y mujeres de comuni\u00f3n. Los hombres necesitan esperanza para vivir, y necesitan del Esp\u00edritu Santo para esperar. El Se\u00f1or est\u00e1 cerca de cuantos son v\u00edctimas de antiguas y nuevas esclavitudes: trabajos inhumanos, tr\u00e1ficos il\u00edcitos, explotaci\u00f3n. Cuando estemos un poco tristes, cuando parezca que todo va mal, pensemos: \u201cDios me ama; Dios no me abandona\u201d. Que el Esp\u00edritu Santo done paz al mundo entero y sane las llagas de la guerra y del terrorismo. Necesitamos mucho redescubrir siempre el amor y la misericordia del Se\u00f1or para desarrollar la familiaridad con Dios. Rezo por todas las v\u00edctimas de los atentados de estos d\u00edas. \u00a1Que la violencia ciega del terrorismo no encuentre lugar en el mundo! \u00a1Que nada les impida crecer en amistad con el Padre celestial y testimoniar a todos su bondad y misericordia infinitas! La Asunci\u00f3n de Mar\u00eda ata\u00f1e a nuestro futuro: nos hace mirar al cielo, anuncia los cielos nuevos y la tierra nueva, con la victoria de Cristo El camino para encomendarse al Se\u00f1or recomienza todos los d\u00edas, desde la ma\u00f1ana en adelante. En Mar\u00eda vemos que la humildad no es la virtud de los d\u00e9biles sino de los fuertes, que no maltratan a otros para sentirse importantes. Queridos j\u00f3venes, ustedes son la esperanza de la Iglesia. \u00bfCon qu\u00e9 futuro sue\u00f1an? \u00a1Participen en el #S\u00ednodo18!  https://t.co/h1m4oNNCDH Cuando algo nos haga sufrir, escuchemos la voz del Se\u00f1or en el coraz\u00f3n: \u201c\u00a1No tengas miedo, sigue adelante! \u00a1Yo estoy contigo!\u201d. Jes\u00fas no nos deja solos porque cada uno de nosotros es precioso para \u00c9l. En el testimonio de la fe no cuentan los \u00e9xitos, sino la fidelidad a Cristo. Hoy damos gracias al Padre por la obra que santo Domingo cumpli\u00f3 al servicio del Evangelio, predicado con la palabra y con la vida. El perd\u00f3n libera el coraz\u00f3n y le permite recomenzar: el perd\u00f3n da esperanza, sin perd\u00f3n no se construye la Iglesia. La esperanza es la virtud del coraz\u00f3n que no se cierra en la oscuridad, no se detiene en el pasado, sino que sabe ver el ma\u00f1ana. El otro es un don que hemos de acoger con respeto, porque en \u00e9l, especialmente si es d\u00e9bil y fr\u00e1gil, Cristo sale a nuestro encuentro. \u00a1En nombre de Jes\u00fas podemos demostrar con nuestro testimonio que la paz es posible! El Evangelio es la Buena Nueva que trae consigo una alegr\u00eda contagiosa, porque contiene y ofrece una vida nueva. El bien se cumple y es eficaz sobre todo cuando se hace sin buscar recompensa, en las situaciones concretas de la vida cotidiana. Como san Ignacio de Loyola, dejemos que el Se\u00f1or Jes\u00fas nos conquiste y, guiados por \u00c9l, pong\u00e1monos al servicio del pr\u00f3jimo. Hago un llamamiento a todas las personas de fe y de buena voluntad para que luchen contra la esclavitud moderna en todas sus formas. Encomiendo el peque\u00f1o Charlie al Se\u00f1or, y rezo por sus padres y por todas las personas que lo amaron. \u00a1Qu\u00e9 importantes son los abuelos en la vida de la familia,  para comunicar el patrimonio de humanidad y de fe esencial para toda sociedad! Cuando necesitemos ayuda, dirij\u00e1monos al Padre, que siempre nos mira con amor y no nos abandona nunca. Es necesario superar todas las formas de racismo, intolerancia e instrumentalizaci\u00f3n de la persona humana. Dejemos que la Virgen Mar\u00eda nos gu\u00ede por el sendero que conduce a la santa monta\u00f1a que es Cristo, donde se encuentran Dios y el hombre. Europa tiene un patrimonio moral y espiritual \u00fanico en el mundo, que merece ser propuesto una vez m\u00e1s con pasi\u00f3n y renovada vitalidad. Encomiendo a los marineros, a los pescadores y a cuantos se encuentran lejos de casa, a la protecci\u00f3n maternal de Mar\u00eda, Estrella del mar. Los emigrantes son nuestros hermanos y hermanas que buscan una vida mejor lejos de la pobreza, del hambre y de la guerra. \u00a1Qu\u00e9 bueno es que los j\u00f3venes sean \u00abcallejeros de la fe\u00bb, felices de llevar a Jes\u00fas a cada calle, a cada rinc\u00f3n de la tierra! La misi\u00f3n del cristiano en el mundo es una misi\u00f3n estupenda, una misi\u00f3n destinada a todos, sin excluir a nadie. Es muy necesario alimentar la esperanza cristiana, esa esperanza que da una mirada nueva, capaz de descubrir y ver el bien. Nos confiamos a la intercesi\u00f3n de los santos Pedro y Pablo para convertirnos en testigos de la acci\u00f3n liberadora de Dios sobre nosotros. Dios posa su mirada amorosa sobre cada uno de nosotros. Agucen la vista para ver los signos de Dios presentes en la realidad. Reafirmo la en\u00e9rgica condena de toda forma de tortura, e invito a todos a trabajar por su abolici\u00f3n y a apoyar a las v\u00edctimas. Cada uno de nosotros es precioso, cada uno de nosotros es insustituible a los ojos de Dios. La misericordia calienta el coraz\u00f3n y lo hace sensible a las necesidades de los hermanos, a trav\u00e9s del compartir y de la participaci\u00f3n. \u00a1Vayan, lleguen a todas las periferias! Vayan y sean all\u00ed Iglesia, con la fuerza del Esp\u00edritu Santo. No dejemos que las falsas sabidur\u00edas de este mundo nos desv\u00eden; sigamos a Jes\u00fas como \u00fanica gu\u00eda segura que da sentido a nuestra vida. No miremos para otro lado ante las nuevas formas de pobreza y marginaci\u00f3n que impiden a las personas vivir dignamente. El encuentro personal con los refugiados disipa miedos e ideolog\u00edas distorsionadas, y ayuda a crecer en humanidad. @M_RSeccion Nadie es una isla, aut\u00f3nomo e independiente de los dem\u00e1s: solamente podemos construir el futuro juntos, sin excluir a nadie. Jes\u00fas se ha dejado \u00abpartir\u00bb, se parte por nosotros. Es la Eucarist\u00eda. Y pide que nos demos, que nos partamos por los dem\u00e1s. La preocupaci\u00f3n por la ecolog\u00eda es siempre tambi\u00e9n una preocupaci\u00f3n social. Escuchemos el grito de la tierra pero tambi\u00e9n el de los pobres. El amor pide una respuesta creativa, concreta. No bastan los buenos prop\u00f3sitos: los dem\u00e1s no son n\u00fameros, sino hermanos que hemos de cuidar. La existencia de cada uno de nosotros est\u00e1 ligada a la de los dem\u00e1s: la vida no es tiempo que pasa, sino tiempo de encuentro. Tenemos mucha necesidad de oraci\u00f3n y de penitencia para implorar la gracia de la conversi\u00f3n y el final de las guerras en el mundo. En su Pasi\u00f3n, Jes\u00fas carg\u00f3 con todos nuestros sufrimientos. \u00c9l sabe lo que significa el dolor, nos comprende, nos consuela y nos da fuerza. La Iglesia resplandece cuando es misionera, acogedora, libre, fiel, pobre de medios y rica de amor. La fiesta de la Sant\u00edsima Trinidad nos invita a ser fermento de comuni\u00f3n, de consolaci\u00f3n y de misericordia. La vida solo puede sobrevivir gracias a la generosidad de otra vida. Cada uno de nosotros, como miembro vivo del Cuerpo de Cristo, est\u00e1 llamado a promover la unidad y la paz. La humildad y la ternura no son virtudes de los d\u00e9biles sino de los fuertes. La Iglesia necesita santos de todos los d\u00edas: los de la vida ordinaria llevada adelante con coherencia. Recordemos siempre que nuestra fe es concreta: \u00a1el Verbo se hizo carne, no se hizo idea! No olvidemos nunca que el medio ambiente es un bien colectivo, patrimonio de toda la humanidad y responsabilidad de todos. Dej\u00e9monos guiar con docilidad por el Esp\u00edritu Santo para no equivocarnos de camino y no caer en la cerraz\u00f3n del coraz\u00f3n. Promovamos con valor todos los medios necesarios para proteger la vida de los ni\u00f1os. En la oscuridad de los conflictos que estamos atravesando, seamos velas encendidas que recuerdan que la luz prevalece sobre las tinieblas. Doy gracias a Dios por los padres que tratan de vivir en el amor y siguen adelante aunque caigan muchas veces a lo largo del camino. Aprendamos de la fe recia y servicial de nuestra Madre Mar\u00eda, a fin de que lleguemos a ser signos vivos de la misericordia de Dios. La alegr\u00eda cristiana proviene del Esp\u00edritu Santo, que nos da la verdadera libertad y el don de llevar a Jes\u00fas a los hermanos. La presencia materna de Mar\u00eda nos recuerda que Dios nunca se cansa de inclinarse con misericordia sobre la humanidad. Invito a todos a una comunicaci\u00f3n constructiva que rechace los prejuicios hacia el otro y transmita esperanza y confianza en nuestro tiempo. Oremos juntos por nuestros hermanos cristianos coptos de Egipto que han sido asesinados porque no han querido renegar de la fe. El futuro de nuestras sociedades requiere una atenci\u00f3n concreta a la vida por parte de todos, especialmente por parte de las instituciones. En la Ascensi\u00f3n de Jes\u00fas est\u00e1 la promesa de nuestra participaci\u00f3n en la vida junto a Dios.Llev\u00e9mosla en el coraz\u00f3n por los caminos del mundo Oremos con los cat\u00f3licos de China, encomend\u00e9monos a Mar\u00eda para obtener la gracia de soportar y vencer las dificultades con paciencia y amor. Mediante el di\u00e1logo se puede proyectar un futuro compartido: a trav\u00e9s del di\u00e1logo construimos la paz, cuidando de todos. Estamos llamados a vivir no los unos sin los otros, por encima o contra los dem\u00e1s, sino los unos con los otros, por los otros y en los otros Mar\u00eda nos ense\u00f1a a esperar en Dios incluso cuando nada parece tener sentido, incluso cuando parece que \u00c9l est\u00e1 escondido. La paz debe construirse sobre la justicia, el desarrollo humano integral, el respeto de los derechos humanos, la custodia de la creaci\u00f3n. Intentemos mantener siempre alto el \u00abtono\u00bb de nuestra vida, recordando por qu\u00e9 inmenso premio existimos, trabajamos, luchamos y sufrimos. Dios hace crecer sus flores m\u00e1s hermosas en medio de las piedras m\u00e1s \u00e1ridas. Nuestra esperanza es el Se\u00f1or Jes\u00fas que reconocemos vivo y presente en nosotros y en nuestros hermanos. Jes\u00fas nos pide que se le mire, que se le reconozca y que se le ame. Para seguir fielmente a Jes\u00fas, pedimos la gracia de hacerlo no de palabra sino con los hechos, y de llevar nuestra cruz con paciencia. Pidamos juntos el don de la comprensi\u00f3n de la Palabra de Dios. F\u00e1tima es el manto de Luz que nos cubre cuando nos refugiamos bajo la protecci\u00f3n de la Virgen Madre para pedirle: mu\u00e9stranos a Jes\u00fas. Cada vez que miramos a Mar\u00eda volvemos a creer en la fuerza revolucionaria de la ternura y del cari\u00f1o. Aqu\u00ed en F\u00e1tima alabo a Cristo, nuestra paz, y le imploro para el mundo la concordia entre todos los pueblos. Pido a todos ustedes que se unan a m\u00ed como peregrinos de la esperanza y de la paz: que sus manos en oraci\u00f3n contin\u00faen sosteniendo las m\u00edas. Ma\u00f1ana estar\u00e9 con Mar\u00eda en F\u00e1tima, como peregrino en la esperanza y en la paz. Mir\u00e9mosla: todo es don de Dios, nuestra fuerza. Dios es m\u00e1s grande que la muerte, y basta solo una vela encendida para vencer la m\u00e1s oscura de las noches. Todos tienen una aportaci\u00f3n que ofrecer al conjunto de la sociedad, nadie est\u00e1 excluido de aportar algo para el bien de todos. Jes\u00fas, que ha vencido las tinieblas del pecado y de la muerte, d\u00e9 paz a nuestros d\u00edas. Dej\u00e9monos provocar por las palabras y los gestos de Jes\u00fas, recibamos de \u00c9l una vida plenamente humana, dichosa de gastarse amando. Al\u00e9grate porque tu vida esconde un germen de resurrecci\u00f3n, una oferta de vida que espera despertar. A trav\u00e9s de los tiempos, el Resucitado no se cansa de buscarnos a nosotros, sus hermanos perdidos en los desiertos del mundo. Dej\u00e9monos sorprender por la novedad que s\u00f3lo Cristo puede dar. Dejemos que su ternura y su amor muevan nuestros pasos. Que nuestra actitud sea siempre pac\u00edfica y humilde, atenta al cuidado de los pobres. Hagamos crecer la fraternidad y el intercambio: la colaboraci\u00f3n es lo que ayuda a construir sociedades pac\u00edficas y mejores. San Jos\u00e9, pide al Se\u00f1or para los j\u00f3venes la capacidad de so\u00f1ar, de arriesgar por las cosas grandes que Dios sue\u00f1a para nosotros. Con su resurrecci\u00f3n, Jesucristo nos ha liberado de la esclavitud del pecado y de la muerte, y nos ha abierto el camino a la vida eterna. La presencia de Jes\u00fas se transmite con la vida, y habla el lenguaje del amor gratuito y concreto. Que el Se\u00f1or nos conceda hoy seguir caminando juntos, como peregrinos de comuni\u00f3n y anunciadores de paz. Estamos llamados a caminar juntos con la convicci\u00f3n de que el futuro de todos depende tambi\u00e9n del encuentro entre religiones y culturas. Por favor, recen por mi viaje de ma\u00f1ana a Egipto como peregrino de paz. Promovamos la amistad y el respeto entre hombres y mujeres de diferentes tradiciones religiosas para construir un mundo en paz. Muri\u00f3, fue sepultado, resucit\u00f3 y se apareci\u00f3. Es decir, \u00a1Jes\u00fas est\u00e1 vivo! Este es el n\u00facleo del mensaje cristiano. Si tuvi\u00e9ramos siempre la Palabra de Dios en el coraz\u00f3n, ninguna tentaci\u00f3n podr\u00eda alejarnos de \u00c9l. Pidamos la gracia de no cansarnos nunca de tomar de Jes\u00fas la misericordia del Padre y de llevarla al mundo. La misericordia de Dios es eterna; no termina, no se agota, no se rinde ante la cerraz\u00f3n y no se cansa jam\u00e1s. Se\u00f1or, sana nuestras vidas para que protejamos el mundo y no lo depredemos, para que sembremos belleza y no contaminaci\u00f3n y destrucci\u00f3n. Cuando hemos tocado el fondo de nuestra miseria y de nuestra debilidad, Cristo resucitado nos da la fuerza para volvernos a levantar. Si Cristo ha resucitado, podemos mirar con ojos y coraz\u00f3n nuevos todos los eventos de nuestra vida, tambi\u00e9n los m\u00e1s negativos. Meditemos con estupor y gratitud el gran misterio de la resurrecci\u00f3n del Se\u00f1or. Durante esta semana de Pascua, nos har\u00e1 bien leer cada d\u00eda un pasaje del Evangelio en el que se habla de la Resurrecci\u00f3n de Cristo. \u00a1S\u00ed, tenemos la certeza: Cristo verdaderamente ha resucitado! \u00a1Feliz Pascua! \u00a1Lleven a todos la alegr\u00eda y la esperanza de Cristo Resucitado! https://t.co/GC5WyTvNuR Hoy es la fiesta de nuestra esperanza, la celebraci\u00f3n de esta certeza: nada ni nadie nos podr\u00e1 apartar nunca del amor de Dios. Oh, Cruz de Cristo, ens\u00e9\u00f1anos que la aurora del sol es m\u00e1s fuerte que la oscuridad de la noche, y que el amor eterno de Dios vence siempre. https://t.co/Qu5dYLDuPc Nos hace bien salir de nuestros encierros, porque lo propio del Coraz\u00f3n de Dios es desbordar de misericordia, esparciendo su ternura. Si el misterio del mal es abismal, infinita es la realidad del Amor de Dios que lo ha atravesado y lo ha vencido. Jes\u00fas viene a salvarnos, y estamos llamados a elegir su v\u00eda: la v\u00eda del servicio, del don, del olvido de s\u00ed mismo. En esta Semana Santa, dirijamos la mirada a Jes\u00fas y pidamos la gracia de comprender mejor el misterio de su sacrificio por nosotros. \u00a1Oh Cruz de Cristo, suscita en nosotros el deseo de Dios, del Bien y de la Luz! \u00a1Queridos j\u00f3venes, no tengan miedo de decir \u201cs\u00ed\u201d a Jes\u00fas con todo el coraz\u00f3n, de responderle con generosidad y de seguirlo! La Cuaresma es un periodo de penitencia destinado a hacernos resurgir con Cristo, a renovar nuestra identidad cristiana. La esperanza abre al creyente a las sorpresas de Dios. Tratemos de seguir las huellas de Cristo concretamente, dedic\u00e1ndonos a los hermanos y hermanas necesitados. Hoy es la Jornada Mundial contra las minas antipersona. \u00a1Renovemos, por favor, el compromiso por un mundo sin minas! La Cuaresma es, por su naturaleza, tiempo de esperanza porque nos conduce a renacer nuevamente \u201cdesde lo alto\u201d, desde el amor de Dios. Cuando el Esp\u00edritu Santo habita en nuestros corazones, nos hace comprender que el Se\u00f1or est\u00e1 cerca y nos cuida. Incluso en los momentos m\u00e1s duros y sobrecogedores, la misericordia y la bondad del Se\u00f1or son mayores que cualquier cosa. Ayunar con un coraz\u00f3n orgulloso hace m\u00e1s mal que bien. El primer ayuno es la humildad. La oraci\u00f3n es potente, la oraci\u00f3n vence el mal, la oraci\u00f3n trae la paz. La paz que brota de la fe es un don: es la gracia de experimentar que Dios nos ama y que est\u00e1 siempre a nuestro lado. \u00a1Si aprendemos a leer todo con la luz del Esp\u00edritu Santo, nos daremos cuenta de que todo es gracia! Custodiar el sacro tesoro de toda vida humana, desde la concepci\u00f3n hasta el final, es el mejor modo de prevenir cualquier forma de violencia La Cuaresma es el momento favorable para intensificar la vida del esp\u00edritu mediante el ayuno, la oraci\u00f3n y la limosna.", "bag_of_tweets": ["Mar\u00eda ha estado presente en los d\u00edas de #pandemia al lado de las personas que lamentablemente han concluido su camino terreno en una condici\u00f3n de aislamiento, sin el consuelo de la cercan\u00eda de sus seres queridos. Mar\u00eda est\u00e1 siempre all\u00ed, junto a nosotros, con su ternura materna.", "Hoy se celebra el D\u00eda Mundial de la lucha contra la #Tuberculosis. Espero que este evento favorezca un renovado impulso hacia la cura de esta enfermedad y un crecimiento de la solidaridad con cuantos la padecen.", "\u00a1No dejemos pasar en vano el tiempo de gracia de esta #Cuaresma, con la ilusi\u00f3n presuntuosa de que somos los due\u00f1os del tiempo y modo de nuestra conversi\u00f3n al Se\u00f1or!", "Cu\u00e1ntas veces, ocupados o indiferentes, hemos dicho: \u201cSe\u00f1or, volver\u00e9 a Ti m\u00e1s tarde\u2026 Hoy no puedo, pero ma\u00f1ana empezar\u00e9 a rezar y a hacer algo por los dem\u00e1s\u201d. En la vida siempre tendremos cosas que hacer y excusas que presentar; ahora es tiempo de regresar a Dios. #Cuaresma", "Para los creyentes, la \"hermana agua\" no es una mercanc\u00eda: es un s\u00edmbolo universal y una fuente de vida y salud. \u00a1Muchos hermanos y hermanas tienen acceso a poca agua y quiz\u00e1s contaminada! Es necesario garantizar el agua potable y el saneamiento para todos. #WorldWaterDay", "\u201cSi el grano de trigo no cae en tierra y muere, queda \u00e9l solo; pero si muere, da mucho fruto\u00bb (Jn 12,23-24). Precisamente entonces, en la prueba y en la soledad, mientras muere la semilla, es el momento en que brota la vida, para dar fruto maduro en su momento.", "Todo ni\u00f1o que se anuncia en el seno de una mujer es un don que cambia la historia de una familia: de un padre y una madre, de los abuelos y de los hermanos. Y este ni\u00f1o necesita ser acogido, amado y cuidado. \u00a1Siempre! #WorldDownSyndromeDay", "El racismo es un virus que muta f\u00e1cilmente y que, en lugar de desaparecer, se esconde y est\u00e1 siempre al acecho. Las expresiones de racismo vuelven a avergonzarnos, demostrando as\u00ed que los avances de la sociedad no est\u00e1n asegurados para siempre. #FightRacism #FratelliTutti", "Cada d\u00eda que empieza, si es acogido en la #oraci\u00f3n, va acompa\u00f1ado de valent\u00eda, de forma que los problemas que hemos de afrontar ya no son obst\u00e1culos a nuestra #felicidad, sino llamadas de Dios, ocasiones para nuestro encuentro con \u00c9l. #WorldHappinessDay", "Ser buen padre significa ofrecer todo sin reservarse nada; asegurar protecci\u00f3n sin sofocar; perdonar sin pedir nada a cambio; esperar con paciencia y confianza. Es seguir el ejemplo del Padre Bueno que est\u00e1 en el Cielo. \u00a1Que el Se\u00f1or bendiga a todos los pap\u00e1s!", "San Jos\u00e9 representa un icono ejemplar de la acogida de los proyectos de Dios. Que \u00e9l ayude a todos, especialmente a los j\u00f3venes en discernimiento, a realizar los sue\u00f1os que Dios tiene para ellos. #Vocaciones https://t.co/6wBLscweHH", "Rezo para que cada familia sienta en su propia casa la presencia viva de la Sagrada Familia de Nazaret, que llene nuestras peque\u00f1as comunidades dom\u00e9sticas de amor sincero y generoso, fuente de alegr\u00eda incluso en las pruebas y dificultades. #AmorisLaetitia https://t.co/BGLB9qDiIp", "Vivir una #Cuaresma con esperanza significa recibir la esperanza de Cristo que entrega su vida en la cruz y que Dios resucita al tercer d\u00eda, dispuestos siempre a responder a todo el que nos pida una raz\u00f3n de nuestra esperanza (1 P 3,15).", "Tengo que recordar con tristeza la dram\u00e1tica situaci\u00f3n en #Myanmar, donde tantas personas, sobre todo j\u00f3venes, est\u00e1n perdiendo la vida para ofrecer esperanza a su pa\u00eds. Yo tambi\u00e9n me arrodillo en las calles de Myanmar y digo: \u00a1Que cese la violencia! \u00a1Que prevalezca el di\u00e1logo!", "Por intercesi\u00f3n de la Virgen de los Milagros de Caacup\u00e9, pido a Jes\u00fas,  que se encuentre un camino de di\u00e1logo sincero en #Paraguay, para hallar soluciones a las dificultades y construir juntos la #paz. Con la violencia no se gana nada, sino que se pierde mucho, y a veces todo.", "El Esp\u00edritu Santo es quien escribe la historia de la Iglesia y del mundo. Nosotros somos p\u00e1ginas abiertas, dispuestas a recibir su caligraf\u00eda. Y el Esp\u00edritu compone obras originales en cada uno de nosotros, porque no hay nunca un cristiano id\u00e9ntico a otro. #AudienciaGeneral", "En este contexto de gran incertidumbre sobre el futuro, ofrezcamos con nuestra caridad una palabra de confianza, y hagamos que los dem\u00e1s sientan que Dios los ama como a hijos. #Cuaresma", "Vivir una #Cuaresma de caridad quiere decir cuidar a quienes se encuentran en condiciones de sufrimiento, abandono o angustia a causa de la pandemia de #COVID-19.", "Hace diez a\u00f1os comenzaba el sangriento conflicto de Siria, que ha provocado una de las mayores cat\u00e1strofes humanitarias de nuestro tiempo. #OremosJuntos para que no se olvide tanto sufrimiento en la amada y atormentada Siria y para que nuestra solidaridad reavive la esperanza.", "Si Dios ama tanto que se entrega a nosotros, tambi\u00e9n la Iglesia tiene esta misi\u00f3n: no es enviada a juzgar, sino a acoger; no a imponer, sino a sembrar; no a condenar, sino llevar a Cristo que es la salvaci\u00f3n. https://t.co/bFJzwAzwUq", "En Jes\u00fas, Dios vino a buscarnos a los lugares donde nos hab\u00edamos perdido; en \u00c9l vino a levantarnos de nuestras ca\u00eddas; en \u00c9l llor\u00f3 nuestras l\u00e1grimas y cur\u00f3 nuestras heridas; en \u00c9l bendijo nuestra vida para siempre. #Laetare", "La #cuaresma es discernir hacia d\u00f3nde est\u00e1 orientado el coraz\u00f3n. Pregunt\u00e9monos: \u00bfen qu\u00e9 direcci\u00f3n me lleva el navegador de mi vida, hacia Dios o hacia mi yo?", "Al recibir el perd\u00f3n en el Sacramento de la Reconciliaci\u00f3n, que est\u00e1 en el centro de nuestro proceso de conversi\u00f3n, podemos ser difusores del perd\u00f3n: al haberlo recibido, podemos ofrecerlo mediante el di\u00e1logo sol\u00edcito y confortando a quien est\u00e1 herido. #Cuaresma", "Os animo a dedicar tiempo a la Palabra de Dios, los Sacramentos, el ayuno y la oraci\u00f3n, para renovar as\u00ed la relaci\u00f3n con Dios, con nosotros mismos y con el pr\u00f3jimo. #Cuaresma #24HorasParaElSe\u00f1or", "El comienzo del regreso a Dios es reconocernos necesitados de \u00c9l, necesitados de misericordia. Este es el camino justo, el camino de la humildad. #Cuaresma #24HorasParaElSe\u00f1or", "Todos tenemos enfermedades espirituales, y no podemos curarlas nosotros solos. Necesitamos que Jes\u00fas nos cure; es necesario presentarle nuestras heridas y decirle: \u201cJes\u00fas, estoy aqu\u00ed ante Ti, con mi pecado, con mis miserias. T\u00fa puedes liberarme. Sana mi coraz\u00f3n\u201d. #Cuaresma", "Sigamos rezando por Iraq y por Oriente Medio. En #Iraq, a pesar de la destrucci\u00f3n, las palmeras, s\u00edmbolo del pa\u00eds, han seguido creciendo y dando fruto. As\u00ed sucede con la fraternidad: no hace ruido, pero es fruct\u00edfera y nos hace crecer. #AudienciaGeneral #OremosJuntos", "La respuesta a la guerra no es otra guerra, la respuesta a las armas no son otras armas. La respuesta es la fraternidad. Este es el desaf\u00edo para Irak, as\u00ed como para tantas regiones de conflicto y, en definitiva, para el mundo entero. #Paz #AudienciaGeneral", "La #cuaresma es un viaje que implica toda nuestra vida, todo lo que somos. Es el tiempo para verificar las sendas que estamos recorriendo, para volver a encontrar el camino de regreso a casa, para redescubrir el v\u00ednculo fundamental con Dios, del que depende todo.", "Irak permanecer\u00e1 siempre en mi coraz\u00f3n. Les pido a todos ustedes, queridos hermanos y hermanas, que trabajen juntos, unidos por un futuro de paz y prosperidad que no discrimine ni deje atr\u00e1s a nadie. Les aseguro mi oraci\u00f3n por este amado pa\u00eds. #ViajeApost\u00f3lico #Iraq", "Quisiera dar las gracias de coraz\u00f3n a todas las #mujeres, especialmente a las de #Iraq, mujeres valientes que siguen dando vida, a pesar de los abusos y las heridas. \u00a1Que las mujeres sean respetadas y defendidas! \u00a1Que se les d\u00e9 atenci\u00f3n y oportunidades! #ViajeApost\u00f3lico", "Hoy, puedo ver y sentir que la Iglesia de Irak est\u00e1 viva, que Cristo vive y act\u00faa en este pueblo suyo, santo y fiel. #ViajeApost\u00f3lico #Iraq  https://t.co/gA1J3GeziU", "\u00abDestruyan este Templo y en tres d\u00edas lo levantar\u00e9 de nuevo\u00bb (Jn 2,19). Jes\u00fas hablaba del templo de su cuerpo y, por tanto, tambi\u00e9n de su Iglesia. Con la fuerza de su Resurrecci\u00f3n puede hacer resurgir nuestras comunidades de los destrozos provocados por el odio. #Iraq", "Dios puede traer la paz a esta tierra. Nosotros confiamos en \u00c9l y, junto con todas las personas de buena voluntad, decimos \u201cno\u201d al terrorismo y a la instrumentalizaci\u00f3n de la religi\u00f3n. #ViajeApost\u00f3lico #Iraq", "La fraternidad es m\u00e1s fuerte que el fratricidio, la esperanza es m\u00e1s fuerte que la muerte, la paz es m\u00e1s fuerte que la guerra. Esta convicci\u00f3n nunca podr\u00e1 ser acallada en la sangre derramada por quienes profanan el nombre de Dios recorriendo caminos de destrucci\u00f3n. #Iraq", "Se\u00f1or, Te confiamos a aquellos cuya vida terrena se ha visto abreviada por la mano violenta de sus hermanos, y te suplicamos tambi\u00e9n por los que han lastimado; que se arrepientan, alcanzados por la fuerza de tu misericordia. https://t.co/PKguLb0Utv", "El amor es nuestra fuerza, la fuerza de tantos hermanos y hermanas que tambi\u00e9n aqu\u00ed han sufrido prejuicios y ofensas, maltratos y persecuciones por el nombre de Jes\u00fas. #ViajeApost\u00f3lico #Iraq https://t.co/Dz8s5lJUVW", "Para convertirse en bienaventurado no es necesario ser un h\u00e9roe de vez en cuando, sino un testigo todos los d\u00edas. El testimonio es el camino para encarnar la sabidur\u00eda de Jes\u00fas. As\u00ed es como se cambia el mundo: no con el poder o con la fuerza, sino con las bienaventuranzas. #Iraq", "Dios Omnipotente, Creador nuestro, que amas a la familia humana, nosotros, los hijos e hijas de Abrah\u00e1n, te pedimos que acojas en tu morada de paz y de luz a todas las v\u00edctimas de la violencia. #ViajeApost\u00f3lico #Iraq  https://t.co/2ogrRZT5oI", "Depende de la humanidad de hoy, y sobre todo de los creyentes, transformar los instrumentos de odio en otros de #paz, exhortar a los responsables de las naciones para que la proliferaci\u00f3n de armas ceda el paso a la distribuci\u00f3n de alimentos para todos. #ViajeApost\u00f3lico #Iraq", "\u00bfD\u00f3nde puede comenzar el camino de la paz? En la renuncia a tener enemigos. Quien cree en Dios no tiene enemigos que combatir. S\u00f3lo tiene un enemigo que afrontar, y que llama a la puerta del coraz\u00f3n para entrar: la enemistad. #ViajeApost\u00f3lico #Iraq", "La #paz no exige vencedores ni vencidos, sino hermanos y hermanas que, a pesar de las heridas del pasado, se encaminan del conflicto a la unidad. Pid\u00e1moslo en la oraci\u00f3n para todo Oriente Medio, en particular para la martirizada Siria. #ViajeApost\u00f3lico #Iraq", "Recordemos a nuestros hermanos y hermanas que han pagado el precio extremo de su fidelidad al Se\u00f1or. Que su sacrificio nos inspire para renovar nuestra confianza en la fuerza de la Cruz y de su mensaje salv\u00edfico de perd\u00f3n, reconciliaci\u00f3n y resurrecci\u00f3n. #ViajeApost\u00f3lico #Iraq", "S\u00f3lo si logramos mirarnos entre nosotros, con nuestras diferencias, como miembros de la misma familia humana, podremos comenzar un proceso efectivo de reconstrucci\u00f3n y dejar a las generaciones futuras un mundo mejor, m\u00e1s justo y m\u00e1s humano. #ViajeApost\u00f3lico #Iraq", "Vengo como penitente que pide perd\u00f3n al Cielo y a los hermanos por tantas destrucciones y crueldad; como peregrino de paz, en nombre de Cristo, Pr\u00edncipe de la Paz. \u00a1Cu\u00e1nto hemos rezado por la paz en #Irak! Dios escucha siempre. Depende de nosotros caminar por sus sendas.", "Queridos hermanos y hermanas cristianos de #Iraq, que hab\u00e9is testimoniado la fe en Jes\u00fas en medio de pruebas dur\u00edsimas,  espero con emoci\u00f3n el momento de veros. Me siento honrado de visitar una Iglesia m\u00e1rtir: gracias por vuestro testimonio. https://t.co/CreRqUfCgd", "Ma\u00f1ana viajar\u00e9 a #Iraq para realizar una peregrinaci\u00f3n de tres d\u00edas. Desde hace tiempo deseo visitar a ese pueblo que tanto ha sufrido. Les pido a ustedes que acompa\u00f1en con la oraci\u00f3n este viaje apost\u00f3lico, para que se desarrolle del mejor modo posible y d\u00e9 los frutos esperados.", "La #Cuaresma es un tiempo para creer, es decir, para recibir a Dios en nuestra vida y permitirle \u201cponer su morada\u201d en nosotros (Jn 14,23).", "Desde #Myanmar llegan de nuevo noticias de sangrientos enfrentamientos. Pido a las autoridades que el di\u00e1logo prevalezca sobre la represi\u00f3n. Y hago un llamamiento a la comunidad internacional para que trabaje de modo que las aspiraciones del pueblo de Myanmar no sean sofocadas.", "Un Dios que ama al hombre, nosotros nunca hubi\u00e9ramos tenido la valent\u00eda de creerlo si no hubi\u00e9ramos conocido a Jes\u00fas. \u00bfQu\u00e9 Dios est\u00e1 dispuesto a morir por los hombres? \u00bfQu\u00e9 Dios ama siempre y pacientemente, sin pretender ser amado a cambio? #AudienciaGeneral", "#OremosJuntos para que vivamos el sacramento de la reconciliaci\u00f3n con renovada profundidad y para saborear el perd\u00f3n y la infinita misericordia de Dios. #IntencionesdeOraci\u00f3n https://t.co/loYOVhMQta", "El centro de la confesi\u00f3n es Jes\u00fas que nos espera, nos escucha y nos perdona.", "Todos somos especialistas en colgar de la cruz a los dem\u00e1s con tal de salvarnos a nosotros mismos. Jes\u00fas, en cambio, se deja clavar para ense\u00f1arnos a no descargar el mal sobre los dem\u00e1s. #Cuaresma", "Pido a los responsables de los estados, a las empresas, a los organismos internacionales, que promuevan la cooperaci\u00f3n y busquen una soluci\u00f3n para todos al #COVID: vacunas para todos, especialmente para los m\u00e1s vulnerables y necesitados del planeta. #ZeroDiscriminationDay", "En el caso de las enfermedades raras es m\u00e1s importante que nunca la red de solidaridad entre familiares. Animo las iniciativas que apoyan la investigaci\u00f3n y el tratamiento, y expreso mi cercan\u00eda a los enfermos, especialmente a los ni\u00f1os, y a sus familias.", "El #EvangeliodeHoy (Mc 9,2-10) nos llama a contemplar la transfiguraci\u00f3n de Jes\u00fas. Es una invitaci\u00f3n para recordarnos, especialmente cuando atravesamos una prueba dif\u00edcil, que el Se\u00f1or ha resucitado y no permite que la oscuridad tenga la \u00faltima palabra.", "Hoy se cumple un a\u00f1o de la firma del Llamamiento de Roma para la \u00e9tica de la inteligencia artificial; espero que cada vez m\u00e1s personas de buena voluntad cooperen en la promoci\u00f3n del bien com\u00fan, la protecci\u00f3n de los \u00faltimos y el desarrollo de una algor-\u00e9tica compartida. #RomeCall", "En el recogimiento y el silencio de la oraci\u00f3n, se nos da la esperanza como luz interior, que ilumina los desaf\u00edos y las decisiones de nuestra misi\u00f3n: por esto es fundamental recogerse en oraci\u00f3n y encontrar, en la intimidad, al Padre de la ternura (Mt 6,6). #Cuaresma", "En #Cuaresma, el Esp\u00edritu Santo nos empuja tambi\u00e9n a nosotros, como a Jes\u00fas, a entrar en el desierto. No se trata de un lugar f\u00edsico, sino de una dimensi\u00f3n existencial en la que hacer silencio y escuchar la palabra de Dios, para que se cumpla en nosotros la verdadera conversi\u00f3n.", "El ejemplo de tantos m\u00e9dicos y operadores sanitarios que han arriesgado su vida hasta perderla a causa de la #pandemia suscita en todos nosotros viva gratitud por el ejercicio generoso, y a veces heroico, de su profesi\u00f3n.", "En este tiempo de #Cuaresma, acoger y vivir la Verdad que se manifest\u00f3 en Cristo significa ante todo dejarse alcanzar por la #PalabradeDios, que la Iglesia nos transmite de generaci\u00f3n en generaci\u00f3n.", "Se\u00f1or, Dios nuestro, conc\u00e9denos a los cristianos que vivamos el Evangelio y podamos reconocer a Cristo en cada ser humano, para verlo crucificado en las angustias de los abandonados y olvidados de este mundo, y resucitado en cada hermano que se levanta. #WorldDayOfSocialJustice", "El ayuno, la oraci\u00f3n y la limosna, tal como los presenta Jes\u00fas en su predicaci\u00f3n (cf. Mt 6,1-18), son las condiciones y la expresi\u00f3n de nuestra conversi\u00f3n. #Cuaresma", "El tiempo de #Cuaresma est\u00e1 hecho para esperar, para volver a dirigir la mirada a la paciencia de Dios. Es esperanza en la reconciliaci\u00f3n, a la que san Pablo nos exhorta con pasi\u00f3n: \u00abOs pedimos que os reconcili\u00e9is con Dios\u00bb (2 Co 5,20).", "Volvamos al Esp\u00edritu Santo, Dador de vida, al Fuego que hace resurgir nuestras #cenizas. Volvamos a rezar al Esp\u00edritu, redescubramos el fuego de la alabanza, que hace arder las cenizas del lamento y la resignaci\u00f3n. #Cuaresma", "Hoy bajamos la cabeza para recibir las #cenizas. La #cuaresma es un abajamiento humilde en nuestro interior y hacia los dem\u00e1s. Es entender que la salvaci\u00f3n no es una escalada hacia la gloria, sino un abajamiento por amor. Es hacerse peque\u00f1os. https://t.co/tRMKsvE87V", "Iniciamos el camino de la #Cuaresma. Este se abre con las palabras del profeta Joel, que indican la direcci\u00f3n a seguir. Hay una invitaci\u00f3n de Dios: \u00abVu\u00e9lvanse a m\u00ed de todo coraz\u00f3n\u00bb (Jl 2,12). La cuaresma es un viaje de regreso a Dios.", "En este tiempo de #conversi\u00f3n renovemos nuestra fe, saciemos nuestra sed con el \u201cagua viva\u201d de la esperanza y recibamos con el coraz\u00f3n abierto el amor de Dios que nos convierte en hermanos y hermanas en Cristo. #Cuaresma https://t.co/LDj2AukDzo", "La prisa de querer todo y ahora mismo no viene de Dios. Si nos afanamos por el ahora mismo, olvidamos lo que permanece para siempre: seguimos las nubes que pasan y perdemos de vista el Cielo.", "Recemos juntos hoy en esta memoria de los veinti\u00fan m\u00e1rtires coptos para que intercedan por todos nosotros ante el Padre. https://t.co/2i8X0Rsldv", "A fin de comprender mejor los planes de Dios para nuestra vida, tratemos de reforzar la relaci\u00f3n con \u00c9l mediante la #oraci\u00f3n. Descubriremos as\u00ed que Dios es un Padre compasivo que cuida siempre de nosotros.", "Que el Se\u00f1or inspire a cada uno a acercarse a quienes sufren, sobre todo a los peque\u00f1os, y a poner a los d\u00e9biles en primer lugar. Encomiendo a los m\u00e9dicos y a todos los ni\u00f1os enfermos a la Virgen Mar\u00eda, para que vele sobre ellos con su afecto de madre. #ICCDay", "Me uno a los obispos de Colombia en el agradecimiento a las autoridades colombianas por su decisi\u00f3n de implementar el estatuto de protecci\u00f3n temporal de los migrantes venezolanos presentes en el pa\u00eds, favoreciendo su acogida, protecci\u00f3n e integraci\u00f3n.", "Hemos sido creados  para amar y, en la uni\u00f3n conyugal, el hombre y la mujer realizan esta vocaci\u00f3n en el signo de la reciprocidad y de la comuni\u00f3n de vida plena y definitiva. En la memoria de San Valent\u00edn, acompa\u00f1o con la oraci\u00f3n a los novios y los esposos.", "Que la intercesi\u00f3n de los Santos Cirilo y Metodio nos ayude a encontrar nuevas v\u00edas para comunicar el Evangelio, y aumente en las iglesias cristianas el deseo de caminar hacia la plena unidad en el respeto de las diferencias.", "Todos podemos experimentar heridas, fracasos, sufrimientos, ego\u00edsmos que nos cierran a Dios y a los dem\u00e1s. Ante todo esto, Jes\u00fas se acerca con compasi\u00f3n y toca nuestra vida para sanarla. #EvangeliodeHoy", "La #radio tiene esta belleza: que lleva la palabra incluso a los lugares m\u00e1s remotos. #WorldRadioDay #D\u00edaMundialDeLaRadio", "Quien pone armas en las manos de los ni\u00f1os en vez de pan, libros y juguetes, comete un crimen no solo contra los peque\u00f1os, sino contra toda la humanidad. #ChildrenNotSoldiers", "En la #JornadadelEnfermo brindemos una atenci\u00f3n especial a las personas enfermas y a quienes cuidan de ellas. Pienso, en particular, en quienes sufren en todo el mundo los efectos de la pandemia del #coronavirus. A todos, especialmente a los m\u00e1s pobres, les expreso mi cercan\u00eda.", "Por intercesi\u00f3n de #NuestraSe\u00f1oradeLourdes, patrona de los enfermos, pidamos al Se\u00f1or que conceda la salud de alma y cuerpo a cuantos sufren a causa de alguna enfermedad y de la actual pandemia, y que fortalezca a quienes los asisten y acompa\u00f1an en este tiempo de prueba.", "El que reza es como un enamorado: lleva siempre en el coraz\u00f3n a la persona amada, vaya donde vaya. Por eso, podemos rezar en cualquier momento, en los acontecimientos de cada d\u00eda: en la calle, en la oficina, en el tren\u2026; con palabras o en el silencio de nuestro coraz\u00f3n. #Oraci\u00f3n", "Todos somos responsables de la comunicaci\u00f3n que hacemos, de las informaciones que damos, del control que podemos ejercer sobre las noticias falsas, desenmascar\u00e1ndolas. Todos estamos llamados a ser testigos de la verdad. #SaferInternetDay", "La #fraternidad es el verdadero remedio a la pandemia y a muchos males que nos han golpeado. Fraternidad y esperanza son como medicinas que hoy el mundo necesita, junto con las vacunas.\nhttps://t.co/LUf5Wuntow", "La Jornada mundial de oraci\u00f3n y reflexi\u00f3n contra la trata nos anima a no dejar de rezar y luchar juntos para que cada persona esclavizada vuelva a ser libre. #PrayAgainstTrafficking https://t.co/9pu9jEVvRj", "Las heridas de hermanos y hermanas explotados en la trata de personas nos interpelan. Son v\u00edctimas de un sistema econ\u00f3mico que al maximizar los beneficios provoca la \"mercantilizaci\u00f3n de la persona humana\". Trabajemos todos por una econom\u00eda justa y solidaria.", "Pidamos la gracia de tener ojos para ver el drama de nuestros hermanos y hermanas que son v\u00edctimas de la trata de personas, y el valor de actuar para que nuestras comunidades est\u00e9n libres de la esclavitud. #PrayAgainstTrafficking", "Deseo dirigir un llamamiento tambi\u00e9n a favor de los menores migrantes no acompa\u00f1ados, los que se encuentran en la llamada \u201cruta balc\u00e1nica\u201d y los de todas las dem\u00e1s \u201crutas\u201d. Que no les falte el cuidado debido y los canales humanitarios preferenciales.", "Deseo asegurar nuevamente mi cercan\u00eda espiritual y mi solidaridad al pueblo de Myanmar. Y rezo para que los que tienen responsabilidad en el pa\u00eds se pongan al servicio del bien com\u00fan con sincera disponibilidad.", "Dej\u00e9monos sanar por Jes\u00fas - siempre lo necesitamos, todos - para poder ser a su vez testigos de la ternura sanadora de Dios. #Evangeliodehoy", "En el esp\u00edritu de la fraternidad humana, invito a todos a no olvidar a las poblaciones m\u00e1s vulnerables, poniendo especial atenci\u00f3n en las enfermedades tropicales desatendidas, que afectan a las personas m\u00e1s pobres. Promovamos las curas necesarias para que nadie se quede atr\u00e1s.", "Hay un reconocimiento b\u00e1sico, esencial para caminar hacia la amistad social y la fraternidad universal: percibir cu\u00e1nto vale un ser humano, cu\u00e1nto vale una persona, siempre y en cualquier circunstancia. #FratelliTutti", "Hoy no hay tiempo para la indiferencia. O somos hermanos, o se viene todo abajo. La fraternidad es la nueva frontera de la humanidad sobre la cual tenemos que construir, es el desaf\u00edo de nuestro siglo. @alimamaltayeb #FraternidadHumana https://t.co/Z7zGrcEmZ6", "Deseo felicitar al Secretario General de la ONU, Ant\u00f3nio Guterres, y a la signora Latifah Ibn Ziaten, fundadora de la Asociaci\u00f3n Imad por la Juventud y la Paz, galardonados con el #PremioZayed 2021 a la #FraternidadHumana. Agradezco a los dos su testimonio.", "Ma\u00f1ana celebraremos el primer #D\u00edadelaFraternidadHumana. Recemos y trabajemos cada d\u00eda del a\u00f1o para que todos podamos vivir juntos en nuestro mundo fraternalmente y en paz.", "La Iglesia evangeliza y se evangeliza con la belleza de la #Liturgia. Pidamos la gracia de tener un encuentro personal y aut\u00e9ntico con Cristo viviente en la celebraci\u00f3n lit\u00fargica, para que nuestras vidas se conviertan en sacrificio espiritual ofrecido a Dios. #AudienciaGeneral", "El Se\u00f1or no nos llama a ser solistas, sino a formar parte de un coro, que a veces desafina, pero que siempre debe intentar cantar unido. #VidaConsagrada", "Contemplemos la paciencia de Dios e imploremos la paciencia confiada de Sime\u00f3n (Lc 2,25), para que tambi\u00e9n nuestros ojos vean la luz de la salvaci\u00f3n y la lleven al mundo entero.", "https://t.co/201NMyGlVK", "Los abuelos son el eslab\u00f3n entre las generaciones, para transmitir a los j\u00f3venes experiencias de vida y de fe. Por eso he decidido instituir la Jornada Mundial de los Abuelos y de los Ancianos, que se celebrar\u00e1 cada a\u00f1o el cuarto domingo de julio.", "La pandemia ha confirmado lo necesario que es proteger el derecho a la salud de las personas m\u00e1s vulnerables: espero que los l\u00edderes de las naciones unan esfuerzos para curar a quienes padecen la enfermedad de Hansen y por su inclusi\u00f3n social.", "Cuando leemos el #Evangelio personalmente con el coraz\u00f3n abierto, siempre nos llega un poco de su luz y poder ben\u00e9fico, que ilumina, sana, consuela. #EvangeliodeHoy Mc 1,21-28", "El Se\u00f1or nos busca donde estamos, nos ama como somos y con paciencia acompa\u00f1a nuestros pasos. Con su Palabra quiere hacernos cambiar de rumbo, para que dejemos de ir tirando y vayamos mar adentro en pos de \u00c9l.", "La cultura de la vida es un patrimonio que los cristianos desean compartir con todos. Cada vida humana, \u00fanica e irrepetible, posee un valor inestimable. Esto hay que anunciarlo siempre de nuevo, con la valent\u00eda de la palabra y de las acciones.", "La historia de la evangelizaci\u00f3n comienza con una b\u00fasqueda apasionada del Se\u00f1or que llama y quiere entablar con cada persona, all\u00ed donde se encuentra, un di\u00e1logo de amistad (Jn 15,12-17). https://t.co/NT64ra3RZa", "Las palabras de la Sagrada Escritura no han sido escritas para permanecer prisioneras en el papel, sino para ser acogidas por una persona que reza haci\u00e9ndolas germinar en su coraz\u00f3n. #Oraci\u00f3n #PalabradeDios", "Hoy se celebra el #D\u00edadelaMemoria. Recordar es expresi\u00f3n de humanidad; es estar atentos, porque estas cosas pueden suceder de nuevo, comenzando por propuestas ideol\u00f3gicas que quieren salvar a un pueblo y acaban por destruir a la humanidad.", "La Palabra de Dios es ant\u00eddoto contra el miedo de quedarnos solos ante la vida. Habl\u00e1ndonos, el Se\u00f1or nos recuerda que estamos en su coraz\u00f3n, somos hermosos para sus ojos, estamos custodiados en las palmas de sus manos.", "Somos sarmientos de la misma vid, somos vasos comunicantes: el bien y el mal que cada uno hace se derrama sobre los dem\u00e1s.En la medida en que permanecemos en Dios nos acercamos a los dem\u00e1s,y en la medida en que nos acercamos a los dem\u00e1s permanecemos en Dios.#UnidadDeLosCristianos", "Deseo dar las gracias a todos los que han rezado esta semana y seguir\u00e1n rezando por la unidad de los cristianos. #UnidadDeLosCristianos", "\u00a1No renunciemos a la Palabra de Dios! Es la carta de amor escrita para nosotros por Aquel que nos conoce como nadie m\u00e1s. Ley\u00e9ndola, sentimos nuevamente su voz, vislumbramos su rostro, recibimos su Esp\u00edritu. #DomingodelaPalabra", "La Palabra de Dios, sembrada en el terreno de nuestro coraz\u00f3n, nos lleva a sembrar esperanza a trav\u00e9s de la cercan\u00eda a los dem\u00e1s. Precisamente como hace Dios con nosotros. #DomingodelaPalabra", "Antes de cualquier palabra nuestra sobre Dios est\u00e1 su Palabra para nosotros, que contin\u00faa dici\u00e9ndonos: \u201cNo temas, estoy contigo. Estoy y estar\u00e9 cerca de ti\u201d. #DomingodelaPalabra https://t.co/7TADUw1OGS", "Jes\u00fas hablaba de Dios a todos, all\u00ed donde estuvieran: hablaba \u00abmientras caminaba por la orilla del lago\u00bb a los pescadores que \u00abechaban las redes\u00bb (Mc 1,16). Se dirig\u00eda a las personas en los lugares y tiempos m\u00e1s ordinarios. Esta es la fuerza universal de la Palabra de Dios.", "La #PalabradeDios nos consuela y nos anima. Al mismo tiempo, provoca la conversi\u00f3n, nos sacude, nos libera de la par\u00e1lisis del ego\u00edsmo. Porque tiene el poder de cambiar la vida, hace pasar de la oscuridad a la luz.", "La #PalabradeDios se hizo Rostro, el Dios invisible se dej\u00f3 ver, o\u00edr y tocar (Jn 1, 1-3). La palabra es eficaz solamente si se \u201cve\u201d, si te involucra en una experiencia, en un di\u00e1logo. Por este motivo el \u201cven y lo ver\u00e1s\u201d era y es esencial. #JMCS", "Deseo dedicar el Mensaje de este a\u00f1o para la Jornada Mundial de las Comunicaciones Sociales a la llamada a \u201cir y ver\u201d (Jn 1, 46): para poder relatar la verdad es necesario ir a ver, escuchar a las personas, captar la realidad. #JMCS https://t.co/tYM2psDdee", "En este tiempo de graves dificultades es a\u00fan m\u00e1s necesaria la #oraci\u00f3n para que la unidad prevalezca sobre los conflictos. Nuestro buen ejemplo es fundamental: es esencial que los cristianos prosigan el camino hacia la unidad plena, visible. #UnidadDeLosCristianos", "Animo vivamente a todos los Estados y a todas las personas a trabajar con determinaci\u00f3n para promover las condiciones necesarias para un mundo sin armas nucleares, contribuyendo al avance de la #paz y de la cooperaci\u00f3n multilateral, que hoy la humanidad necesita tanto.", "Cada uno de nosotros los cristianos es un sarmiento de la \u00fanica vid, que es Jes\u00fas; y todos juntos estamos llamados a llevar los frutos de esta pertenencia com\u00fan a Cristo. #Oraci\u00f3n #UnidadDeLosCristianos", "La #UnidadDeLosCristianos puede llegar solo como fruto de la #oraci\u00f3n. Jes\u00fas nos ha abierto el camino rezando. Nuestra oraci\u00f3n por la unidad es as\u00ed una participaci\u00f3n en la oraci\u00f3n del Se\u00f1or, quien prometi\u00f3 que toda oraci\u00f3n hecha en su nombre ser\u00e1 escuchada por el Padre.", "De la #UnidadDeLosCristianos depende la fe en el mundo: el Se\u00f1or pidi\u00f3 la unidad entre nosotros \u00abpara que el mundo crea\u00bb (Jn 17,21). El mundo no creer\u00e1 porque lo convenceremos con argumentos, sino si testimoniamos el amor que nos une y nos hace cercanos a todos. #Oraci\u00f3n", "Jes\u00fas, despu\u00e9s de la \u00daltima Cena, rez\u00f3 por los suyos, \u00abpara que todos sean uno\u00bb (Jn 17,21). Esto significa que no bastamos solo nosotros, con nuestras fuerzas, para realizar la unidad: es sobre todo un don, es una gracia que hay que pedir con la #oraci\u00f3n. #UnidadDeLosCristianos", "Queridos hermanos Obispos y sacerdotes: los invito a seguir adelante, trabajando con gozo y decisi\u00f3n en su labor pastoral; a renovar el don de s\u00ed mismos al Se\u00f1or y a su pueblo santo. https://t.co/2uW5V3HD39", "Jes\u00fas nos invita a permanecer unidos a \u00c9l para dar mucho fruto (Jn 15, 5-9). Permaneciendo en el Se\u00f1or encontramos el valor para salir de nosotros mismos, preocuparnos por las necesidades de los dem\u00e1s y dar nuestro testimonio cristiano en el mundo. #Oraci\u00f3n #UnidadDeLosCristianos", "Hoy comienza la Semana de Oraci\u00f3n por la Unidad de los Cristianos. Este a\u00f1o el tema se basa en la exhortaci\u00f3n de Jes\u00fas: \u00abPermaneced en mi amor y dar\u00e9is mucho fruto\u00bb (Jn 15,5-9). #OremosJuntos", "Recemos por nuestros hermanos de Sulawesi, en Indonesia, afectados por un fuerte terremoto. El Se\u00f1or los consuele y sostenga el esfuerzo de los que est\u00e1n llevando socorros. Recemos tambi\u00e9n por las v\u00edctimas del accidente a\u00e9reo en Indonesia.", "El proyecto que Dios tiene para cada uno de nosotros es siempre un plan de amor. Y la alegr\u00eda m\u00e1s grande para cada creyente es responder a esta llamada, a entregarse completamente al servicio de Dios y de sus hermanos. #\u00c1ngelus", "En la vida estamos siempre en camino. \u00a1Elijamos el camino de Dios! Descubriremos que no hay imprevistos, no hay cuestas, no hay noches que no podamos afrontar con Jes\u00fas.", "En cada gesto de servicio, en cada obra de #misericordia que realizamos, Dios se manifiesta y posa su mirada sobre el mundo.", "Dios vence el mal del mundo haci\u00e9ndose cargo de \u00e9l. Ese es tambi\u00e9n el modo en que nosotros podemos levantar a los dem\u00e1s: no juzgando, no dando \u00f3rdenes, sino haci\u00e9ndonos cercanos, com-padeciendo, compartiendo el amor de Dios.", "En los momentos dif\u00edciles y oscuros, encontremos la valent\u00eda de decir: \u201c\u00a1Bendito eres T\u00fa, oh Se\u00f1or!\u201d. Alabemos al Se\u00f1or: nos har\u00e1 mucho bien. #Oraci\u00f3n #AudienciaGeneral", "Somos portadores de una gran riqueza, que depende de lo que somos: de la vida recibida, del bien que hay en nosotros, de la belleza insuprimible que Dios nos ha dado porque estamos hechos a su imagen, cada uno de nosotros precioso a sus ojos, \u00fanico e insustituible en la historia.", "Una sociedad es tanto m\u00e1s humana cuanto m\u00e1s sabe cuidar a sus miembros fr\u00e1giles y que m\u00e1s sufren, y sabe hacerlo con eficiencia animada por el amor fraterno. https://t.co/H9rQX9RmFu", "Impresiona que el Se\u00f1or haya pasado la mayor parte del tiempo en la Tierra viviendo la vida de todos los d\u00edas, sin darse a conocer. Es un bonito mensaje: nos revela la grandeza de lo cotidiano, la importancia a los ojos de Dios de cada momento de la vida, incluso el m\u00e1s sencillo.", "Rezo por los Estados Unidos de Am\u00e9rica, sacudidos por el reciente asedio al Congreso. Rezo por aquellos que han perdido la vida. La violencia es autodestructiva siempre. Exhorto a todos a promover la cultura del encuentro y del cuidado para construir el bien com\u00fan.", "Hoy no he podido celebrar los Bautismos en la Capilla Sixtina, como es habitual.  Rezo por todos los ni\u00f1os que en este periodo reciben el Bautismo, la identidad cristiana, la gracia del perd\u00f3n y de la redenci\u00f3n.", "El Padre nos dice a cada uno de nosotros, como a Jes\u00fas: \u00abT\u00fa eres mi Hijo muy querido\u00bb. Somos los hijos amados de Dios. Es nuestra identidad m\u00e1s profunda. Es el primer punto de la vida espiritual y nos lo recuerda el primer gesto p\u00fablico de Jes\u00fas. #BautismodelSe\u00f1or", "Este es el gran significado de la #Navidad: Dios se hace hombre para que nosotros podamos ser hijos de Dios.", "La Navidad pasa. Pero debemos volver a la vida familiar, al trabajo, transformados, debemos volver glorificando y alabando a Dios por todo lo que hemos o\u00eddo y visto. Debemos llevar la buena noticia al mundo: Jes\u00fas es nuestro salvador.", "Que el Ni\u00f1o de Bel\u00e9n nos ayude, pues, a ser disponibles, generosos y solidarios, especialmente con las personas m\u00e1s fr\u00e1giles, los enfermos y todos aquellos que en este momento se encuentran sin trabajo o en graves dificultades.", "Me dirijo con afecto a los hermanos y hermanas de las Iglesias orientales, cat\u00f3licas y ortodoxas, que hoy celebran la Natividad del Se\u00f1or. Mis m\u00e1s sinceros deseos de una santa Navidad, a la luz de Cristo nuestra paz y nuestra esperanza.", "Hoy se celebra la Jornada Mundial de la Infancia Misionera. Doy las gracias a todos los ni\u00f1os y j\u00f3venes que participan en ella. Os animo a ser testigos gozosos de Jes\u00fas, procurando siempre llevar la fraternidad entre vuestros coet\u00e1neos.", "Tambi\u00e9n nosotros, como los Magos, estamos llamados a dejarnos siempre atraer, iluminar y convertir por Cristo: es el camino de la fe, a trav\u00e9s de la oraci\u00f3n y la contemplaci\u00f3n de las obras de Dios, que continuamente nos llenan de alegr\u00eda y de asombro siempre nuevo.", "\u201cLevantar la vista\u201d es el primer paso que nos dispone a la adoraci\u00f3n. Cuando elevamos los ojos a Dios, los problemas de la vida no desaparecen, pero sentimos que el Se\u00f1or nos da la fuerza necesaria para afrontarlos. https://t.co/XDUnTJiqnn", "Para adorar al Se\u00f1or es necesario ante todo \u201clevantar la vista\u201d, es decir, no dejarse atrapar por los fantasmas interiores que apagan la esperanza, sabiendo que el Se\u00f1or conoce nuestras situaciones dif\u00edciles y no es indiferente a las l\u00e1grimas que derramamos.", "https://t.co/SE7d0I1ixD", "En el Ni\u00f1o Jes\u00fas Dios se muestra amable, lleno de bondad y mansedumbre. Verdaderamente a un Dios as\u00ed podemos amarlo con todo nuestro coraz\u00f3n.", "Como en Bel\u00e9n, tambi\u00e9n con nosotros Dios quiere hacer grandes cosas a trav\u00e9s de nuestra pobreza. Puso toda nuestra salvaci\u00f3n en el pesebre de un establo y no tiene miedo a nuestra pobreza. \u00a1Dejemos que su misericordia transforme nuestras miserias!", ": Jes\u00fas es la Palabra eterna de Dios, que desde siempre piensa en nosotros y desea comunicar con nosotros. #\u00c1ngelus", "Contemplando la escena de la Natividad podemos hacernos un poco como ni\u00f1os y dejar que renazca en nosotros el estupor por la forma \u201cmaravillosa\u201d en la que Dios ha querido venir al mundo. Esto har\u00e1 renacer en nosotros la ternura, \u00a1y hoy necesitamos mucho la ternura!", "#JornadaMundialdelaPaz https://t.co/yYnwR29WgH", "La #paz se puede construir si empezamos a estar en paz con nosotros mismos y con quien tenemos cerca, quitando los obst\u00e1culos que nos impiden cuidar de quienes se encuentran en necesidad y en la indigencia. #JornadaMundialdelaPaz https://t.co/qeMVCSRws5", "Santa Madre de Dios, a ti te consagramos el nuevo a\u00f1o. T\u00fa, que sabes custodiar en el coraz\u00f3n, cu\u00eddanos. Bendice nuestro tiempo y ens\u00e9\u00f1anos a encontrar tiempo para Dios y para los dem\u00e1s. https://t.co/jAdLfJj4vr", "https://t.co/lY8Xmklzpt", "La bendici\u00f3n y la alabanza que m\u00e1s agrada a Dios es el amor fraterno. Por eso alabamos al Se\u00f1or, porque creemos y sabemos que todo el bien que d\u00eda a d\u00eda se realiza sobre la tierra proviene, al final, de \u00c9l.", "Demos gracias a Dios por las cosas buenas que han sucedido en el tiempo de la pandemia: por tantas personas que, sin hacer ruido, han tratado de hacer que el peso de la prueba resultase m\u00e1s soportable.", "La #Navidad es la fiesta del Amor encarnado y nacido por nosotros en Jesucristo. \u00c9l es la luz de los hombres que resplandece en las tinieblas, que da sentido a la existencia humana y a la historia entera.", "\u00a1El Hijo de Dios desciende del cielo y viene a la tierra para llevarnos a todos al cielo! Esto es lo que debemos meditar, contemplar, sobre esto debemos reflexionar en #Navidad.", "La #oraci\u00f3n de acci\u00f3n de gracias nace de reconocer que hemos sido pensados antes de que aprendi\u00e9ramos a pensar; hemos sido amados antes de que aprendi\u00e9ramos a amar. Si miramos la vida as\u00ed, entonces el \u201cgracias\u201d se convierte en el hilo conductor de nuestras jornadas.", "El Hijo de Dios naci\u00f3 descartado para decirnos que toda persona descartada es un hijo de Dios. Vino al mundo como un ni\u00f1o viene al mundo, d\u00e9bil y fr\u00e1gil, para que podamos acoger nuestras fragilidades con ternura.", "La ruina del hombre consiste en que cada uno va por su propio camino. En cambio, en Bel\u00e9n todos convergen hacia Jes\u00fas, Pr\u00edncipe de la paz en la noche del mundo. #Bel\u00e9nNavide\u00f1o", "He decidido convocar un a\u00f1o especial dedicado a la Familia #Amorislaetitia, que ser\u00e1 inaugurado en la pr\u00f3xima Solemnidad de San Jos\u00e9. Encomendamos a la Sagrada Familia de Nazaret este camino con las familias de todo el mundo.", "En estos d\u00edas he recibido felicitaciones de Roma y de otras partes del mundo. Es imposible responder a cada uno, pero aprovecho y expreso ahora mi gratitud, sobre todo por el don de la oraci\u00f3n, que hac\u00e9is por m\u00ed y que correspondo de buen grado.", "Tambi\u00e9n nosotros podemos transformar cada d\u00eda el mal en bien.  Los gestos de amor cambian la historia: incluso los peque\u00f1os, ocultos, cotidianos. Porque Dios gu\u00eda la historia a trav\u00e9s del humilde valor de quien reza, ama y perdona.", "San Esteban es el primer m\u00e1rtir, el primero de una gran multitud de hermanos y hermanas que siguen llevando luz a las tinieblas:  mientras recib\u00eda las piedras del odio, devolv\u00eda palabras de perd\u00f3n. As\u00ed ha cambiado la historia.", "Que la Navidad sea para todos una oportunidad para redescubrir la familia como cuna de vida y de fe; un lugar de amor que acoge, de di\u00e1logo, de perd\u00f3n, de solidaridad fraterna y de alegr\u00eda compartida, fuente de paz para toda la humanidad.", "Mi pensamiento se dirige en este momento a las familias: a las que no pueden reunirse hoy, as\u00ed como a las que se ven obligadas a quedarse en casa.", "Cada persona es mi hermano. En cada persona veo reflejado el rostro de Dios y, en los que sufren, vislumbro al Se\u00f1or que pide mi ayuda. Lo veo en el enfermo, en el pobre, en el desempleado, en el marginado, en el migrante y en el refugiado.", "Gracias a este Ni\u00f1o, todos podemos dirigirnos a Dios llam\u00e1ndolo \u201cPadre\u201d, \u201cPap\u00e1\u201d. Todos podemos llamarnos y ser verdaderamente hermanos: de todos los continentes, de todas las lenguas y culturas, con nuestras identidades y diferencias, sin embargo, todos hermanos y hermanas.", "\u00abUn ni\u00f1o nos ha nacido\u00bb (Is 9,5). \u00a1Ha venido para salvarnos! \u00c9l nos anuncia que el dolor y el mal no tienen la \u00faltima palabra. Resignarse a la violencia y a la injusticia significar\u00eda rechazar la alegr\u00eda y la esperanza de la Navidad.", "El nacimiento de Jes\u00fas es la novedad que cada a\u00f1o nos permite nacer interiormente de nuevo y encontrar en \u00c9l la fuerza para afrontar cada prueba. #Navidad", "#Navidad https://t.co/fM8SPKSJYi", "Un hijo se nos ha dado. Eres t\u00fa, Jes\u00fas, el Hijo que me hace hijo. Me amas como soy, no como yo me sue\u00f1o. T\u00fa que no me dejas solo, ay\u00fadame a consolar a tus hermanos, porque desde esta noche todos son mis hermanos. #Navidad", "Dios viene al mundo como hijo para hacernos hijos de Dios. \u00a1Qu\u00e9 regalo tan maravilloso! Hoy Dios nos asombra y nos dice a cada uno: \u201cT\u00fa eres una maravilla\u201d. #Navidad", "Dios viene a habitar entre nosotros, pobre y necesitado, para decirnos que sirviendo a los pobres lo amaremos. Desde esta noche, como escribi\u00f3 una poetisa, \u00abla residencia de Dios est\u00e1 junto a m\u00ed. La decoraci\u00f3n es el amor\u00bb (E. Dickinson, Poems, XVII). #Navidad", "Siga la Santa Misa de Nochebuena y Natividad del Se\u00f1or - Bas\u00edlica de San Pedro 19.30 h. (CET)  https://t.co/X4gcyhAIJF https://t.co/49UmljmxQS", "La Navidad es la fiesta del amor de Dios por nosotros: el amor divino que inspira, dirige y corrige el cambio, y vence el miedo humano de dejar lo \u201cseguro\u201d para relanzarnos en el \u201cmisterio\u201d.", "Si la #pandemia nos ha obligado a estar distantes, Jes\u00fas, en el pesebre, nos muestra el camino de la ternura para estar cerca, para ser humanos. Sigamos este camino. #Navidad #AudienciaGeneral", "La espera alegre de la venida del Salvador que se ha hecho hombre, semejante a nosotros, llene nuestros corazones de esperanza y de paz. #Adviento", "Quienes no miran la crisis a la luz del Evangelio, se limitan a hacer la autopsia de un cad\u00e1ver: miran la crisis, pero sin la esperanza del Evangelio, sin la luz del Evangelio. https://t.co/sWWJ7wIQ4H", "Jes\u00fas no espera a que seamos buenos para amarnos, sino que se da a nosotros gratuitamente.", "En estos tiempos dif\u00edciles, en lugar de quejarnos de lo que la pandemia nos impide hacer, hagamos algo por los que tienen menos: no el en\u00e9simo regalo para nosotros y nuestros amigos, sino para una persona necesitada en la que nadie piensa. #\u00c1ngelus", "La #solidaridad se expresa concretamente en el servicio, que puede asumir formas muy diversas en el modo de hacerse cargo de los dem\u00e1s. Servir significa cuidar a quienes son fr\u00e1giles en nuestras familias, en nuestra sociedad, en nuestro pueblo. #HumanSolidarityDay", "El \u00e1rbol de Navidad y el bel\u00e9n son signos de esperanza, especialmente en este momento dif\u00edcil. Tratemos de no quedarnos en el signo: vayamos al significado, es decir, a Jes\u00fas, al amor de Dios que \u00c9l nos ha revelado, a la bondad infinita que hizo brillar sobre el mundo.", "Los animo a dedicar tiempo a la oraci\u00f3n, meditando a la luz de la Palabra de Dios, para que el Esp\u00edritu Santo que la habita vaya iluminando el camino a seguir y transformando el coraz\u00f3n, en la espera del Nacimiento de Nuestro Se\u00f1or Jes\u00fas. #Adviento", "Amar al pr\u00f3jimo como a uno mismo significa esforzarse por construir un mundo donde todos tengan acceso a los bienes de la tierra y a la posibilidad de realizarse como personas y como familias, donde se garanticen los derechos fundamentales y la dignidad de todos. #MigrantsDay", "\u00abNuestra alma espera el Se\u00f1or: \u00c9l es nuestra ayuda y nuestro escudo; en \u00c9l se alegra nuestro coraz\u00f3n\u00bb (Sal 32, 20-21). La espera confiada del Se\u00f1or permite encontrar consuelo y valent\u00eda en los momentos oscuros de la existencia. #Adviento", "Los eventos que han marcado este a\u00f1o nos ense\u00f1an la importancia de hacernos cargo los unos de los otros y tambi\u00e9n de la creaci\u00f3n. Por eso he elegido como tema del Mensaje para la 54\u00aa #JornadaMundialdelaPaz: \u201cLa cultura del cuidado como camino de paz\u201d. https://t.co/qeMVCSzVAx", "Pido a Dios que suscite en los corazones de todos el respeto por la vida de nuestros hermanos, especialmente de los m\u00e1s fr\u00e1giles e indefensos, y que d\u00e9 fuerza a quienes la acogen y la cuidan, incluso cuando esto requiere un amor heroico.", "La #oraci\u00f3n durante el tiempo de #Adviento nos ayuda a recordar que no somos m\u00e1s justos o mejores que los dem\u00e1s, sino que todos somos pecadores necesitados de la misericordia de Dios. #AudienciaGeneral", "Rezar es encender una luz en la noche. La #oraci\u00f3n nos despierta de la tibieza de una vida horizontal, eleva nuestra mirada hacia lo alto, nos sintoniza con el Se\u00f1or, permite que Dios est\u00e9 cerca de nosotros; por eso, nos libra de la soledad y nos da esperanza.", "El #Adviento es el tiempo que se nos da para acoger al Se\u00f1or que viene a nuestro encuentro, para verificar nuestro deseo de Dios, para mirar hacia adelante y prepararnos para el regreso de Cristo.", "Bendigo las figuras del Ni\u00f1o Jes\u00fas que se colocar\u00e1n en el bel\u00e9n. Cuando rec\u00e9is en casa delante del bel\u00e9n con vuestros familiares, dejad que os atraiga la ternura del Ni\u00f1o Jes\u00fas, nacido pobre y fr\u00e1gil en medio de nosotros para darnos su amor.", "La Virgen Mar\u00eda esper\u00f3 en el silencio la Palabra de salvaci\u00f3n de Dios; la escuch\u00f3, la acogi\u00f3, la concibi\u00f3. En ella, Dios se hizo cercano. Por eso la Iglesia llama a Mar\u00eda \u201cCausa de nuestra alegr\u00eda\u201d. #Angelus", "La actual pandemia y el cambio clim\u00e1tico inciden, sobre todo, en la vida de los m\u00e1s pobres. Debemos promover una cultura que ponga en el centro la dignidad humana y el bien com\u00fan. Por eso la Santa Sede se une al objetivo \u2018cero emisiones netas\u2019. https://t.co/J5SfnZRo6A", "Mirando la imagen de la #VirgendeGuadalupe, vemos reflejadas estas tres realidades: la abundancia, la bendici\u00f3n y el don. Dios siempre se dona en abundancia diciendo bien, \u201cbendiciendo\u201d.", "Acompa\u00f1ados por la Madre de Jes\u00fas en el camino hacia la Navidad, en estos tiempos dif\u00edciles para muchos, esforc\u00e9monos por redescubrir la gran esperanza y la alegr\u00eda que nos da la venida del Hijo de Dios al mundo. #Adviento", "Oh Se\u00f1or Dios, por la materna intercesi\u00f3n de la Bienaventurada #VirgendeLoreto, haz que nuestro esp\u00edritu se eleve con las alas de la fe, de la esperanza y de la caridad; y protege a todos los que la invocan como Patrona Celestial. #IubilaeumLauretanum", "Todos estamos llamados a contribuir con determinaci\u00f3n para que se respeten los #DerechosHumanos fundamentales de cada persona, especialmente de las \u201cinvisibles\u201d: de los muchos que tienen hambre y sed, que est\u00e1n desnudos, enfermos, son extranjeros o est\u00e1n detenidos (Mt 25,35-36).", "Dios escucha el grito de quien lo invoca. Tambi\u00e9n nuestras peticiones vacilantes, incluso las que se quedan en el fondo del coraz\u00f3n. El Padre quiere donarnos su Esp\u00edritu, que anima toda #oraci\u00f3n y transforma todo. Es cuesti\u00f3n de paciencia, de soportar la espera. #AudienciaGeneral", "Al cumplirse 150 a\u00f1os de la declaraci\u00f3n de San Jos\u00e9 como Patrono de la Iglesia Cat\u00f3lica, quisiera compartir con ustedes algunas reflexiones personales sobre esta figura extraordinaria, tan cercana a nuestra condici\u00f3n humana.\nhttps://t.co/cy6k0NZHy3", "La belleza #Inmaculada de nuestra Madre es inimitable, pero al mismo tiempo nos atrae. Encomend\u00e9monos a ella, y digamos de una vez para siempre \u201cno\u201d al pecado y \u201cs\u00ed\u201d a la Gracia. #Angelus", "Quiero estar cercano a todos los m\u00e9dicos, enfermeros y enfermeras en este momento en que la pandemia nos llama a estar cerca de hombres y mujeres que sufren. Gracias por la cercan\u00eda, gracias por la ternura, gracias por la profesionalidad con que atienden a los enfermos.", "La conversi\u00f3n es una gracia que hay que pedir con fuerza a Dios. Nos convertimos verdaderamente en la medida en que nos abrimos a la belleza, a la bondad y a la ternura de Dios. Entonces dejemos lo que es falso y ef\u00edmero por lo que es verdadero, bello y dura para siempre.", "As\u00ed como antes de nacer nos esperaban quienes nos amaban, ahora nos espera el Amor mismo. Y si nos esperan en el Cielo, \u00bfpor qu\u00e9 vivir con pretensiones terrenales? \u00bfPor qu\u00e9 perder el tiempo quej\u00e1ndose de la noche mientras nos espera la luz del d\u00eda?", "Ven, Se\u00f1or Jes\u00fas, haz que nuestros corazones que ahora est\u00e1n distra\u00eddos est\u00e9n vigilantes: haznos sentir el deseo de rezar y la necesidad de amar.", "Para \u201creconstruir mejor\u201d nuestra sociedad es necesario que la inclusi\u00f3n de quienes son m\u00e1s fr\u00e1giles comprenda tambi\u00e9n la promoci\u00f3n de su participaci\u00f3n activa. #IDPD https://t.co/Qt1rv3Fvz6", "La inclusi\u00f3n deber\u00eda ser la \u00abroca\u00bb sobre la que las instituciones civiles construyan programas e iniciativas, para que nadie quede excluido, especialmente quienes se encuentran en mayor dificultad. #IDPD", "El primer paso de la fe es decirle al Se\u00f1or que lo necesitamos, que necesitamos su cercan\u00eda. De este modo, invocando su cercan\u00eda, ejercitaremos nuestra vigilancia.", "La gracia de Dios cambia la vida: nos toma como somos, pero no nos deja nunca como somos. #AudienciaGeneral", "Hoy como ayer, en la ra\u00edz de la esclavitud se encuentra una concepci\u00f3n de la persona humana que admite la posibilidad de tratarla como un objeto, de pisotear su dignidad. La esclavitud de hoy es nuestra indignidad, porque nos quita la dignidad a todos nosotros.", "https://t.co/mVIO78W1im", "Repitamos a menudo la invocaci\u00f3n propia del #Adviento: \u00abVen, Se\u00f1or Jes\u00fas\u00bb (Ap 22,20): antes de las reuniones, del estudio, del trabajo y de las decisiones que debemos tomar, en los momentos m\u00e1s importantes y en los dif\u00edciles: Ven, Se\u00f1or Jes\u00fas.", "Recordemos que ni siquiera el homicida pierde su dignidad personal y Dios mismo se hace su garante (Evangelium Vitae, 9). El firme rechazo de la pena de muerte muestra hasta qu\u00e9 punto es posible reconocer la inalienable dignidad de todo ser humano. #FratelliTutti #NoDeathPenalty", "El #Adviento es el tiempo para hacer memoria de la cercan\u00eda de Dios, que ha descendido hasta nosotros.", "Rezar y amar, he aqu\u00ed la vigilancia. Cuando la Iglesia adora a Dios y sirve al pr\u00f3jimo, no vive en la noche. Aunque est\u00e9 cansada y abatida, camina hacia el Se\u00f1or. Invoqu\u00e9moslo: Ven, Se\u00f1or Jes\u00fas, te necesitamos. https://t.co/8ujLWlgxvt", "El #Adviento es un llamamiento incesante a la esperanza: nos recuerda que Dios est\u00e1 presente en la historia para conducirla a su fin \u00faltimo y a su plenitud, que es el Se\u00f1or Jesucristo.", "Conversi\u00f3n es justamente esto: desde fuera del camino, volver al camino de Dios. https://t.co/UF9oZM9Xn8", "Todos nosotros queremos a Jes\u00fas, todos deseamos seguirlo, pero tenemos que estar siempre vigilantes para permanecer en su camino. Porque con los pies, con el cuerpo podemos estar en \u00e9l, pero nuestro coraz\u00f3n puede estar lejos y llevarnos fuera del camino. #Consistorio", "El anuncio de la pasi\u00f3n, muerte y resurrecci\u00f3n (Mc 10,32-45) es una Palabra que salva, necesaria para la Iglesia de todos los tiempos. Tambi\u00e9n nosotros, Papa y cardenales, tenemos que reflejarnos siempre en esta Palabra de verdad que nos cura, nos convierte #Consistorio", "Siga el Consistorio Ordinario P\u00fablico para la creaci\u00f3n de nuevos cardenales - Bas\u00edlica de San Pedro 16.00 h. (CET)  https://t.co/EmUWFsTyEv https://t.co/PmPr6Y1AjD", "No vivimos sin meta ni destino. Se nos espera, somos preciosos. Dios ha preparado para nosotros el lugar m\u00e1s digno y hermoso: el Para\u00edso.", "Dios es m\u00e1s paciente que nosotros, y quien llama con fe y perseverancia a la puerta de su coraz\u00f3n no queda decepcionado. #Oraci\u00f3n", "Se\u00f1or y Padre de la humanidad, que creaste a todos los seres humanos con la misma dignidad, infunde en nuestros corazones un esp\u00edritu fraternal. Imp\u00falsanos a crear un mundo m\u00e1s digno, sin hambre, sin pobreza, sin violencia, sin guerras. #FratelliTutti", "Cuando rezamos, Dios abre nuestros ojos, renueva y cambia nuestro coraz\u00f3n, cura nuestras heridas y nos da la gracia que necesitamos. #AudienciaGeneral #Oraci\u00f3n", "A menudo las mujeres son ofendidas, golpeadas, violadas, inducidas a prostituirse\u2026 Si queremos un mundo mejor, que sea casa de paz y no patio de guerra, debemos hacer todos mucho m\u00e1s por la dignidad de cada mujer.", "Cuidemos la fragilidad de cada hombre, de cada mujer, de cada ni\u00f1o y de cada anciano, con esa actitud solidaria y atenta, la actitud de proximidad del buen samaritano. #FratelliTutti", "No estamos hechos para so\u00f1ar con las vacaciones o el fin de semana, sino para realizar los sue\u00f1os de Dios en este mundo. \u00c9l nos ha hecho capaces de so\u00f1ar para abrazar la belleza de la vida. Y las obras de misericordia son las obras m\u00e1s bellas de la vida.", "Queridos j\u00f3venes, no renunciemos a los grandes sue\u00f1os. El Se\u00f1or no quiere que estrechemos los horizontes, no nos quiere aparcados al margen de la vida, sino en movimiento hacia metas altas, con alegr\u00eda y audacia. #TakeuptheCross https://t.co/Xm3Lh0pQTh", "Antes de entregarnos su amor en la cruz, Jes\u00fas nos deja sus \u00faltimas voluntades. Nos dice que el bien que hagamos a uno de sus hermanos m\u00e1s peque\u00f1os \u2014hambrientos, sedientos, extranjeros, pobres, enfermos, encarcelados\u2014 se lo haremos a \u00c9l (Mt 25,37-40). #EvangeliodeHoy", "Hoy, domingo de #CristoRey, la Cruz y el icono de Mar\u00eda Salus Populi Romani, s\u00edmbolos de las Jornadas Mundiales de la Juventud, inician una nueva peregrinaci\u00f3n que los llevar\u00e1 hasta Lisboa en el 2023. #TakeuptheCross", "Queridos j\u00f3venes, las consecuencias de nuestras acciones y decisiones los afectar\u00e1n personalmente; por tanto, no pueden quedarse fuera de donde se generan el presente y el futuro. O est\u00e1n involucrados o la historia les pasar\u00e1 por delante. #FrancescoEconomy https://t.co/WRF2Lv21Sh", "Hoy recordamos la Presentaci\u00f3n de Mar\u00eda en el Templo, y celebramos la Jornada #ProOrantibus. Gracias, hermanas y hermanos contemplativos, porque sois apoyo para los d\u00e9biles, faros que se\u00f1alan el puerto, antorchas que iluminan la noche, centinelas que anuncian el nuevo d\u00eda.", "Todos los ni\u00f1os necesitan ser acogidos y defendidos, ayudados y protegidos, desde el seno materno. #WorldChildrensDay", "La Tierra y los pobres necesitan con urgencia una econom\u00eda saludable y un desarrollo sostenible. Por eso estamos llamados a revisar nuestros esquemas mentales y morales, para que sean conformes a los mandamientos de Dios y a las exigencias del bien com\u00fan.", "\u201cMar\u00eda custodiaba todas estas cosas, medit\u00e1ndolas en su coraz\u00f3n\u201d (Lc 2,19). Todo lo que le sucede acaba en su coraz\u00f3n, para ser pasado por el tamiz de la #oraci\u00f3n y transfigurado por \u00e9sta. #AudienciaGeneral", "Incluso una sonrisa compartida con el pobre es una fuente de amor y alegr\u00eda. Que la mano tendida pueda enriquecerse siempre con la sonrisa de quien no hace pesar su presencia ni la ayuda que ofrece, sino que se alegra solo de vivir seg\u00fan el estilo de los disc\u00edpulos de Cristo.", "Todo tipo de intolerancia fundamentalista da\u00f1a las relaciones entre personas, grupos y pueblos. Esforc\u00e9monos para vivir y ense\u00f1ar el valor del respeto, el amor capaz de asumir las diferencias, la prioridad de la dignidad humana. #TolleranceDay #FratelliTutti", "Con la oraci\u00f3n, estoy cerca de las queridas poblaciones de las #Filipinas, que sufren a causa de la destrucci\u00f3n y las inundaciones provocadas por un fuerte #tif\u00f3n. Espreso mi solidaridad a las familias m\u00e1s pobres y a cuantos se esfuerzan por socorrerlas.", "Extiende tu mano a los necesitados, en lugar de exigir lo que te falta: de este modo multiplicar\u00e1s los talentos que has recibido. (Mt 25,14-30) #D\u00edaMundialdelosPobres #EvangeliodeHoy https://t.co/ZD4K8PPGF7", "La bendici\u00f3n del Se\u00f1or desciende sobre nosotros y la oraci\u00f3n logra su prop\u00f3sito cuando va acompa\u00f1ada del servicio a los pobres. #D\u00edaMundialdelosPobres https://t.co/I02oPYVpjG", "Tender la mano hace descubrir, en primer lugar, a quien lo hace, que dentro de nosotros existe la capacidad de realizar gestos que dan sentido a la vida. #D\u00edaMundialdelosPobres", "La generosidad que sostiene al d\u00e9bil, consuela al afligido, alivia los sufrimientos, devuelve la dignidad a los privados de ella, es una condici\u00f3n para una vida plenamente humana. #D\u00edaMundialdelosPobres", "Quien reza nunca est\u00e1 solo. De hecho, Jes\u00fas nos acoge en su oraci\u00f3n, para que nosotros podamos rezar en \u00c9l y a trav\u00e9s de \u00c9l. Y esto es obra del Esp\u00edritu Santo. El Evangelio nos invita a rezar al Padre en el nombre de Jes\u00fas. #Oraci\u00f3n #AudienciaGeneral", "Hoy la liturgia celebra la memoria de #SanMart\u00edn, obispo de Tours, gran pastor de la Iglesia que se distingui\u00f3 por la caridad evang\u00e9lica con los pobres y los marginados. Que su ejemplo nos ense\u00f1e a ser cada vez m\u00e1s valientes en la fe y m\u00e1s generosos en la caridad.", "La sociedad se enriquece con el di\u00e1logo entre ciencia y fe, que abre nuevos horizontes al pensamiento. Los progresos cient\u00edficos han de ser iluminados con la luz de la fe, para que respeten la centralidad de la persona humana. #WorldScienceDay", "Hoy, fiesta de la Dedicaci\u00f3n de la Bas\u00edlica de San Juan de Letr\u00e1n, recordemos que el Se\u00f1or desea habitar en todos los corazones. Incluso si sucede que nos alejamos de \u00c9l, al Se\u00f1or le bastan tres d\u00edas para reconstruir su templo dentro de nosotros (Gv 2,19).", "Recemos por las poblaciones de Centroam\u00e9rica golpeadas por un violento hurac\u00e1n. Que el Se\u00f1or acoja a los muertos, consuele a sus familias y sostenga a los m\u00e1s probados, as\u00ed como a todos los que est\u00e1n haciendo todo lo posible por ayudarlos.", "Sigo con preocupaci\u00f3n las noticias provenientes de Etiop\u00eda. Mientras exhorto a rechazar la tentaci\u00f3n del enfrentamiento armado, invito a todos a la oraci\u00f3n y al respeto fraterno, al di\u00e1logo y a la soluci\u00f3n pac\u00edfica de las discordias.", "Una fe que \u201cobra por medio de la caridad\u201d (Gal 5,6) es la l\u00e1mpara luminosa con la que podemos atravesar la noche m\u00e1s all\u00e1 de la muerte y llegar a la gran fiesta de la vida. #EvangeliodeHoy (Mt 25,1-13)", "Todos podemos dar sin esperar algo, hacer el bien sin exigirle tanto a esa persona que uno ayuda. Es lo que Jes\u00fas dec\u00eda a sus disc\u00edpulos: \u00abLo que han recibido gratis, entr\u00e9guenlo tambi\u00e9n gratis\u00bb (Mt 10,8). #FratelliTutti", "La guerra es la negaci\u00f3n de todos los derechos y una dram\u00e1tica agresi\u00f3n al ambiente. Si se quiere un verdadero desarrollo humano integral para todos, se debe continuar incansablemente con la tarea de evitar la guerra. #EnvironmentConflictDay #FratelliTutti", "https://t.co/EjqwmZlGvT", "La oraci\u00f3n por los difuntos, elevada con la confianza de que viven junto a Dios, extiende sus beneficios tambi\u00e9n sobre nosotros: nos educa a una verdadera visi\u00f3n de la vida, a la verdadera libertad, a la b\u00fasqueda continua de los bienes eternos. https://t.co/Li5GiWHtRu", "Aprendamos de Jesucristo, maestro de #oraci\u00f3n. Con \u00c9l entendemos que la oraci\u00f3n es ante todo escucha y encuentro con Dios; es un arte que hay que practicar con insistencia; y es el \u00e1mbito en el que se percibe que todo viene de Dios y a Dios regresa. #AudienciaGeneral", "Expreso mi dolor y consternaci\u00f3n por el ataque terrorista en #Viena y rezo por las v\u00edctimas y sus familias. \u00a1Basta de violencia! Construyamos juntos la paz y la fraternidad. Solo el amor extingue el odio.", "Hoy rezamos por todos los #FielesDifuntos, especialmente por las v\u00edctimas del #coronavirus: por quienes han muerto solos, sin la caricia de sus seres queridos; y por todas las personas que han dado la vida por servir a los enfermos.", "Elegir la pureza, la humildad y la misericordia; encomendarse al Se\u00f1or con pobreza de esp\u00edritu y en la aflicci\u00f3n; trabajar por la justicia y la paz, significa ir contra corriente. Pero este es el camino evang\u00e9lico que han recorrido #TodosLosSantos y los beatos. #EvangeliodeHoy", "Cada santo es un mensaje que el Esp\u00edritu Santo toma de la riqueza de Jesucristo y regala a su pueblo. #GaudeteEtExsultate #TodoslosSantos https://t.co/OoPmkABgnR", "Necesitamos vivir la ciudad a partir de una mirada de fe que descubra que Dios habita en sus casas, en sus calles, en sus plazas. Esta presencia debe ser descubierta, desvelada. Dios no se oculta a aquellos que lo buscan con un coraz\u00f3n sincero. #WorldCitiesDay", "Jes\u00fas nos interpela a dejar de lado toda diferencia y, ante el sufrimiento, volvernos cercanos a cualquiera. #FratelliTutti", "Deseo expresar mi cercan\u00eda a la comunidad cat\u00f3lica de #Niza, que est\u00e1 de luto a causa del ataque que ha sembrado muerte en un lugar de oraci\u00f3n y consuelo. Rezo por las v\u00edctimas, por sus familias y por el amado pueblo franc\u00e9s, para que pueda responder al mal con el bien.", "Me uno al dolor de las familias de los ni\u00f1os estudiantes brutalmente asesinados en #Kumba, en #Camer\u00fan. \u00a1Que Dios ilumine los corazones para que nunca m\u00e1s se repitan gestos similares! Expreso a las familias y a todo el pa\u00eds mi afecto, e invoco el consuelo que solo Dios puede dar.", "\u201cT\u00fa eres mi Hijo amado\u201d (Lc 3, 22). Esta sencilla frase nos hace intuir algo del misterio de Jes\u00fas y de su coraz\u00f3n siempre dirigido al Padre. Jes\u00fas nos ha regalado su propia #oraci\u00f3n, que es su di\u00e1logo de amor con el Padre. #AudienciaGeneral", "Quien ama tiene la seguridad de que no se pierde ninguno de sus trabajos realizados con amor, ning\u00fan acto de amor a Dios, ning\u00fan cansancio generoso, ninguna dolorosa paciencia. Todo eso circula por el mundo como una fuerza de vida. #FratelliTutti", "La amabilidad es una liberaci\u00f3n de la crueldad que a veces penetra las relaciones humanas, de la ansiedad que no nos deja pensar en los dem\u00e1s, de la urgencia distra\u00edda que ignora que los otros tambi\u00e9n tienen derecho a ser felices. #FratelliTutti", "Rezamos al Se\u00f1or por Nigeria, para que se evite siempre todo tipo de violencia, en la constante b\u00fasqueda de la armon\u00eda social a trav\u00e9s de la promoci\u00f3n de la justicia y del bien com\u00fan.", "No es verdadero amor de Dios el que no se expresa en el amor al pr\u00f3jimo; y, de la misma forma, no es verdadero amor al pr\u00f3jimo el que no se deriva de la relaci\u00f3n con Dios. #EvangeliodeHoy (Mt 22:34-40)", "Si queremos un desarrollo integral para todos, se debe evitar la guerra asegurando el dominio del derecho y el recurso a la negociaci\u00f3n y al arbitraje. La Carta de las Naciones Unidas, aplicada con transparencia y sinceridad, es un punto de referencia de justicia y paz. #UNDay", "Quien no vive la gratuidad fraterna, convierte su existencia en un comercio ansioso, est\u00e1 siempre midiendo lo que da y lo que recibe a cambio. Dios, en cambio, da gratis, hasta el punto de que \u00abhace salir el sol sobre malos y buenos\u00bb (Mt 5,45). #FratelliTutti", "#SanJuanPabloII, apasionado de la vida y fascinado por el misterio de Dios, del mundo y del hombre, ha sido un don extraordinario del Se\u00f1or a la Iglesia. Recordemos su fe: que nos sirva de ejemplo para vivir nuestro testimonio hoy.", "\u00abCon frecuencia el hombre actual no sabe lo que lleva dentro, en lo profundo de su \u00e1nimo, de su coraz\u00f3n\u2026 Permitid, pues, que Cristo hable al hombre. \u00a1S\u00f3lo \u00c9l tiene pala\u00adbras de vida, s\u00ed, de vida eterna!\u00bb #SanJuanPabloII", "La oraci\u00f3n es el centro de la vida. Si hay oraci\u00f3n, tambi\u00e9n el hermano, la hermana, se vuelve importante. Quien adora a Dios, ama a sus hijos. Quien respeta a Dios, respeta a los seres humanos. #AudienciaGeneral", "A todos los creyentes, a las mujeres y a los hombres de buena voluntad, les decimos: seamos con creatividad artesanos de la paz, construyamos amistad social, hagamos nuestra la cultura del di\u00e1logo. #Peaceandfraternity https://t.co/UJdGUyebNS", "\u00ab\u00a1Basta!\u00bb (Lc 22,38), dice Jes\u00fas cuando los disc\u00edpulos le mostraron dos espadas, antes de la Pasi\u00f3n. Ese \u00ab\u00a1basta!\u00bb de Jes\u00fas supera los siglos y llega con su fuerza hasta nosotros hoy: \u00a1basta de espadas, de armas, de violencia, de guerra!", "El \u201cevangelio\u201d del s\u00e1lvate a ti mismo no es el Evangelio de la salvaci\u00f3n. Es el evangelio ap\u00f3crifo m\u00e1s falso, que carga las cruces sobre los dem\u00e1s. El Evangelio verdadero, en cambio, carga con las cruces de los otros. #Peaceandfraternity", "El presente encuentro impulsa a los l\u00edderes religiosos y a todos los creyentes a rezar con insistencia por la paz, a no resignarse nunca a la guerra, a actuar con la fuerza apacible de la fe para poner fin a los conflictos. #Peaceandfraternity https://t.co/FyvFSBJU4p", "Os invito de nuevo a tomar el #Rosario y a elevar la mirada hacia la Virgen, signo de consuelo y de segura esperanza, como hacen hoy en todo el mundo un mill\u00f3n de ni\u00f1os que rezan por la unidad y la paz. #Ni\u00f1osRezando", "La pertenencia a Cristo y el estilo de vida que se deriva de ella no a\u00edslan al creyente del mundo; por el contrario, lo hacen protagonista de un servicio de amor en favor del bien com\u00fan.", "La misi\u00f3n, la \u201cIglesia en salida\u201d no es un programa que se logra mediante un esfuerzo de voluntad. Es Cristo quien saca a la Iglesia de s\u00ed misma. En la misi\u00f3n de anunciar el Evangelio, te mueves porque el Esp\u00edritu te empuja y te lleva. #JornadaMisioneraMundial", "Hoy y ma\u00f1ana, un mill\u00f3n de ni\u00f1os rezan el Rosario en todo el mundo. Recemos el #Rosario con fe todos los d\u00edas: es un arma que nos protege de los males y de las tentaciones. #Ni\u00f1osRezando", "Necesitamos desarrollar la conciencia de que hoy o nos salvamos todos, o no se salva nadie: la #pobreza, la degradaci\u00f3n, los sufrimientos de una zona de la tierra son caldo de cultivo de problemas que finalmente afectar\u00e1n a todo el planeta. #FratelliTutti #EndPoverty", "\u00bfUna decisi\u00f3n valiente? Destinar el dinero utilizado para las armas a un \u201cFondo mundial\u201d para acabar con el hambre. Esto evitar\u00eda muchas guerras y la emigraci\u00f3n de muchos hermanos y hermanas nuestras de los pa\u00edses m\u00e1s pobres. #JornadaMundialAlimentaci\u00f3n", "Para la humanidad, el hambre no es solamente una tragedia, sino tambi\u00e9n una verg\u00fcenza. Ante esta realidad, no podemos permanecer insensibles o paralizados. Todos somos responsables. #JornadaMundialAlimentaci\u00f3n", "En la educaci\u00f3n habita la semilla de la esperanza: una esperanza de paz y de justicia, una esperanza de belleza, de bondad; una esperanza de armon\u00eda social. #GlobalCompactOnEducation https://t.co/sJHbebgofc", "Es tiempo de suscribir un pacto educativo global por y con las j\u00f3venes generaciones, un pacto que comprometa a familias, comunidades, escuelas, universidades, religiones, instituciones, gobernantes, a la humanidad entera, para formar personas maduras. #GlobalCompactOnEducation", "Recordamos hoy a Santa #TeresadeJes\u00fas, maestra de #oraci\u00f3n. Ella nos ense\u00f1a que la oraci\u00f3n es expresi\u00f3n de la amistad con Aquel que siempre nos ama. Con Dios nada nos puede turbar ni espantar, pues \u201csolo Dios basta\u201d.", "En la #oraci\u00f3n, ponemos nuestras preocupaciones y nuestras peticiones en las manos de Dios y confiamos en que nos escuche, porque \u00c9l sabe lo que necesitamos y nos dar\u00e1 lo que es bueno para nosotros. #AudienciaGeneral", "La ternura es el amor que se hace cercano y concreto. Es un movimiento que procede del coraz\u00f3n y llega a los ojos, a los o\u00eddos, a las manos. La ternura es el camino que han recorrido los hombres y las mujeres m\u00e1s valientes y fuertes. #FratelliTutti", "El testimonio del beato Carlo Acutis muestra a los j\u00f3venes de hoy que la verdadera felicidad se encuentra poniendo a Dios en el primer lugar y sirvi\u00e9ndolo en los hermanos, especialmente en los \u00faltimos.", "Estoy cerca de las poblaciones afectadas por los incendios: costa oeste de Estados Unidos, particularmente California, las regiones centrales de Sudam\u00e9rica, la zona del Pantanal, Paraguay, las riberas del r\u00edo Paran\u00e1, Argentina. Que el Se\u00f1or los sostenga.", "No basta con aceptar la invitaci\u00f3n a seguir al Se\u00f1or, hay que abrirse a un camino de conversi\u00f3n que cambie el coraz\u00f3n. El h\u00e1bito de la misericordia, que Dios nos ofrece sin cesar, es un don gratuito de su amor, es gracia. ##EvangeliodeHoy", "M\u00e1s all\u00e1 de toda apariencia, cada uno es inmensamente sagrado y merece nuestro cari\u00f1o y nuestra entrega. Por ello, si logro ayudar a una sola persona a vivir mejor, eso ya justifica la entrega de mi vida. #FratelliTutti", "Alcanzamos plenitud cuando rompemos las paredes y el coraz\u00f3n se nos llena de rostros y de nombres. #FratelliTutti", "Todo ser humano tiene derecho a vivir con dignidad y a desarrollarse integralmente, aunque haya nacido o crecido con limitaciones. Porque eso no menoscaba su inmensa dignidad como persona humana, que no se fundamenta en las circunstancias sino en el valor de su ser #FratelliTutti", "Todos los cristianos y los hombres de buena voluntad est\u00e1n llamados a luchar no s\u00f3lo por la abolici\u00f3n de la pena de muerte en todas sus formas, sino tambi\u00e9n con el fin de mejorar las condiciones carcelarias, en el respeto de la dignidad humana de las personas privadas de libertad", "El amor al otro por ser quien es, nos mueve a buscar lo mejor para su vida. S\u00f3lo en el cultivo de esta forma de relacionarnos haremos posibles la amistad social que no excluye a nadie y la fraternidad abierta a todos. #FratelliTutti", "Todos los creyentes necesitamos reconocer esto: lo primero es el amor, lo que nunca debe estar en riesgo es el amor, el mayor peligro es no amar (cf. 1 Co 13,1-13). #FratelliTutti", "https://t.co/6wKEb05GAy", "El camino de la fraternidad, local y universal, s\u00f3lo puede ser recorrido por esp\u00edritus libres y dispuestos a encuentros reales. #FratelliTutti", "El hecho de creer en Dios y de adorarlo no garantiza vivir como a Dios le agrada. Hay maneras de vivir la fe que facilitan la apertura del coraz\u00f3n a los hermanos, y esa ser\u00e1 la garant\u00eda de una aut\u00e9ntica apertura a Dios. #FratelliTutti", "El camino de la fraternidad tiene una Madre, Mar\u00eda. Ella, con el poder del Resucitado, quiere dar a luz un mundo nuevo donde todos seamos hermanos, donde haya lugar para cada descartado de nuestras sociedades, donde resplandezcan justicia y paz. #VirgenDelRosario #FratelliTutti", "Los creyentes pensamos que, sin una apertura al Padre de todos, no habr\u00e1 razones s\u00f3lidas y estables para el llamado a la fraternidad. #FratelliTutti", "El banco de prueba de la #oraci\u00f3n es el amor concreto por el pr\u00f3jimo. #AudienciaGeneral", "So\u00f1emos como una \u00fanica humanidad, como caminantes de la misma carne humana, como hijos de esta misma tierra que nos cobija a todos, cada uno con la riqueza de su fe o de sus convicciones, cada uno con su propia voz, todos hermanos. #FratelliTutti", "Anhelo que en esta \u00e9poca que nos toca vivir, reconociendo la dignidad de cada persona humana, podamos hacer renacer entre todos un deseo mundial de hermandad. #FratelliTutti", "No es una opci\u00f3n posible vivir indiferentes ante el dolor, no podemos dejar que nadie quede \u201ca un costado de la vida\u201d. Esto nos debe indignar, hasta hacernos bajar de nuestra serenidad para alterarnos por el sufrimiento humano. Eso es dignidad. #FratelliTutti", "Con sus gestos, el buen samaritano reflej\u00f3 que la existencia de cada uno de nosotros est\u00e1 ligada a la de los dem\u00e1s: la vida no es tiempo que pasa, sino tiempo de encuentro. #FratelliTutti", "Cuidar el mundo que nos rodea y contiene es cuidarnos a nosotros mismos. Pero necesitamos constituirnos en un \u201cnosotros\u201d que habita la casa com\u00fan. #TiempoDeLaCreaci\u00f3n #FratelliTutti", "#SanFranciscodeAs\u00eds, este santo del amor fraterno, de la sencillez y de la alegr\u00eda, que me inspir\u00f3 a escribir la enc\u00edclica Laudato si\u2019, vuelve a motivarme para dedicar esta nueva enc\u00edclica a la fraternidad y a la amistad social. #FratelliTutti", "Enc\u00edclica #FratelliTutti https://t.co/xDWu0yboXv https://t.co/a8Y12KjIkq", "La par\u00e1bola de los vi\u00f1adores asesinos (Mt 21,33-43) es una advertencia que vale para todos los tiempos, incluido el nuestro. La vi\u00f1a es del Se\u00f1or, no nuestra. Y Dios espera los frutos de su vi\u00f1a de aquellos que ha enviado a trabajar en ella. #EvangeliodeHoy", "#SanFranciscodeAs\u00eds, fiel a la Escritura, nos propone reconocer la naturaleza como un espl\u00e9ndido libro en el cual Dios nos habla y nos transmite algo de su hermosura y de su bondad. #TiempoDeLaCreaci\u00f3n", "Entrego esta enc\u00edclica social como un humilde aporte a la reflexi\u00f3n para que, frente a diversas y actuales formas de eliminar o de ignorar a otros, seamos capaces de reaccionar con un nuevo sue\u00f1o de fraternidad y de amistad social que no se quede en las palabras. #FratelliTutti https://t.co/aTd91mU8dz", "El esfuerzo por construir una sociedad m\u00e1s justa implica una capacidad de fraternidad, un esp\u00edritu de comuni\u00f3n humana. #TiempodelaCreaci\u00f3n #FratelliTutti", "El urgente desaf\u00edo de proteger nuestra casa com\u00fan incluye la preocupaci\u00f3n por unir a toda la familia humana en la b\u00fasqueda de un desarrollo sostenible e integral, porque sabemos que las cosas pueden cambiar. #TiempodelaCreaci\u00f3n", "\u00a1Sigamos creciendo en la conciencia de que todos vivimos en una casa com\u00fan como miembros de la misma familia! #TiempoDeLaCreaci\u00f3n", "#SantaTeresadeLisieux nos invita a la pr\u00e1ctica del peque\u00f1o camino del amor, a no perder la oportunidad de una sonrisa, de cualquier peque\u00f1o gesto que siembre paz y amistad. #TiempoDeLaCreaci\u00f3n", "No volvamos a la \u201cnormalidad\u201d enferma de injusticias y degrado ambiental. La normalidad a la que estamos llamados es la del Reino de Dios, donde el pan llega a todos y la organizaci\u00f3n social se basa en el contribuir, compartir y distribuir. #AudienciaGeneral", "Una estima por la Sagrada Escritura, un amor vivo y suave por la Palabra de Dios escrita es la herencia que san Jer\u00f3nimo ha dejado a la Iglesia a trav\u00e9s de su vida y sus obras. https://t.co/bBnta284f7", "San Miguel, ay\u00fadanos en el combate por la salvaci\u00f3n. San Gabriel, tr\u00e1enos la buena noticia de que Jes\u00fas nos ha salvado y danos esperanza. San Rafael, t\u00f3manos de la mano y ay\u00fadanos en el camino hacia nuestra plena sanaci\u00f3n. #SantosArc\u00e1ngeles", "Dios omnipotente, que est\u00e1s presente en todo el universo y en la m\u00e1s peque\u00f1a de tus criaturas, derrama en nosotros la fuerza de tu amor para que cuidemos la vida y la belleza. #TiempoDeLaCreaci\u00f3n", "El #EvangeliodeHoy (Mt 21,28-32) nos interpela sobre la forma de vivir nuestra vida cristiana, que no est\u00e1 hecha de sue\u00f1os y de bonitas aspiraciones, sino de compromisos concretos para abrirnos cada vez m\u00e1s a la voluntad de Dios y al amor a los hermanos.", "Oremos por los millones de refugiados internos que, como Jes\u00fas, Mar\u00eda y Jos\u00e9 en la fuga a Egipto, viven cada d\u00eda situaciones de miedo, incertidumbre e incomodidades. #WDMR2020 #DesplazadoscomoJes\u00fas @M_RSeccion", "Estamos llamados a reconocer en los rostros de los refugiados el Rostro de Cristo hambriento, sediento, desnudo, enfermo, forastero y encarcelado, que nos interpela. #WDMR2020 #DesplazadoscomoJes\u00fas @M_RSeccion https://t.co/FbD72sHiHM", "Hoy celebramos la memoria de #SanVicentedePa\u00fal, Patrono de todas las Asociaciones de Caridad. Que su ejemplo nos lleve a todos a un servicio alegre y desinteresado a los m\u00e1s necesitados, y nos abra al deber de la hospitalidad y al don de la vida.", "\u00a1Pidamos al Se\u00f1or el don de la paz, un mundo sin armas de destrucci\u00f3n masiva! Compromet\u00e1monos a liberar a la humanidad de las armas nucleares, grave amenaza para el g\u00e9nero humano.", "Imploro a las autoridades civiles que presten especial atenci\u00f3n a los ni\u00f1os a quienes se les niegan sus derechos y dignidad fundamentales, en particular, su derecho a la vida y a la educaci\u00f3n. #ONU75 @UN https://t.co/B3O5b89JyE", "Hemos de desmantelar la l\u00f3gica perversa que atribuye a la posesi\u00f3n de armas la seguridad personal y social. Esta l\u00f3gica s\u00f3lo sirve para incrementar las ganancias de la industria b\u00e9lica, alimentando un clima de desconfianza y de temor entre las personas y los pueblos. #ONU75 @UN", "Renuevo mi llamado para que, considerando las circunstancias actuales, se ponga a todos los pa\u00edses en condiciones de afrontar las grandes necesidades del momento, reduciendo o condonando la deuda de los m\u00e1s pobres. #ONU75 @UN", "La #pandemia nos ha mostrado que no podemos vivir sin el otro, o peor a\u00fan, uno contra el otro. Las Naciones Unidas fueron creadas para acercar a las naciones, como un puente entre los pueblos; us\u00e9moslo para construir juntos el futuro que queremos. #ONU75 @UN", "Se necesitan los talentos y la implicaci\u00f3n de todos para reparar el da\u00f1o causado por el abuso humano a la creaci\u00f3n de Dios. #TiempoDeLaCreaci\u00f3n", "La destrucci\u00f3n del ambiente humano es algo muy serio, no solo porque Dios nos confi\u00f3 el cuidado del mundo, sino tambi\u00e9n porque la vida humana es un don que debe ser protegido. #TiempoDeLaCreaci\u00f3n", "El camino de la #solidaridad necesita de la subsidiariedad: no hay verdadera solidaridad sin participaci\u00f3n social, sin la contribuci\u00f3n de las familias, las asociaciones, las cooperativas, las peque\u00f1as empresas, la sociedad civil. #AudienciaGeneral", "La vida humana se basa en tres relaciones fundamentales estrechamente conectadas: la relaci\u00f3n con Dios, con el pr\u00f3jimo y con la tierra. #TiempoDeLaCreaci\u00f3n", "El camino de la reconciliaci\u00f3n requiere paciencia y confianza. La #paz no se logra si no se la espera.", "Debemos buscar una verdadera fraternidad, que est\u00e9 basada sobre nuestro origen com\u00fan en Dios. El deseo de #paz est\u00e1 profundamente inscrito en el coraz\u00f3n del hombre y no debemos resignarnos a nada menos que esto.", "Quien razona con la l\u00f3gica humana, la de los m\u00e9ritos adquiridos con la propia habilidad, pasa de ser el primero a ser el \u00faltimo. En cambio, quien se conf\u00eda con humildad a la misericordia del Padre, pasa de \u00faltimo a primero (cfr. Mt 20, 1-16). #EvangeliodeHoy", "Estamos llamados a ser instrumentos de Dios Padre para que nuestro planeta sea lo que \u00c9l so\u00f1\u00f3 al crearlo y responda a su proyecto de paz, belleza y plenitud. #TiempoDeLaCreaci\u00f3n", "Cada uno es importante a los ojos de Dios, cada uno puede transformar un poco del mundo contaminado por la voracidad humana en la realidad buena querida por el Creador. #TiempoDeLaCreaci\u00f3n", "Hoy, la naturaleza que nos rodea ya no es admirada sino \u201cdevorada\u201d. Es necesario volver a contemplar; para no distraernos con mil cosas in\u00fatiles, hemos de reencontrar el silencio; para que el coraz\u00f3n no enferme, es preciso detenerse. #TiempoDeLaCreaci\u00f3n", "Contemplar y cuidar: estas dos actitudes muestran el camino para corregir y reequilibrar nuestra relaci\u00f3n como seres humanos con la creaci\u00f3n. #TiempoDeLaCreaci\u00f3n #AudienciaGeneral https://t.co/OQ61oLhBaz", "La contemplaci\u00f3n, que nos lleva a una actitud de cuidar, no es mirar la naturaleza desde el exterior, como si no estuvi\u00e9ramos inmersos en ella. Por el contrario, se hace desde dentro, reconoci\u00e9ndonos parte de la Creaci\u00f3n. #TiempoDeLaCreaci\u00f3n #AudienciaGeneral", "Como muchos maestros espirituales han ense\u00f1ado, el cielo, la tierra, el mar, cada criatura posee una capacidad ic\u00f3nica o m\u00edstica para llevarnos de vuelta al Creador y a la comuni\u00f3n con la creaci\u00f3n. #TiempoDeLaCreaci\u00f3n #AudienciaGeneral", "Restaurar el equilibrio clim\u00e1tico es sumamente importante para el futuro de la Tierra. Por ello, insto a cada pa\u00eds a adoptar objetivos nacionales m\u00e1s ambiciosos para reducir las emisiones. #TiempoDeLaCreaci\u00f3n", "La Virgen Dolorosa, que llor\u00f3 con el coraz\u00f3n traspasado la muerte de Jes\u00fas, ahora se compadece del sufrimiento de los pobres crucificados y de las criaturas de este mundo exterminadas por el poder humano. #TiempoDeLaCreaci\u00f3n", "La revelaci\u00f3n del amor de Dios por nosotros parece una locura. Cada vez que miramos el Crucifijo encontramos este amor. El Crucifijo es el gran libro del amor de Dios. #Exaltaci\u00f3ndelaCruz", "En los \u00faltimos d\u00edas, una serie de incendios han devastado el campamento de refugiados de Moria, en la isla de Lesbos. Expreso mi solidaridad y cercan\u00eda a todas las v\u00edctimas de estos dram\u00e1ticos acontecimientos.", "\u00a1Cu\u00e1nto sufrimiento, cu\u00e1ntas divisiones, cu\u00e1ntas guerras podr\u00edan evitarse si el perd\u00f3n y la misericordia fueran el estilo de nuestra vida! #EvangeliodeHoy", "En el #EvangeliodeHoy (Mt 18,21-35), Jes\u00fas nos exhorta a abrirnos valientemente a la fuerza del perd\u00f3n, porque en la vida no todo se resuelve con la justicia: es necesario el amor misericordioso.", "La naturaleza est\u00e1 llena de palabras de amor, pero \u00bfc\u00f3mo podremos escucharlas en medio del ruido constante, de la distracci\u00f3n permanente y ansiosa? #TiempoDeLaCreaci\u00f3n", "Para el creyente, el mundo no se contempla desde fuera sino desde dentro, reconociendo los lazos con los que el Padre nos ha unido a todos los seres. #TiempoDeLaCreaci\u00f3n", "Hoy, en el drama de la #pandemia, ante tantas certezas que se desmoronan, frente a tantas expectativas traicionadas, con el sentimiento de abandono que nos oprime, Jes\u00fas nos dice a cada uno: \u201c\u00c1nimo, abre el coraz\u00f3n a mi amor. Sentir\u00e1s el consuelo de Dios que te sostiene\u201d.", "El bien com\u00fan requiere la participaci\u00f3n de todos. Si cada uno pone de su parte, y si no se deja a nadie fuera, podremos regenerar buenas relaciones a nivel comunitario, nacional, internacional y tambi\u00e9n en armon\u00eda con el ambiente. #LaudatoS\u00ec", "Amar a todos, incluidos los enemigos, es dif\u00edcil -\u00a1dir\u00eda que es un arte! Pero es un arte que se puede aprender y mejorar. El amor verdadero, que nos hace fecundos y libres, es siempre expansivo e inclusivo. Este amor cura, sana y hace bien. #AudienciaGeneral", "Un virus que no conoce barreras, fronteras o distinciones culturales y pol\u00edticas debe ser afrontado con un amor sin barreras, fronteras o distinciones. #AudienciaGeneral https://t.co/D3dIosgNES", "La respuesta cristiana a la pandemia y a las consecuentes crisis socio-econ\u00f3micas se basa en el amor, ante todo el amor de Dios que siempre nos precede (1 Jn 4, 19). Cuando acogemos este amor divino, entonces podemos responder de forma parecida. #AudienciaGeneral", "Mar\u00eda, la madre que cuid\u00f3 a Jes\u00fas, tambi\u00e9n cuida con afecto y dolor materno este mundo herido.", "El mundo es algo m\u00e1s que un problema a resolver, es un misterio gozoso que contemplamos con jubilosa alabanza. #TiempoDeLaCreaci\u00f3n #LaudatoS\u00ec", "A veces se necesita un amor mayor para recuperar al hermano. En el #Evangeliodehoy (Mt18,15-20) Jes\u00fas nos invita a poner a nuestro hermano de nuevo en las manos de Dios: s\u00f3lo el Padre podr\u00e1 mostrar un amor m\u00e1s grande que el de todos los hermanos juntos.", "Madre Teresa, incansable trabajadora de la caridad, ruega por nosotros para que nuestro criterio de acci\u00f3n sea siempre el amor gratuito, derramado sobre todos sin distinci\u00f3n de lengua, cultura, raza o religi\u00f3n.", "Durante este #TiempoDeLaCreaci\u00f3n, escuchemos el latido del coraz\u00f3n de todo lo creado, que fue hecho para manifestar y comunicar la gloria de Dios, para ayudarnos a encontrar en su belleza al Se\u00f1or de todas las cosas y volver a \u00e9l.", "https://t.co/Yi7HodnhGM", "Hoy la voz de la creaci\u00f3n nos urge, alarmada, a regresar al lugar correcto en el orden natural, a recordar que somos parte, no due\u00f1os, de la red interconectada de la vida. #TiempoDeLaCreaci\u00f3n", "Invito a todos a vivir un d\u00eda universal de oraci\u00f3n y ayuno por el L\u00edbano, el 4 de septiembre. Invito a los hermanos y hermanas de otras confesiones y tradiciones religiosas a sumarse a esta iniciativa en las formas que consideren m\u00e1s adecuadas.", "Como familia humana tenemos un mismo origen en Dios; habitamos la misma casa com\u00fan, el planeta jard\u00edn donde Dios nos ha puesto. Pero cuando olvidamos todo esto, el tejido social se debilita y el medio ambiente se deteriora. #AudienciaGeneral", "La pandemia actual est\u00e1 evidenciando nuestra interdependencia: todos estamos conectados, los unos con los otros, tanto en el bien como en el mal. Por tanto, para salir mejores de esta crisis hay que hacerlo todos juntos solidariamente. #AudienciaGeneral", "El #JubileodelaTierra es un momento para reparar la armon\u00eda original de la creaci\u00f3n y sanar las relaciones humanas perjudicadas. #TiempoDeLaCreaci\u00f3n https://t.co/OS23xZ73o4", "El #JubileodelaTierra es un tiempo para volver a Dios, nuestro Creador amoroso. No se puede vivir en armon\u00eda con la creaci\u00f3n sin estar en paz con el Creador, fuente y origen de todas las cosas.", "El #JubileodelaTierra es un tiempo propicio para recordar la vocaci\u00f3n original de la creaci\u00f3n a ser comunidad de amor. Existimos solo a trav\u00e9s de las relaciones: con Dios creador, con los hermanos y hermanas y con todas las criaturas que habitan nuestra misma casa.", "El #JubileodelaTierra nos invita a pensar de nuevo en los dem\u00e1s, especialmente en los pobres y en los m\u00e1s vulnerables. Estamos llamados a acoger de nuevo el proyecto original y amoroso de Dios para la creaci\u00f3n como una herencia com\u00fan. https://t.co/OS23xZ73o4", "Hoy es la Jornada Mundial de Oraci\u00f3n por el Cuidado de la Creaci\u00f3n. Desde esta fecha y hasta el 4 de octubre celebraremos con nuestros hermanos cristianos de varias Iglesias y tradiciones el #JubileodelaTierra. #TiempoDelaCreaci\u00f3n", "#SeasonOfCreation https://t.co/JnRei8QpF8", "Sigo con preocupaci\u00f3n las tensiones en la zona del Mediterr\u00e1neo oriental y hago un llamamiento al di\u00e1logo constructivo y al respeto de la legalidad internacional para resolver los conflictos que amenazan la paz de los pueblos de esa regi\u00f3n.", "Para Pedro y los otros disc\u00edpulos - \u00a1pero tambi\u00e9n para nosotros! - la cruz es un \u201cesc\u00e1ndalo\u201d, mientras que Jes\u00fas considera \u201cesc\u00e1ndalo\u201d el huir de la cruz, que ser\u00eda como eludir la voluntad del Padre, a la misi\u00f3n que \u00c9l le ha encomendado para nuestra salvaci\u00f3n. #EvangeliodeHoy", "Poner el Misterio pascual en el centro de la vida significa compadecerse de las llagas de Cristo crucificado presentes en las numerosas v\u00edctimas inocentes de las guerras, de la violencia, de los ataques contra la vida, de los desastres medioambientales, de la pobreza.", "Confiad en el Se\u00f1or y esforzaos por entrar en sus planes, aceptando que su salvaci\u00f3n puede alcanzarnos por caminos diferentes a los que esperar\u00edamos.", "En nuestro coraz\u00f3n tenemos que tener siempre una \"santa inquietud\" en la b\u00fasqueda del verdadero bien que es Dios. Ayudemos a los otros a sentir la sed de Dios. Es \u00c9l quien dona paz y felicidad a nuestro coraz\u00f3n.", "Si cuidamos los bienes que el Creador nos dona, si ponemos en com\u00fan lo que poseemos de forma que a nadie le falte, entonces realmente podremos inspirar esperanza para regenerar un mundo m\u00e1s sano y m\u00e1s justo. #AudienciaGeneral", "Despu\u00e9s de la crisis, \u00bfseguiremos con este sistema econ\u00f3mico de injusticia social y de desprecio por el cuidado del ambiente, de la creaci\u00f3n, de la casa com\u00fan? Reflexionemos. #AudienciaGeneral https://t.co/2QzQrIiJWy", "La ra\u00edz de todo error espiritual es creerse justo. Considerarse justo es dejar a Dios, el \u00fanico justo, fuera de casa.", "Hoy se cumplen 10 a\u00f1os de la masacre de setenta y dos migrantes en M\u00e9xico. Expreso mi solidaridad a las familias de las v\u00edctimas que todav\u00eda hoy invocan justicia. El Se\u00f1or nos pedir\u00e1 cuentas de todos los migrantes ca\u00eddos en los viajes de la esperanza.", "Rezar es dejar que Dios nos mire por dentro sin fingimientos, sin excusas, sin justificaciones; porque del diablo vienen la opacidad y la falsedad, de Dios la luz y la verdad.", "No olvidamos a las v\u00edctimas del coronavirus. Mucho sufrimiento, muchas personas han perdido la vida; y muchos voluntarios, m\u00e9dicos, enfermeros, monjas, sacerdotes, que tambi\u00e9n han perdido la vida. Recordamos a las familias que han sufrido por esto.", "En el #EvangeliodeHoy, escuchamos dirigida a cada uno de nosotros la pregunta de Jes\u00fas: \u201c\u00bfY vosotros qui\u00e9n dec\u00eds que soy yo? Se trata de dar una respuesta no te\u00f3rica, sino que involucra la fe, es decir la vida, \u00a1porque la fe es vida!", "Dios no te ama porque te comportas bien; \u00c9l te ama y basta. Su amor es incondicional, no depende de ti.", "Dios no necesita ser defendido por nadie y no desea que su nombre sea usado para aterrorizar a la gente. Pido a todos que cese la instrumentalizaci\u00f3n de las religiones para incitar al odio, a la violencia, al extremismo y al fanatismo ciego. #FraternidadHumana", "Entre tantas cosas que pasan, el Se\u00f1or quiere recordarnos la \u00fanica que permanecer\u00e1 para siempre: el amor, porque \u00abDios es amor\u00bb (1 Jn 4,8).", "Que el Esp\u00edritu Santo nos haga crecer constantemente en el conocimento de Dios, de modo que podamos difundir su amor y su verdad en el mundo.", "La respuesta a la pandemia es doble: tenemos que encontrar la cura para un virus peque\u00f1o, que pone de rodillas al mundo entero, y tenemos que curar un gran virus, el de la injusticia social. #AudienciaGeneral", "La riqueza puede llevar a construir muros. Jes\u00fas, por el contrario, invita a sus disc\u00edpulos a transformar bienes y riquezas en relaciones, porque las personas valen m\u00e1s que las cosas y cuentan m\u00e1s que las riquezas que se poseen.", "En la vida da fruto no quien tiene muchas riquezas, sino quien crea y mantiene vivas muchas amistades mediante las distintas \u201criquezas\u201d, entendidas como dones, que Dios le ha dado.", "Si nos presentamos al Se\u00f1or en nuestra pobreza, con una existencia marcada por l\u00e1grimas y cansancios pero con la confianza tenaz de la mujer cananea (cfr Mt 15, 21-28), entonces el Se\u00f1or no podr\u00e1 no acoger con ojos y coraz\u00f3n paternos nuestra oraci\u00f3n. #EvangeliodeHoy", "Invocamos la intercesi\u00f3n de la \u201cMadre de la esperanza\u201d por todas las situaciones en el mundo que m\u00e1s tienen sed de esperanza: en particular por la poblaci\u00f3n de la regi\u00f3n septentrional de Nigeria, v\u00edctima de la violencia y ataques terroristas.", "\u00a1Con Dios nada se pierde! En Mar\u00eda se alcanza la meta y tenemos ante nuestros ojos la raz\u00f3n por la que caminamos: no para conquistar las cosas de aqu\u00ed abajo, que se desvanecen, sino la patria all\u00e1 arriba, que es para siempre.", "La esperanza necesita paciencia: la paciencia de saber que nosotros sembramos, pero es Dios quien hace que la semilla crezca.", "Dios espera que cuando recemos tambi\u00e9n nos acordemos de los que no piensan como nosotros, de los que nos han dado con la puerta en las narices, de los que nos cuesta perdonar. S\u00f3lo la oraci\u00f3n rompe las cadenas,  s\u00f3lo la oraci\u00f3n allana el camino hacia la unidad.", "El coronavirus no es la \u00fanica enfermedad que hay que combatir: la pandemia ha sacado a la luz patolog\u00edas sociales m\u00e1s amplias. Una de ellas es la visi\u00f3n distorsionada de la persona humana, una mirada que ignora su dignidad y su car\u00e1cter relacional. #AudienciaGeneral", "Dios no nos elige por nuestra \u201chabilidad\u201d, sino precisamente porque somos y nos sentimos peque\u00f1os.", "Hemos nacido con una semilla de inquietud, inquietud por encontrar la plenitud. Nuestro coraz\u00f3n, incluso sin saberlo, tiene sed del encuentro con Dios y lo busca, muchas veces por caminos equivocados. Cuando nuestra inquietud encuentra a Jes\u00fas, comienza la vida de la gracia.", "Oremos de nuevo por el #L\u00edbano: para que, despu\u00e9s de la cat\u00e1strofe, su identidad peculiar, fruto del encuentro de varias culturas, pueda renacer fuerte y libre con la ayuda de Dios y la leal participaci\u00f3n de todos.", "Tener fe quiere decir, en medio de la tempestad, dirigir el coraz\u00f3n a Dios, a su amor, a su ternura de Padre. Esto quiso ense\u00f1ar Jes\u00fas a Pedro y a los disc\u00edpulos, y tambi\u00e9n a nosotros hoy (Mt 14,22-33). #EvangeliodeHoy", "Todos necesitamos al Padre que nos tiende la mano. Rezarle, invocarlo, no es una ilusi\u00f3n; \u00a1la ilusi\u00f3n es pensar que podemos prescindir de \u00c9l! La oraci\u00f3n es el alma de la esperanza.", "Los hombres y mujeres de #oraci\u00f3n llevan en sus rostros destellos de luz: porque incluso en los d\u00edas m\u00e1s oscuros el sol no deja de iluminarlos.", "Hoy, en el 75\u00b0 aniversario de la explosi\u00f3n at\u00f3mica de Hiroshima, recordamos que los recursos empleados en la carrera armament\u00edstica podr\u00edan y deber\u00edan ser utilizados para promover el desarrollo integral de los pueblos y para la protecci\u00f3n del ambiente natural. #Hiroshima75", "Tengamos siempre fija la mirada en el Rostro resplandeciente de Dios, que contemplamos en Cristo transfigurado sobre el monte Tabor: \u00c9l es la luz que ilumina los acontecimientos de cada d\u00eda. #Transfiguraci\u00f3n", "En las pr\u00f3ximas semanas, os invito a que afrontemos juntos los problemas que la pandemia ha evidenciado, sobre todo las enfermedades sociales. Lo haremos a la luz del Evangelio, de las virtudes teologales y de los principios de la doctrina social de la Iglesia. #AudienciaGeneral", "Oremos por las v\u00edctimas de las explosiones en #Beirut y por sus familiares. Y oremos por el L\u00edbano, para que, con el compromiso de todas sus fuerzas sociales, pol\u00edticas y religiosas, pueda afrontar este momento tan tr\u00e1gico y doloroso.", "https://t.co/aICmTzKTL9", "Queridos hermanos sacerdotes, pidamos al Se\u00f1or que nos ayude a ser hombres que testimonian con su vida la compasi\u00f3n y la misericordia que solo Jes\u00fas puede donarnos. #SantoCuradeArs", "Veamos a los \"santos de al lado\" que, con sencillez, responden al mal con el bien, tienen el valor de amar a los enemigos y orar por ellos.", "Pienso en el pueblo de Nicaragua que sufre por el atentando a la Catedral de Managua. Queridos hermanos nicarag\u00fcenses, estoy cerca de vosotros y rezo por vosotros.", "\u00a1Qu\u00e9 importante es poner de nuevo en el centro el perd\u00f3n de Dios, que genera para\u00edso en nosotros y a nuestro alrededor! #Perd\u00f3ndeAs\u00eds", "Con el signo de la multiplicaci\u00f3n de los panes (Mt 14,13-21), Jes\u00fas quiere educar a sus amigos de ayer y de hoy en la l\u00f3gica de Dios: la l\u00f3gica del hacerse cargo del otro. #EvangeliodeHoy", "Que #SanIgnacio nos ense\u00f1e la humildad que nos hace conscientes de que no somos nosotros quienes construimos el Reino de Dios, sino que es siempre la gracia del Se\u00f1or que act\u00faa en nosotros, fr\u00e1giles vasijas de barro en las que hay un tesoro inmenso que llevamos y comunicamos.", "La #amistad es un regalo de la vida y un don de Dios. Los amigos fieles, que est\u00e1n a nuestro lado en los momentos duros, son un reflejo del cari\u00f1o del Se\u00f1or, de su consuelo y de su presencia amable.", "La trata de personas sigue siendo una herida en el cuerpo de la humanidad contempor\u00e1nea. Doy gracias de coraz\u00f3n a todos los que trabajan a favor de las v\u00edctimas inocentes de esta mercantilizaci\u00f3n de la persona humana. \u00a1A\u00fan queda mucho por hacer! #EndHumanTrafficking", "Los hombres y las mujeres que rezan saben que la esperanza es m\u00e1s fuerte que el des\u00e1nimo. Creen que el amor es m\u00e1s fuerte que la muerte, y que sin duda un d\u00eda triunfar\u00e1, aunque en tiempos y formas que nosotros no conocemos. #Oraci\u00f3n", "Cuando alguien nos ofrece un servicio, no debemos pensar que todo nos es debido. La gratitud, el reconocimiento, es ante todo una se\u00f1al buena educaci\u00f3n, pero tambi\u00e9n es una caracter\u00edstica distintiva del cristiano. Es un signo simple pero genuino del reino de Dios.", "En la memoria de santos Joaqu\u00edn y Ana, los \u201cabuelos\u201d de Jes\u00fas, quisiera invitar a los j\u00f3venes a realizar un gesto de ternura hacia los ancianos,sobre todo a los que est\u00e1n m\u00e1s solos,en las casas y en las residencias. \u00a1Queridos j\u00f3venes, cada uno de estos ancianos es vuestro abuelo!", "El Reino de los Cielos es lo contrario de las cosas superfluas que ofrece el mundo, es lo contrario de una vida banal: es un tesoro que renueva la vida todos los d\u00edas y la expande hacia horizontes m\u00e1s amplios. #EvangeliodeHoy", "El verdadero peregrino es capaz de andar al paso de la persona m\u00e1s lenta. Y Jes\u00fas es capaz de esto. Jes\u00fas es nuestro compa\u00f1ero de peregrinaci\u00f3n. Respeta nuestra situaci\u00f3n, no acelera el paso. Es el Se\u00f1or de la paciencia.", "La profec\u00eda nace cuando nos dejamos provocar por Dios, no cuando manejamos nuestra propia tranquilidad y mantenemos todo bajo control.", "Cuando el amor a los padres y a los hijos est\u00e1 animado y purificado por el amor del Se\u00f1or, entonces se hace plenamente fecundo y produce frutos de bien en la propia #familia y mucho m\u00e1s all\u00e1 de ella.", "En la par\u00e1bola de la ciza\u00f1a del #EvangeliodeHoy (Mt 13,24-43), Jes\u00fas nos da a conocer la paciencia de Dios, abriendo nuestro coraz\u00f3n a la esperanza.", "#VirgendelCarmelo, madre nuestra, ay\u00fadanos a tener manos inocentes y coraz\u00f3n puro, a no mentir ni hablar en detrimento del pr\u00f3jimo. As\u00ed podremos subir al monte del Se\u00f1or y obtener su bendici\u00f3n, su justicia, su salvaci\u00f3n.", "El d\u00eda del Juicio no seremos juzgados por nuestras ideas, sino por la compasi\u00f3n que hayamos tenido.", "En este #DomingodelMar encomendamos a Mar\u00eda, Estrella del Mar, a los marineros, a los pescadores y a sus familias; incluso durante la cuarentena, ellos han seguido trabajando con sacrificio para abastecernos de lo que necesitamos.", "El #EvangeliodeHoy (Mt 13,1-23) nos recuerda que la Palabra de Dios es una semilla fecunda que \u00c9l esparce con generosidad. Si queremos, podemos ser terreno bueno, arado y cultivado con cuidado para que madure la semilla de la Palabra: hacerla fructificar depende de nosotros.", "Que #SanBenito, patr\u00f3n de Europa, nos muestre a los cristianos de hoy que de la fe brota siempre una esperanza alegre, capaz de cambiar el mundo.", "La fe o es misionera, o no es fe. La fe siempre te lleva a salir de ti mismo. La fe debe ser transmitida; no para convencer, sino para ofrecer un tesoro. Pidamos al Se\u00f1or que nos ayude a vivir nuestra fe de este modo: una fe de puertas abiertas, una fe transparente.", "En el aniversario de mi visita a #Lampedusa, oremos para que podamos descubrir el Rostro de Jes\u00fas en todos los que se ven obligados a huir de su tierra a causa de las muchas injusticias que a\u00fan padece nuestro mundo. @M_Rseccion", "La fe nos hace caminar con Jes\u00fas por las sendas de este mundo con la certeza de que el poder de su Esp\u00edritu doblegar\u00e1 las fuerzas del mal, someti\u00e9ndolas al poder del amor de Dios.", "Las Naciones Unidas han pedido un alto el fuego global e inmediato para afrontar el COVID-19 y proporcionar ayuda humanitaria. Espero que esta Resoluci\u00f3n sea actuada cuanto antes por el bien de quienes sufren y se convierta en un primer paso hacia un futuro de paz.", "En el #EvangeliodeHoy (Mt 11,25-30), Jes\u00fas alaba al Padre porque ha ocultado los secretos de su Reino \u201ca los sabios y a los doctos\u201d y los ha revelado a los \u201cpeque\u00f1os\u201d, es decir, a cuantos sienten necesidad de \u00c9l y esperan todo de \u00c9l.", "En algunos lugares, se est\u00e1n desarrollando #cooperativas para la explotaci\u00f3n de energ\u00edas renovables que permiten el autoabastecimiento local. Pueden marcar la diferencia en la lucha al cambio clim\u00e1tico, gracias a un fuerte sentido comunitario y al amor por su propia tierra.", "La alegr\u00eda del cristiano brota de la escucha y de la acogida de la Buena Noticia de la muerte y resurrecci\u00f3n de Jes\u00fas. Quien cree en este anuncio sabe que nuestra vida nace del amor de Dios Padre.", "https://t.co/1JC7pWsPoa", "El mal nunca nos da paz; primero causa frenes\u00ed y despu\u00e9s deja amargura. La voz de Dios, en cambio, nunca promete alegr\u00eda a bajo precio: nos invita a ir m\u00e1s all\u00e1 de nuestro yo para encontrar el verdadero bien, la paz.", "Hoy recordamos a los primeros m\u00e1rtires de la Iglesia de Roma. Ellos nos entregaron una herencia que hemos de custodiar e imitar: el Evangelio del amor y de la misericordia. Los m\u00e1rtires cristianos de todos los tiempos son hombres y mujeres de paz a pesar de las persecuciones.", "Hoy se celebra la cuarta Conferencia de la Uni\u00f3n Europea y de las Naciones Unidas para \u201capoyar el futuro de Siria y su regi\u00f3n\u201d. Oremos por este encuentro, para que ponga en primer lugar el bien de los pueblos, que necesitan alimentos, cuidados m\u00e9dicos, escuelas, trabajo.", "Hoy nos unimos de manera especial al Patriarcado ecum\u00e9nico de Constantinopla. Pedro y Andr\u00e9s eran hermanos y nosotros, cuando es posible, intercambiamos visitas fraternas en las respectivas festividades para caminar juntos hacia la meta que el Se\u00f1or nos indica: la unidad plena.", "El orgulloso Saulo se convirti\u00f3 en Pablo, que significa \u201cpeque\u00f1o\u201d. El Se\u00f1or lo sacudi\u00f3: hizo caer su presunci\u00f3n de hombre religioso y recto para convertirlo en instrumento suyo. https://t.co/wqikFkipMp", "El Se\u00f1or, que transform\u00f3 a Sim\u00f3n en Pedro, nos llama tambi\u00e9n a cada uno de nosotros para hacernos piedras vivas con las que construir una Iglesia y una humanidad renovadas.", "En la fiesta de los ap\u00f3stoles Pedro y Pablo, me gustar\u00eda compartir con ustedes dos palabras clave: unidad y profec\u00eda. El Se\u00f1or nos pregunta: \u201c\u00bfQuieres ser constructor de unidad? \u00bfQuieres ser profeta de mi Cielo en la tierra?\u201d. Tengamos el valor de responder: \u201c\u00a1S\u00ed, lo quiero!\u201d.", "Invito a rezar por la poblaci\u00f3n del Yemen, especialmente por los ni\u00f1os que sufren a causa de la grave crisis humanitaria.Y tambi\u00e9n por quienes han sido afectados por los fuertes  aluviones en Ucrania.", "La generosa gratitud de Dios Padre tiene en cuenta hasta el m\u00e1s peque\u00f1o gesto de amor y servicio a nuestros hermanos y hermanas. Jes\u00fas as\u00ed nos lo ense\u00f1a en el #EvangeliodeHoy (Mt 10, 42).", "Jes\u00fas dice a sus disc\u00edpulos: \u00abEl que no toma su cruz y me sigue no es digno de m\u00ed\u00bb (Mt 10,38). No hay amor verdadero sin cruz, es decir, sin que paguemos un precio personalmente. Llevada con Jes\u00fas, la cruz no da miedo, porque \u00c9l siempre est\u00e1 a nuestro lado para sostenernos.", "Si est\u00e1s buscando un sentido a la vida y, al no encontrarlo, la est\u00e1s desperdiciando con \u201csuced\u00e1neos de amor\u201d como las riquezas, la carrera, el placer o las dependencias, deja que Jes\u00fas te mire y descubrir\u00e1s que has sido amado desde siempre.", "S\u00f3lo quien mira con el coraz\u00f3n ve bien, porque sabe \u201cver en profundidad\u201d: a la persona m\u00e1s all\u00e1 de sus errores, al hermano m\u00e1s all\u00e1 de sus fragilidades, la esperanza en medio de las dificultades; ve a Dios en todo.", "Recomencemos a partir de los innumerables testimonios de amor generoso y gratuito que en estos meses nos han ense\u00f1ado cu\u00e1nto son necesarios la cercan\u00eda, el cuidado y el sacrificio para alimentar la fraternidad y la convivencia civil. As\u00ed saldremos de esta crisis m\u00e1s fuertes.", "En estos tiempos dif\u00edciles, el trabajo de los marineros y los pescadores se ha vuelto a\u00fan m\u00e1s importante. Deseo enviarles un mensaje de esperanza, de apoyo y de consuelo. #SeafarersAreKeyWorkers https://t.co/8s3RtKWLau", "La #oraci\u00f3n nace de la convicci\u00f3n de que la vida no es algo que se desliza a nuestro lado, sino que es un misterio asombroso que provoca en nosotros la poes\u00eda, la m\u00fasica, la gratitud, la alabanza o el lamento, la s\u00faplica. #AudienciaGeneral", "El nacimiento de #sanJuanBautista de padres ya ancianos nos ense\u00f1a que Dios no depende de nuestras l\u00f3gicas y de nuestras limitadas capacidades humanas. Es necesario aprender a fiarse y a callar frente al misterio de Dios, y a contemplar con humildad y silencio su obra.", "Dios nos cre\u00f3 para la comuni\u00f3n, para la fraternidad, y ahora, m\u00e1s que nunca, se ha demostrado ilusoria la pretensi\u00f3n de centrar todo en nosotros mismos, de poner el individualismo en la base de la sociedad. \u00a1Pero cuidado! Pasada la emergencia, ser\u00e1 f\u00e1cil recaer en esta ilusi\u00f3n.", "La Palabra de Dios se nos da como Palabra de vida que transforma el coraz\u00f3n, que renueva, que no juzga para condenar, sino que cura y tiene como fin el perd\u00f3n. \u00a1Una Palabra que ilumina nuestros pasos!", "En el Evangelio de este domingo (Mt 10, 26-33), Jes\u00fas nos invita a no tener miedo, a ser fuertes y a confiar en \u00c9l ante los desaf\u00edos de la vida, porque a pesar de atravesar insidias, nuestra vida est\u00e1 segura en las manos de Dios, que nos ama y nos custodia.", "Queridos j\u00f3venes, pidamos la gracia de un coraz\u00f3n nuevo por la intercesi\u00f3n de vuestro patrono, #SanLuisGonzaga, joven valiente que nunca retrocedi\u00f3 en el servicio a los dem\u00e1s, hasta dar la vida por curar a los enfermos de la epidemia de peste. \u00a1Que el Se\u00f1or nos cambie el coraz\u00f3n!", "Queridos m\u00e9dicos y enfermeras, el mundo ha podido ver cu\u00e1nto bien hab\u00e9is hecho en una situaci\u00f3n tan dif\u00edcil. A pesar de estar exhaustos, hab\u00e9is seguido esforz\u00e1ndoos con profesionalidad y abnegaci\u00f3n. Y esto genera esperanza. A todos vosotros, mi estima y mi sincero agradecimiento.", "En los refugiados y desplazados internos est\u00e1 presente Jes\u00fas, obligado, como en tiempos de Herodes, a huir para salvarse. Reconozcamos en ellos a Cristo que nos interpela (Mt 25,31-46). Y seremos nosotros quienes le agradeceremos el haber podido amarlo y servirlo. #WithRefugees", "Os animo a rezar por los sacerdotes, para que a trav\u00e9s de vuestra oraci\u00f3n el Se\u00f1or los fortalezca en su vocaci\u00f3n, los conforte en su ministerio y sean siempre ministros de la alegr\u00eda del Evangelio para todas las gentes. #santificaci\u00f3nsacerdotal", "Hoy, D\u00eda Internacional para la eliminaci\u00f3n de la violencia sexual en los conflictos, recordemos que la mujer encierra en s\u00ed la custodia de la vida, la comuni\u00f3n con todo, el cuidar de todo. De c\u00f3mo tratamos el cuerpo de la mujer comprendemos nuestro nivel de humanidad.", "El Se\u00f1or nos mira siempre con misericordia. No tengamos miedo de acercarnos a \u00c9l. Tiene un coraz\u00f3n misericordioso. Si le mostramos nuestras heridas interiores, nuestros pecados, \u00c9l siempre nos perdona. \u00a1Es todo misericordia! \u00a1Vayamos a Jes\u00fas! #SagradoCoraz\u00f3ndeJes\u00fas", "El Se\u00f1or no puede entrar en los corazones duros ni en los corazones llenos de ideolog\u00eda. El Se\u00f1or s\u00f3lo entra en los corazones que son como el suyo: abiertos y compasivos.", "Rezar significa interceder por el mundo, recordando que, a pesar de todas sus fragilidades, pertenece siempre a Dios. #AudienciaGeneral #Oraci\u00f3n", "El Se\u00f1or nos impulsa a recordar, a reparar, a reconstruir y a hacerlo juntos, sin olvidar nunca a los que sufren.", "Nuestro principio de unidad es el Esp\u00edritu Santo. \u00c9l nos recuerda que somos hijos amados de Dios: desciende sobre nosotros, a pesar de nuestras diferencias y miserias, para manifestarnos que tenemos un solo Se\u00f1or, Jes\u00fas, y un solo Padre, y que por eso somos hermanos y hermanas.", "La pandemia de #COVID19 ha puesto de manifiesto que nuestras sociedades no se han organizado lo suficiente para hacer espacio a los ancianos, con justo respeto a su dignidad y fragilidad. Donde no se cuida a los ancianos, no hay futuro para los j\u00f3venes. #WEAAD2020", "El D\u00eda Mundial del Donante de Sangre supone una ocasi\u00f3n para animar a la sociedad a que sea m\u00e1s solidaria. Expreso mi agradecimiento a todos aquellos que realizan este simple pero muy importante acto de ayuda al pr\u00f3jimo: donar sangre. #WBDD2020", "Insto a los organismos internacionales y a los responsables pol\u00edticos y militares a que busquen un camino que conduzca a la paz en #Libia. Rezo por los miles de migrantes, refugiados y desplazados, y exhorto a la comunidad internacional a tratar de resolver su dif\u00edcil situaci\u00f3n.", "En la Eucarist\u00eda, Jes\u00fas se hace cercano a nosotros. No dejemos solos a los que tenemos cerca, a los que tienen hambre de comida y de dignidad, a los que no tienen trabajo y luchan por salir adelante. Hace falta una cercan\u00eda real, hacen falta aut\u00e9nticas cadenas de solidaridad.", "El Se\u00f1or, que se nos ofrece en la sencillez del pan, nos invita a no malgastar nuestras vidas buscando mil cosas in\u00fatiles que crean dependencia y dejan vac\u00edo nuestro interior. La Eucarist\u00eda quita en nosotros el hambre por las cosas y enciende el deseo de servir.", "El Se\u00f1or sabe que el mal y los pecados no son nuestra identidad; son enfermedades, infecciones. Y viene a curarlas con la Eucarist\u00eda, que contiene los anticuerpos para nuestra memoria enferma de negatividad. Con Jes\u00fas podemos inmunizarnos de la tristeza.", "Dios sabe lo fr\u00e1gil que es nuestra memoria, y por eso hizo algo inaudito por nosotros: nos dej\u00f3 un memorial. Nos dej\u00f3 un Pan en el que est\u00e1 \u00c9l, vivo y verdadero, con todo el sabor de su amor. https://t.co/LQOEzm5J1k", "Pidamos la gracia de acercarnos a los dem\u00e1s como a hermanos, y de no ver en nadie a un enemigo.", "\u201cTiende tu mano al pobre\u201d (Si 7,32). La antigua sabidur\u00eda ha formulado estas palabras como un c\u00f3digo sagrado a seguir en la vida. https://t.co/LWHs0XOgT4", "Si recurrimos a la misericordia, el perd\u00f3n y la ternura de Dios del #Coraz\u00f3ndeJes\u00fas, entonces nuestro coraz\u00f3n, poco a poco, se volver\u00e1 m\u00e1s paciente, m\u00e1s generoso, m\u00e1s misericordioso.", "Muchos ni\u00f1os se ven obligados a realizar trabajos inadecuados para su edad que les privan de su infancia y ponen en peligro su desarrollo integral. Hago un llamamiento a las instituciones para que se esfuercen al m\u00e1ximo a fin de proteger a los menores. #NoChildLabourDay", "Jes\u00fas acoge a los pecadores y come con ellos. Esto es lo que nos sucede a nosotros en cada misa, en cada iglesia: Jes\u00fas se alegra de acogernos en su mesa, donde se ofrece por nosotros. #CorpusDomini", "En los momentos oscuros, de pecado, de desorientaci\u00f3n, hay siempre una cita con Dios. Precisamente entonces no debemos temer, porque Dios nos cambiar\u00e1 el coraz\u00f3n y nos dar\u00e1 la bendici\u00f3n reservada a quien se ha dejado cambiar por \u00c9l. #AudienciaGeneral", "Para salir de la espiral de violencia hay dos respuestas cristianas: la oraci\u00f3n y el don de s\u00ed mismo.", "Las #Bienaventuranzas nos ense\u00f1an que Dios, para entregarse a nosotros, elige a menudo caminos impensables, tal vez los de nuestros l\u00edmites, los de nuestras l\u00e1grimas, los de nuestras derrotas.", "En muchas naciones el #COVID19 a\u00fan est\u00e1 causando numerosas v\u00edctimas. Deseo expresar mi cercan\u00eda a estos pueblos, a los enfermos y a sus familiares, as\u00ed como a todos aquellos que los que los cuidan. #OremosJuntos", "La fiesta de la #Sant\u00edsimaTrinidad nos invita a dejarnos fascinar por la belleza de Dios; belleza, bondad y verdad inagotable. Y tambi\u00e9n humilde, cercana, que se hizo carne para entrar en nuestra historia, para que cada hombre y mujer pudiera encontrarla y obtener la vida eterna.", "El Esp\u00edritu Santo nos ama y conoce el lugar que cada uno tiene en el todo: para \u00c9l no somos confeti llevado por el viento, sino teselas insustituibles de su mosaico.", "El Coraz\u00f3n de Cristo es tan grande que quiere acogernos a todos en la revoluci\u00f3n de la ternura.", "Todo est\u00e1 relacionado: el aut\u00e9ntico cuidado de nuestra propia vida y de nuestras relaciones con la naturaleza es inseparable de la fraternidad, la justicia y la fidelidad a los dem\u00e1s. #LaudatoSi #WorldEnvironmentDay", "https://t.co/J3JItqLN0B", "Es importante poner en com\u00fan las capacidades cient\u00edficas, de modo transparente y desinteresado, para garantizar el acceso universal a las tecnolog\u00edas esenciales que permitan a todas las personas, en cualquier lugar del mundo, recibir cuidados sanitarios.", "Aprendamos de Abrah\u00e1m a rezar con fe: a escuchar, caminar, dialogar hasta incluso discutir, pero siempre dispuestos a acoger la Palabra de Dios y ponerla en pr\u00e1ctica. #AudienciaGeneral", "No podemos tolerar ni cerrar los ojos ante cualquier tipo de racismo o de exclusi\u00f3n. Al mismo tiempo, hemos de reconocer que la violencia es autodestructiva y autolesionista. Con la violencia no se gana nada. Oremos por la reconciliaci\u00f3n y la paz.", "\u00a1Tenemos mucha necesidad de la luz y la fuerza del Esp\u00edritu Santo! Lo necesita la Iglesia, para caminar concorde y valiente testimoniando el Evangelio. Y lo necesita toda la familia humana, para salir de esta crisis m\u00e1s unida y no m\u00e1s dividida.", "Roguemos al Esp\u00edritu Santo que d\u00e9 luz y fuerza a la Iglesia y a la sociedad en la #Amazonia, duramente probada por la pandemia. Rezo por los m\u00e1s pobres de esa querida regi\u00f3n y del mundo, y hago un llamamiento para que a nadie le falte atenci\u00f3n sanitaria.", "Una Iglesia que es madre camina por el camino de la ternura y de la compasi\u00f3n. Quien es hijo de la Iglesia es una persona afable, tierna, sonriente, llena de amor. #MariaMadredelaIglesia", "El Esp\u00edritu Santo nos da la certeza de que no estamos solos, sino que Dios nos sostiene. Queridos hermanos y hermanas, lo que hemos recibido debemos donarlo: estamos llamados a difundir el consuelo del Esp\u00edritu, la cercan\u00eda de Dios.", "\u00a1Cu\u00e1nto deseo que, como cristianos, podamos estar a\u00fan m\u00e1s unidos como testigos de la misericordia para la humanidad duramente probada! Pidamos al Esp\u00edritu Santo el don de la unidad, porque solo podremos difundir la fraternidad si vivimos como hermanos. #ThyKingdomCome", "La #misi\u00f3n es una respuesta libre y consciente a la llamada de Dios. Pero solo podemos percibir esta llamada cuando vivimos una relaci\u00f3n personal de amor con Jes\u00fas vivo en su Iglesia. https://t.co/ZEEN87bo6E", "Miremos a la Iglesia como la mira el Esp\u00edritu Santo, no como la mira el mundo. El mundo nos ve de derechas y de izquierdas; el Esp\u00edritu nos ve del Padre y de Jes\u00fas. El mundo ve conservadores y progresistas; el Esp\u00edritu ve hijos de Dios. https://t.co/rrltbxI1NG", "\u00a1Ven, Esp\u00edritu Santo! T\u00fa que eres armon\u00eda, haznos constructores de unidad; T\u00fa que siempre te das, conc\u00e9denos la valent\u00eda de salir de nosotros mismos, de amarnos y ayudarnos, para llegar a ser una sola familia. Am\u00e9n. #Pentecost\u00e9s", "Esp\u00edritu Santo, memoria de Dios, reaviva en nosotros el recuerdo del don recibido. L\u00edbranos de la par\u00e1lisis del ego\u00edsmo y enciende en nosotros el deseo de servir, de hacer el bien. #Pentecost\u00e9s", "De las grandes pruebas de la humanidad, y entre ellas de la #pandemia, se sale o mejores o peores. No se sale iguales. Y es por eso que hoy nos abrimos al Esp\u00edritu Santo, para que sea \u00c9l quien nos cambie el coraz\u00f3n y nos ayude a salir mejores.", "Necesitamos que el Esp\u00edritu Santo nos d\u00e9 ojos nuevos, abra nuestra mente y nuestro coraz\u00f3n para enfrentar este momento y el futuro con la lecci\u00f3n aprendida: somos una sola humanidad. Nadie se salva solo. Nadie.", "La fe nos permite una realista y creativa imaginaci\u00f3n capaz de abandonar la l\u00f3gica de la repetici\u00f3n, sustituci\u00f3n o conservaci\u00f3n; nos invita a instaurar un tiempo siempre nuevo: el tiempo del Se\u00f1or.", "Queridos hermanos sacerdotes, quiero compartir fraternalmente con ustedes todas las cosas que pens\u00e9 y sent\u00ed durante este tiempo de pandemia, para ayudarnos en el camino de la alabanza al Se\u00f1or y del servicio a los hermanos. https://t.co/oHYvdTOsQ7", "El Esp\u00edritu Santo nos hace alzar el vuelo, nos revela el maravilloso destino para el que nacimos. El Esp\u00edritu nos alimenta con esperanza viva. Pid\u00e1mosle que venga a nosotros y se acercar\u00e1.", "El Esp\u00edritu Santo, cuando lo invitamos a nuestras heridas, unge los malos recuerdos con el b\u00e1lsamo de la esperanza, porque \u00c9l reconstruye la esperanza.", "La #oraci\u00f3n nos libera de los instintos de violencia, y es una mirada dirigida a Dios para que \u00c9l vuelva a cuidar del coraz\u00f3n del hombre. #AudienciaGeneral", "#OremosJuntos https://t.co/mZuUheQYIn", "El Esp\u00edritu Santo nos transforma en Iglesia-seno de misericordia, es decir, en una \u201cmadre de coraz\u00f3n abierto\u201d para todos.", "Jes\u00fas tom\u00f3 sobre s\u00ed nuestra humanidad para llevarla m\u00e1s all\u00e1 de la muerte a un lugar nuevo, el Cielo, para que all\u00ed donde est\u00e1 \u00c9l, estemos tambi\u00e9n nosotros.", "Hoy se cumplen veinticinco a\u00f1os de la firma por parte de san Juan Pablo II de la Carta enc\u00edclica Ut unum sint. En este aniversario, doy gracias al Se\u00f1or por el camino que nos ha permitido recorrer como cristianos en busca de la comuni\u00f3n plena. https://t.co/o6GCxD7NWc", "Dios de amor, mu\u00e9stranos nuestro lugar en este mundo como instrumentos de tu cari\u00f1o por todos los seres de esta tierra, porque ninguno de ellos est\u00e1 olvidado ante ti. Alabado seas. #LaudatoSi5", "Encomendamos a Mar\u00eda Auxiliadora a todos aquellos que en este tiempo dif\u00edcil trabajan por la paz, el di\u00e1logo entre las naciones, el servicio a los pobres, la custodia de la creaci\u00f3n y la victoria de la humanidad sobre todas las enfermedades del cuerpo, del coraz\u00f3n y del alma.", "Encomendamos a la gu\u00eda y la protecci\u00f3n de nuestra Madre Celestial a nuestros hermanos y hermanas cat\u00f3licos de China, para que sean fuertes en la fe y firmes en la uni\u00f3n fraterna, testigos alegres y promotores de caridad y esperanza.", "La fiesta de la #Ascensi\u00f3n nos dice que Jes\u00fas subi\u00f3 al Cielo para habitar glorioso a la derecha del Padre y, al mismo tiempo, est\u00e1 a\u00fan y siempre entre nosotros: de ah\u00ed derivan nuestra fuerza, nuestra perseverancia y nuestra alegr\u00eda.", "El conocimiento de Dios se transmite sobre todo contando, de generaci\u00f3n en generaci\u00f3n, c\u00f3mo \u00c9l sigue haci\u00e9ndose presente. El Dios de la vida se comunica contando la vida. #JMCS2020\nhttps://t.co/lCPcQnPD8P", "Una ecolog\u00eda integral implica dedicar algo de tiempo para recuperar la serena armon\u00eda con la creaci\u00f3n, para reflexionar acerca de nuestro estilo de vida y nuestros ideales, para contemplar al Creador, que vive entre nosotros y en lo que nos rodea. #LaudatoSi5", "El cuidado de la naturaleza es parte de un estilo de vida que implica capacidad de convivencia y de comuni\u00f3n. Jes\u00fas nos record\u00f3 que tenemos a Dios como nuestro Padre com\u00fan y que eso nos hace hermanos. #LaudatoSi5", "Los hombres y las mujeres de #oraci\u00f3n custodian las verdades fundamentales: repiten a todos que esta vida, a pesar de sus fatigas, sus pruebas y sus d\u00edas dif\u00edciles, est\u00e1 llena de una gracia que maravilla. Y como tal, debe ser defendida y protegida siempre.", "Cada a\u00f1o desaparecen miles de especies vegetales y animales que ya no podremos conocer, que nuestros hijos ya no podr\u00e1n ver. Por nuestra causa, ya no dar\u00e1n gloria a Dios con su existencia. No tenemos derecho. #Biodiversidad #LaudatoSi5", "Recibir el gozo del Esp\u00edritu Santo es una gracia. Y es la \u00fanica fuerza que podemos tener para predicar el Evangelio, para confesar la fe en el Se\u00f1or. La fe es testimoniar la alegr\u00eda que nos da el Se\u00f1or. Un gozo como ese no nos lo podemos dar nosotros solos https://t.co/kMKiupDB4Y", "La alegr\u00eda de anunciar el Evangelio brilla siempre sobre el fondo de una memoria agradecida. Ponerse en \u201cestado de misi\u00f3n\u201d es un efecto del agradecimiento, es la respuesta de quien, en funci\u00f3n de su gratitud, se hace d\u00f3cil al Esp\u00edritu Santo y, por tanto, es libre.", "Cuando uno sigue a Jes\u00fas, contento por ser atra\u00eddo por \u00c9l, los dem\u00e1s se dar\u00e1n cuenta y podr\u00e1n asombrarse de ello. La alegr\u00eda que se transparenta en aquellos que son atra\u00eddos por Cristo y por su Esp\u00edritu es lo que hace fecunda cualquier iniciativa misionera.", "Jes\u00fas, antes de irse, dijo a los suyos que les mandar\u00eda el Esp\u00edritu, el Consolador. Y as\u00ed entreg\u00f3 tambi\u00e9n al Esp\u00edritu la obra apost\u00f3lica de la Iglesia, durante toda la historia, hasta su venida. #Ascensi\u00f3n https://t.co/kMKiupm0dq", "Esta vida es el regalo que Dios nos ha dado, y es demasiado breve para consumirla en la tristeza. Alabemos a Dios, contentos simplemente de existir. Somos hijos del gran Rey, del Creador, capaces de leer su firma en todo lo creado. #LaudatoSi5", "La persona humana m\u00e1s crece, m\u00e1s madura y m\u00e1s se santifica a medida que entra en relaci\u00f3n, cuando sale de s\u00ed misma para vivir en comuni\u00f3n con Dios, con los dem\u00e1s y con todas las criaturas. #LaudatoSi5", "Si los sucesos de la vida, con todas sus amarguras, amenazan alguna vez con sofocar en nosotros el don de la #oraci\u00f3n, basta contemplar un cielo estrellado, una puesta de sol, una flor... para volver a encender la chispa del agradecimiento. #AudienciaGeneral", "Cuando tomamos conciencia del reflejo de Dios que hay en todo lo que existe, el coraz\u00f3n experimenta el deseo de adorar al Se\u00f1or por todas sus criaturas y junto con ellas. #LaudatoSi5", "Si, como el cristal, somos transparentes ante el Se\u00f1or, su luz, la luz de la misericordia, brilla en nosotros y, a trav\u00e9s de nosotros, en el mundo.", "Todos podemos colaborar como instrumentos de Dios para el cuidado de la creaci\u00f3n, cada uno desde su cultura, su experiencia, sus iniciativas y sus capacidades. #LaudatoSi5", "Hoy recordamos la gran fe y el ejemplo de #SanJuanPabloII; sentimos resonar su llamamiento a abrir las puertas a Cristo, a no tener miedo. Caminemos alegres por los senderos del mundo, siguiendo las huellas de los gigantes que nos han precedido: \u00a1No estamos solos nunca! https://t.co/k6LxpzTvzQ", "Hace cien a\u00f1os, el Se\u00f1or visit\u00f3 a su pueblo. Envi\u00f3 un pastor. #SanJuanPabloII fue nuestro pastor en la oraci\u00f3n, en la cercan\u00eda al pueblo, en el amor a la justicia, que siempre va junto con la misericordia.", "Ma\u00f1ana se cumple el centenario del nacimiento de San Juan Pablo Il. Lo recordamos con mucho afecto y agradecimiento. A las 7.00 AM celebrar\u00e9 la Santa Misa, que ser\u00e1 transmitida a todo el mundo, desde el altar en el que reposan sus restos mortales. https://t.co/xRB3LYdf1D", "Hago una invitaci\u00f3n urgente a un nuevo di\u00e1logo sobre el modo como estamos construyendo el futuro del planeta. Necesitamos una conversaci\u00f3n que nos una a todos, porque el desaf\u00edo ambiental que vivimos, y sus ra\u00edces humanas, nos interesan y nos impactan a todos. #LaudatoSi5", "Hoy vivimos en una sociedad con un sentido de orfandad que afecta la pertenencia y la fraternidad, porque falta el Padre. Pidamos al Esp\u00edritu Santo la gracia de reencontrar al Padre, que da sentido a toda la vida y que hace que los hombres sean una familia. #Homil\u00edaSantaMarta", "#OremosJuntos hoy por las personas que limpian los hospitales y las calles, que vac\u00edan los contenedores de la basura, que se llevan la basura de las casas; un trabajo que nadie ve, pero que es necesario para sobrevivir. Que el Se\u00f1or los bendiga.", "Cuidemos la creaci\u00f3n, don de nuestro buen Dios Creador. Celebremos juntos la Semana Laudato si\u2019. #LaudatoSi5 \nhttps://t.co/HVAEc5x7tW https://t.co/2s1MsUNWIG", "\u00bfQu\u00e9 es el esp\u00edritu del mundo del que habla Jes\u00fas (Jn 15,18-21)? Es un modo de vivir, una cultura de lo ef\u00edmero que no conoce la fidelidad. Pidamos al Esp\u00edritu Santo la gracia de discernir qu\u00e9 es mundanidad y qu\u00e9 es Evangelio. #Homil\u00edaSantaMarta", "Recemos hoy por las personas que se ocupan de enterrar a los difuntos en esta pandemia, corriendo el riesgo del contagio. Enterrar a los difuntos es una de las obras de misericordia. #OremosJuntos", "A la luz de los tr\u00e1gicos acontecimientos del 2020, extiendo este Mensaje para la Jornada Mundial del Emigrante y del Refugiado, dedicado a los desplazados internos, a todos los que viven situaciones de precariedad y de marginaci\u00f3n a causa del COVID-19. https://t.co/KKcrPPYWse", "La perfecci\u00f3n del camino para seguir a Jes\u00fas no es la rigidez, que lleva al turbamiento, sino el esp\u00edritu de la libertad evang\u00e9lica, que lleva a la alegr\u00eda. #Homil\u00edaSantaMarta", "Hoy es la Jornada Mundial de la #Familia: oremos por las familias, para que crezca en ellas el Esp\u00edritu del Se\u00f1or, el esp\u00edritu de amor, de respeto, de libertad. #OremosJuntos", "Que Dios tenga piedad de nosotros y detenga esta tragedia, esta pandemia y tambi\u00e9n las dem\u00e1s: la del hambre, la de la guerra, la de los ni\u00f1os sin educaci\u00f3n. Pedimos esto como hermanos, todos juntos. #HumanFraternity #OremosJuntos", "Todos nosotros, hermanos y hermanas de todas las tradiciones religiosas, nos unimos hoy en la Jornada de oraci\u00f3n, ayuno y penitencia convocada por el Alto Comit\u00e9 para la Fraternidad Humana. #HumanFraternity #OremosJuntos #Homil\u00edaSantaMarta https://t.co/FCjSvT2byj", "La oraci\u00f3n pertenece a todos: a los hombres de cada religi\u00f3n y probablemente tambi\u00e9n a los que no profesan ninguna. La oraci\u00f3n nace en lo secreto de nosotros mismos, en ese lugar interior que a menudo los autores espirituales llaman \u201ccoraz\u00f3n\u201d. #AudienciaGeneral", "Madre del Se\u00f1or, Virgen Mar\u00eda, Reina del Rosario, mu\u00e9stranos la fuerza de tu manto protector. De tus brazos vendr\u00e1n la esperanza y la paz que tanto necesitamos. #VirgendeF\u00e1tima", "\u201cPermaneced en m\u00ed, y yo en vosotros\u201d (Jn 15,4). Este \u201cpermanecer\u201d no es pasivo,sino activo. Y es un permanecer rec\u00edproco. \u201cYo soy la vid,vosotros los sarmientos\u201d (Jn 15,5). Nosotros los sarmientos necesitamos la savia,y la vid necesita los frutos,el testimonio. #Homil\u00edaSantaMarta", "Hoy es la Jornada de las enfermeras y enfermeros. La suya es m\u00e1s que una profesi\u00f3n, es una vocaci\u00f3n, una dedicaci\u00f3n. En esta pandemia han dado ejemplo de heroicidad, y en muchos casos han dado la vida. #OremosJuntos por las enfermeras y los enfermeros. https://t.co/PYTMXcAKfZ", "La paz que te da el mundo te a\u00edsla de los dem\u00e1s, es un bienestar que te anestesia. Es provisional y est\u00e9ril. La paz del Se\u00f1or es definitiva, fecunda y contagiosa. Te hace ir hacia los dem\u00e1s, crea comunidad, est\u00e1 llena de esperanza porque mira al Cielo. #Homil\u00edaSantaMarta", "Quisiera recordaros que el 14 de mayo los creyentes de todas las religiones est\u00e1n invitados a unirse espiritualmente en una jornada de oraci\u00f3n, ayuno y obras de caridad, para implorar a Dios que ayude a la humanidad a superar el coronavirus. #HumanFraternity #OremosJuntos", "\u00bfQu\u00e9 hace el Esp\u00edritu Santo en nosotros? Nos recuerda todo lo que Jes\u00fas dijo, nos ense\u00f1a a comprenderlo cada vez m\u00e1s, a crecer en la comprensi\u00f3n de la fe; nos acompa\u00f1a y sostiene en el discernimiento, nos ilumina en las peque\u00f1as y grandes decisiones de la vida. #Homil\u00edaSantaMarta", "En estos d\u00edas, mucha gente ha perdido el trabajo. Recemos por nuestros hermanos y hermanas que sufren la falta de trabajo. #OremosJuntos", "Hoy se celebra el #D\u00edadelaMadre en muchos pa\u00edses. Quiero recordar con gratitud y afecto a todas las mam\u00e1s, encomend\u00e1ndolas a la protecci\u00f3n de Mar\u00eda, nuestra Mam\u00e1 celestial. Recordemos tambi\u00e9n a las mam\u00e1s que nos acompa\u00f1an desde el Cielo.", "En el #EvangeliodeHoy (Jn 14, 1-12), Jes\u00fas nos indica dos remedios para el coraz\u00f3n turbado. Primero: no apoyarnos en nosotros mismos, sino tener fe en \u00c9l. Segundo, recordar que estamos aqu\u00ed de paso y que Jes\u00fas nos ha preparado un sitio en el Cielo. #ReginaCaeli", "Para rezar se necesita valor. Rezar es ir con Jes\u00fas al Padre que te dar\u00e1 todo. La Iglesia sigue adelante con esta valent\u00eda de la oraci\u00f3n, porque el Esp\u00edritu Santo nos ense\u00f1a que nosotros  hacemos un poco, pero es Dios quien \"hace las cosas\" en la Iglesia. #Homil\u00edaSantaMarta", "En el 70\u00b0 aniversario de la Declaraci\u00f3n Schuman, espero que \u00e9sta siga inspirando a cuantos tienen responsabilidad en la Uni\u00f3n Europea, llamados a afrontar con esp\u00edritu de concordia y colaboraci\u00f3n las consecuencias sociales y econ\u00f3micas de la pandemia. #EuropeDay2020", "La Iglesia sigue adelante entre los consuelos de Dios y las persecuciones del mundo. El Esp\u00edritu Santo crea armon\u00eda en la Iglesia. El esp\u00edritu maligno destruye. No pongamos nuestra confianza en los poderes temporales, sino en Jesucristo y en el Esp\u00edritu Santo. #Homil\u00edaSantaMarta", "En el d\u00eda de la conmemoraci\u00f3n de santa Luisa de Marillac, #OremosJuntos por las hermanas vicentinas, que desde hace casi cien a\u00f1os trabajan aqu\u00ed, en Santa Marta, y llevan adelante el ambulatorio.", "Hoy, en el Santuario de Pompeya, se eleva la intensa oraci\u00f3n de la S\u00faplica a la #VirgendelRosario. #OremosJuntos para que, por intercesi\u00f3n de la Virgen Santa, el Se\u00f1or conceda misericordia y paz a la Iglesia y al mundo entero.", "\u00bfC\u00f3mo consuela el Se\u00f1or? Con la cercan\u00eda: habla poco, pero est\u00e1 cerca. Con la verdad: no dice formalidades, no enga\u00f1a. Con la esperanza: \u201cNo se turbe vuestro coraz\u00f3n\u201d. El consuelo del Se\u00f1or es cercano, verdadero y nos abre las puertas de la esperanza. #Homil\u00edaSantaMarta", "Hoy se celebra la Jornada Mundial de la Cruz Roja y de la Media Luna Roja. #OremosJuntos por las personas que trabajan en estas benem\u00e9ritas instituciones: que el Se\u00f1or bendiga su trabajo, que hace mucho bien.", "En medio del aislamiento en el que estamos sufriendo la falta de los afectos y de los encuentros, y experimentando la carencia de tantas cosas, escuchemos una vez m\u00e1s el anuncio que nos salva: Cristo ha resucitado y vive a nuestro lado.", "Ser cristianos es pertenecer a un pueblo elegido por Dios gratuitamente, tener presentes en la memoria a quienes nos han precedido en el camino de la salvaci\u00f3n. Pidamos al Se\u00f1or la conciencia de pertenecer al pueblo de Dios. #Homil\u00edaSantaMarta", "Quisiera pedir al Se\u00f1or que bendiga a los artistas que nos hacen entender qu\u00e9 es la belleza. Sin lo bello, el Evangelio no se puede entender. Oremos de nuevo por los artistas. #OremosJuntos", "La #oraci\u00f3n es la respiraci\u00f3n de la fe, es como un grito que sale del coraz\u00f3n de quien cree y se encomienda a Dios. Fe es tener dos manos alzadas y una voz que grita implorando el don de la salvaci\u00f3n. #AudienciaGeneral", "No es f\u00e1cil vivir en la luz. La luz nos hace ver muchas cosas feas dentro de nosotros: los vicios, la soberbia, el esp\u00edritu mundano. Pero Jes\u00fas mismo nos dice: \u201cTen valor, d\u00e9jate iluminar porque yo te salvo\u201d. \u00a1No tengamos miedo de la luz de Jes\u00fas! #Homil\u00edaSantaMarta", "#OremosJuntos por los hombres y mujeres que trabajan en los medios de comunicaci\u00f3n. En este tiempo de pandemia corren un gran riesgo, y el trabajo es mucho. Que el Se\u00f1or les ayude en esta labor de transmitir la verdad. https://t.co/ehudRaFt1F", "https://t.co/vvNEWgjG1G", "Hay actitudes que no nos dejan avanzar en el conocimiento del Se\u00f1or: vivir para las riquezas, la acidia, la rigidez, el clericalismo, la mundanidad\u2026 Con estas actitudes no hay libertad, y no se puede seguir a Jes\u00fas sin libertad. #Homil\u00edaSantaMarta", "Recemos hoy por las personas que han muerto a causa de la pandemia. Han fallecido solas, sin la caricia de sus seres queridos; muchas ni siquiera han tenido un funeral. Que el Se\u00f1or las acoja en la gloria. #OremosJuntos", "He acogido la propuesta del Alto Comit\u00e9 para la #FraternidadHumana, para que el 14 de mayo los creyentes de todas las religiones se unan espiritualmente en una jornada de oraci\u00f3n y ayuno, a fin de implorar a Dios que ayude a la humanidad a superar el #coronavirus. #OremosJuntos", "Hay ideas que causan divisi\u00f3n, hasta el punto de que se considera m\u00e1s importante la idea que el Esp\u00edritu Santo que nos gu\u00eda. Que el Se\u00f1or nos libre de las divisiones y nos ayude a comprender el misterio de Jes\u00fas, pastor de todos; en \u00c9l, todos somos hermanos. #Homil\u00edaSantaMarta", "En este tiempo de cuarentena, las familias intentan hacer muchas cosas nuevas, hay tanta creatividad para ir adelante. Pero a veces tambi\u00e9n hay violencia dom\u00e9stica. #OremosJuntos por las familias, para que sigan en paz, con creatividad y paciencia, en esta cuarentena.", "En la crisis actual necesitamos un periodismo libre al servicio de todas las personas, especialmente de las que no tienen voz; un periodismo que se comprometa con la b\u00fasqueda de la verdad y abra v\u00edas de comuni\u00f3n y de paz. #WPFD2020", "#OremosJuntos hoy por las #vocaciones, pidiendo al Se\u00f1or el don de buenos obreros para su Reino, con el coraz\u00f3n y las manos diponibles para su amor. https://t.co/6OJCmwdDII", "#OremosJuntos por los muchos pastores que dan la vida por los fieles. Pienso en los sacerdotes y tambi\u00e9n en otros pastores que cuidan del bien de la gente: los m\u00e9dicos. Que el ejemplo de estos pastores sacerdotes y pastores m\u00e9dicos nos ayude a cuidar al santo pueblo fiel de Dios.", "El domingo del Buen Pastor es un domingo bello, un domingo de paz, de mansedumbre, de ternura, porque nuestro Pastor cuida de nosotros. \u201cEl Se\u00f1or es mi Pastor, nada me puede faltar\u201d. (Sal 22). #Homil\u00edaSantaMarta", "Aprovechemos este momento de la #pandemia como una prueba para preparar el ma\u00f1ana de todos. Porque sin una visi\u00f3n de conjunto no habr\u00e1 futuro para nadie.", "La crisis es un momento para elegir. Esta pandemia es un momento de crisis social. \u00bfC\u00f3mo reaccionar? Con la perseverancia, el silencio, la fidelidad a Dios, a las decisiones tomadas. El momento de crisis es como pasar por el fuego para fortalecerse. #Homil\u00edaSantaMarta", "#OremosJuntos por los gobernantes, que tienen la responsabilidad de cuidar de sus pueblos, para que el Se\u00f1or les d\u00e9 fuerza y para que comprendan que en los momentos de crisis deben estar muy unidos por el bien del pueblo, porque la unidad es superior al conflicto.", "\u00a1Redescubramos la belleza de rezar el #Rosario en casa durante el mes de mayo! Al final, podemos recitar una oraci\u00f3n pidiendo a la Virgen que interceda para que el Se\u00f1or nos libre de esta pandemia y la vida pueda retomar su curso con serenidad. https://t.co/lIdum6EShY https://t.co/GoYqEjZsL7", "La palabra \u201ctrabajo\u201d aparece en la Biblia para describir la actividad creadora de Dios: \u201cDios concluy\u00f3 el trabajo que hab\u00eda hecho\u201d (Gen 2,2). Dios entrega esta actividad al hombre: el trabajo es la vocaci\u00f3n del hombre. #Homil\u00edaSantaMarta", "Hoy es la fiesta de San Jos\u00e9 obrero, y tambi\u00e9n el D\u00eda de los Trabajadores. #OremosJuntos por todos los trabajadores, para que a ninguno le falte el trabajo, todos sean pagados justamente y puedan gozar de la dignidad del trabajo y de la belleza del reposo.", "El cristianismo no es solo una doctrina, un modo de comportarse, una cultura. S\u00ed, es tambi\u00e9n todo esto, pero el n\u00facleo del cristianismo es un encuentro: es el encuentro con Jes\u00fas. Una persona es cristiana porque ha encontrado a Jesucristo, se ha dejado encontrar por \u00c9l.", "Nuestro testimonio abre puertas a la gente. Nuestra oraci\u00f3n abre las puertas al coraz\u00f3n del Padre. Pidamos al Se\u00f1or que podamos vivir nuestro trabajo con testimonio y oraci\u00f3n, para que el Padre pueda atraer a las personas hacia Jes\u00fas. #Homil\u00edaSantaMarta", "#OremosJuntos hoy por los difuntos, por quienes han muerto a causa de la pandemia, de manera especial por los difuntos \u201can\u00f3nimos\u201d.", "La pobreza de esp\u00edritu, el llanto, la mansedumbre, la sed de santidad, la misericordia, la purificaci\u00f3n del coraz\u00f3n y las obras de paz pueden llevar a la persecuci\u00f3n a causa de Cristo; pero esta persecuci\u00f3n, al final, causa alegr\u00eda y gran recompensa en el Cielo. #Bienaventuranzas", "Al confesar nuestros pecados, no debemos ser abstractos sino simples y concretos como ni\u00f1os: \u201cSoy pecador por esto, esto y esto\u201d. Esto me lleva a la verg\u00fcenza. La concreci\u00f3n es lo que me hace sentir pecador en serio, y no pecador de modo indefinido. #Homil\u00edaSantaMarta", "En el d\u00eda de Santa Catalina de Siena, Doctora de la Iglesia y patrona de Europa, #OremosJuntos por la unidad de la Uni\u00f3n Europea: para que podamos seguir adelante todos juntos como hermanos.", "La Pascua nos trae el mensaje de renacer. Podemos renacer gracias a la misma fuerza que resucit\u00f3 al Se\u00f1or Jes\u00fas, la fuerza de Dios.", "Muchas veces iniciamos con nuestros comentarios un peque\u00f1o linchamiento cotidiano. Que el Se\u00f1or nos ayude a ser justos en nuestros juicios, a no empezar o seguir estas murmuraciones que provocan una condena sumaria. #Homil\u00edaSantaMarta", "En este tiempo en el que comienzan a llegar disposiciones para salir de la cuarentena, oremos al Se\u00f1or para que nos d\u00e9 a todos nosotros la gracia de la prudencia y la obediencia a estas disposiciones, a fin de que la pandemia no regrese. #OremosJuntos", "En la vida sucede que nos alejamos del Se\u00f1or y perdemos la frescura de la primera llamada. Pidamos la gracia de regresar siempre al primer encuentro, en el que \u00c9l nos mir\u00f3, nos habl\u00f3 e hizo nacer en nosotros el deseo de seguirlo. #Homil\u00edaSantaMarta", "#OremosJuntos por los artistas que tienen una gran creatividad y que a trav\u00e9s de la belleza nos indican el camino a seguir. Que el Se\u00f1or nos d\u00e9 a todos nosotros en este momento la gracia de la creatividad.", "El #EvangeliodeHoy (Lc 24,13-35) ense\u00f1a que en la vida podemos tomar dos direcciones opuestas: el camino de quien se deja paralizar por las desilusiones y va adelante triste; o el camino de quien no pone en primer lugar a s\u00ed mismo y sus problemas, sino a Jes\u00fas y a los hermanos.", "\u00a1Cu\u00e1nta paciencia tiene el Se\u00f1or con nosotros! Respeta nuestra situaci\u00f3n, camina junto a nosotros como con los disc\u00edpulos de Ema\u00fas, escucha nuestras inquietudes. Nos espera, le gusta escuchar lo que decimos para entendernos bien y darnos la respuesta justa. #Homil\u00edaSantaMarta", "#OremosJuntos por todas las personas que sufren la tristeza porque est\u00e1n solas, o porque no saben qu\u00e9 futuro les espera, o porque no pueden sacar adelante la familia pues no tienen trabajo. Recemos hoy por todas ellas.", "Mientras combatimos el #COVID-19, tambi\u00e9n tenemos que continuar el esfuerzo para prevenir y curar la #malaria, que amenaza a miles de millones de personas. Estoy cerca de los enfermos, de cuantos los curan y de quienes trabajan por el acceso de todos a buenos servicios sanitarios", "Contemplar juntos el Rostro de Cristo con el coraz\u00f3n de Mar\u00eda, rezando el #Rosario, nos unir\u00e1 m\u00e1s como familia espiritual y nos ayudar\u00e1 a superar esta prueba. Yo rezar\u00e9 por vosotros, especialmente por los que m\u00e1s sufren, y vosotros, por favor, rezad por m\u00ed. #OremosJuntos", "Queridos hermanos y hermanas, os ofrezco los textos de dos oraciones a la Virgen que pod\u00e9is recitar al final del #Rosario y que yo mismo rezar\u00e9 en el mes de mayo, unido espiritualmente a vosotros. #OremosJuntos https://t.co/vbn9GvD7lj", "En el #EvangeliodeHoy leemos la despedida del Se\u00f1or: \u201cId por todo el mundo y proclamad el Evangelio\u201d (Mc 16,15). La fe siempre te lleva a salir de ti: hay que transmitir la fe, ofrecerla, sobre todo con el testimonio. Id, que la gente vea c\u00f3mo viv\u00eds. #Homil\u00edaSantaMarta", "Hoy la Iglesia celebra a San Marcos, uno de los cuatro evangelistas, el primero que escribi\u00f3 el Evangelio, con un estilo muy simple. Si hoy ten\u00e9is un poco de tiempo, leedlo. Da gusto leer la simplicidad con la que Marcos narra la vida del Se\u00f1or.", "#OremosJuntos por las personas que prestan servicios funerarios. Es tan doloroso lo que hacen, tan triste, y sienten el dolor de esta pandemia muy cerca. Oremos por ellos.", "Ahora, mientras pensamos en la lenta y ardua recuperaci\u00f3n de la pandemia, corremos el riesgo de que nos golpee un virus todav\u00eda peor, el del ego\u00edsmo indiferente que olvida a quienes se han quedado atr\u00e1s.", "Jes\u00fas form\u00f3 el coraz\u00f3n de los ap\u00f3stoles para que sirvieran a la gente; les ense\u00f1\u00f3 esta actitud pastoral que es la cercan\u00eda al pueblo de Dios. No es la estructura la que hace la pastoral, sino el coraz\u00f3n del pastor. #OremosJuntos por los pastores de la Iglesia. #Homil\u00edaSantaMarta", "#OremosJuntos por los profesores, que tienen que trabajar mucho para dar lecciones a trav\u00e9s de Internet y otros medios; y por los estudiantes, que tienen que hacer los ex\u00e1menes de un modo al que no est\u00e1n acostumbrados. Acompa\u00f1\u00e9moslos con la oraci\u00f3n. https://t.co/cuPgIaaVFm", "Esta pandemia nos recuerda que no hay diferencias ni fronteras entre los que sufren. Somos todos fr\u00e1giles, todos iguales, todos valiosos. Que lo que est\u00e1 sucediendo nos sacuda: es tiempo de eliminar las desigualdades, de reparar la injusticia que mina la salud de la humanidad.", "El secreto de Pedro es la oraci\u00f3n de Jes\u00fas: Jes\u00fas ora por Pedro, para que su fe no falle. Y lo que hizo por Pedro, lo hace por todos nosotros. Jes\u00fas ora por nosotros ante el Padre mostrando sus llagas, precio de nuestra salvaci\u00f3n. #Homil\u00edaSantaMarta", "Hay familias que padecen necesidad, que no pueden trabajar y no tienen para comer, y los usureros les quitan lo poco que poseen. #OremosJuntos por la dignidad de estas familias; y oremos tambi\u00e9n por los usureros: que el Se\u00f1or toque sus corazones y se conviertan.", "La Jornada Mundial de la Tierra es una oportunidad para renovar el compromiso de amar nuestra casa com\u00fan, que no es un dep\u00f3sito de recursos que explotar. Cuidemos de ella y de los miembros m\u00e1s d\u00e9biles de nuestra familia humana. #EarthDay50 https://t.co/iUEReqtPer", "Dejemos que el amor de Dios, que envi\u00f3 a su Hijo Jes\u00fas, entre en nosotros y nos ayude a ver con la luz del Esp\u00edritu Santo. Pregunt\u00e9monos: \u00bfYo camino en la luz, o camino en las tinieblas, soy hijo de Dios o he acabado por ser un pobre \u201cmurci\u00e9lago\u201d? #Homil\u00edaSantaMarta", "Cuando estamos en pecado, somos como \u201cmurci\u00e9lagos humanos\u201d que saben moverse solo por la noche. Es m\u00e1s c\u00f3modo para nosotros vivir en la oscuridad, porque la luz nos hace ver lo que no queremos ver. Pero as\u00ed los ojos se acostumbran a las tinieblas, y ya no saben lo que es la luz.", "En este tiempo en el que es necesaria tanta unidad entre nosotros, oremos por Europa, para que consiga llegar a la unidad fraterna so\u00f1ada por los padres fundadores de la Comunidad Europea. #OremosJuntos  https://t.co/zRwkVkddmV", "En la prueba que estamos atravesando, hemos comprobado que somos fr\u00e1giles. Necesitamos al Se\u00f1or, que ve en nosotros, m\u00e1s all\u00e1 de nuestras fragilidades, una belleza insuprimible. Con \u00c9l descubrimos que somos muy valiosos incluso en nuestra fragilidad.", "Son muchas las cosas que pueden dividir las comunidades: el dinero, la vanidad, las habladur\u00edas. Pero el Esp\u00edritu viene para salvarnos: el Esp\u00edritu Santo es maestro de armon\u00eda, crea armon\u00eda en la comunidad, porque \u00c9l mismo es armon\u00eda entre el Padre y el Hijo. #Homil\u00edaSantaMarta", "En este tiempo hay mucho silencio. Que este silencio, que es un tanto nuevo en nuestras costumbres, nos ense\u00f1e a escuchar, nos haga crecer en la capacidad de escucha. #OremosJuntos por ello. https://t.co/7XgOB6DPfI", "La respuesta de los cristianos a las tormentas de la vida y de la historia no puede ser otra que la misericordia: el amor compasivo entre nosotros y hacia todos, especialmente hacia quien sufre, quien tiene m\u00e1s dificultades, quien est\u00e1 abandonado.", "Ser cristiano no es solamente cumplir los mandamientos, sino \u201cnacer de nuevo\u201d y dejar que el Esp\u00edritu entre en nosotros y nos lleve donde \u00c9l quiere. Esta es la libertad del Esp\u00edritu. Que el Se\u00f1or nos ayude a ser siempre d\u00f3ciles al Esp\u00edritu Santo. #Homil\u00edaSantaMarta", "#OremosJuntos por los hombres y mujeres con vocaci\u00f3n pol\u00edtica, que es una forma alta de la caridad. Oremos por los partidos pol\u00edticos de los distintos pa\u00edses, para que en este momento de pandemia busquen juntos el bien del pa\u00eds, y no el bien del propio partido.", "El Se\u00f1or espera que le presentemos nuestras miserias, para hacernos descubrir su misericordia. #DomingodelaDivinaMisericordia https://t.co/Ivw37ZGB5J", "La esa misericordia fiel y paciente de Dios no se cansa de tendernos la mano para levantarnos de nuestras ca\u00eddas. \u00c9l quiere que lo veamos as\u00ed, no como un patr\u00f3n con quien tenemos que ajustar cuentas, sino como nuestro Pap\u00e1, que nos levanta siempre. #DomingodelaDivinaMisericordia", "Hoy, el amor desarmado y desarmante de Jes\u00fas resucita el coraz\u00f3n de Tom\u00e1s (Jn 20,19-31). Que tambi\u00e9n nosotros, como el ap\u00f3stol, acojamos la misericordia, salvaci\u00f3n del mundo, y seamos misericordiosos con el que es m\u00e1s d\u00e9bil. S\u00f3lo as\u00ed reconstruiremos un mundo nuevo.", "\u00bfDe d\u00f3nde viene la valent\u00eda de los ap\u00f3stoles? Es un don del Esp\u00edritu Santo. La franqueza, el valor, son dones que da el Se\u00f1or el d\u00eda de Pentecost\u00e9s. La misi\u00f3n nace precisamente del don del Esp\u00edritu Santo. #Homil\u00edaSantaMarta", "Pensemos en el dif\u00edcil trabajo de los operadores sanitarios, enfermeros y m\u00e9dicos, con los enfermos discapacitados que tienen el COVID-19. #OremosJuntos por las personas con discapacidad y por quienes las asisten.", "Los disc\u00edpulos recorrieron un camino de familiaridad con el Se\u00f1or. Que el Se\u00f1or nos ense\u00f1e esta familiaridad con \u00c9l, que es personal y al mismo tiempo comunitaria: una familiaridad en la vida cotidiana, en los sacramentos, en medio del pueblo de Dios. #Homil\u00edaSantaMarta", "#OremosJuntos por las mujeres embarazadas que ser\u00e1n mam\u00e1s y se preguntan: \u201c\u00bfEn qu\u00e9 mundo vivir\u00e1 mi hijo?\u201d. Que el Se\u00f1or les d\u00e9 valor, y la confianza en que ser\u00e1 ciertamente un mundo diverso, pero siempre un mundo que el Se\u00f1or amar\u00e1 mucho.", "La alegr\u00eda del Se\u00f1or es vuestra fortaleza (Ne 8,10). La gran fuerza que tenemos para seguir adelante como testigos de la vida es la alegr\u00eda del Se\u00f1or. Pidamos hoy la gracia de esta alegr\u00eda, que es fruto del Esp\u00edritu Santo. #Homil\u00edaSantaMarta", "El #EvangeliodeHoy (Lc 24,35-48) es uno de mis preferidos: \u201cLa alegr\u00eda les imped\u00eda creer\u201d (v. 41). Estar lleno de alegr\u00eda no es ser alegre, positivo, es otra cosa; es la plenitud de la consolaci\u00f3n, la plenitud de la presencia del Se\u00f1or. #Homil\u00edaSantaMarta", "#OremosJuntos tambi\u00e9n por los farmac\u00e9uticos que, junto con los m\u00e9dicos y los enfermeros, trabajan tanto para ayudar a curar a los enfermos. https://t.co/pc4gDHlvYZ", "Son llamados hijos de Dios quienes han aprendido el arte de la paz y la ejercen, saben que no hay reconciliaci\u00f3n sin el don de la propia vida, y que hay que buscar la paz siempre y a pesar de todo. #Bienaventuranzas #AudienciaGeneral", "La fidelidad de Dios es una fidelidad paciente con su pueblo. Dios escucha, gu\u00eda, explica lentamente y conforta el coraz\u00f3n como hizo con los dos disc\u00edpulos que se alejaban de Jerusal\u00e9n: conforta sus corazones para que regresen a casa. #Homil\u00edaSantaMarta", "#OremosJuntos por los ancianos, especialmente por aquellos que est\u00e1n aislados o en casas de reposo y tienen miedo de morir solos.  Ellos son nuestras ra\u00edces; nos han dado la fe, las tradiciones, el sentido de pertenencia. Oremos para que el Se\u00f1or est\u00e9 a su lado.", "La resurrecci\u00f3n de Jes\u00fas nos dice que la \u00faltima palabra no pertenece a la muerte, sino a la vida. Si Cristo ha resucitado, es posible mirar con confianza cada suceso de nuestra existencia, incluso los m\u00e1s dif\u00edciles y cargados de angustia e incertidumbre.", "Convertirse significa volver a la fidelidad. Pidamos hoy la gracia de ser fieles, incluso ante las tumbas, ante el hundimiento de tantas ilusiones. No es f\u00e1cil mantener la fidelidad. Que sea el Se\u00f1or quien la custodie. #Homil\u00edaSantaMarta", "#OremosJuntos para que el Se\u00f1or nos d\u00e9 la gracia de la unidad entre nosotros. Nos haga descubrir, en las dificultades de estos tiempos, la comuni\u00f3n entre nosotros, la unidad que es superior a cualquier divisi\u00f3n. https://t.co/2c6tiHHiOy", "En #EvangelioDeHoy hemos o\u00eddo que las mujeres dieron a los disc\u00edpulos el anuncio de la Resurrecci\u00f3n de Jes\u00fas. Hoy me gustar\u00eda recordar con vosotros todo lo que hacen muchas mujeres, tambi\u00e9n en este momento de emergencia sanitaria, para cuidar a los dem\u00e1s.", "O nuestra apuesta es por la vida, por la resurrecci\u00f3n de los pueblos o ser\u00e1 por el dios dinero: volver a la tumba del hambre, la esclavitud, las guerras, las f\u00e1bricas de armas, los ni\u00f1os sin educaci\u00f3n. #Homil\u00edaSantaMarta https://t.co/LEuS3CAvgQ", "#OremosJuntos por los gobernantes, los cient\u00edficos, los pol\u00edticos, que empiezan a estudiar la salida, la post-pandemia, este \u201cdespu\u00e9s\u201d que ya ha comenzado: para que encuentren el camino correcto, siempre en favor de la gente, en favor de los pueblos.", "Queridos hermanos y hermanas: Las palabras que realmente queremos escuchar en este tiempo no son indiferencia, ego\u00edsmo, divisi\u00f3n y olvido. \u00a1Queremos suprimirlas para siempre! https://t.co/snk73h7g0L", "En esta noche resuena la voz de la Iglesia: \u00ab\u00a1Resucit\u00f3 de veras mi amor y mi esperanza!\u00bb. Es otro \u201ccontagio\u201d, que se transmite de coraz\u00f3n a coraz\u00f3n, porque todo coraz\u00f3n humano espera esta Buena Noticia. Es el contagio de la esperanza: \u00ab\u00a1Resucit\u00f3 de veras mi amor y mi esperanza!\u00bb.", "En esta noche conquistamos un derecho fundamental: el derecho a la esperanza; es una esperanza nueva, viva, que viene de Dios. No es un mero optimismo, es un don del Cielo, que no pod\u00edamos alcanzar por nosotros mismos.", "Acallemos los gritos de muerte, \u00a1basta de guerras! Se ponga fin a la producci\u00f3n de armas, porque necesitamos pan y no fusiles. Que cesen los abortos, que matan la vida inocente. Que el coraz\u00f3n del que tiene se abra para llenar las manos vac\u00edas de quien carece de lo necesario.", "No tem\u00e1is, no teng\u00e1is miedo: He aqu\u00ed el anuncio de la esperanza. Que es tambi\u00e9n para nosotros, hoy. Son las palabras que Dios nos repite en la noche que estamos atravesando.", "Contemplemos al Hombre de la S\u00edndone, en el que reconocemos los rasgos del Siervo del Se\u00f1or, que Jes\u00fas realiz\u00f3 en su Pasi\u00f3n. Para participar en la oraci\u00f3n ante la S\u00e1bana Santa a trav\u00e9s de Internet, a las 17.00 (hora de Roma): https://t.co/xRB3LYdf1D", "Este Rostro desfigurado por las heridas transmite una gran paz. Su mirada no va en busca de nuestros ojos, sino de nuestro coraz\u00f3n. Es como si nos dijese: ten confianza, no pierdas la esperanza; la fuerza del amor de Dios, la fuerza del Resucitado, todo lo vence. #S\u00e1banaSanta https://t.co/pzgzhi3bn7", "Mira los brazos abiertos de Cristo crucificado, d\u00e9jate salvar una y otra vez. #OremosJuntos #ViernesSanto https://t.co/fChvavWjG6", "#OremosJuntos. Las celebraciones de Semana Santa: https://t.co/xRB3LYdf1D https://t.co/bti3VbDWCQ", "Queridos hermanos sacerdotes, hemos sido ungidos para ungir, para donarnos a los dem\u00e1s. #OremosJuntos hoy pidiendo humildad para custodiar este don de la unci\u00f3n, e implorando la misericordia de Dios para el pueblo que nos fue confiado y para el mundo entero. #JuevesSanto", "Desde el coraz\u00f3n abierto del Crucificado, el amor de Dios llega hasta cada uno de nosotros. Dejemos que su mirada se pose sobre nosotros. Comprenderemos que no estamos solos, sino que somos amados, porque el Se\u00f1or no nos abandona y no nos olvida, nunca. #AudienciaGeneral", "Pensemos en el \u201cpeque\u00f1o Judas\u201d que cada uno de nosotros tiene en su interior: todos tenemos la capacidad de elegir entre la lealtad y el inter\u00e9s; todos tenemos la capacidad de traicionar, de vender, de elegir el propio inter\u00e9s. Judas, \u00bfd\u00f3nde est\u00e1s?  #Homil\u00edaSantaMarta", "Oremos hoy por la gente que en este tiempo de pandemia hace negocio a costa de los necesitados, se aprovecha de las necesitades de los dem\u00e1s y los \u201cvende\u201d. Que el Se\u00f1or toque sus corazones y los convierta. #OremosJuntos", "En casa, en estos d\u00edas santos, deteng\u00e1monos ante el Crucificado, medida del amor que Dios nos tiene. Pidamos la gracia de vivir para servir. Procuremos contactar con quien sufre, con quien est\u00e1 solo y necesitado. No pensemos en lo que nos falta, sino en el bien que podemos hacer.", "En la vida siempre hay ca\u00eddas, todos somos pecadores. Pero lo que importa es la actitud ante Dios. Pidamos la gracia de perseverar en el servicio y, cuando caigamos, la gracia de llorar como llor\u00f3 Pedro. #Homil\u00edaSantaMarta", "En estos d\u00edas de #Cuaresma hemos visto la persecuci\u00f3n que sufri\u00f3 Jes\u00fas, c\u00f3mo fue juzgado con ensa\u00f1amiento, aun siendo inocente. #OremosJuntos hoy por todas las personas que sufren a causa de una sentencia injusta debida al ensa\u00f1amiento.", "Estamos en el mundo para amarlo a Dios y a los dem\u00e1s. El drama que estamos atravesando nos obliga a tomar en serio lo que cuenta, a no perdernos en cosas insignificantes, a redescubrir que la vida no sirve, si no se sirve. Porque la vida se mide desde el amor.", "Seremos juzgados seg\u00fan nuestra relaci\u00f3n con los pobres. Cuando Jes\u00fas dice: \u201ca los pobres siempre los tendr\u00e9is con vosotros\u201d, dice: \u201cyo estar\u00e9 siempre con vosotros en los pobres, presente en ellos\u201d. Este es el centro del Evangelio, y seremos juzgados por esto. #Homil\u00edaSantaMarta", "En las c\u00e1rceles donde hay sobrepoblaci\u00f3n, se corre el peligro de que esta pandemia termine en una grave calamidad. #OremosJuntos por los responsables, por quienes deben tomar decisiones, para que encuentren un modo justo y creativo de resolver este problema.", "Queridos j\u00f3venes: sent\u00edos llamados a jugaros la vida. No teng\u00e1is miedo de gastarla por Dios y por los dem\u00e1s: \u00a1La ganar\u00e9is! Porque la vida es un don que se recibe entreg\u00e1ndose. Y porque la alegr\u00eda m\u00e1s grande es decir, sin condiciones, s\u00ed al amor. Como lo hizo Jes\u00fas por nosotros.", "Dios nos salv\u00f3 sirvi\u00e9ndonos. Normalmente pensamos que somos nosotros los que servimos a Dios. No, es \u00c9l quien nos sirvi\u00f3 gratuitamente, porque nos am\u00f3 primero. Es dif\u00edcil amar sin ser amados, y es a\u00fan m\u00e1s dif\u00edcil servir si no dejamos que Dios nos sirva. #DomingodeRamos", "Jes\u00fas experiment\u00f3 el abandono total, la situaci\u00f3n m\u00e1s ajena a \u00c9l, para ser solidario con nosotros en todo. Lo hizo por m\u00ed, por ti, para decirte: \u201cNo temas, no est\u00e1s solo. Experiment\u00e9 toda tu desolaci\u00f3n para estar siempre a tu lado\u201d. #DomingodeRamos", "El Padre sostuvo el servicio de Jes\u00fas, no destruy\u00f3 el mal que se abat\u00eda sobre \u00c9l, sino que lo sostuvo en su sufrimiento, para que s\u00f3lo el bien venciera nuestro mal, para que fuese superado completamente por el amor. Hasta el final. #DomingodeRamos", "Esto nos deja con la boca abierta: Dios nos salv\u00f3 dejando que nuestro mal se ensa\u00f1ase con \u00c9l. Sin defenderse, s\u00f3lo con la humildad, la paciencia y la obediencia del siervo, simplemente con la fuerza del amor. #DomingodeRamos https://t.co/AwwuvF1EG0", "#OremosJuntos  https://t.co/vmHldcIUFj https://t.co/pQ94Nhe8GV", "Nosotros solos no somos capaces de quitar el polvo que ensucia nuestro coraz\u00f3n. Solamente Jes\u00fas, que conoce y ama nuestro coraz\u00f3n, puede sanarlo. La #Cuaresma es tiempo de curaci\u00f3n.", "Deber\u00edamos tener el h\u00e1bito de ver en nosotros mismos el proceso de la tentaci\u00f3n, que cambia el coraz\u00f3n del bien al mal: \u00bfc\u00f3mo ha empezado este proceso en mi alma? \u00bfc\u00f3mo ha crecido?... Que el Esp\u00edritu Santo nos ilumine en este conocimiento interior. #Homil\u00edaSantaMarta", "En estos momentos de dolor, la gente hace muchas cosas buenas; pero tambi\u00e9n surgen ideas para aprovecharse del momento en beneficio propio, para obtener ganancias. #OremosJuntos para que el Se\u00f1or nos d\u00e9 a todos una conciencia recta, transparente.", "Queridos amigos, buenas noches. Esta noche tengo la oportunidad de entrar en vuestras casas de una manera diferente a la habitual. Si me lo permit\u00eds, me gustar\u00eda hablar con vosotros unos momentos https://t.co/qAoHdFTH4x", "Hoy quisiera dar las gracias a las j\u00f3venes madres que afrontan los comprensibles miedos. Y gracias tambi\u00e9n a quienes las sostienen con afecto, con competencia. Los ni\u00f1os que nacen en el tiempo del #coronavirus son un signo de gran esperanza.", "Este viernes nos har\u00e1 bien detenernos a pensar en los dolores de Mar\u00eda, la Dolorosa, y decirle: \u201cGracias por haber aceptado ser Madre\u201d. En la maternidad de la Virgen vemos la maternidad de la Iglesia que acoge a todos. #Homil\u00edaSantaMarta https://t.co/p7afYuma3Z", "Hay quien ya ahora piensa a lo que suceder\u00e1 tras la epidemia, a todos los problemas que habr\u00e1 de pobreza, de trabajo, de hambre. #OremosJuntos por toda la gente que ayuda hoy, y piensa tambi\u00e9n en el ma\u00f1ana para ayudarnos a todos.", "https://t.co/HSgy2Yxn0u", "#OremosJuntos tambi\u00e9n por las dificultades a las que se enfrentan en estos d\u00edas las familias con hijos con #autismo, y por todas las personas discapacitadas.", "Que nuestra existencia cristiana sea como la de nuestro padre Abraham: consciente de haber sido elegido, contento de ir hacia una promesa y fiel en el cumplir la alianza. #Homil\u00edaSantaMarta https://t.co/BAss8JjEf1", "Estos d\u00edas de dolor y tristeza muestran muchos problemas escondidos de nuestra sociedad. Pidamos a Santa Teresa de Calcuta que despierte en nosotros el sentimiento de cercan\u00eda a las personas que en la vida normal viven escondidas, como las que no tienen hogar. #OremosJuntos", "\u00bfQu\u00e9 quiere decir \u201ccoraz\u00f3n puro\u201d? El coraz\u00f3n purificado es el resultado de un proceso que implica liberaci\u00f3n y renuncia. El puro de coraz\u00f3n no nace as\u00ed, sino que ha vivido una simplificaci\u00f3n interior aprendiendo a rechazar el mal dentro de s\u00ed. #Bienaventuranzas #AudienciaGeneral", "\u00abSi permanec\u00e9is en mi palabra, ser\u00e9is verdaderamente mis disc\u00edpulos\u00bb (Jn 8, 31). El disc\u00edpulo es un hombre libre, porque permanece en el Se\u00f1or. Permanecer en el Se\u00f1or significa dejarse guiar por el Esp\u00edritu Santo. #Homil\u00edaSantaMarta https://t.co/H3RXgjnZgG", "#OremosJuntos por quienes trabajan en los medios para comunicar e informar, a fin de que la gente no se encuentre tan aislada, y por la educaci\u00f3n de los ni\u00f1os; oremos por todos los que nos ayudan a soportar este tiempo de encierro.", "El Se\u00f1or libera y cura el coraz\u00f3n si lo invocamos con humildad y confianza. #Cuaresma", "Jes\u00fas tom\u00f3 nuestros pecados sobre s\u00ed, hasta el punto de hacerse pecado. No es f\u00e1cil comprender esto, no lo comprenderemos nunca totalmente. Tan solo podemos contemplar, rezar y agradecer. #Homil\u00edaSantaMarta", "En este momento en el que se nos pide que estemos en casa, #OremosJuntos por las personas sin hogar, para que la sociedad les ayude y la Iglesia les acoja. https://t.co/qklCcr1VOr", "Cuando nos detenemos ante Jes\u00fas crucificado, reconocemos todo ese amor que nos devuelve la dignidad y nos sostiene. #Cuaresma", "El Se\u00f1or hace justicia a la mujer inocente, perdona a la pecadora; condena a los corruptos, ayuda a la conversi\u00f3n de los hip\u00f3critas. Cada uno tiene su propia historia, sus propios pecados. Miremos al Se\u00f1or que hace justicia, pero que es misericordioso. #Homil\u00edaSantaMarta", "#OremosJuntos por las personas que no consiguen reaccionar y est\u00e1n asustadas por esta pandemia. Que el Se\u00f1or les ayude a levantarse y a reaccionar por el bien de toda la comunidad. https://t.co/zlV98P5psK", "Somos una \u00fanica familia humana. Detengamos toda hostilidad b\u00e9lica. Que el esfuerzo conjunto contra la pandemia #COVID19 nos haga reconocer nuestra necesidad de reforzar los lazos fraternos. @antonioguterres @UN", "En el #EvangeliodeHoy (Jn 11, 1-45) Jes\u00fas nos dice: \u201cYo soy la Resurrecci\u00f3n y la Vida... \u00a1Tened fe!\u201d En medio del llanto, seguid teniendo fe, incluso cuando parece que la muerte ha vencido. Dejad que la Palabra de Dios traiga de nuevo la vida donde hay muerte.", "\u201cSe conmovi\u00f3 profundamente y, muy turbado, llor\u00f3\u201d (Jn 11,35). Hoy, ante tanta gente que sufre las consecuencias de esta pandemia, pidamos al Se\u00f1or la gracia de llorar. Que hoy sea para todos nosotros el domingo del llanto. #Homil\u00edaSantaMarta", "Pienso en todas las personas que lloran. Nosotros tambi\u00e9n, desde nuestro coraz\u00f3n, los acompa\u00f1amos. Y no nos har\u00e1 da\u00f1o llorar un poco con el llanto del Se\u00f1or por todo su pueblo. #OremosJuntos https://t.co/aS4Ys9xBQO", "En esta #Cuaresma, os invito a deteneros ante el Crucifijo, quedaros all\u00ed, mirarlo y repetir: \u201cJes\u00fas, t\u00fa me amas, transf\u00f3rmame...\u201d https://t.co/mYCILectiA", "No es el momento de tu juicio, sino de nuestro juicio: el tiempo para elegir entre lo que cuenta verdaderamente y lo que pasa, para separar lo que es necesario de lo que no lo es. Es el tiempo de restablecer el rumbo de la vida hacia ti, Se\u00f1or, y hacia los dem\u00e1s. https://t.co/P2FOCIHyuE", "El pueblo de Dios tiene \u201colfato\u201d para saber d\u00f3nde est\u00e1 el Esp\u00edritu, para reconocer los caminos de la salvaci\u00f3n. El pueblo de Dios sigue a Jes\u00fas. No sabe explicar por qu\u00e9, pero lo sigue. Y no se cansa. #Homil\u00edaSantaMarta", "En estos d\u00edas comienzan a verse otras consecuencias de la pandemia, como el hambre. Ya empezamos a ver el \u201cdespu\u00e9s\u201d. #OremosJuntos por las familias que padecen necesidad y sufren hambre a causa de la pandemia. https://t.co/PJOvHg3RKQ", "T\u00fa, Se\u00f1or, no nos abandones a merced de la tormenta. Repites de nuevo: \u00abNo teng\u00e1is miedo\u00bb (Mt 28,5). Y nosotros, junto con Pedro, \u201cdescargamos en ti todo nuestro agobio, porque T\u00fa nos cuidas\u201d (cf. 1 P 5,7). https://t.co/fhYsMGYNKV", "Desde esta columnata que abraza a Roma y al mundo, descienda sobre vosotros, como un abrazo consolador, la bendici\u00f3n de Dios. https://t.co/tzokgbEjvm", "Statio Orbis #OremosJuntos https://t.co/Rb4ggdk5Kh", "Pidamos al Se\u00f1or la gracia de luchar contra el esp\u00edtitu maligno, de discutir cuando tengamos que discutir; pero frente al esp\u00edritu de obstinaci\u00f3n, tener el valor de callar. #Homil\u00edaSantaMarta https://t.co/5IhFAH1QOI", "#OremosJuntos por las personas que se preocupan por los dem\u00e1s \u2013por las familias que no tienen bastatante para comer, los ancianos solos, los enfermos hospitalizados- y rezan e intentan hacerles llegar ayuda. Demos gracias a Dios porque suscita estos sentimientos en los corazones.", "Si te resulta dif\u00edcil rezar, no te rindas. Estate quieto, haz sitio a Dios, d\u00e9jate mirar por \u00c9l y te llenar\u00e1 de su paz. #Cuaresma", "Hoy quisiera que todos nos hici\u00e9semos esta pregunta: \u00bfCu\u00e1les son los \u00eddolos que tengo en el coraz\u00f3n? \u00bfD\u00f3nde los escondo? Pidamos al Se\u00f1or la gracia de descubrir nuestros \u00eddolos. Y si no podemos deshacernos de ellos, que al menos los arrinconemos. #Homil\u00edaSantaMarta", "En estos d\u00edas de tanto sufrimiento hay tambi\u00e9n mucho miedo: el miedo de los ancianos que est\u00e1n solos, el miedo de los trabajadores sin un salario fijo, el miedo de cada uno de nosotros... #OremosJuntos al Se\u00f1or para que nos ayude a tener confianza y a vencer el miedo.", "En el contexto de una pandemia que amenaza la vida humana y la econom\u00eda mundial, relanzemos hoy las ense\u00f1anzas de la #EvangeliumVitae para transmitir a las generaciones futuras la cultura de la vida: las actitudes de solidaridad, de cuidado, de acogida. #AudienciaGeneral", "Con su \u201cs\u00ed\u201d entregado al \u00e1ngel, la Virgen acoge al Verbo que se hace carne, y acepta ser madre del Hijo de Dios. As\u00ed, en Mar\u00eda se realiza el encuentro de Dios con el hombre. #AudienciaGeneral", "#OremosJuntos https://t.co/MPCCLIOiLb", "Manteng\u00e1monos juntos, #oremosJuntos. Propongo a todos los cristianos que unan sus voces al cielo, recitando el Padre Nuestro, ma\u00f1ana 25 de marzo al mediod\u00eda. #PrayForTheWorld https://t.co/n2zeWZVMz1", "En el #EvangeliodeHoy (Jn 5, 1-16), el paral\u00edtico est\u00e1 enfermo de pesimismo, de tristeza, de acidia: venenos, nieblas que rodean el alma y no la dejan vivir. El agua es s\u00edmbolo de nuestra nueva vida, el agua que Jes\u00fas usa para regenerarnos, el Bautismo. #Homil\u00edaSantaMarta", "En estos d\u00edas han fallecido m\u00e9dicos, sacerdotes y muchos enfermeros se han contagiado, porque estaban al servicio de los enfermos. Agradezco a Dios el ejemplo de heroicidad que nos dan cuidando de los enfermos. #OremosJuntos por ellos y por sus familias.", "Hoy Jes\u00fas te dice tambi\u00e9n a ti: \u201c\u00a1\u00c1nimo, estoy cerca de ti, hazme espacio y tu vida cambiar\u00e1!\u201d. #Cuaresma", "La primera condici\u00f3n para orar es la fe; la segunda, la perseverancia; la tercera, la valent\u00eda. En estos d\u00edas en los que es necesario orar m\u00e1s, pensemos si oramos as\u00ed. \u00a1El Se\u00f1or no decepciona! Nos hace esperar, pero no decepciona. #Homil\u00edaSantaMarta", "Oremos hoy por las personas que, a causa de la pandemia, comienzan a experimentar problemas econ\u00f3micos porque no pueden trabajar, lo cual afecta a sus familias. #OremosJuntos https://t.co/gj0KOoH2wA", "A la pandemia del virus queremos responder con la universalidad de la oraci\u00f3n, la compasi\u00f3n, la ternura. Permanezcamos unidos. Propongo a todos los cristianos que unan sus voces al cielo, recitando el Padre Nuestro el pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles 25 de marzo al mediod\u00eda. #OremosJuntos", "El #EvangeliodeHoy (Jn 9, 1-41) nos ense\u00f1a que el pecado es como un velo oscuro que cubre nuestro rostro y nos impide vernos a nosotros mismos y al mundo con claridad; el perd\u00f3n del Se\u00f1or nos quita este manto de tinieblas y nos da una nueva luz.", "En la presencia de Jes\u00fas salen a la luz los verdaderos sentimientos del coraz\u00f3n. Leamos el #Evangelio de hoy (Jn 9, 1-41) para entender bien lo que pasa cuando Jes\u00fas pasa. #Homil\u00edaSantaMarta", "Recemos por los muchos muertos, que mueren solos, sin poder despedirse de sus seres queridos. Tambi\u00e9n recemos por las familias que no pueden acompa\u00f1ar a sus seres queridos en su muerte. #OremosJuntos https://t.co/wvHEGxAzKZ", "La #Cuaresma nos invita a reflexionar sobre el significado de la vida, con la certeza de que s\u00f3lo en Cristo y con Cristo encontramos una respuesta al misterio del sufrimiento y de la muerte. No fuimos creados para la muerte sino para la vida, la vida eterna.", "El Se\u00f1or perdona todos los pecados, pero es preciso que se los mostremos. El #EvangeliodeHoy nos ense\u00f1a c\u00f3mo orar, c\u00f3mo acercarnos al Se\u00f1or: con humildad, con el coraz\u00f3n \u201cdesnudo\u201d,sin maquillaje, sin disfrazarlo con las propias virtudes. #Homil\u00edaSantaMarta https://t.co/6GFXjhlWpA", "Hoy rezamos por las familias que no pueden salir de casa, para que sepan encontrar el modo de comunicar bien y vencer juntos las angustias de este tiempo. #OremosJuntos por la paz y la creatividad en las familias de hoy, en esta crisis.", "El fuego del amor de Dios consume las cenizas de nuestro pecado. El abrazo del Padre nos renueva por dentro, limpia nuestro coraz\u00f3n. #Cuaresma", "El Dios de la ternura nos sanar\u00e1 de las muchas heridas de la vida y de tantas cosas feas que hemos hecho. Volver a Dios es volver al abrazo del Padre. #Homil\u00edaSantaMarta https://t.co/upN4c3SBkp", "#OremosJuntos por los m\u00e9dicos, el personal de los hospitales y los voluntarios que est\u00e1n dando su propia vida para salvar a los dem\u00e1s. Y por las autoridades, por quienes deben tomar decisiones en este momento. Todas estas personas son los muros que nos defienden en esta crisis.", "#OremosJuntos encomend\u00e1ndonos a la intercesi\u00f3n de San Jos\u00e9, que conoci\u00f3 la precariedad, la amargura y la preocupaci\u00f3n por el ma\u00f1ana; pero supo caminar en la oscuridad de esos momentos dej\u00e1ndose guiar siempre, sin reservas, por la voluntad de Dios. https://t.co/dndXRMGCu0", "Queridos hermanos y hermanas, esta tarde un\u00e1monos espiritualmente en la recitaci\u00f3n del Santo Rosario. Mar\u00eda, salud de los enfermos, y San Jos\u00e9, hombre de fe, intercedan por nosotros! #OremosJuntos", "La fe se abre camino mediante pasos humildes y concretos. #Cuaresma", "En esta solemnidad de #SanJos\u00e9, pidamos al Se\u00f1or la gracia de vivir no solo en lo concreto de la vida cotidiana, sino tambi\u00e9n en lo \u201cconcreto\u201d del misterio. Entrar en el misterio no es so\u00f1ar; entrar en el misterio es adorar a Dios. #Homil\u00edaSantaMarta https://t.co/5r0eGfBPfD", "La misericordia de Dios es nuestra liberaci\u00f3n y nuestra felicidad. Necesitamos perdonar, porque necesitamos ser perdonados. #AudienciaGeneral #Bienaventuranzas", "Dios est\u00e1 a nuestro lado, y nos pide que estemos cerca los unos de los otros. En este momento no podemos acercarnos f\u00edsicamente a causa del contagio, pero podemos despertar en nosotros una actitud de cercan\u00eda mediante la oraci\u00f3n y la ayuda rec\u00edproca. #Homil\u00edaSantaMarta", "#OremosJuntos por los difuntos, por quienes han perdido la vida a causa del virus. Oremos especialmente por los operadores sanitarios que han donado su vida al servicio de los enfermos.   https://t.co/uFHODzyk3P", "Dej\u00e9monos amar por Dios para amar. Dejemos que nos levante para caminar hacia la meta, la Pascua. #Cuaresma", "La par\u00e1bola que Jes\u00fas nos narra (Mt 18,23-35) es muy clara: pedir perd\u00f3n implica perdonar; van juntos, no se pueden separar. Para poder entrar en el Cielo debemos perdonar. #Homil\u00edaSantaMarta https://t.co/rl4ZCz8uK8", "#OremosJuntos por los ancianos, que en este momento sufren con mayor intensidad una gran soledad, a veces con mucho miedo. Ellos nos han dado la vida, la sabidur\u00eda, la historia... Estemos a su lado con la oraci\u00f3n. https://t.co/rK50SmDlsV", "\u201cConvert\u00edos\u201d, es decir, \u201ccambiad de vida\u201d (Mt 4,17), porque ha comenzado una nueva forma de vivir: ha terminado el tiempo de vivir para uno mismo; ha comenzado el tiempo de vivir con Dios y para Dios, con los dem\u00e1s y para los dem\u00e1s, con amor y por amor. #Cuaresma", "Dios act\u00faa siempre en la simplicidad: en la simplicidad del trabajo de todos los d\u00edas, en la simplicidad de la oraci\u00f3n; en cambio, el esp\u00edritu mundano nos lleva hacia la vanidad, hacia las apariencias que terminan en la violencia. #Homil\u00edaSantaMarta https://t.co/vpwzpyLn2r", "Que el Se\u00f1or ayude a las familias a descubrir nuevas expresiones de amor en esta situaci\u00f3n, que es una ocasi\u00f3n para hallar con creatividad bellos afectos en la familia. #OremosJuntos para que las relaciones en la familia florezcan siempre para el bien. https://t.co/bm1bDfzY31", "Pidamos la gracia de cultivar en nosotros el deseo de Cristo, fuente de agua viva, el \u00fanico que puede saciar la sed de vida y de amor que llevamos en el coraz\u00f3n. #Angelus", "El #Evangelio de hoy (Jn 4, 5-42) nos habla del encuentro de Jes\u00fas con una mujer, una pecadora que tuvo el valor de decirle la verdad. Que el Se\u00f1or nos d\u00e9 la gracia de dirigirnos a \u00c9l con nuestra verdad. #Homil\u00edaSantaMarta", "#OremosJuntos hoy por quienes garantizan con su trabajo el funcionamiento de la sociedad: en las farmacias, en los supermercados, los transportes, las fuerzas del orden, por todos los que est\u00e1n trabajando para que nuestra vida social pueda seguir adelante. https://t.co/KmIhvWGP3L", "El Se\u00f1or nos busca antes de que nosotros vayamos a buscarlo, sale a nuestro encuentro y nos llama. \u00a1Vayamos adelante con alegr\u00eda, porque sabemos que nos espera! #Cuaresma", "Con la par\u00e1bola del hijo pr\u00f3digo (Lc 15,1-32), el Se\u00f1or nos hace comprender que es un problema vivir en casa pero no sentirse en casa porque no existe una relaci\u00f3n de paternidad y de hermandad. #Homil\u00edaSantaMarta", "Oremos hoy por las familias que viven una situaci\u00f3n dif\u00edcil, especialmente por las familias en las que hay alguna persona con discapacidad. Oremos para que no pierdan la paz en este momento y consigan seguir adelante con fortaleza y alegr\u00eda. https://t.co/z10rUuoV5b", "La #oraci\u00f3n expresa la necesidad de corresponder al amor de Dios, que siempre nos precede y nos sostiene. El cristiano reza con la conciencia de ser amado sin merecerlo. https://t.co/wgCc1dbaLy", "Pidamos hoy al Se\u00f1or la gracia de no olvidar la gratuidad de la revelaci\u00f3n. Dios se ha manifestado como don, se ha hecho don para nosotros, y hemos de mostrarlo y darlo a los dem\u00e1s como un don, no como una posesi\u00f3n nuestra. #Homil\u00edaSantaMarta", "Hoy quisiera rezar por los pastores que deben acompa\u00f1ar al pueblo de Dios en esta crisis: que el Se\u00f1or les d\u00e9 la fuerza y la capacidad de elegir el mejor modo para ayudar.  https://t.co/h2uR41UheB", "El camino de la #Cuaresma es un camino de caridad hacia quien es m\u00e1s d\u00e9bil.", "Pidamos hoy al Se\u00f1or la gracia de no caer en la indiferencia, la gracia de que todas las informaciones que recibimos sobre los dolores humanos nos lleguen al coraz\u00f3n y nos muevan a hacer algo por los dem\u00e1s. #Homil\u00edaSantaMarta https://t.co/QMj6W4AoDp", "Bajo tu amparo nos acogemos, santa Madre de Dios; no deseches las s\u00faplicas que te dirigimos en nuestras necesidades, antes bien, l\u00edbranos de todo peligro, \u00a1oh siempre Virgen, gloriosa y bendita! https://t.co/F3zNJtebOd", "Estamos llamados a redescubrir qu\u00e9 es lo que cuenta verdaderamente, qu\u00e9 es lo que necesitamos realmente, qu\u00e9 nos hace vivir bien y, al mismo tiempo, qu\u00e9 es secundario y de qu\u00e9 podemos prescindir tranquilamente. #AudienciaGeneral #Bienaventuranzas", "La vanidad, el esp\u00edritu mundano, es el camino que el diablo nos ofrece para alejarnos de la Cruz de Cristo. Pidamos al Se\u00f1or la gracia de distinguir el camino del Se\u00f1or, que es el de la Cruz, del camino del mundo, que es el de la vanidad. https://t.co/j5wtbwC5qY", "El Se\u00f1or no dice s\u00f3lo que hagamos obras de caridad, oremos y ayunemos, sino tambi\u00e9n que lo hagamos sin simulaci\u00f3n, sin doblez, sin hipocres\u00eda. #Cuaresma", "Hoy el Se\u00f1or nos llama a todos nosotros pecadores a dialogar con \u00c9l: \u201cNo teng\u00e1is miedo\u201d. \u00abAunque sean vuestros pecados tan rojos como la grana, blanquear\u00e1n como la nieve\u00bb (Is 1,18). #Homil\u00edaSantaMarta https://t.co/ywaBTivUc2", "Oremos juntos! En estos d\u00edas puedes seguir la directa cada ma\u00f1ana a las 7:00 (hora de Roma) la Misa en Santa Marta: https://t.co/gHnCFg1Wfk", "La oraci\u00f3n cuaresmal puede asumir formas distintas, pero lo que verdaderamente cuenta a los ojos de Dios es que excave dentro de nosotros hasta hacer mella en la dureza de nuestro coraz\u00f3n, para convertirlo cada vez m\u00e1s al Se\u00f1or. #Cuaresma", "Cuando recordamos los pecados que hemos cometido y sentimos verg\u00fcenza, esto toca el coraz\u00f3n de Dios, y \u00c9l responde con misericordia. Pidamos hoy la gracia de la verg\u00fcenza. #Homil\u00edaSantaMarta https://t.co/UpPPzvQsDM", "Para seguir en directo la Misa de Santa Marta https://t.co/gHnCFfKkQK", "Es propio de la mujer tomarse la vida en serio. La mujer manifiesta que el sentido de la vida no es producir cosas continuamente, sino cuidar de lo que ya existe. #D\u00edadelasMujeres", "El evento maravilloso de la Transfiguraci\u00f3n, narrado en el #EvangeliodeHoy (Mt 17,1-9), nos abre las puertas a un conocimiento mayor del misterio de Cristo que deber\u00e1 sufrir, morir y luego resucitar.", "En este tiempo favorable de #Cuaresma, escuchemos la voz del Se\u00f1or. Cuanto m\u00e1s nos dejemos mover por su Palabra, m\u00e1s experimentaremos su misericordia gratuita hacia nosotros.", "La #Cuaresma es un tiempo propicio para que nos dejemos interpelar por el dolor de los que sufren y no encuentran a nadie que les ayude. Es un tiempo en el que la compasi\u00f3n se concreta en la solidaridad, en cuidar de los dem\u00e1s.", "Deseo expresar nuevamente mi apoyo a los enfermos de #coronavirus y a los operadores sanitarios que los cuidan, as\u00ed como a las autoridades civiles y a todos los que trabajan para asistir a los pacientes y detener el contagio.", "https://t.co/RKtkEzoP2M", "Les pido que recen por m\u00ed y mis colaboradores de la Curia Romana, que esta tarde comenzaremos la semana de Ejercicios Espirituales.", "El #EvangeliodeHoy (Mt 4,1-11) nos muestra c\u00f3mo responde Jes\u00fas al tentador que intenta hacerle caer tres veces. Que su experiencia nos ayude a mantenernos vigilantes para no caer en las tentaciones y no someternos a ning\u00fan \u00eddolo de este mundo. #Cuaresma", "Dej\u00e9monos reconciliar para vivir como hijos amados, como pecadores perdonados, como enfermos sanados, como caminantes acompa\u00f1ados. #Cuaresma", "El #D\u00edadelasEnfermedadesRaras nos ofrece la ocasi\u00f3n de cuidar, todos juntos, de nuestros hermanos y hermanas que las sufren, integrando investigaci\u00f3n, tratamientos m\u00e9dicos y asistencia social de modo que tengan igualdad de oportunidades y puedan vivir una vida plena.", "Dignidad de la persona, justicia, subsidiariedad y solidaridad: esta es la contribuci\u00f3n de la Doctrina Social de la Iglesia a la b\u00fasqueda com\u00fan de una \u201calgor-\u00e9tica\u201d. La \u201cCall\u201d firmada hoy es un paso importante en esta direcci\u00f3n. #renAIssance https://t.co/2NIrUS2QqQ", "La #Cuaresma es el tiempo adecuado para dejar espacio a la Palabra de Dios. Es tiempo de apagar la televisi\u00f3n y abrir la Biblia. Es el tiempo para desconectarnos del tel\u00e9fono m\u00f3vil y conectarnos al Evangelio.", "Oremos, ayunemos y hagamos obras de misericordia en este tiempo de gracia, a fin de que el Se\u00f1or encuentre nuestros corazones preparados para colmarlos con la victoria de su amor. #Cuaresma", "La #Cuaresma es un tiempo de gracia para reconocer que nuestras pobres #cenizas son amadas por Dios, un tiempo para acoger la mirada amorosa de Dios y, sinti\u00e9ndonos mirados as\u00ed, cambiar de vida. Estamos en el mundo para caminar de las cenizas a la vida.", "Las #cenizas nos recuerdan el trayecto de nuestra existencia: del polvo de la tierra a la vida. Somos polvo, tierra, arcilla, pero si nos dejamos moldear por las manos de Dios, nos convertimos en una maravilla. https://t.co/45hKeYvwiJ", "Las #cenizas que nos imponen en nuestras cabezas nos recuerdan que los hijos de Dios no podemos vivir para ir tras las cosas pasajeras, que son como el polvo que se desvanece.", "Comenzamos la #Cuaresma recibiendo las #cenizas. Somos polvo en el universo. Pero somos el polvo amado por Dios. https://t.co/45hKeYN7Hj", "Ayunar es saber renunciar a las cosas vanas, in\u00fatiles, a lo superfluo, para ir a lo esencial. Es buscar la belleza de una vida m\u00e1s sencilla. #Cuaresma #AudienciaGeneral", "El Se\u00f1or nos vuelve a conceder este a\u00f1o un tiempo propicio para prepararnos a celebrar con el coraz\u00f3n renovado el gran Misterio de la muerte y resurrecci\u00f3n de Jes\u00fas, fundamento de la vida cristiana. #Cuaresma https://t.co/TyB0jOPZ38", "La mundanidad es enemiga de Dios. El camino contra el esp\u00edritu del mundo es uno solo: la humildad. Servir a los otros, elegir el \u00faltimo puesto, no escalar. #Homil\u00edaSantaMarta", "Os deseo que aprend\u00e1is a mirar la vida desde lo alto, desde la perspectiva del cielo; a ver las cosas con los ojos de Dios, a trav\u00e9s del prisma del Evangelio.", "\u00abEn nombre de Cristo os pedimos que os reconcili\u00e9is con Dios\u00bb (2 Co 5,20) https://t.co/TyB0jOyobA", "Pidamos al Se\u00f1or que mueva los corazones para que todos puedan superar la l\u00f3gica del conflicto, del odio y de la venganza, y reconocerse como hermanos, hijos de un solo Padre. #Bari2020", "Si queremos ser disc\u00edpulos de Cristo, este es el camino: amados por Dios, estamos llamados a amar; perdonados, a perdonar; salvados gratuitamente, a no buscar ning\u00fan beneficio en el bien que hacemos. #Bari2020", "El Se\u00f1or nos conf\u00eda esta tarea para el Mediterr\u00e1neo: reconstruir las relaciones rotas, levantar las ciudades destruidas por la violencia, hacer florecer los terrenos \u00e1ridos, infundir esperanza y exhortar a quien est\u00e1 encerrado en s\u00ed mismo a no temer al hermano. #Bari2020", "En la fiesta de la #CatedradeSanPedro, demos gracias al Se\u00f1or por la misi\u00f3n que confi\u00f3 al ap\u00f3stol Pedro y a sus sucesores: reunir a todas las gentes en el Pueblo de Dios y guiarlo en la caridad y la verdad por el camino de la salvaci\u00f3n.", "Hemos recibido la vida no para enterrarla, sino para ponerla en juego; no para conservarla, sino para darla. Quien est\u00e1 con Jes\u00fas sabe que el secreto para poseer la vida es entregarla.", "Para seguir a Jes\u00fas hemos de dar tres pasos: acercarnos a \u00c9l para conocerlo; confesar -con la fuerza del Esp\u00edritu Santo- que es el Hijo de Dios; y aceptar el camino de humildad y humillaci\u00f3n que eligi\u00f3 para redimir a la humanidad. #Homil\u00edaSantaMarta", "La opci\u00f3n por los m\u00e1s pobres y olvidados nos mueve a liberarlos de la miseria material y a defender sus derechos, pero tambi\u00e9n implica proponerles la amistad con el Se\u00f1or que los ama y les ha otorgado una inmensa dignidad. #SocialJusticeDay", "\u201cFelices los mansos porque heredar\u00e1n la tierra\u201d. La \u201ctierra\u201d que hay que conquistar es la salvaci\u00f3n del hermano. No hay territorio que sea m\u00e1s hermoso ganar que el coraz\u00f3n del otro y la paz reencontrada con un hermano. Esta es la tierra a heredar. #AudienciaGeneral", "\u00abFelices los mansos, porque ellos heredar\u00e1n la tierra\u00bb (Mt 5,4). La mansedumbre conquista los corazones, salva las amistades y mucho m\u00e1s, porque las personas se enfadan pero luego se calman, se arrepienten y pueden reconstruirse las relaciones. #Bienaventuranzas", "Todos nosotros tenemos una parte del coraz\u00f3n endurecida. La medicina contra la dureza del coraz\u00f3n es la memoria, recordar los beneficios del Se\u00f1or. Esto mantiene el coraz\u00f3n abierto y fiel. #Homil\u00edaSantaMarta", "No nos bastamos a nosotros mismos: necesitamos desenmascarar nuestra autosuficiencia, superar nuestras cerrazones y volver a ser peque\u00f1os por dentro, simples y entusiastas, llenos de amor a Dios y al pr\u00f3jimo.", "En el #EvangeliodeHoy (Mt 5,17-37), Jes\u00fas nos exhorta a pasar de un cumplimiento formal de la Ley de Dios a un cumplimiento sustancial, acogiendo su Ley en el coraz\u00f3n. Del coraz\u00f3n brotan las acciones buenas y las malas.", "Nuestra oraci\u00f3n no debe limitarse s\u00f3lo a nuestras necesidades: una oraci\u00f3n es verdaderamente cristiana si tiene tambi\u00e9n una dimensi\u00f3n universal.", "Hoy  nos har\u00e1 bien pensar, como un gesto de gratitud hacia Dios, en la gente que nos acompa\u00f1a en el camino de la vida: familiares, amigos, compa\u00f1eros de trabajo\u2026 El Se\u00f1or nos quiere pueblo, nos quiere en compa\u00f1\u00eda. \u00a1Gracias, Se\u00f1or, por no habernos dejado solos! #Homil\u00edaSantaMarta", "\u00a1Cu\u00e1ntas veces olvidamos al Se\u00f1or y negociamos con otros dioses: dinero, vanidad, orgullo! Pidamos a Dios la gracia de comprender cu\u00e1ndo comienza nuestro coraz\u00f3n a resbalar hacia la mundanidad. Si se lo rogamos, su gracia y su amor detendr\u00e1n nuestra ca\u00edda. #Homil\u00edaSantaMarta", "Las poblaciones amaz\u00f3nicas tienen derecho al anuncio del Evangelio: el anuncio de un Dios que ama infinitamente a cada ser humano, y que ha manifestado plenamente ese amor en Cristo crucificado por nosotros y resucitado en nuestras vidas. #QueridaAmazonia", "Sue\u00f1o con comunidades cristianas capaces de entregarse y de encarnarse en la Amazonia, hasta el punto de regalar a la Iglesia nuevos rostros con rasgos amaz\u00f3nicos. #QueridaAmazonia", "El Se\u00f1or, que primero cuida de nosotros, nos ense\u00f1a a cuidar de nuestros hermanos y hermanas, y del ambiente que cada d\u00eda \u00c9l nos regala. Esta es la primera ecolog\u00eda que necesitamos. #QueridaAmazonia https://t.co/Ew9l465K8L", "Sue\u00f1o con una Amazonia que luche por los derechos de los m\u00e1s pobres, de los pueblos originarios, de los \u00faltimos, donde su voz sea escuchada y su dignidad sea promovida. #QueridaAmazonia", "Dirijo esta Exhortaci\u00f3n a todo el mundo para ayudar a despertar el afecto y la preocupaci\u00f3n por la Amazonia, que es tambi\u00e9n \u201cnuestra\u201d. #QueridaAmazonia https://t.co/Ew9l465K8L", "\"Bienaventurados los que lloran, porque ellos ser\u00e1n consolados\u201d (Mateo 5, 5). Es sabio y bienaventurado quien acoge el dolor por amor, porque recibir\u00e1 el consuelo del Esp\u00edritu Santo, que es la ternura de Dios que perdona y corrige. #AudienciaGeneral #Bienaventuranzas", "Jesucristo ofrece su misericordia a quien vive con angustia su propia situaci\u00f3n de fragilidad, dolor y debilidad. \u00c9l invita a cada uno a entrar en su vida para experimentar su ternura. #JornadadelEnfermo https://t.co/1yMIPlDAdb", "Encomiendo a la Virgen Mar\u00eda, Salud de los enfermos, a todas las personas que llevan el peso de la enfermedad, as\u00ed como a sus familiares y al personal sanitario. Aseguro a todos, con afecto, mi cercan\u00eda en la oraci\u00f3n. #JornadadelEnfermo #VirgendeLourdes", "La fe crece con la invocaci\u00f3n confiada, presentando a Jes\u00fas lo que somos, con el coraz\u00f3n abierto, sin esconder nuestras miserias.", "Siguen llegando noticias dolorosas de #Siria sobre las condiciones de mujeres y ni\u00f1os, de personas obligadas a huir a causa de la guerra. Renuevo mi llamamiento a todas las partes involucradas a dialogar y respetar el Derecho Humanitario para salvaguardar la vida de los civiles.", "En el #EvangeliodeHoy (Mt 5,13-16), Jes\u00fas exhorta a sus disc\u00edpulos a que sean sal y luz en medio de la gente. Es sal quien vive y difunde la gracia de Cristo; es luz quien hace resplandecer el Evangelio con obras buenas.", "\u00a1Juntos contra la trata! Solo juntos podemos derrotar esta plaga y proteger a las v\u00edctimas. La oraci\u00f3n es la fuerza que sostiene nuestro compromiso. #PrayAgainstTrafficking", "Santa Josefina Bakhita, patrona de las v\u00edctimas de la trata, afront\u00f3 el dolor de la esclavitud y testimoni\u00f3 la libertad y la alegr\u00eda del encuentro con el Se\u00f1or. Oremos para que todos puedan vivir esta alegr\u00eda y romper las cadenas de la esclavitud. #PrayAgainstTrafficking", "El hombre m\u00e1s grande nacido de mujer -Juan el Bautista- y el Hijo de Dios eligieron el camino de la humillaci\u00f3n. Este es el camino que Dios muestra a los cristianos para seguir adelante. No se puede ser humilde sin humillaciones. #Homil\u00edaSantaMarta", "#PrayAgainstTrafficking https://t.co/d9i1ly8yKP", "Hay una pobreza que hemos de aceptar, la de nuestro ser, y una pobreza que debemos buscar, la concreta, de las cosas de este mundo, para ser libres y poder amar. #AudienciaGeneral #Bienaventuranzas", "El Documento sobre la Hermandad Humana, firmado hace un a\u00f1o, ha escrito una nueva p\u00e1gina en el di\u00e1logo entre las religiones y las personas de buena voluntad. Como hermanos y hermanas queremos decir no a la violencia y juntos promover la paz, la vida, la libertad religiosa.", "Hermanos y hermanas, en los momentos de alejamiento de Dios, nos har\u00e1 bien escuchar esta voz en nuestros corazones: \"Hijo m\u00edo, hija m\u00eda, \u00bfqu\u00e9 est\u00e1s haciendo? No te suicides, por favor. Mor\u00ed por ti\". #Homil\u00edaSantaMarta", "La soledad se vence no encerr\u00e1ndose en uno mismo sino invocando al Se\u00f1or, porque el Se\u00f1or escucha el grito del que est\u00e1 solo.", "El #Evangeliodehoy (Lc 2,22-40), fiesta de la Presentaci\u00f3n del Se\u00f1or, nos muestra la sorpresa de Mar\u00eda, Jos\u00e9, Sime\u00f3n y Ana por lo que suced\u00eda ante sus ojos. La capacidad de sorprenderse hace fecundo el encuentro con el Se\u00f1or.", "Hoy se celebra la #JornadaMundialdelaVidaConsagrada. Oremos por las mujeres y los hombres consagrados que se dedican a Dios y a los hermanos en el servicio diario, para que sean siempre testigos fieles del amor de Cristo. https://t.co/Zu6PbvrEeE", "Quien mantiene la mirada sobre Jes\u00fas aprende a vivir para servir. No espera que empiecen los dem\u00e1s, sino que va a buscar al pr\u00f3jimo. #VidaConsagrada", "Que el Se\u00f1or nos d\u00e9 la gracia de enviarnos siempre un profeta \u2013un amigo, el confesor, el hijo, la mam\u00e1\u2013 que nos advierta cuando estamos resbalando hacia un ambiente en el que parece que todo est\u00e1 permitido porque hemos perdido el sentido del pecado. #Homil\u00edaSantaMarta", "Que el ejemplo de santidad de #SanJuanBosco, a quien recordamos hoy como padre y maestro de la juventud, os lleve \u2013especialmente a vosotros, queridos j\u00f3venes\u2013 a realizar vuestros proyectos para el futuro acogiendo el plan que Dios tiene para cada uno.", "\u00abCon la medida con que mid\u00e1is, ser\u00e9is medidos\u00bb (Mc 4,24). Pidamos al Se\u00f1or la gracia de no tener miedo de la cruz, pidamos la capacidad de soportar alguna humillaci\u00f3n, porque este es el camino que \u00c9l eligi\u00f3 para salvarnos. #Homil\u00edaSantaMarta", "Las Bienaventuranzas son la \u201ccarta de identidad\u201d del cristiano. No se trata de alegr\u00edas pasajeras, sino de la felicidad que sabe convivir incluso con el sufrimiento. #AudienciaGeneral", "El Evangelio no ir\u00e1 adelante con evangelizadores aburridos, amargados. No. Ir\u00e1 adelante solo con evangelizadores alegres, llenos de vida. #Homil\u00edaSantaMarta", "Si perdemos la memoria, aniquilamos el futuro. Que el aniversario del Holocausto, la indecible crueldad que la humanidad descubri\u00f3 hace 75 a\u00f1os, sea una llamada a detenernos, a guardar silencio y recordar. Lo necesitamos, para no volvernos indiferentes. #JornadadelaMemoria", "La Palabra de Dios nos consuela y nos anima, provoca la conversi\u00f3n, nos sacude, nos libera de la par\u00e1lisis del ego\u00edsmo; porque tiene el poder de cambiar la vida, hace pasar de la oscuridad a la luz. #DomingodelaPalabradeDios", "Necesitamos la Palabra de Dios: en medio de tantas palabras diarias, necesitamos escuchar esa Palabra que no nos habla de cosas, sino de Vida. #DomingodelaPalabradeDios https://t.co/LiQB63vEga", "\u00a1Hagamos espacio para la Palabra de Dios! Leamos alg\u00fan vers\u00edculo de la Biblia cada d\u00eda. Descubriremos que Dios est\u00e1 cerca de nosotros, que ilumina nuestra oscuridad, que nos gu\u00eda con amor a lo largo de nuestra vida. #DomingodelaPalabradeDios", "El Se\u00f1or te da su Palabra para que puedas aceptarla como la carta de amor que escribi\u00f3 para ti, para hacerte sentir que est\u00e1 a tu lado. #DomingodelaPalabradeDios", "De esta semana de oraci\u00f3n por la #UnidadDeLosCristianos queremos aprender a ser m\u00e1s hospitalarios, ante todo entre nosotros los cristianos, tambi\u00e9n entre hermanos de confesiones distintas. La hospitalidad pertenece a la tradici\u00f3n de las comunidades y de las familias cristianas.", "La Biblia es la gran historia de amor entre Dios y la humanidad. En el centro est\u00e1 Jes\u00fas: su historia lleva al cumplimiento el amor de Dios por el hombre y, al mismo tiempo, la historia de amor del hombre por Dios.", "La envidia y los celos son semillas que generan guerra. Pidamos al Se\u00f1or la gracia de tener un coraz\u00f3n transparente que busca la justicia y la paz, un coraz\u00f3n transparente como el de David. #Homil\u00edaSantaMarta", "Este a\u00f1o deseo dedicar el Mensaje para la JMCS al tema de la narraci\u00f3n: para no perdernos necesitamos respirar la verdad de historias buenas que edifiquen, que ayuden a reencontrar las ra\u00edces y la fuerza para avanzar juntos. https://t.co/iLB5LDLwII", "La hospitalidad ecum\u00e9nica requiere disponibilidad para escuchar a los dem\u00e1s cristianos, prestando atenci\u00f3n a sus historias personales de fe y a la historia de su comunidad.", "Trabajar juntos para vivir la hospitalidad, especialmente hacia aquellos cuya vida es m\u00e1s vulnerable, nos har\u00e1 mejores seres humanos, disc\u00edpulos mejores y un pueblo cristiano m\u00e1s unido. #AudienciaGeneral", "Este a\u00f1o, la Semana de oraci\u00f3n por la unidad de los cristianos est\u00e1 dedicada al tema de la hospitalidad. #AudienciaGeneral", "Nosotros los cristianos, por medio del Bautismo, fuimos todos ungidos por la elecci\u00f3n del Se\u00f1or, y esto es un puro don. Pidamos hoy al Esp\u00edritu Santo que sepamos custodiar este don con fidelidad. Esta es la santidad cristiana. #Homil\u00edaSantaMarta", "Ser cristiano no es defenderse con una ideolog\u00eda para poder seguir adelante. Ser cristiano es ser libre porque tenemos confianza, porque somos d\u00f3ciles a la Palabra del Se\u00f1or. #Homil\u00edaSantaMarta", "Deteng\u00e1monos en el #EvangeliodeHoy (Jn 1,29-34), quiz\u00e1 contemplando tambi\u00e9n un icono de Cristo, el Hijo de Dios que se hizo cordero para librarnos del mal. S\u00ed, a\u00fan somos pobres pecadores pero ya no somos esclavos, no, sino \u00a1hijos de Dios!", "Quien tiene fe siente una gran necesidad de Dios y, en su propia peque\u00f1ez, se abandona a \u00c9l con plena confianza.", "Jes\u00fas mira al paral\u00edtico y va a lo esencial: \u201cTus pecados te son perdonados\u201d. La salud f\u00edsica es un don que debemos custodiar, pero el Se\u00f1or nos ense\u00f1a que tambi\u00e9n debemos custodiar la salud del coraz\u00f3n, la salud espiritual. #Homil\u00edaSantaMarta", "El Se\u00f1or tiene mucha compasi\u00f3n, se involucra en nuestros problemas. Repitamos con frecuencia esta sencilla oraci\u00f3n: Se\u00f1or soy pecador, ten piedad de m\u00ed, ten compasi\u00f3n de m\u00ed. #HomiliaSantaMarta", "Pidamos al Esp\u00edritu Santo que reavive en todos nosotros la llamada a ser evangelizadores valientes y alegres. #AudienciaGeneral", "Jes\u00fas ten\u00eda autoridad porque lo que ense\u00f1aba era coherente con lo que hac\u00eda, con su vida. La autoridad se demuestra en esto: coherencia y testimonio. #Homil\u00edaSantaMarta", "En la vida cristiana no basta con saber: sin salir de uno mismo, sin encontrar, sin adorar, no se conoce a Dios. La vida cristiana es una historia de amor con Dios.", "En la fiesta del #BautismodeJes\u00fas, redescubramos nuestro bautismo: al igual que Jes\u00fas es el Hijo amado del Padre, tambi\u00e9n nosotros, renacidos del agua y del Esp\u00edritu Santo, somos hijos amados de Dios y hermanos de muchos otros hermanos.", "Al adorar le damos al Se\u00f1or la posibilidad de transformarnos con su amor, de iluminar nuestras tinieblas, de darnos fuerza en la debilidad y valor en las pruebas.", "Adorar es encontrar a Jes\u00fas sin la lista de exigencias, m\u00e1s bien con la \u00fanica exigencia de estar con \u00c9l. Cuando adoramos, permitimos que Jes\u00fas nos sane y nos cambie.", "El ap\u00f3stol Juan nos habla del fundamento del amor: podemos amar porque Dios nos ha amado primero. Que el Esp\u00edritu Santo nos d\u00e9 la fuerza y la alegr\u00eda de amar a los hermanos y manifestarle as\u00ed nuestro amor. #Homil\u00edaSantaMarta", "Adorar es hacerse peque\u00f1o en presencia del Alt\u00edsimo, descubrir ante \u00c9l que la grandeza de la vida no consiste en tener, sino en amar.", "Al adorar aprendemos a rechazar lo que no debe ser adorado: el dios dinero, el dios consumo, el dios placer, el dios \u00e9xito, nuestro ego convertido en dios.", "La esperanza no es una utop\u00eda, y la paz es un bien siempre posible. https://t.co/yRl5uUBSgq", "Si no tenemos paz en el coraz\u00f3n, \u00bfc\u00f3mo queremos que haya paz en el mundo? Tratemos de permanecer en el Se\u00f1or; y el modo de permanecer es amar, amar en las cosas peque\u00f1as. #Homil\u00edaSantaMarta", "Adorar es traer vida al Se\u00f1or permiti\u00e9ndole entrar en nuestras vidas. Es hacer que descienda su consuelo al mundo y dejarnos impregnar por su ternura.", "Adorar significa hacer un \u00e9xodo de la mayor esclavitud, la de uno mismo. Adorar es poner al Se\u00f1or en el centro para que no estar centrados en nosotros mismos.", "Muchas personas viven sin saber lo que sucede en su coraz\u00f3n. Pidamos la gracia de permanecer en el Se\u00f1or y distinguir el Esp\u00edritu de Dios del esp\u00edritu del mundo, para que nuestro coraz\u00f3n sea el punto de encuentro entre Dios y nosotros. #Homil\u00edaSantaMarta", "Dirijo un pensamiento especial a los hermanos de las Iglesias Orientales, cat\u00f3licas y ortodoxas, que celebran hoy el Nacimiento del Se\u00f1or. Les deseo a todos la luz y la paz de Cristo Salvador.", "Adorando, nosotros tambi\u00e9n, como los Reyes Magos, descubriremos el significado de nuestro camino. Y, como los Magos, experimentaremos \"una grand\u00edsima alegr\u00eda\" (Mt 2, 10).", "Adorar es ir a lo esencial: es el camino para desintoxicarse de muchas cosas in\u00fatiles, de adicciones que anestesian el coraz\u00f3n y adormecen la mente.", "El #EvangelioDeHoy (Mt 2,1-12) nos ense\u00f1a que el hombre, cuando no adora a Dios, es conducido a adorar su ego. Es un riesgo serio: usar a Dios en vez de servir a Dios.", "Este es el significado de la Navidad. Si el Se\u00f1or sigue viniendo entre nosotros, si sigue d\u00e1ndonos el don de su Palabra, es para que cada uno pueda responder a esta llamada: hacerse santo en el amor. #\u00c1ngelus", "Debemos creer que el otro tiene nuestra misma necesidad de paz.  No se logra la paz si no se la espera. \u00a1Pidamos al Se\u00f1or el don de la paz!", "La salvaci\u00f3n est\u00e1 en el nombre de Jes\u00fas. Debemos dar testimonio de esto: \u00c9l es el \u00fanico Salvador.", "\u00abVenid a m\u00ed todos los que est\u00e1is cansados y agobiados, y yo os aliviar\u00e9\u00bb (Mt 11,28). Mensaje para la XXVIII Jornada Mundial del Enfermo https://t.co/1yMIPlDAdb", "https://t.co/50iHkcAEVM", "Pidamos esta gracia: vivir el a\u00f1o con el deseo de tomar en serio a los dem\u00e1s, de cuidar a los dem\u00e1s.", "Jes\u00fas, reci\u00e9n nacido, se reflej\u00f3 en el rostro de su madre. De ella recibi\u00f3 las primeras caricias, con ella intercambi\u00f3 las primeras sonrisas. Con ella inaugur\u00f3 la revoluci\u00f3n de la ternura. La Iglesia, mirando al ni\u00f1o Jes\u00fas, est\u00e1 llamada a continuarla.", "Que Mar\u00eda, Madre del Pr\u00edncipe de la paz y Madre de todos los pueblos de la tierra, nos acompa\u00f1e y nos sostenga en el camino de la reconciliaci\u00f3n, paso a paso. https://t.co/8CjEYftkkN", "Invocamos hoy a la Madre de Dios, que nos re\u00fane como pueblo creyente. Oh Madre, genera en nosotros la esperanza, tr\u00e1enos la unidad. Mujer de la salvaci\u00f3n, te confiamos este a\u00f1o, cust\u00f3dialo en tu coraz\u00f3n. https://t.co/M3T1Jd0sjw", "En el vientre de una mujer, Dios y la humanidad se unieron para no separarse nunca m\u00e1s. En Dios estar\u00e1 para siempre nuestra humanidad y Mar\u00eda ser\u00e1 la Madre de Dios para siempre.", "Comenzamos el a\u00f1o bajo el signo de Nuestra Se\u00f1ora, la mujer que teji\u00f3 la humanidad de Dios. El renacer de la humanidad comenz\u00f3 con la mujer. Si queremos tejer con humanidad las tramas de nuestro tiempo, debemos partir de nuevo de la mujer.", "Agradezcamos a Dios por su gracia que nos ha sostenido en este a\u00f1o y con alegr\u00eda elevemos a \u00c9l un canto de alabanza. https://t.co/jWoxVT15Yr", "Es bonito detenerse ante del #Bel\u00e9nNavide\u00f1o y confiarle al Se\u00f1or nuestra vida, hablarle de las personas y de las situaciones que llevamos en el coraz\u00f3n, hacer con \u00c9l el balance del a\u00f1o que termina, contarle nuestras expectativas y preocupaciones.", "El #Bel\u00e9nNavide\u00f1o, en su sencillez genuina, nos recuerda que en la vida no cuenta la cantidad de cosas que poseemos, sino la calidad de los afectos. Y, dirigiendo nuestra mirada a Dios, pobre de cosas y rico en amor, nos llama a lo esencial.", "Confiamos hoy a la Santa Familia a todas las familias del mundo, especialmente a las que est\u00e1n extenuadas por el sufrimiento o el desasosiego, e invocamos sobre ellas la protecci\u00f3n divina.", "\u2018Bel\u00e9n\u2019 significa \u2018casa del pan\u2019. El #Bel\u00e9nNavide\u00f1o que hacemos en casa nos recuerda que Jes\u00fas es el Pan de Vida: es \u00c9l quien alimenta nuestro amor, es \u00c9l quien da a nuestras familias la fuerza para perdonarnos y seguir adelante.", "El #Bel\u00e9nNavide\u00f1o nos recuerda la importancia de detenernos a contemplar. Porque solo en el recogimiento podemos acoger lo que verdaderamente cuenta en la vida. Solo si dejamos fuera el ruido del mundo nos abrimos para escuchar a Dios, que habla en el silencio.", "Hoy se celebra la fiesta de San Esteban, primer m\u00e1rtir. Este joven siervo del Evangelio, lleno de Esp\u00edritu Santo, ha sabido narrar a Jes\u00fas con las palabras y, sobretodo con su vida.", "Que el Emmanuel sea luz para toda la humanidad herida. Que ablande nuestro coraz\u00f3n, a menudo endurecido y ego\u00edsta, y nos haga instrumentos de su amor. Que, en este d\u00eda de fiesta, conceda su ternura a todos, e ilumine las tinieblas de este mundo. https://t.co/waUKxrp80i", "Para escuchar el Urbi et Orbi https://t.co/btvmModdes", "Hoy es el d\u00eda adecuado para acercarse al sagrario, al bel\u00e9n, al pesebre, para agradecer. Acojamos el don que es Jes\u00fas, para luego transformarnos en don como Jes\u00fas. Convertirse en don es dar sentido a la vida. https://t.co/r7FI0TxCIA", "Querido hermano, querida hermana: Si tus manos te parecen vac\u00edas, si ves tu coraz\u00f3n pobre en amor, esta noche es para ti. Se ha manifestado la gracia de Dios para resplandecer en tu vida. Ac\u00f3gela y brillar\u00e1 en ti la luz de la Navidad.", "En esta noche, redescubrimos en la belleza del amor de Dios, tambi\u00e9n nuestra belleza, porque somos los amados de Dios. A sus ojos nos vemos hermosos: no por lo que hacemos sino por lo que somos. https://t.co/r0HctMBMX6", "En esta noche, el amor de Dios se ha mostrado a nosotros: es Jes\u00fas. En Jes\u00fas, el Alt\u00edsimo se hizo peque\u00f1o para ser amado por nosotros. En Jes\u00fas, Dios se hizo Ni\u00f1o, para dejarse abrazar por nosotros.", "Les deseo que hacer el #Bel\u00e9nNavide\u00f1o sea una ocasi\u00f3n para invitar a Jes\u00fas a entrar en nuestra vida. Porque si \u00c9l la habita, la vida renace. Y entonces es verdaderamente Navidad.", "El #Bel\u00e9nNavide\u00f1o es como un Evangelio vivo: lleva el Evangelio a las casas, las escuelas, los lugares de trabajo y de encuentro, a los hospitales y residencias, a las c\u00e1rceles y las plazas.", "El #Bel\u00e9nNavide\u00f1o nos recuerda que Dios no permaneci\u00f3 invisible en el Cielo, sino que vino a la Tierra y se hizo hombre. Hacer el bel\u00e9n es celebrar la cercan\u00eda de Dios, es descubrir que Dios es real, concreto, es Amor humilde que descendi\u00f3 hasta nosotros.", "Dentro de tres d\u00edas ser\u00e1 #Navidad, y mi pensamiento se dirige especialmente a las familias, que se re\u00fanen en estos d\u00edas de fiesta. Que la Santa Navidad sea para todos una ocasi\u00f3n de fraternidad, de crecimiento en la fe, de gestos de solidaridad hacia los necesitados.", "El #EvangeliodeHoy (Mt 1,18-24) nos gu\u00eda hacia la Navidad a trav\u00e9s de la experiencia de San Jos\u00e9. Que su ejemplo nos ayude a escuchar a Jes\u00fas que llega y que pide que le acojamos en nuestros proyectos y en nuestras decisiones.", "Siempre tenemos necesidad de dejar que la sonrisa del Ni\u00f1o Jes\u00fas nos renueve, que su bondad desarmada nos purifique de las escorias que a menudo se incrustan en nuestros corazones.", "Jes\u00fas es la sonrisa de Dios. Vino a revelarnos el amor del Padre celeste, su bondad. Necesitamos la sonrisa de Dios para que nos despoje de las falsas seguridades y nos devuelva el gusto de la simplicidad y la gratuidad.", "Damos gracias por todo el bien que hay en el mundo, por todos aquellos que se comprometen gratuitamente, por quienes gastan su vida en servir y tratan de construir una sociedad m\u00e1s humana y m\u00e1s justa. Lo sabemos,no podemos salvarnos solos. @antonioguterres https://t.co/5GmQoyegc4", "He decidido exponer este chaleco salvavidas,\u201ccrucificado\u201d,para recordar a todos el compromiso inderogable de salvar todas las vidas humanas,porque la vida de cada persona es preciosa a los ojos de Dios. El Se\u00f1or nos pedir\u00e1 cuentas en el momento del juicio. https://t.co/aZmPaHXe4k https://t.co/DEGyrohL2D", "Dentro de poco ser\u00e1 Navidad. En estos d\u00edas, mientras corremos para hacer los preparativos de la fiesta, podemos preguntarnos: \u00bfC\u00f3mo me estoy preparando para el nacimiento del Festejado? Un modo eficaz de prepararse es hacer el #Bel\u00e9nNavide\u00f1o.", "En estos d\u00edas antes de #Navidad, alabemos al Se\u00f1or por la gratuidad de la salvaci\u00f3n, por la gratuidad de la vida, por todo lo que nos da gratis. Todo es gracia. #Homil\u00edaSantaMarta", "Deseo dar las gracias a todos los que, en estos d\u00edas, desde muchas partes del mundo, me han enviado mensajes de felicitaci\u00f3n por mi 50 aniversario de sacerdocio y por mi cumplea\u00f1os. Gracias sobre todo por vuestras oraciones.", "La respuesta al desaf\u00edo planteado por las migraciones contempor\u00e1neas se puede resumir en cuatro verbos: acoger, proteger, promover e integrar. Si los ponemos en pr\u00e1ctica, contribuimos a edificar la ciudad de Dios y del hombre. #InternationalMigrantsDay\nhttps://t.co/i9GZ6y31Qh", "Cada conversi\u00f3n nace de un anticipo de misericordia, de la ternura de Dios que captura el coraz\u00f3n.", "Hay dos actitudes de cristianos tibios: poner a Dios contra las cuerdas \u2013\u201cO me das esto o no voy m\u00e1s a la iglesia\u201d- y lavarse las manos ante las dificultades de los hermanos necesitados. Eliminemos estas actitudes para hacer sitio al Se\u00f1or que viene. #Homil\u00edaSantaMarta", "Que la Virgen Mar\u00eda nos ayude para que, mientras nos acercamos a la #Navidad, no nos dejemos distraer por las cosas exteriores, sino que hagamos sitio en el coraz\u00f3n a Jes\u00fas, que ha venido y quiere venir de nuevo a sanar nuestras enfermedades y a donarnos su alegr\u00eda.", "La fe nos da la capacidad de mirar con esperanza los acontecimientos de la vida, y nos ayuda a aceptar tambi\u00e9n las derrotas y los sufrimientos sabiendo que el mal nunca tiene la \u00faltima palabra.", "Gracias por haberme acompa\u00f1ado en este aniversario. Sigo pidiendo el apoyo de vuestra oraci\u00f3n.", "El tiempo que precede la Navidad nos invita a preguntarnos: \u00bfCu\u00e1l es el deseo m\u00e1s grande de mi coraz\u00f3n? Es Dios quien ha puesto esta \u201csed\u201d en nuestro coraz\u00f3n. Y \u00c9l viene a nuestro encuentro por este camino all\u00ed donde hay hambre y sed de paz, de justicia, de libertad, de amor.", "Que la #VirgendeGuadalupe nos hable como le habl\u00f3 a Juan Diego: con ternura, con calidez materna y con cercan\u00eda.", "Aprender a vivir en el perd\u00f3n aumenta nuestra capacidad de convertirnos en mujeres y hombres de #paz. https://t.co/8CjEYfKVcl", "Hoy, en el mundo, muchos cristianos son perseguidos y dan la vida por su fe. El martirio es el aire de la vida de un cristiano, de una comunidad cristiana. Siempre habr\u00e1 m\u00e1rtires entre nosotros: esta es la se\u00f1al de que vamos por el camino de Jes\u00fas. #AudienciaGeneral", "En este tiempo de Adviento, pidamos al Se\u00f1or que reavive en nosotros la fe en Cristo que viene para salvarnos, para ayudarnos a ser siempre fieles a nuestra vocaci\u00f3n de disc\u00edpulos misioneros. #AudienciaGeneral", "\u201cComo un pastor, el Se\u00f1or apacienta su reba\u00f1o, lo re\u00fane con su brazo; lleva sobre su pecho a los corderitos y gu\u00eda con cuidado a las ovejas que han dado a luz\u201d (Is 40,11): as\u00ed nos consuela el Se\u00f1or. #Homil\u00edaSantaMarta", "Que la Virgen Santa de #Loreto nos ayude a recorrer el camino de la paz y la fraternidad fundadas en la acogida, el perd\u00f3n, el respeto a los dem\u00e1s y el amor; conceda a las familias la bendici\u00f3n de la vida; y lleve ayuda y consuelo a quienes sufren duras pruebas. #JubileoLauretano", "El ser humano es siempre sagrado e inviolable, en cualquier situaci\u00f3n y en cada etapa de su desarrollo. Si esta convicci\u00f3n cae, no quedan fundamentos s\u00f3lidos y permanentes para defender los #DerechosHumanos.", "La corrupci\u00f3n degrada la dignidad de la persona y destruye los ideales buenos y hermosos. La sociedad est\u00e1 llamada a comprometerse concretamente para combatir el c\u00e1ncer de la corrupci\u00f3n que, con la ilusi\u00f3n de ganancias r\u00e1pidas y f\u00e1ciles, en realidad empobrece a todos. #IACD2019", "Que la fiesta de nuestra Madre #Mar\u00edaInmaculada nos ayude a hacer de toda nuestra vida un \u201cs\u00ed\u201d a Dios, un \u201cs\u00ed\u201d hecho de adoraci\u00f3n al Se\u00f1or y de gestos cotidianos de amor y de servicio.", "El verdadero culto a Dios pasa a trav\u00e9s del amor al pr\u00f3jimo.", "La oraci\u00f3n es la puerta de la fe, la oraci\u00f3n es la medicina del coraz\u00f3n.", "https://t.co/NRpIO0qDNA", "Hoy la Iglesia hace elogio de la solidez. \u201cConf\u00eden en el Se\u00f1or para siempre, porque el Se\u00f1or es una Roca eterna\u201d (Is 26,4). Quien conf\u00eda en el Se\u00f1or estar\u00e1 siempre seguro, porque sus cimientos est\u00e1n sobre la roca.  #Homil\u00edaSantaMarta", "Recemos por todos los pastores de la Iglesia, para que gu\u00eden la grey que les ha sido confiada con la misma firmeza y ternura del Buen Pastor. #AudienciaGeneral", "La Iglesia hace hoy el elogio de la peque\u00f1ez. Las cosas de Dios empienzan siendo peque\u00f1as, germinando de una semilla. Jes\u00fas habla de esta peque\u00f1ez del Reino: el coraz\u00f3n peque\u00f1o, humilde, que se abre a la revelaci\u00f3n del Se\u00f1or. #Homil\u00edaSantaMarta", "Hoy renovamos juntos el compromiso de trabajar para que todas las personas con discapacidad puedan compartir sus dones en una comunidad a la que pertenecer y en la que participar. #IDPD", "La cercan\u00eda al Se\u00f1or invita a nuestro coraz\u00f3n a acercarse con amor a nuestros hermanos y hermanas, a tener una actitud de compasi\u00f3n hacia todos.", "Con esta Carta quisiera alentar la hermosa tradici\u00f3n de nuestras familias que en los d\u00edas previos a la Navidad preparan el bel\u00e9n,como tambi\u00e9n la costumbre de ponerlo en los lugares de trabajo,en las escuelas,en los hospitales,en las c\u00e1rceles,en las plazas. https://t.co/KlVCL2rKhl", "La palabra #Adviento significa \u2018venida\u2019. El Se\u00f1or viene; esta es la ra\u00edz de nuestra esperanza: la seguridad de que en medio de las tribulaciones del mundo nos llega el consuelo del Se\u00f1or, que no est\u00e1 hecho de palabras, sino de su presencia entre nosotros.", "En el #Evangeliodehoy, Jes\u00fas nos exhorta a estar preparados para su venida: \u00abVelad, porque no sab\u00e9is a qu\u00e9 hora ha de venir vuestro Se\u00f1or\u00bb (Mt 24,42). Velar significa tener el coraz\u00f3n dispuesto al don y al servicio, estar atentos al pr\u00f3jimo que se encuentra en dificultad.", "La Iglesia existe para mantener vivo en el coraz\u00f3n de los hombres el recuerdo de que Dios nos ama. Existe para decir a cada uno, incluso al m\u00e1s lejano: \u201cDios no se olvida de ti, le importas\u201d.", "\u201cEl cielo y la tierra pasar\u00e1n, pero mis palabras no pasar\u00e1n\u201d (Lc 21,33). Esta es la esperanza que ilumina nuestra vida: vivir con el Se\u00f1or aqu\u00ed y despu\u00e9s vivir con \u00c9l para siempre. #Homil\u00edaSantaMarta", "\u00a1Qu\u00e9 importante es que aprendamos a ser una mano amiga y tendida! Tratad de crecer en la amistad -tambi\u00e9n con los que piensan de modo distinto-, a fin de que la solidaridad crezca entre vosotros y sea la mejor arma para transformar la historia.", "Mi viaje apost\u00f3lico a Tailandia y Jap\u00f3n ha sido un don por el que estoy muy agradecido al Se\u00f1or. Esta visita ha acrecentado mi cercan\u00eda y mi afecto por estos pueblos. Que Dios los bendiga con abundancia de prosperidad y de paz. #AudienciaGeneral", "El lema de mi visita es: \u201cProteger toda vida\u201d, reconociendo su dignidad inviolable y la importancia de mostrar solidaridad y apoyo a nuestros hermanos y hermanas ante cualquier tipo de necesidad. #ViajeApost\u00f3lico", "El mundo te necesita, nunca te olvides de eso; el Se\u00f1or tiene necesidad de ti para que puedas darle el coraje a tantos que hoy piden una mano que los ayude a levantarse. #ViajeApost\u00f3lico", "En el trabajo continuo de recuperaci\u00f3n y reconstrucci\u00f3n despu\u00e9s de los desastres, muchas manos deben juntarse y muchos corazones deben unirse como si fueran uno solo. De esta manera, los que han sufrido recibir\u00e1n apoyo y sabr\u00e1n que no han sido olvidados. #ViajeApost\u00f3lico", "Recordar, caminar juntos, proteger. Estos son tres imperativos morales que, precisamente aqu\u00ed en #Hiroshima, adquieren un significado a\u00fan m\u00e1s fuerte y universal, y tienen la capacidad de abrir un aut\u00e9ntico camino de paz. https://t.co/715JaA1Wy9", "El uso de energ\u00eda at\u00f3mica con fines de guerra es inmoral, como asimismo es inmoral la posesi\u00f3n de las armas at\u00f3micas como ya lo dije hace dos a\u00f1os. Seremos juzgados por esto. #EndNuclearWeapons #Hiroshima #ViajeApost\u00f3lico", "La paz no es m\u00e1s que un \u201csonido de palabras\u201d si no se funda en la verdad, si no se construye de acuerdo con la justicia, si no est\u00e1 vivificada y completada por la caridad, y si no se realiza en la libertad. #Hiroshima #ViajeApost\u00f3lico", "El Reino de los cielos es nuestra meta com\u00fan, una meta que no puede ser s\u00f3lo para el ma\u00f1ana, sino que la imploramos y la comenzamos a vivir hoy. #EvangelioDeHoy #ViajeApost\u00f3lico https://t.co/eUjSdyqxvY", "Nos unimos a los cristianos que en diversas partes del mundo hoy sufren y viven el martirio a causa de la fe. M\u00e1rtires del siglo XXI que nos interpelan con su testimonio a que tomemos, valientemente, el camino de las bienaventuranzas. #ViajeApost\u00f3lico #NishizakaHill", "En el mundo de hoy, en el que millones de ni\u00f1os y familias viven en condiciones infrahumanas, el dinero que se gasta y las fortunas que se ganan en la fabricaci\u00f3n, mantenimiento y venta de armas, cada vez m\u00e1s destructivas, son un atentado continuo que clama al cielo.", "Les pido unirnos en oraciones cada d\u00eda por la conversi\u00f3n de las conciencias y por el triunfo de una cultura de la vida, de la reconciliaci\u00f3n y de la fraternidad. #EndNuclearWeapons #Nagasaki #ViajeApost\u00f3lico https://t.co/UjQovDEs3a", "Busquen priorizar espacios donde la cultura de la eficacia, el rendimiento y el \u00e9xito se vea visitada por la cultura de un amor gratuito y desinteresado capaz de brindar a todos, y no s\u00f3lo a los que \u201cllegaron\u201d, posibilidades de una vida feliz y lograda. #ViajeApost\u00f3lico", "Proteger toda vida y anunciar el Evangelio no son dos cosas separadas ni contrapuestas: se reclaman y necesitan. #ProtectAllLife #ViajeApost\u00f3lico", "\u00a1Salgamos al encuentro de Cristo el Se\u00f1or que viene! No le tengan miedo al futuro ni se dejen achicar; por el contrario, sepan que ah\u00ed el Se\u00f1or los est\u00e1 esperando para preparar y celebrar la fiesta de su Reino. #ViajeApost\u00f3lico https://t.co/9SylLR87tP", "El secreto de un coraz\u00f3n feliz es la seguridad que encontramos cuando estamos anclados, enraizados en Jes\u00fas: en su vida, en sus palabras, en su muerte y resurrecci\u00f3n. #ViajeApost\u00f3lico", "Una Iglesia misionera sabe que su mejor palabra es dejarse transformar por la Palabra que da Vida, haciendo del servicio su nota distintiva. #ViajeApost\u00f3lico", "Sin la oraci\u00f3n, toda nuestra vida y misi\u00f3n pierde sentido, fuerza y fervor. #ViajeApost\u00f3lico", "El Evangelio est\u00e1 tejido de preguntas que buscan inquietar, despertar e invitar a los disc\u00edpulos a ponerse en camino, para que descubran esa verdad capaz de dar y generar vida. #ViajeApost\u00f3lico https://t.co/y8U0V1yP07", "Cuando cristianos y budistas tenemos la oportunidad de reconocernos y valorarnos, incluso desde nuestras diferencias, ofrecemos al mundo una palabra de esperanza capaz de animar y sostener a los que resultan m\u00e1s perjudicados por las divisiones. #ViajeApost\u00f3lico", "Hoy inicio mi 32\u00b0 #ViajeApost\u00f3lico. Queridos amigos de Tailandia y Jap\u00f3n, en espera de encontrarnos, oremos juntos para que estos d\u00edas sean ricos de gracia y alegr\u00eda.", "Dios no estar\u00e1 solo cuando nos reciba en el Para\u00edso: tambi\u00e9n estar\u00e1n las personas con las que hemos compartido, administr\u00e1ndolo bien, todo lo que el Se\u00f1or ha puesto en nuestras manos.", "\u00a1Qu\u00e9 hermoso ser\u00eda si los pobres tuvieran en nuestro coraz\u00f3n el lugar que ocupan en el coraz\u00f3n de Dios! #D\u00edaMundialdelosPobres", "Los pobres nos facilitan el acceso al Cielo. Ya desde ahora son el tesoro de la Iglesia. Nos muestran la riqueza que no se deval\u00faa nunca, la que une la Tierra y el Cielo y por la que verdaderamente vale la pena vivir: el amor. #D\u00edaMundialdelosPobres https://t.co/ZZKQEIHFJJ", "En el #Evangeliodehoy (Lc 21, 5-19), Jes\u00fas nos propone la perseverancia como ant\u00eddoto contra la prisa: \u201cCon vuestra perseverancia salvar\u00e9is vuestra vida\u201d.", "Recemos para pedir la gracia de saber escuchar el grito de los pobres: es el grito de esperanza de la Iglesia.", "Dios es misericordioso con quien se reconoce m\u00edsero.", "Dios nos ha confiado sus mayores bienes: nuestra vida, la de los dem\u00e1s, a cada uno muchos dones distintos. Y nos pide que hagamos fructificar estos talentos con audacia y creatividad.", "Dirijo un pensamiento especial al querido Burkina Faso, donde un atentado ha costado la vida a muchas personas. Encomiendo al Se\u00f1or a las v\u00edctimas y a cuantos sufren, y hago un llamamiento a las autoridades para que promuevan el di\u00e1logo interreligioso y la concordia.", "Pidamos al Se\u00f1or que derrame su Esp\u00edritu sobre los matrimonios y sobre las familias cristianas, para que abran generosamente sus puertas a Cristo y a los hermanos y den un verdadero testimonio de vida de fe, de esperanza y caridad. #AudienciaGeneral", "Deseo manifestar mi cercan\u00eda a la comunidad armenio-cat\u00f3lica de Kamichli\u00e9, en Siria, reunida para las exequias de su p\u00e1rroco, el sacerdote Joseph Bedoyan, asesinado ayer junto a su padre. Rezo por ellos, por sus familiares y por todos los cristianos de Siria.", "Oremos al Se\u00f1or para que haga crecer en nuestros corazones la fe en Jesucristo, su Hijo, Dios, que tom\u00f3 nuestra naturaleza humana y se hizo hombre para luchar con nuestra carne y vencer en nuestra carne. #Homil\u00edaSantaMarta", "Debemos poner fin a la cultura del descarte, nosotros que pedimos al Se\u00f1or que nos d\u00e9 el pan nuestro de cada d\u00eda. El desperdicio de alimentos contribuye al hambre y a los cambios clim\u00e1ticos. https://t.co/Coxbo1a7Gl", "Da gran consuelo y esperanza escuchar la palabra simple y clara de Jes\u00fas sobre la vida m\u00e1s all\u00e1 de la muerte, en el #EvangeliodeHoy (Lc 20,27-38); nos hace mucha falta en nuestro tiempo, tan rico en conocimientos sobre el universo pero tan pobre en sabidur\u00eda sobre la vida eterna.", "Jes\u00fas, verdadero Dios y verdadero hombre, ha vencido la muerte, ha resucitado y quiere renacer en el coraz\u00f3n de todos: nadie, por m\u00e1s herido por el mal que est\u00e9, est\u00e1 condenado en esta tierra a quedar separado de Dios para siempre.", "La oraci\u00f3n siempre suscita sentimientos de fraternidad, rompe barreras, cruza fronteras, crea puentes invisibles pero reales y eficaces, abre horizontes de esperanza.", "La fe requiere salir, caminar: somos purificados en el camino de la vida, que a menudo es cuesta arriba porque lleva hacia lo alto.", "La esperanza cristiana, alimentada por la luz de Cristo, hace resplandecer la resurrecci\u00f3n y la vida, incluso en las noches m\u00e1s oscuras del mundo.", "Queridos amigos, en este mes de noviembre estamos invitados a rezar por los #difuntos. Encomendemos a Dios, especialmente en la Eucarist\u00eda, a nuestros familiares, amigos y conocidos, sinti\u00e9ndolos cercanos en la compa\u00f1\u00eda espiritual de la Iglesia. #AudienciaGeneral", "https://t.co/Z66H3C0gy9", "Muchas veces en la vida nos encontramos ante la decisi\u00f3n de aceptar la invitaci\u00f3n del Se\u00f1or o encerrarnos en nuestras cosas, en nuestras peque\u00f1eces. Pid\u00e1mosle al Se\u00f1or la gracia de aceptar siempre la invitaci\u00f3n a su fiesta que es gratuita. #SantaMarta", "La santidad es el fruto de la gracia de Dios y de nuestra libre respuesta a ella. La santidad es don y llamada.", "El #EvangeliodeHoy (Lc 19,1-10) nos muestra que la mirada misericordiosa del Se\u00f1or nos alcanza antes que nosotros mismos nos demos cuenta de que necesitamos ser salvados.", "Hoy recordamos a quienes han caminado antes de nosotros con la esperanza de reencontrarnos, de llegar hasta donde est\u00e1 el amor que nos ha creado y nos espera: el amor del Padre. #TodoslosFielesDifuntos", "El recuerdo de los santos nos lleva a levantar los ojos al cielo: no para olvidar las realidades de la tierra, sino para afrontarlas con m\u00e1s coraje y esperanza. #TodosLosSantos", "El amor de Dios se hace l\u00e1grima, se hace llanto de ternura en Jes\u00fas: llora por cada uno de nosotros, como llor\u00f3 por Jerusal\u00e9n, cuando no nos dejamos amar. Esta es la ternura del amor de Dios. #SantaMarta", "El Esp\u00edritu Santo es el protagonista de la misi\u00f3n de la Iglesia: \u00c9l es quien gu\u00eda a los evangelizadores mostr\u00e1ndoles el camino a seguir. Pidamos al Esp\u00edritu Santo un coraz\u00f3n abierto, sensible a Dios y acogedor con los hermanos. #AudienciaGeneral #OctubreMisionero", "La esperanza es vivir orientados hacia el encuentro con el Se\u00f1or; es como echar el ancla en la otra orilla y agarrarse a la cuerda. #SantaMarta", "En estos \u00faltimos d\u00edas de octubre, os invito a rezar el #SantoRosario por la misi\u00f3n de la Iglesia hoy, en especial por los misioneros y misioneras que encuentran mayores dificultades. #octubremisionero", "En el #EvangeliodeHoy, mirando al publicano descubrimos de nuevo de d\u00f3nde tenemos que recomenzar: del sentirnos necesitados de salvaci\u00f3n, todos. #SinodoAmazonico https://t.co/eek3dQKvyC", "En este #SinodoAmazonico hemos sentido la necesidad de ponernos ante el Se\u00f1or, de colocarlo de nuevo a \u00c9l en el centro, a nivel personal y como Iglesia. Porque solo se puede anunciar lo que se vive.", "Nos hacemos misioneros testimoniando con nuestra vida que conocemos a Jes\u00fas. Es la vida la que habla. #MesMisioneroExtraordinario #OctubreMisionero", "Pidamos al Se\u00f1or que nos d\u00e9 luz para que podamos conocer bien lo que sucede en nuestro interior. #SantaMarta", "La vida nueva que hemos recibido con el bautismo es una riqueza que hay que dar, comunicar y anunciar: este es el sentido de la misi\u00f3n. #MesMisioneroExtraordinario #OctubreMisionero", "Al celebrar el #MesMisioneroExtraordinario, le pedimos al Esp\u00edritu Santo que nos ayude a abrir las puertas del Evangelio a todos los pueblos y a ser testigos aut\u00e9nticos del amor divino. #AudienciaGeneral", "Demos gracias a Dios por todo el bien realizado en el mundo y en los corazones mediante las palabras, las obras y la santidad de #JuanPabloII. Recordemos siempre su llamamiento: \u201c\u00a1Abrid las puertas a Cristo!\u201d #SantodeHoy", "En este mes misionero, el Se\u00f1or te llama tambi\u00e9n a ti: te pide que seas un don para los dem\u00e1s ah\u00ed donde est\u00e1s, tal como eres, con quien est\u00e1 a tu lado. \u00a1\u00c1nimo, el Se\u00f1or espera mucho de ti! #MesMisioneroExtraordinario #OctubreMisionero", "Ve con amor hacia todos, porque tu vida es una misi\u00f3n preciosa: no es un peso que soportar, sino un don para ofrecer. #MesMisioneroExtraordinario #OctubreMisionero https://t.co/AumZ031cXd", "Esta es la misi\u00f3n: mostrar con la vida e incluso con palabras que Dios ama a todos y no se cansa nunca de ninguno. #MesMisioneroExtraordinario #OctubreMisionero", "En el coraz\u00f3n de este mes misionero, pregunt\u00e9monos: \u00bfQu\u00e9 es lo que cuenta para m\u00ed en la vida? \u00bfCu\u00e1les son las cumbres que deseo alcanzar? #MesMisioneroExtraordinario #OctubreMisionero https://t.co/zgihGZ6xJj", "Deseo animaros a llevar la luz del Evangelio a nuestros contempor\u00e1neos. Sed testigos de libertad y de misericordia, haciendo prevalecer la fraternidad y el di\u00e1logo ante las divisiones. #MesMisioneroExtraordinario #OctubreMisionero", "Queridos ni\u00f1os, cuando recen el #SantoRosario por la unidad y la paz, piensen que en una de las cuentas yo tambi\u00e9n estoy con ustedes. @acn_int", "San Lucas, que nos muestras el coraz\u00f3n de Jes\u00fas y su misericordia, ay\u00fadanos a redescubrir la alegr\u00eda de ser cristianos, testigos de la bondad del Se\u00f1or. #SantodeHoy", "\u201cTuve hambre, y ustedes me dieron de comer; tuve sed, y me dieron de beber\u201d (Mt 25,35). Pidamos hoy la gracia de la compasi\u00f3n, la capacidad de hacernos cargo de la pobreza de nuestros hermanos y hermanas. #EndPoverty", "Trabajemos juntos para que todas las personas tengan acceso a una alimentaci\u00f3n adecuada, seg\u00fan la voluntad de Dios. #HambreCero https://t.co/bLXnwZyG1m", "Pidamos hoy la gracia de dejarnos sorprender por Dios y de no ser obst\u00e1culos a su creatividad, favoreciendo el encuentro de los corazones con el Se\u00f1or. #AudienciaGeneral", "El Se\u00f1or nos regala a todos una vocaci\u00f3n para que descubramos los talentos y capacidades que poseemos y las pongamos al servicio de los dem\u00e1s.", "El #EvangelioDeHoy nos muestra que la meta es el encuentro con Jes\u00fas. S\u00f3lo \u00c9l libra del mal y sana el coraz\u00f3n, s\u00f3lo el encuentro con \u00c9l salva, hace la vida plena y hermosa.", "Hoy damos gracias al Se\u00f1or por los nuevos #santos, que han caminado en la fe y ahora invocamos como intercesores.", "Oremos por nuestras comunidades, para que, dando testimonio de la alegr\u00eda de la vida cristiana, vean florecer la vocaci\u00f3n a la santidad.", "El Se\u00f1or siempre nos recuerda lo valiosos que somos ante sus ojos, y nos conf\u00eda una misi\u00f3n.", "Que el Esp\u00edritu Santo, art\u00edfice de fraternidad, nos d\u00e9 la gracia de caminar juntos y el valor para experimentar nuevas formas de compartir y de misi\u00f3n.", "Jon\u00e1s es obstinado con sus creencias de fe y el Se\u00f1or es obstinado en su misericordia. Porque el Se\u00f1or siempre quiere sanar, quiere salvar, no condenar. #SantaMarta", "Les pido que acompa\u00f1en con la oraci\u00f3n este evento eclesial para que se viva en comuni\u00f3n fraterna y con docilidad al Esp\u00edritu Santo, que siempre nos muestra los caminos para dar testimonio del Evangelio. #SinodoAmazonico https://t.co/txLpj69PUV", "Muchos hermanos y hermanas en Amazonia llevan cruces pesadas y esperan la consolaci\u00f3n liberadora del Evangelio y la caricia de amor de la Iglesia. Por ellos, con ellos, caminemos juntos. #SinodoAmazonico https://t.co/Gmxtu1YCsq", "La voluntad de un Cardenal de dar su propia sangre -significada por el color rojo de la vestimenta- es cierta cuando est\u00e1 enraizada en la compasi\u00f3n, recibida de Dios y entregada a sus hermanos y hermanas.", "Hoy que termina el #TiempoDeLaCreacion confiemos el #SinodoDeLaAmazonia a San Francisco de As\u00eds. #SeasonOfCreation #AmazonSynod", "A trav\u00e9s de nuestros peque\u00f1os pasos de amor Dios hace grandes cosas, Dios logra la salvaci\u00f3n del mundo. Confiemos a Santa Teresita del Ni\u00f1o Jes\u00fas, amiga fiel, el #MesMisioneroExtraordinario que comienza hoy. #MissionnaryOctober \nhttps://t.co/zgihGZo97T", "#MesMisioneroExtraordinario #MissionaryOctober https://t.co/flxTUDKY4L", "Que el domingo dedicado a la Palabra haga crecer en el pueblo de Dios la familiaridad religiosa y asidua con la Sagrada Escritura. #AperuitIllis https://t.co/JY03XWYwZz", "La dulzura de la Palabra de Dios nos impulsa a compartirla con quienes encontramos en nuestra vida para manifestar la certeza de la esperanza que contiene. #AperuitIllis https://t.co/JY03XWYwZz", "No se trata s\u00f3lo de los migrantes, sino de todos nosotros, de la familia humana, llamados a realizar juntos el plan de Dios para el mundo. #NoS\u00f3loSobreLosInmigrantes @M_RSeccion\nhttps://t.co/i9GZ6y31Qh", "Necesitamos de los dem\u00e1s para vivir y compartir el amor y la confianza que el Se\u00f1or nos da.", "El verdadero rostro del amor es la misericordia. Al practicarlo, uno se convierte en disc\u00edpulo de Jes\u00fas y se manifiesta el coraz\u00f3n del Padre.", "Pidamos al Se\u00f1or que, mirando a los m\u00e1rtires de ayer y de hoy, aprendamos a vivir nuestra fidelidad diaria al Evangelio. #AudienciaGeneral", "Aprendamos a llamar a las personas por su nombre, como el Se\u00f1or hace con nosotros, y a renunciar a los adjetivos.", "Estamos llamados a ser testigos y mensajeros de la misericordia de Dios, a ofrecer al mundo luz donde hay tinieblas, esperanza donde reina la desesperaci\u00f3n, salvaci\u00f3n donde abunda el pecado.", "En el #EvangelioDeHoy, Jes\u00fas nos asegura que siempre estamos a tiempo para sanar con el bien, lo mal hecho. Que los que han causado l\u00e1grimas hagan feliz a alguien; que los que han quitado indebidamente, den a los necesitados. #Angelus", "La paz es una conversi\u00f3n del coraz\u00f3n y del alma. Es un desaf\u00edo que pide ser aceptado d\u00eda tras d\u00eda. #PeaceDay", "El ap\u00f3stol Pablo exhorta a los ministros a la cercan\u00eda: la cercan\u00eda a Dios, la oraci\u00f3n, la cercan\u00eda del obispo a sus sacerdotes, la cercan\u00eda de los sacerdotes entre ellos, la cercan\u00eda al pueblo de Dios. #SantaMarta", "Si nosotros obispos y sacerdotes, nos apropiamos del don de Dios y lo transformamos en una funci\u00f3n, perdemos la mirada de Jes\u00fas. Pidamos al Se\u00f1or que nos ayude a custodiar nuestro ministerio como un don. #SantaMarta", "Todo proyecto humano puede primero obtener consensos y luego naufragar, mientras que todo lo que viene de lo alto y lleva la \"firma\" de Dios est\u00e1 destinado a perdurar. #AudienciaGeneral", "\u201cEl Se\u00f1or sinti\u00f3 una gran compasi\u00f3n\u201d (Lc 7,13,). Nuestro Dios es un Dios de compasi\u00f3n, y la compasi\u00f3n es la debilidad de Dios, pero tambi\u00e9n su fuerza. #SantaMarta", "San Pablo pide orar \u201cpor todos los que est\u00e1n en el poder\u201d (1 Tim 2,2). Debemos aprender a hacerlo, incluso por los pol\u00edticos que no apoyan nuestras ideas. El cristiano debe orar por todos los gobernantes, para que trabajen por el bien com\u00fan. #SantaMarta", "Dios nos espera: no se cansa, no se desanima. Porque somos nosotros, cada uno de nosotros el hijo vuelto a abrazar, esa moneda encontrada, esa oveja acariciada y puesta sobre sus hombros (cf. Lc 15, 1-32). #Angelus", "Hoy la Iglesia nos hace contemplar la Cruz gloriosa del Se\u00f1or. Aunque Cristo es Dios, se humilla convirti\u00e9ndose en siervo. \u00a1Esta es la gloria de la cruz de Jes\u00fas!", "El disc\u00edpulo de Jes\u00fas, si quiere crecer en su amistad, no debe lamentarse y mirarse a s\u00ed mismo. Debe actuar y esforzarse, seguro de que el Se\u00f1or lo apoya y lo acompa\u00f1a.", "Deseo promover un evento mundial para el d\u00eda 14 de mayo de 2020, que tendr\u00e1 como tema: \u201cReconstruir el pacto educativo global\u201d. https://t.co/6QiK3LNhVp", "Hoy celebramos la Memoria del Sant\u00edsimo Nombre de Mar\u00eda. Invito a todos a mirar a la Virgen y a dejar que nos inspire sentimientos cristianos, para vivir cada vez m\u00e1s como su Hijo Jes\u00fas.", "La esperanza del mundo es Cristo: su Evangelio es el fermento m\u00e1s potente de fraternidad,  libertad, justicia y paz para todos los pueblos. #AudienciaGeneral", "Gracias por vuestra c\u00e1lida acogida. \u00a1Que Dios os bendiga a todos, que su amor y su misericordia contin\u00faen acompa\u00f1\u00e1ndoos y protegi\u00e9ndoos! #ViajeApost\u00f3lico", "\u00bfC\u00f3mo llegar a ser un buen cristiano? La respuesta es sencilla: es necesario hacer, cada uno a su modo, lo que pide Jes\u00fas en las Bienaventuranzas. #ViajeApost\u00f3lico #Mauricio", "Dichosos vosotros, dichosa la Iglesia de los pobres y para los pobres, porque vive impregnada del perfume de su Se\u00f1or, vive alegre anunciando la Buena Noticia a los descartados de la tierra, a aquellos que son los favoritos de Dios. #ViajeApost\u00f3lico #Madagascar", "Akamasoa, \u201cCiudad de la amistad\u201d, es la expresi\u00f3n de la presencia de Dios que decidi\u00f3 vivir y permanecer siempre en medio de su pueblo. Al ver estos rostros radiantes, doy gracias al Se\u00f1or que ha escuchado el clamor de los pobres. #ViajeApost\u00f3lico #Madagascar", "Nos dirigimos en oraci\u00f3n a la Sant\u00edsima Virgen recordando hoy su nacimiento, aurora de salvaci\u00f3n para la humanidad. #\u00c1ngelus", "Nuestra vida y nuestras capacidades son fruto de un regalo tejido entre Dios y tantas manos silenciosas de personas cuyos nombres conoceremos solo en el Cielo. #ViajeApost\u00f3lico #Madagascar", "El Se\u00f1or es el primero en confiar en vosotros y os invita a que tambi\u00e9n confi\u00e9is en vosotros mismos; os invita a animaros, unidos a \u00c9l, para escribir la p\u00e1gina m\u00e1s hermosa de vuestras vidas. #ViajeApost\u00f3lico #Madagascar", "Un sembrador de paz y de esperanza sabe esperar, conf\u00eda, asume las contrariedades de su siembra y jam\u00e1s deja de amar el campo encomendado a su cuidado. #ViajeApost\u00f3lico #Madagascar", "Jes\u00fas propone una primera regla de oro al alcance de todos: \u00abPortaos con los dem\u00e1s como quer\u00e9is que los dem\u00e1s se porten con vosotros\u00bb (Lc 6,31); y nos ayuda a descubrir qu\u00e9 es lo m\u00e1s importante: amarnos y ayudarnos sin esperar nada a cambio. #ViajeApost\u00f3lico #Mozambique", "No olvidemos que los nombres de los hermanos y hermanas m\u00e1s pobres, escritos en el Cielo, tienen al lado una inscripci\u00f3n: estos son los benditos de mi Padre. #ViajeApost\u00f3lico #Mozambique", "Nadie es m\u00e1s peque\u00f1o que un sacerdote dejado a sus propias fuerzas; por eso nuestra oraci\u00f3n es la oraci\u00f3n de nuestra Madre: soy sacerdote porque \u00c9l mir\u00f3 con bondad mi peque\u00f1ez (Lc 1,48). #ViajeApost\u00f3lico #Mozambique", "Intenta quedarte un momento en silencio dej\u00e1ndote amar por Dios. Trata de acallar todas las voces y gritos interiores, y qu\u00e9date un instante en su abrazo de amor. #ViajeApost\u00f3lico #Mozambique", "La b\u00fasqueda de la paz duradera -una misi\u00f3n que ata\u00f1e a todos- requiere un trabajo duro, constante y sin pausas, porque la paz es como una flor fr\u00e1gil que trata de despuntar entre las piedras de la violencia. #ViajeApost\u00f3lico #Mozambique", "Los invito, cada uno en su coraz\u00f3n, a orar por los hermanos y hermanas que han perdido la vida o est\u00e1n sufriendo a causa de los huracanes en las Bahamas", "Invito a todos a que se unan a mi oraci\u00f3n para que Dios, Padre de todos, consolide en toda \u00c1frica la reconciliaci\u00f3n fraterna, \u00fanica esperanza para una paz s\u00f3lida y duradera. #Viajeapost\u00f3lico #Mozambique #Madagascar #Mauricio", "El Esp\u00edritu Santo, cuando lo invitamos a nuestras heridas, unge los malos recuerdos con el b\u00e1lsamo de la esperanza, porque \u00c9l reconstruye la esperanza.", "Dios, que ama la vida, nos d\u00e9 la valent\u00eda para trabajar por el bien sin esperar a que sean otros los que comiencen, y sin esperar a que sea demasiado tarde. https://t.co/2S6g8MisUS", "La creaci\u00f3n, lugar de encuentro con el Se\u00f1or y con los dem\u00e1s, es la \u201cred social\u201d de Dios que nos lleva a entonar un canto de alabanza c\u00f3smica al Creador.\nhttps://t.co/2S6g8MA3Mq", "Somos las criaturas predilectas de Dios, quien en su bondad nos llama a amar la vida y vivirla en comuni\u00f3n, conectados con la creaci\u00f3n.\nhttps://t.co/2S6g8MA3Mq", "Este es el tiempo para reflexionar sobre nuestro estilo de vida y para emprender acciones prof\u00e9ticas.\nhttps://t.co/2S6g8MA3Mq", "Este es el tiempo para habituarnos de nuevo a rezar inmersos en la naturaleza, donde la gratitud hacia Dios creador surge de manera espont\u00e1nea.\nhttps://t.co/2S6g8MisUS", "Es hora de redescubrir nuestra vocaci\u00f3n de hijos de Dios, hermanos entre nosotros, custodios de la creaci\u00f3n. En este #TiempodelaCreaci\u00f3n, invito a todos a dedicarse a la oraci\u00f3n. https://t.co/2S6g8MA3Mq", "En el Evangelio de hoy, Jes\u00fas nos invita a la generosidad desinteresada, que nos abre el camino hacia una gran alegr\u00eda: la de ser part\u00edcipes del amor mismo de Dios. #\u00c1ngelus", "https://t.co/Nac6FKPTBA", "En la relaci\u00f3n diaria con Jes\u00fas y en la fuerza de su perd\u00f3n encontramos nuestras ra\u00edces.", "\u00a1San Juan Bautista, que dio testimonio del Mes\u00edas muriendo por la verdad, ruega por nosotros!", "Pidamos la gracia de no ser cristianos tibios, que viven a medias, que dejan enfriar el amor.", "La luz de Dios ilumina a quien la acoge.", "Quien se acerca a Dios no se desalienta, sigue adelante: comienza de nuevo, lo intenta de nuevo, reconstruye.", "En el Evangelio de hoy, Jes\u00fas nos hace entender que en el Para\u00edso no hay un \"n\u00famero cerrado\", pero para ir all\u00ed uno ya debe cruzar una \"puerta angosta\" en esta vida: \u00a1amar a Dios y al pr\u00f3jimo, y esto no es c\u00f3modo! #Angelus", "Dios se acuerda de nosotros, sana nuestros recuerdos heridos ungi\u00e9ndolos con esperanza, est\u00e1 cerca de nosotros para levantarnos desde dentro. Que \u00c9l nos ayude a ser constructores de bien, consoladores de corazones.", "Todos hemos sido creados a imagen y semejanza de Dios y tenemos la misma dignidad. Detengamos la esclavitud! #IDRSTA", "Que el Se\u00f1or abra nuestros corazones a las necesidades de los pobres, los indefensos, de los que llaman a nuestra puerta en busca del reconocimiento de su dignidad como personas.", "Se necesita m\u00e1s fuerza para reparar que para construir, para recomenzar que para iniciar, para reconciliarse que para llevarse bien. Esta es la fuerza que Dios nos da.", "En la incertidumbre que sentimos fuera y dentro, el Se\u00f1or nos da una certeza: \u00c9l se acuerda de nosotros.", "Hoy recordamos a todas las mujeres valientes que van al encuentro de sus hermanos y hermanas en dificultad. Cada una de ellas es un signo de la cercan\u00eda y compasi\u00f3n de Dios. #MujeresHumanitarias", "En el Evangelio de hoy, Jes\u00fas nos revela su deseo m\u00e1s ardiente: traer a la tierra el fuego del amor del Padre, el fuego que salva, que cambia el mundo a partir del cambio del coraz\u00f3n de cada uno. #Angelus", "Con Dios, la carga de la vida no permanece sobre nuestros hombros: el Esp\u00edritu Santo viene a darnos fuerza, a alentarnos, a sostener el peso.", "Pidamos a la Virgen que nos proteja y sostenga, que tengamos una fe fuerte, gozosa y misericordiosa, que nos ayude a ser santos, a encontrarnos con Ella un d\u00eda en el Para\u00edso.", "El camino de Mar\u00eda al cielo comenz\u00f3 con el \"s\u00ed\" pronunciado en Nazaret. Cada \"s\u00ed\" a Dios es un paso hacia el cielo, hacia la vida eterna. Porque el Se\u00f1or nos quiere a todos consigo mismo, en su casa!", "Pidamos la gracia de recordar cada d\u00eda que Dios no nos olvida, que somos sus hijos amados, \u00fanicos e irremplazables: recordarlo nos da la fuerza para no rendirnos ante los reveses de la vida.", "S\u00f3lo cuando experimentamos el perd\u00f3n de Dios renacemos de verdad. El perd\u00f3n nos permite comenzar de nuevo; all\u00ed nos encontramos a nosotros mismos: en la confesi\u00f3n de nuestros pecados.", "La educaci\u00f3n con horizontes abiertos a la trascendencia ayuda a los j\u00f3venes a so\u00f1ar y a construir un mundo m\u00e1s bello. #IYD2019", "El Evangelio de hoy nos invita a abandonarnos con sencillez y confianza a la voluntad de Dios y a mantener \"encendidas las l\u00e1mparas\" para poder iluminar las tinieblas de la noche. #Angelus", "El testigo cristiano, en el fondo, anuncia solo esto: que Jes\u00fas vive y es el secreto de la vida. #SanLorenzoM\u00e1rtir", "Los pueblos ind\u00edgenas, con su variedad de lenguas, culturas, tradiciones y conocimientos ancestrales, nos recuerdan que todos somos responsables del cuidado de la creaci\u00f3n que Dios nos ha confiado. #D\u00edaDeLosPueblosInd\u00edgenas", "En medio de tantas cosas que pasan y por las que nos afanamos, ay\u00fadanos, Padre, a buscar lo que permanece: tu presencia y la del hermano.", "La v\u00eda de Jes\u00fas, que conduce a la paz, pasa a trav\u00e9s del perd\u00f3n; porque ning\u00fan mal resuelve otro mal, ning\u00fan resentimiento es bueno para el coraz\u00f3n.", "En la Transfiguraci\u00f3n Jes\u00fas nos muestra la gloria de la Resurrecci\u00f3n: un vistazo al cielo en la tierra.", "El Se\u00f1or nos invita a todos a vencer el rencor con la caridad y el perd\u00f3n, viviendo la fe cristiana con coherencia y valent\u00eda.", "Gracias por la alegr\u00eda con la que habeis podido dar vuestra vida, gracias por todas las veces que habeis acogido a los ca\u00eddos, curando sus heridas, mostrando ternura y compasi\u00f3n. #AMisHermanosPresb\u00edteros", "En la fiesta del Santo Cura de Ars les escribo a todos ustedes que, asumiendo la misi\u00f3n como un servicio a Dios y a su pueblo, escriben las p\u00e1ginas m\u00e1s bellas de la vida sacerdotal. #AMisHermanosPresb\u00edteros\nhttps://t.co/jhkKZ6qzrJ", "\u00a1Esp\u00edritu Santo, danos la alegr\u00eda de la resurrecci\u00f3n, la juventud perenne del coraz\u00f3n!", "El Se\u00f1or no hace milagros con quien se cree justo, sino con quien se reconoce necesitado y est\u00e1 dispuesto a abrirle el coraz\u00f3n.", "https://t.co/rVo9r0dQeJ", "San Ignacio de Loyola, que hoy recordamos, cuando era un joven soldado pensaba en su propia gloria; pero luego fue atra\u00eddo por la gloria de Dios, que dio sentido a su vida.", "Oremos para que el Se\u00f1or libere a las v\u00edctimas de la trata, y para que nos ayude a responder activamente al  grito de socorro de tantos hermanos y hermanas privados de su dignidad y libertad. #EndHumanTrafficking", "El Se\u00f1or nos regala a todos una vocaci\u00f3n para que descubramos los talentos y capacidades que poseemos y las pongamos al servicio de los dem\u00e1s.", "En el Evangelio de hoy, Jes\u00fas nos invita a hacer experiencia de oraci\u00f3n, poni\u00e9ndonos directamente en comunicaci\u00f3n con el Padre. \u00a1Aqu\u00ed est\u00e1 la novedad de la oraci\u00f3n cristiana!: es di\u00e1logo entre personas que se aman, un di\u00e1logo basado en la confianza.", "Jes\u00fas busca testigos que le digan cada d\u00eda: \u201cSe\u00f1or, T\u00fa eres mi vida\u201d.", "El testimonio nace del encuentro con Jes\u00fas vivo. #SantaMar\u00edaMagdalena, ap\u00f3stola de la esperanza, ruega por nosotros.", "El Evangelio de hoy nos recuerda que la sabidur\u00eda del coraz\u00f3n reside en el saber combinar la contemplaci\u00f3n y la acci\u00f3n. Pidamos la gracia de amar y servir a Dios y a los hermanos con las manos de Marta y el coraz\u00f3n de Mar\u00eda.", "Hoy, fiesta de la #VirgendelCarmen, contemplamos a Nuestra Se\u00f1ora junto a la Cruz de Cristo. Ese es tambi\u00e9n el lugar de la Iglesia: al lado de Cristo.", "Deseo expresar una vez m\u00e1s mi cercan\u00eda al amado pueblo venezolano, que sufre a causa de la prolongada crisis. Pidamos al Se\u00f1or que inspire a las partes en causa para que lleguen cuanto antes a un acuerdo que ponga fin a los sufrimientos de la gente.", "En el Evangelio de hoy, Jes\u00fas presenta como modelo al samaritano, que amando al hermano como a s\u00ed mismo demuestra que ama a Dios con todo el coraz\u00f3n, y expresa al mismo tiempo verdadera religiosidad y plena humanidad.", "Hoy se celebra el #DomingodelMar, dedicado a los marineros y a los pescadores. Rezo por ellos y por sus familias, y animo a que se hagan todos los esfuerzos necesarios para proteger sus derechos humanos.", "La fe es un regalo que mantiene viva una certeza profunda y hermosa: somos hijos amados de Dios.", "Que Dios Padre acoja en sus brazos a Vincent Lambert. No construyamos una civilizaci\u00f3n que elimina a las personas cuya vida consideramos que ya no es digna de ser vivida: toda vida humana tiene valor, siempre.", "Oremos por los enfermos que son abandonados hasta dejarlos morir. Una sociedad es humana si protege la vida, toda vida, desde el inicio hasta su fin natural, sin decidir qui\u00e9n es digno o no de vivir.  \u00a1Que los m\u00e9dicos ayuden la vida, no la quiten!", "\u201cNo se trata s\u00f3lo de migrantes\u201d, en el doble sentido de que los migrantes son antes que nada seres humanos, y que hoy son el s\u00edmbolo de todos los descartados de la sociedad globalizada. https://t.co/YAKIspUQYm", "En este sexto aniversario de mi visita a Lampedusa, pienso en los \u201c\u00faltimos\u201d que todos los d\u00edas claman al Se\u00f1or, pidiendo ser liberados de los males que los afligen. https://t.co/YAKIsqcrPU", "Jes\u00fas nos dice hoy en el Evangelio cu\u00e1l es la verdadera alegr\u00eda de sus disc\u00edpulos: \u201cAlegraos porque vuestros nombres est\u00e1n escritos en los cielos\u201d (Lc 10,12), es decir, en el coraz\u00f3n de Dios Padre.", "Necesitamos personas e instituciones que defiendan la dignidad de los trabajadores, la dignidad del trabajo y el bien de la tierra, nuestra casa com\u00fan. #CoopsDay", "En los periodos dif\u00edciles, m\u00e1s a\u00fan que en los de paz, la prioridad para los creyentes es estar unidos a Jes\u00fas, nuestra esperanza.", "https://t.co/yT4vbZrfyk", "Atendiendo a los peque\u00f1os y a los pobres pod\u00e9is encender estrellas en la noche de quien sufre.", "La Biblia no es un libro bonito para guardar en una estanter\u00eda; es Palabra de vida que hay que sembrar, don que Jes\u00fas resucitado nos pide que acojamos para tener vida en su Nombre.", "A todos nos toca pasar d\u00edas dif\u00edciles; pero siempre debemos recordar que la vida es una gracia, es el milagro que Dios ha sacado de la nada.", "Los #SantosPedroyPablo fueron transparentes ante Dios. Durante su vida mantuvieron esta humildad hasta el final: comprendieron que la santidad no consiste en enaltecerse, sino en abajarse.", "Oren por todos los sacerdotes y por mi ministerio petrino, para que todas las acciones pastorales se basen en el amor de Cristo por cada persona. #Santificaci\u00f3nSacerdotal", "Hoy celebramos el 175\u00ba aniversario de la Red Mundial de Oraci\u00f3n del Papa. Les invito a orar conmigo para estar unidos al Coraz\u00f3n de Jes\u00fas y a entrar juntos en una misi\u00f3n de compasi\u00f3n por el mundo.", "Jes\u00fas nos mira, nos ama y nos espera. Es todo coraz\u00f3n y todo misericordia. Vayamos a Jes\u00fas con confianza, \u00c9l nos perdona siempre. #SagradoCoraz\u00f3ndeJes\u00fas", "Bienaventurado el que cree y tiene el valor de crear encuentro y comuni\u00f3n.", "Cu\u00e1ntas veces, mientras oramos, nos limitamos a pedir gracias y a enumerar peticiones, olvid\u00e1ndonos de que lo primero es alabar el nombre de Dios, adorarlo, para luego reconocer en la persona del hermano su vivo reflejo.", "Decir \u201cs\u00ed\u201d al Se\u00f1or significa tener el valor de abrazar con amor la vida como viene, con toda su fragilidad y peque\u00f1ez, con sus contradicciones.", "El ejemplo de San Juan Bautista nos invita a ser una Iglesia que est\u00e1 siempre al servicio de la Palabra de Dios; una Iglesia que no quiere atraer hacia s\u00ed misma, sino hacia Jesucristo.", "Bendecir no es decir palabras bonitas, no es usar palabras de circunstancia; es decir bien, decir con amor. La Eucarist\u00eda es una escuela de bendici\u00f3n. #CorpusDomini", "La Eucarist\u00eda nos prepara un puesto en la eternidad, porque es el Pan del cielo. #CorpusDomini", "Las Bienaventuranzas no son para superhombres sino para quien afronta los desaf\u00edos y las pruebas de cada d\u00eda.", "Sin comuni\u00f3n y sin compasi\u00f3n, alimentadas constantemente por la oraci\u00f3n, la teolog\u00eda no solo pierde el alma, sino tambi\u00e9n la inteligencia y la capacidad de interpretar cristianamente la realidad. #VisitaN\u00e1poles #VeritatisGaudium", "Queridos j\u00f3venes, quiero decirle a cada uno: Dios te ama. Nunca lo dudes, m\u00e1s all\u00e1 de lo que te suceda en la vida. En cualquier circunstancia, eres infinitamente amado.", "Con los refugiados, la Providencia nos ofrece una ocasi\u00f3n para contribuir a la construcci\u00f3n de una sociedad m\u00e1s justa, m\u00e1s solidaria, m\u00e1s fraterna, y una comunidad cristiana m\u00e1s abierta, de acuerdo con el Evangelio. #WithRefugees", "Jes\u00fas se ha hecho pan partido para nosotros, y nos pide que nos demos a los dem\u00e1s, que no vivamos m\u00e1s para nosotros mismos, sino los unos para los otros. #CorpusDomini", "Que el Esp\u00edritu Santo nos ayude a vivir cada vez m\u00e1s como hijos de Dios y hermanos entre nosotros.", "La fe es una relaci\u00f3n, un encuentro; y mediante el impulso del amor de Dios podemos comunicar, acoger, comprender y corresponder al don del otro.", "\u00a1Esp\u00edritu Santo, armon\u00eda de Dios, t\u00fa que transformas el miedo en confianza y la clausura en don, ven a nosotros!", "Para Dios, cada uno de nosotros tiene un valor infinito: somos peque\u00f1os bajo el cielo e impotentes cuando la tierra tiembla, pero para Dios somos m\u00e1s valiosos que cualquier otra cosa.", "El misterio de la Sant\u00edsima Trinidad nos dice que no tenemos un Dios solitario all\u00e1 en el Cielo, distante; no, es el Padre que nos ha dado a su Hijo, hecho hombre como nosotros, y que para hacerse a\u00fan m\u00e1s cercano nos env\u00eda su Esp\u00edritu.", "El Esp\u00edritu Santo nos convoca a todos y nos ayuda a descubrir la belleza de estar juntos y de caminar juntos, cada uno con su propia lengua y tradici\u00f3n, pero feliz de encontrarse entre hermanos.", "Estoy cercano a tantos ancianos que viven escondidos, olvidados y descuidados. Y agradezco a aquellos que est\u00e1n comprometidos con una sociedad m\u00e1s inclusiva, que no necesita descartar a aquellos que son d\u00e9biles en cuerpo y mente. #WEAAD", "\u00a1Esp\u00edritu Santo, armon\u00eda nuestra, t\u00fa que nos haces un solo cuerpo, infunde tu paz en la Iglesia y en el mundo!", "Los #pobres nos salvan porque nos permiten encontrar el rostro de Jesucristo. https://t.co/zvROwVeA3E", "\u00a1Esp\u00edritu Santo, haznos artesanos de concordia, sembradores de bien, ap\u00f3stoles de esperanza!", "Los adultos no podemos robar a los ni\u00f1os la capacidad de so\u00f1ar. Tratemos de favorecer un contexto de esperanza en el que sus sue\u00f1os crezcan y se compartan: un sue\u00f1o compartido abre el camino a un nuevo modo de vida. #NOChildLabourDay", "Dad gratuitamente lo que hab\u00e9is recibido gratuitamente, para que las gracias de Dios puedan alcanzar el coraz\u00f3n de todos. #SantaMarta", "Santa #Mar\u00edaMadredelaIglesia, ay\u00fadanos a fiarnos plenamente de Jes\u00fas, a creer en su amor, sobre todo en los momentos de tribulaci\u00f3n y de cruz, cuando nuestra fe est\u00e1 llamada a crecer y madurar.", "A los misioneros, a las misioneras y a todos los que en virtud del propio bautismo participan de alg\u00fan modo en la misi\u00f3n de la Iglesia, les env\u00edo de coraz\u00f3n mi bendici\u00f3n. #OctubreMisionero #Pentecost\u00e9s\nhttps://t.co/qhTsfSa5o5", "Esp\u00edritu Santo, sopla en nuestros corazones y haz que respiremos la ternura del Padre. Sopla sobre la Iglesia para que predique con alegr\u00eda el Evangelio. Sopla sobre el mundo la brisa que restaura la esperanza. #Pentecost\u00e9s", "Se\u00f1or, desarma la lengua y las manos, renueva los corazones y las mentes, para que la palabra que nos lleva al encuentro sea siempre \u00abhermano\u00bb, y la paz se convierta en el estilo de nuestra vida. #UnMinutoporlaPaz", "\u00bfC\u00f3mo s\u00e9 que el Se\u00f1or me escucha? Tenemos una certeza: Jes\u00fas. \u00c9l es el gran intercesor. Ascendi\u00f3 al Cielo, est\u00e1 ante el Padre e intercede por nosotros. \u00c9l hace la oraci\u00f3n de intercesi\u00f3n continuamente.", "https://t.co/abmB4vyv3B", "La eutanasia y el suicidio asistido son una derrota para todos. La respuesta que hemos de dar es no abandonar nunca a quien sufre, no rendirnos, sino cuidar y amar a las personas para devolverles la esperanza.", "La fe, al igual que la vida, sin asombro se vuelve gris, rutinaria.", "La Ascensi\u00f3n del Se\u00f1or al cielo inaugura una nueva forma de presencia de Jes\u00fas en medio de nosotros, y nos invita a que tengamos ojos y coraz\u00f3n para encontrarlo, servirlo y testimoniarlo a los dem\u00e1s.", "Elijamos la v\u00eda de Jes\u00fas. Es una v\u00eda que comporta fatiga, pero es la v\u00eda que conduce a la paz. #ViajeApost\u00f3lico #Roman\u00eda", "Que se\u00e1is testigos de libertad y de misericordia, haciendo prevalecer la fraternidad y el di\u00e1logo ante las divisiones. #ViajeApost\u00f3lico #Roman\u00eda", "Los cristianos estamos llamados a manifestar, tambi\u00e9n en la red, la comuni\u00f3n que define nuestra identidad de creyentes, abriendo el camino al di\u00e1logo, al encuentro, a la sonrisa. #JornadaMundialdelasComunicacionesSociales", "La solemnidad de la Ascensi\u00f3n nos exhorta a elevar la mirada al cielo para cumplir, con la gracia del Se\u00f1or resucitado, la misi\u00f3n que \u00c9l nos conf\u00eda: anunciar a todos el Evangelio.", "Dios ama con amor de Padre. Cada vida, cada uno de nosotros le pertenece. #ViajeApost\u00f3lico #Roman\u00eda", "Caminemos juntos dejando que sea el Evangelio la levadura que lo impregne todo y regale a nuestros pueblos la alegr\u00eda de la salvaci\u00f3n! #ViajeApost\u00f3lico #Roman\u00eda", "Queridos padres, \u00a1ayuden a sus hijos a descubrir el amor de Jes\u00fas! Esto los har\u00e1 fuertes y valientes. #GlobalParentsDay", "Contemplar a Mar\u00eda nos permite dirigir la mirada a tantas mujeres, madres y abuelas que, con sacrificio y discreci\u00f3n, abnegaci\u00f3n y compromiso, labran el presente y tejen los sue\u00f1os del ma\u00f1ana. #ViajeApost\u00f3lico #Roman\u00eda", "El Esp\u00edritu Santo ama plasmar la unidad en la m\u00e1s bella y armoniosa diversidad. #ViajeApost\u00f3lico #Roman\u00eda", "Ma\u00f1ana ir\u00e9 a Rumania como peregrino, para caminar junto con los hermanos de la Iglesia Ortodoxa Rumana y los fieles cat\u00f3licos. Les pido, por favor, que oren por m\u00ed.", "Con su ascensi\u00f3n, el Se\u00f1or resucitado atrae nuestra mirada al Cielo para mostrarnos que la meta de nuestro camino es el Padre.", "Si os fiais de la bondad del Se\u00f1or comprender\u00e9is el sentido de los acontecimientos y la finalidad de vuestra vida.", "En la vida hay cruces, hay momentos dif\u00edciles. Pero en esos momentos se nota que el Esp\u00edritu Santo nos ayuda a seguir adelante y a superar las dificultades. #SantaMarta", "Tambi\u00e9n actualmente hay muchos cristianos asesinados y perseguidos por el amor a Cristo. Dan su vida en silencio, porque su martirio no es noticia: pero hoy, hay m\u00e1s m\u00e1rtires cristianos que en los primeros siglos.", "El Esp\u00edritu Santo nos hace superar nuestros l\u00edmites, resurgir de nuestras muertes, porque tenemos tantas necrosis en nuestra vida, en el alma. El mensaje de la resurrecci\u00f3n es este: es preciso renacer.", "La misericordia hacia quien solo puede recibir sin dar nada a cambio es preciosa a los ojos de Dios.", "Mar\u00eda es una mujer que camina con delicadeza y ternura de madre. Desata todos los nudos de los muchos problemas que generamos, y nos ense\u00f1a a permanecer de pie en medio de las tempestades. #Mar\u00edaAuxiliadora", "Oremos por los cat\u00f3licos de China. Que la Virgen de Sheshan les ayude a testimoniar la fe, en comuni\u00f3n con la Iglesia universal, y a perseverar en la unidad a pesar de las heridas y las pruebas, confiando en la esperanza que no defrauda.", "Dios no habita en la grandeza de lo que hacemos, sino en la peque\u00f1ez de los pobres que encontramos. #Caritas", "Cada criatura tiene una funci\u00f3n y ninguna es superflua. Todo el universo es un lenguaje del amor de Dios, de su desmesurado cari\u00f1o hacia nosotros. El suelo, el agua, las monta\u00f1as, todo es caricia de Dios. #Biodiversity #LaudatoSi\u2019", "La paz de Jes\u00fas es un don. No podemos obtenerla con medios humanos. La paz de Jes\u00fas es otra cosa: nos ense\u00f1a a soportar, a llevar sobre los hombros la vida, las dificultades, el trabajo, todo; y a tener el valor de seguir adelante. #SantaMarta", "Roguemos por cuantos viven en estado de grave enfermedad. Custodiemos siempre la vida, don de Dios, desde el inicio hasta su fin natural. No cedamos a la cultura del descarte.", "Permanezcamos unidos al Se\u00f1or Jes\u00fas mediante la escucha de la Palabra, los sacramentos, la vida fraterna y el servicio a los dem\u00e1s.", "El Esp\u00edritu Santo es el protagonista de la vida cristiana: est\u00e1 con nosotros, nos acompa\u00f1a, nos transforma, vence con nosotros.", "\u00a1Dejaos transformar y renovar por el Esp\u00edritu Santo, para llevar a Cristo a todos los ambientes y testimoniar la alegr\u00eda y la juventud del Evangelio!", "\u201cLa Palabra de Dios es viva\u201d (Hb 4, 12), no muere ni envejece, sino que permanece para siempre.", "Promover el desarrollo de la #familia significa sostener el cuidado de todas las personas y de toda la creaci\u00f3n. #ClimateAction", "Dios se propone, no se impone; ilumina, pero no deslumbra.", "Mar\u00eda, Virgen de #F\u00e1tima, estamos seguros de que cada uno de nosotros es precioso a tus ojos y que nada de lo que habita en nuestros corazones es ajeno a ti. Custodia nuestra vida entre tus brazos, gu\u00edanos a todos nosotros por el camino de la santidad.", "En esta Jornada, nos unimos en oraci\u00f3n pidi\u00e9ndole al Se\u00f1or que nos descubra su proyecto de amor para nuestra vida y que nos d\u00e9 el valor para arriesgarnos en el camino que \u00e9l ha pensado para nosotros desde la eternidad. #Vocaciones \nhttps://t.co/8M1bJCPrcY", "Dios ha puesto en la creaci\u00f3n y en nuestro coraz\u00f3n este proyecto: que le amemos a \u00c9l, a nuestros hermanos y al mundo entero; encontremos la verdadera felicidad en este amor.", "Este es el tiempo de la misericordia, el tiempo de la piedad del Se\u00f1or: abramos el coraz\u00f3n para que \u00c9l venga a nosotros.", "Pidamos hoy la gracia de la docilidad a la voz del Se\u00f1or y del coraz\u00f3n abierto al Se\u00f1or; la gracia de no tener miedo de hacer cosas grandes, y la delicadeza de cuidar las cosas peque\u00f1as. #SantaMarta", "Si vivimos como hijos de Dios y nos dejamos guiar por el Esp\u00edritu Santo, hacemos el bien tambi\u00e9n a la creaci\u00f3n.", "Virgen del #SantoRosario, ay\u00fadanos a ser un solo coraz\u00f3n y un alma sola, pueblo santo en camino hacia la patria del Cielo.", "La fe nos tiene que mover a los creyentes a ver a los dem\u00e1s como hermanos que debemos sostener y amar. #ViajeApost\u00f3lico #MacedoniadelNorte", "Madre Teresa, intercede ante Jes\u00fas para que tambi\u00e9n nosotros obtengamos la gracia de estar atentos al grito de los pobres, de los enfermos, de los marginados, de los \u00faltimos. #ViajeApost\u00f3lico #MacedoniadelNorte \nhttps://t.co/6pVZMiL5Lo", "Cada uno all\u00ed donde se encuentra, realizando la tarea que le toca, puede decir: \u201cSe\u00f1or, hazme un instrumento de tu paz\u201d. #ViajeApost\u00f3lico #Bulgaria https://t.co/omvUNiAY8l", "Como dijo el Papa Juan XXIII: \u00abNo he conocido nunca a un pesimista que haya terminado algo bueno\u00bb. El Se\u00f1or es el primero en no ser pesimista y continuamente est\u00e1 buscando abrir caminos de Resurrecci\u00f3n para todos nosotros. #ViajeApost\u00f3lico #Bulgaria", "Todas las ma\u00f1anas, Dios nos busca all\u00ed donde estamos y nos invita a alzarnos, a levantarnos de nuevo con su Palabra, a mirar hacia arriba y a creer que estamos hechos para el Cielo. #ViajeApost\u00f3lico #Bulgaria https://t.co/1G9WbgAMKK", "Como dijo san Cirilo: \u00abA pesar de estar cansado y f\u00edsicamente d\u00e9bil, ir\u00e9 con alegr\u00eda a aquel pa\u00eds. Yo marcho con alegr\u00eda por la fe cristiana\u00bb. #ViajeApost\u00f3lico #Bulgaria https://t.co/CEx0qi6GlH", "Les pido que acompa\u00f1en con la oraci\u00f3n mi viaje a Bulgaria y Macedonia del Norte, adonde ir\u00e9 ma\u00f1ana como peregrino de paz y fraternidad. #ViajeApost\u00f3lico", "En muchos pa\u00edses, mayo es el mes de Mar\u00eda. La Madre de Dios nos acompa\u00f1a, y protege a los cristianos en el combate contra las fuerzas del mal. Encomend\u00e9monos a ella y oremos por la Iglesia y por la paz en el mundo.", "Necesitamos un periodismo libre, al servicio de la verdad, del bien, de la justicia; un periodismo que ayude a construir la cultura del encuentro. #DefendMediaFreedom", "https://t.co/EkN8lZwzPX", "Que San Jos\u00e9, el humilde trabajador de Nazaret, nos oriente hacia Cristo, sostega el sacrificio de quienes obran el bien e interceda por todos los que han perdido el trabajo o no consiguen encontrar uno.", "Pidamos al Se\u00f1or que nos haga conscientes de que no podemos ser verdaderamente cristianos sin caminar con el Esp\u00edritu Santo, sin dejar que el Esp\u00edritu Santo sea el protagonista de nuestra vida. #SantaMarta", "Dios te busca, aunque t\u00fa no lo busques. Dios te ama, aunque t\u00fa te hayas olvidado de \u00c9l. Dios vislumbra belleza en ti, aunque pienses que has desperdiciado todos tus talentos.", "Si nuestros corazones se abren a la misericordia, si sellamos el perd\u00f3n con un abrazo fraterno, proclamamos ante el mundo que es posible vencer el mal con el bien. #DivinaMisericordia", "El Se\u00f1or busca a todos, quiere que todos sientan el calor de su misericordia y de su amor.", "En estos d\u00edas de #Pascua, anunciad con la vida y con las palabras la hermosa noticia de que Jes\u00fas ha resucitado.", "Cristo resucit\u00f3, y con \u00c9l resucita nuestra esperanza creativa para afrontar los problemas actuales, porque sabemos que no estamos solos. #Pascua", "Los m\u00e1rtires de todos los tiempos, con su fidelidad a Cristo, muestran que la injusticia no tiene la \u00faltima palabra en la vida: podemos seguir esperando en el Se\u00f1or resucitado. #Pascua", "Que el anuncio de la Resurrecci\u00f3n del Se\u00f1or sostenga nuestra esperanza y la transforme en gestos concretos de caridad. #Pascua", "Acojamos en nuestra vida la victoria de Cristo sobre el pecado y la muerte. As\u00ed atraeremos su fuerza transformadora tambi\u00e9n sobre la creaci\u00f3n.", "Un\u00e1monos tambi\u00e9n hoy en oraci\u00f3n con la comunidad cristiana de Sri Lanka, golpeada por una violencia ciega en el d\u00eda de Pascua. Confiamos al Se\u00f1or resucitado las v\u00edctimas, los heridos y el sufrimiento de todos. #PrayForSriLanka", "La resurrecci\u00f3n de Cristo es la verdadera esperanza del mundo. \u00a1Feliz Pascua a todos! #Pascua", "Hoy contemplamos la tumba de Cristo vac\u00eda y escuchamos las palabras del \u00e1ngel: \u00ab\u00a1No tengan miedo! \u00a1Ha resucitado!\u00bb #Pascua", "Mira los brazos abiertos de Cristo crucificado, d\u00e9jate salvar por \u00c9l. Contempla su sangre derramada por amor y d\u00e9jate purificar por ella. As\u00ed podr\u00e1s renacer. #ViernesSanto", "En la Eucarist\u00eda encuentras realmente a Jes\u00fas, compartes su vida, sientes su amor; all\u00ed puedes experimentar que muri\u00f3 y resucit\u00f3 por ti. #JuevesSanto", "Cristo muri\u00f3 por amor a cada uno de nosotros: j\u00f3venes y ancianos, santos y pecadores, gente de su tiempo y de nuestro tiempo. #SemanaSanta", "Hoy nos unimos en oraci\u00f3n al pueblo franc\u00e9s, mientras esperamos que el dolor por los graves da\u00f1os se transforme en esperanza mediante la reconstrucci\u00f3n. Santa Mar\u00eda, Nuestra Se\u00f1ora, ruega por nosotros. #NotreDame", "Cristo, por amor, se entreg\u00f3 hasta el final para salvarte. Sus brazos abiertos en la Cruz son el signo m\u00e1s precioso de un amigo capaz de llegar hasta el extremo. #SemanaSanta", "Hoy, Jornada Mundial de la Juventud, quiero recordar a tantos santos y santas j\u00f3venes, especialmente a aquellos \u201cde la puerta de al lado\u201d, que solo Dios conoce y que a veces a \u00c9l le gusta revelarnos por sorpresa. #JMJdiocesana", "Con su humillaci\u00f3n, Jes\u00fas quiso abrirnos el camino de la fe y precedernos por \u00e9l. #DomingodeRamos #SemanaSanta https://t.co/WgeewS1OAI", "Si regresamos al Se\u00f1or con nuestra fragilidad, si tomamos el camino del amor, abrazaremos la vida que no conoce ocaso. Y viviremos en la alegr\u00eda. #Cuaresma", "Ayunar es tambi\u00e9n cambiar nuestra actitud hacia los dem\u00e1s y hacia las criaturas: de la tentaci\u00f3n de \u201cdevorarlo\u201d todo para saciar nuestra avidez, a la capacidad de sufrir por amor. #Cuaresma", "Desde la cruz, Jes\u00fas nos ense\u00f1a la valent\u00eda de la renuncia. Porque si vamos cargados de pesos que estorban, nunca avanzaremos. #Cuaresma", "Dar limosna nos ayuda a salir de la necedad de vivir y acumular todo para nosotros mismos, creyendo que as\u00ed nos aseguramos un futuro que no nos pertenece. #Cuaresma", "Que el Se\u00f1or nos d\u00e9 siempre la esperanza del futuro y la fuerza para seguir adelante. #SantaMarta", "El ayuno cuaresmal nos libra del apego a las cosas, de la mundanidad que anestesia el coraz\u00f3n. #Cuaresma", "En este tiempo de #Cuaresma tambi\u00e9n estamos invitados a mirar hacia los dem\u00e1s con caridad, que nos libra de la vanidad del tener, del pensar que las cosas son buenas si lo son para m\u00ed.", "La #Cuaresma nos invita a mirar hacia lo Alto con la oraci\u00f3n, que nos libra de una vida horizontal y plana en la que encontramos tiempo para el yo, pero olvidamos a Dios.", "La #Cuaresma es el tiempo para reencontrar la ruta de la vida. El Se\u00f1or es la meta de nuestro peregrinaje en el mundo: hay que trazar la ruta en relaci\u00f3n a \u00c9l.", "Ayunar del pecado lleva la esperanza tambi\u00e9n a la creaci\u00f3n, que \u00abser\u00e1 liberada de la esclavitud de la corrupci\u00f3n para entrar en la gloriosa libertad de los hijos de Dios\u00bb (Rm 8,21). #Cuaresma", "https://t.co/ewv3wLxquU", "Cuando rezamos, hemos de pensar que oramos con Jes\u00fas. \u00c9l es nuestra fortaleza, es nuestra seguridad, y en este momento intercede por nosotros. #SantaMarta", "Mediante la oraci\u00f3n aprendemos a renunciar a la idolatr\u00eda y a la autosuficiencia de nuestro yo, y a declararnos necesitados del Se\u00f1or y de su misericordia. #Cuaresma", "Si eres joven en edad, pero te sientes d\u00e9bil, cansado o desilusionado, p\u00eddele a Jes\u00fas que te renueve. Con \u00c9l no falta la esperanza. #ChristusVivit https://t.co/RKqw0juf9H", "La Iglesia es joven cuando recibe cada d\u00eda la fuerza siempre nueva de la Palabra de Dios, de la Eucarist\u00eda, de la presencia de Cristo y de la fuerza de su Esp\u00edritu: cuando es capaz de volver una y otra vez a su fuente. #ChristusVivit https://t.co/RKqw0juf9H", "Vive Cristo, esperanza nuestra, y \u00c9l es la m\u00e1s hermosa juventud de este mundo. Todo lo que \u00c9l toca se vuelve joven, se hace nuevo, se llena de vida. #ChristusVivit https://t.co/RKqw0juf9H", "\u00a1No dejemos transcurrir en vano este tiempo favorable de la  #Cuaresma! Pidamos a Dios que nos ayude a emprender un camino de verdadera conversi\u00f3n.", "Jes\u00fas nos invita a contemplar el coraz\u00f3n del Padre. S\u00f3lo desde ah\u00ed podremos redescubrirnos cada d\u00eda como hermanos. #ViajeApost\u00f3lico", "La caridad, especialmente hacia los m\u00e1s d\u00e9biles, es la mejor oportunidad que tenemos para seguir trabajando en favor de una cultura del encuentro. #ViajeApost\u00f3lico", "Todo hombre tiene derecho a la vida, a so\u00f1ar y a poder encontrar el lugar que le corresponde en nuestra \u201ccasa com\u00fan\u201d. Toda persona tiene derecho al futuro. #ViajeApost\u00f3lico", "La valent\u00eda del encuentro y de la mano tendida son un camino de paz y de armon\u00eda para la humanidad. #ViajeApost\u00f3lico", "Queridos hermanos y hermanas, siguiendo los pasos de mi santo predecesor Juan Pablo II, el s\u00e1bado y el domingo estar\u00e9 en Marruecos como peregrino de la paz y la fraternidad. Les pido que me acompa\u00f1en con la oraci\u00f3n. #ViajeApost\u00f3lico", "Hermanos, Dios nos llama, una vez m\u00e1s, a la conversi\u00f3n: oremos para obtener la gracia de una vida nueva en Cristo Se\u00f1or. #24horasparaelSe\u00f1or", "Si no escuchamos la voz del Se\u00f1or, nuestro coraz\u00f3n se vuelve como la tierra sin agua. Por eso el Se\u00f1or dice: \u201cNo endurezc\u00e1is vuestros corazones\u201d. #SantaMarta", "\u00bfD\u00f3nde podemos fijar nuestra mirada a lo largo del camino de la Cuaresma? En el crucifijo. Jes\u00fas en la cruz es la br\u00fajula de la vida que nos orienta al cielo.", "La cultura de la apariencia, que nos induce a vivir para las cosas pasajeras, es un gran enga\u00f1o. Porque es como una llamarada: una vez apagada, quedan solo las cenizas.", "Vale la pena acoger a toda vida, porque cada persona humana vale la sangre de Cristo mismo. \u00a1No se puede despreciar lo que Dios ha amado tanto! #D\u00edaDelNi\u00f1oPorNacer", "Recordemos hoy en la oraci\u00f3n a las v\u00edctimas de la #esclavitud moderna. Que sus sufrimientos nos empujen a luchar contra esta plaga inhumana. #RememberSlavery", "Que la Virgen Santa nos ayude a todos, especialmente a los j\u00f3venes, a recorrer el camino de la paz y la fraternidad fundadas en la acogida y el perd\u00f3n, en el respeto de los dem\u00e1s y en el amor que es don de uno mismo.", "Hoy se celebra la Jornada en Memoria de los Misioneros M\u00e1rtires, que nos invita a testimoniar con valent\u00eda nuestra fe y nuestra esperanza en Aquel que en la Cruz ha vencido para siempre el odio y la violencia con su amor.", "La apariencia exterior, el dinero, la carrera, los pasatiempos: sirenas que nos encantan y luego nos env\u00edan a la deriva. La #Cuaresma es un tiempo de gracia para liberar el coraz\u00f3n de las vanidades.", "Demos gracias a Dios por la \u201chermana agua\u201d, elemento sencillo y precioso, y esforc\u00e9monos para que sea accesible a todos. #D\u00edaMundialdelAgua", "Hoy recordamos a las personas con #S\u00edndromedeDown, para que, ya desde el vientre materno, sean acogidas, apreciadas y no sean nunca descartadas.", "Si abandonamos la ley de Dios, la ley del amor, acaba triunfando la ley del m\u00e1s fuerte sobre el m\u00e1s d\u00e9bil.", "Deseo expresar mi dolor y mi cercan\u00eda a las queridas poblaciones de Mozambique, Zimbabue y Malawi, afectadas por el cicl\u00f3n Idai. Encomiendo las numerosas v\u00edctimas y sus familias a la misericordia de Dios. #PrayForAfrica #cycloneIdai", "La #Cuaresma es volver a descubrir que estamos hechos para el fuego que siempre arde, para Dios, para la eternidad del Cielo, no para el mundo.", "San Jos\u00e9, esposo de la Virgen Mar\u00eda, vela siempre por la Iglesia y prot\u00e9gela en todo momento.", "\u00bfQu\u00e9 hacer para no juzgar, no condenar y perdonar? \u201cDad, y se os dar\u00e1\u201d. Sed generosos en el dar no solo la limosna material, sino tambi\u00e9n la espiritual: dedicar tiempo a quien lo necesita, visitar a un enfermo, sonre\u00edr. #SantaMarta", "Rezo por las v\u00edctimas del horrible atentado contra las dos mezquitas de #Christchurch, en Nueva Zelanda. Renuevo la invitaci\u00f3n a unirnos con la oraci\u00f3n y los gestos de paz para contrastar el odio y la violencia.", "La oraci\u00f3n nos une de nuevo con Dios; la caridad con el pr\u00f3jimo; el ayuno con nosotros mismos. Dios, los hermanos, mi vida: estas son las realidades que no acaban en la nada, y en las que debemos invertir. #Cuaresma", "En este viaje de regreso a lo esencial que es la #Cuaresma, el Se\u00f1or nos pide que recorramos tres etapas: la limosna, la oraci\u00f3n, el ayuno.", "La #Cuaresma es una llamada a detenerse, a ir a lo esencial, a ayunar de aquello que es superfluo y nos distrae. Es un despertador para el alma.", "Les pido a todos ustedes que se acuerden en sus oraciones de m\u00ed y de mis colaboradores de la Curia romana; esta tarde comenzaremos la semana de Ejercicios espirituales.", "Solo quien deja los propios apegos mundanos para ponerse en camino encuentra el misterio de Dios.", "La mujer embellece el mundo, es la que lo custodia y mantiene con vida. Le aporta la gracia que hace nuevas las cosas, el abrazo que incluye, el valor de donarse. #InternationalWomensDay", "Al comenzar la Cuaresma nos har\u00e1 bien pedir la gracia de custodiar la memoria de todo lo que el Se\u00f1or ha hecho en nuestras vidas, de cu\u00e1nto nos ha amado. #SantaMarta", "Hoy, Mi\u00e9rcoles de Ceniza, comienza el camino cuaresmal. Les deseo a todos ustedes que vivan este tiempo con aut\u00e9ntico esp\u00edritu penitencial y de conversi\u00f3n, como un regreso al Padre que nos espera a todos con los brazos abiertos.", "https://t.co/5n1xpUtcwP", "La oraci\u00f3n da solidez y vitalidad a todo lo que hacemos.", "Escuchemos el grito de la tierra, herida de mil maneras por la codicia  humana. Permitamos que siga siendo una casa acogedora en la que nadie se siente excluido. #WorldWildlifeDay", "A veces podemos pensar que estamos solos ante las dificultades. Pero el Se\u00f1or camina a nuestro lado, incluso si no interviene enseguida, y si seguimos adelante nos abrir\u00e1 un camino nuevo.", "Para rezar bien hay que llegar a tener un coraz\u00f3n de ni\u00f1o.", "Hagamos un breve examen de conciencia todos los d\u00edas para convertirnos al Se\u00f1or: cinco minutos al final del d\u00eda nos ayudar\u00e1n a reflexionar y a no posponer la conversi\u00f3n del coraz\u00f3n al Se\u00f1or. #SantaMarta", "Si creemos en Dios, tratemos de vivir la justicia con todos, de acuerdo con la regla de oro: \u00abTodo lo que deseen que los dem\u00e1s hagan por ustedes, h\u00e1ganlo por ellos\u00bb (Mt 7,12).", "La verdadera religiosidad consiste en amar a Dios con todo nuestro coraz\u00f3n y al pr\u00f3jimo como a nosotros mismos.", "El amor de Dios es la \u00fanica fuerza capaz de hacer nuevas todas las cosas.", "Todo abuso es siempre una monstruosidad. En la justificada rabia de la gente, la Iglesia ve el reflejo de la ira de Dios. Tenemos el deber de escuchar atentamente este grito silencioso. #PBC2019 https://t.co/6keo1mzHjZ", "Se\u00f1or, concentra nuestra mirada sobre lo esencial; haz que nos despojemos de todo lo que no ayuda a hacer transparente el Evangelio de Jesucristo. #PBC2019", "Se\u00f1or, l\u00edbranos de la tentaci\u00f3n de querer salvar nuestra reputaci\u00f3n y a nosotros mismos; ay\u00fadanos a asumir la culpa y a buscar juntos respuestas humildes y concretas, en comuni\u00f3n con todo el Pueblo de Dios. #PBC2019", "Se\u00f1or, T\u00fa sabes que nos resistimos a dejar que entren en nuestro coraz\u00f3n los dolores de los dem\u00e1s. Abre nuestros corazones y pl\u00e1smalos a tu imagen. #PBC2019", "Pedimos al Esp\u00edritu Santo que nos apoye en estos d\u00edas y que nos ayude a transformar este mal en una oportunidad para la conciencia y la purificaci\u00f3n. #PBC2019", "A partir de ma\u00f1ana viviremos algunas jornadas de di\u00e1logo y comuni\u00f3n, de escucha y de discernimiento. Que sean un tiempo de conversi\u00f3n. No queremos anunciarnos a nosotros mismos, sino a Aquel que muri\u00f3 por nosotros. #PBC2019", "En los momentos m\u00e1s oscuros de nuestra historia, el Se\u00f1or se hace presente, abre caminos, alza la fe desanimada, unge la esperanza herida, despierta la caridad dormida.", "Entremos en el misterio del coraz\u00f3n dolorido de Dios, que es Padre, y hablemos con \u00c9l mirando las muchas calamidades de nuestro tiempo. #SantaMarta", "Les invito a rezar en estos d\u00edas por el Encuentro sobre la protecci\u00f3n de los menores en la Iglesia, evento que he querido como acto de fuerte responsabilidad pastoral ante un desaf\u00edo urgente de nuestro tiempo.", "El cristiano promueve la paz, comenzando por la comunidad en la que vive.", "Jes\u00fas nos pide que llevemos a cabo una sola obra de arte, que est\u00e1 al alcance de todos: la de nuestra vida.", "La verdad es la revelaci\u00f3n maravillosa de Dios, de su Rostro de Padre, es su amor sin fronteras.", "Quien ama tiene imaginaci\u00f3n para descubrir soluciones donde otros solo ven problemas. Quien ama ayuda al otro seg\u00fan sus necesidades y con creatividad, no siguiendo ideas preconcebidas o lugares comunes. https://t.co/T9FxpbpkZI", "Distanciarse de las apariencias mundanas es indispensable para prepararse para el Cielo.", "A miles de ni\u00f1os se les roba su infancia oblig\u00e1ndoles a combatir en conflictos armados. Detengamos este crimen abominable. #ChildrenNotSoldiers", "La actitud generosa hacia los enfermos es sal de la tierra y luz del mundo. Que la Virgen Mar\u00eda nos ayude a practicarlo, y obtenga paz y consuelo para todos los que sufren.  https://t.co/dZedZnV34O", "Si nos ejercitamos para ver con la mirada de Jes\u00fas, conseguiremos reconocer siempre a quien nos necesita.", "El amor a Dios y el amor al pr\u00f3jimo son inseparables, son las dos caras de una \u00fanica moneda: vividos juntos son la verdadera fuerza del creyente.", "La vida tiene valor cuando se dona en el amor, en la verdad, cuando se da a los dem\u00e1s en la vida cotidiana, en la familia. #SantaMarta", "La trata de personas es una terrible violaci\u00f3n de la dignidad humana. Abramos los ojos ante esta plaga vergonzosa y esforc\u00e9monos por combatirla. #JuntosContraLaTrataDePersonas @M_RSeccion", "https://t.co/gexU2dNchA", "Todos tenemos necesidad de ser curados y todos podemos curar a los otros si somos humildes y mansos: con una buena palabra, con paciencia o con una mirada. #SantaMarta", "El viaje a los Emiratos \u00c1rabes Unidos pertenece a las \u201csorpresas\u201d de Dios. Alabemos, pues, al Se\u00f1or y su providencia; y oremos para que las semillas sembradas den frutos de paz. #ApostolicJourney #UEA", "Las Bienaventuranzas son un mapa para la vida: invitan a tener limpio el coraz\u00f3n, a practicar la mansedumbre y la justicia, a ser misericordiosos con todos, a vivir la aflicci\u00f3n unidos a Dios. #UAE #ApostolicJourney", "San Francisco nos recuerda que el cristiano va armado solo de su fe humilde y su amor concreto. Si vivimos en el mundo al modo de Dios, nos convertiremos en canales de su presencia. #UAE #ApostolicJourney", "La oraci\u00f3n purifica el coraz\u00f3n del replegarse en s\u00ed mismo. La oraci\u00f3n hecha con el coraz\u00f3n regenera la fraternidad. #UAE #ApostolicJourney", "El Documento sobre la Fraternidad Humana que he firmado hoy en Abu Dabi, con mi hermano el Gran Im\u00e1n de Al-Azhar, invita a todas las personas que llevan el coraz\u00f3n la fe en Dios y la fe en la fraternidad humana a unirse y trabajar juntas. https://t.co/9dBqBiePsk", "Dios est\u00e1 con el hombre que busca la paz. Y desde el cielo bendice cada paso que se da en la tierra por este camino. #UAE #ApostolicJourney", "Hoy parto hacia los Emiratos \u00c1rabes Unidos. Me dirijo a este pa\u00eds como hermano para que escribamos juntos una p\u00e1gina de di\u00e1logo y juntos recorramos senderos de paz. \u00a1Recen por m\u00ed!", "La vida consagrada es un encuentro vivo con el Se\u00f1or en su pueblo, es llamada a la obediencia fiel de cada d\u00eda y a las sorpresas in\u00e9ditas del Esp\u00edritu, es visi\u00f3n de lo que importa abrazar para tener la alegr\u00eda: Jes\u00fas.", "Que el Se\u00f1or nos d\u00e9 la gracia de la memoria y de la esperanza, para que podamos avanzar con perseverancia en el camino de nuestra vida. #SantaMarta", "Don Bosco tuvo la valent\u00eda de mirar la realidad con los ojos de hombre y con los ojos de Dios. Que cada sacerdote lo imite: mirando la realidad con ojos de hombre y con ojos de Dios. #SantaMarta", "El secreto para navegar bien en la vida es invitar a Jes\u00fas a bordo. Hay que darle a \u00c9l el tim\u00f3n de la vida para que sea \u00c9l quien lleve el rumbo.", "La mansedumbre, la ternura: estas virtudes humanas parecen peque\u00f1as, pero son capaces de superar los conflictos m\u00e1s dif\u00edciles.", "Doy gracias a Dios por habernos dado la posibilidad de compartir estos d\u00edas y vivir nuevamente esta Jornada Mundial de la Juventud. Gracias a todas las personas que nos han sostenido con su oraci\u00f3n, y a quienes han colaborado con su esfuerzo y trabajo. #Panama2019", "Muchas gracias a todo el pueblo paname\u00f1o por habernos abierto las puertas de casa y haber acogido a tantos j\u00f3venes provenientes de todas partes del mundo. \u00a1Que Santa Mar\u00eda la Antigua bendiga y proteja Panam\u00e1! #Panama2019", "Vayan y testimonien lo que han visto y o\u00eddo, no con muchas palabras, sino mediante gestos sencillos, cotidianos. No s\u00e9 si estar\u00e9 en la pr\u00f3xima JMJ, pero seguramente estar\u00e1 Pedro y los confirmar\u00e1 en la fe. #Panama2019", "Oremos por las v\u00edctimas del atentado terrorista perpetrado en la Catedral de Jolo, en Filipinas. Que el Se\u00f1or, Pr\u00edncipe de la paz, convierta el coraz\u00f3n de los violentos y conceda a los habitantes de aquella regi\u00f3n una serena convivencia.", "Aqu\u00ed en Panam\u00e1 he pensado mucho en el pueblo venezolano, al que me siento especialmente unido en estos d\u00edas. Ante la grave situaci\u00f3n por la que atraviesa, los invito a rezar conmigo para que se alcance una soluci\u00f3n justa y pac\u00edfica.", "Deseo expresar mi dolor por la tragedia que ha golpeado el Estado de Hidalgo, en M\u00e9xico. Encomiendo a la misericordia de Dios a todas las v\u00edctimas, rezo tambi\u00e9n por los heridos y expreso mi afecto y mi cercan\u00eda espiritual a sus familias.", "A ustedes, queridos j\u00f3venes, un gran \u00abgracias\u00bb por #Panama2019.  Sigan caminando, sigan viviendo y compartiendo la fe. \u00a1Nos vemos en Lisboa en 2022!", "No olvidemos a las v\u00edctimas del Holocausto. Su indecible sufrimiento sigue gritando a la humanidad: \u00a1Todos somos hermanos! #JornadadelaMemoria", "Solo lo que se ama puede ser salvado. Solo lo que se abraza puede ser transformado. #Panama2019", "Con su \u201cs\u00ed\u201d, Mar\u00eda es la mujer que m\u00e1s ha influido en la historia. Aun sin redes sociales fue la primera \u201cinfluencer\u201d, la \u201cinfluencer\u201d de Dios. #Panama2019", "No calmemos nuestra sed con cualquier agua, sino con ese \u00abmanantial que brotar\u00e1 hasta la vida eterna\u00bb. #Panama2019", "Amigos, Jes\u00fas nos ense\u00f1a a creer. Busquen y escuchen las voces que impulsan a mirar hacia delante y no las que los tiran abajo. #Panama2019", "En esta JMJ #Panama2019 los invito a rezar juntos el Rosario de la Paz a trav\u00e9s de @clicktoprayapp.", "\u00bfQu\u00e9 nos mueve a encontrarnos en esta JMJ? La seguridad de saber que hemos sido amados con un amor entra\u00f1able que no queremos y no podemos callar y nos desaf\u00eda a responder de la misma manera: con amor. #Panama2019", "Esta es la red que queremos. Una red hecha no para atrapar, sino para liberar, para custodiar una comuni\u00f3n de personas libres. https://t.co/7toELEA0rZ", "Me voy a la Jornada Mundial de la Juventud en Panam\u00e1. Les pido que oren por este evento tan hermoso e importante en el camino de la Iglesia.", "Decir \u201cs\u00ed\u201d al amor de Dios es el primer paso para ser feliz y hacer felices a muchas personas.", "El estilo cristiano es el de las Bienaventuranzas: mansedumbre, humildad, paciencia en el sufrimiento, amor por la justicia, capacidad de soportar las persecuciones, no juzgar a los dem\u00e1s\u2026 #SantaMarta", "Lo que queda de la vida, ante el umbral de la eternidad, no es cu\u00e1nto hemos ganado, sino cu\u00e1nto hemos dado.", "El Se\u00f1or escucha la oraci\u00f3n humilde.", "Hoy comienza la Semana de Oraci\u00f3n por la Unidad de los Cristianos: todos estamos invitados a pedir a Dios este gran don.", "Vigilemos para no tener un coraz\u00f3n perverso que nos haga pusil\u00e1nimes; un coraz\u00f3n obstinado que nos lleve a la cerraz\u00f3n; un coraz\u00f3n esclavo de la seducci\u00f3n que conduce a una vida cristiana de compromiso. #SantaMarta", "El Esp\u00edritu de Dios habla libremente a cada uno a trav\u00e9s de sentimientos y pensamientos. No puede ser encasillado en esquemas, sino que debe ser acogido con el coraz\u00f3n.", "Que no les asusten los sufrimientos que ven. Ll\u00e9venlos ante el Crucificado y a la Eucarist\u00eda, donde se recibe el amor paciente y compasivo.", "Miremos nuestras manos, a menudo vac\u00edas de amor, y tratemos de pensar hoy en un don gratuito que podamos ofrecer.", "El Bautismo es el mejor regalo que hemos recibido: nos hace pertenecer a Dios y nos da la alegr\u00eda de la salvaci\u00f3n.", "La peque\u00f1ez es libertad. Quien es peque\u00f1o \u2014en sentido evang\u00e9lico\u2014 es ligero, est\u00e1 libre de todo deseo de aparentar y de cualquier pretensi\u00f3n de \u00e9xito.", "El primer paso para rezar es ser humilde, ir ante el Padre y decir: \u2018M\u00edrame, soy un pecador\u2019. Y el Se\u00f1or escucha.", "El esp\u00edritu del mundo se vence con el esp\u00edritu de la fe: creer que Dios est\u00e1 en el hermano y en la hermana que est\u00e1n a mi lado. #SantaMarta", "No tengan miedo de llorar en contacto con situaciones dif\u00edciles: son gotas que riegan la vida. Las l\u00e1grimas de compasi\u00f3n purifican el coraz\u00f3n y los afectos.", "https://t.co/JuCQ9DsYEr", "El amor no tolera la indiferencia, el amor es compasivo. Amor es poner en juego el coraz\u00f3n por los dem\u00e1s. #SantaMarta", "Dios se ha hecho hombre: en Jes\u00fas ha venido a compartir nuestra vida. Mantengamos viva la relaci\u00f3n con \u00c9l y entre nosotros. Feliz Navidad a los hermanos y hermanas del Oriente cristiano.", "Los Reyes Magos ofrecen valiosos regalos al Ni\u00f1o Jes\u00fas. Hoy le pedimos a Dios: Se\u00f1or, haz que descubra de nuevo la alegr\u00eda de dar.", "La Iglesia crece en el silencio, en la oraci\u00f3n y con las obras buenas que dan testimonio.", "Jes\u00fas es el regalo de Dios para nosotros. Si lo acogemos, tambi\u00e9n nosotros podemos ser don de Dios para los dem\u00e1s.", "Si vivimos como Jes\u00fas nos ense\u00f1\u00f3 y en armon\u00eda con lo que anunciamos, nuestro testimonio dar\u00e1 mucho fruto.", "Construir la paz significa imitar a Dios, que ha querido hacer las paces con nosotros: nos ha enviado a su Hijo y nos ha perdonado.", "Hoy m\u00e1s que nunca, nuestras sociedades necesitan \u201cartesanos de la paz\u201d, mensajeros y testigos de Dios Padre que quiere el bien y la felicidad de la familia humana.\nhttps://t.co/TivtP1YjNA", "Que Mar\u00eda, Madre de Dios, nos custodie y nos acompa\u00f1e en este nuevo a\u00f1o y lleve la paz de su Hijo a nuestros corazones y al mundo.", "Demos gracias a Dios por el a\u00f1o que llega a su fin, reconociendo que todo el bien es don suyo.", "Que Jes\u00fas, Mar\u00eda y Jos\u00e9 bendigan y protejan a todas las familias del mundo, para que en ellas reinen el amor, la alegr\u00eda y la paz.", "Lleven la ternura y la misericordia de Dios a todos los que son descartados por la sociedad.", "Acojamos en el Ni\u00f1o Jes\u00fas el amor de Dios y esforc\u00e9monos para hacer que nuestro mundo sea m\u00e1s humano, m\u00e1s digno de los ni\u00f1os de hoy y de ma\u00f1ana.", "Contemplando a Jes\u00fas vemos el Rostro de Dios Amor y aprendemos a reconocerlo en los rostros de nuestros hermanos.", "La Iglesia crece con la sangre de los m\u00e1rtires, hombres y mujeres que dan su vida por Jes\u00fas. Hoy hay muchos, pero no son noticia.", "\u00a1Cristo ha nacido por nosotros! Vengan todos los que buscan el Rostro de Dios: aqu\u00ed est\u00e1, en ese Ni\u00f1o acostado en un pesebre.", "Contemplando al Ni\u00f1o Dios que emana luz en la humildad del pesebre nosotros tambi\u00e9n podemos convertirnos en testigos de humildad, ternura y bondad. #Navidad", "El \u00e1rbol de Navidad con sus luces nos recuerda que Jes\u00fas es la luz del mundo, es la luz del alma que ahuyenta las tinieblas de la enemistad y abre espacio al perd\u00f3n. #Navidad", "Encomend\u00e9monos a la Virgen pidi\u00e9ndole que nos ayude a preparar el coraz\u00f3n para acoger al Ni\u00f1o Jes\u00fas en su Natividad. #Navidad", "Que el bel\u00e9n y el \u00e1rbol, s\u00edmbolos de la Navidad, lleven a las familias un reflejo de la luz y la ternura de Dios. #Navidad", "Dios entra en la historia y lo hace con su estilo original: la sorpresa. El Dios de las sorpresas nos sorprende siempre. #SantaMarta", "El Adviento es un tiempo para prepararnos a la venida de Jes\u00fas, el Pr\u00edncipe de la paz. Un tiempo para hacer las paces con uno mismo y con el pr\u00f3jimo. #Adviento", "Hay que ser como san Jos\u00e9: hombre de sue\u00f1os pero no so\u00f1ador; hombre del silencio porque respeta el plan de Dios. #SantaMarta", "Jes\u00fas conoce bien el dolor de no ser acogido. Que nuestros corazones no est\u00e9n cerrados como las casas de Bel\u00e9n. #DiaInternacionalDelMigrante", "Oh Sabidur\u00eda, que brotaste de los labios del Alt\u00edsimo, abarcando del uno al otro conf\u00edn de la tierra y orden\u00e1ndolo todo con firmeza y suavidad, \u00a1ven y mu\u00e9stranos el camino de la salvaci\u00f3n! #Ant\u00edfonasdeAdviento", "Alegr\u00eda, oraci\u00f3n y gratitud son las tres actitudes que nos preparan para vivir la Navidad de modo aut\u00e9ntico. #Adviento", "Nuestra vida difunde luz cuando se consume en el servicio. El secreto de la alegr\u00eda es vivir para servir.", "Este es el primer paso para crecer en el camino de la fe: escuchar. Antes de hablar, escuchar.", "Incluso cuando uno reza solo, reza junto con todo el pueblo de Dios.", "Pidamos a la Virgen Mar\u00eda, Nuestra Se\u00f1ora de Guadalupe, que siga acompa\u00f1ando y protegiendo a los pueblos del continente americano. #VirgendeGuadalupe", "\u00a1Consuelen, consuelen a mi pueblo! (Is 40,1).  \u00bfC\u00f3mo consuela el Se\u00f1or? Con la ternura. #SantaMarta", "Custodiar la fe. En esta segunda semana de Adviento, pidamos la gracia de prepararnos con fe para celebrar la Navidad. #SantaMarta", "Toda persona humana, creada por Dios a su imagen y semejanza, es un valor en s\u00ed misma y es sujeto de derechos inalienables. #D\u00edaMundialdelosDerechosHumanos", "El Adviento es un tiempo para reconocer los vac\u00edos que hemos de colmar en nuestra vida, para allanar las asperezas del orgullo y dejar espacio a Jes\u00fas que viene. #Adviento", "\u00bfCu\u00e1l es el secreto de la belleza de Mar\u00eda, \u201ctota pulchra\u201d? No es la apariencia, no es algo pasajero, sino el coraz\u00f3n totalmente orientado a Dios.", "Amar a Dios quiere decir servir al pr\u00f3jimo sin reservas y tratar de perdonar sin l\u00edmites.", "https://t.co/lFQnJIwOLP", "\u00bf\u201dDecir o hacer\u201d? \u00bfSoy un cristiano de palabras o de hechos? \u00bf\u201dArena o roca\u201d? \u00bfConstruyo mi vida sobre la roca de Dios o sobre la arena de la mundanidad? \u00bf\u201dAlto o bajo\u201d? \u00bfSe inspira mi vida en el \u201cMagnificat\u201d? #SantaMarta", "Sentirse necesitados de salvaci\u00f3n es el comienzo de la fe: es el camino que prepara el encuentro con Jes\u00fas.", "Este Adviento, hazte peque\u00f1o, hazte humilde, hazte servidor de los dem\u00e1s y el Se\u00f1or te dar\u00e1 la capacidad de comprender c\u00f3mo se hace la paz. #SantaMarta", "El Adviento es tiempo de renovar la fe, para purificarla a fin de que sea m\u00e1s aut\u00e9ntica. #SantaMarta", "\u00a1Cu\u00e1ntas personas discapacitadas que sufren se abren de nuevo a la vida apenas sienten que son amadas! \u00a1Y cu\u00e1nto amor puede brotar de un coraz\u00f3n gracias a la terapia de la sonrisa! #DiaMundialDeLaDiscapacidad", "Levantemos el velo de indiferencia que cubre el destino de quien sufre. Nadie puede lavarse las manos ante la tr\u00e1gica realidad de la esclavitud de hoy. #EndSlavery", "El Adviento es el tiempo para acoger al Se\u00f1or que viene a nuestro encuentro, para mirar hacia adelante y prepararnos para el regreso de Cristo. #Adviento", "No existe una familia perfecta. La familia solo crece con el ejercicio diario del perd\u00f3n.", "Pidamos al Se\u00f1or la gracia de dejarlo todo para llevar adelante el anuncio y el testimonio, como hicieron Pedro y Andr\u00e9s. #SantaMarta", "Ante las tragedias de nuestra vida estamos llamados a mirar el horizonte, porque hemos sido redimidos y el Se\u00f1or vendr\u00e1 a salvarnos. #SantaMarta", "No se puede seguir de verdad a Jes\u00fas cuando se est\u00e1 lastrado por las cosas; porque, si el coraz\u00f3n est\u00e1 repleto de bienes, no habr\u00e1 espacio para el Se\u00f1or, que se convertir\u00e1 en una cosa m\u00e1s.", "Esta semana, la Iglesia nos invita a preguntarnos: \u00bfC\u00f3mo me gustar\u00eda que me encontrase el Se\u00f1or cuando me llame? #SantaMarta", "Pidamos al Se\u00f1or la gracia de la generosidad, que nos ensancha el coraz\u00f3n y nos lleva a la magnanimidad. #SantaMarta", "Mientras los grandes de la Tierra construyen \u00abtronos\u00bb para su propio poder, Dios elige un trono inc\u00f3modo, la cruz, desde donde reinar dando la vida.", "Nadie puede sobrevivir sin misericordia, todos necesitamos el perd\u00f3n.", "El hombre y la mujer llevan en s\u00ed la imagen de Dios y son objeto de su amor infinito, cualquiera que sea la condici\u00f3n en la que han sido llamados a la existencia.", "A los ojos de Dios la vida humana es valiosa, sacra e inviolable. Nadie puede despreciar la vida de otros o la propia.", "Que la Virgen Mar\u00eda nos ayude a seguir a Jes\u00fas con alegr\u00eda por la v\u00eda del servicio, camino real que lleva al Cielo.", "Con ocasi\u00f3n del D\u00eda Mundial de la Pesca, que se celebra hoy, oremos por todos los marinos y promovamos un esfuerzo global contra la trata de seres humanos y el trabajo forzado en el sector de la pesca. #JornadaMundialdelaPesca", "La fidelidad es la caracter\u00edstica de una relaci\u00f3n humana libre, madura, responsable.", "No se puede amar solo cuando \u00abconviene\u00bb; el amor se manifiesta precisamente m\u00e1s all\u00e1 de la propia conveniencia, cuando se da todo sin reservas.", "Pidamos la gracia de abrir los ojos y el coraz\u00f3n a los pobres, para escuchar su grito y responder a sus necesidades. #D\u00edaMundialdelosPobres  https://t.co/48ufusuzGq", "Nadie se puede enga\u00f1ar pensando: \u00abSoy bueno porque no hago nada malo\u00bb. Para ser de Jes\u00fas no basta no hacer nada malo, \u00a1hay que hacer el bien!", "No sigas a Jes\u00fas solo cuando te apetece, b\u00fascalo cada d\u00eda: encuentra en \u00c9l al Dios que siempre te ama, el sentido de tu vida, la fuerza para entregarte.", "\u201cEl Reino de Dios est\u00e1 entre vosotros\u201d. No es espectacular. Crece en silencio, a escondidas, mediante el testimonio, la oraci\u00f3n y la atracci\u00f3n del Esp\u00edritu. #SantaMarta", "Jes\u00fas no se conforma con un \u00abporcentaje de amor\u00bb: no podemos amarlo al veinte, al cincuenta o al sesenta por ciento. O todo o nada.", "El primer paso para conocer a Jesucristo es reconocer nuestra propia miseria, la necesidad de ser salvados.", "Recemos hoy por los obispos, para que sean siempre como san Pablo les pide que sean: humildes, afables, servidores. #SantaMarta", "El domingo es un d\u00eda santo para nosotros, santificado por la celebraci\u00f3n eucar\u00edstica, presencia viva del Se\u00f1or entre nosotros y para nosotros. #MisaDominical", "La comunidad cient\u00edfica est\u00e1 llamada hoy a constituir un liderazgo que indique soluciones para el desarrollo sostenible e integral de todos los pueblos, indispensable a fin de construir la paz. #WorldScienceDay", "Donde hay pecado est\u00e1 tambi\u00e9n el Se\u00f1or Dios misericordioso que te perdona si t\u00fa te diriges a \u00c9l. #SantaMarta", "Que el Se\u00f1or nos haga entender la l\u00f3gica del Evangelio: proclamar la misericordia con el testimonio. #Santa Marta", "Rezar significa llamar a la puerta de un amigo. Dios es nuestro amigo.", "https://t.co/kQAukshQhV", "Jes\u00fas nos llama a festejar con \u00c9l, a estar junto a \u00c9l, a cambiar de vida. #SantaMarta", "Esforc\u00e9monos, con la oraci\u00f3n y la acci\u00f3n, por alejar cualquier violencia del coraz\u00f3n, de las palabras y de los gestos, para cuidar de la casa com\u00fan.", "Jes\u00fas nos ha amado gratuitamente. La vida cristiana consiste en imitar el amor gratuito de Jes\u00fas. #SantaMarta", "La Misa del domingo est\u00e1 en el centro de la vida de la Iglesia: all\u00ed encontramos al Se\u00f1or resucitado, escuchamos su palabra, nos nutrimos en su mesa y as\u00ed nos hacemos Iglesia. #MisaDominical", "Dios es fiel, y nuestra esperanza en \u00c9l es como un ancla bien sujeta en el Cielo.", "Jes\u00fas le ha quitado a la muerte la \u00faltima palabra: quien cree en \u00c9l ser\u00e1 transfigurado por el amor misericordioso del Padre para vivir una vida eterna y feliz.", "Hoy celebramos la fiesta de la santidad. Reforcemos los lazos de amor y de comuni\u00f3n con todos los santos que ya han llegado a la presencia de Dios.", "Necesitamos cristianos sonrientes, no porque se toman las cosas a la ligera, sino porque son ricos de la alegr\u00eda de Dios, porque creen en el amor y viven para servir.", "Si quieres escuchar la voz del Se\u00f1or, ponte en marcha, vive en b\u00fasqueda. El Se\u00f1or habla a quien est\u00e1 en b\u00fasqueda.", "Estamos llamados a escuchar lo que el Esp\u00edritu nos sugiere. El Esp\u00edritu Santo es siempre novedad.", "Gracias a todos los que hab\u00e9is participado en este \u201ccaminar juntos\u201d. Que el Se\u00f1or bendiga nuestros pasos, para que podamos escuchar a los j\u00f3venes, hacernos pr\u00f3jimos suyos y testimoniarles la alegr\u00eda de nuestra vida: Jes\u00fas. #Synod2018 https://t.co/v0VQ0qITMZ", "La fe es vida: es vivir el amor de Dios que ha cambiado nuestra existencia. La fe es una cuesti\u00f3n de encuentro, no de teor\u00eda. #Synod2018 https://t.co/v0VQ0qriop", "Me gustar\u00eda decirles a los j\u00f3venes: disculpadnos si a menudo no os hemos escuchado; si, en lugar de abrir vuestro coraz\u00f3n, os hemos llenado los o\u00eddos. #Synod2018 https://t.co/v0VQ0qITMZ", "El futuro lo tienes que hacer t\u00fa con tus manos, con tu coraz\u00f3n, con tu amor, con tus pasiones, con tus sue\u00f1os. Con los dem\u00e1s.", "San Pablo nos da un consejo muy pr\u00e1ctico para conservar la unidad: \u201cSop\u00f3rtense mutuamente con amor\u201d. #SantaMarta", "Ser\u00eda bueno que todos los d\u00edas, en alg\u00fan momento, pudi\u00e9ramos decir: \u201cSe\u00f1or, que te conozca a Ti y me conozca a m\u00ed\u201d. #SantaMarta", "La salud no es un bien de consumo sino un derecho universal. \u00a1Unamos nuestros esfuerzos para que los servicios sanitarios sean accesibles a todos! #HealthForAll", "Este S\u00ednodo quiere ser signo de la Iglesia que se pone verdaderamente a la escucha y que no tiene siempre una respuesta prefabricada ya lista. #Synod2018", "La esperanza no es una idea, es un encuentro. Como la mujer que espera encontrar al hijo que nacer\u00e1 de su vientre. #SantaMarta", "\u00a1Que la compa\u00f1\u00eda de los santos nos ayude a reconocer que Dios nunca nos abandona, para que podamos vivir y testimoniar la esperanza en esta tierra!", "\u00danete a C\u00e1ritas y camina un mill\u00f3n de kil\u00f3metros con los migrantes y los refugiados. Todos vamos por el camino de Ema\u00fas, llamados a contemplar el Rostro de Cristo. #sharejourney https://t.co/eVjfI0PfaI", "La transmisi\u00f3n de la fe, coraz\u00f3n de la misi\u00f3n de la Iglesia, se realiza mediante el \u201ccontagio\u201d del amor. #Missio  https://t.co/vfLfyPUGUH", "Dios puede actuar en cualquier circunstancia, tambi\u00e9n en medio de aparentes fracasos.", "La levadura de los cristianos es el Esp\u00edritu Santo, que nos hace crecer a pesar de todas las dificultades del camino y siempre en la esperanza. #SantaMarta", "El camino del disc\u00edpulo es la pobreza: el disc\u00edpulo es pobre, porque su riqueza es Jes\u00fas. #SantaMarta", "De la escucha de la Palabra de Dios sacamos el valor y la perseverancia necesarios para ofrecer lo mejor de nosotros mismos a los dem\u00e1s.", "Abre tu coraz\u00f3n y deja que entre la gracia del Se\u00f1or. La salvaci\u00f3n es un don, no una forma exterior de presentarnos. #SantaMarta", "https://t.co/OoRiDvq2SI", "El mundo necesita santos, y todos nosotros, sin excepci\u00f3n, estamos llamados a la santidad. \u00a1No tengamos miedo!", "Cuidado con el riesgo de ser actores m\u00e1s que testigos. Estamos llamados a ser memoria viva del Se\u00f1or.", "\u00bfQu\u00e9 es peor, el demonio reconocible que te empuja a pecar de modo tal que te averg\u00fcenzas, o el demonio educado que habita en ti y te posee con el esp\u00edritu de la mundanidad? #SantaMarta", "Rezar no es como usar una varita m\u00e1gica. La oraci\u00f3n requiere esfuerzo, constancia y determinaci\u00f3n. #SantaMarta", "La novedad del Evangelio nos transforma por dentro y por fuera: el esp\u00edritu, el alma, el cuerpo, la vida cotidiana.", "Dedicar tiempo a estar ante el Se\u00f1or en contemplaci\u00f3n y hacer todo lo posible para el Se\u00f1or al servicio de los dem\u00e1s. Contemplaci\u00f3n y servicio: es nuestro camino de vida. #SantaMarta", "Cada uno de nosotros es el hombre herido y Jes\u00fas, el samaritano que se acerca y nos cura. #SantaMarta", "#VirgenDelRosario\n#PrayForTheChurch https://t.co/F67XTzvAkl", "Pidamos al Se\u00f1or los dones del di\u00e1logo y de la paciencia, de la cercan\u00eda y de la acogida que ama, perdona y no condena.", "Pidamos al Esp\u00edritu Santo que nos abra de par en par las puertas del coraz\u00f3n, para que Jes\u00fas pueda entrar a traernos su mensaje de salvaci\u00f3n. #SantaMarta", "En un momento decisivo de su juventud, san Francisco de As\u00eds ley\u00f3 el Evangelio. Tambi\u00e9n hoy el Evangelio te permite conocer a Jes\u00fas vivo, te habla al coraz\u00f3n y te cambia la vida.", "Pidamos la gracia de ponernos a la escucha los unos de los otros para discernir juntos lo que el Se\u00f1or le est\u00e1 pidiendo a su Iglesia. #Synod2018", "La presencia del \u00c1ngel de la guarda en nuestra vida no solo es para ayudarnos en el camino, sino tambi\u00e9n para mostrarnos ad\u00f3nde debemos ir. #SantaMarta", "Bajo tu amparo nos acogemos, santa Madre de Dios; no deseches las s\u00faplicas que te dirigimos en nuestras necesidades, antes bien, l\u00edbranos de todo peligro, \u00a1oh siempre Virgen, gloriosa y bendita. #PrayForTheChurch", "La santa inquietud por el Evangelio es la \u00fanica inquietud que da paz.", "El domingo es el d\u00eda para decirle a Dios: \u00a1Gracias Se\u00f1or por la vida, por tu misericordia, por todos tus dones!", "San Miguel, ay\u00fadanos a luchar por nuestra salvaci\u00f3n. San Gabriel, tr\u00e1enos la buena noticia que da esperanza. San Rafael, prot\u00e9genos en nuestro camino.", "La vida se vuelve m\u00e1s bella cuando descubrimos que nuestra alma descansa solamente en Dios.", "Jes\u00fas nos ha dado un programa simple para caminar hacia la santidad: el mandamiento del amor a Dios y al pr\u00f3jimo.", "Espero que en China se pueda abrir una\u00a0 nueva fase que ayude a sanar las heridas del pasado, a restablecer y mantener la plena comuni\u00f3n de todos los cat\u00f3licos chinos, y a asumir con renovado esfuerzo el anuncio del Evangelio. https://t.co/Tj9qagJV60", "Oremos para que en el mundo prevalezcan los programas para el desarrollo y no los dedicados a los armamentos.", "El Se\u00f1or saca el bien del mal con su potencia y su infinita creatividad.", "\u00a1Dejemos que el Esp\u00edritu Santo nos revista con las armas del di\u00e1logo, de la comprensi\u00f3n, de la b\u00fasqueda del respeto rec\u00edproco y de la fraternidad!", "\u00a1Donemos la vida con alegr\u00eda en el servicio, para dar a conocer a todos que Jesucristo es nuestra \u00fanica esperanza!", "Que el testimonio de san P\u00edo de Pietrelcina nos anime a vivir las Bienaventuranzas a trav\u00e9s de la oraci\u00f3n y las obras de misericordia.", "La paz se elige, no se puede imponer y no se encuentra por casualidad.", "Si quieres llegar al coraz\u00f3n de Dios, toma el camino de la misericordia y d\u00e9jate tratar con misericordia. #SantaMarta", "Pidamos a Jes\u00fas que proteja siempre nuestra Iglesia, que la proteja con su misericordia, dando su perd\u00f3n a cada uno de nosotros. #SantaMarta", "El bien es amoroso y no se impone nunca. Se elige.", "Humilde y manso de coraz\u00f3n, cercano a la gente con compasi\u00f3n, mansedumbre y ternura. As\u00ed es Jes\u00fas. #SantaMarta", "Hacer siempre el bien requiere esfuerzo\u2026 \u00a1El camino de la santidad no es para los perezosos!", "Afrontemos los cambios clim\u00e1ticos mediante la cooperaci\u00f3n internacional: las decisiones de cada uno repercuten sobre la vida de todos.", "Solo dando la vida se derrota el mal. Don Pino Puglisi nos lo ense\u00f1\u00f3: vivi\u00f3 para sembrar el bien.", "En el sufrimiento que nos producen las llagas eclesiales, agarr\u00e9monos con fuerza a la Cruz de Cristo, porque el mal se puede combatir solamente con el amor.", "Hoy la Iglesia nos invita a contemplar la cruz del Se\u00f1or. Para los cristianos contemplar la cruz es contemplar a la vez una se\u00f1al de derrota y una se\u00f1al de victoria. #SantaMarta", "Cuando soy misericordioso, soy un verdadero hijo del Padre, porque el Padre es misericordioso. #SantaMarta", "Mar\u00eda, nuestra Madre, conoce las alegr\u00edas y las fatigas que experimentamos en nuestro camino.", "Jes\u00fas baj\u00f3 a la tierra para hacernos subir al cielo: este es el misterio de la Cruz.", "Dej\u00e9monos envolver en una relaci\u00f3n de amor con Jes\u00fas y seremos capaces de hacer buenas obras que dejen olor a Evangelio.", "\u00a1Dios nunca da un paso atr\u00e1s con su amor!", "Que la Virgen Mar\u00eda nos ayude a abandonarnos con alegr\u00eda al dise\u00f1o que Dios tiene para nuestra vida.", "\u00a1Sin el derecho a la educaci\u00f3n no hay libertad plena, que es la que permite a cada persona ser actor de su propio destino!", "\u00a1Recordad que cuanto m\u00e1s os don\u00e9is a los dem\u00e1s, tanto m\u00e1s recibir\u00e9is vosotros mismos y ser\u00e9is felices!", "Portad la paz con vosotros para darla a los dem\u00e1s con vuestra vida, con la sonrisa, con las obras de caridad. \u00a1Santa Madre Teresa, ruega por nosotros!", "La fe nos ayuda a entender el sentido de la vida: Dios est\u00e1 con nosotros y nos ama infinitamente.", "La paz verdadera es un don de Dios; brota de corazones sanados y reconciliados y se extiende hasta abrazar al mundo entero.", "Que el amor de Dios se convierta m\u00e1s y m\u00e1s en la fuerza que atrae y orienta nuestra libertad.", "Se\u00f1or, incrementa en nosotros el cuidado por la casa com\u00fan, especialmente por el agua, bien primario que debemos tutelar y meter a disposici\u00f3n de todos. https://t.co/eEIjZcDei7", "La caridad de Cristo, acogida con coraz\u00f3n abierto, nos cambia, nos transforma, nos hace capaces de amar.", "Nosotros, los cristianos, no tenemos un producto que vender sino una vida que comunicar.", "La oraci\u00f3n es la primera obra misionera de todo cristiano, y tambi\u00e9n es la m\u00e1s eficaz.", "Si el Se\u00f1or te ha dado riquezas es para hacer a otros, en su nombre, muchas obras buenas.", "Queridas mam\u00e1s: como Santa M\u00f3nica, no os desanim\u00e9is nunca; rezad incansablemente por vuestros hijos.", "Que la bendici\u00f3n de Dios descienda sobre todas vuestras familias, para que en ellas se experimente el amor y el perd\u00f3n.", "Pido a nuestra Madre Sant\u00edsima que interceda por la sanaci\u00f3n de todas las v\u00edctimas que han sufrido abusos de cualquier tipo y que confirme a cada miembro de la familia cristiana en el firme prop\u00f3sito de no permitir nunca m\u00e1s que estas situaciones ocurran.", "\u201c\u00bfNo hay nada verdaderamente importante que dure? \u00bfNi siquiera el amor?\u201d. El amor es lo que Dios sue\u00f1a para nosotros y para toda la familia humana. Por favor, no lo olvid\u00e9is nunca.", "Nuestro mundo tiene necesidad de una revoluci\u00f3n de amor. Que esta revoluci\u00f3n comience desde vosotros y desde vuestras familias.", "La #familia es icono de Dios: la alianza entre un hombre y una mujer genera vida y comuni\u00f3n.", "La #familia es cuna de la vida y escuela de acogida y de amor; es una ventana abierta de par en par hacia el misterio de Dios.", "Ocup\u00e9monos de cuidar la #familia: ah\u00ed se juega nuestro futuro.", "La #familia es un taller de esperanza.", "Hoy, en Dubl\u00edn, comenzar\u00e1 el Encuentro Mundial de las #Familias. Un\u00e1monos en oraci\u00f3n por todas las familias del mundo, especialmente las que est\u00e1n en dificultad. @WMOF2018 @LaityFamilyLife", "Que el Esp\u00edritu Santo nos d\u00e9 la gracia de la conversi\u00f3n y la unci\u00f3n interior para poder expresar, ante los cr\u00edmenes de abuso, nuestra compunci\u00f3n y nuestra decisi\u00f3n de luchar con valent\u00eda.\u00a0https://t.co/5tFHogLbbE", "La Eucarist\u00eda, Jes\u00fas Pan de vida, es el coraz\u00f3n palpitante de la Iglesia y regenera en nosotros el dinamismo del amor.", "El amor supera la dificultad; el amor nos hace seguir adelante.", "Quien acoge el amor de Dios transforma el mundo y la historia.", "La fe se nutre con la memoria: \u00a1cu\u00e1ntas cosas hermosas ha hecho Dios por cada uno de nosotros! \u00a1Qu\u00e9 generoso es nuestro Padre celestial!", "Que Mar\u00eda, Madre de la ternura y de la cercan\u00eda, sea nuestra Maestra de vida y de fe.", "Hoy tambi\u00e9n hay muchos m\u00e1rtires, muchos perseguidos por amor a Cristo: \u00a1Ellos son la verdadera fuerza de la Iglesia!", "Gracias al don de la Eucarist\u00eda, tambi\u00e9n nuestra vida se convierte en \u201cpan partido\u201d para nuestros hermanos.", "En el silencio aprendemos a contemplar la obra de Dios, que supera todo lo que podamos imaginar.", "Quien se pone al servicio de los hermanos m\u00e1s d\u00e9biles experimenta la alegr\u00eda del amor desinteresado.", "El Reino de Dios crece en el mundo de forma misteriosa, sorprendente, con el poder de la peque\u00f1a semilla.", "El mal trata de persuadirnos de que la muerte es el final de todo; pero Cristo Resucitado nos abre un horizonte de vida eterna.", "Jes\u00fas nos revela que el Rostro de Dios es amor.", "La ascensi\u00f3n de los disc\u00edpulos al monte Tabor nos invita a separarnos de las cosas mundanas para  contemplar a Jes\u00fas.", "La Eucarist\u00eda es la \"reservaci\u00f3n\" del para\u00edso; es Jes\u00fas que nos gu\u00eda en nuestro camino hacia la vida eterna.", "Sostened a vuestros sacerdotes con la proximidad y el afecto.", "La vida cristiana es, ante todo, la respuesta agradecida a un Padre generoso.", "La caridad es el testimonio m\u00e1s eficaz, porque revela a los hombres el amor de Dios.", "En la Iglesia, todos tenemos la responsabilidad de santificarnos cuidando de los dem\u00e1s.", "Para poder ayudar a los dem\u00e1s necesitamos de encuentros personales con Dios: momentos de oraci\u00f3n y de escucha de su Palabra.", "Escuchemos el grito de tantos hermanos explotados mediante tr\u00e1ficos criminales: no son mercader\u00eda, son personas humanas, y como tales deben ser consideradas. #EndHumanTrafficking @M_RSeccion", "La santidad no concierne solo al esp\u00edritu, sino tambi\u00e9n a los pies que nos llevan a los hermanos y a las manos con las que les ayudamos.", "Los abuelos son un tesoro en la familia. Por favor, \u00a1cuiden de los abuelos, \u00e1menlos, hagan que hablen con los ni\u00f1os!", "La oraci\u00f3n nunca es en vano: siempre hace brotar algo nuevo que tarde o temprano produce fruto.", "Dios quiere que lo llamemos Padre con la confianza de un ni\u00f1o que se abandona en los brazos de quien le ha dado la vida.", "Jes\u00fas nos invita a construir juntos la civilizaci\u00f3n del amor en las situaciones que nos toca vivir a diario.", "Que la Virgen Mar\u00eda, Madre y Reina del Carmelo, acompa\u00f1e vuestros pasos en el camino cotidiano hacia el Monte de Dios.", "Prueba a leer el Evangelio al menos cinco minutos al d\u00eda. Ver\u00e1s que te cambia la vida.", "Europa encuentra de nuevo la esperanza cuando pone al hombre en el centro de sus instituciones.\u00a1San Benito, ruega por nosotros!", "El buen samaritano tambi\u00e9n sos vos cuando sab\u00e9s descubrir el rostro de Cristo en aquel que est\u00e1 a tu lado.", "\u00a1Cualquier ocasi\u00f3n es buena para llevar el mensaje de Cristo!", "\u00a1Que la humanidad escuche el grito de los ni\u00f1os de Oriente Medio! Secando sus l\u00e1grimas, el mundo reencontrar\u00e1 la dignidad.", "Que el Dios de todo consuelo, que sana los corazones destrozados y venda las heridas, escuche nuestra oraci\u00f3n: \u00a1Paz en Oriente Medio!", "Los sufrimientos de tantos hermanos y hermanas perseguidos a causa del Evangelio son un llamado urgente para que los cristianos estemos m\u00e1s unidos.", "\u00bfSabemos hacer silencio en el coraz\u00f3n para escuchar la voz de Dios?", "Las gracias de Dios se reciben para compartirlas con los dem\u00e1s.", "Pido a todos que acompa\u00f1en con la oraci\u00f3n el peregrinaje que realizaremos el pr\u00f3ximo s\u00e1bado a Bari para invocar la paz sobre el martirizado Oriente Medio.", "Permaneciendo firmes en Dios, que nos ama y nos sostiene, es posible afrontar todas las contrariedades y las vicisitudes de la vida.", "Cualquier pobreza material y espiritual, cualquier discriminaci\u00f3n de hermanos y hermanas es siempre consecuencia del rechazo a Dios y a su amor.", "Recemos por los nuevos cardenales, para que me ayuden en mi ministerio de Obispo de Roma por el bien de todo el Pueblo de Dios.", "Estamos llamados a custodiar a los ancianos, los enfermos, los ni\u00f1os por nacer: la vida debe ser tutelada y amada siempre, desde la concepci\u00f3n a su ocaso natural.", "\u00a1Torturar a las personas es un pecado mortal! Que las comunidades cristianas se comprometan a sostener a las v\u00edctimas de la tortura.", "La fe en Jesucristo libera del pecado, de la tristeza, del vac\u00edo interior, del aislamiento; y es fuente de una alegr\u00eda que nadie nos puede quitar.", "Como san Juan Bautista, el cristiano debe saber empeque\u00f1ecerse para que el Se\u00f1or crezca en su coraz\u00f3n.", "Pidamos al Se\u00f1or que nos ayude a comprender que el amor es servicio, es hacerse cargo de los dem\u00e1s.", "El amor por los dem\u00e1s debe convertirse en la constante de nuestra existencia.", "Caminar juntos, orar juntos, trabajar juntos: he aqu\u00ed nuestro camino principal hacia la unidad de los cristianos. #WCC70", "Queridos j\u00f3venes, ayuden a los adultos, cuyo coraz\u00f3n a menudo se ha endurecido, a elegir el camino del di\u00e1logo y de la concordia.", "La dignidad de una persona no depende de que sea ciudadano, migrante o refugiado. Salvar la vida de quien escapa de la guerra y de la miseria es un acto de humanidad. #WithRefugees @M_RSeccion", "Encontramos a Jes\u00fas en el pobre, el descartado, el refugiado. \u00a1No dejemos que el miedo nos impida acoger al pr\u00f3jimo necesitado! #WithRefugees @M_RSeccion", "La decisi\u00f3n de seguir a Cristo favorece la edificaci\u00f3n de una sociedad m\u00e1s justa, m\u00e1s fraternal, m\u00e1s humana conforme al coraz\u00f3n de Dios.", "\u00a1Manifestemos la alegr\u00eda del Reino de Dios en toda circunstancia!", "Compartamos, con gestos concretos de solidaridad, el camino de los migrantes y de los refugiados. #sharejourney https://t.co/qiJ5EgKA0K", "Invitemos al Esp\u00edritu Santo a nuestros ambientes, invoqu\u00e9moslo antes de nuestras actividades: \u201cVen, Esp\u00edritu Santo\u201d.", "El amor es siempre dedicaci\u00f3n a los dem\u00e1s. Porque el amor se ve en las obras, no en las palabras.", "Env\u00edo un cordial saludo a los jugadores y a cuantos seguir\u00e1n el Campeonato Mundial de F\u00fatbol que comienza hoy en Rusia. Espero que este evento deportivo constituya una aut\u00e9ntica ocasi\u00f3n de encuentro y de fraternidad.", "Nadie es tan pobre que no pueda dar lo que tiene y, antes incluso, lo que es.", "No se cansen de encontrar al Se\u00f1or Jes\u00fas en la oraci\u00f3n, la escucha de la Palabra de Dios y la participaci\u00f3n en la Eucarist\u00eda.", "Los ni\u00f1os han de poder jugar, estudiar y crecer en un ambiente sereno. \u00a1Ay de quien sofoca en ellos el impulso alegre de la esperanza!", "El Esp\u00edritu Santo nos da la fuerza necesaria para alcanzar la santidad en medio de las circunstancias que nos toca vivir cada d\u00eda.", "En cualquier circunstancia, tratemos de secundar la voz del Esp\u00edritu Santo mediante buenas acciones concretas.", "Mar\u00eda es exactamente como Dios quiere que sea su Iglesia: Madre tierna, humilde, pobre de cosas y rica de amor.", "Recemos al Se\u00f1or para que nos d\u00e9 siempre buenos pastores: hombres trabajadores, de oraci\u00f3n, cercanos al pueblo de Dios.", "La fiesta del Sagrado Coraz\u00f3n nos recuerda que Dios nos am\u00f3 primero: \u00c9l nos espera siempre para acogernos en su Coraz\u00f3n, en su amor.", "Para quien est\u00e1 con Jes\u00fas, el mal es una provocaci\u00f3n para amar cada vez m\u00e1s.", "El amor por Cristo no es un sentimiento superficial, sino una actitud fundamental del coraz\u00f3n que se manifiesta en vivir como \u00c9l quiere.", "Se\u00f1or, despierta en nosotros la alabanza y la gratitud por nuestra Tierra y por cada ser que has creado.", "La presencia viva de Cristo en nosotros es luz que orienta nuestras elecciones, llama que calienta el coraz\u00f3n que va al encuentro del Se\u00f1or.", "En esta solemnidad del Corpus Christi, recordemos que Jes\u00fas, Pan de Vida, es nuestra fuerza, el apoyo para nuestro caminar.", "Busca en la oraci\u00f3n a tu Se\u00f1or, a Aqu\u00e9l que te ha llamado.", "El amor sabe ver el bien incluso en una situaci\u00f3n negativa, sabe custodiar la peque\u00f1a llama en medio de una noche oscura.", "En la Eucarist\u00eda est\u00e1 todo el sabor de las palabras y de los gestos de Jes\u00fas, el gusto de su Pascua, la fragancia de su Esp\u00edritu.", "Cuando el Esp\u00edritu Santo est\u00e1 presente, siempre sucede algo; cuando \u00c9l sopla nunca hay bonanza.", "La Eucarist\u00eda nos fortalece para que demos frutos de obras buenas y vivamos como verdaderos cristianos.", "\u00bfQu\u00e9 es lo que permanece, qu\u00e9 tiene valor en la vida, cu\u00e1les son las riquezas que no desaparecen? Sin duda, dos: El Se\u00f1or y el pr\u00f3jimo.", "El misterio de la Trinidad nos invita a  vivir en la comuni\u00f3n, en el amor y en la fraternidad, seguros de que donde hay caridad, ah\u00ed est\u00e1 Dios.", "El Evangelio llama a una vida a menudo inc\u00f3moda, porque quien sigue a Jes\u00fas ama a los pobres y a los humildes.", "Que el amor a Dios y el amor al pr\u00f3jimo sean las dos piedras angulares de nuestra vida.", "Hoy nos unimos en oraci\u00f3n a los hermanos cat\u00f3licos de China, en el d\u00eda de Santa Mar\u00eda \"Auxilio de los Cristianos\", de Sheshan.", "Una Iglesia que se preocupa por los pobres permanece siempre sintonizada con el canal de Dios, nunca pierde la frecuencia del Evangelio.", "La vida cristiana se debe invertir en Jes\u00fas y gastar en los dem\u00e1s.", "Dios necesita personas que lleven al mundo su perd\u00f3n y su misericordia.", "Esp\u00edritu Santo, T\u00fa que llevas adelante la Iglesia, desciende una vez m\u00e1s sobre nosotros, ens\u00e9\u00f1anos la unidad, renueva nuestros corazones y ay\u00fadanos a amar como Jes\u00fas nos ha ense\u00f1ado.", "No olvidemos nunca esta regla de oro: \u00abTodo lo que quieran que los dem\u00e1s hagan por ustedes, h\u00e1ganlo ustedes por ellos\u00bb (Mt 7,12).", "Mar\u00eda vivi\u00f3 como nadie las bienaventuranzas de Jes\u00fas: es la santa entre los santos, la que nos ense\u00f1a el camino de la santidad y nos acompa\u00f1a.", "El amor con el que Dios nos ama vence cualquier forma de soledad y de abandono.", "Deseo expresar mi gran dolor por los muertos y heridos en Tierra Santa y Oriente Medio. La violencia nunca lleva a la paz. Por ello, invito a todas las partes en causa y a la comunidad internacional a renovar los esfuerzos para que prevalezcan el di\u00e1logo, la justicia y la paz.", "No hay amor sin obras de amor. La entrega al hermano brota del coraz\u00f3n que ama.", "La familia es la esperanza del futuro. Oremos especialmente por las familias que atraviesan grandes dificultades, para que el Se\u00f1or las sostega.", "No hay mayor libertad que la de dejarse guiar por el Esp\u00edritu Santo y permitirle que nos conduzca hacia donde \u00c9l quiera.", "Invito a los profesionales de la comunicaci\u00f3n a promover un periodismo de paz al servicio de todas las personas, especialmente de aquellas que no tienen voz. #WorldCommunicationsDay", "Santa Virgen de F\u00e1tima, dirige tu mirada sobre nosotros, sobre nuestras familias, sobre nuestro pa\u00eds, sobre el mundo.", "No se responde a Jes\u00fas seg\u00fan los c\u00e1lculos y las conveniencias del momento, sino con el \u201cs\u00ed\u201d de toda la vida.", "La paz se construye empezando por las casas, las calles, las tiendas,  all\u00ed donde la comuni\u00f3n se plasma de forma artesanal.", "En la Ascensi\u00f3n de Jes\u00fas Resucitado est\u00e1 la promesa de nuestra participaci\u00f3n en la plenitud de vida junto a Dios.", "Somos cristianos en la medida en que permitimos que Jesucristo viva en nosotros.", "Santa Mar\u00eda, Reina del Rosario, implora la misericordia de Jes\u00fas para todos nosotros pecadores.", "Se\u00f1or, convierte nuestros corazones para que aumente la caridad en la tierra.", "Es hermoso ser \u201cportadores de esperanza\u201d, mensajeros simples y alegres del aleluya pascual.", "Cada ofensa o herida o violencia al cuerpo de nuestro pr\u00f3jimo, es un ultraje a Dios creador.", "Cumplir con alegr\u00eda obras de caridad hacia los que sufren en el cuerpo y en el esp\u00edritu es el modo m\u00e1s aut\u00e9ntico de vivir el Evangelio.", "En la cruz, Jes\u00fas nos ha manifestado la grandeza de su amor y el poder de su misericordia.", "La oraci\u00f3n es estar con Dios, es vivir con Dios, es amar a Dios.", "Hoy, en el Santuario de la Virgen del Divino Amore, recitaremos el Rosario rezando especialmente por la paz en Siria y en el mundo entero. Invito a prolongar durante todo el mes de mayo el rezo del Rosario por la paz.", "Celebremos san Jos\u00e9 Obrero acord\u00e1ndonos siempre de que el trabajo es un elemento fundamental para la dignidad de la persona.", "Sean siempre de Cristo en la oraci\u00f3n, en el cuidado de sus hermanos m\u00e1s peque\u00f1os, en la b\u00fasqueda de la paz.", "\u00bfQueremos verdaderamente la paz? Entonces prohibamos las armas para no tener que vivir con el miedo a la guerra.", "Estoy profundamente afectado por la muerte del peque\u00f1o Alfie. Hoy rezo especialmente por sus padres, mientras Dios Padre lo acoge en su abrazo de ternura.", "Jes\u00fas nos comunica su amor, para que podamos amar a Dios y a nuestro pr\u00f3jimo como \u00c9l nos ha amado, entreg\u00e1ndonos su propia vida.", "Cuando nos abrimos a la gracia de Dios, lo imposible se hace realidad.", "Solamente Dios nos puede donar la verdadera felicidad: es in\u00fatil que perdamos tiempo busc\u00e1ndola en otro lugar, en las riquezas, en los placeres, en el poder.", "Los cristianos aut\u00e9nticos no tienen miedo de abrirse a los dem\u00e1s, de compartir su espacio vital transform\u00e1ndolo en espacio de fraternidad.", "La vida tiene pleno sentido cuando se ofrece como un don; se vuelve ins\u00edpida cuando se guarda para uno mismo.", "Conmovido por las oraciones y la amplia solidaridad en favor del peque\u00f1o Alfie Evans, renuevo mi llamamiento para que se escuche el sufrimiento de sus padres y se cumpla su deseo de intentar nuevas posibilidades de tratamiento.", "La Palabra de Dios es la l\u00e1mpara para mirar al futuro: con su luz se pueden leer los signos de los tiempos.", "Sigamos el ejemplo de San Francisco de As\u00eds: cuidemos de nuestra Casa com\u00fan.", "La llamada que Dios dirige a cada uno es un don que llena de alegr\u00eda.", "Cuando uno est\u00e1 lleno de s\u00ed mismo, no hay lugar para Dios.  Pidamos al Se\u00f1or que convierta nuestro coraz\u00f3n.", "Para encontrar a Dios basta reconocerse necesitado; la via para encontrarlo es hacerse peque\u00f1o por dentro.", "Recordemos hoy lo que dec\u00eda don Tonino Bello: \"No bastan las obras de caridad si falta la caridad en las obras\".", "La misericordia abre la puerta del coraz\u00f3n porque nos hace sentirnos hermanos e hijos de un solo Padre.", "El cristiano, por vocaci\u00f3n, es hermano de todos los hombres, especialmente si son pobres, y tambi\u00e9n de los enemigos.", "Dios nos pide poco y nos da mucho. Nos pide un coraz\u00f3n abierto para acogerle a \u00c9l y a los hermanos m\u00e1s d\u00e9biles.", "Quien cuida a los ni\u00f1os est\u00e1 del lado de Dios y vence la cultura del descarte. \u00a1Liberemos a los ni\u00f1os de todas las formas de explotaci\u00f3n!", "Mientras rezo incesantemente por la paz, e invito a todas las personas de buena voluntad a continuar haciendo lo mismo, hago un llamamiento de nuevo a todos los responsables pol\u00edticos para que prevalezcan la justicia y la paz.", "La Iglesia es joven porque el Evangelio es como una linfa vital que la regenera continuamente.", "Todos estamos llamados a ser santos viviendo con amor y  ofreciendo\u00a0nuestro\u00a0testimonio en las ocupaciones de cada d\u00eda. #GaudeteetExsultate", "La santidad a la que el Se\u00f1or te llama crece mediante peque\u00f1os gestos buenos en la vida cotidiana. #GaudeteetExsultate", "El santo es una persona con esp\u00edritu orante, que necesita comunicarse con Dios. No hay santidad sin oraci\u00f3n. #Santidad", "La santidad es el rostro m\u00e1s bello de la Iglesia. #SantosHoy", "La palabra \u00abfeliz\u00bb o \u00abbienaventurado\u00bb es sin\u00f3nimo de \u00absanto\u00bb, porque la persona fiel a Dios alcanza, en la entrega de s\u00ed, la verdadera felicidad. #GaudeteetExsultate", "Mantener el coraz\u00f3n limpio de todo lo que mancha el amor, sembrar paz a nuestro alrededor, aceptar cada d\u00eda el camino del Evangelio aunque nos traiga problemas, esto es santidad. #SantosHoy", "Ser pobre en el coraz\u00f3n, reaccionar con humilde mansedumbre, saber llorar con los dem\u00e1s, buscar la justicia con hambre y sed, mirar y actuar con misericordia: esto es santidad. #SantosHoy", "\u00bfTienes autoridad? S\u00e9 santo luchando por el bien com\u00fan y renunciando a tus intereses personales. #GaudeteetExsultate", "\u00bfEres padre, madre, abuela o abuelo? S\u00e9 santo ense\u00f1ando con paciencia a los ni\u00f1os a seguir a Jes\u00fas.\u00a0#SantosHoy", "\u00bfEres un trabajador? S\u00e9 santo cumpliendo con honradez y competencia tu trabajo al servicio de los hermanos. #Santidad", "\u00bfEst\u00e1s casado? S\u00e9 santo amando y ocup\u00e1ndote de tu marido o de tu esposa, como Cristo lo hizo con la Iglesia. #GaudeteetExsultate", "\u00bfEres consagrada o consagrado? S\u00e9 santo viviendo con alegr\u00eda tu entrega. #SantosHoy", "El Se\u00f1or nos llama a todos a la santidad, tambi\u00e9n a ti. #Santidad", "Quiero hacer resonar una vez m\u00e1s el llamado a la santidad: \u00abAlegraos y regocijaos\u00bb #GaudeteetExsultate https://t.co/01GTaIAEA1", "Dios sigue buscando hoy corazones como el de Mar\u00eda, dispuestos a fiarse completamente de \u00c9l.", "Dios nos reviste de su misericordia, nos reviste de Cristo, para que seamos instrumentos de bondad.", "Como el buen samaritano, cuidemos a quienes sufren y est\u00e1n enfermos. #WorldHealthDay", "La Palabra del Se\u00f1or es luz en la oscuridad, y nos ayuda a no tener miedo ante las dificultades.", "Sigamos adelante con la alegr\u00eda de la Resurrecci\u00f3n de Jes\u00fas: \u00a1\u00c9l siempre est\u00e1 a nuestro lado!", "Espero de coraz\u00f3n que se haga todo lo necesario para poder seguir acompa\u00f1ando compasivamente al peque\u00f1o Alfie Evans, y que el profundo sufrimiento de sus padres sea escuchado. Estoy rezando por Alfie, por su familia y por todos los que est\u00e1n involucrados.", "La \u00fanica arma invencible es la caridad, porque tiene el poder de desarmar a las fuerzas del mal.", "Cristo, que ha vencido las tinieblas del pecado y de la muerte, d\u00e9 paz a nuestros d\u00edas.", "Contemplando la tumba vac\u00eda de Cristo renovamos nuestra fe en que con \u00c9l nada est\u00e1 perdido.", "Hoy resuena el anuncio m\u00e1s hermoso: \u00ab\u00a1El Se\u00f1or ha resucitado verdaderamente, como hab\u00eda dicho!\u00bb \u00a1Feliz Pascua a todos!", "Nuestra fe nace la ma\u00f1ana de Pascua: \u00a1Jes\u00fas est\u00e1 vivo! Este es el n\u00facleo del mensaje cristiano.", "Mira a Cristo Crucificado: en \u00c9l brota la esperanza que dura hasta la vida eterna.", "La Eucarist\u00eda nos hace entrar en el misterio pascual de Cristo, don\u00e1ndonos pasar con \u00c9l de la muerte a la vida.", "Quien huye de la Cruz, escapa de la Resurrecci\u00f3n.", "Jes\u00fas transforma nuestro pecado en perd\u00f3n, nuestro miedo en confianza: en la Cruz ha nacido y renace siempre nuestra esperanza.", "\u00a1Oh Cristo, ens\u00e9\u00f1anos a no avergonzarnos nunca de tu Cruz!", "Por favor, luchemos juntos contra el crimen de la esclavitud, que sigue causando sufrimientos indecibles.", "Queridos j\u00f3venes, \u00a1no se cansen de ser instrumento de paz y de alegr\u00eda entre sus compa\u00f1eros!", "Entremos con Jes\u00fas en la Semana Santa para celebrar la Pascua con el coraz\u00f3n renovado por la gracia del Esp\u00edritu Santo.", "La Palabra de Dios tiene que hacer este recorrido en nosotros: de los o\u00eddos al coraz\u00f3n; y del coraz\u00f3n a las manos, a las buenas obras.", "Este es el tiempo oportuno para reconciliarnos con Dios. Permanecer en el camino del mal es s\u00f3lo fuente de tristeza.", "Defender la tierra, defender el agua, es defender la vida.", "Nadie puede ser descartado, porque todos somos vulnerables. Cada uno de nosotros es un tesoro que Dios hace crecer a su manera. #Downsyndrome, #WDSD18", "Queridos pap\u00e1s, \u00a1felicidades en su d\u00eda! \u00a0Sean para sus hijos como san Jos\u00e9: custodios de su crecimiento en edad, sabidur\u00eda y gracia.", "Escuchando las aspiraciones de los j\u00f3venes podemos entrever el mundo del ma\u00f1ana y los caminos que la Iglesia est\u00e1 llamada a recorrer. #Synod2018", "Jes\u00fas se ha hecho como el grano de trigo en la tierra y ha muerto para dar vida; y de esa vida plena de amor viene la esperanza.", "La Cuaresma es el camino de la esclavitud a la libertad, del sufrimiento a la alegr\u00eda, de la muerte a la vida.", "Para preparar un futuro verdaderamente humano no es suficiente rechazar el mal, hay que construir juntos el bien.", "Si encontramos todos los d\u00edas a Jes\u00fas y a los hermanos, el coraz\u00f3n no se refugia en el pasado o el futuro, sino que vive el hoy de Dios en paz con todos.", "Dejarse encontrar por Jes\u00fas es el secreto para mantener viva la llama de la vida espiritual.", "Vivir el encuentro con Jes\u00fas es abrirse a la cotidiana agitaci\u00f3n de la gracia.", "\u00bfQu\u00e9 ser\u00eda de nosotros si Dios no nos diera siempre una oportunidad para volver a empezar?", "Si dedicamos m\u00e1s tiempo a la oraci\u00f3n, nuestro coraz\u00f3n puede descubrir las mentiras secretas con las que nos autoenga\u00f1amos, y encontrar consuelo en Dios.", "En el sacramento de la Reconciliaci\u00f3n encontramos el camino para volver al Se\u00f1or y redescubrir el sentido de nuestra vida.", "En medio de todas nuestras actividades, a menudo descuidamos lo esencial: la vida espiritual, nuestra relaci\u00f3n con Dios. \u00a1Deteng\u00e1monos a rezar!", "\u00a1Muchas gracias a todas las mujeres que cada d\u00eda tratan de construir una sociedad m\u00e1s humana y acogedora!", "A veces parece que la caridad se apaga en muchos corazones; pero nunca se apaga en el coraz\u00f3n de Dios.", "Aprendamos a reconocer qu\u00e9 es lo que deja en nuestro coraz\u00f3n una huella buena y duradera, porque viene de Dios.", "Dios, que no se deja ganar por nadie en generosidad, se sirve de ti y de m\u00ed para ayudar a los hermanos.", "Cuando nos encontramos en el Se\u00f1or no tardan en llegar las sorpresas de Dios.", "El ejercicio de la limosna nos ayuda a descubrir que el otro es mi hermano: lo que tengo nunca es solo m\u00edo.", "El ayuno nos despierta, nos hace estar m\u00e1s atentos a Dios y al pr\u00f3jimo, nos recuerda que solo Dios sacia nuestra hambre.", "La Providencia de Dios nos ofrece cada a\u00f1o la Cuaresma: la posibilidad de volver al Se\u00f1or con todo el coraz\u00f3n y con toda la vida.", "Podemos sostenernos los unos a los otros y afrontar, armados solamente con Jes\u00fas, cualquier desaf\u00edo con valor y esperanza.", "Todos estamos llamados a vivir la alegr\u00eda que brota del encuentro con Jes\u00fas, para vencer nuestro ego\u00edsmo y salir de nuestra propia comodidad.", "Si queremos un futuro de prosperidad para todos, mantengamos la br\u00fajula orientada hacia el \u00abverdadero Norte\u00bb: los valores aut\u00e9nticos.", "Pidamos al Se\u00f1or el don de la paz para todo el mundo, especialmente para las poblaciones que m\u00e1s sufren a causa de los conflictos actuales.", "Dedicar tiempo a una persona dif\u00edcil, ayudar a alguien que no nos resulta interesante es ofrecer un don grato a Jes\u00fas.", "Nuestro Padre Celestial siempre escucha a sus hijos que claman a \u00c9l en el dolor. Ofrezc\u00e1mosle hoy una Jornada de oraci\u00f3n y ayuno por la paz.", "Deseo a todos un camino cuaresmal rico de frutos; y les pido que recen por m\u00ed y mis colaboradores, que hoy empezamos la semana de Ejercicios Espirituales.", "Solo quien sabe reconocer sus propios errores y pedir perd\u00f3n recibe la comprensi\u00f3n y el perd\u00f3n de los otros.", "El mensaje de Jes\u00fas es inc\u00f3modo y nos incomoda, porque desaf\u00eda el poder religioso mundano y provoca las conciencias.", "En la vida experimentamos la ternura de Dios, que en nuestra cotidianidad nos salva amorosamente del pecado, del miedo y de la angustia.", "Quien confiesa sus pecados con humildad y sinceridad, recibe el perd\u00f3n y encuentra de nuevo la uni\u00f3n con Dios y con los hermanos.", "Para transmitir la fe tenemos necesidad del Esp\u00edritu Santo, solos no podemos.", "Siento con fuerza el dolor por los muchos ni\u00f1os arrancados a sus familias para ser usados como soldados. \u00a1Esta es una tragedia!", "Servir a la vida humana es servir a Dios y a toda vida, desde la que est\u00e1 en el vientre de la madre, hasta la anciana, la enferma y la que sufre.", "Los enfermos han de ser amados siempre en su fragilidad, y respetados en su inviolable dignidad.", "El Se\u00f1or se hace presente en nuestra vida mostr\u00e1ndonos todo su amor, y nos anima a que le correspondamos con generosidad.", "Los cristianos estamos llamados a custodiar juntos el recuerdo de todo lo que Dios ha hecho por nosotros.", "No podemos permanecer en silencio ante el sufrimiento de millones de personas cuya dignidad est\u00e1 herida.", "Acojamos con esp\u00edritu de misericordia a las v\u00edctimas de la trata y a quienes huyen de la guerra y del hambre.", "A medida que crecemos en la vida espiritual, comprendemos que la gracia nos llega junto a los dem\u00e1s, y que hay que compartirla con los dem\u00e1s.", "Todos estamos llamados a esforzarnos para proteger a los menores en el mundo digital.", "Quien es consciente de sus propias miserias y baja los ojos con humildad, siente posarse sobre s\u00ed la mirada misericordiosa de Dios.", "Jes\u00fas se deja encontrar por quien lo busca, pero para buscarlo hay que moverse, salir.", "La vida de fe consiste en el deseo de estar con el Se\u00f1or y en una b\u00fasqueda continua del lugar donde \u00c9l habita.", "Que todos los hombres puedan llegar a Cristo, Luz de Verdad, y que el mundo avance por el camino de la justicia y de la paz.", "Una fe que no nos pone en crisis es una fe en crisis; una fe que no nos hace crecer es una fe que debe crecer.", "Jes\u00fas es nuestro mediador y nos reconcilia no solamente con el Padre, sino tambi\u00e9n entre nosotros.", "El bien, como tambi\u00e9n el amor, la justicia y la solidaridad, no se alcanzan de una vez para siempre; han de ser conquistados cada d\u00eda.", "Por medio de la oraci\u00f3n podemos entrar en una relaci\u00f3n estable con Dios, que es la fuente de la verdadera alegr\u00eda.", "Rezo por todas las personas afectadas por la enfermedad de Hansen, y animo a quienes se ocupan de su asistencia y reinserci\u00f3n social.", "Aqu\u00ed estamos, Se\u00f1or, con la verg\u00fcenza de lo que el hombre, creado a tu imagen y semejanza, ha sido capaz de hacer. Acu\u00e9rdate de nosotros en tu misericordia.", "La alegr\u00eda del cristiano no se puede comprar; viene de la fe y del encuentro con Jesucristo, raz\u00f3n de nuestra felicidad.", "Cuando rezamos, podemos vernos unos a otros en la perspectiva adecuada, la del Padre, y reconocernos como hermanos.", "Deseo dirigir un llamamiento a promover un periodismo de paz, hecho por personas para las personas.", "El ant\u00eddoto m\u00e1s eficaz contra el virus de la falsedad es dejarse purificar por la verdad.", "Ninguna desinformaci\u00f3n es inocua: fiarse de lo que es falso produce consecuencias nefastas.", "La oraci\u00f3n que purifica, fortalece e ilumina el camino es como el combustible de nuestro viaje hacia la plena unidad de los cristianos.", "Muchas gracias a todos los que acompa\u00f1aron mi peregrinaci\u00f3n a Chile y Per\u00fa de muchas formas y maneras, especialmente con la oraci\u00f3n.", "Agradezco a todos los que han hecho posible este viaje. Me ha hecho bien encontrarme con ustedes. Gracias.", "Hoy el Se\u00f1or te invita a recorrer con \u00c9l la ciudad, tu ciudad. Te invita a que seas su disc\u00edpulo misionero.", "\u00a1No pierdan tiempo en disfrazar su coraz\u00f3n, llenen su vida del Esp\u00edritu Santo!", "Queridos amigos, en esos momentos en que parece que se apaga la fe, no se olviden de que Jes\u00fas est\u00e1 a su lado. \u00a1No se den por vencidos, no pierdan la esperanza!", "No hay mejor medicina para curar tantas heridas que un coraz\u00f3n que sepa de misericordia.", "El lema de mi visita a Per\u00fa es \u00abUnidos por la esperanza\u00bb. Tengo esperanza en ustedes, en el coraz\u00f3n de tantas personas que quieren una vida bendecida.", "\u00a1Alabado seas Se\u00f1or por esta obra maravillosa de tus pueblos amaz\u00f3nicos y por toda la biodiversidad que estas tierras envuelven!", "He querido venir a visitarlos a la Amazonia para reafirmar junto a ustedes la defensa de la vida, de la tierra y de las culturas.", "Cada vida cuenta: desde el principio hasta el final, desde la concepci\u00f3n hasta la muerte natural", "El mensaje del Evangelio es fuente de gozo: una alegr\u00eda que se contagia de generaci\u00f3n en generaci\u00f3n y de la cual somos herederos.", "Hermanos, por los hijos de esta tierra, por los hijos de sus hijos, digamos con Jes\u00fas al Padre: que tambi\u00e9n nosotros seamos uno; haznos artesanos de unidad.", "No basta con escuchar alguna ense\u00f1anza religiosa o aprender una doctrina; lo que queremos es vivir como Jes\u00fas vivi\u00f3.", "Hoy oramos por todos los que sufrieron y murieron, y por los que cada d\u00eda llevan sobre sus espaldas el peso de tantas injusticias.", "Pidamos a Dios que nos d\u00e9 la valent\u00eda de pedir perd\u00f3n y la capacidad de aprender a escuchar lo que \u00c9l nos est\u00e1 diciendo.", "Quiero saludar y abrazar a todo el pueblo chileno, desde el extremo norte de la regi\u00f3n de Arica y Parinacota hasta el archipi\u00e9lago sur.", "Les pido por favor que acompa\u00f1en con la oraci\u00f3n mi viaje a Chile y Per\u00fa.", "Trabajemos juntos para acoger, proteger, promover e integrar a quien se ve obligado a abandonar su propia casa y vive momentos de gran dificultad. @M_RSeccion", "No debemos esperar a ser perfectos para responder al Se\u00f1or que nos llama, sino que hemos de acoger su voz con el coraz\u00f3n abierto.", "El encuentro con Dios y con los hermanos no puede esperar nuestra lentitud y pereza: \u00a1La llamada es para hoy!", "Quien no padece con el hermano que sufre, aunque sea diferente de \u00e9l por religi\u00f3n, idioma o cultura, debe interrogarse sobre su propia humanidad.", "Cuanto m\u00e1s enraizados estamos en Cristo, m\u00e1s serenidad interior encontramos, incluso en medio de las contradicciones cotidianas.", "Un alma alegre es como tierra buena que hace crecer bien la vida, con buenos frutos.", "Alegr\u00eda, oraci\u00f3n y gratitud son tres actitudes que nos hacen vivir de manera aut\u00e9ntica.", "\u00a1Alegr\u00e9monos con los hermanos y hermanas del Oriente cristiano que hoy celebran la Santa Navidad.", "Antes el bautismo se llamaba tambi\u00e9n \u00abiluminaci\u00f3n\u00bb, porque la fe ilumina el coraz\u00f3n, hace ver las cosas con otra luz.", "Como los magos, el creyente, empujado por su fe, busca a Dios en los lugares m\u00e1s escondidos, porque sabe que all\u00ed lo espera el Se\u00f1or.", "Dios pasa por los caminos a veces polvorientos de nuestra vida y, conociendo nuestra nostalgia de amor y felicidad, nos llama a la alegr\u00eda.", "Dios se ha hecho Ni\u00f1o para estar m\u00e1s cerca de los hombres de todos los tiempos, demostr\u00e1ndonos su infinita ternura.", "En el Nombre de Jes\u00fas podemos demostrar con nuestro testimonio que la paz es posible.", "En la sencillez del pesebre encontramos y contemplamos la ternura de Dios, manifestada en el Ni\u00f1o Jes\u00fas.", "Cuidemos de los renuevos de paz que ya est\u00e1n brotando, y transformemos nuestras ciudades en talleres de paz.", "La familia es la uni\u00f3n arm\u00f3nica de las diferencias entre el hombre y la mujer, que es m\u00e1s verdadera cuanto m\u00e1s capaz es de abrirse a la vida y a los dem\u00e1s.", "En estos d\u00edas promovamos actitudes y gestos que favorezcan la paz.", "La modestia es una virtud esencial para quien quiere ser conforme a Jes\u00fas, manso y humilde de coraz\u00f3n.", "Oremos hoy por los ni\u00f1os a los que no se les deja nacer, por los que lloran a causa del hambre, por los que no tienen en sus manos juguetes, sino armas.", "Dios, enamorado de nosotros, nos atrae con su ternura naciendo pobre y fr\u00e1gil en medio de nosotros, como uno m\u00e1s.", "Hoy queremos recordar a todos los que sufren persecuciones, y estar cerca de ellos con nuestro afecto y nuestra oraci\u00f3n.", "Deteng\u00e1monos a contemplar el pesebre; entremos en la verdadera Navidad con los pastores, llevando al Ni\u00f1o Jes\u00fas lo que somos.", "Contemplando al Ni\u00f1o Jes\u00fas, amor humilde e infinito, dig\u00e1mosle sencillamente: \u00a1Gracias, porque has hecho todo esto por m\u00ed!", "Si queremos celebrar la verdadera Navidad, contemplemos este signo: la fr\u00e1gil sencillez de un peque\u00f1o reci\u00e9n nacido. All\u00ed est\u00e1 Dios.", "\u00a1Liberemos la Navidad de la mundanidad que la ha secuestrado! El verdadero esp\u00edritu de Navidad est\u00e1 en la belleza de ser amados por Dios.", "Sin amor, tanto la vida como la fe permanecen est\u00e9riles.", "Para ir al Cielo no vale lo que se tiene, sino lo que se da.", "\u00a1Salgan al encuentro de Jes\u00fas, est\u00e9n con \u00c9l en la oraci\u00f3n, conf\u00eden toda su existencia al amor misericordioso del Se\u00f1or!", "Cada extranjero que llama a nuestra puerta es una ocasi\u00f3n de encuentro con Jesucristo.", "Que el Se\u00f1or nos d\u00e9 la sabidur\u00eda de buscar lo que cuenta verdaderamente y el valor de amar, no con palabras sino con hechos.", "Nos santificamos trabajando para los dem\u00e1s, prolongando as\u00ed en la historia el acto creador de Dios.", "Aunque nadie se acuerde de nosotros, Jes\u00fas est\u00e1 siempre ah\u00ed, a nuestro lado.", "Exhorto a todos a vivir la alegr\u00eda de la misi\u00f3n testimoniando el Evangelio en los ambientes en los que cada uno vive y trabaja.", "El cristiano est\u00e1 llamado a comprometerse concretamente en las realidades terrenales, ilumin\u00e1ndolas con la luz que viene de Dios.", "Mirar la Guadalupana es recordar que la visita del Se\u00f1or pasa siempre por medio de aquellos que buscan \u00abhacer carne\u00bb su Palabra.", "Gracias a todos ustedes, seguidores de @Pontifex, que hoy cumple cinco a\u00f1os. \u00a1Que las redes sociales sean espacios ricos de humanidad!", "Pidamos la gracia de hacer nuestra fe cada vez m\u00e1s operante por medio de la caridad.", "La acci\u00f3n pol\u00edtica ha de estar verdaderamente al servicio de la persona humana, del bien com\u00fan y del cuidado de la creaci\u00f3n.", "Hay que combatir con fuerza contra la corrupci\u00f3n. Es un mal basado en la idolatr\u00eda del dinero que hiere la dignidad humana.", "Que la Virgen Mar\u00eda sea siempre nuestro refugio, nuestro consuelo y el camino que nos conduce a Cristo.", "Todos tenemos talentos que Dios nos ha dado. Por eso nadie puede considerarse tan pobre que no pueda dar algo a los dem\u00e1s.", "A los ojos de Dios, ninguno de sus hijos puede ser descartado; \u00c9l conf\u00eda a todos y cada uno una misi\u00f3n.", "Todos somos mendigos del amor de Dios, que da sentido a nuestra existencia y nos ofrece una vida sin fin.", "La fe se hace tangible cuando se concreta en el amor, especialmente en el servicio a los hermanos y hermanas necesitados.", "Cada persona es \u00fanica e irrepetible. Renovemos nuestros esfuerzos para que las personas con discapacidades sean siempre bien acogidas en las comunidades en las que viven.", "Queridos amigos de Myanmar y Bangladesh, \u00a1gracias por su acogida! Invoco sobre ustedes las bendiciones divinas de armon\u00eda y paz.", "La sabidur\u00eda de Dios nos ayuda a saber c\u00f3mo acoger y aceptar a aquellos que act\u00faan y piensan de manera diferente a la nuestra.", "\u00a1Cu\u00e1nta capacidad de apertura se necesita para acoger a las personas que se sienten solas y desconcertadas en la b\u00fasqueda del sentido de la vida!", "No se puede invocar nunca el sant\u00edsimo nombre de Dios para justificar el odio y la violencia contra otros seres humanos, nuestros semejantes.", "El amor de Cristo es como un \u201cGPS espiritual\u201d que nos gu\u00eda infaliblemente hacia Dios y hacia el coraz\u00f3n de nuestro pr\u00f3jimo.", "Espero que mi visita pueda abrazar a toda la poblaci\u00f3n de Myanmar y animar la construcci\u00f3n de una sociedad reconciliada e inclusiva.", "Miremos hoy a Jes\u00fas y repit\u00e1mosle con el coraz\u00f3n: \"\u00a1Acu\u00e9rdate de m\u00ed, Se\u00f1or, ahora que est\u00e1s en tu Reino!\"", "Mientras me preparo para visitar Myanmar y Banglad\u00e9s,\u00a0deseo enviar unas palabras de saludo y amistad a todos sus pueblos.\u00a0\u00a1Tengo muchas ganas de encontrarles!", "Tambi\u00e9n hay esperanza para quien hizo el mal. Jes\u00fas vino para eso: es posible reconciliarse con Dios e iniciar una nueva vida.", "Al final de los d\u00edas, cuando el Se\u00f1or venga a nuestro encuentro, la alegr\u00eda ser\u00e1 inmensa. \u00a1Vivamos esperando este encuentro!", "\u00bfSalimos al encuentro de los dem\u00e1s para llevarles el fuego de la caridad, o nos quedamos encerrados para calentarnos ante nuestra chimenea?", "Que la sonrisa simple y pura de Mar\u00eda sea fuente de alegr\u00eda para todos nosotros ante las dificultades de la vida.", "Trabajemos juntos para que los ni\u00f1os puedan mirarnos sonriendo y conserven una mirada limpia, llena de confianza y esperanza. #WorldChildrensDay", "En esta Jornada, invito a toda la Iglesia a acoger a cuantos nos tienden las manos clamando ayuda y pidiendo nuestra solidaridad.", "Sin el apoyo de la oraci\u00f3n de los fieles, el Sucesor de Pedro no puede cumplir su misi\u00f3n en el mundo. \u00a1Cuento tambi\u00e9n con ustedes!", "Es preciso salir al encuentro de los pobres y aprender a compartir, de forma que este sea nuestro estilo de vida.", "La miseria no es inevitable: tiene causas que hay que detectar y eliminar, para honrar la dignidad de muchos hermanos y hermanas nuestros.", "La fe es una gran compa\u00f1era de vida: nos permite sentir en primera persona la presencia de un Padre que nunca deja solas a sus criaturas.", "Nada ni nadie puede oscurecer la luz que Cristo pone en el coraz\u00f3n y en el rostro de sus amigos.", "\u00a1El cristiano jam\u00e1s puede ser pesimista!", "No podemos cambiar el mundo solos; pero juntos podemos sembrar la alegr\u00eda del Evangelio estando junto a los m\u00e1s d\u00e9biles.", "Recordemos en la oraci\u00f3n a todos aquellos que, con dedicaci\u00f3n y esp\u00edritu de sacrificio, cuidan a las personas enfermas.", "La ciencia alcanza su plena dignidad cuando sirve al desarrollo integral de la persona y de la familia humana.", "\u00a1Difundamos una cultura del encuentro capaz de derribar los muros que a\u00fan dividen el mundo!", "Solo la fe puede transformar el final de la vida terrena en el inicio de la vida eterna.", "Jes\u00fas de Nazaret camina con nosotros para introducirnos, con su palabra y sus gestos, en el profundo misterio del amor del Padre.", "La guerra causa siempre graves da\u00f1os al ambiente. No maltratemos nuestra casa com\u00fan, protej\u00e1mosla para las generaciones futuras.", "Cristo ha vencido la muerte: \u00c9l es nuestra resurrecci\u00f3n y nuestra vida. Sean testigos de este mensaje de esperanza.", "La Iglesia necesita personas que anuncien el Evangelio con entusiasmo y sabidur\u00eda, que enciendan la esperanza y generen la fe.", "Cuando se reza es necesaria la valent\u00eda de la fe: \u00a1Tengan confianza, el Se\u00f1or nos escucha!", "Todos somos peque\u00f1os ante el misterio de la muerte. Pero \u00a1qu\u00e9 gracia si en ese momento custodiamos en el coraz\u00f3n la llama de la fe!", "Queridos amigos, el mundo necesita santos, y todos nosotros, sin excepci\u00f3n, estamos llamados a la santidad. \u00a1No tengan miedo!", "Que la Virgen Mar\u00eda nos ayude a dar el primer paso cada d\u00eda para construir la paz en el amor, la justicia y la verdad.", "Aprende de la maravilla, cultiva el asombro. Vive, ama, cree. Y, con la gracia de Dios, no desesperes nunca.", "Les invito a tener la mirada fija en el Se\u00f1or Jesucristo, para aprender de \u00c9l a amar con todo el coraz\u00f3n.", "Lleva en tu coraz\u00f3n los sufrimientos de cada ser humano, y en la oraci\u00f3n ll\u00e9valos todos a Dios.", "Dios nos ama con un amor tan rico de misericordia como para acogernos, custodiarnos y perdonarnos continuamente.", "\u201cCultura del encuentro\u201d significa saber que, m\u00e1s all\u00e1 de nuestras diferencias, somos todos hijos de Dios.", "Sean testigos valientes de Cristo en el ambiente concreto en el que viven y trabajan.", "Trabajemos todos juntos para promover la paz entre los pueblos y garantizar el respeto de los derechos humanos.", "Jes\u00fas nos ha entregado una luz que brilla en las tinieblas: defi\u00e9ndela, prot\u00e9gela. Es la riqueza m\u00e1s grande confiada a tu vida.", "Hoy, memoria de San Juan Pablo II, recordamos sus palabras: \u201c\u00a1No teng\u00e1is miedo! \u00a1Abrid, abrid de par en par las puertas a Cristo!\u201d", "En esta jornada, recordemos que la Iglesia es misionera por naturaleza: la misi\u00f3n est\u00e1 en el coraz\u00f3n de la fe cristiana. #Missio #Domund", "La Iglesia est\u00e1 viva de verdad si es materna, misionera y sale al encuentro del pr\u00f3jimo.", "Llevemos la llama del amor de Cristo a la humanidad, que tiene mucha necesidad de felicidad verdadera y de paz.", "D\u00e9jate guiar por la ternura divina, para que puedas cambiar el mundo mediante tu fe.", "Que los artistas puedan ilustrar la belleza de la fe y proclamar la grandeza de la creaci\u00f3n de Dios y su amor sin l\u00edmites por todos.", "La familia humana tiene el deber de ayudar a toda persona a liberarse de la pobreza y del hambre.", "Para compartir es necesaria la conversi\u00f3n, y esto requiere esfuerzo. #ZeroHunger", "Hemos de responder al imperativo de que el acceso al alimento necesario es un derecho de todos, \u00a1un derecho que no admite exclusiones!", "Como los santos, mostremos la alegr\u00eda y la belleza del Evangelio con el testimonio de nuestra vida.", "Estamos llamados a defender y custodiar la vida humana, especialmente en el seno materno, en la infancia, la vejez y la discapacidad.", "En el centenario de las apariciones de la Virgen en F\u00e1tima, agradecemos a Dios las innumerables bendiciones concedidas por su mediaci\u00f3n.", "La Virgen de Aparecida fue encontrada por pobres trabajadores. Que hoy bendiga a todos, especialmente a quienes buscan trabajo.", "Como san Juan XXIII, a quien recordamos hoy, demos testimonio a la Iglesia y al mundo de la bondad y la misericordia de Dios.", "\u00a1Dios no desilusiona! Ha puesto una esperanza en nuestros corazones para hacerla germinar y dar fruto.", "La b\u00fasqueda de la paz es un trabajo siempre abierto, una tarea sin descanso que exige el compromiso de todos.", "Si la amargura te asalta, cree en todas las personas que a\u00fan trabajan para el bien: en su humildad se esconde la semilla de un mundo nuevo.", "El Rosario es una s\u00edntesis de los misterios de Cristo: los contemplamos junto a Mar\u00eda, que nos dona su mirada de fe y de amor.", "Hagamos que Internet sea un lugar rico de humanidad y seguro para los menores, una red que no aprisiona sino que ayuda a crecer.", "La misi\u00f3n de la escuela y de los maestros es desarrollar en los alumnos el sentido de la verdad, del bien y de la belleza.", "Como San Francisco de As\u00eds, dej\u00e9monos transformar por el amor de Cristo para vivir con pobreza y alegr\u00eda.", "Solo en el silencio de la oraci\u00f3n se puede aprender a escuchar la voz de Dios.", "El \u00e1ngel custodio es un amigo que no vemos, pero que podemos escuchar. Nos acompa\u00f1a en el camino de la tierra al Cielo.", "Como santa Teresita del Ni\u00f1o Jes\u00fas, aprendamos de la humildad de Dios, que se hizo peque\u00f1o por nosotros.", "En nuestro tiempo hay mucha necesidad de rezar \u2014cristianos, jud\u00edos y musulmanes\u2014 por la paz.", "Este es el tema de la Jornada de las Comunicaciones Sociales 2018: \"La verdad os har\u00e1 libres\" (Jn 8,32). Noticias falsas y periodismo de paz", "Hoy es la Fiesta de los Arc\u00e1ngeles Miguel, Gabriel y Rafael.  Pid\u00e1mosles que en todo momento nos recuerden la presencia de Dios.", "Encontrar a Jes\u00fas puede cambiar decisivamente nuestra vida, llen\u00e1ndola de significado.", "#ShareJourney https://t.co/XxVcRzE5Ul", "Compartamos sin miedo el camino de los migrantes y los refugiados. #ShareJourney", "Trabajemos por un mundo sin armas nucleares, aplicando el Tratado de no proliferaci\u00f3n para abolir estos instrumentos de muerte.", "La caridad es m\u00e1s verdadera e incisiva si se vive en la comuni\u00f3n.", "\u00a1La alegr\u00eda se multiplica comparti\u00e9ndola!", "Si somos fieles a Cristo y obramos el bien podemos difundir la luz de la esperanza de Dios.", "El Evangelio invita antes que nada a responder a Dios que nos ama y que nos salva, reconoci\u00e9ndolo en el pr\u00f3jimo.", "Dirijo un llamamiento en favor de la paz y del desarme: en este mundo herido por la violencia, necesitamos de la hermandad entre pueblos.", "La esperanza es la virtud de un coraz\u00f3n que no se encierra en la oscuridad, no se detiene ante el pasado, sino que sabe mirar al futuro.", "Trabajemos todos para encontrar soluciones para los pobres, los refugiados, las v\u00edctimas de las esclavitudes modernas y para promover la paz", "Tengamos el valor de purificar nuestro coraz\u00f3n quitando las piedras y las espinas que sofocan la Palabra de Dios.", "Cu\u00e1nto m\u00e1s Jes\u00fas ocupa el centro de nuestra vida, m\u00e1s nos hace salir de nosotros mismos para acercarnos a los hermanos.", "Necesitamos una acci\u00f3n global para afrontar al mismo tiempo la reducci\u00f3n de la contaminaci\u00f3n y el desarrollo de los pa\u00edses pobres.", "El Se\u00f1or no nos dej\u00f3 hu\u00e9rfanos: tenemos una Madre, la misma de Jes\u00fas. Mar\u00eda nos cuida y nos defiende siempre.", "En la cruz renace siempre nuestra esperanza. Es una esperanza diferente de las del mundo, porque nace del amor de Jes\u00fas.", "La guerra es la negaci\u00f3n de todos los derechos. Oremos por quienes tienen la responsabilidad de evitar la guerra entre los pueblos.", "Animo a los l\u00edderes del mundo a que dejen de lado los intereses sectoriales para buscar juntos el bien com\u00fan de la humanidad.", "Queridos hermanos colombianos, muchas gracias. He conocido a tantas personas que me han tocado el coraz\u00f3n. Ustedes me han hecho mucho bien.", "\u00abDar el primer paso\u00bb es, sobre todo, salir al encuentro de los dem\u00e1s con Cristo, el Se\u00f1or.", "La caridad ayuda a comprender la verdad y la verdad reclama gestos de caridad.", "Nuestra alegr\u00eda contagiosa tiene que ser el primer testimonio de la cercan\u00eda y del amor de Dios.", "Hoy son muchos los que tienen hambre de Dios, hambre de dignidad. Y, como cristianos, hemos de ayudarles a que se sacien de Dios.", "La verdad es compa\u00f1era inseparable de la justicia y de la misericordia.", "La reconciliaci\u00f3n se consolida con el aporte de todos, permite construir el futuro y hace crecer la esperanza.", "Queridos j\u00f3venes, no teman el futuro \u00a1Atr\u00e9vanse a so\u00f1ar a lo grande! Mantengan viva la alegr\u00eda, signo del coraz\u00f3n que encontr\u00f3 al Se\u00f1or.", "Los animo a afianzarse en el Se\u00f1or: es el \u00fanico que nos sostiene y alienta para poder contribuir a la reconciliaci\u00f3n y a la paz.", "Queridos amigos, por favor rueguen por m\u00ed y por toda Colombia donde ir\u00e9 de viaje en b\u00fasqueda de la reconciliaci\u00f3n y la paz en ese pa\u00eds.", "As\u00ed como Madre Teresa, abramos horizontes de alegr\u00eda y de esperanzas para tanta humanidad desconfiada y necesitada de comprensi\u00f3n y ternura.", "Jes\u00fas est\u00e1 presente en muchos de nuestros hermanos y hermanas que hoy sufren como \u00c9l.", "Es m\u00e1s importante darnos cuenta de cu\u00e1nto somos amados por Dios, que saber cu\u00e1nto lo amamos.", "Jes\u00fas est\u00e1 siempre all\u00ed, con el coraz\u00f3n abierto: se reconoce en la misericordia que est\u00e1 en el coraz\u00f3n, perdona, abraza y entiende.", "Se\u00f1or, ens\u00e9\u00f1anos a contemplarte en la belleza de la Creaci\u00f3n y despierta nuestra gratitud y nuestro sentido de responsabilidad.", "Si est\u00e1s atento al coraz\u00f3n, te descubrir\u00e1s cerca del Se\u00f1or y de los dem\u00e1s.", "El Evangelio invita ante todo a responder a Dios, que nos ama y nos salva, reconoci\u00e9ndolo en el pr\u00f3jimo.", "\u201cNos creaste para ti, Se\u00f1or, y nuestro coraz\u00f3n andar\u00e1 siempre inquieto mientras no descanse en ti\u201d (San Agust\u00edn, Confesiones I, 1).", "\u00a1Cu\u00e1ntas mam\u00e1s vierten l\u00e1grimas, como santa M\u00f3nica, para que los sus hijos regresen a Cristo! \u00a1No pierdan la esperanza en la gracia de Dios!", "Que la Virgen nos obtenga la gracia de estar animados por el Esp\u00edritu Santo, para dar testimonio de Cristo con franqueza evang\u00e9lica.", "Ser hombres y mujeres de la Iglesia significa ser hombres y mujeres de comuni\u00f3n.", "Los hombres necesitan esperanza para vivir, y necesitan del Esp\u00edritu Santo para esperar.", "El Se\u00f1or est\u00e1 cerca de cuantos son v\u00edctimas de antiguas y nuevas esclavitudes: trabajos inhumanos, tr\u00e1ficos il\u00edcitos, explotaci\u00f3n.", "Cuando estemos un poco tristes, cuando parezca que todo va mal, pensemos: \u201cDios me ama; Dios no me abandona\u201d.", "Que el Esp\u00edritu Santo done paz al mundo entero y sane las llagas de la guerra y del terrorismo.", "Necesitamos mucho redescubrir siempre el amor y la misericordia del Se\u00f1or para desarrollar la familiaridad con Dios.", "Rezo por todas las v\u00edctimas de los atentados de estos d\u00edas. \u00a1Que la violencia ciega del terrorismo no encuentre lugar en el mundo!", "\u00a1Que nada les impida crecer en amistad con el Padre celestial y testimoniar a todos su bondad y misericordia infinitas!", "La Asunci\u00f3n de Mar\u00eda ata\u00f1e a nuestro futuro: nos hace mirar al cielo, anuncia los cielos nuevos y la tierra nueva, con la victoria de Cristo", "El camino para encomendarse al Se\u00f1or recomienza todos los d\u00edas, desde la ma\u00f1ana en adelante.", "En Mar\u00eda vemos que la humildad no es la virtud de los d\u00e9biles sino de los fuertes, que no maltratan a otros para sentirse importantes.", "Queridos j\u00f3venes, ustedes son la esperanza de la Iglesia. \u00bfCon qu\u00e9 futuro sue\u00f1an? \u00a1Participen en el #S\u00ednodo18!  https://t.co/h1m4oNNCDH", "Cuando algo nos haga sufrir, escuchemos la voz del Se\u00f1or en el coraz\u00f3n: \u201c\u00a1No tengas miedo, sigue adelante! \u00a1Yo estoy contigo!\u201d.", "Jes\u00fas no nos deja solos porque cada uno de nosotros es precioso para \u00c9l.", "En el testimonio de la fe no cuentan los \u00e9xitos, sino la fidelidad a Cristo.", "Hoy damos gracias al Padre por la obra que santo Domingo cumpli\u00f3 al servicio del Evangelio, predicado con la palabra y con la vida.", "El perd\u00f3n libera el coraz\u00f3n y le permite recomenzar: el perd\u00f3n da esperanza, sin perd\u00f3n no se construye la Iglesia.", "La esperanza es la virtud del coraz\u00f3n que no se cierra en la oscuridad, no se detiene en el pasado, sino que sabe ver el ma\u00f1ana.", "El otro es un don que hemos de acoger con respeto, porque en \u00e9l, especialmente si es d\u00e9bil y fr\u00e1gil, Cristo sale a nuestro encuentro.", "\u00a1En nombre de Jes\u00fas podemos demostrar con nuestro testimonio que la paz es posible!", "El Evangelio es la Buena Nueva que trae consigo una alegr\u00eda contagiosa, porque contiene y ofrece una vida nueva.", "El bien se cumple y es eficaz sobre todo cuando se hace sin buscar recompensa, en las situaciones concretas de la vida cotidiana.", "Como san Ignacio de Loyola, dejemos que el Se\u00f1or Jes\u00fas nos conquiste y, guiados por \u00c9l, pong\u00e1monos al servicio del pr\u00f3jimo.", "Hago un llamamiento a todas las personas de fe y de buena voluntad para que luchen contra la esclavitud moderna en todas sus formas.", "Encomiendo el peque\u00f1o Charlie al Se\u00f1or, y rezo por sus padres y por todas las personas que lo amaron.", "\u00a1Qu\u00e9 importantes son los abuelos en la vida de la familia,  para comunicar el patrimonio de humanidad y de fe esencial para toda sociedad!", "Cuando necesitemos ayuda, dirij\u00e1monos al Padre, que siempre nos mira con amor y no nos abandona nunca.", "Es necesario superar todas las formas de racismo, intolerancia e instrumentalizaci\u00f3n de la persona humana.", "Dejemos que la Virgen Mar\u00eda nos gu\u00ede por el sendero que conduce a la santa monta\u00f1a que es Cristo, donde se encuentran Dios y el hombre.", "Europa tiene un patrimonio moral y espiritual \u00fanico en el mundo, que merece ser propuesto una vez m\u00e1s con pasi\u00f3n y renovada vitalidad.", "Encomiendo a los marineros, a los pescadores y a cuantos se encuentran lejos de casa, a la protecci\u00f3n maternal de Mar\u00eda, Estrella del mar.", "Los emigrantes son nuestros hermanos y hermanas que buscan una vida mejor lejos de la pobreza, del hambre y de la guerra.", "\u00a1Qu\u00e9 bueno es que los j\u00f3venes sean \u00abcallejeros de la fe\u00bb, felices de llevar a Jes\u00fas a cada calle, a cada rinc\u00f3n de la tierra!", "La misi\u00f3n del cristiano en el mundo es una misi\u00f3n estupenda, una misi\u00f3n destinada a todos, sin excluir a nadie.", "Es muy necesario alimentar la esperanza cristiana, esa esperanza que da una mirada nueva, capaz de descubrir y ver el bien.", "Nos confiamos a la intercesi\u00f3n de los santos Pedro y Pablo para convertirnos en testigos de la acci\u00f3n liberadora de Dios sobre nosotros.", "Dios posa su mirada amorosa sobre cada uno de nosotros.", "Agucen la vista para ver los signos de Dios presentes en la realidad.", "Reafirmo la en\u00e9rgica condena de toda forma de tortura, e invito a todos a trabajar por su abolici\u00f3n y a apoyar a las v\u00edctimas.", "Cada uno de nosotros es precioso, cada uno de nosotros es insustituible a los ojos de Dios.", "La misericordia calienta el coraz\u00f3n y lo hace sensible a las necesidades de los hermanos, a trav\u00e9s del compartir y de la participaci\u00f3n.", "\u00a1Vayan, lleguen a todas las periferias! Vayan y sean all\u00ed Iglesia, con la fuerza del Esp\u00edritu Santo.", "No dejemos que las falsas sabidur\u00edas de este mundo nos desv\u00eden; sigamos a Jes\u00fas como \u00fanica gu\u00eda segura que da sentido a nuestra vida.", "No miremos para otro lado ante las nuevas formas de pobreza y marginaci\u00f3n que impiden a las personas vivir dignamente.", "El encuentro personal con los refugiados disipa miedos e ideolog\u00edas distorsionadas, y ayuda a crecer en humanidad. @M_RSeccion", "Nadie es una isla, aut\u00f3nomo e independiente de los dem\u00e1s: solamente podemos construir el futuro juntos, sin excluir a nadie.", "Jes\u00fas se ha dejado \u00abpartir\u00bb, se parte por nosotros. Es la Eucarist\u00eda. Y pide que nos demos, que nos partamos por los dem\u00e1s.", "La preocupaci\u00f3n por la ecolog\u00eda es siempre tambi\u00e9n una preocupaci\u00f3n social. Escuchemos el grito de la tierra pero tambi\u00e9n el de los pobres.", "El amor pide una respuesta creativa, concreta. No bastan los buenos prop\u00f3sitos: los dem\u00e1s no son n\u00fameros, sino hermanos que hemos de cuidar.", "La existencia de cada uno de nosotros est\u00e1 ligada a la de los dem\u00e1s: la vida no es tiempo que pasa, sino tiempo de encuentro.", "Tenemos mucha necesidad de oraci\u00f3n y de penitencia para implorar la gracia de la conversi\u00f3n y el final de las guerras en el mundo.", "En su Pasi\u00f3n, Jes\u00fas carg\u00f3 con todos nuestros sufrimientos. \u00c9l sabe lo que significa el dolor, nos comprende, nos consuela y nos da fuerza.", "La Iglesia resplandece cuando es misionera, acogedora, libre, fiel, pobre de medios y rica de amor.", "La fiesta de la Sant\u00edsima Trinidad nos invita a ser fermento de comuni\u00f3n, de consolaci\u00f3n y de misericordia.", "La vida solo puede sobrevivir gracias a la generosidad de otra vida.", "Cada uno de nosotros, como miembro vivo del Cuerpo de Cristo, est\u00e1 llamado a promover la unidad y la paz.", "La humildad y la ternura no son virtudes de los d\u00e9biles sino de los fuertes.", "La Iglesia necesita santos de todos los d\u00edas: los de la vida ordinaria llevada adelante con coherencia.", "Recordemos siempre que nuestra fe es concreta: \u00a1el Verbo se hizo carne, no se hizo idea!", "No olvidemos nunca que el medio ambiente es un bien colectivo, patrimonio de toda la humanidad y responsabilidad de todos.", "Dej\u00e9monos guiar con docilidad por el Esp\u00edritu Santo para no equivocarnos de camino y no caer en la cerraz\u00f3n del coraz\u00f3n.", "Promovamos con valor todos los medios necesarios para proteger la vida de los ni\u00f1os.", "En la oscuridad de los conflictos que estamos atravesando, seamos velas encendidas que recuerdan que la luz prevalece sobre las tinieblas.", "Doy gracias a Dios por los padres que tratan de vivir en el amor y siguen adelante aunque caigan muchas veces a lo largo del camino.", "Aprendamos de la fe recia y servicial de nuestra Madre Mar\u00eda, a fin de que lleguemos a ser signos vivos de la misericordia de Dios.", "La alegr\u00eda cristiana proviene del Esp\u00edritu Santo, que nos da la verdadera libertad y el don de llevar a Jes\u00fas a los hermanos.", "La presencia materna de Mar\u00eda nos recuerda que Dios nunca se cansa de inclinarse con misericordia sobre la humanidad.", "Invito a todos a una comunicaci\u00f3n constructiva que rechace los prejuicios hacia el otro y transmita esperanza y confianza en nuestro tiempo.", "Oremos juntos por nuestros hermanos cristianos coptos de Egipto que han sido asesinados porque no han querido renegar de la fe.", "El futuro de nuestras sociedades requiere una atenci\u00f3n concreta a la vida por parte de todos, especialmente por parte de las instituciones.", "En la Ascensi\u00f3n de Jes\u00fas est\u00e1 la promesa de nuestra participaci\u00f3n en la vida junto a Dios.Llev\u00e9mosla en el coraz\u00f3n por los caminos del mundo", "Oremos con los cat\u00f3licos de China, encomend\u00e9monos a Mar\u00eda para obtener la gracia de soportar y vencer las dificultades con paciencia y amor.", "Mediante el di\u00e1logo se puede proyectar un futuro compartido: a trav\u00e9s del di\u00e1logo construimos la paz, cuidando de todos.", "Estamos llamados a vivir no los unos sin los otros, por encima o contra los dem\u00e1s, sino los unos con los otros, por los otros y en los otros", "Mar\u00eda nos ense\u00f1a a esperar en Dios incluso cuando nada parece tener sentido, incluso cuando parece que \u00c9l est\u00e1 escondido.", "La paz debe construirse sobre la justicia, el desarrollo humano integral, el respeto de los derechos humanos, la custodia de la creaci\u00f3n.", "Intentemos mantener siempre alto el \u00abtono\u00bb de nuestra vida, recordando por qu\u00e9 inmenso premio existimos, trabajamos, luchamos y sufrimos.", "Dios hace crecer sus flores m\u00e1s hermosas en medio de las piedras m\u00e1s \u00e1ridas.", "Nuestra esperanza es el Se\u00f1or Jes\u00fas que reconocemos vivo y presente en nosotros y en nuestros hermanos.", "Jes\u00fas nos pide que se le mire, que se le reconozca y que se le ame.", "Para seguir fielmente a Jes\u00fas, pedimos la gracia de hacerlo no de palabra sino con los hechos, y de llevar nuestra cruz con paciencia.", "Pidamos juntos el don de la comprensi\u00f3n de la Palabra de Dios.", "F\u00e1tima es el manto de Luz que nos cubre cuando nos refugiamos bajo la protecci\u00f3n de la Virgen Madre para pedirle: mu\u00e9stranos a Jes\u00fas.", "Cada vez que miramos a Mar\u00eda volvemos a creer en la fuerza revolucionaria de la ternura y del cari\u00f1o.", "Aqu\u00ed en F\u00e1tima alabo a Cristo, nuestra paz, y le imploro para el mundo la concordia entre todos los pueblos.", "Pido a todos ustedes que se unan a m\u00ed como peregrinos de la esperanza y de la paz: que sus manos en oraci\u00f3n contin\u00faen sosteniendo las m\u00edas.", "Ma\u00f1ana estar\u00e9 con Mar\u00eda en F\u00e1tima, como peregrino en la esperanza y en la paz. Mir\u00e9mosla: todo es don de Dios, nuestra fuerza.", "Dios es m\u00e1s grande que la muerte, y basta solo una vela encendida para vencer la m\u00e1s oscura de las noches.", "Todos tienen una aportaci\u00f3n que ofrecer al conjunto de la sociedad, nadie est\u00e1 excluido de aportar algo para el bien de todos.", "Jes\u00fas, que ha vencido las tinieblas del pecado y de la muerte, d\u00e9 paz a nuestros d\u00edas.", "Dej\u00e9monos provocar por las palabras y los gestos de Jes\u00fas, recibamos de \u00c9l una vida plenamente humana, dichosa de gastarse amando.", "Al\u00e9grate porque tu vida esconde un germen de resurrecci\u00f3n, una oferta de vida que espera despertar.", "A trav\u00e9s de los tiempos, el Resucitado no se cansa de buscarnos a nosotros, sus hermanos perdidos en los desiertos del mundo.", "Dej\u00e9monos sorprender por la novedad que s\u00f3lo Cristo puede dar. Dejemos que su ternura y su amor muevan nuestros pasos.", "Que nuestra actitud sea siempre pac\u00edfica y humilde, atenta al cuidado de los pobres.", "Hagamos crecer la fraternidad y el intercambio: la colaboraci\u00f3n es lo que ayuda a construir sociedades pac\u00edficas y mejores.", "San Jos\u00e9, pide al Se\u00f1or para los j\u00f3venes la capacidad de so\u00f1ar, de arriesgar por las cosas grandes que Dios sue\u00f1a para nosotros.", "Con su resurrecci\u00f3n, Jesucristo nos ha liberado de la esclavitud del pecado y de la muerte, y nos ha abierto el camino a la vida eterna.", "La presencia de Jes\u00fas se transmite con la vida, y habla el lenguaje del amor gratuito y concreto.", "Que el Se\u00f1or nos conceda hoy seguir caminando juntos, como peregrinos de comuni\u00f3n y anunciadores de paz.", "Estamos llamados a caminar juntos con la convicci\u00f3n de que el futuro de todos depende tambi\u00e9n del encuentro entre religiones y culturas.", "Por favor, recen por mi viaje de ma\u00f1ana a Egipto como peregrino de paz.", "Promovamos la amistad y el respeto entre hombres y mujeres de diferentes tradiciones religiosas para construir un mundo en paz.", "Muri\u00f3, fue sepultado, resucit\u00f3 y se apareci\u00f3. Es decir, \u00a1Jes\u00fas est\u00e1 vivo! Este es el n\u00facleo del mensaje cristiano.", "Si tuvi\u00e9ramos siempre la Palabra de Dios en el coraz\u00f3n, ninguna tentaci\u00f3n podr\u00eda alejarnos de \u00c9l.", "Pidamos la gracia de no cansarnos nunca de tomar de Jes\u00fas la misericordia del Padre y de llevarla al mundo.", "La misericordia de Dios es eterna; no termina, no se agota, no se rinde ante la cerraz\u00f3n y no se cansa jam\u00e1s.", "Se\u00f1or, sana nuestras vidas para que protejamos el mundo y no lo depredemos, para que sembremos belleza y no contaminaci\u00f3n y destrucci\u00f3n.", "Cuando hemos tocado el fondo de nuestra miseria y de nuestra debilidad, Cristo resucitado nos da la fuerza para volvernos a levantar.", "Si Cristo ha resucitado, podemos mirar con ojos y coraz\u00f3n nuevos todos los eventos de nuestra vida, tambi\u00e9n los m\u00e1s negativos.", "Meditemos con estupor y gratitud el gran misterio de la resurrecci\u00f3n del Se\u00f1or.", "Durante esta semana de Pascua, nos har\u00e1 bien leer cada d\u00eda un pasaje del Evangelio en el que se habla de la Resurrecci\u00f3n de Cristo.", "\u00a1S\u00ed, tenemos la certeza: Cristo verdaderamente ha resucitado!", "\u00a1Feliz Pascua! \u00a1Lleven a todos la alegr\u00eda y la esperanza de Cristo Resucitado! https://t.co/GC5WyTvNuR", "Hoy es la fiesta de nuestra esperanza, la celebraci\u00f3n de esta certeza: nada ni nadie nos podr\u00e1 apartar nunca del amor de Dios.", "Oh, Cruz de Cristo, ens\u00e9\u00f1anos que la aurora del sol es m\u00e1s fuerte que la oscuridad de la noche, y que el amor eterno de Dios vence siempre. https://t.co/Qu5dYLDuPc", "Nos hace bien salir de nuestros encierros, porque lo propio del Coraz\u00f3n de Dios es desbordar de misericordia, esparciendo su ternura.", "Si el misterio del mal es abismal, infinita es la realidad del Amor de Dios que lo ha atravesado y lo ha vencido.", "Jes\u00fas viene a salvarnos, y estamos llamados a elegir su v\u00eda: la v\u00eda del servicio, del don, del olvido de s\u00ed mismo.", "En esta Semana Santa, dirijamos la mirada a Jes\u00fas y pidamos la gracia de comprender mejor el misterio de su sacrificio por nosotros.", "\u00a1Oh Cruz de Cristo, suscita en nosotros el deseo de Dios, del Bien y de la Luz!", "\u00a1Queridos j\u00f3venes, no tengan miedo de decir \u201cs\u00ed\u201d a Jes\u00fas con todo el coraz\u00f3n, de responderle con generosidad y de seguirlo!", "La Cuaresma es un periodo de penitencia destinado a hacernos resurgir con Cristo, a renovar nuestra identidad cristiana.", "La esperanza abre al creyente a las sorpresas de Dios.", "Tratemos de seguir las huellas de Cristo concretamente, dedic\u00e1ndonos a los hermanos y hermanas necesitados.", "Hoy es la Jornada Mundial contra las minas antipersona. \u00a1Renovemos, por favor, el compromiso por un mundo sin minas!", "La Cuaresma es, por su naturaleza, tiempo de esperanza porque nos conduce a renacer nuevamente \u201cdesde lo alto\u201d, desde el amor de Dios.", "Cuando el Esp\u00edritu Santo habita en nuestros corazones, nos hace comprender que el Se\u00f1or est\u00e1 cerca y nos cuida.", "Incluso en los momentos m\u00e1s duros y sobrecogedores, la misericordia y la bondad del Se\u00f1or son mayores que cualquier cosa.", "Ayunar con un coraz\u00f3n orgulloso hace m\u00e1s mal que bien. El primer ayuno es la humildad.", "La oraci\u00f3n es potente, la oraci\u00f3n vence el mal, la oraci\u00f3n trae la paz.", "La paz que brota de la fe es un don: es la gracia de experimentar que Dios nos ama y que est\u00e1 siempre a nuestro lado.", "\u00a1Si aprendemos a leer todo con la luz del Esp\u00edritu Santo, nos daremos cuenta de que todo es gracia!", "Custodiar el sacro tesoro de toda vida humana, desde la concepci\u00f3n hasta el final, es el mejor modo de prevenir cualquier forma de violencia", "La Cuaresma es el momento favorable para intensificar la vida del esp\u00edritu mediante el ayuno, la oraci\u00f3n y la limosna."]}