{"tweets": "\ud83d\udc99\u2764\ufe0f #PjanicCuler\n\ud83d\udcc5 Este martes, a las 13h (CEST)\n\ud83d\udc4f Presentaci\u00f3n @Miralem_Pjanic\n\ud83d\udcfa EN DIRECTO en Bar\u00e7aTV+\n\ud83d\udd17 https://t.co/VFcNC8Glnc https://t.co/PjRJcWssyd \ud83d\udcaa @Miralem_Pjanic https://t.co/O5j4RVnnVC Este mi\u00e9rcoles, a las 19:00h CEST, segundo partido de la pretemporada contra el @GIRONAFC.\n\n\ud83d\udcfa Sigue el #Bar\u00e7aGirona EN DIRECTO en Bar\u00e7aTV+ \ud83d\udc47 #OnlyForCulers \ud83d\udd1d\u26bd\ud83e\udd29 \u2757 [\u00daLTIMA HORA]\nMatheus Fernandes tiene una elongaci\u00f3n en el b\u00edceps femoral del muslo derecho. Es baja y la evoluci\u00f3n marcar\u00e1 su disponibilidad https://t.co/wvAjvJCMrB \ud83d\udccd Campo 2 y 3 Ciudad Deportiva Joan Gamper\n\ud83d\udcaa Regreso a la actividad\n\u26bd Pjanic y Todibo entrenan de forma individual https://t.co/cfREsFR1o6 \u23f0\ud83c\udf0d Cu\u00e1ndo y d\u00f3nde ver el #Bar\u00e7aGirona\n\n\ud83d\udd17 Todos los detalles \ud83d\udc49 https://t.co/zZdWM6n11Z https://t.co/gAF7SeAN2x El Espai Bar\u00e7a contar\u00e1 con una de las redes el\u00e9ctricas m\u00e1s potentes y seguras del mundo en recintos deportivos \ud83d\udcc5 Martes, 15/09\n\ud83d\udc4f Presentaci\u00f3n de @Miralem_Pjanic\n\n\ud83d\udcfa En directo por Bar\u00e7aTV+ \u00a1G\u26bd\ufe0fL DEL D\u00cdA!\n\ud83e\udd81 @setoo9 https://t.co/utP8vJALOd \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @Phil_Coutinho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/vLwPiiwHRd \ud83d\udcf9 As\u00ed vivi\u00f3 @RonaldKoeman su primer partido desde el banquillo \ud83d\udc40 https://t.co/CkhXV6pdZx \ud83d\uddd3 Consulta el plan de entrenamientos de la pr\u00f3xima semana \ud83d\udc47\nhttps://t.co/E8v246ohus \ud83d\udc4d @Miralem_Pjanic ya tiene su mascarilla \ud83d\udd35\ud83d\udd34 \ud83d\udc4c @RiquiPuig \u2728\u26bd https://t.co/ofNsM75W14 \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b @RonaldKoeman &amp; Trinc\u00e3o https://t.co/f0YMWtfsad \u26a1 @Dembouz \u26a1 https://t.co/WAY6JEbFzK @elchecf @EstrellaDammEs \ud83c\udfc6 Consulta toda la informaci\u00f3n del Trofeo Joan Gamper contra el @elchecf \ud83d\udc47 https://t.co/cqfKPVCHtp CONFIRMADO\u2757\n\ud83c\udfc6 Trofeo Joan Gamper 2020\n\ud83c\udfdf\ufe0f Camp Nou\n\ud83c\udd9a @elchecf\n\ud83d\udcc5 19/09 \u00b7 19pm CEST\n\ud83d\udcfa Bar\u00e7a TV+\n\ud83d\udc4c @EstrellaDammEs \ud83d\udd7a #SundayFunday\n\ud83d\ude33 WOW, Trinc\u00e3o \ud83d\ude33 https://t.co/fAMWPpKnZj \ud83d\udc9b \u2764\ufe0f \ud83d\udc9b \u2764\ufe0f \ud83d\udc9b \u2764\ufe0f \ud83d\udc9b \u2764\ufe0f \ud83d\udc9b G\u26bd\ufe0fL DEL D\u00cdA!\n\ud83d\udc4f @Dembouz https://t.co/V4mwpy1zGA \ud83d\udc40 @DeJongFrenkie21 https://t.co/rlk6sFZWWp \ud83d\udd0a Las reacciones de @RonaldKoeman, Trinc\u00e3o y Pedri tras su debut de azulgranas \ud83d\udc4d Francisco Trinc\u00e3o y Pedri https://t.co/8HdYEbMXej \ud83d\udea8 #Bar\u00e7aNastic |  HIGHLIGHTS\nPro\u00f3ximo partido \ud83d\udc49 #Bar\u00e7aGirona\n\ud83d\udcf2 Sigue la pretemporada en Bar\u00e7a TV+ \ud83d\udc49 https://t.co/VFcNC8Glnc https://t.co/pFLstzAeZM \u26bd Los goleadores\n\ud83c\udd95  Los debutantes\n\ud83d\uddd2 El esquema de @RonaldKoeman\n\nTodos los detalles que nos deja el primer amistoso \ud83d\udd35\ud83d\udd34\nhttps://t.co/lXEFL86lcO \ud83d\udcdd CR\u00d3NICA | Bar\u00e7a - N\u00e0stic (3-1)\nAs\u00ed ha sido el triunfo cul\u00e9 \ud83d\udcaa\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\nhttps://t.co/cGzuNK0XWo \ud83d\udcc5 Pr\u00f3ximo partido:\n\u26bd #Bar\u00e7aGirona\n\u23f0 16/09 \u00b7 7pm CEST\n\ud83d\udcfa Disponible en Bar\u00e7a TV+ \n\ud83d\udd17https://t.co/nXJaJbrioU https://t.co/vaTath6NvS \u23f0 Final del partido\n\u26bd #Bar\u00e7aNastic (3-1)\n\ud83d\udc5f Demb\u00e9l\u00e9, Griezmann &amp; Coutinho / Bonilla\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/Z7nhHFav4f \ud83d\ude4c Trincao \n#Bar\u00e7aNastic https://t.co/ho64bM9QXG \ud83c\udfaf @Phil_Coutinho https://t.co/ujzp8JEbmA \u26bd \u00a1GOOL DEL BAR\u00c7A! \u00a1COUTINHO MARCA EL TERCERO (3-1, min 51) #Bar\u00e7aNastic https://t.co/On3hB9wdqn Minuto 50: Penalti a favor del Bar\u00e7a #Bar\u00e7aNastic \ud83d\ude31 Minuto 48: \u00a1 A punto de marcar @MartinBraith! #Bar\u00e7aNastic https://t.co/h4YNrNEqq7 \ud83d\udc65 \u00a1Comienza la segunda parte con nuevo once!\nI\u00f1aki Pe\u00f1a, Trincao, J. Cuenca y Konrad debutan con el primer equipo \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/YloFVvesP2 \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b @dembouz \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b Estamos trabajando para solucionar los problemas t\u00e9cnicos que impiden, a algunos suscriptores de Bar\u00e7a TV+, acceder con normalidad a la plataforma para seguir el #Bar\u00e7aNastic \u23f0 Descanso en el Estadio Johan Cruyff\n\u26bd FC Barcelona 2-1 N\u00e0stic de Tarragona\n\ud83d\udc5f Demb\u00e9l\u00e9 &amp; Griezmann / Bonilla\n#Bar\u00e7aNastic https://t.co/dEVn1hAeeb \u26bd Minuto 30: Marca el N\u00e0stic de Tarragona. Gol de Bonilla (2-1) #Bar\u00e7aNastic \ud83e\udd81 @AntoGriezmann \ud83d\udc4c\n#Bar\u00e7aNastic https://t.co/ADhKyGt4Nx \u26bd \u00a1GOOL DEL BAR\u00c7A! \u00a1GRIEZMANN MARCA EL 2-0 !(MIN 17) #Bar\u00e7aNastic https://t.co/AzbRTwM1WZ \u2757 Minuto 17: \u00a1Penalti a favor del Bar\u00e7a! #Bar\u00e7aNastic \ud83d\ude00 @Dembouz \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n#Bar\u00e7aNastic https://t.co/bPXDzCi67X \u26bd \u00a1GOOOOL DEL BAR\u00c7A! \u00a1MARCA DEMB\u00c9L\u00c9! (1-0, min 5) #Bar\u00e7aNastic https://t.co/pSd0WDM1wD \ud83d\udccd Estadio Johan Cruyff\n\u23f0 \u00a1Empieza el partido!\n\u26bd #Bar\u00e7aNastic \ud83d\udd25 \u00a1A calentar!\n\ud83d\udc40 Sigue el partido EN DIRECTO en Bar\u00e7a TV+\n\ud83d\udcfa https://t.co/dR9rBHewOI https://t.co/uFkdwrZ7jz \ud83d\udc99\u2764\ufe0f Leo Messi \ud83d\udccd Estadio Johan Cruyff\n\ud83d\ude4c \u00a1El equipo ya est\u00e1 aqu\u00ed! https://t.co/oxJe2FgxUU \ud83d\udd35\ud83d\udd34 Banquillo Bar\u00e7a: 25. I\u00f1aki Pe\u00f1a, 36. Arnau Tenas, 2. N Semedo, 4. R. Araujo, 12. Ilaix Moriba, 14. Coutinho, 17. Trincao, 19. Braithwaite, 21. F. De Jong, 23. J. Cuenca, 24. Junior, 26. Miranda, 28. Riqui Puig y 29. Konrad #Bar\u00e7aNastic\nhttps://t.co/utjToDqZDB \ud83d\udc65 XI\n\u26bd #Bar\u00e7aNastic\n\ud83d\ude4c El primer once inicial de @RonaldKoeman https://t.co/wmde10iWjf Todo preparado en el Estadio Johan Cruyff! \ud83d\udd25\n\ud83d\udd1c #Bar\u00e7aNastic https://t.co/AAkFXawLSv \u00a1Lleg\u00f3 el d\u00eda! \ud83d\ude4c Hoy arrancamos la pretemporada 20/21 contra el @NASTICTARRAGONA (19:00h CEST).\n\nS\u00edguelo en BAR\u00c7ATV+ \ud83d\udc47 #OnlyForCulers \ud83c\udfa5 As\u00ed ha sido el entrenamiento de @Miralem_Pjanic y @jctodibo  \ud83d\udc99\u2764\ufe0f https://t.co/Myb3Ye1I5Z \u23f0\ud83c\udf0d @FCBarcelona_es - @NASTICTARRAGONA\n\n\ud83d\udcfa En directo en Bar\u00e7a TV+ \ud83d\udc49 https://t.co/lzWThE2ExO https://t.co/oFSYQWC3pc \ud83d\udcaa @jctodibo vuelve a los entrenamientos \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 https://t.co/pzLASHN3uK \u00a9 Leo #Messi\n\u00a9 @5sergiob \n\u00a9 @3gerardpique \n\u00a9 @SergiRoberto10 \n\nLos 4\u20e3 capitanes de la temporada 2020/21 \ud83d\udd35\ud83d\udd34\nhttps://t.co/gtq5y1QgnY \ud83d\udc65 [CONVOCATORIA]\n\u26bd #Bar\u00e7aNastic\n\ud83d\udcaa La primera convocatoria de @RonaldKoeman https://t.co/N0D3OgPcfm \ud83d\udccd Ciudad Deportiva Joan Gamper\n\ud83d\udcaa Primer entrenamiento de @Miralem_Pjanic \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/ErLhyTcFEA \u2757 [\u00daLTIMA HORA] @Miralem_Pjanic y @jctodibo han recibido el alta m\u00e9dica de Covidien-19 y ya se han ejercitado en la Ciudad Deportiva \ud83d\ude00\ud83d\udc4f https://t.co/rwT10oNyWC \ud83d\udcdd PREVIA\n\u26bd #Bar\u00e7aNastic \nhttps://t.co/BFW5HWWJG9 \ud83d\udd25 MATCHDAY!\n\ud83d\udc4d Primer partido pretemporada 20/21\n\ud83c\udd9a @NASTICTARRAGONA\n\ud83c\udfdf Estadio Johan Cruyff\n\u23f0 19:00h CEST\n\ud83d\udcfa Partido completo en Bar\u00e7aTV+\n\ud83d\udcf2 #Bar\u00e7aNastic\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 Som-hi #culers! \ud83d\ude0d @AntoGriezmann es el nuevo 7 azulgrana https://t.co/fRHksUpZxH \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f\n\u00bfDesde d\u00f3nde vas a ver el #Bar\u00e7aNastic?\n\nEl primer partido de la pretemporada 20/21, EN DIRECTO EN TODO EL MUNDO en Bar\u00e7aTV+ \ud83d\udc47 #OnlyForCulers \ud83d\udc4a Preparados para el primer partido de la pretemporada 20/21. \u00a1Vamos equipo! https://t.co/qqndIXv5Qz \u26bd\n\n\ud83d\ude44 El Bar\u00e7a estrenar\u00e1 la pretemporada este s\u00e1bado luciendo la camiseta de la 'senyera' \ud83d\udc9b\u2764\n\nEl #Bar\u00e7aNastic se podr\u00e1 ver alrededor del mundo a trav\u00e9s de Bar\u00e7aTV+: https://t.co/VFcNC8Glnc https://t.co/WZGIM9rzoP \ud83d\udd0a @RonaldKoeman: \"Estoy content\u00edsimo con el trabajo que ha hecho el equipo durante estas dos semanas\" #For\u00e7aBar\u00e7a \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/Ifi8Vv0sfn \ud83d\ude0d @AntoGriezmann tiene una nueva camiseta, \u00a1y t\u00fa tambi\u00e9n puedes tenerla! \ud83d\udd35\ud83d\udd34 \ud83d\udd1c #Bar\u00e7aNastic\n\ud83d\udc4d Primer partido de la era Koeman https://t.co/1R0qfsmNoR \ud83d\udd19 \u00bfRecuerdas todos los cul\u00e9s que han lucido el dorsal 7\u20e3?\n\u00a1Aqu\u00ed los tienes! \ud83d\udc47\nhttps://t.co/9Kz0EEBgvj \ud83e\udd29 @AntoGriezmann \ud83c\udd95\u27287\u20e3 Bienvenido de nuevo al n\u00famero 7\ufe0f\u20e3\n@AntoGriezmann &amp; @KDTrey5\n#Grie7mann https://t.co/HmW2zXpAYZ \u26bd Bar\u00e7a - N\u00e0stic\n\ud83d\uddd3 12/09 - 19h\n\ud83d\udcfa En DIRECTO por Bar\u00e7a TV+\n\n\ud83d\udd0a @RonaldKoeman \"Haremos dos equipos y cada jugador jugar\u00e1 45 minutos\" https://t.co/b9mqzGds4v \ud83d\udd0a @RonaldKoeman: \"Messi es el mejor, es un jugador important\u00edsimo\" \n\n\ud83c\udfa5 Todas las declaraciones, aqu\u00ed\n\ud83d\udc49 https://t.co/n4Nxh4gb7c https://t.co/B0DHc9IYEY \ud83d\udd25Las pretemporadas del Bar\u00e7a = G\u26bdLES\n\ud83d\udc40 \u00a1S\u00edgue toda la pretemporada en Bar\u00e7a TV+!\n\ud83d\udcfa https://t.co/VFcNC8Glnc https://t.co/gWw9MAq4Mn \ud83d\udd0a @RonaldKoeman: \"Llevamos dos semanas y los jugadores est\u00e1n trabajando muy bien, con mucha intensidad en los entrenamientos\"\ud83d\udd35\ud83d\udd34  #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/2FfsdODy04 [COMUNICADO M\u00c9DICO]\n@ANSUFATI tiene una contusi\u00f3n en la cadera derecha que se ha hecho durante el entrenamiento de este viernes. Es baja y su evoluci\u00f3n marcar\u00e1 su disponibilidad https://t.co/oMHIXMeLWy \ud83e\udd39\u200d\u2642\ufe0f @3gerardpique \ud83d\udd1d\ud83d\udc4c https://t.co/n4cLjV1rIO \ud83d\udccd Ciudad Deportiva\n\ud83d\udcaa Entrenamiento en el campo Tito Vilanova\n\u2705 Se incorporan al equipo N. Semedo, Trincao y Braithwaite\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/9jWPHNjiPV [EN DIRECTO\ud83c\udfa5]\n\ud83d\udcaa Entrenamiento en la Ciudad Deportiva\n\ud83d\udc49 https://t.co/BQwxvN38V0\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/eFeRpKC591 \ud83d\udc99\u2764 Feliz Diada a todos. \u00a1Visca el Bar\u00e7a y Visca Catalunya! https://t.co/pIz3mCg8UC \ud83d\udc4d @clement_lenglet y @AntoGriezmann, novedades de este jueves. #Messi, @5sergiob y @arnautenas, siguiendo su trabajo pautado, tambi\u00e9n se entrenaron. https://t.co/iYLVk2c7SU \u00a1Wooow!\n\n\ud83c\udfa5: @akkamist (IG) https://t.co/h2XF9SQfs5 \ud83d\udccd Barcelona\n\ud83d\udde3\ufe0f @Miralem_Pjanic: \"Formar parte de este club es un sue\u00f1o hecho realidad.\" \ud83d\udc99\u2764\ufe0f https://t.co/DFgdx2Uze5 \ud83d\udcaa \u00a1Pjanic ya est\u00e1 preparado!\n\ud83d\udd0a \"Tengo muchas ganas de conocer a mis compa\u00f1eros\"\n\n\u2764\ud83d\udc99 \ud83d\udc4b @Miralem_Pjanic\n\ud83d\udde3\ufe0f :\"No puedo esperar a jugar en el Camp Nou\" \ud83d\udc99\u2764\ufe0f https://t.co/jJPiX1eAvy \ud83d\udccd Barcelona\n\ud83d\udc4b Bienvenido, @Miralem_Pjanic https://t.co/QxB3PAPUkO Este s\u00e1bado, a las 19:00h CEST, primer partido de la pretemporada 20/21. \ud83d\udd0a El vicepresidente primero Jordi Cardoner habla sobre la convocatoria de la Asamblea de Socios Compromisarios y explica la decisi\u00f3n de celebrar las elecciones a la presidencia del FC Barcelona el 20 y 21 de marzo https://t.co/E23RFvS6jJ \ud83d\uddd3 25 de octubre\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 Asamblea General Ordinaria de Socios Compromisarios\n\nConsulta todos los detalles \n\ud83d\udc49 https://t.co/7gvyIbPa3B https://t.co/Hczu2xp6nk \u2757 La Junta Directiva ha acordado que las elecciones a la presidencia del FC Barcelona sean los d\u00edas 20 y 21 de marzo\n\n\ud83d\udd17 Todos los detalles: https://t.co/qzfe8gxjha https://t.co/ySISww3NjN \ud83e\udd14\ud83d\ude05\ud83d\ude02 @arnautenas https://t.co/4LALXN8VTy \ud83c\udd99\ud83d\udc10 https://t.co/R9XhE3GF9r \ud83d\udc4b\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud835\udc9e\u2134\ud835\udcc3\ud835\udcc9\u212f\ud835\udcc3\ud835\udcc9\ud835\udcc8 \ud835\udcb9\u212f \ud835\udccb\u2134\ud835\udcca\ud835\udcc8 \ud835\udcc7\u212f\ud835\udccb\u2134\ud835\udcbe\ud835\udcc7 ! Bienvenidos de nuevo :) @AntoGriezmann @clement_lenglet https://t.co/kMvZBOagjB \ud83d\udd19 \u00bfRecuerdas el debut de Ronald Koeman... como jugador?\n\nAlgunas pistas \ud83d\udd0d:\n\n\u2705 Fue inesperado\n\u2705 Victoria del Bar\u00e7a\n\u2705 Marc\u00f3 hasta \u26bd\u26bd\u26bd goles \u2757 El Bar\u00e7a jugar\u00e1 contra el @NASTICTARRAGONA luciendo la equipaci\u00f3n de la senyera \ud83d\udd35\ud83d\udd34 + \ud83e\uddd9\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\u2728= \ud83d\ude2e\n\n\ud83c\udfa5: @akkamist (IG) https://t.co/ToYRvGS4rW \ud83d\udccd Ciudad Deportiva, Campo 2\n\u2705 Lenglet y Griezmann se incorporan a la pretemporada\n\ud83d\udcaa Messi, Sergio y Arnau Tenas, siguiendo su trabajo pautado, tambi\u00e9n se han entrenado https://t.co/Lhnzvc1aHS \u00a1G\u26bd\ufe0fL DEL D\u00cdA!\n\ud83c\udf2a @PatrickKluivert https://t.co/pWN6EomRFx \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f\n\u00bfDesde d\u00f3nde vas a ver el #Bar\u00e7aNastic?\n\nEl primer partido de la era Koeman, EN DIRECTO EN TODO EL MUNDO en Bar\u00e7aTV+ \ud83d\udc47 #OnlyForCulers \ud83d\ude80 @RonaldAraujo939 https://t.co/aKvnCCW1mV \ud83d\ude80 @Phil_Coutinho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u26bd\ufe0f Leo #Messi \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 https://t.co/phPMzUwVhW \ud83d\udcaa As\u00ed ha ido la jornada de doble sesi\u00f3n en la Ciudad Deportiva \ud83d\udc47 https://t.co/PdBi70KiCP #Onthisday - 09/09/2017\n\ud83d\udd19 Tres a\u00f1os desde el debut de @Dembouz\n\nQUIZ | Ponte a prueba con 11 preguntas sobre el \u201811\u2019 azulgrana \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83d\uddd3 09/09/1990\n\n\ud83d\udd19 Un d\u00eda como hoy...\n\ud83d\ude80 @RonaldKoeman marcaba este golazo en el triunfo por 3-1 ante el Valencia \ud83d\ude0d https://t.co/q1DDcVvoi4 @YouTube \ud83c\udd99\ud83c\udd99\ud83c\udd99 @YouTube \nhttps://t.co/FaOsFeBdeD https://t.co/S96kQk2bdq #\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3\ud83d\udd1d @YouTube\u2757 https://t.co/uCkP38dOpn \u2757 Somos el primer club deportivo del mundo que supera los 1\u20e30\u20e3 millones de suscriptores en Youtube\n\n\u00a1Gracias, cul\u00e9s! \ud83d\udc4f\ud83c\udf89 [COMUNICADO M\u00c9DICO]\n@samumtiti ha recibido el alta m\u00e9dica de su infecci\u00f3n por Covid-19 \ud83d\udcaa https://t.co/7xt5IJEFeX \ud83d\udd0e Los partidos de selecciones, en clave azulgrana \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/KBCcFVIq4X \ud83d\udccd Ciudad Deportiva, Campo 2\n\ud83d\udcaa Primera sesi\u00f3n del d\u00eda\n\u2705 Messi, Coutinho, Sergio, F. De Jong y Ansu Fati se incorporan al grupo\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/GdjrpeCgVS \u00a1G\u26bd\ufe0fL DEL D\u00cdA!\n\ud83c\udfa9 Jari Litmanen \ud83c\uddeb\ud83c\uddee https://t.co/wwKZfRa4t2 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n@AntoGriezmann https://t.co/qfuJirq0db \u23f0\ud83c\udf0d Cu\u00e1ndo y d\u00f3nde ver el @FCBarcelona_es - @NASTICTARRAGONA\n \n\ud83d\udd17 Los detalles \ud83d\udc49 https://t.co/OUqaDOmN5J https://t.co/7RiLEHhpVR \u26bd @AntoGriezmann, goleador en la remontada de Francia ante Croacia\n\n\ud83d\udcdd As\u00ed han sido los \u00faltimos partidos internacionales con representaci\u00f3n azulgrana \ud83d\udc47 \ud83d\ude1c @AntoGriezmann\n\ud83d\ude02 Repasamos los momentos m\u00e1s divertidos del jugador franc\u00e9s como azulgrana \ud83d\udd35\ud83d\udd34 \u26bd Bar\u00e7a - N\u00e0stic\n\ud83d\udccc Primer amistoso del Bar\u00e7a de @RonaldKoeman \n\ud83d\udcfa En DIRECTO por Bar\u00e7aTV+\n\n\u23f0\ud83d\udcc5 Consulta los horarios internacionales \ud83d\udc47 \ud83d\udccd Ciudad Deportiva\n\n\u25b6 Segunda sesi\u00f3n del d\u00eda completada por el grupo\n\u25b6 Messi y Coutinho, que hacen trabajo individualizado, volver\u00e1n a entrenarse este mi\u00e9rcoles https://t.co/5fpTxi3wpR \ud83d\ude02 Los momentos m\u00e1s divertidos de... @AntoGriezmann https://t.co/cyc7piSRFA \ud83d\ude4c El primer partido del Bar\u00e7a 2020/21, este s\u00e1bado contra el @NASTICTARRAGONA (19:00h CEST). \n\n\ud83d\udc40 Se podr\u00e1 ver en directo y en exclusiva en todo el mundo en la plataforma Bar\u00e7a TV + #OnlyForCulers \ud83d\udcaa @Dembouz https://t.co/eCiPwnPvyu LEO. https://t.co/AJ1nd7fdcm \ud83d\udccd Campo 2 y 3 Ciudad Deportiva Joan Gamper\n\ud83d\udcaa Primera sesi\u00f3n del d\u00eda\n\u26bd Messi y Coutinho se ejercitan de forma individual https://t.co/6Y7rQrpLTS \u00a1G\u26bd\ufe0fL DEL D\u00cdA!\n\ud83c\udfaf @2MONTOYA https://t.co/jppmgYdYod \ud83d\udc99\u2764\ufe0f #OnlyForCulers \ud83e\udd29 \ud83d\udcaa Primer entrenamiento de la semana https://t.co/lcNbB10U2l Leo #Messi se incorpora a la pretemporada \ud83d\ude4c https://t.co/nD7wovfHBd \ud83d\udccd Ciutat Esportiva\n\ud83d\udc10 Leo #Messi https://t.co/Xnzs3tOrvm \u2753 QUIZ | \u00bfCu\u00e1nto sabes sobre el a\u00f1o del debut de @ANSUFATI? \ud83e\udd14 \ud83d\udcaa #MondayMotivation \n\ud83d\udd25 @ANSUFATI \ud83d\udd25 \n\n\u2705  Jugador m\u00e1s joven en la historia del Bar\u00e7a en marcar en @LaLiga   \n\u2705  Jugador m\u00e1s joven en marcar en la historia de la @LigadeCampeones \n\u2705  Jugador m\u00e1s joven en marcar en la historia de la @SeFutbol https://t.co/k1hBuIBZmr \ud83c\udfc6 \u00a1Ya tenemos ganador del GOAL OF THE SEASON! \n\ud83d\udc4f @AntoGriezmann\n\ud83d\udd1d @FBS \ud83d\udcab @ANSUFATI! \ud83d\udcab\n... \u00a1Y sigue rompiendo r\u00e9cords! https://t.co/kj4TqXCeUg \ud83d\udc99\u2764\ufe0f @SergiRoberto10 https://t.co/M395N8KAgF \ud83d\udd25 @ansufati \ud83d\udd25 https://t.co/D6mqEHtbDN \ud83d\udc10 Leo Messi \ud83d\ude4c As\u00ed es la tercera equipaci\u00f3n del Bar\u00e7a 20/21\n#OnlyForCulers https://t.co/KrV3Zj2E1p \u00a1G\u26bd\ufe0fL DEL D\u00cdA!\n\ud83d\udc30 Javier Saviola https://t.co/e6sqApq19S \ud83d\udd1c #Bar\u00e7aNastic &amp; #Bar\u00e7aGirona \u26bd\ufe0f\n\ud83d\udcf2 Sigue toda la pretemprada en Bar\u00e7a TV+ \n\ud83d\udea8 #OnlyForCulers \ud83d\udc4f\ud83c\udffc @ANSUFATI se convierte en el jugador m\u00e1s joven en marcar con la @SeFutbol \ud83d\udcc5 Consulta el plan de trabajo de esta semana \ud83d\udc47\nhttps://t.co/70u2YutYlq \u23f1\ufe0f @clement_lenglet se enfrenta al 9\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3  Second Challenge \u23f1\ufe0f \n\ud83d\ude4c by @oppo \n #OPPOFindX2Pro #GoForIt https://t.co/I3uBBGwXyx \ud83d\udd19 1901\n\ud83d\udccd Tarragona\n\ud83c\udfc6 Copa Macaya\n\n\ud83d\udcdc Una historia de los inicios del f\u00fatbol en Catalunya... y un partido con 18 goles \ud83d\udc49 https://t.co/K9GvkKgook https://t.co/MNdlRNOxFj \u00a1G\u26bd\ufe0fL DEL D\u00cdA!\n\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Gianluca Zambrotta \ud83d\udc4c https://t.co/uLf24lzP9a \ud83d\udd1d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @Phil_Coutinho https://t.co/b7PUTgNun8 \u23f3 Falta 1 semana\n\u26bd Bar\u00e7a \ud83c\udd9a N\u00e0stic de Tarragona \ud83d\udc5f\u26bd @3gerardpique https://t.co/4G64CbhdcV \ud83d\udd25 @RonaldKoeman\n\ud83d\udd1d Los goles de falta del t\u00e9cnico azulgrana\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #OnlyForCulers \ud83d\udcaa @Phil_Coutinho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/ZklXUgg1rQ \ud83d\udccd Estadio Johan Cruyff\n\u26bd Confirmado el segundo partido de la pretemporada 2020/21\n\ud83c\udd9a @GironaFC\n\n\ud83d\udcfa EN DIRECTO por Bar\u00e7aTV+ \ud83d\udcaa \u00daltimo entrenamiento de la semana\n\ud83d\udd19 Se han incorporado I\u00f1aki Pe\u00f1a, Miranda, Ale\u00f1\u00e1, Pedri y Riqui Puig\n\u26bd Coutinho sigue ejercit\u00e1ndose de forma individual https://t.co/KG3fuEGE8f \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\ud83d\udc99 #Messi \u2764\ufe0f https://t.co/GHmuKca07c \ud83d\udcaa As\u00ed fue la sesi\u00f3n de este viernes en la Ciutat Esportiva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/C7qfKAoLyU \u2705  Viernes \ud83d\udcaa https://t.co/53C51hOUlJ \ud83d\udc99\u2764\ufe0f Leo #Messi: \u201cVoy a dar el m\u00e1ximo. Mi amor por el Bar\u00e7a no va a cambiar nunca\u201d https://t.co/s1rLBlWn1V \ud83d\udc8e Una nueva efem\u00e9ride de @ANSUFATI \ud83d\udc8e \ud83d\udccd Ciudad Deportiva\n\u26bd @Phil_Coutinho se incorpora a la pretemporada https://t.co/shv1SGOHiu \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 @07RQuaresma https://t.co/q1WnV59oDr RT @FCBmasia: \ud83d\udd1d @ansufati debuta con la @sefutbol ante Alemania (1-1)\n\n\ud83d\udd1dAnsu Fati ha debutat amb la selecci\u00f3 espanyola davant l\u2019Alemanya (1\u2026 \ud83e\udd19 El Album: @10Ronaldinho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\ud83c\udf7f BAR\u00c7A TV+ #OnlyForCulers \u2753 QUIZ | \u00bfCu\u00e1nto sabes sobre los rivales del Bar\u00e7a en @LaLiga 2020/21?\n\n1\u20e39\u20e3 equipos\n1\u20e39\u20e3 preguntas \ud83c\udf0d El d\u00eda a d\u00eda de los internacionales azulgrana\n\n\u2705 Partidos\n\u2705 Entrenamientos\n\n\ud83d\udd8a No te pierdas detalle \ud83d\udc47\nhttps://t.co/qb05s4hqFN \ud83d\udea8 NUEVO EN BAR\u00c7A TV+ \ud83d\udea8\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 El Album de Ronaldinho\n\ud83c\udf7f Mira el episodio completo: https://t.co/ZeLZLw3gzD\n#OnlyForCulers \ud83c\udfa5 @10Ronaldinho repasa su trayectoria en el Bar\u00e7a en la serie documental 'El \u00c1lbum' \ud83e\udd19\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 S\u00f3lo en Bar\u00e7a TV+ \u00a1G\u26bd\ufe0fL DEL D\u00cdA!\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @10Ronaldinho \ud83d\ude80\ud83e\udd19 https://t.co/sax6Jzosnx \ud83d\udcc5\ud83d\udcf1\ud83d\udcbb \n\n\u25b6 No te pierdas ning\u00fan partido del Bar\u00e7a y sincron\u00edzalos con tu calendario \u26bd Jugadores \ud83c\udd9a Social Media: @MartinBraith \ud83c\udde9\ud83c\uddf0\nby @oppo   \n\ud83d\ude4c #ShotonOPPO #GoForIt https://t.co/Du6Hu7UgCA \ud83d\udccd Ciutat Esportiva Joan Gamper\n\ud83d\ude01 @Dembouz https://t.co/hWbPjyXPsr \ud83d\udccd Estadio\u00a0Johan\u00a0Cruyff\n\u26bd Primer partido del Bar\u00e7a 2020/21\n\n\ud83d\udcfa\u00a0Bar\u00e7aTV+ \ud83c\udfc6 Champions League\n\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 La Liga\n\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6Copa del Rey\n\ud83c\udfc6 Mundial de Clubs\n\ud83c\udfc6 Supercopa de Europa\n\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 Supercopa de Espa\u00f1a\n\n\ud83d\ude4c Gracias @ivanrakitic \ud83d\udc99\u2764\ufe0f https://t.co/BKURN2IZJx \ud83e\udd1d \u00a1Mucha suerte @ivanrakitic ! https://t.co/iRR9nMdv4T RT @jmbartomeu: Gracias, @ivanrakitic, por tu compromiso y dedicaci\u00f3n. Has sido una pieza fundamental de los \u00e9xitos de estos \u00faltimos a\u00f1os y\u2026 Siempre formar\u00e1s parte de nuestra historia. Gracias @ivanrakitic \ud83d\udc99\u2764\ufe0f https://t.co/8Gc2Sq5VwG \ud83d\udc4f Gracias @ivanrakitic \ud83d\udc99\u2764\ufe0f https://t.co/BJ3eop3xN2 \ud83d\udde3 El agradecimiento de @ivanrakitic a los entrenadores, a Xavi y a Iniesta https://t.co/AwN4PSa1o9 El recuerdo que @ivanrakitic ha querido dejar a los culers \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/t7swDhuvIf \ud83d\udde3 @ivanrakitic: \"Deseo mucha suerte al Bar\u00e7a\" https://t.co/7AXL6WYRwN \ud83d\udd19 @ivanrakitic relata sus mejores momentos en el Bar\u00e7a \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/3JzF8LftL6 \ud83d\udd0a El discurso de @ivanrakitic https://t.co/Sgx1qkwFX3 \ud83d\udce1 Empieza la rueda de prensa de despedida de @ivanrakitic \n\ud83d\udcfa S\u00edguela en DIRECTO a trav\u00e9s de Bar\u00e7aTV+ \ud83d\udc47 \n\nhttps://t.co/TXQDYN8udT \ud83d\udccd Camp Nou\n\ud83d\udcc5 2/9 11AM\n\ud83d\udc40 Acto de despedida a @ivanrakitic EN DIRECTO en Bar\u00e7a TV+\n#OnlyForCulers \ud83d\udc55 La camiseta de la primera equipaci\u00f3n 20/21 en versi\u00f3n 'Stadium' ya est\u00e1 disponible \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #OnlyForCulers \u00a1G\u26bd\ufe0fL DEL D\u00cdA! \n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f @ivanrakitic https://t.co/7Et5oABMbC Segunda sesi\u00f3n de la semana \ud83d\udcaa https://t.co/5QwJW52PaI \ud83d\ude4c \u210b\ud835\udccb\ud835\udcb6\ud835\udcc1\ud835\udcb6 \ud835\udccb\ud835\udcb6\ud835\udcc2\n\u00a1Gracias, @ivanrakitic! https://t.co/Ru0rXOR2vz \u275dENTREVISTA CON\u2026 TRINCAO\u275e \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 \u00bfC\u00f3mo est\u00e1 viviendo sus primeras semanas como azulgrana?\n\n\ud83d\udc47 @CarlaSuarezNava @carlasuareznava \u00a1Muchos \u00e1nimos y mucha fuerza, Carla! \ud83d\udcaa \u26bd\ufe0f Entre todos tus goles, \u00e9ste siempre estar\u00e1 en el recuerdo de todos los #Culers\n\ud83d\ude4c @ivanrakitic https://t.co/JJFtcCO1Fl 4\u20e3 @ivanrakitic y sus seis a\u00f1os como azulgrana\n\n\ud83c\udfc6 13 t\u00edtulos\n\u26bd 36 goles\n\ud83d\udc5f 40 asistencias\n\ud83d\udd1d Cuarto futbolista extranjero de la historia del Bar\u00e7a con m\u00e1s partidos\n\nEl repaso de su trayectoria \ud83d\udc47 https://t.co/ygMlnobxMQ \ud83d\ude4c \u00a1No olvidaremos estos momentos!\n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f Gracias @ivanrakitic https://t.co/LJUwMRApeV \u2757 \u00daLTIMA HORA\nAcuerdo\u00a0con\u00a0el Sevilla por el\u00a0traspaso\u00a0de @IvanRakitic \ud83d\udd34\ud83d\udd35 #TrincaoCuler\n\ud83c\udfa5 BIENVENIDO: Trinc\u00e3o\n\n\u25b6 \u00bfQuieres conocer un poco m\u00e1s al joven jugador portugu\u00e9s? \ud83d\udccd Ciudad Deportiva | Campo Tito Vilanova\n\u2705 Segunda sesi\u00f3n de la semana \n\u26bd Entrenamiento individual https://t.co/vjnLhb5VsN \u2757 Confirmado el cuerpo t\u00e9cnico de @RonaldKoeman\n\n\ud83d\udc47 Desc\u00fabrelo \ud83d\udc47 \u00a1G\u26bd\ufe0fL DEL D\u00cdA!  \n\ud83c\udf82 \u00a1Muchas felicidades @Munirhaddadi! \ud83c\udf82 https://t.co/Nu8UseSbp1 Nuestro calendario de partidos de la @LaLiga 2020/21. https://t.co/U0v2KoqGWa \ud83c\udd99\ud83e\udd29 \ud83d\udcc5 Temporada 2020/21\n\ud83c\udfc6 @LaLiga\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 \u2757 El primer partido del Bar\u00e7a en @LaLiga 2020/21 ser\u00e1 en el Camp Nou\n\n\u25b6 Jornada 3\n\ud83d\udcc5 27/09/2020\n\u26bd #Bar\u00e7aVillarreal https://t.co/dLZ4fkPmDS \u2757 \u00a1Ya sabemos cu\u00e1ndo se jugar\u00e1 #ElCl\u00e1sico de @LaLiga! \n\n\u25b6 Jornada 7\n\ud83d\udcc5 25/10/2020 \n\u26bd Bar\u00e7a - Madrid. Camp Nou\n\n\u25b6 Jornada 30\n\ud83d\udcc5 11/04/2021\n\u26bd Madrid - Bar\u00e7a. Santiago Bernab\u00e9u https://t.co/MvalwF4UaM \ud83d\udccd Ciudad Deportiva\n19 futbolistas se han entrenado de manera individual, repartidos entre el campo Tito Vilanova y el campo 2.\n@ivanrakitic no se ha entrenado con permiso del Club.\n\n[+] Info: https://t.co/ElV8Tl2Q9Q https://t.co/bP1nDFwKFA \ud83d\udccd Ciudad Deportiva\n@RonaldKoeman dirige su primera sesi\u00f3n como entrenador azulgrana \ud83d\ude4c\ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/KURb5YoGc5 G\u26bd\ufe0fL DEL DIA!\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Sylvinho https://t.co/dduniH6zkJ \ud83d\uddd3 Consulta el plan de trabajo de esta setmana\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/ukRN8mqHBs \ud83d\udccd Ciudad Deportiva \n\u2705 Jornada de pruebas PCR\n\ud83d\udc4b @3gerardpique, @AntoGriezmann, @SergiRoberto10 &amp; @mterstegen1 https://t.co/vwJ4DTck1f G\u26bd\ufe0fL DEL DIA!\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Gabriel Milito https://t.co/JcR3aJF0HT Enhorabuena @FCBhandbol  \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nhttps://t.co/PbjNekWsZZ \ud83d\udccc Selecciones | 1\u20e34\u20e3 culers convocados con sus respectivos pa\u00edses \ud83c\udf0d \ud83c\udf9e El Estadio Johan Cruyff. Camino De los Sue\u00f1os\n\ud83c\udfdf Desde la inspiraci\u00f3n del proyecto hasta su inauguraci\u00f3n y puesta en marcha\n#onlyforculers \ud83d\udce1 Los amistosos del @FCBbasket en directo en Bar\u00e7a TV+\n\n\ud83d\udcc5 Hoy\n\u23f0 18:30h\n\ud83c\udd9a @UCAMMurcia \n\n\ud83d\udcc5 Domingo 30 de agosto\n\u23f0 20h\n\ud83c\udd9a @Penya1930 \nhttps://t.co/MVUUbP9Ir8 Albert Roca ser\u00e1 el nuevo preparador f\u00edsico en el cuerpo t\u00e9cnico de @RonaldKoeman. \n\nEl Bar\u00e7a quiere agradecer al @HydFCOfficial las facilidades dadas para el regreso de Roca, que estuvo en el Bar\u00e7a durante la etapa de Rijkaard, y le desea muchos \u00e9xitos en la @IndSuperLeague https://t.co/XjN8hN3HkW \ud83d\udccd Ciudad Deportiva\n\u26bd @ANSUFATI, @5sergiob y Ale\u00f1\u00e1 entrenan de forma voluntaria y siguen su preparaci\u00f3n para el inicio de la temporada https://t.co/1cjGdj77x5 G\u26bd\ufe0fL DEL DIA!\n\ud83d\ude80 @YayaToure \ud83c\udfaf https://t.co/LlR5DpaYrP \ud83d\udd35\ud83d\udd34 #TrincaoCuler\n\ud83d\udc40 Detr\u00e1s de las c\u00e1maras\n\n\ud83c\udfa5 El contenido in\u00e9dito de la presentaci\u00f3n de Trincao \ud83e\uddd0 \u00a1Qui\u00e9n es qui\u00e9n!\n\u2753 \u00bfAdivinar\u00e1 Pedri qu\u00e9 jugador se esconde tras las fotos? \ud83d\udc76\n\n\ud83c\udfa5 LA ENTREVISTA COMPLETA: https://t.co/snTBqVumO4 https://t.co/QmV5cdJpzf \u2757 Ciutat Esportiva\n\ud83d\udcaa Nuevo d\u00eda, nueva sesi\u00f3n de entrenamiento https://t.co/RjDd0mqGwk \ud83c\udfa5 BIENVENIDO: #PedriCuler \ud83d\udd35\ud83d\udd34\n\n\ud83d\ude0d Cuando tu \u00eddolo te env\u00eda un mensaje de apoyo\n\u2753 \u00bfQu\u00e9 reacci\u00f3n tendr\u00e1 Pedri ante el v\u00eddeo de @andresiniesta8? \ud83d\udc47 \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 @The_real_Gio \ud83c\udf5f https://t.co/4pgUJ88fwt \ud83d\udcfa @FCBtv y Bar\u00e7aTV+\n\u23f0 22 horas\n\n\u25b6 Esta noche no te pierdas el estreno de 'Cam\u00ed dels somnis', el documental sobre el Estadio Johan Cruyff en el aniversario de su inauguraci\u00f3n \ud83d\udc47 \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 @Deco20oficial \ud83c\udf2a\ufe0f https://t.co/oRY65efwcm \ud83d\udc99\u2764\ufe0f #TrincaoCuler\n\u2705 CULERS Premium Membership\n\ud83d\udcf2 https://t.co/QAkAkmqux6 \ud83d\udc99\u2764\ufe0f #TrincaoCuler \ud83d\udde3 Trinc\u00e3o \nRepasa sus declaraciones m\u00e1s destacadas \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/jOCbQFFNqd \ud83d\udd0a Ramon Planes: \"Queremos construir un nuevo ciclo ganador alrededor del mejor jugador del mundo\" https://t.co/BSsMVHIpHD \ud83d\udd0a Trincao: \"Puedo jugar en todas las posiciones de ataque. Estoy aqu\u00ed para ayudar\" https://t.co/cZDwJuUTa4 \ud83d\udd0a #TrincaoCuler https://t.co/CdYwXNY721 \ud83d\udd0a Trincao, con ganas de empezar https://t.co/83WBOQ9kQc \ud83e\udd33 Trincao env\u00eda un mensaje a los #culers https://t.co/61MaKoTJa0 \u26bd #TrincaoCuler \u26bd https://t.co/TORRaNfRRq \u270d #TrincaoCuler \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/uAOGTmrqph \ud83d\udcfa Sigue la presentaci\u00f3n de Trinc\u00e3o a trav\u00e9s de Bar\u00e7a TV+\n#TrincaoCuler \ud83d\udd35\ud83d\udd34 \ud83d\udccc Ciutat Esportiva Joan Gamper\n\n\ud83d\udcf7 Ansu Fati y Sergio ya han vuelto al trabajo, despu\u00e9s de haber avanzado de manera voluntaria su regreso a los entrenamientos. Tambi\u00e9n se ha ejercitado Carles Ale\u00f1\u00e1 https://t.co/MSkEkqkb8P \u00a1A partir de las 8pm CEST con\u00e9ctate a Bar\u00e7a TV+!\nTe ofrecemos la semifinal de la @uwcl \n\u00a1Vamos @fcbfemeni! \ud83d\udcaa\n#OnlyForCulers #PedriCuler \ud83d\udc99\u2764\n\ud83c\udfa5 Una mirada desde dentro\n\n\ud83d\udc40 \u00a1Lo que no viste de la presentaci\u00f3n de Pedri! \u2753 QUIZ | \u00bfCu\u00e1nto sabes del a\u00f1o del debut de @ANSUFATI?\n\n\u2705\u274c Ponte a prueba con estas 1\u20e30\u20e3 preguntas \ud83c\udfaf @ANSUFATI\u00a0en @LaLiga 2019/20 \ud83d\udca5\n\n\u26bd\u26bd\u26bd\u26bd\u26bd\u26bd\u26bd Este mi\u00e9rcoles, presentaci\u00f3n de Trincao como nuevo jugador del @fcbarcelona_es\n\ud83d\udcfa La podr\u00e1s seguir en directo por Bar\u00e7a TV+ https://t.co/dR9rBHewOI\n#TrincaoCuler \ud83d\udc99\u2764 #OTD\n\n\ud83d\udd25 Se cumple un a\u00f1o del debut oficial de @ANSUFATI \ud83d\udd25 https://t.co/01PLgYbSn0 \ud83d\udcaa \u00a1Vamos @fcbfemeni!\nhttps://t.co/2eFbC61rHW \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd @RafaMarquezMX \u26bd\ufe0f https://t.co/APlvWEdZp4 \ud83d\udccc @VfL_Wolfsburg - @FCBfemeni\n\ud83c\udfc6 #UWCL\n\n\ud83c\udfa5\ud83d\udcfa \u00a1Y EN DIRECTO POR BAR\u00c7ATV+! https://t.co/53ts6zoxGM \u00a1Este martes no te pierdas las semifinales de la @UWCL!\n#OnlyForCulers\n\u26bd @VfL_Wolfsburg - @FCBfemeni \u26bd Messi, Koeman y los goles de falta \ud83d\udca5 \n\n\ud83d\udd17 No te pierdas la entrevista entera: https://t.co/VzTWXsqiva https://t.co/U7nayznAIJ \u26bd @VfL_Wolfsburg - @FCBfemeni\n\u23f0 Los horarios internacionales de las semifinales de la #UWCL! \ud83d\udc47 https://t.co/FxW4TksevH \ud83d\udd0a @RonaldKoeman\n\ud83d\udd0e Conoce m\u00e1s sobre el nuevo entrenador azulgrana \ud83d\udd19 Bar\u00e7a \ud83c\udd9a Elche\n\n\ud83d\udd0e Estos son los \u00faltimos precedentes contra el conjunto ilicitano, que completa @LaLiga https://t.co/5C58nVWWPn \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 Trincao y Semedo, convocados con Portugal para jugar los primeros partidos de la Liga de Naciones \ud83d\udc4f https://t.co/jqKPJjXZJL \ud83d\udde3 La visi\u00f3n de @RonaldKoeman como entrenador\n\n\ud83d\udd17 LA ENTREVISTA COMPLETA:  https://t.co/VzTWXsqiva https://t.co/I6d8Saj2o7 \u275dENTREVISTA EXCLUSIVA\u275e | @RonaldKoeman en Bar\u00e7aTV+ \n  \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 La influencia del Dream Team en el Bar\u00e7a del t\u00e9cnico holand\u00e9s https://t.co/bPaNUWmS4s \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Milito \u26bd\ufe0f https://t.co/jhAndQuhci \ud83e\udd1d Felicidades @FCBayern por el t\u00edtulo de @LigaDeCampeones \ud83d\udcaa \u00a1Te esperamos! \ud83d\udc99\u2764\ufe0f\n\nhttps://t.co/IEus5fH4i5 \u2757 \u00daLTIMA HORA\nPjanic, positivo por Covid-19\n\nhttps://t.co/WnHYNvhsC7 \ud83d\udd19 @RonaldKoeman \ud83c\udd9a Galatasaray\n\n\ud83d\udcab El arte de marcar de falta \ud83c\udfa5 'El n\u00famero 9: El misterio Larsson'\n\ud83d\udc40 \u00a1No te pierdas esta producci\u00f3n de Bar\u00e7a TV+!\n#OnlyForCulers \ud83d\udccc Camp Nou | 1990\n\n\ud83d\udca5 @RonaldKoeman\n\n\ud83e\udd29 Recuperaci\u00f3n, regate y gol https://t.co/Ni9AHJ1Xvw \ud83d\ude4c @FCBFemeni\n\ud83d\udcfa Recuerda que podr\u00e1s seguir el partido EN DIRECTO en Bar\u00e7a TV+! \n\u25b6 https://t.co/eydrbC4VnJ \nhttps://t.co/9BOjPFrBfS \ud83c\udfaf \u00a1Feliz domingo! https://t.co/oIwsmprPUt \ud83d\uddd3 Consulta el plan de entrenamientos de la pr\u00f3xima semana \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/1uvQW7WHdH \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 @FdeBoerofficial \ud83d\ude80 https://t.co/Bl2dBmlK3e \ud83d\udca5 Henrik Larsson, un futbolista con G\u26bdL\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 \ud83d\udd25 @RonaldKoeman \n\n\ud83d\udccd Estadio de Wembley\n\n\ud83d\udcab Momento m\u00e1gico https://t.co/w5L8b3kx3m \ud83d\udccd Camp Nou \n\ud83d\ude0d Ronaldinho \u25b6 Larsson \ud83d\udc4f https://t.co/Rja8uSlw6W \ud83d\udcf8 #PedriCuler \ud83d\udd34\ud83d\udd35 \ud83e\udd1d El Bar\u00e7a colabora con la FIFA en un estudio cient\u00edfico sobre el f\u00fatbol femenino\n\n\ud83d\udd17 Todos los detalles: https://t.co/1HqKR8JuAf https://t.co/9XKTVwcJXu \u23ea 11/09/2004\n\u26bd Bar\u00e7a \ud83c\udd9aSevilla\n\nCuando Larsson marc\u00f3 su primer gol como azulgrana \ud83e\udd29 https://t.co/CEuJIy9kKQ \u00a1Ahora a por las semis!\n\ud83d\udcaa @fcbfemeni \nhttps://t.co/PzfTmaA9DS Con Pedri ya son 1\u20e33\u20e3 los futbolistas que han estado en el Bar\u00e7a y en el Las Palmas\n\n\ud83d\udd0e Los repasamos  \ud83d\udc47 https://t.co/AvZvZQcYSv \ud83c\udf89 \u00a1Feliz cumplea\u00f1os, @JuniorFirpo03 ! \ud83e\udd73 https://t.co/f1QnitPgXx \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @RIVALDOOFICIAL  \ud83d\ude80 https://t.co/GOiMU3pxAk \ud83d\udc99\u2764\ufe0f Pedri ya tienes su carnet de CULERS\n\ud83d\ude4c Ll\u00e9vate un a\u00f1o de suscripci\u00f3n en el programa CULER Premium Membership y vive TODO el Bar\u00e7a\n\ud83d\udcf2 https://t.co/QAkAkmqux6 \ud83c\udfa5 INSIDE VIEW | @RonaldKoeman\nLa presentaci\u00f3n del t\u00e9cnico holand\u00e9s, desde dentro \ud83d\udd35\ud83d\udd34 \ud83d\udc99\u2764\ufe0f\u00a1\u00a1Vaaaamosss!! \ud83d\ude4c\nhttps://t.co/lGT0rmD5su \ud83d\ude4c \u00a1Bienvenido de nuevo, Larsson! \ud83c\uddf8\ud83c\uddea https://t.co/91QdPV1rkJ \ud83d\udccc \u00a1En marcha el partido en San Mam\u00e9s!\n\n\u25b6 \u00a1Recuerda que lo puedes seguir EN DIRECTO en Bar\u00e7aTV+! #OnlyForCulers\nhttps://t.co/IP44UnCSsn [INSIDE VIEW\ud83c\udfa5]\n\n\ud83d\udc40 As\u00ed fue la presentaci\u00f3n de @RonaldKoeman\n#KoemanCuler \ud83d\udc99\u2764 \ud83d\udcaa \u00a1Vamos @fcbfemeni!\n\n\u00a1Hoy empieza la fase final de la @UWCL! \n\ud83d\udc40 Puedes ver el partido contra el @AtletiFemenino en Bar\u00e7a TV+\n\u23f0 6pm CEST \ud83c\udfa5 @RonaldKoeman y su staff, de visita a la Ciudad Deportiva\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35 #KoemanCuler\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/nzYnDZrr0J https://t.co/73htjj8leo \ud83d\udd35\ud83d\udd34 #EsNuestroMomento \n\ud83d\udcaa \u00a1Vaaamos! @FCBfemeni!\n \ud83c\udfc6 @UWCL https://t.co/7ZUXckLwEj \ud83d\uddd3 30 de agosto - pruebas PCR\n\ud83d\uddd3 31 de agosto - primer entrenamiento\n\nConsulta todos los detalles \ud83d\udc47\nhttps://t.co/EUfYwuObon \ud83d\udc99 \u00a1D\u00eda de partido! \u2764\n\u26bd @AtletiFemenino - @FCBfemeni\n\ud83c\udfdf San Mam\u00e9s\n\ud83c\udfc6 Cuartos de final de la @UWCL. Partido \u00fanico \n \n\ud83d\udcfa \u00a1Y lo podr\u00e1s seguir EN DIRECTO por Bar\u00e7aTV+! \n\u25b6 https://t.co/kSCM6KKcEg https://t.co/goZI9Q9Zef Schreuder y Larsson se incorporan al staff t\u00e9cnico de Koeman \ud83d\udcaa\ud83d\udd35\ud83d\udd34 \ud83d\ude4c #FridayFeeling\n\ud83d\ude0d Pedri \ud83d\udc99\u2764\ufe0f https://t.co/KTxTHXQaBS \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 Cocu \u26bd\ufe0f https://t.co/BTEAMEIJ0q \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 &amp; \ud83d\udd34\ud83d\udd35\n\ud83d\udccb Los 5\u20e3 entrenadores holandeses de la historia del Bar\u00e7a\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/599KjSTlS3 https://t.co/T2B1xRVZbo \ud83d\udc4b \u2119\ud835\udd3c\ud835\udd3b\u211d\ud835\udd40 https://t.co/qrHz7FH42d \ud83d\udc99\u2764 #PedriCuler\n\n\ud83d\ude0d Sal y disfruta\n\ud83d\udccd Camp Nou \ud83d\udd0a \u00a1Las declaraciones m\u00e1s destacadas de la rueda de prensa de Pedri! #PedriCuler \ud83d\udc99\u2764\nhttps://t.co/Xp2TJ836oU RT @jmbartomeu: Con Pedri, incorporamos a uno de los jugadores con m\u00e1s talento de su generaci\u00f3n y un cul\u00e9 desde peque\u00f1o. Aporta la emoci\u00f3n\u2026 Pedri: \"La primera opci\u00f3n es quedarme y disfrutar y aprender de los mejores\" #PedriCuler \ud83d\udc99\u2764 https://t.co/BG3mAEfr3M \ud83d\udd0a Pedri: \"Quiero aprender del mejor\" #PedriCuler \ud83d\udc99\u2764 https://t.co/im57kR8tBv \ud83d\udde3 #PedriCuler \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/pPMZfFDFpT \ud83d\udd0a Pedri: \"Tengo muchas ganas de disfrutar y crecer con los mejores del mundo\"\n\n\ud83c\udfa5 Sigue la rueda de prensa en directo\n\u25b6 https://t.co/8Gf88s5jMU https://t.co/8TzOFmBG2O \ud83d\udc4c #PedriCuler \ud83e\udd39\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfa9 https://t.co/V4tureyDF1 \ud83d\udc4f #PedriCuler \u26bd\u2728 https://t.co/4yfWkqZ6Vq \ud83d\ude0d Pedri ya luce la camiseta azulgrana \ud83d\udc55 https://t.co/KYpOhK5iKZ \ud83d\udc4c #PedriCuler https://t.co/tvSK6RkesS \u270d #PedriCuler \ud83d\udc99\u2764 https://t.co/JWpuTc2EnO Empieza la presentaci\u00f3n de Pedri\n\u00a1La puedes seguir en directo en Bar\u00e7a TV+!\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/f1agGQOLW2 \u2757 A partir de las 16.30 h, te ofrecemos en directo la presentaci\u00f3n de Pedri\n\n\ud83d\udccc Acto de firma\n\ud83d\udccc Primeras im\u00e1genes en el Camp Nou\n\ud83d\udccc Rueda de prensa\n\n\u25b6 \u00a1En exclusiva en Bar\u00e7a TV+!\n\n\ud83d\udc99\u2764 #PedriCuler \u00bfCu\u00e1les son los referentes futbol\u00edsticos de Pedri?\n\ud83d\udd1c Sigue su presentaci\u00f3n hoy en Bar\u00e7a TV+ \n\u23f0 4.30pm (CEST)\n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f #PedriCuler https://t.co/7MCYEOmOLy 1\u20e3 Rinus Michels\n2\u20e3 Johan Cruyff\n3\u20e3 Louis Van Gaal\n4\u20e3 Frank Rijkaard\n5\u20e3 @RonaldKoeman\n\n#For\u00e7aBar\u00e7a \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\ud83d\udd35\ud83d\udd34 \ud83d\ude4c @AnsuFati y @5sergiob, citados por Luis Enrique para los partidos de la selecci\u00f3n espa\u00f1ola ante Alemania y Ucrania. https://t.co/Ro2fZqMzeb Esta tarde, presentaci\u00f3n de Pedri como nuevo futbolista azulgrana \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\n\ud83d\udcfa S\u00edguelo en directo por Bar\u00e7a TV+\n#PedriCuler\ud83d\udc99\u2764\ufe0f \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @10Ronaldinho \ud83d\udd70 https://t.co/TBMS0ADEF4 Su gol en Wembley es el m\u00e1s recordado de @RonaldKoeman\n\nPero aqu\u00ed os dejamos la colecci\u00f3n de todos sus goles con el Bar\u00e7a\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\n#OnlyForCulers M\u00edster @RonaldKoeman https://t.co/xczKDOQelh \ud83d\udd0a @RonaldKoeman \ud83d\udc99\u2764 https://t.co/6zYzOrV7ne \u00a1Bienvenido a casa  @RonaldKoeman! \n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f #KoemanCuler \n\nhttps://t.co/cE9pQFnks2 Primer d\u00eda en la oficina\n\n1\ufe0f\u20e39\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e39\ufe0f\u20e3 \ud83d\udd04 2\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 https://t.co/PeVO4OskTV RT @jmbartomeu: Los caminos de Koeman y del Bar\u00e7a se reencuentran. Fue una de las referencias del Dream Team, conoce el Club, nuestro f\u00fatbo\u2026 #KoemanCuler \ud83d\udc99\u2764\n\ud83d\udccd Camp Nou https://t.co/oa3iAmL9BX \ud83d\udd0a Lo m\u00e1s destacado de la presentaci\u00f3n de @RonaldKoeman https://t.co/HHd7MKjQMv \ud83d\udc4c #KoemanCuler \ud83d\udc99\u2764 https://t.co/GHDBESn1wo \ud83d\udde3 @RonaldKoeman: \"Es momento para dar oportunidades a los j\u00f3venes cuando lo merecen\" #KoemanCuler https://t.co/Lg3h2HFsxe \ud83d\udd0a @RonaldKoeman: \"El primer a\u00f1o de @DeJongFrenkie21 ha sido positivo y ha jugado muchos partidos\" \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\u26bd https://t.co/JNBQKXFQ76 \ud83d\udde3 @RonaldKoeman: \"Lo m\u00e1s importante es mirar primero qu\u00e9 jugadores tenemos aqu\u00ed\" https://t.co/00PBAP79EQ \ud83d\udd0a @RonaldKoeman: \"Lo m\u00e1s importante es buscar el mejor equipo para ganar partidos\" https://t.co/RWc3xgKsnY \ud83d\udd0a @RonaldKoeman: \"Messi es el mejor jugador del mundo y lo quieres tener en tu equipo, \u00e9l gana partidos\" https://t.co/vFRVx8bq5K \ud83d\udd0a @RonaldKoeman: \"El f\u00fatbol es para disfutar\" \u26bd\u2728 https://t.co/C8yIW8i7ZU \ud83d\udd0a \"El Bar\u00e7a es mi casa, hoy es un d\u00eda para estar muy feliz y orgulloso\" \ud83d\udd35\ud83d\udd34 #KoemanCuler https://t.co/1KSRNwnpQT Empieza la rueda de prensa de presentaci\u00f3n de @RonaldKoeman como entrenador del FC Barcelona\n\n\ud83d\udc47 \u00a1En directo por Bar\u00e7a TV+! \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/dR9rBHewOI\n\n\ud83d\udc99\u2764 #KoemanCuler https://t.co/Lq6jOOQ4rv \ud83d\udc4d #KoemanCuler \ud83d\udc4d https://t.co/EqiivboXBg \ud83d\udc4f @RonaldKoeman ya se sienta en el banquillo azulgrana \ud83d\udc99\u2764 https://t.co/wlR5kUM8dp \u270d #KoemanCuler \ud83e\udd29 https://t.co/xetXHnAI9M \ud83d\udccd Camp Nou\n\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 @RonaldKoeman \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/xS3TVkj23F \ud83d\ude0d #KoemanCuler \ud83d\udc55\ud83d\udc99\u2764 https://t.co/xB2KcXbt4E \u270d @RonaldKoeman \ud83d\udc4c https://t.co/18YyXiWv7H Empieza la presentaci\u00f3n de @RonaldKoeman \n\ud83d\udc47 \u00a1La pod\u00e9is seguir en directo en Bar\u00e7a TV+! \ud83d\udc47\nhttps://t.co/tIipcgxe8w \u00a1A partir de las 4.55pm CEST te ofrecemos en directo la presentaci\u00f3n de @RonaldKoeman! \n\ud83d\udccc Acto de firma\n\ud83d\udccc Primeras im\u00e1genes del entrenador en el c\u00e9sped del Camp Nou\n\ud83d\udccc Rueda de prensa\n\n\u00a1S\u00f3lo en Bar\u00e7a TV+!\n\n\ud83d\udc99\u2764 #KoemanCuler \ud83d\udcf2 #WallpaperWednesday\n\ud83d\ude0d @RonaldKoeman \n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f #KoemanCuler https://t.co/JEy7tL8rZf \ud83d\udd35\ud83d\udd34 No te pierdas en Bar\u00e7a TV+ la presentaci\u00f3n de @RonaldKoeman como nuevo entrenador del Bar\u00e7a\n\u23f0 A partir de las 4:55pm (CEST)\n#OnlyForCulers \ud83d\ude4c @RonaldKoeman, uno de los nuestros\n\ud83d\udc40 Descubre en Bar\u00e7a TV+ el reportaje del h\u00e9roe de Wembley\n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f #KoemanCuler \ud83d\ude4c @RonaldKoeman jug\u00f3 en el Bar\u00e7a de 1989 a 1995 \n2\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e34\ufe0f\u20e3 partidos\n8\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3 goles\n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f #KoemanCuler https://t.co/c1IJ0F19LS \u26bd\ufe0f Los \ud83d\udd1f mejores goles de @RonaldKoeman de azulgrana \n\ud83e\udd14 \u00bfTu favorito? \n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f #KoemanCuler https://t.co/VthOfbF0IW \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 De jugador a entrenador del Bar\u00e7a \n@johancruyff \ud83e\udd1d @ronaldkoeman https://t.co/i52Qu5lsB8 \ud83d\ude0d \u00a1Vuelve el h\u00e9roe de Wembley\u201992! \nLa historia de @RonaldKoeman, una leyenda azulgrana \ud83d\udc99\u2764 \ud83d\ude4c \u00a1Bienvenido a casa, @RonaldKoeman! \n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f #KoemanCuler \ud83d\udc99\u2764\ufe0f https://t.co/FiIepKIT2e \u2757 \u00daLTIMA HORA - Ramon Planes, nuevo responsable de la secretar\u00eda t\u00e9cnica https://t.co/lTYun2kUIL \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\ud83c\udfaf Nadal \u26bd\ufe0f https://t.co/YxpjbVX1C2 \ud83d\udd0a @jmbartomeu habla del futuro entrenador y de varios nombres propios \ud83c\udfa5\ud83d\udc47 \nhttps://t.co/IphUwP8jeW \ud83d\udd0a Las declaraciones m\u00e1s destacadas de @jmbartomeu\nhttps://t.co/g6ZvEUNX1x \ud83d\udd0a @jmbartomeu: \"El Bar\u00e7a tiene un problema de l\u00edmite salarial. Hay dinero, pero el Covid-19 ha hecho que los ingresos bajen y, por tanto, tenemos que reducir la masa salarial para poder traer a nuevos futbolistas\" https://t.co/YTcBXGaUhk \ud83d\udd0a @jmbartomeu: \"Si nada se tuerce, Koeman ser\u00e1 el entrenador del Bar\u00e7a la pr\u00f3xima temporada. Ya conocemos c\u00f3mo piensa y su filosof\u00eda\" https://t.co/NWCBSCO24j \ud83d\udd0a @jmbartomeu: \"Es un tema de responsabilidad. Hacer las elecciones a partir del 15 de marzo nos permitir\u00e1 llevar a cabo una transici\u00f3n tranquila\" https://t.co/InLBnv5T75 A partir de las 8.15pm (CEST) sigue en directo la entrevista al presidente @jmbartomeu Este viernes Bar\u00e7a TV+ te ofrece los cuartos de final de la @UWCL entre el @fcbfemeni y el @AtletiFemenino\n\u00a1S\u00edguelo desde cualquier lugar del \ud83c\udf0e!\nhttps://t.co/3BWdtxSNpu \u2757 [\u00daLTIMA HORA]\nAcuerdo para la rescisi\u00f3n del contrato de \u00c9ric Abidal \u2757 [COMUNICADO M\u00c9DICO]\n@mterstegen1, intervenido satisfactoriamente\n\n\ud83d\udd17 Todos los detalles: https://t.co/JxIcF8Q4d0 https://t.co/oxxgPUaBrS \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Riquelme \u26bd\ufe0f https://t.co/UDGLhd9PRF \u2757 [COMUNICADO M\u00c9DICO]\n@mterstegen1 ser\u00e1 intervenido en el tend\u00f3n rotuliano de la rodilla derecha\n\n\ud83d\udd17 Todos los detalles: https://t.co/MRBd6BATLw https://t.co/JJrPby7zoL \u2757 Quique Seti\u00e9n deja de ser el entrenador del primer equipo\n\u25b6 El nuevo entrenador ser\u00e1 anunciado en los pr\u00f3ximos d\u00edas, en el marco de una amplia reestructuraci\u00f3n del primer equipo \u2757 \u00daLTIMA HORA\n\u25b6 La Junta Directiva decide que las elecciones a la presidencia del Bar\u00e7a sean el primer d\u00eda de partido a partir del 15 de marzo \ud83d\udcaa \u00a1Empieza la semana de la @UWCL para el @fcbfemeni!\n\n\ud83c\udfac\ud83d\udc40 Descubrimos la historia de una de las referentes del equipo, @MapiLeon16, en la serie de Bar\u00e7a TV+ \u2018Nacidas para jugar\u2019\n\n\ud83d\udc47 V\u00cdDEO COMPLETO \ud83d\udc47\nhttps://t.co/62SeE0zWNw\n\n#OnlyForCulers https://t.co/z1YWMlzVpw \u26bd\ufe0f Repasa todos los goles de @ThierryHenry de azulgrana en Bar\u00e7a TV+\n\ud83d\udcf2 https://t.co/2RAB6TWNvh\n#OnlyForCulers https://t.co/jBJ7bsIADf \ud83d\ude4f Recuerdo emocionado a las v\u00edctimas del atentado de Barcelona y Cambrils tres a\u00f1os despu\u00e9s #17A https://t.co/KqBe6JmpJv RT @FCBfemeni: \u270d EN PRIMERA PERSONA | @AsisatOshoala\n\n\ud83d\udd1c @UWCL\n\ud83d\udde3 La delantera africana nos explica c\u00f3mo afronta la Final a 8 \n\ud83d\udcdd https://t.co\u2026 \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\ud83c\udf89 \u00a1Feliz cumplea\u00f1os, @ThierryHenry! https://t.co/na67uDwDbh \ud83d\udd0a @Deco20oficial: \"Trinc\u00e3o lo tiene todo para triunfar en el Bar\u00e7a\" \ud83d\udc99\u2764\ufe0f  https://t.co/f2C5kGL1c0 \ud83d\udd0a @jmbartomeu\nDeclaraciones en Movistar+ https://t.co/221JZnTZrf \ud83d\udd0a @3gerardpique \nDeclaraciones en Movistar+ https://t.co/67llXLLyj8 \u23f0 Final del partido\n\u26bd #Bar\u00e7aBayern (2-8) https://t.co/rSD55hb0KX \u26bd Min. 89: Gol de Coutinho, gol del Bayern (2-8) #Bar\u00e7aBayern \u26bd Min. 85: Gol de Coutinho, gol del Bayern (2-7) #Bar\u00e7aBayern \u26bd Min. 82: Gol de Lewandowski, gol del Bayern (2-6) #Bar\u00e7aBayern \ud83d\udd04 Min. 70: Segundo cambio en el Bar\u00e7a\n\n\ud83d\udd3c @ANSUFATI \n\ud83d\udd3d @5sergiob \n\n#Bar\u00e7aBayern https://t.co/mZxthdbL9G \u26bd Min. 63: Gol de Kimmich, gol del Bayern (2-5) #Bar\u00e7aBayern \u26bd \u00a1\u00a1GOOOOOOL DEL BAR\u00c7A!! \u00a1\u00a1GOOOOOOOL DE @LuisSuarez9!! \u00a1VAMOS! (2-4, min. 57) #Bar\u00e7aBayern https://t.co/SEy8UkjX23 \ud83d\udd04 Min. 46: Primer cambio en el Bar\u00e7a\n\n\ud83d\udd3c @AntoGriezmann \n\ud83d\udd3d @SergiRoberto10 \n\n#Bar\u00e7aBayern \u23f0 Empieza la segunda parte\n\u26bd #Bar\u00e7aBayern (1-4)\n\ud83d\udcaa \u00a1Vamos, cul\u00e9s!\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/K9D45UnJTj \u23f0 Final de la primera parte\n\u26bd #Bar\u00e7aBayern (1-4)\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/xLTJCbwP40 \u26bd Min. 31: Gol de M\u00fcller, gol del Bayern (1-4) #Bar\u00e7aBayern \u26bd Min. 28: Gol de Gnabry, gol del Bayern (1-3) #BayernBar\u00e7a \u26bd Min. 22: Gol de Perisic, gol del Bayern (1-2) #Bar\u00e7aBayern \ud83d\udca5 Min. 10: \u00a1Sigue llegando el Bar\u00e7a! Mano a mano de @LuisSuarez9 que detiene Neuer y centro de Messi que se estrella en el palo. \u00a1Vamos! (1-1) #Bar\u00e7aBayern \u26bd \u00a1\u00a1GOOOOOOOL DEL BAR\u00c7A!! \u00a1\u00a1GOOOOOOL DE ALABA EN PROPIA PORTER\u00cdA!! (1-1, min. 7) #Bar\u00e7aBayern https://t.co/zgX01bHDPm \u26bd Min. 4: Gol del Bayern, gol de M\u00fcller (0-1) #Bar\u00e7aBayern \u23f0 \u00a1Empieeeeza el partido!\n\u26bd #Bar\u00e7aBayern\n\ud83d\udcaa \u00a1Vamos, #culers!\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a \ud83d\udc99\u2764 \n\u00a1VAMOOOS EQUIPOOO!\n\u00a1VAMOOOS BAR\u00c7AAA!\n#Bar\u00e7aBayern https://t.co/whh1pSpJIx \ud83d\udc4b \u00bfDesde d\u00f3nde vais a seguir el #Bar\u00e7aBayern? Enviadnos vuestras fotos y v\u00eddeos usando el hashtag #culers\n\nFOR\u00c7AAAAA BAR\u00c7AAAAA \ud83d\udc99\u2764 \ud83d\udc4a TER STEGEN \ud83d\udc4a https://t.co/mo52clBFZ5 \ud83d\udd25 BAR\u00c7A LIVE \ud83d\udd25\n\u26bd #Bar\u00e7aBayern\n\ud83d\udcaa Warm up &amp; Match Center \n\ud83d\udd0a (Audio en ingl\u00e9s)\n#OnlyForCulers https://t.co/IrrpIJqdaS \ud83d\udccd Est\u00e1dio da Luz\nLos jugadores ya est\u00e1n aqu\u00ed.\n#Bar\u00e7aBayern https://t.co/iKvviVLis2 \ud83d\udd34\ud83d\udd35 Banquillo: Neto, I\u00f1aki Pe\u00f1a, Junior, Ara\u00fajo, Mingueza, I. Rakiti\u0107, Riqui Puig, Monchu, Reis, Demb\u00e9l\u00e9, Ansu Fati y Griezmann. \u26a0 Bar\u00e7a XI\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #Bar\u00e7aBayern https://t.co/UKrNThmTAp \u00a9 LEO https://t.co/4M7aNqVpmW FOR\u00c7A BAR\u00c7A \ud83d\udcaa\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #Bar\u00e7aBayern @ChampionsLeague https://t.co/HKYHMvE4K5 [\u00daLTIMA HORA \u203c\ufe0f]  \n\nEl jugador @samumtiti, positivo por COVID-19\n\n\ud83d\udd17 Conoce todos los detalles del estado de salud del franc\u00e9s: https://t.co/YjLjCVPHfU https://t.co/FOo8LsSWbf El equipo sale hacia el estadio. \u00a1Vamos, #culers! #Bar\u00e7aBayern https://t.co/Ynvl7MLSXC El escenario del #Bar\u00e7aBayern de esta noche (9pm CEST) https://t.co/QJ4KS86pJQ \ud83d\udccd Lisboa\n\ud83c\udfc6\ud83d\ude0d https://t.co/DdyegPJ8vj \ud83d\udea8 MEN\u00da DE HOY PARA EL #BAR\u00c7ABAYERN\n\u23f0 8.15 pm CEST \u2013 Warm Up Show\n\u23f0  9 pm CEST \u2013 Match Center\n\ud83d\udcfa Y una vez finalice el partido, el an\u00e1lisis del partido y las reacciones de los protagonistas, en Bar\u00e7a TV+\n\ud83d\udd17 https://t.co/ETBDo8U0FA https://t.co/yAFwtkxR56 \ud83d\udd25 En nuestro \u00faltimo partido en la @ChampionsLeague...\n\ud83d\udc40 Leo #Messi \ud83d\udc10 https://t.co/wcpGtoZRve \ud83c\udfb2 #FCBQUIZ | #Bar\u00e7aBayern\n\n\ud83c\udde9\ud83c\uddea \u00bfLa primera vez contra un equipo alem\u00e1n?\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \u00bfEl primer partido en Portugal?\n\u00a1Ponte a prueba! \ud83d\udc47\nhttps://t.co/Au3bHosqPS \u26bd\ud83d\udca5 @clement_lenglet\n\u00a1Vamos con todo al #Bar\u00e7aBayern! https://t.co/y3f3ti9yRh \ud83d\udccd  Est\u00e1dio do Sport\n\n\ud83c\udfc6  @ChampionsLeague \n\n\ud83d\ude4c  @oppo\n\n\ud83d\udcf2 #OPPOFindX2pro #ShotOnOPPO https://t.co/vXf9LFUP7J \ud83d\udccd Ciudad Deportiva Joan Gamper\n\ud83d\udcaa Trinc\u00e3o https://t.co/a34vdOEefo 1\ufe0f\u20e3 \ud83c\udd9a 1\ufe0f\u20e3\n@Dembouz \ud83c\udd9a @DeJongFrenkie21 \n\u00bfQui\u00e9n gana? \ud83e\udd4a https://t.co/aJNsgwMyBC \ud83d\udcdd PREVIA | #Bar\u00e7aBayern\n\ud83d\udcaa \u00a1Todo a punto para la @ChampionsLeague!\n \nConsulta toda la informaci\u00f3n del partido, aqu\u00ed \ud83d\udc47\nhttps://t.co/jP3hTRbDdo Lleg\u00f3 el d\u00eda del #Bar\u00e7aBayern. \nObjetivo: SEMIFINALES\n\u00a1For\u00e7a Bar\u00e7a, #culers! https://t.co/1rR8kieNns \ud83d\udd25 MATCHDAY!!!!\n\ud83c\udd9a @FCBayernES \n\ud83c\udfdf Est\u00e1dio do Sport\n\ud83c\udfc6 Cuartos de final de la @LigadeCampeones\n\u23f0 9pm CEST \n\ud83d\udcf2 #Bar\u00e7aBayern\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/wMgkG1nKmM \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\ud83e\udd81 @setoo9  \ud83c\udd9a Bayern\n\ud83c\udd91 #Bar\u00e7aBayern https://t.co/uQuNPHoQLP \ud83d\udc40\u26bd @mterstegen1 \n\ud83d\udcaa #Bar\u00e7aBayern https://t.co/kqU1D3vqPa \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe @LuisSuarez9 \ud83d\udd2b\u26bd https://t.co/xXDErA1yHx \ud83d\udc4a PRE-PA-RA-DOS \ud83d\udc4a https://t.co/lwBdV9pM13 Las mejores im\u00e1genes \ud83d\udcf8 del entrenamiento en Lisboa \n\nhttps://t.co/Jd5Il5hPHo \ud83c\udf99 @kingarturo23 habla de Leo #Messi \ud83d\udc10\ud83d\udd1d https://t.co/7E5jjnuwMf \ud83d\udd25 @AntoGriezmann \n\ud83d\udd25 @LuisSuarez9 \n\ud83d\udd25 Leo Messi\n\ud83d\udd25 @Dembouz https://t.co/Cuj2n1JfSm \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 @kingarturo23 habla en la previa del #Bar\u00e7aBayern \ud83d\udd25 https://t.co/2iliBnWraD En la Ciudad Deportiva no se detiene el trabajo \ud83d\udcaa\ud83d\udca5 https://t.co/jBxb2KbwvQ \ud83d\udc40 MIRAD qui\u00e9n ha vuelto... @Dembouz https://t.co/6nwQ6UrJvb Cuando #Messi sonr\u00ede... https://t.co/vYFNOoQHeL Mientras, esta tarde en la Ciudad Deportiva... https://t.co/ieA7W8cjBb \ud83d\udd0a Flick: \"Para nosotros Lewandowski es un jugador clave, pero Messi es, con distancia, el mejor futbolista de los \u00faltimos a\u00f1os\" #Bar\u00e7aBayern https://t.co/m6u26WzQ5G \u00a1Vamooooooos @Dembouz! https://t.co/zy6juspQb8 [COMUNICADO M\u00c9DICO]\n\ud83d\udcaa \u00a1@Dembouz ha recibido el alta m\u00e9dica!\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/SAKWiBUOdL \ud83d\udccd Ciudad Deportiva\n\nEmpieza la preparaci\u00f3n \ud83d\udcaa\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\nhttps://t.co/zGL6xoaV86 S\u00f3lo quedan 2\ufe0f\u20e34\ufe0f\u20e3 horas\n\u00a1Vamos!\n\u26a1\ufe0f@Gatorade \u26a1\ufe0f https://t.co/hdbgmAhmzO \ud83e\udd29 Leo &amp; Ansu \ud83e\udd29 \ud83d\udcaa @kingarturo23 \n\u26bd #Bar\u00e7aBayern https://t.co/hLqv9nv13e Arranca el entrenamiento previo al #Bar\u00e7aBayern. S\u00edguelo EN DIRECTO en Bar\u00e7aTV+: https://t.co/dR9rBHewOI\n\n#OnlyForCulers https://t.co/H7NmgbFMmr \ud83d\udd0a @QSetien sobre la posesi\u00f3n del bal\u00f3n\n\n#Bar\u00e7aBayern https://t.co/VI6civuDLC \ud83c\udf99 @QSetien: \"El Bayern de M\u00fanich es un equipo con un potencial extraordinario, pero nosotros tambi\u00e9n tenemos mucho que decir\"\n\n#Bar\u00e7aBayern https://t.co/wRZ1LtnMBP \ud83d\udd0a @kingarturo23 \n\u26bd #Bar\u00e7aBayern https://t.co/s0hBMCa1TB \ud83d\udd0a @kingarturo23: \"Sabemos que el Bayern est\u00e1 haciendo una gran temporada, ser\u00e1 un gran partido y nos lo dejaremos todo en el campo\"\n\n\ud83c\udfa5 EN DIRECTO la previa del #Bar\u00e7aBayern  \ud83d\udc49 https://t.co/dR9rBHewOI \n\n#onlyforculers https://t.co/bnP564OINL Lisboa \u2764\ufe0fMessi https://t.co/4g4bgffeVy \ud83d\udd0a @_nelsonsemedo_ \n\u26bd #Bar\u00e7aBayern \n\nTodas las declaraciones \ud83d\udc49 https://t.co/I5tUCMUXc7 https://t.co/r73HtIbf65 \ud83d\udd1c La previa del #Bar\u00e7aBayern desde Lisboa en Bar\u00e7a TV+  \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\n\n\ud83d\udde3 17.45h Rueda de prensa de Arturo Vidal &amp; Quique Seti\u00e9n\n\u26bd 18.30h Entrenamiento del primer equipo \ud83d\udc4d @ivanrakitic \ud83e\udd29 \ud83d\udccd Lisboa\n\ud83d\udeec \u00a1Ya hemos llegado! \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 https://t.co/2XvKw6lxvV \ud83d\udc4b Lisboa \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 https://t.co/P6QI88rK9s \ud83d\udcfa\ud83c\udf0d\u26bd #Bar\u00e7aBayern\nhttps://t.co/qynhr03vam \ud83d\udd25 Lisboa, \u00a1all\u00e1 vamos! \ud83d\udd35\ud83d\udd34\n\n\ud83c\udfa8 @Barca__pictures https://t.co/u4Sy7UyJxA \ud83d\udccd Barcelona\n\u2708\ufe0f @luissuarez9 \n\ud83d\udc55\ud83d\ude0d \u2708\ufe0f BCN-LIS \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 https://t.co/9aymLIgExo \ud83c\udf21\ufe0f Control de temperatura \u2705 \n\u2708\ufe0f Pr\u00f3xima parada: Lisboa https://t.co/8xyfBOim2z \ud83c\udf82 \u00a1Feliz cumplea\u00f1os! \ud83c\udf82\n\n\ud83c\udf81\ud83e\udd73 @RiquiPuig https://t.co/uoCwFxvRgK \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @neymarjr \ud83c\udd9a Bayern\n\u00a1Queda 1\ufe0f\u20e3 d\u00eda!\n\ud83c\udd91 #Bar\u00e7aBayern https://t.co/dS3sHvDYSr \ud83d\udcaa @kingarturo23 https://t.co/RMqcmPiaTn \ud83e\udd39\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/zrWQFj5aHB \ud83d\udde3 Todas las declaraciones de @AntoGriezmann en la previa del #Bar\u00e7aBayern \n\nhttps://t.co/PiCbrpPMAb \ud83d\udde3 @AntoGriezmann  \n\ud83d\udcaa #Bar\u00e7aBayern\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\n\ud83c\udfa5 V\u00eddeo completo\n\u25b6https://t.co/PkMTwCBxlS https://t.co/uAE3cEwSQY Empieza la pretemporada para 7 jugadores \ud83d\udcaa https://t.co/Oe3gdYrWTr \ud83d\udd25 Dos goles similares.\n\ud83d\udc10 S\u00f3lo un Leo #Messi. https://t.co/z6ZH94Lxc2 \ud83d\udc4b PEDRI\n\ud83d\udccd Ciutat Esportiva https://t.co/ErGIXy7C1u \ud83d\udcaa Siete jugadores arrancan la pretemporada con las revisiones m\u00e9dicas #For\u00e7aBar\u00e7a \ud83d\udd35\ud83d\udd34 2\ufe0f\u20e3 d\u00edas. \n\ud83d\udd25 #Bar\u00e7aBayern https://t.co/vILQoiSoLX \ud83d\ude0d @Dembouz \ud83d\udd25 https://t.co/nFVsbDScTW \u00a1Esperamos que te recuperes pronto y verte de nuevo en el terreno de juego! \ud83d\udcaa https://t.co/49ZQIJy8MY \ud83d\udd0a @DeJongFrenkie21: \"Tenemos confianza, somos uno de los mejores equipos del mundo\" #Bar\u00e7aBayern \n\nTodas sus declaraciones, aqu\u00ed\n\u25b6 https://t.co/U090GkD871 https://t.co/lBnFuGXFRF \ud83d\udccd Camp Nou\n\ud83c\udf31\ud83c\udd95\nhttps://t.co/0BQlNFem6m \ud83d\udd0a @AntoGriezmann: \"El equipo est\u00e1 con confianza, sabemos qu\u00e9 hacer para ganar\" #Bar\u00e7aBayern https://t.co/OM9z492RQZ \ud83d\udcaa @AntoGriezmann \n\u00a1Vamos! #For\u00e7aBar\u00e7a \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/xBPmwWoH9I \ud83d\udd0a @AntoGriezmann: \"Tenemos muchas ganas, hemos trabajado bien\" #Bar\u00e7aBayern https://t.co/NTgDpGHBrv \ud83d\udcf9\ud83d\udcde \u00a1Comenzamos la LIVE CALL con @AntoGriezmann! \ud83d\udd19 2015\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @NeymarJR  \n\u26bd #Bar\u00e7aBayern \ud83d\udc65 \u00a1Los convocados para viajar a Lisboa! \u2708\ufe0f https://t.co/Z60f7r8f9K Hoy no te pierdas la entrevista con @AntoGriezmann!!!\n\nEN DIRECTO, a partir de las 3.30 pm CEST\n\n#OnlyForCulers Un positivo por Covid-19 entre los nueve jugadores que inician la pretemporada Faltan 2\u20e3 d\u00edas para jugar los 1/4 de la Liga de Campeones\n\nAs\u00ed fue nuestra clasificaci\u00f3n para la fase final\n\n\ud83d\udc47 El resumen del #Bar\u00e7aNapoli \ud83d\udc47 https://t.co/hDfoPo6RWJ \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\ud83c\udfaf @ThierryHenry \ud83c\udd9a Bayern\n\u00a1Quedan 2\ufe0f\u20e3 d\u00edas!\n\ud83c\udd91 #Bar\u00e7aBayern https://t.co/J7On3nptvs \ud83d\udc10\ud83d\udcaa https://t.co/Qnl0I9ClDm \ud83d\udce3 Este mi\u00e9rcoles entrevistaremos EN DIRECTO a @AntoGriezmann \n\u23f0 3.30 pm CEST\n\ud83d\udcbb \u00a1En Bar\u00e7a TV+!\n\ud83d\udc47 Suscr\u00edbete ya \ud83d\udc47\nhttps://t.co/9SGXhLx2JH https://t.co/ORIBKA6zoO \ud83d\udc40 Centrados en la Champions, centrados en el Bayern \ud83d\udcaa\n\n#Bar\u00e7aBayern https://t.co/rffkWCvKic \ud83d\udcfa\ud83c\udf0d #Bar\u00e7aBayern\nhttps://t.co/RS7hSDtvps \ud83d\udd25 Giovanni \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \n\ud83d\udcc5 Temporada 1998/99\n\u26bd #Bar\u00e7aBayern https://t.co/jTFPs60H6l 1\u20e3,2\u20e3,3\u20e3... \u00a1GOL!\n\n\ud83d\udcab @AntoGriezmann \ud83d\ude04 https://t.co/EcdZhNB6Ps \ud83d\ude4c S\u00f3lo 3\ufe0f\u20e3 d\u00edas m\u00e1s...\n\ud83d\udd25 #Bar\u00e7aBayern\n\ud83d\udca5 Vamos!!!! \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/9LK6VNUPAw \ud83d\udc10 Leo #Messi\n\n\ud83d\udd25\u26bd \u23f3 Bar\u00e7a \ud83c\udd9a Bayern de M\u00fanich | @LigadeCampeones\u00a0\n\n\ud83e\udd14 \u00bfQu\u00e9 ha sucedido cada vez que se han enfrentado en Europa? \ud83d\ude01 @Dembouz \ud83d\ude01 https://t.co/MBEAI8AlMS \ud83d\udc40 En 2\ufe0f\u20e34\ufe0f\u20e3 horas...\n\ud83d\udcde\ud83d\udcf9 LIVE CALL con @AntoGriezmann \n\u23f0 Ma\u00f1ana, EN DIRECTO, a las 3.30pm CEST en Bar\u00e7a TV+ \n\ud83e\udd29 \u00a1Suscr\u00edbete y no te lo pierdas!\n\ud83d\udd17 https://t.co/9SGXhLx2JH https://t.co/3DQeBNJpiK \ud83d\udd19 Temporada 2008/09\n\ud83d\udc4c @ThierryHenry\n\u26a0\ufe0f Spoiler: 4 goles \ud83d\ude31 \ud83e\udd29 Hoy hace 5\u20e3 a\u00f1os...\n\n\ud83d\udcc5 11 de agosto de 2015\n\ud83c\udfc6 Supercopa de Europa\n\u26bd Bar\u00e7a \ud83c\udd9a Sevilla (5-4)\n\n\ud83c\udfa5 Revive todos los goles \ud83d\udc49 https://t.co/jtskMdIQjb https://t.co/UDmmTGgnGQ \u275dENTREVISTA\u275e | @_matheusf \ud83d\udd35\ud83d\udd34\n\ud83d\udd0a \"Mi \u00eddolo es Sergio Busquets\" \ud83d\udcaa Entrenamiento de los jugadores disponibles\n\ud83d\udd1c #Bar\u00e7aBayern https://t.co/gHLS7kRpfE \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\ud83d\ude80 #Messi \ud83c\udd9a Bayern\n\u00a1Quedan 3\ufe0f\u20e3 d\u00edas!\n\ud83c\udd91 #Bar\u00e7aBayern https://t.co/iUdA3sYzBc Messi... \u00a1goool goool goooool!\n\n\ud83d\udc10\ud83c\udd9a3\u20e35\u20e3 equipos diferentes de @ChampionsLeague. TODOS sus goles: https://t.co/0Zky8vZddo\n\n#OnlyForCulers https://t.co/EoHauzX0kW \ud83d\udd25 Samuel Eto'o \n\ud83d\udcc5 Temporada 2008/09\n#Bar\u00e7aBayern \ud83d\ude02 Los momentos m\u00e1s... divertidos de @DeJongFrenkie21 https://t.co/sp8XdMO9Dc \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\u26bd\ufe0f\ud83e\udd45 Pedri es uno de los futbolistas que iniciar\u00e1 pretemporada esta semana en Barcelona. \n\n[+]: https://t.co/i8T8Ja7kJD https://t.co/RtjEYjjAjG 4\ufe0f\u20e3 d\u00edas...\n\ud83d\udd25 #Bar\u00e7aBayern | @ChampionsLeague\n\ud83d\udc4a #For\u00e7aBar\u00e7a \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/rtOfgpp2fN \ud83d\udc51\u26bd Leo #Messi ya ha marcado contra 35 equipos en la @ChampionsLeague. Mira sus MEJORES GOLES en Bar\u00e7aTV+ \ud83d\udc47 #OnlyForCulers 7\u20e3 jugadores\n\ud83d\udc55 Bar\u00e7a y Bayern de M\u00fanich\n\ud83d\udd1c #Bar\u00e7aBayern \ud83d\udd1c Inicio de pretemporada para 9\ufe0f\u20e3 jugadores\n\n\ud83d\udc64 Pedri, Trincao, @_matheusf, @jctodibo, @Moussa_WagueOff, Ale\u00f1\u00e1, @Rafinha, @JMirandaG19  y @oriolbusquets8 \u26a0\ufe0f \u00daLTIMA LLAMADA \u26a0\ufe0f\n\n#Culers, \u00a1enviar vuestras fotos para formar parte de The Big Picture en el Camp Nou!\n\ud83d\udcf2 https://t.co/xBaBQmGua0\n\n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f @RakutenSports \n\ud83d\udcf8 #TheBigPicture \n\ud83d\ude4c #StrongerTogether https://t.co/Tb7Tmbdrax \ud83d\ude1c @DeJongFrenkie21\n\ud83d\ude02 Repasamos los momentos m\u00e1s divertidos del centrocampista holand\u00e9s como azulgrana \ud83d\udd35\ud83d\udd34 \ud83d\udccb PLAN DE ENTRENAMIENTOS\n\nLunes \ud83d\ude34\nMartes \ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f\nMi\u00e9rcoles \ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f\nJueves \u2708 + \ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f\nViernes \u26bd #Bar\u00e7aBayern\nhttps://t.co/8HkXP5nM7K Nueva semana: \u00a1Vamoooooooos, #culers! https://t.co/6sHhFjCso5 \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\ud83d\ude80 @Thiago6 https://t.co/UFlcZ823SZ INSIDE VIEW #Bar\u00e7aNapoli | Lanzados hacia Lisboa \ud83d\udcab #OnlyForCulers \ud83d\udc4f @Monchurodriguez, un nuevo debutante del @FCBarcelonaB con el primer equipo \ud83d\ude0d\n\n\u00bfRecuerdas a los \u00faltimos debutantes del filial? Los repasamos \ud83d\udc47\nhttps://t.co/5JAw5UOeuD LENGLEEEEEEEEEET! \ud83d\udcaa https://t.co/QbnRLvCp8W \ud83d\udc40 Lo que no has visto del retorno de la @ChampionsLeague al Camp Nou. \ud83d\udc47 #OnlyForCulers \ud83d\udccb El plan de entrenamientos de la pr\u00f3xima semana \ud83c\udfcb\ufe0f\u2642\ufe0f\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\nhttps://t.co/C0voDUlmza \ud83e\udd1d #Fairplay https://t.co/QwEhJfY1nk \ud83c\udfa5 PARTIDO COMPLETO: #Bar\u00e7aNapoli (3-1)\n\n*Disponible en todo el mundo | #OnlyForCulers \ud83d\udd0e @FCBayernES\n\n\ud83d\udc64 El entrenador\n\u26bd Viejos conocidos\n\ud83c\udfc5 Una historia cargada de \u00e9xitos\n\ud83d\udd19 Precedentes\n\n\u23f3 #Bar\u00e7aBayern 1\u20e33\u20e3 cursos seguidos en los cuartos de final de la \n@LigadeCampeones \ud83d\udd25\n\n\u2705 2007/08\n\u2705 2008/09\n\u2705 2009/10\n\u2705 2010/11\n\u2705 2011/12\n\u2705 2012/13\n\u2705 2013/14\n\u2705 2014/15\n\u2705 2015/16\n\u2705 2016/17\n\u2705 2017/18\n\u2705 2018/19\n\u2705 2019/20\n\nInigualable \ud83d\udd35\ud83d\udd34 \ud83d\ude01 @Dembouz \ud83d\ude01 https://t.co/XYUjc0zF3m \ud83d\udccd Ciudad Deportiva\n\u26bd @5sergiob https://t.co/YIWwamSUoq \ud83c\udd95 Nuevo debutante con el primer equipo\n\n\ud83d\udc4f @monchurodriguez https://t.co/fZgRBw8pv5 \ud83d\udc10 Doble candidatura de Leo Messi \ud83d\udc10\n\n\ud83d\udd1d Opta a mejor gol de la semana de la Champions...\nVOTA \ud83d\udc49 https://t.co/yh2gUwrBrB\n\n\u00a1... y mejor jugador de la semana!\nVOTA \ud83d\udc49 https://t.co/onudOSfaFO https://t.co/FHvbfSiDSH \ud83d\udd25 LEO MESSI \ud83d\udd25\n\n3\u20e35\u20e3 rivales batidos en la @ChampionsLeague \ud83c\udfaf\n\u00bfLos recuerdas a todos? \ud83d\udc47\nhttps://t.co/1PDSA0GOIY \ud83d\ude01 \u00a1Buenos d\u00edas #Culers! https://t.co/vz5qh4GvQT \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\ud83d\uddff Thiago Motta https://t.co/XtiyaRnmsM \u26a1 HIGHLIGHTS en Bar\u00e7aTV+ \u26a1\nYa disponible en los EE.UU., Canad\u00e1 y toda Latinoam\u00e9rica. #OnlyForCulers El Bayern ser\u00e1 el pr\u00f3ximo rival del Bar\u00e7a en la @ChampionsLeague (viernes 14, 21:00h CEST). \n\nhttps://t.co/cW5VEcauQG \ud83d\udc10 https://t.co/b3yc821TMf \ud83d\udc99\u2764\ufe0f https://t.co/1Ux4r75NzK \u26a1 HIGHLIGHTS \u26a1\nDisfruta en Bar\u00e7aTV+ de los goles y las mejores jugadas del #Bar\u00e7aNapoli\n\nDisponible ahora en Europa, \u00c1frica y Oriente Medio. #OnlyForCulers RT @FCBmasia: \ud83d\udd1d\u00a1@monchurodriguez debuta con el primer equipo!\n\n\ud83d\udd1dMonchu debuta amb el primer equip en uns vuitens de final de la Champions L\u2026 \ud83d\udd2b @LuisSuarez9 \n\ud83d\udc55 Consigue la camiseta exclusiva del partido de hoy: https://t.co/DzkL8T854n https://t.co/sANqCK9VLt \ud83d\udcdd CR\u00d3NICA\n\u26bd #Bar\u00e7aNapoli\nhttps://t.co/ftHD9dmAyF \ud83d\udde3 @SergiRoberto10: \"Estamos a tres partidos de poder ganar la @ChampionsLeague\" \n\n\ud83c\udfa5 En directo, aqu\u00ed\n\u25b6 https://t.co/SMEBM8wnF8 https://t.co/QlKwLbeKKt ANTES \u27a1\ufe0f DESPU\u00c9S https://t.co/F7i9JQ9OSd \ud83d\ude01 \u00a1Nos vemos en Lisboa @FCBayernES! \ud83d\udcaa https://t.co/rWvACgS0FY \ud83d\udd25 \u00a11\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 temporadas consecutivas clasific\u00e1ndonos para los cuartos de final de la @LigadeCampeones! \ud83d\udd25\n\n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f FOR\u00c7A BAR\u00c7A https://t.co/AHzkSHGKd6 \ud83d\udc10 \u00da N I C O \ud83d\udc10\nIG: @ari_fararooy https://t.co/pwk2ABScto #Culers, \u00a1hacia Lisboaaaaaaaaaaa! https://t.co/7c4LbnlLHS \u23f0 \u00a1Final del partido!\n\u2694 #Bar\u00e7aNapoli 3-1 (4-2 en el global)\n\u26bd Lenglet, Messi, Su\u00e1rez (p) / Insigne (p)\n\u00a1Vamos! \ud83d\ude0d \u00a1Clasificados para cuartos! \ud83d\udc4f\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/DZIMvX75ZB \ud83d\udd04 Minuto 90+2: Segundo cambio en el Bar\u00e7a\n\n\ud83d\udd3c @JuniorFirpo03\n\ud83d\udd3d @LuisSuarez9\n\n#Bar\u00e7aNapoli https://t.co/kAuvjUta2V \ud83d\udd04 Min. 84: Primer cambio en el Bar\u00e7a. \u00a1Debuta Monchu con el primer equipo! \ud83d\udc4f\n\n\ud83d\udd3c Monchu\n\ud83d\udd3d @AntoGriezmann\n\n#Bar\u00e7aNapoli https://t.co/58SvnhrbGk \ud83d\udd0a As\u00ed est\u00e1 viendo @Deco20oficial el #Bar\u00e7aNapoli.\n\nSigue y comenta con nosotros el partido en Bar\u00e7aTV+: https://t.co/dR9rBHewOI\n\n#OnlyForCulers | Presentado por @RakutenSports https://t.co/MdITCvkgBf \u23f0 \u00a1Comienza la segunda parte!\n\u26bd Bar\u00e7a 3-1 N\u00e1poles (4-2 en el global)\n\u00a1Vamos, cul\u00e9s! \ud83d\udcaa\n\u2694 #Bar\u00e7aNapoli https://t.co/YUhgAsz6IQ \u23f0 Final de la primera parte\nBar\u00e7a 3-1 N\u00e1poles (4-2 global) \n\u26bd Lenglet, Messi, Su\u00e1rez (p) / Insigne (p)\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a #Bar\u00e7aNapoli https://t.co/hFSMCtnrv9 \u26bd Min. 45+5: Gol de Insigne de penalti, gol del N\u00e1poles (3-1) #Bar\u00e7aNapoli \u26bd \u00a1\u00a1GOOOOOOOL DEL BAR\u00c7A!! \u00a1\u00a1GOOOOOOOL DE @LuisSuarez9 DE PENALTI!! (3-0, min. 45) #Bar\u00e7aNapoli https://t.co/8eVUSDuVBa \u274c Minuto 30: Gol anulado a Leo #Messi. El VAR invalida el tanto por mano del argentino (2-0) #Bar\u00e7aNapoli https://t.co/oBM0yV3PgJ \ud83d\ude0f Nada puede parar a Leo Messi. Suma y sigue. \ud83d\udc10 \n\u26a1 @Gatorade https://t.co/L4zX2JCnVM \u26bd Con este gol ya son 3\u20e35\u20e3 los rivales batidos por Leo #Messi en la @ChampionsLeague \ud83d\ude4c\n\nR\u00e9cord hist\u00f3rico \u2728\ud83d\udc10 https://t.co/hCJiOWNJ5B \u26bd \u00a1\u00a1GOOOOOOOOOOOL DEL BAR\u00c7A!! \u00a1\u00a1GOLAAAAAZO DE LEO MESSI!! \ud83d\ude31 (2-0, min. 23) #Bar\u00e7aNapoli https://t.co/e6gKkSPdUx \ud83d\udca5\u26bd @clement_lenglet \n\ud83d\ude0d Su primer gol en la @ChampionsLeague como azulgrana \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/KQddWYmvEk \u26bd \u00a1\u00a1GOOOOOOL DEL BAR\u00c7A!! \u00a1\u00a1GOOOL DE @clement_lenglet!! \u00a1VAMOS! \ud83d\udcaa (1-0, min. 10) #Bar\u00e7aNapoli https://t.co/UTSrV1FcEO \ud83d\udccd Camp Nou\n\u23f0 \u00a1Empieeeeza el partido!\n\u26bd #Bar\u00e7aNapoli\n\ud83d\udcaa \u00a1Vamos, #culers!\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a \ud83d\udc99 E Q U I P O \ud83d\udc99 https://t.co/gL9h98BXDC \u26bd Leo #Messi \ud83c\udfaf\ud83d\udd25 https://t.co/a5mb3TVgKM \ud83d\ude0d Leo #Messi \u2194\ufe0f @LuisSuarez9 \n\u26bd #Bar\u00e7aNapoli https://t.co/VOGqKBIKih \ud83d\udcaa @mterstegen1 https://t.co/aa4yKeDOS9 \ud83d\udd35\ud83d\udd34 Banquillo: Neto, Junior, I\u00f1aki Pe\u00f1a, Riqui Puig, Ansu Fati, R. Araujo, Monchu, Mingueza, Konrad, Reis y Jandro #Bar\u00e7aNapoli \ud83d\udc65 XI\n\u26bd #Bar\u00e7aNapoli\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34  #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/TQbKV3Vl4x \ud83d\udc4b \u00a1Hola, Camp Nou! \ud83d\udc99\u2764\ufe0f https://t.co/TAsICksgl3 \ud83d\udccd Camp Nou\n\n\ud83d\ude4c \u00a1El d\u00eda ha llegado!\n\n\u26bd #Bar\u00e7aNapoli\n\n\u00a1Vamos #Culers! https://t.co/ZLMHCUyCtx \ud83d\udccc MEN\u00da DE HOY PARA EL #BAR\u00c7ANAPOLI\n8.15 pm CEST \u2013 Warm Up Show\n9 pm CEST \u2013 Match Center\n\n\u26a0 Hoy con la participaci\u00f3n de @Deco20oficial\nPresentado por @RakutenSports\n\nY una vez finalice el partido, el an\u00e1lisis del partido y las reacciones de los protagonistas, en Bar\u00e7a TV+ \ud83d\udc55 \u2018Gr\u00e0cies\u2019, el mensaje que lucir\u00e1 la camiseta del Bar\u00e7a en el #Bar\u00e7aNapoli \ud83c\udfaf @AntoGriezmann \ud83c\udd9a Napoli\n\ud83c\udd91 #Bar\u00e7aNapoli https://t.co/pK90FjyLqR \ud83d\udd19 Anteriormente en la @ChampionsLeague \n\n... https://t.co/BRkOmofRKu \ud83d\udcfa\u23f0\ud83c\udf0d #Bar\u00e7aNapoli\nhttps://t.co/MzNfeN2VGT \ud83d\udcdd PREVIA\n\u26bd #Bar\u00e7aNapoli\nhttps://t.co/zGCTunP98m \ud83d\udd25 \u00a1Vuelve la Champions League!\n\ud83c\udd9a Napoli\n\ud83c\udfdf Camp Nou\n\ud83c\udfc6 @LigadeCampeones \n\u23f0 9pm CEST \n\ud83d\udcf2 #Bar\u00e7aNapoli\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/OA4mo4NNSE \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n \ud83c\udfaf @_Pedro17_ https://t.co/gxW0wHtl7W \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe @LuisSuarez9 \ud83d\udcaa https://t.co/tAj36ojAlW \u275dENTREVISTA\u275e | @kingarturo23 \ud83d\udd35\ud83d\udd34 \u00a1S\u00f3lo 1\u20e3\u00a0d\u00eda para el #Bar\u00e7aNapoli!\u00a0\ud83d\ude31\n\u00a0\n1\u20e3, como el gol de @AntoGriezmann en San Paolo\u00a0\ud83c\udfaf\n\u00bfLo recuerdas?\u00a0\u26bd \ud83d\udcfa\ud83c\udf0d #Bar\u00e7aNapoli https://t.co/hWJl7GRU6T \ud83d\udccd Camp Nou\n\ud83d\udde3 As\u00ed ha sido la rueda de prensa de Gattuso y Ospina previa al #Bar\u00e7aNapoli\n\nhttps://t.co/08FtDnqCap \u231b@LigadeCampeones \n\n\ud83d\udd0a@clement_lenglet en @beINSPORTS: \"Llego bien f\u00edsicamente para jugar ante el N\u00e1poles\" https://t.co/BsK2sE6nCV \ud83d\ude80\ud83d\ude80 Luis Su\u00e1rez \ud83c\udd9a\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\n\u23f3 #Bar\u00e7aNapoli https://t.co/NwJxoC1Qsy \ud83d\udc40 @LigadeCampeones https://t.co/PXG2ABwPOI \ud83c\udf99 @5sergiob: \"Queremos ser fieles a nuestro estilo, teniendo el control del partido y atacar\" #Bar\u00e7aNapoli https://t.co/6Y2EMQEYcr \ud83d\udde3 @ivanrakitic\n\u26bd #Bar\u00e7aNapoli https://t.co/zV2nVlFCRz \ud83d\ude01\ud83d\udc4d @RiquiPuig\n\ud83d\udd1c #Bar\u00e7aNapoli \ud83d\udd0a @QSetien sobre @Dembouz \n#Bar\u00e7aNapoli https://t.co/3mhN49fb0W \ud83c\udf99 @QSetien \n#Bar\u00e7aNapoli https://t.co/TMdCUQapZt \ud83d\udd0a @QSetien: \"Hemos tenido el tiempo suficiente para descansar y volver con la energ\u00eda renovada para preparar el partido\" #Bar\u00e7aNapoli\n\n\u25b6 https://t.co/fiKOqsQwik \n#onlyforculers https://t.co/iSl0bEzJuG \ud83d\udce1 EN DIRECTO\n\u25b6 https://t.co/fiKOqsQwik \n#onlyforculers\n\n\ud83d\udde3 Sergio y Quique Seti\u00e9n\n\ud83d\udd0a Rueda de prensa \n\u26bd Previa #Bar\u00e7aNapoli https://t.co/ngC1PuXD0K \u2757 [COMUNICADOS M\u00c9DICOS]\n\u00a1@AntoGriezmann, @clement_lenglet y Araujo han recibido el alta m\u00e9dica! \ud83d\udc4f\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/bjPlRV7ZcX \ud83d\udc65 [CONVOCATORIA]\n\u26bd #Bar\u00e7aNapoli\n\ud83d\ude4c  \u00a1Vuelve la @LigadeCampeones al Camp Nou! https://t.co/ayKWJEDtzV \u00a1Falta solo 1\ufe0f\u20e3 d\u00eda para el #Bar\u00e7aNapoli! \ud83d\ude0d\n\n1\ufe0f\u20e3, como el gol de @AntoGriezmann en la ida en San Paolo \u26bd\ud83c\udfaf https://t.co/UGLBCv2atN \ud83d\udce1 EN DIRECTO\n\u25b6 https://t.co/dR9rBHewOI\n#OnlyForCulers\n\n\ud83d\udccd Ciudad Deportiva\n\u26bd Entrenamiento previo al #Bar\u00e7aNapoli https://t.co/3rZp8XlrNc \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 Quaresma \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 https://t.co/FQm05YDvCc \ud83d\udc10\ud83d\udcca\ud83d\udd1d\n\ud83c\udfc6 @LigadeCampeones \n\ud83d\udd1c #Bar\u00e7aNapoli https://t.co/sZX6VEwMTj \u23f0\u00a0Tic, tac, tic, tac...\n\u00a0\n2\u20e3\u00a0d\u00edas para el #Bar\u00e7aNapoli\u00a0\ud83d\udd25\n\ud83d\udd19\u00a0\u00bfRecuerdas c\u00f3mo fueron los 2\u20e3\u00a0amistosos del pasado verano?\u00a0\ud83e\udd14 \ud83d\ude4c\ud83d\udcaa\n\n@mterstegen1 \n@Neto_Murara https://t.co/K4UjGHZraU \ud83d\udd1c #Bar\u00e7aNapoli\n\u26bd\ud83d\udd25 Repasamos todos los goles de la Champions 2019/20 \ud83d\udd1c #Bar\u00e7aNapoli | VIERNES DE PREVIA \n\n\u26bd 09:30h Entrenamiento del primer equipo\n\ud83d\udde3 11:30h Rueda de prensa de Sergio &amp; Quique Seti\u00e9n\n\ud83d\udd0a 18:30h Rueda de prensa de Ospina &amp; Gattuso \ud83e\uddf1 Parada I\u0336m\u0336 posible \ud83d\udd25\n\n\ud83d\ude31 @mterstegen1 https://t.co/o6R9KWehC0 \ud83d\udc55 'Gr\u00e0cies'\n\u26bd #Bar\u00e7aNapoli \ud83d\udc10 Leo #Messi \ud83d\udd1d\n\n1\u20e39\u20e3 goles\n1\u20e34\u20e3 partidos de vuelta de octavos de la @LigadeCampeones \ud83d\udccd Ciudad Deportiva\n\ud83d\udd1c #Bar\u00e7aNapoli\n\ud83d\udc65 R. Araujo y O. Demb\u00e9l\u00e9 entrenan con el grupo https://t.co/k1USph9qXW \u00a1Faltan 2\ufe0f\u20e3 d\u00edas para el #Bar\u00e7aNapoli!\n\n2\ufe0f\u20e3, al igual que los amistosos que jugaron ambos equipos el pasado verano \ud83d\udd19\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 https://t.co/y7E551XcXv \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\ud83c\udf2a El primer gol de Nolito https://t.co/YUD5qJHEwX \u2b50 L E O  M E S S I \u2b50\n\nLas exhibiciones de \ud83d\udc10 en la @ChampionsLeague \ud83d\ude0d\n\n\u00a1No te pierdas el v\u00eddeo completo!\n\ud83c\udfa5 https://t.co/iK19SSnpFa https://t.co/u9hoVWFVbq \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 @kingarturo23 &amp; @LuisSuarez9 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe https://t.co/OANiv0KVyk \ud83d\uddbc #WallpaperWednesday \n\nLEO MESSI https://t.co/k1WswJhDDF \u00a13\u20e3 d\u00edas para el #Bar\u00e7aNapoli!\n\n\u00bfQu\u00e9 3\u20e3 jugadores han estado en ambos equipos? \ud83e\udd14\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Maradona y... \ud83d\udc47 Piel de gallina... \ud83d\ude0d\n\n\u2728 Leo #Messi, due\u00f1o y se\u00f1or de la @ChampionsLeague\n\ud83c\udfa5 El v\u00eddeo entero, #OnlyForCulers \ud83d\uddbc #WallpaperWednesday \n@AntoGriezmann https://t.co/9eP4vRqV0p \ud83d\udd0a El presidente @jmbartomeu repasa la actualidad deportiva e institucional en @beINSPORTS\nhttps://t.co/dsdHwI4dBG \ud83d\uddbc #WallpaperWednesday \n\n@DeJongFrenkie21 \n@3gerardpique https://t.co/XshBnE3yfx \ud83c\udfcb\ufe0f\u2642\ufe0f Seguimos preparando el #Bar\u00e7aNapoli \u26bd https://t.co/NqlJ3aGxdi \ud83d\udcaa @Dembouz \u26a1 https://t.co/ZpDaRHSFq2 \ud83d\udccd Ol\u00edmpico de Roma\n\ud83d\udd19 2008/09\n\ud83c\udfc6 La primera final de @ChampionsLeague de Leo #Messi \ud83d\ude0d\n\n\ud83c\udfa5 Disfruta con el v\u00eddeo completo \n\u25b6 https://t.co/iK19SSnpFa https://t.co/B0P20sZ4vR A #Messi solo lo detiene el palo\n\n\ud83d\ude4c \ud835\udc40\ud835\udc38\ud835\udcae\ud835\udcae\ud835\udc3c, \ud835\udc40\ud835\udc38\ud835\udcae\ud835\udcae\ud835\udc3c, \ud835\udc40\ud835\udc38\ud835\udcae\ud835\udcae\ud835\udc3c... \ud83d\ude4c\n\nby @Gatorade https://t.co/zSYRVGAdxp \u23f1\ufe0f @3gerardpique se enfrenta al 7\u20e3  Seconds Challenge \n- Edici\u00f3n #Bar\u00e7aNapoli \ud83c\udf5d\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 -\n\nby @Oppo \n#ShotonOPPO #GoForIt https://t.co/tJCj45cWuW \u00a1Faltan solo 3\ufe0f\u20e3 d\u00edas para el #Bar\u00e7aNapoli!\n\n3\ufe0f\u20e3, como los jugadores que han jugado en ambos equipos \ud83e\udd1d https://t.co/1jnvJuBaKk \u00a1Anima desde cualquier lugar del mundo! \u00a1#Culers, estamos esperando vuestras fotos!\n\ud83d\udcf2 https://t.co/xBaBQmY5yA\n\n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f @RakutenSports\n\ud83d\udcf8 #TheBigPicture\n\ud83d\ude4c #StrongerTogether https://t.co/fHNb540B4R \ud83d\udccd Ciudad Deportiva\n\u26bd Seguimos preparando la vuelta de la @ChampionsLeague\n\ud83d\udcaa R. Araujo y @Dembouz hacen parte de la sesi\u00f3n con el grupo\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/maD9mm2qTN \ud83d\udcf9\ud83d\udcde LIVE CALL con @DeJongFrenkie21 \ud83d\udc40 \n\ud83d\udcfa La entrevista completa: https://t.co/SH7Yff4s7J https://t.co/JYbdQuOzB8 \ud83d\udd25 @LuisSuarez9 \ud83d\udd25 https://t.co/yL9NwNLy0G \ud83d\udd1c 4\u20e3 d\u00edas para el #Bar\u00e7aNapoli\n\n4\u20e3 @ChampionsLeague ganadas por #Messi \ud83d\udc10\n\n\ud83c\udfc6 2006\n\ud83c\udfc6 2009\n\ud83c\udfc6 2011\n\ud83c\udfc6 2015 \ud83d\udd0a Todas las declaraciones de @DeJongFrenkie21 en la previa del #Bar\u00e7aNapoli \ud83d\udc47\nhttps://t.co/sPfnvGcADU \u23f3 \u00a1S\u00f3lo quedan 4\ufe0f\u20e3 d\u00edas para que vuelva la @LigadeCampeones!\n\u26bd @AntoGriezmann \ud83d\udd25 https://t.co/G2BNRdVLZ2 \ud83d\udcf9\ud83d\udcde LIVE CALL \n\ud83d\udde3\ufe0f @DeJongFrenkie21: \u201dMe siento en forma para jugar contra el N\u00e1poles\"\n\n \u00a1S\u00edguelo EN DIRECTO en Bar\u00e7a TV+!\n\ud83d\udcfa https://t.co/dR9rBHewOI https://t.co/oUhmOspt5g \ud83d\udcf9\ud83d\udcde \u00a1Empieza la LIVE CALL con @DeJongFrenkie21!\n\n\ud83d\udc40 \u00a1No te la pierdas! \ud83d\ude0d Semana de Champions \n\n\ud83c\udd99 Leo #Messi https://t.co/e5MIiym61R \ud83d\udd1c #Bar\u00e7aNapoli\n\u00a1Todo lo que debes saber antes del retorno de la @ChampionsLeague! \ud83d\ude0d\nhttps://t.co/Fx64KSxBU6 Hoy hablaremos con @DeJongFrenkie21\nLIVE CALL a las 3.30 pm (CEST)\n\u00a1En exclusiva en Bar\u00e7a TV+!\n#OnlyForCulers \ud83d\udccd Ciudad Deportiva\n\u00a1Vuelta a los entrenamientos! \ud83d\udcaa\n\ud83d\ude0d Semana de @ChampionsLeague\nR. Araujo hace trabajo espec\u00edfico\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/RMkMhlbD0F \u00a1Faltan 4\ufe0f\u20e3 d\u00edas para el #Bar\u00e7aNapoli!\n\n4\ufe0f\u20e3 son las @ChampionsLeague ganadas por Leo #Messi con el Bar\u00e7a \u2b50\u2b50\u2b50\u2b50 https://t.co/NiZ2dirxsA \ud83d\udd0a\ud83d\ude2e El d\u00eda que Gattuso alucin\u00f3 con @RiquiPuig https://t.co/oKEfmRshO6 #OTD, 3 de agosto del 2008 \n\ud83d\ude0d La primera vez de Leo Messi en vestir el 1\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 https://t.co/h4eUkAsN5A \ud83d\udd1c #Bar\u00e7aNapoli... \u00a1Faltan 5\u20e3 d\u00edas!\n\n1\u20e3 1992 \ud83c\udfc6\n2\u20e3 2006 \ud83c\udfc6\n3\u20e3 2009 \ud83c\udfc6\n4\u20e3 2011 \ud83c\udfc6\n5\u20e3 2015 \ud83c\udfc6 \ud83d\udea8 Ma\u00f1ana, a las 3.30pm CEST...\n\ud83d\udcde\ud83d\udcf9 \u00a1LIVE CALL con @DeJongFrenkie21!\n\ud83d\udc40 Analizaremos el #Bar\u00e7aNapoli\n\ud83d\udcfa S\u00f3lo disponible en Bar\u00e7a TV+\n\ud83d\udc4c \u00a1Estad atentos! https://t.co/WcQE2FsPN6 \ud83c\udf7f\ud83d\udcf9 Todos los v\u00eddeos del N\u00e1poles-Bar\u00e7a \n\u2705 FULL MATCH \n\u2705 HIGHLIGHTS \n\u2705 INSIDE VIEW \n... \n#OnlyForCulers \ud83d\udce6\ud83d\udd25 UNBOXING \ud83d\udce6\ud83d\udd25\n\ud83d\udc40 \u00a1Ya est\u00e1 aqu\u00ed la segunda equipaci\u00f3n del Bar\u00e7a para la temporada 2020/21 y @KokoDC_ @RobertPG94,@1996Javi y @ericruiiz reaccionan a ella! \ud83d\udd1c @LigadeCampeones\n\ud83d\udd0a Lenglet analiza el #Bar\u00e7aNapoli \u275dENTREVISTA\u275e | @clement_lenglet \ud83d\udd35\ud83d\udd34\n\n\ud83d\udde3\"Ante el N\u00e1poles, tendremos que hacer un buen partido para estar en la fase final de la @LigadeCampeones\" https://t.co/LmV4LcfvfC #OTD \n\ud83d\udd19 3 de agosto del 2008\nHoy hace 12 a\u00f1os Leo #Messi visti\u00f3 por primera vez el dorsal \ud83d\udd1f del Bar\u00e7a \n\ud83d\udc99\u2764 https://t.co/e4bKSIlx2T \ud83d\udd19 Pretemporada 2018\n\ud83d\udd0a Gattuso: \"@RiquiPuig es un espect\u00e1culo\" \ud83d\ude0d https://t.co/Vt7WIWftdI \u00a1Faltan 5\ufe0f\u20e3 d\u00edas para el #Bar\u00e7aNapoli! \ud83d\ude0d\n\n5\ufe0f\u20e3 son las @ChampionsLeague que ha ganado el Bar\u00e7a en toda su historia \ud83c\udfc6 \ud83c\udfc6 \ud83c\udfc6 \ud83c\udfc6 \ud83c\udfc6 https://t.co/hezI8OgImK Quedan 5\ufe0f\u20e3 d\u00edas para el partido contra el N\u00e1poles. \u00a1Anima al Bar\u00e7a y forma parte de The Big Picture en el Camp Nou!\n\ud83d\udcf2 https://t.co/gezCD9HdKX\n\n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f @RakutenSports \n\ud83d\udcf8 #TheBigPicture\n\ud83d\ude4c #StrongerTogether https://t.co/Wsi8IP4XGt \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\ud83c\uddf8\ud83c\uddea Larsson \ud83c\uddf8\ud83c\uddea https://t.co/vH1A5FtkGX \ud83d\udd1c @ChampionsLeague \ud83d\udd25 https://t.co/YxcfcjElYn \ud83d\ude0e Hristo Stoichkov y su vida en Miami. \u00bfQu\u00e9 hace ahora el ex jugador del Bar\u00e7a?\n\n#OnlyForCulers \ud83c\udfac  \"El Despertar\" \ud83c\udf7f \n\ud83d\udcfa \u00a1El mejor plan para el domingo! 6\u20e3 d\u00edas para el #Bar\u00e7aNapoli\n\n\u00bfSabes cu\u00e1l es el balance de los 6\u20e3 precedentes entre los dos equipos? \u231b A las 10 pm CEST...  \n\ud83c\udfac La pel\u00edcula, 'El Despertar'   \n\n\ud83d\udcfa No te la pierdas: https://t.co/m4oxWJM9bp \n#OnlyForCulers https://t.co/rJcFveGTs2 \ud83c\udfcb\ufe0f\u2642\ufe0f Cinco entrenamientos y el #Bar\u00e7aNapoli \u26bd\n\n\u00a1As\u00ed ser\u00e1 la semana azulgrana! \ud83d\udc47\nhttps://t.co/QHLzTBteoP \ud83d\udc10 MESSI \ud83d\udc10\n\n\ud83d\udc47 \ud835\udc77\ud835\udc70\ud835\udc6a\ud835\udc6f\ud835\udc70\ud835\udc6a\ud835\udc6f\ud835\udc70 \ud83d\udc47\n\u26bd\u26bd\u26bd\u26bd\u26bd\u26bd\u26bd\u26bd\u26bd\u26bd\u26bd\u26bd\u26bd\u26bd\u26bd\u26bd\u26bd\u26bd\u26bd\u26bd\u26bd\u26bd\u26bd\u26bd\u26bd https://t.co/56HSKreCyd \u00bfC\u00f3mo llega el conjunto italiano al #Bar\u00e7aNapoli? \ud83d\udc40\n\n\u2694 Resultados\n\u274c Lesionados\n\ud83d\udd25 Jugadores a tener en cuenta\n\ud83d\udd19 Precedentes\n\n\ud83d\udccb Toda la informaci\u00f3n, aqu\u00ed\nhttps://t.co/kSVRhxPWX9 \u2708 Viajamos hasta Miami, en los Estados Unidos, para conocer la nueva vida de Hristo Stoichkov\n\n#OnlyForCulers \ud83d\udca5 @mterstegen1 \u26bd https://t.co/rVXMwOZ8F4 \ud83d\udccd Camp Nou \n\ud83d\udd1c Bar\u00e7a-N\u00e1poles https://t.co/srb0CwmCRC \u00a1Faltan 6\ufe0f\u20e3 d\u00edas para el #Bar\u00e7aNapoli!\n\nPrecisamente 6\ufe0f\u20e3 son los #Bar\u00e7aNapoli que se han disputado en total \ud83d\udd19\u26bd https://t.co/5VwCNZwcQU \ud83d\uddde El presidente @jmbartomeu repasa la actualidad deportiva e institucional en el diario @sport\n\nhttps://t.co/mDsw5E76N6 Hoy se estrena la pel\u00edcula 'El Despertar'\n\nUna emotiva historia con el triplete del 2015 como nexo de uni\u00f3n entre los personajes\n\n\u23f0 10 pm CEST\n\ud83d\udcfa @fcbtv y Bar\u00e7a TV+ \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\ud83c\udd70\ufe0f @10Ronaldinho \n\ud83d\ude80 @Ludovic_Giuly https://t.co/4eP8BFAvUL \ud83d\udd1d Leo #Messi \ud83d\udd25 https://t.co/BDxwpuOU3Y \ud83d\udc99\u2764 @Carles5puyol \n\nLa gran leyenda repasa los momentos vividos en el Bar\u00e7a \ud83d\ude80 #Messi https://t.co/fqQCJNDVBW \ud83d\udd0e @sscnapoli \n\u26bd El partido de liga italiana del pr\u00f3ximo rival del Bar\u00e7a en la @LigadeCampeones \n\nhttps://t.co/OPtQxBmJH7 \ud83d\udc40 @DeJongFrenkie21, amor a primera vista https://t.co/r98tSvU02z 7\u20e3\u00a0d\u00edas para el #Bar\u00e7aNapoli\u00a0\ud83d\ude2c\n\u00a0\n7\ufe0f\u20e3\u00a0son los partidos que hemos jugado en la actual @LigadeCampeones\n\u00bfLos recuerdas?\u00a0\ud83d\udd19\ud83e\udd14 Este domingo revive el triplete del 2015 con la pel\u00edcula 'El Despertar'\n\nA las 10 PM (CEST) no te pierdas su estreno\n\ud83d\udcfa \uff20FCBtv y Bar\u00e7a TV+ \ud83d\udd19 Revive la trayectoria de @Carles5puyol con los 15 momentos m\u00e1s importantes de su etapa en el Bar\u00e7a \ud83d\udc99\u2764\n\n#OnlyForCulers \u00bfC\u00f3mo se captan y analizan los datos de los deportistas del Bar\u00e7a? \ud83e\udd14\n\u2328 El WIMU \n\ud83d\udc4f @BarcaInnoHub \ud83d\udd1d\u26bd\n\n\ud83d\udc4c @Beko https://t.co/WDIverGO7G \ud83d\udcaa\ud83d\udca8\n#Bar\u00e7aNapoli https://t.co/UBE6goXFvy \u26bd @3gerardpique &amp; @DeJongFrenkie21 \u26bd https://t.co/XrR1CPITxT \ud83d\udccd Ciudad Deportiva\n\ud83d\udcaa O. Demb\u00e9l\u00e9 y Griezmann hacen parte de la sesi\u00f3n con el grupo\n\u26bd Tambi\u00e9n entrenan I\u00f1aki Pe\u00f1a, Mingueza, Reis, Jandro, Monchu, Konrad, Riqui Puig y Ansu Fati del @FCBarcelonaB https://t.co/HUFunIAmJ9 \ud83d\udc99\u2764 Queda una semana para que vuelva a rodar el bal\u00f3n\n\ud83d\udccd Camp Nou\n\ud83d\ude4c @oppo \n\ud83d\udcf2 #OPPOFindX2pro #ShotOnOPPO https://t.co/bj5w6wDqvh Faltan 7\ufe0f\u20e3 d\u00edas para el #Bar\u00e7aNapoli \ud83d\ude0d\n\n7\ufe0f\u20e3 son los partidos que llevamos en la actual @ChampionsLeague. \u00a1Y seguimos invictos! \ud83d\udcaa https://t.co/rd8p6FDCB5 \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\ud83c\udf2a #Pedro https://t.co/IByuzootb3 \ud83c\udd95 Leo Messi con la nueva equipaci\u00f3n \n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f = \ud83d\udda4 https://t.co/f6gLrRI761 \ud83d\udc10\ud83d\udcab\n\ud83d\udcc6 Julio\n\n\ud83d\udd1d @Beko https://t.co/SKP3jRI7m3 \ud83d\ude0d La segunda equipaci\u00f3n\n\ud83d\udd1c 2020/21 https://t.co/yUzCtXvYGE \ud83e\udd81 @AntoGriezmann \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f\ud83d\udda4 https://t.co/Cl3pAzfrq4 \u00a18\ufe0f\u20e3 d\u00edas para el #Bar\u00e7aNapoli!\n\n\u00bfSabr\u00edas decir los 8\ufe0f\u20e3 jugadores de la actual plantilla que han marcado contra equipos \ud83c\uddee\ud83c\uddf9? \u26bd \ud83d\ude0e #FridayFeeling \n\ud83d\udc99\u2764 @ANSUFATI https://t.co/IEkvrsSqYs \ud83d\udd0a En exclusiva\u2026\n\ud83d\udc64 Francisco Trinc\u00e3o \ud83d\udc55 \ud83c\udfa5 BEHIND THE SCENES\n\ud83d\udc40 As\u00ed fue el rodaje de la nueva equipaci\u00f3n\n#OnlyForCulers Bar\u00e7a TV+ rememora la etapa de Bobby Robson en el banquillo azulgrana\n\n#OnlyForCulers \u275dENTREVISTA\u275e | Francisco Trinc\u00e3o \ud83d\udd35\ud83d\udd34\n\n\ud83d\udde3 \"Me gusta mucho Barcelona\" https://t.co/P83wPQbRUL \u00a1Faltan 8\ufe0f\u20e3 d\u00edas para el #Bar\u00e7aNapoli! \n\n8\u20e3 son los cul\u00e9s de la plantilla actual que han marcado contra equipos italianos \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u26bd https://t.co/V66iladHiB \ud83d\udc99\u2764\ufe0f #OnlyForCulers \ud83d\udcf8 \ud83d\udc40\n\n@SergiRoberto10 https://t.co/5Unl6GRoq9 \ud83d\ude4c Los colores van por dentro. La segunda equipaci\u00f3n 20/21. \ud83d\udda4\n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f #OnlyForCulers https://t.co/mEHIoragyI \ud83d\udc40 As\u00ed descubri\u00f3 @AntoGriezmann la camiseta de la pr\u00f3xima temporada \ud83c\udf81\n\n#OnlyForCulers https://t.co/21YacHdNl9 \ud83d\udc10 Leo Messi \ud83d\ude4c La equipaci\u00f3n de la temporada 2020/21\n\ud83d\ude0d #OnlyForCulers https://t.co/U5opbO3fFy \ud83c\udfc0 \u00a1Estamos a punto para el regreso de la NBA! \ud83c\udfc0 https://t.co/gxxCF9FB4z 9\ufe0f\u20e3 d\u00edas para el #Bar\u00e7aNapoli \ud83d\ude31\n\n9\ufe0f\u20e3 son los equipos \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 a los que se ha enfrentado el Bar\u00e7a\n\u00bfEres capaz de nombrarlos a todos? \ud83e\udd14 RT @FundacioFCB: Hoy estrenamos el documental 'Origen' junto con @openarms_fund y la productora @Newtral en el Festival Atl\u00e1ntida de Palma\u2026 \ud83d\udd1f cosas que debes saber de Francisco Trinc\u00e3o \ud83e\uddd0 \ud83d\udd0b\ud83d\udd0b\u26bd\ud83d\udcaa #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/300YQ7KVNn Hoy vuelve la NBA...\ud83d\udd19\ud83c\udfc0\n\n\ud83d\udd25 @5sergiob &amp; @SergiRoberto10 \ud83d\udd25\n\ud83d\udd25 @AntoGriezmann &amp; @Dembouz \ud83d\udd25\n\n\u00bfQui\u00e9n ganar\u00e1? \ud83d\ude1c\ud83c\udfa5 \u2764 FAV\n\n#OnlyForCulers \ud83d\ude0d \u00a1Todo lo que debes saber del nuevo fichaje azulgrana! \ud83d\udc40\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/HGADJnLlMM \ud83d\udcaa @clement_lenglet \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/bykzRDUyVP \u2139\ufe0f El FC Barcelona, @gencat y @bcn_ajuntament acuerdan unir esfuerzos para la promoci\u00f3n internacional de Barcelona y Catalunya RT @FundacioFCB: Hoy, D\u00eda de la Lucha Contra la Trata de Personas, la Fundaci\u00f3n Bar\u00e7a, la @RBetisFundacion y la @AthleticClub Fundazioa ale\u2026 \u00a1Faltan 9\ufe0f\u20e3 d\u00edas para el #Bar\u00e7aNapoli!\n\n9\ufe0f\u20e3, como los rivales de \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 a los que se ha enfrentado el Bar\u00e7a \ud83d\udd25 https://t.co/vJWoXy11lo \ud83c\udfcb\ufe0f\u2642\ufe0f Entrenamiento en la Ciudad Deportiva\n\ud83d\udcaa Lenglet hace parte de la sesi\u00f3n con el grupo\n\nReis, del @FCBarcelonaB, se incorpora a los entrenamientos. Tambi\u00e9n entrenan Mingueza, Jandro, Monchu, Konrad, Riqui Puig y Ansu Fati #For\u00e7aBar\u00e7a \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/68V0YC4qzW \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\ud83d\udc4b Xavi \ud83d\udc4b https://t.co/8aXD7nPCFr \ud83d\udd1f d\u00edas para el #Bar\u00e7aNapoli\n\n\u00bfRecuerdas los goles de Messi contra \ud83c\uddee\ud83c\uddf9?\n\u26bd\u26bd\u26bd\u26bd\u26bd\u26bd\u26bd\u26bd\u26bd\u26bd \ud83d\udd1c \ud83c\udfac El Despertar\n\ud83d\udcc5 02/08 10pm\n\ud83d\udcfa @FCBtv y Bar\u00e7aTV+\n\ud83d\udc40 M\u00e1s informaci\u00f3n: https://t.co/hzlFKji1rz https://t.co/b3XsgkJEgq \ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f @5sergiob &amp; @SergiRoberto10 \ud83d\udcaa https://t.co/rp2OWzJBRt \ud83c\udfac Bar\u00e7a Studios estrena la pel\u00edcula 'El despertar'\nComo tel\u00f3n de fondo, el triplete de 2015 \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 \u26bd FC Barcelona 3 - Real Madrid 2 \n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Pretemporada 2017\n\n\u00a1Revive el Cl\u00e1sico del Miami en Bar\u00e7a TV+!\n\n#OnlyForCulers Faltan 1\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 d\u00edas para el #Bar\u00e7aNapoli \ud83d\ude0d\n\nPrecisamente 1\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 son los goles de #Messi en el Camp Nou contra equipos italianos \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 https://t.co/dsIjYBghKI \ud83d\udccb Comunicado del FC Barcelona\n\nTodos los detalles \ud83d\udc47\nhttps://t.co/ovLPfU5jsd \ud83d\udccd Ciudad Deportiva\n\ud83d\udcaa Primera sesi\u00f3n del d\u00eda\n\ud83d\udc65 J. Cuenca, Mingueza, Jandro, Monchu y Konrad se incorporan a los entrenamientos #For\u00e7aBar\u00e7a \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/G8uoDg3MxR \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\ud83d\ude80 @ivanrakitic \n\ud83c\udfc6 Aquella noche en Berl\u00edn \ud83d\ude0d https://t.co/82EckiakMb \ud83d\udd1c #Bar\u00e7aNapoli https://t.co/9oNZrTbn6f \u00a1Vuelta al trabajo! \n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 @kingarturo23  \u2694\ufe0f https://t.co/eIRNFVx3Jq \ud83d\udcaa  @LuisSuarez9  \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe https://t.co/qof0QC71Lp \ud83d\udc4b #Culers\n\ud83c\udfdf \u00a1Ahora tienes la oportunidad de estar presentes en en la fachada del Camp Nou!\n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f Muestra tus colores y sube tu foto \ud83d\udc49 https://t.co/vXmpZzyHVQ\n\ud83d\ude4c @RakutenSports\n\ud83d\udcf8 #TheBigPicture #StrongerTogether \ud83d\udd0b \u00a1Regresamos!\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/oTLgDoN0wu \ud83d\udcaa @Dembouz https://t.co/gshRLb5UQz 100% Esfuerzo\n100% Ilusi\u00f3n\n100% @DeJongFrenkie21 https://t.co/cc90aLOFD7 \ud83c\udf82 \u00a1Feliz cumplea\u00f1os, @_Pedro17_!\n\nEste es nuestro \ud83c\udf81 para \u00e9l y todos sus fans \ud83d\ude4c \u00a1 Vamos E Q U I P O! \ud83d\udd0b https://t.co/CWddflV9vj \u26bd\ud83d\ude4c Y el mejor gol del mes de julio es el de... \ud83e\udd41\n\ud83e\udd81 @AntoGriezmann \n\ud83d\udd1d @FBS_news \ud83d\udcf8 Leo #Messi  \ud83d\udc99\u2764\ufe0f https://t.co/HtAcuZRljZ Leo Messi \ud83c\udf1f\n\ud83d\ude0d 182 regates en @LaLiga\n\nSimplemente... \ud83d\udc10 \ud83d\udccd Ciudad Deportiva \n\ud83d\udcaa Regreso al trabajo\n\ud83d\udc65 O. Demb\u00e9l\u00e9, Lenglet y Griezmann hacen trabajo espec\u00edfico sobre el c\u00e9sped https://t.co/GDtiOp2yg9 \ud83c\udfae Ya est\u00e1 aqu\u00ed la actualizaci\u00f3n del eFootball PES 2021. \u00a1Disfr\u00fatalo con la edici\u00f3n especial del Bar\u00e7a y el contenido exclusivo! \n\n\ud83d\udcf2 https://t.co/I1X67gGbMw\n\ud83d\ude4c @officialpes  #eFootballPES2021 https://t.co/OqcM5lExpq \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\ud83c\udfa9 @andresiniesta8 https://t.co/DL6tiMBYgF \ud83d\udc10\ud83e\udd29\n\n\ud83c\udfa5\ud83d\udd1d Lo que no has visto de Leo Messi \ud83d\udd35\ud83d\udd34 #OTD\n\u00a1Se cumplen 1\u20e31\u20e3 a\u00f1os de la presentaci\u00f3n de @Ibra_official! https://t.co/i7Dz7Ltl7n [\u203c \u00daLTIMA HORA]\n\nLas pruebas realizadas esta tarde han confirmado que Ronald Araujo tiene un esguince en el tobillo derecho. Es baja y la evoluci\u00f3n marcar\u00e1 su disponibilidad https://t.co/NfCDHht9lw \ud83e\udd14 \u00bfCu\u00e1l fue el mejor gol de julio?\n\ud83c\udfc6 \u00a1Gana premios con tu voto!\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Leo #Messi\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 @AntoGriezmann\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe @LuisSuarez9\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 @kingarturo23 \ud83d\udc10 Leo #Messi\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 La Masia\n\ud83d\ude0d Im\u00e1genes in\u00e9ditas \ud83c\udfa5 El FC Barcelona y @CanonMedical renuevan su acuerdo de e patrocinio por cinco temporadas\nhttps://t.co/WiKCgoZQSw \ud83d\udd19 2009\nHoy se cumplen 1\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3 a\u00f1os de la presentaci\u00f3n de @Ibra_official\nDisfruta de sus goles de \ud83d\udc99\u2764\ufe0f en Bar\u00e7a TV+\n\ud83c\udf7f https://t.co/VvUBncaIYd\n\ud83e\udd14 \u00bfTu favorito? https://t.co/uWJtn4rgsH \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\ud83d\ude80 @Guaje7Villa https://t.co/MorG9YXHSP \ud83c\udfc6 \u010cestitamo, @Miralem_Pjanic! \ud83d\udc4f https://t.co/FTmk8aE9gJ \ud83d\udcdd La cr\u00f3nica del Bar\u00e7a B-Sabadell \ud83d\udc47\nhttps://t.co/wfejaHWYvA \u00a1Tremendo esfuerzo de nuestros jugadores! \ud83d\udcaa\ud83d\udd35\ud83d\udd34\nMucho \u00e1nimo\nhttps://t.co/rqtRg8GbjX \ud83d\udc40 \u00a1Sigue EN DIRECTO la final del @fcbarcelonab en su lucha por ascender!\n\u23f0 26/7 8pm CEST\n \u26a0\ufe0f (Contenido de Bar\u00e7a TV+ disponible fuera de Espa\u00f1a)  \n\ud83d\udcf2  https://t.co/dR9rBGWVq8 \ud83d\udcaa \u00a1Vamos!\nhttps://t.co/VMKLIbx9qY \u00a1Este toque, este gol!\n\n\ud83d\udd25 @kingarturo23 \ud83d\udd25 https://t.co/QADb2m7yoA \ud83d\udcdd As\u00ed ha sido la temporada de Trinc\u00e3o con el SC Braga \ud83d\udc47\nhttps://t.co/8l4g9W0XKJ \ud83d\udc99\u2764 El \u00c1lbum: @andresiniesta8\n\n\u2728 Un viaje por la extraordinaria trayectoria del manchego en el FC Barcelona. \n\n\ud83c\udfc6 T\u00edtulos, goles y partidos inolvidables explicados en primera persona por el centrocampista\n\n#OnlyForCulers \ud83d\uddde El presidente @jmbartomeu repasa la actualidad deportiva e institucional en @mundodeportivo\nhttps://t.co/nvV5mfXIjS \ud83d\udcaa \u00a1Vamos @FCBarcelonaB ! \nhttps://t.co/spSLH9YVcC \ud83d\ude4c Juega y entra en el sorteo de la camiseta del primer equipo. \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\u2705 GO-LA-ZO, @LuisSuarez9 https://t.co/RWDm3LZCQI \u00a1Qu\u00e9 golazo!\n\n\u00bfCon qu\u00e9 emoji lo describir\u00edas?\n\nNosotros con \u00e9ste \ud83d\ude80 https://t.co/y35ex12vm5 Descubre Barcelona: @JuniorFirpo03 en Montjuic\n\n#OnlyForCulers \ud83d\udcdd As\u00ed ha ido la jornada del N\u00e1poles, pr\u00f3ximo rival del Bar\u00e7a en la @LigadeCampeones \n\ud83d\udc49 https://t.co/f0LRqzgsQR https://t.co/pJK3zgJuYd LO MEJOR DE LOS ENTRENAMIENTOS | 2019/20\n\n@mterstegen1 \ud83e\udd39\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/iZYOZoB1nm \ud83d\udd1c Oportunidad de PLATA para el @FCBarcelonaB \n\n\ud83d\udcdc \u00bfQuieres conocer la historia de los seis ascensos anteriores? \ud83d\udc47 https://t.co/IybQIDoCMo \ud83d\udc10 \ud835\udc0f\ud835\udc08\ud835\udc02\ud835\udc07\ud835\udc08\ud835\udc02\ud835\udc07\ud835\udc08\n\nMira todos los goles de Messi en la Liga 2019/20\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/GvutUxXU6j\n\n#OnlyForCulers https://t.co/OHwfJKpBmd \ud83d\ude09 \u00bfQuieres saber como puedes estar presente en el Camp Nou la pr\u00f3xima temporada?\n\ud83d\udcf2 https://t.co/vXmpZzyHVQ\n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f @RakutenSports\n\ud83d\udcf8 #TheBigPicture\n\ud83d\ude4c #StrongerTogether https://t.co/SaYSx9OPjH \ud83d\ude0d Descubre Barcelona con @JuniorFirpo03\n\n\ud83e\udd58\u26be El jugador del Bar\u00e7a visita la monta\u00f1a de Montjuic, donde cocinar\u00e1 una paella y jugar\u00e1 uno de los deportes m\u00e1s populares de Am\u00e9rica\n\n#OnlyForCulers \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\n\ud83d\ude33 @DaniAlvesD2 \ud83d\ude33 https://t.co/vzpujwDom5 \ud83d\udc10\n\n2\u20e31\u20e3 asistencias en @LaLiga \ud83d\udd1d\n\n\ud83c\udfa5 Las repasamos \ud83d\udc47 RT @FCBarcelonaB: \ud83d\udd1dI\u00f1aki Pe\u00f1a, un especialista en aturar penals\n\n\ud83d\udd25 I\u00f1aki Pe\u00f1a ya paraba penaltis con el Bar\u00e7a desde peque\u00f1o\n\n#For\u00e7aBar\u00e7a \ud83d\udc99\u2026 [\ud83c\udfa5 INSIDE VIEW]\n\n\ud83e\udd29 As\u00ed vivimos la gran tanda de penaltis del @FCBarcelonaB \ud83d\udc47 \ud83d\udc5f Nuevo r\u00e9cord para #Messi: \u00a12\u20e31\u20e3 asistencias en @LaLiga en una misma temporada!\n\n\ud83d\udcfd \u00a1Recu\u00e9rdalas todas! \ud83d\udc47 \ud83d\udc99 For\u00e7a Bar\u00e7a \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\ude4c @oppo\n\n\ud83d\udcf2 #OPPOFindX2pro #ShotOnOPPO https://t.co/grsLocQM3R \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\n\ud83e\udd2f #Messi \ud83e\udd2f https://t.co/ca1e7WFrLm RT @FCBarcelonaB: \ud83d\udc99\u2764\ufe0f WHAT A TEAM \u2764\ufe0f\ud83d\udc99\n\n\ud83d\udd25EQUIP\u00c0S \ud83d\udd25\n\n\ud83d\udcaa \u00a1QU\u00c9 EQUIPAZO! \ud83d\udcaa\n\n#For\u00e7aBar\u00e7aB\ud83d\udc99\u2764\ufe0f https://t.co/ifhJBrpC8D RT @FCBarcelonaB: \ud83d\udc99\u2764\ufe0fWE ARE INTO THE FINAAAAAAAAAAAAL \ud83d\udc99\u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udcaaESTEM A LA FINAAAAL \ud83d\udcaa\n\n\ud83d\udcaaVAMOS CULEEEES!!\ud83d\udcaa https://t.co/hssVCLz8mL \ud83d\ude4c SIIIIIIIIII\n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f \u00a1\u00a1A la final!!! \u00a1\u00a1 Bravo @FCBarcelonaB  !!\nhttps://t.co/Deu48P1XuC \ud83d\udcaa A\u00fan queda partido. \u00a1Vamos!\n\ud83d\udcf2 Sigue el partido EN DIRECTO en  Bar\u00e7a TV+ \n\nhttps://t.co/CSC87nWWVK https://t.co/a6IJrQNcgn \ud83d\ude0d @ANSUFATI en @LaLiga \u2728\n\n\u26bd\u26bd\u26bd\u26bd\u26bd\u26bd\u26bd \ud83d\ude4c \u00a1Vamos @FCBarcelonaB!\n\ud83d\udcf2 S\u00edguelo EN DIRECTO: https://t.co/Aza5RytnCX\nhttps://t.co/urI3g7ERJF \ud83d\ude0d Magia y calidad en la Ciudad Deportiva \ud83d\udc4c\n\n\u00a1No te pierdas el v\u00eddeo completo! \ud83c\udfa5\ud83d\udc47 \ud83d\ude0d @ANSUFATI: Un buen debut en @LaLiga\n7 g\u26bdles y 1 asistencia \ud83d\udc5f \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\n\ud83d\udd25 @Dembouz \ud83d\udd25\ud83d\udcaf https://t.co/ueMUsBLfMA LAS FOTOS DE LA TEMPORADA | FEB 22, 2020\n\n\ud83d\udc10 Messi logr\u00f3 un p\u00f3ker ante el Eibar en el Camp Nou, goles que han sido clave para lograr su 7\u00ba Pichichi con 25 goles, r\u00e9cord absoluto en la historia del f\u00fatbol espa\u00f1ol\n\n\ud83d\udc40 Mira todos sus goles de la Liga 2019/20 \nhttps://t.co/GvutUxXU6j https://t.co/y6DA8Mq37r \ud83d\udc99\u2764\ufe0f @DeJongFrenkie21 https://t.co/32ohnaftrn \ud83d\udd0e El partido de la jornada del N\u00e1poles, el pr\u00f3ximo rival del Bar\u00e7a en la @LigadeCampeones https://t.co/A2qoqwYqcn \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\nhttps://t.co/FV37li9Jki \ud83c\udf99 Entrevista exclusiva con\u2026\n\ud83d\udc64 Pedri\n\n\ud83d\udd0a V\u00eddeo completo \u27a1 https://t.co/vnpWqszt0h https://t.co/iOPMS7XYUQ \ud83e\udd14 Elige el mejor gol de julio y gana premios \ud83c\udfc6\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Leo #Messi\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 @AntoGriezmann\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe @LuisSuarez9\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 @kingarturo23 \ud83d\udd25 @mterstegen1 \ud83d\udd25\n\n\u00a1No te lo pierdas! \ud83c\udfa5\ud83d\udc47 \ud83d\ude4c\u2019 Mucho m\u00e1s que un estadio\u2019 portada del \u00faltimo n\u00famero de la revista de la @fundaciofcb \n\ud83d\udc40 Revista completa \ud83d\udc49 https://t.co/KJ3ESGvofg \n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f #MesQueUnClub https://t.co/YYXHuGis9o \ud83d\ude0d Pedri ya habla como #culer\n\ud83c\udf99 \"Toda mi familia ha sido siempre del Bar\u00e7a\" \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\n\ud83e\udd29 Abelardo Fernandez \ud83e\udd29 https://t.co/ZiFhBZ0OUu \ud83d\udd19 21 de julio de 2003\n\nUn d\u00eda como hoy @10Ronaldinho se convert\u00eda en jugador del Bar\u00e7a\n\n\u00a1Leyenda! \ud83d\udc99\u2764 https://t.co/QmoFiDsjIV \ud83d\udca6 @3gerardpique https://t.co/cn5Gppa4gH \ud83c\udf7f Revive los mejores goles de @10Ronaldinho de azulgrana \ud83e\udd19\n\ud83e\udd14 \u00bfTu favorito?\n#OnlyForCulers \ud83d\udd1c \u00a1Este jueves no te pierdas la segunda eliminatoria de ascenso a Segunda A!\n\n@fcbarcelonab \ud83c\udd9a Badajoz.\n\nEn directo, en Bar\u00e7a TV+\n\n#OnlyForCulers \ud83c\udfdf \u00bfQuieres estar presente en la fachada del Camp Nou? \n\n\ud83d\udc4d Sigue las instrucciones: \n1\ufe0f\u20e3 Muestra tus colores azulgranas en una foto  \n2\ufe0f\u20e3 S\u00fabela a esta direcci\u00f3n: https://t.co/vXmpZzyHVQ\n\n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f @RakutenSports\n\ud83d\udcf8 #TheBigPicture\n\ud83d\ude4c #StrongerTogether \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\n\nCon su 7\u00ba Pichichi, Leo #Messi logra un nuevo r\u00e9cord en las principales ligas de Europa \ud83d\ude0d \ud83d\udc55 Pedri\n\ud83d\udd1c\ud83d\udd35\ud83d\udd34\nhttps://t.co/ggyYvceipJ \ud83d\udd19 #OTD 2\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @10Ronaldinho era presentado en el Camp Nou \ud83e\udd19 \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\n\ud83d\ude4c @Eidur22Official \ud83d\ude4c https://t.co/xIjSi4bG3D \ud83c\udf7f Disfruta de todos los goles de #Messi en la Liga 2019/20\nhttps://t.co/DXHjs76Qjs\n#OnlyForCulers\nhttps://t.co/tZnR4mpYm0 \ud83e\udd14 \u00bfQui\u00e9n es? \ud83e\udd14 https://t.co/tB1FvuUTnr \ud83d\udc9b Leo #Messi &amp; @ANSUFATI https://t.co/eeKPgMgtzy \u00a12\u20e35\u20e3 goles que valen un Pichichi! \ud83d\ude0d Toda la informaci\u00f3n y acceso al formulario\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/7MZmXw1D0i RT @FCBarcelonaB: [\u00daLTIMA HORA] \u2757\n\n\ud83d\udcaa @RonaldAraujo939 se incorporar\u00e1 este martes\n\n\u2708El central uruguayo, que estaba en din\u00e1mica de primer eq\u2026 [\u203c \u00daLTIMA HORA] No habr\u00e1 ganador del Bal\u00f3n de Oro en 2020 \u2764\ufe0f\ud83d\udc99 Juega y entra en el sorteo de la camiseta del primer equipo\n\ud83d\ude4c #OnlyForCulers \ud83d\udc4f @RiquiPuig\n\n\ud83c\udf81\ud83c\udf81 Dos asistencias de gol en el #Alav\u00e9sBar\u00e7a \ud83d\udc4c\nhttps://t.co/Nvh77IIzbd Abierto el formulario para solicitar la compensaci\u00f3n de los abonos\nM\u00e1s informaci\u00f3n \ud83d\udc49 https://t.co/Og16HbrBNQ [COMUNICADO M\u00c9DICO]\n\ud83d\udc64 Cl\u00e9ment Lenglet \n\n\ud83d\udd17 Todos los detalles \u27a1 https://t.co/ig6lg4SUyN https://t.co/ekubJ91pbU \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\n\ud83d\udd25\ud83d\udd25 MESSI \ud83d\udd25\ud83d\udd25 https://t.co/4L4k2xQa9n \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \u00a1Pero qu\u00e9 golazo de @konradjr y del @FCBarcelonaB! \ud83d\udcaa\ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/Da0Cgnmazo \ud83d\udc5f\u26bd 2009/10\n\ud83d\udc5f\u26bd 2011/12\n\ud83d\udc5f\u26bd 2012/13\n\ud83d\udc5f\u26bd 2016/17\n\ud83d\udc5f\u26bd 2017/18\n\ud83d\udc5f\u26bd 2018/19\n\ud83d\udc5f\u26bd 2019/20 https://t.co/X2XXPhZ6Fo \ud83e\udd29 HIGHLIGHTS: El primer partido del play-off de ascenso a Segunda A del @FCBarcelonaB https://t.co/kVto12ZFkx \ud83c\udfac HIGHLIGHTS | As\u00ed fue el \u00faltimo partido de la temporada en @LaLiga\n\n\ud83d\udcfd\ud83d\udc47 https://t.co/549IKvc6Si Goleador hist\u00f3rico \ud83d\udc10\n\nLeo #Messi: 7\u20e3 Pichichis lo convierten en el futbolista m\u00e1s laureado de esta distinci\u00f3n. https://t.co/d5kL5OQrPy \u00daNICO E IRREPETIBLE.\n\nLeo #Messi gana el Pichichi 2019/20, su s\u00e9ptimo trofeo, r\u00e9cord en la competici\u00f3n de la @LaLiga. https://t.co/G9hEoJShwR \ud83e\udd2f Gran jugada del @fcbarcelonab que acaba con el gol de Monchu (2-1) en el triunfo del primer partido del Play-off de ascenso a Segunda Divisi\u00f3n A \ud83d\udcaa\ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/aRVS5ckIYK \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Enhorabueeena. \u00a1Seguimos, #culers!\n\nhttps://t.co/pJIm7Qkq7c @FCBarcelonaB \ud83d\udc40 @RiquiPuig  siguiendo el partido de sus compa\u00f1eros. \u00a1Bravo, @FCBarcelonaB! https://t.co/SjzCNUiYQN \u00a1Vamooos @FCBarcelonaB! \n\ud83d\udcaa\ud83d\udd35\ud83d\udd34 FOR\u00c7A BAR\u00c7A\nhttps://t.co/T8lgh7dLxI A partir de las 20:00h, sigue el debut del @FCBarcelonaB  en el Play-off de ascenso a Segunda Divisi\u00f3n A.\n\n\ud83c\udfa5 Partido EN DIRECTO en Bar\u00e7aTV+ (solo disponible fuera de Espa\u00f1a) \ud83d\udc47 \u26bd #Alav\u00e9sBar\u00e7a\n\ud83d\udcdd La cr\u00f3nica https://t.co/5SYVKc3Ejq \"La actitud del equipo y el compromiso es el camino a seguir.\" \ud83d\udc4d Leo #Messi https://t.co/GSoozrlxdK \u23f0 \u00a1Final del partido!\n\u26bd #Alav\u00e9sBar\u00e7a (0-5)\n\ud83d\udc5f Ansu Fati, Luis Su\u00e1rez, N. Semedo, Leo Messi x2 https://t.co/yL0zg7iWAO \ud83d\udd01 Minuto 77. Cambio en el Bar\u00e7a:\n\n\ud83d\udd3c Braithwaite\n\ud83d\udd3d Ansu Fati \n\n#Alav\u00e9sBar\u00e7a https://t.co/YX78ZDS4CM \u26bd \u00a1\u00a1GOOOOOOOL DEL BAR\u00c7A!! \u00a1\u00a1MARCA LEO MESSI!! (0-5, min 75)\n#Alav\u00e9sBar\u00e7a https://t.co/LgCVSB89mj \ud83d\udd01 Minuto 59. Cambio en el Bar\u00e7a:\n\n\ud83d\udd3c F. De Jong\n\ud83d\udd3d Sergio \n\n#Alav\u00e9sBar\u00e7a \u26bd \u00a1\u00a1GOOOOOOOL DE SEMEDO!! \u00a1\u00a1CUARTO GOOL DEL BAR\u00c7A!! (0-4, min 57)\n#Alav\u00e9sBar\u00e7a https://t.co/81uuFeoZ19 \ud83d\udd01 Minuto 50: Entra Semedo en sustituci\u00f3n de Lenglet #Alav\u00e9sBar\u00e7a Minuto 48: Lenglet no puede seguir y se retira del campo #Alav\u00e9sBar\u00e7a \u23f0 \u00a1Empieza la segunda parte!\n\u26bd Alav\u00e9s 0-3 Bar\u00e7a\n\ud83d\udccd Mendizorroza\n#Alav\u00e9sBar\u00e7a https://t.co/X6IkctDiTi \ud83d\udc9b\ud83d\udc55 https://t.co/8B7zQ6OqpR https://t.co/COe1zsChqg \u23f0 \u00a1Final de la primera parte!\n\u26bd Alav\u00e9s 0-3 Bar\u00e7a\n\ud83d\udc5f Ansu Fati, Leo Messi y Luis Su\u00e1rez\n#Alav\u00e9sBar\u00e7a https://t.co/qSXyYtabd1 \u26bd \u00a1\u00a1GOOOOOOOL DE LUIS SU\u00c1REZ!! \u00a1\u00a1TERCER GOOL DEL BAR\u00c7A!! (0-3, min 44)\n#Alav\u00e9sBar\u00e7a https://t.co/VSgD5eZZhK \ud83e\udd29 Leo #Messi &amp; @ANSUFATI https://t.co/1z9K3qjpxG \u26bd \u00a1\u00a1GOOOOOOOL DE LEO MESSI!! \u00a1\u00a1SEGUNDO GOOL DEL BAR\u00c7A!! (0-2, min 34)\n#Alav\u00e9sBar\u00e7a https://t.co/l7ifU1OQSK Minuto 28: Buen pase de Riqui Puig a Luis Su\u00e1rez. El portero Roberto desv\u00eda el bal\u00f3n en el uno contra uno #Alav\u00e9sBar\u00e7a \u26bd \u00a1GOOOOOOOL DE ANSU FATI!! \u00a1\u00a1GOOL DEL BAR\u00c7A!! (0-1, min 24)\n#Alav\u00e9sBar\u00e7a https://t.co/pRrjWvtd5m \ud83d\ude31 Minuto 16: \u00a1Messi al palo! Buena acci\u00f3n individual del jugador argentino que acaba con el tercer disparo a la madera del Bar\u00e7a #Alav\u00e9sBar\u00e7a Minuto 12: \u00a1Vidaaal! \u00a1Disparo del centrocampista chileno al palo! #Alav\u00e9sBar\u00e7a \u203c Minuto 3: \u00a1Disparo de Riqui Puig al travesa\u00f1o! #Alav\u00e9sBar\u00e7a \ud83d\udccd Mendizorroza\n\u23f0 \u00a1Empieza el partido!\n\u26bd #Alav\u00e9sBar\u00e7a \ud83d\udccd Estadio de Mendizorroza\nCumplea\u00f1ero @Neto_Murara https://t.co/3YC3g0K61M \ud83d\udc40 BAR\u00c7A LIVE | #Alav\u00e9sBar\u00e7a \u26bd\ufe0f\n#OnlyForCulers https://t.co/Rhcc31oudo \ud83d\udd35\ud83d\udd34 Banquillo Bar\u00e7a: Ter Stegen, Arnau, N. Semedo, Braithwaite y F. De Jong #Alav\u00e9sBar\u00e7a Ya tenemos la alineaci\u00f3n del #AlavesBar\u00e7a https://t.co/a3gGwWRTqf \ud83d\udccd Vitoria\n\ud83d\ude8c Estadio de Mendizorroza\n#Alav\u00e9sBar\u00e7a https://t.co/yItlQTgPl0 El @FCBarcelonaB debuta este domingo en el Play-off de ascenso a Segunda Divisi\u00f3n A (20:00h CEST)\n\n\ud83c\udfa5 Sigue el partido EN DIRECTO en Bar\u00e7aTV+ (solo disponible fuera de Espa\u00f1a) \ud83d\udc47 \ud83d\udcdd PREVIA \n\u26bd #Alav\u00e9sBar\u00e7a\nhttps://t.co/4TJqoIAwfj \ud83d\udeec Vitoria https://t.co/Ynqt5tuh1D \ud83d\udc99\u2764\ufe0f @SergiRoberto10 \ud83d\udc40 \u26bd MATCHDAY \n\ud83c\udd9a Alav\u00e9s\n\ud83c\udfdf Estadio Mendizorroza\n\ud83c\udfc6 @LaLiga\n\u23f0 5pm CEST  \n\ud83d\udcf2 #Alav\u00e9sBar\u00e7a \ud83d\udeeb BCN\n\ud83d\udd1c #Alav\u00e9sBar\u00e7a https://t.co/jOc9qJmS1G \ud83c\udf82 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud835\udcdf\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udceb\ud835\udcee\u0301\ud835\udcf7\ud835\udcfc, @Neto_Murara!\n\ud83c\udf81 \u00a1Feliz cumplea\u00f1os! \ud83c\udf89 https://t.co/enZ0Gsab4N Puesta a punto para el \u00faltimo partido de @laliga 2019/20, este domingo contra el Alav\u00e9s (17:00h CEST) #AlavesBar\u00e7a https://t.co/DrHjRmQslr \ud83d\ude80 @kingarturo23 \ud83c\udd9a Alav\u00e9s https://t.co/3CS11CILhO \ud83d\udcdd PREVIA | #Alav\u00e9sBar\u00e7a\nhttps://t.co/yqSnXVgMjv Entrenamiento previo al #AlavesBar\u00e7a en la Ciudad Deportiva. https://t.co/PjuvH8YKhb \ud83d\udcfa Sigue el play-off de ascenso a Segunda A del @fcbarcelonab en Bar\u00e7a TV+\n\ud83d\udd1c Este domingo (8pm CEST) Bar\u00e7a B v Valladolid Promesas \n#OnlyForCulers \ud83d\udd0a Seti\u00e9n: \"Hay que acabar con buenas sensaciones\" #Alav\u00e9sBar\u00e7a https://t.co/N4EUM7pI82 [\ud83c\udfa5 EN DIRECTO]\n\n\ud83d\udd0a Sigue la rueda de prensa de @QSetien en la previa del #Alav\u00e9sBar\u00e7a\n\u27a1 https://t.co/bm3WhA3OT4 https://t.co/kEjr4fe7vj \ud83d\udc64 Convocatoria\n\ud83d\udd1c #Alav\u00e9sBar\u00e7a https://t.co/4Q1LUd4BpP El pr\u00f3ximo lunes se abre el formulario para solicitar la compensaci\u00f3n de los abonos\n\nToda la informaci\u00f3n, aqu\u00ed \ud83d\udc47\nhttps://t.co/MCb5RCPon0 [\ud83c\udfa5 EN DIRECTO]\n\n\ud83d\udccd Ciudad Deportiva\n\ud83d\udcaa Sigue el entrenamiento del primer equipo en la previa del #Alav\u00e9sBar\u00e7a\n\ud83d\udc49 https://t.co/YodvdnWL8m https://t.co/dRKwSkmJ6Q \ud83d\udcc5\u23f0 \u00bfCu\u00e1ndo y d\u00f3nde ver el #Alav\u00e9sBar\u00e7a?\n\n\ud83d\udc4d @CocaColaEP_es\n\n[\ud83d\udd17] https://t.co/vx5JRjLVCn https://t.co/lrzb785bQZ Descubrimos a @Jennihermoso, una de las jugadoras referencia del @FCBfemeni.\n\n\ud83c\udfa5 MIRA EL V\u00cdDEO AQU\u00cd: https://t.co/ssAiOvRLcO\n\n\ud83d\udc99\u2764 #OnlyForCulers https://t.co/PVHLWbkCfL Sesi\u00f3n de recuperaci\u00f3n en la Ciudad Deportiva. https://t.co/n8G4XwvtKj \u00a1Bienvenida al Bar\u00e7a, @gio9queiroz!\nhttps://t.co/R9L0zfufFD [\u23f0 CAMBIO DE HORARIO]\n\n\u26bd #Alav\u00e9sBar\u00e7a\n\ud83d\uddd3 Jornada 38\n\u23f0 19/07 - 17h\n\ud83d\udccd Mendizorroza\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/KrccC08URl Enhorabuena al Real Madrid por el t\u00edtulo de Liga 2019/20 \ud83c\udf99 Messi: \"Tenemos que hacer autocr\u00edtica global. Somos el Barcelona y estamos obligados a ganar todos los partidos, sea cual sea\" https://t.co/86UCE7ff7N \ud83d\udccd Final en el Camp Nou\n\n1\u20e3 Bar\u00e7a (Messi)\n2\u20e3 Osasuna (Arnaiz, Roberto Torres) https://t.co/tYOFLqQyEV \u26bd Min 94: GOL del Osasuna. GOL de Roberto Torres (1-2) #Bar\u00e7aOsasuna \ud83d\udd04 \u00daltimos cambios en el Bar\u00e7a:\n\ud83d\udd3a De Jong, Alba\n\ud83d\udd3b Riqui Puig, Junior\n\nEl Osasuna juega con 10 por la expulsi\u00f3n de Enric Gallego https://t.co/hGedv2cTkd \ud83d\udd01 Min 67: Nuevo cambio\n\n\ud83d\udd3a Sergio\n\ud83d\udd3b Rakitic https://t.co/6BRcVZDG0E \u26bd \u00a1\u00a1GOOOOOL DEL BAR\u00c7A!! \u00a1GOOOOL DE #MESSI! \u00a1GOOOOL DE FALTA! (1-1, min 62) #Bar\u00e7aOsasuna https://t.co/ztaTR29ioF \ud83d\udd01 Min 60: Cambios\n\n\ud83d\udd3a Su\u00e1rez, Vidal\n\ud83d\udd3b Braithwaite, Semedo https://t.co/VghfbmM8FB \ud83d\udccd Empieza la segunda mitad en el Camp Nou\n\u26bd #Bar\u00e7aOsasuna (0-1) https://t.co/m8amlrMuLJ \u23f8 Descanso en el Camp Nou\n\n0\u20e3 Bar\u00e7a\n1\u20e3 Osasuna (Arnaiz) https://t.co/iR9jkJQbqZ \u274c Min 22: \u00a1Al larguero #Messi! Por poco no llega el empate del Bar\u00e7a con un lanzamiento de falta del argentino \u26bd Min 15: Gol del Osasuna. Gol de Arnaiz (0-1) #Bar\u00e7aOsasuna \ud83d\udccd \u00a1Empieza el partido en el Camp Nou!\n\u26bd #Bar\u00e7aOsasuna\n\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35 #For\u00e7aBar\u00e7a #Culers \ud83d\udd35\ud83d\udd34 \u00a1Vamos #Culers! https://t.co/YOUDoob1Zq \ud83d\udcaa @mterstegen1 https://t.co/I7wUfEPHnI \ud83d\udcf2 BAR\u00c7A LIVE | #Bar\u00e7aOsasuna \u26bd\n\ud83d\udcaa WARM UP &amp; MATCH CENTER \ud83d\udc40 https://t.co/9R7YIqgPOx \ud83d\udd35\ud83d\udd34 Banquillo Bar\u00e7a: Neto, Arnau Tenas, Sergio, Arthur, Su\u00e1rez, Jordi Alba, F. De Jong , Vidal y R. Araujo #Bar\u00e7aOsasuna \ud83d\udc65 XI\n\u26bd #Bar\u00e7aOsasuna\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/l3CzfxwC8C \ud83c\udf82 \u00a1@5sergiob ya est\u00e1 en el Camp Nou! \ud83c\udf82 \ud83d\udccd Camp Nou \n\n\ud83c\udfdf\ufe0f Todo preparado para el \u00faltimo partido de @LaLiga en nuestro estadio. https://t.co/VKzwQ4v7NK \ud83c\udfe0 Camp Nou \ud83d\udc99\u2764\ufe0f https://t.co/SGH5xWlObY \ud83d\udc40 \u00a1\u00daltimo partido de @laliga en el Camp Nou! \n\ud83d\udcf9 \u00a1A partir de las 8.15pm CEST sigue la previa, el partido, el post partido y los HIGHLIGHTS!\n\n#OnlyForCulers \ud83d\udccb La convocatoria\n\u23f0 Los horarios\n\ud83c\udf99 Las declaraciones\n\ud83d\udcdd La previa\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47 \u23f0\ud83d\udcc5  \u00a1Aqu\u00ed tienes la gu\u00eda para seguir el #Bar\u00e7aOsasuna!\n\n\ud83d\udc4d @CocaColaEP_es\n\nhttps://t.co/AUcaxv7jZY \ud83c\udf82 \u00a1Feliz cumplea\u00f1os, @5sergiob! \ud83c\udf82 https://t.co/H0My4Cd6ba \ud83d\udd1c #Bar\u00e7aOsasuna\n\ud83d\udcdd Los detalles del partido que se jugar\u00e1 en el Camp Nou https://t.co/ivJvJgQJL7 \ud83d\udd25 MATCHDAY \ud83d\udd25\n\ud83c\udd9a Osasuna\n\ud83c\udfdf Camp Nou\n\ud83c\udfc6 @LaLiga\n\u23f0 9pm CEST\n\ud83d\udcf2 #Bar\u00e7aOsasuna https://t.co/gHB1acHCaM \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\ud83e\udd73 Feliz cumplea\u00f1os, @5sergiob \ud83c\udf89 https://t.co/nVr1HOOpI9 Siempre #Messi. \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 https://t.co/WH4gffTGwn \ud83d\udd1c #Bar\u00e7aOsasuna\n\ud83d\udccb Los 2\u20e30\u20e3 de la lista de @QSetien https://t.co/RmhhTmNMQH \ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80 https://t.co/kyOHk9pnDV \ud83d\udc4f Golazo de equipo https://t.co/HGoMDsIQbu \ud83d\ude01 @RiquiPuig https://t.co/1IhY2Fzzlb \ud83d\udde3 @LuisSuarez9\n\ud83c\udfc6 @LigadeCampeones #WallpaperWednesday para tu m\u00f3vil con la nueva equipaci\u00f3n 2020/21 \ud83d\udcf2\ud83d\ude0d https://t.co/YmAsYhUaPT \ud83c\udfae\ud83d\udc40 La experiencia Bar\u00e7a llevada a un nuevo nivel con @officialpes \ud83d\udd25\n\n\ud83d\udd17https://t.co/dZkTZ0LFpM https://t.co/1g4zEXCqPq Control \ud83d\udc4c\n\ud83e\udd4b @SergiRoberto10 https://t.co/FyzFdDVhDe Los jugadores @DeJongFrenkie21 y @arthurhromelo reciben el alta y podr\u00e1n jugar el #Bar\u00e7aOsasuna \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/GazE7v9Q9b \ud83c\udf99 @QSetien: \"De Jong ya tiene pr\u00e1cticamente olvidada su lesi\u00f3n. Decidiremos si juega de inicio o no, pero ya est\u00e1 listo para tener minutos\"\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/cDvv8QsPcC https://t.co/8al28Meur0 \ud83d\udd1c #Bar\u00e7aOsasuna\n\ud83c\udf99 @QSetien: \"Nuestra obligaci\u00f3n es exigirnos al m\u00e1ximo\u201d\n\n\ud83d\udd17 EN DIRECTO: https://t.co/dR9rBHewOI https://t.co/5SZy37Wa3N \ud83d\udc65 CONVOCATORIA\n\u26bd #Bar\u00e7aOsasuna\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/3MpVTi1mWS \ud83d\udd0a @LuisSuarez9 repasa la actualidad azulgrana en @sport y @mundodeportivo\nhttps://t.co/ac7o3fZ03P \ud83d\udce1 EN DIRECTO\n\u25b6 https://t.co/dR9rBHewOI\n#OnlyForCulers\n\n\ud83d\udccd Ciudad Deportiva\n\u26bd Entrenamiento previo al #Bar\u00e7aOsasuna https://t.co/J8QuZAhzdW \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\ud83c\udfaf Santi Ezquerro \ud83e\udd45 https://t.co/Xyg9mCbG6j \u23f0\ud83d\udcc5  \u00bfCu\u00e1ndo y d\u00f3nde ver el #Bar\u00e7aOsasuna?\n\n\ud83d\udc4d @CocacolaEP_es\n[\ud83d\udd17] https://t.co/ySdRzDXnF3 https://t.co/GZLgJsjKVk \ud83d\udc40\ud83d\udc55 \nNueva equipaci\u00f3n YA DISPONIBLE \u2b07\ufe0f \ud83d\udc55 \ud83c\udfa5 BEHIND THE SCENES\n\ud83d\udc40 As\u00ed fue el rodaje de la nueva equipaci\u00f3n\n#OnlyForCuler https://t.co/JshKkv5ZSq \ud83d\udd1c Pr\u00f3ximo partido: #Bar\u00e7aOsasuna\n\ud83d\uddfa\u23f0 La gu\u00eda para seguir el encuentro \n\nhttps://t.co/B3ysR0Mgf5 \u26bd\ufe0f\n\n\ud83d\udc68\n\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 @DeJongFrenkie21 \n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f #OnlyForCulers https://t.co/uQQaiCRCOi \ud83d\udccd Ciudad Deportiva\n\ud83d\udcaa @Dembouz \ud83c\udf81 @5sergiob \ud83d\udc40 https://t.co/zATqHTeLt6 \ud83d\udcf8 Sesi\u00f3n de fotos 2020/21 \ud83d\udcf8 https://t.co/z1Ux5qWrvQ \ud83d\udc40 As\u00ed descubri\u00f3 @AntoGriezmann la camiseta de la pr\u00f3xima temporada \ud83c\udf81\n #OnlyForCulers https://t.co/aaaiqFye8t \ud83d\udc99\u2764\ufe0f #OnlyForCulers \ud83d\udcf8 \ud83d\udc40 https://t.co/jkQVDtsAG0 \ud83d\udc10 Leo Messi \ud83d\ude4c La equipaci\u00f3n de la temporada 2020/21\n\ud83d\ude0d #OnlyForCulers https://t.co/slQdl378FG \ud83d\udd19 #OTD \n\ud83d\udccd Camp Nou\n\nSe cumple 1\u20e3 a\u00f1o de la presentaci\u00f3n de @AntoGriezmann como jugador del Bar\u00e7a \ud83d\udd35\ud83d\udd34 \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\ud83d\udc4f @Munirhaddadi https://t.co/tx3KfLcduv \ud83d\udccd Camp Nou\n\ud83d\udc10 Leo #Messi\n\ud83d\udd1c Bar\u00e7aOsasuna\n\ud83d\ude4c@oppo \n\ud83d\udcf2 #OPPOFindX2 #ShotOnOPPO https://t.co/0WFE1r9y3n \u23e9 @LaLiga 2020/21\nBar\u00e7a \ud83c\udd9a @Cadiz_CF \n\nhttps://t.co/kZdKNzrL61 Hoy hace 2\ufe0f\u20e3 a\u00f1os, @clement_lenglet fue presentado como jugador del Bar\u00e7a \ud83d\udc99\u2764\ufe0f https://t.co/eiNpWQC6Jy \ud83d\udd0a @jmbartomeu repasa la actualidad azulgrana en @tv3cat\n \nhttps://t.co/QFVmqXUwY4 \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\ud83d\ude80 Rocketic = @ivanrakitic https://t.co/d5nmQGAu1T \ud83d\udc40 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 2\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 remates\n8\ufe0f\u20e3 goles\n1\ufe0f\u20e3 @kingarturo23 \ud83d\udcaa https://t.co/UEsj5Vnyud \ud83d\udc40\u26bd @mterstegen1 https://t.co/08J0TrgZ5c \ud83d\udd1d @kingarturo23 \u26bd\n\nEl jugador con m\u00e1s efectividad goleadora de @LaLiga \ud83d\udca5 \ud83d\udccb Semana con 4\u20e3 entrenamientos y los 2\u20e3 \u00faltimos partidos de @LaLiga \ud83d\udc47\nhttps://t.co/mUA14hhsWH [\u2757\u00daLTIMA HORA] Las pruebas realizadas esta ma\u00f1ana han mostrado que Antoine Griezmann tiene una lesi\u00f3n muscular en el cu\u00e1driceps de la pierna derecha. Es baja y la evoluci\u00f3n marcar\u00e1 su disponibilidad. https://t.co/s7Gkbkq3sP \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe @LuisSuarez9 \ud83c\udd91 https://t.co/Ce3bWtWGLF \ud83d\udc10\ud83d\udd1d\nhttps://t.co/lhBOfEluYd \ud83d\udcfd HIGHLIGHTS\n\u26bd #ValladolidBar\u00e7a\n\nNo te pierdas las acciones m\u00e1s destacadas del partido \ud83d\udcdd CR\u00d3NICA\n\u26bd #ValladolidBar\u00e7a\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\nhttps://t.co/XtWw9IG75B \ud83d\udc4a @mterstegen1 \ud83d\udc4a https://t.co/w2sskiVeD1 [PR\u00d3XIMO PARTIDO]:\n\n\u26bd #Bar\u00e7aOsasuna\n\ud83d\udcc5 Jueves 16 de julio\n\u23f0 21:00h CEST\n\ud83c\udfdf Camp Nou\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 FOR\u00c7A BAR\u00c7A! https://t.co/OOir0pD5FV \ud83d\udc51 @kingarturo23\nAntes \u27a1 Despu\u00e9s https://t.co/AA7oQnnmpo Suma y sigue. #Messi iguala el r\u00e9cord de Xavi con 2\u20e30\u20e3 asistencias en una temporada de @LaLiga. https://t.co/tD979ePOex \ud83d\udd0a @kingarturo23 \n\nSigue el postpartido del #ValladolidBar\u00e7a en Bar\u00e7aTV+: https://t.co/dR9rBHewOI\n\n#OnlyForCulers https://t.co/JFcIY4v1VG \u23f0 \u00a1Final del partido!\n\u26bd #ValladolidBar\u00e7a (0-1)\n\ud83d\udc5f Vidal\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/iZheJWZMMF \ud83d\udd03 Minuto 73.  Cambio en el Bar\u00e7a:\n\n\ud83d\udd3c Junior  \n\ud83d\udd3d Sergio\n\n#ValladolidBar\u00e7a https://t.co/awLAMKmSnV \ud83d\udcaa Minuto 61: \u00a1Ter Stegen! Gran parada del portero alem\u00e1n a mano cambiada al remate de Enes \u00dcnal #ValladolidBar\u00e7a \ud83d\udd03 Minuto 57. Doble cambio en el Bar\u00e7a:\n\n\ud83d\udd3c Araujo y Rakitic \n\ud83d\udd3d Lenglet y Riqui Puig\n\n#ValladolidBar\u00e7a https://t.co/491DzAlNKt \u23f0 \u00a1Empieza la segunda parte!\n\u26bd Valladolid 0-1 Bar\u00e7a\n\ud83d\udce2 \u00a1Vamos, Bar\u00e7a! \n#ValladolidBar\u00e7a https://t.co/8Q84WhKmB6 \ud83d\udd01 Cambio en el descanso:\n\n\ud83d\udd3c Luis Su\u00e1rez\n\ud83d\udd3d Griezmann \n\n#ValladolidBar\u00e7a \u23f0 \u00a1Final de la primera parte!\n\u26bd Valladolid 0-1 Bar\u00e7a\n\ud83d\udc5f Vidal\n#ValladolidBar\u00e7a https://t.co/41NJeOUMAI \ud83d\ude31 Minuto 42: \u00a1Messssiiiii! Buena jugada azulgrana que acaba con el disparo de Messi, pero desv\u00eda Moyano #ValladolidBar\u00e7a https://t.co/leZtOhnLz2 Minuto 36: Buena llegada del Valladolid que detiene Ter Stegen en el uno contra uno \ud83d\udcaa #ValladolidBar\u00e7a \u2757 Minuto 28: Buen centro de Riqui Puig que no llega a Griezmann por poco #ValladolidBar\u00e7a https://t.co/6KCRRCPFgt \ud83d\ude09 La historia se repite  \n\ud83c\udd70\ufe0f #Messi \u27a1\ufe0f @kingarturo23 \u26bd\ufe0fhttps://t.co/Hlg3JzZo2V \u26bd \u00a1GOOOOOOOL DEL BAR\u00c7A! \u00a1MARCA ARTURO VIDAAAAL! (0-1, min 15) #ValadolidBar\u00e7a https://t.co/uIcy2yMqcK \ud83d\udcaa \u00a1Empieza el partido!\n\u26bd Valladolid \ud83c\udd9a Bar\u00e7a\n\u00a1Vamos, Bar\u00e7a! \ud83d\udd35\ud83d\udd34\n #ValladolidBar\u00e7a \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 kingarturo23 \ud83d\udcaa \ud83d\udea8 BAR\u00c7A LIVE | #ValladolidBar\u00e7a\n\ud83c\udf7f WARM UP SHOW &amp; MATCH CENTER\n\ud83d\ude4c Despu\u00e9s del partido vive el an\u00e1lisis y los mejores momentos del encuentro en Bar\u00e7a TV +\n#OnlyForCulers https://t.co/3CN2sIHUw8 \ud83d\udd35\ud83d\udd34 Banquillo Bar\u00e7a: Neto, Arnau, Rakitic, Su\u00e1rez, Braithwaite, Junior y Araujo #ValladolidBar\u00e7a La alineaci\u00f3n para el #ValladolidBar\u00e7a\n\nhttps://t.co/eSIXv4b0hf \ud83d\udd1c #ValladolidBar\u00e7a \n\ud83d\ude8c Jos\u00e9 Zorrilla\n\ud83d\udcaa \u00a1Vamos! https://t.co/j2RMNuAwSv \u23f0\ud83c\udf0d #ValladolidBar\u00e7a https://t.co/QWPh6duQbB \u23f0 \u00a1Quedan 3 horas para el #ValladolidBar\u00e7a! \n\ud83d\udc40 Os dejamos la programaci\u00f3n para hoy: \n\ud83d\udd25 6.45pm CEST \u2013 Warm Up Show \n\u2757 7.30 pm CEST \u2013 Match Center, HIGHLIGHTS EN EXCLUSIVA y las reacciones del partido\n\n#OnlyForCulers El gol n\u00famero 7\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 de Leo #Messi \ud83d\ude0d https://t.co/tZnR4mpYm0 \ud83d\udcdd PREVIA\n\u26bd #ValladolidBar\u00e7a\nhttps://t.co/p8ZtldlER3 \ud83d\udc4b Valladolid\n\u2705 Hotel check-in https://t.co/5DZNYqEu1i \ud83c\udd70\ufe0f Leo Messi \u27a1\ufe0f @kingarturo23 \u26bd\ufe0f\n#ValladolidBar\u00e7a https://t.co/OB4zrtvJgA \ud83d\udc40 @luissuarez9 \ud83e\udd64 \u2708\ufe0f BCN \u27a1\ufe0f VLL https://t.co/SYIoVlmCMI \ud83d\udd25 MATCHDAY!\n\ud83c\udd9a Valladolid\n\ud83c\udfdf Jos\u00e9 Zorrilla\n\ud83c\udfc6 @LaLiga\n\u23f0 19:30H CEST \n\ud83d\udcf2 #ValladolidBar\u00e7a\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\n\ud83d\ude80 Boudewijn Zenden \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 https://t.co/ASAnroGuaI \ud83d\udcc5\u23f0 \u00bfCu\u00e1ndo y d\u00f3nde ver el #ValladolidBar\u00e7a?\n\n[\ud83d\udd17] https://t.co/qZb1HnhhZK https://t.co/AhvfdGpxKk \ud83d\ude03\ud83d\udd1d https://t.co/87XgurG6lB \ud83e\udd81\ud83d\udca5 https://t.co/XqEBngKRpN \ud83d\udcfa\ud83c\udf0d #ValladolidBar\u00e7a\nhttps://t.co/eUbHOnQazh \u23f0 HORARIOS CONFIRMADOS \n\ud83c\udfc6 @LaLiga \n\n\ud83d\udcc5 Jornada 37\n\u26bd Bar\u00e7a \ud83c\udd9a Osasuna\n\n\ud83d\udcc5 Jornada 38\n\u26bd Alav\u00e9s \ud83c\udd9a Bar\u00e7a\nhttps://t.co/2vNYiXUhMg \u2705 Fechas confirmadas para los partidos de @LigadeCampeones https://t.co/jHVYYyEamO \ud83d\udcda La UPC School y el FC Barcelona, a trav\u00e9s del @BarcaInnoHub, presentan un nuevo postgrado en Sports Analytics\n\n\ud83d\udd17 Todos los detalles: https://t.co/EiRPygJbMR \ud83c\udfc0 \u00a1Bienvenido al Bar\u00e7a, @Nick_Calathes15! \ud83d\udcaa\ud83d\udd35\ud83d\udd34\n\nhttps://t.co/j0CelKeGqM \ud83c\udf99 Guillermo Amor, sobre el sorteo de la @LigadeCampeones: \"Primero tenemos que ganar al N\u00e1poles y luego ya pensaremos en el resto. Pero es cierto que el camino ser\u00e1 dif\u00edcil\" https://t.co/2cBjdYjXXs \ud83c\udf99 @QSetien: \"@AntoGriezmann es un jugador extraordinario\" \n\n\ud83d\udd17 EN DIRECTO: https://t.co/dR9rBHewOI https://t.co/zKpJPSiPMt \ud83c\udf99 @QSetien: \"Hemos preferido no asumir riesgos con @DeJongFrenkie21\"\n\n\ud83d\udd17 EN DIRECTO: https://t.co/dR9rBHewOI https://t.co/PB4PQeF35J \ud83c\udf99 @QSetien habla sobre la preparaci\u00f3n para el retorno de la @LigadeCampeones  \n\n\ud83d\udd17 EN DIRECTO: https://t.co/dR9rBHewOI https://t.co/dK1DNoOmg0 \ud83c\udf99 @QSetien: \u201cCuando llegue el momento, lo importante ser\u00e1 centrarnos en el #Bar\u00e7aNapoli\u201d\n\n\ud83d\udd17 EN DIRECTO: https://t.co/dR9rBHewOI https://t.co/wk40YILR9q [PARTE M\u00c9DICO]\n@JuniorFirpo03 ha recibido el alta m\u00e9dica, mientras que @arthurhromelo ser\u00e1 baja para el #ValladolidBar\u00e7a https://t.co/cUXfI6wR0N \ud83d\udc65 CONVOCATORIA \n\u2708\ufe0f #ValladolidBar\u00e7a\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/Zn0MCZG5kj @LigadeCampeones \ud83d\udd0e Toda la informaci\u00f3n sobre el sorteo de la @LigadeCampeones \ud83d\udc47 https://t.co/XutC1cMhaF \u2757 \u00a1As\u00ed queda el cuadro de la @LigadeCampeones!\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/ellot65TBY \ud83d\udc40 \u00a1Sigue el sorteo de la @LigadeCampeones en directo!\n\ud83d\udcfa https://t.co/bkA2u3XY3t https://t.co/YnqM08jyur \ud83d\ude4c @ChampionsLeague \ud83d\ude4c\n\nA partir de las 12:00h, sigue el sorteo #UCLdraw en Bar\u00e7aTV+: https://t.co/dR9rBHewOI\n\n#OnlyForCulers https://t.co/IydT04XlNs \ud83d\udce1 EN DIRECTO\n\u25b6 https://t.co/dR9rBHewOI\n#OnlyForCulers\n\n\ud83d\udccd Ciudad Deportiva\n\u26bd Entrenamiento previo al #ValladolidBar\u00e7a https://t.co/c8xGfMVP6L \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\ud83e\udd2f Messi \ud83c\udd9a Sevilla https://t.co/OTxh3Yu5G1 \ud83d\udc40\ud83d\udc10 https://t.co/Y3sBcveWle Leo #Messi &amp; @LuisSuarez9 https://t.co/D5gNs2jQCL \ud83d\udd1c @LigadeCampeones \n\ud83c\udfa5 Mientras esperamos, aqu\u00ed te dejamos estos goles \ud83e\udd29\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/9lFE6HoZAv https://t.co/cqb0xVXfrW \ud83e\udd1d\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 https://t.co/IGDh1CE6l8 \u2757\u2757\u2757 El Camp Nou, escenario de la vuelta de los octavos de final de la @LigadeCampeones https://t.co/GEG1VuQ3sS \ud83c\udfa5 INSIDE VIEW | #Bar\u00e7aEspanyol\n\nLa victoria azulgrana en el derbi, desde dentro \ud83d\udc40 RT @FCBbasket: \ud83c\udfc0\ud83c\udf99 Entrevista con Saras Jasikevicius: \"Quiero crear una familia dentro del vestuario\"\n\n\ud83d\udc49 Programa completo en Bar\u00e7aTV+: http\u2026 Sesi\u00f3n de recuperaci\u00f3n en la Ciudad Deportiva. Pr\u00f3ximo partido: #ValladolidBar\u00e7a (s\u00e1bado, 19:30h CEST) https://t.co/lXx9ZMLpuM \u00a1Seguimos! \ud83d\udcaa\ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/6sBzLSjnlS RT @FCBbasket: \ud83d\udd25 Principio de acuerdo con @Nick_Calathes15 para las tres pr\u00f3ximas temporadas, hasta el 30 de junio de 2023\n\n\ud83e\udd1d El base ser\u00e1\u2026 Buenos d\u00edas, #Culers \ud83d\ude01 https://t.co/Z1YdBcoU0m \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n1\ufe0f\u20e3 El primer gol de @thomasvermaelen https://t.co/88CycxfBwl \ud83d\udc40\u26bd https://t.co/ZRs7penSv8 1\u20e3 #Messi\n2\u20e3 C\u00e9sar\n3\u20e3 @LuisSuarez9 \n\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe \u00a1Tercer m\u00e1ximo goleador de la historia! https://t.co/HA63nocM98 \ud83d\udcdd CR\u00d3NICA | #Bar\u00e7aEspanyol (1-0)\nAs\u00ed ha sido el triunfo en el derbi \ud83d\udd34\ud83d\udd35\n\nhttps://t.co/HtQWhkQ7Vj \ud83d\udc40 \u00a1Ya puedes ver los highlights del #Bar\u00e7aEspanyol!\n\n#OnlyForCulers \ud83d\udd1d \u00a1Las mejores fotos del derbi! \ud83d\udcf7\n\ud83d\udd25 #fbsforex\n\ud83d\udc4c @FBS_news https://t.co/VpXjvmVrr5 \ud83e\uddf1 Nuestro muro, @mterstegen1 \ud83d\udd25 \ud83d\udde3 @LuisSuarez9: \"Feliz por entrar en la historia de este maravilloso club\"\n\n\ud83d\udccc El uruguayo se convierte en el tercer m\u00e1ximo goleador de la historia del Bar\u00e7a https://t.co/0D2qUrOZuP \ud83d\udccd FINAAL\n\u26bd #Bar\u00e7aEspanyol\n\u21aa \ud83d\udc5f @LuisSuarez9 \n\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/FqFh2VAvyW \ud83d\udd04 Min 91: \u00daltimo cambio en el Bar\u00e7a:\n\n\ud83d\udd3a @RonaldAraujo939 \n\ud83d\udd3b @ivanrakitic https://t.co/b1PSezJOg2 \ud83d\udd04 Min 82: Nuevo cambio: \n\n\ud83d\udd3a @MartinBraith \n\ud83d\udd3b @LuisSuarez9 https://t.co/HYa8L9z5wO \ud83d\udd04 \u00a1Cambio!\n\n\ud83d\udd3a @kingarturo23 \n\ud83d\udd3b @AntoGriezmann \ud83d\ude31 \u00a1Madre m\u00eda, #Messi! \u00a1Qu\u00e9 poco ha faltado! Parad\u00f3n de Diego L\u00f3pez https://t.co/dvXWqWnynO \ud83d\udd1d \ud83d\udd25 @LuisSuarez9 supera a Kubala con 195 goles como tercer m\u00e1ximo goleador de la historia del Bar\u00e7a \ud83d\udd35\ud83d\udd34 \n\u26bd Felicidades!!!!! \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe https://t.co/a0i88xxCI3 \u26bd \u00a1\u00a1GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DEL BAR\u00c7A!! \u00a1GOOOOOOOOOOOOOL DE @LuisSuarez9! (1-0, min 56) \n\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35 Som-hi, #culers!! https://t.co/yKNZkcWg6j \ud83d\udd34 Min 53: \u00a1Y ahora roja para Pol Lozano! 10 \ud83c\udd9a 10 \ud83d\udd34 Min 50: Roja para Ansu Fati \ud83d\udccd \u00a1En marcha la segunda mitad en el Camp Nou!\n\n\ud83d\udd04 I primer cambio:\n\ud83d\udd3a @ANSUFATI \n\ud83d\udd3b @_nelsonsemedo_ https://t.co/p9d4CHh1eq \u23f8 \u00a1Descanso en el Camp Nou!\n\n0\u20e3 Bar\u00e7a\n0\u20e3 Espanyol\n\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35 Som-hi, #Culers! https://t.co/riRkcfVHGD \u2757 Min 26: \u00a1@LuisSuarez9, a punto de hacer el primer gol! Som-hii!! \ud83d\udc4f https://t.co/oEcfANqpK7 \u2757 \u00a1Qu\u00e9 parada de @mterstegen1! \u26d4 \ud83d\udccd \u00a1Eeeeempieza el derbi!\n\u26bd #Bar\u00e7aEspanyol\n\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35 Som-hi, #culers! \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 French connection \ud83d\udd25 Empieza el calentamiento \ud83c\udfc3 https://t.co/SDNQIPpSTd \ud83d\udea8 BAR\u00c7A LIVE | #Bar\u00e7aEspanyol\nWARM UP SHOW &amp; MATCH CENTER\nY una vez finalice el derbi podr\u00e1s ver en Bar\u00e7a TV+ el resumen del partido, el an\u00e1lisis y las reacciones\n\n#OnlyForCulers\n https://t.co/YNvOcM9Im9 \ud83d\udd35\ud83d\udd34 Banquillo: Neto, I\u00f1aki Pe\u00f1a, Arthur, Braithwaite, Vidal, Riqui Puig, Collado, Ansu Fati, Araujo, Morer, Monchu y Cuenca\n\n#Bar\u00e7aEspanyol \ud83d\udc65 Los 11 elegidos para el #Bar\u00e7aEspanyol\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/6jJiFndN2m \ud83d\udccd Camp Nou\n\ud83d\ude0d \u00a1Todo preparado para el derbi! https://t.co/l7UZAxXGNQ \ud83d\udccc MEN\u00da DE HOY PARA EL #BAR\u00c7AESPANYOL\n9.15pm CEST \u2013 Warm Up Show desde el Camp Nou\n10 pm CEST \u2013 Match Center, resumen del derbi y las reacciones de los progaonistas\n\n#OnlyForCulers \ud83d\udccb Convocatoria\n\u23f0 Horarios internacionales\n\ud83c\udf99 Declaraciones\n\ud83d\udcca Estad\u00edsticas\n\n\ud83d\udd17 \u00a1No te pierdas la informaci\u00f3n del derbi! \u231b \u00a1Quedan 5\u20e3 horas para el derbi!\n\ud83d\udd0e Te dejamos la gu\u00eda r\u00e1pida para seguir el #Bar\u00e7aEspanyol https://t.co/QMsHbRFrVU \ud83e\udd14 \u00bfSabes el n\u00famero de goles que ha marcado #Messi contra el Espanyol?\n\n\ud83d\udd0e LA RESPUESTA \ud83d\udc47 https://t.co/snDB8zmqyl \ud83d\udd35\ud83d\udd34 TOTS UNITS FEM FOR\u00c7A\n\nEl mural dise\u00f1ado por @CulesRetweet ha sido el escogido por vosotros en la app de @socios y ahora forma parte de nuestro vestuario.\n\nPara participar en m\u00e1s encuestas:\n\ud83d\udcf1https://t.co/K888b0dHm5 \n\n$BAR \u26a1 $CHZ https://t.co/82iVvcTMGG \ud83d\ude0d Camp Nou \ud83c\udfe0 https://t.co/jzK6QHG34J \ud835\udcde\ud835\udcf1 \ud835\udcf6\ud835\udcf8\ud835\udcf7 \ud835\udced\ud835\udcf2\ud835\udcee\ud835\udcfe, @AntoGriezmann! https://t.co/Wh1qeY6GHt \ud83d\udd1c #Bar\u00e7aEspanyol\n\ud83d\udcdd Lo que debes saber sobre el derbi \ud83d\udc47https://t.co/QRfowUtB2E \ud83d\udd25 \u00a1D\u00cdA DE DERBI! \ud83d\udd25\n\ud83c\udd9a RCD Espanyol\n\ud83c\udfdf Camp Nou\n\ud83c\udfc6 @LaLiga\n\u23f0 10pm CEST\n\ud83d\udcf2 #Bar\u00e7aEspanyol\n\u00a1Vamos #culers! \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\ud83e\udd81 @setoo9 https://t.co/YKfyCsRgip \u26bd #Messi\n\u231b #Bar\u00e7aEspanyol https://t.co/K4G7mZufOA \ud83d\udd1c #Bar\u00e7aEspanyol\n\ud83d\udcc5\ud83d\udcfa\ud83d\udcf2 \u00bfCu\u00e1ndo y d\u00f3nde seguirlo?\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/hORYS9qdyj https://t.co/EypX1lfgnV \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 https://t.co/ST1fFeHDrD RT @BarcaAcademy: \ud83d\udc99\u2764 Los jugadores de la #Bar\u00e7aAcademyPRONY @BarcaAcademyNY y de la #Bar\u00e7aAcademyPROMiami entrevistar\u00e1n este mi\u00e9rcoles (11A\u2026 \u00daltimo entrenamiento antes del derbi de este mi\u00e9rcoles \ud83d\udc4a \u00a1Vamos, #culers! https://t.co/MJHSjU6IO8 \ud83d\udd1c \u00a1Todo listo para el derbi! #Bar\u00e7aEspanyol https://t.co/M8YELaJYty \u26bd\ud83d\udd25 Y el mejor gol del mes de junio es para...\ud83e\udd41\n\ud83d\udd2b @LuisSuarez9 \ud83d\udd2b\n\ud83d\udd1d @fbs_news \ud83d\uddd2 Comunicado del FC Barcelona \n\ud83d\udd17 https://t.co/H2WbsKENRj https://t.co/EBVYI3UfGU \ud83c\udf0d La gu\u00eda del #Bar\u00e7aEspanyol\n\n\ud83d\udcc5\ud83d\udcfa\ud83d\udcf2  \ud83d\udc47 https://t.co/lCDxyxbDOQ \ud83d\udde3 El presidente @jmbartomeu repasa la actualidad deportiva e institucional en @CatalunyaRadio y @rac1 https://t.co/jTPfXLoex5 \ud83d\udde3 @QSetien sobre @ANSUFATI: https://t.co/2cZaRnh1zz \ud83d\udde3 @QSetien: \"Tenemos que ganar todos los partidos, y ver una progresi\u00f3n en el equipo\"\n\n\ud83d\udd1c #Bar\u00e7aEspanyol\n\n\ud83d\udce1 EN DIRECTO: https://t.co/dR9rBHewOI https://t.co/ZvmiN824AF \ud83d\udde3 @QSetien: \"La importancia del derbi para los jugadores es enorme. Ser\u00e1 un partido lleno de emoci\u00f3n\"\n\n\ud83d\udce1 Sigue en directo la rueda de prensa del t\u00e9cnico azulgrana previa al #Bar\u00e7aEspanyol: https://t.co/dR9rBHewOI\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/Kr2xGB2XmI \u2757  [COMUNICADO M\u00c9DICO]\n\n@JuniorFirpo03, con molestias en la cadera derecha\n\n\ud83d\udd17 Todos los detalles: https://t.co/3KBHtHy7Xl https://t.co/I8OF36lwaU \ud83d\udccb \u00a1Los convocados para el derbi de ma\u00f1ana!\n\n\u26bd #Bar\u00e7aEspanyol https://t.co/IQA9NVEjj3 \ud83d\udce1 EN DIRECTO\n\u25b6\ufe0f https://t.co/dR9rBHewOI\n#OnlyForCulers\n\n\ud83d\udccd Ciudad Deportiva\n\u26bd Entrenamiento previo al #Bar\u00e7aEspanyol https://t.co/Y1MhyGrxBo \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\ud83d\udc4c El primer gol de Afellay \ud83d\udc4f https://t.co/XZQGiOPC8r 1\ufe0f\u20e39\ufe0f\u20e34\ufe0f\u20e3 https://t.co/ZyrTok74l6 \u26bd \u00bfCu\u00e1les son los m\u00e1ximos goleadores del Bar\u00e7a? \n\n1\u20e3 ...\n2\u20e3 ...\n3\u20e3 y 4\u20e3: @LuisSuarez9 y Kubala\n5\u20e3 ... \n6\u20e3 ... \n7\u20e3 ...\n8\u20e3 ...\n9\u20e3 ...\n\ud83d\udd1f Mariano Mart\u00edn @PwC \ud83d\udccb Consulta todas las decisiones tomadas por la Junta Directiva tras el informe de auditor\u00eda encargado a la firma Price Waterhouse Coopers \n\n\ud83d\udd17 https://t.co/0zt4LDc4t0 https://t.co/VD0aE3n6XE @PwC Que los trabajos efectivamente realizados por las empresas proveedoras son incompletos, de acuerdo con el encargo y los servicios contratados @PwC Que, aunque en el contexto de la formalizaci\u00f3n y renovaci\u00f3n de los contratos, no se cumplieron con los protocolos de aprobaci\u00f3n internos del Club, este proyecto hab\u00eda sido informado formalmente, en diversas ocasiones, a la Junta Directiva @PwC Tambi\u00e9n se concluye que el valor de los servicios objeto del proyecto contratado estaban dentro de un rango de precio de mercado Las conclusiones del informe de auditor\u00eda de la firma @PwC son que, en la contrataci\u00f3n por parte del Club de diversos servicios relativos a la monitorizaci\u00f3n y an\u00e1lisis de redes, no se encarg\u00f3 ninguna campa\u00f1a difamatoria contra nadie, y que no existi\u00f3 conducta corrupta alguna \ud83d\udce1 EN DIRECTO\n\u25b6  https://t.co/dR9rBHewOI \n\nComparecencia de Josep Vives y Roman Gomez Ponti para explicar el an\u00e1lisis de la Junta sobre el informe de auditor\u00eda encargado a la firma Price Waterhouse Coopers https://t.co/eaEjZSMMFY \ud83d\udea8 \u00a1\u00daltimo d\u00eda para votar el mejor gol del mes de junio! \ud83d\udea8\n\nLos candidatos son...\n@JordiAlba\n@ANSUFATI\n@ivanrakitic\n@LuisSuarez9 \ud83c\udf81 19 asistencias, 19 regalos de gol \u26bd\n\ud83d\udc10 #Messi, \u00a1el rey de @LaLiga! \ud83d\udd1d@AntoGriezmann = Golazo de videojuego \ud83c\udf7f\n\ud83d\udc4c Cr\u00e9dito: @id7kun\n\ud83d\udcf2 @officialpes https://t.co/69ljZW9u02 \ud83d\udccd Ciudad Deportiva \n\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f @SergiRoberto10 y @JordiAlba https://t.co/X2fW8akI5w El @BarcaInnoHub y @Pixellotltd desarrollar\u00e1n sistemas de grabaci\u00f3n automatizada de entrenamientos y partidos RT @FCBbasket: BEN TORNAT, SARAS!\nSegueix en directe la roda de premsa de presentaci\u00f3 de Saras Jasikevicius\n\n\u00a1EN DIRECTO! La rueda de prens\u2026 \u26bd Los 9\u20e30\u20e30\u20e30\u20e3 goles del Bar\u00e7a, desglosados \n\n\ud83d\udd17 https://t.co/3h1mRHncrc https://t.co/Ly3idWnwVl \ud83d\udcc5 Consulta la agenda de la semana \ud83d\udc47 https://t.co/rQjkyBbEts \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\nEl bal\u00f3n siempre al \ud83d\udd1f https://t.co/XBQ5YyE8Zw \ud83d\udd0a @3gerardpique: \"Pelearemos hasta el final\" \ud83d\udcaa https://t.co/yK8GEb2t3f \ud83d\udc10 Asistencias de #Messi en @LaLiga\n05-06 2\ufe0f\u20e3\n06-07 2\ufe0f\u20e3\n07-08 1\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\n08-09 1\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3\n09-10 1\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3\n10-11 1\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\n11-12 1\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e3\n12-13 1\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\n13-14 1\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3\n14-15 1\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\n15-16 1\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e3\n16-17 9\ufe0f\u20e3\n17-18 1\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\n18-19 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\n19-20 1\ufe0f\u20e39\ufe0f\u20e3 \ud83d\udd1d 1\u20e39\u20e34\u20e3 goles de Kubala\n1\u20e39\u20e34\u20e3 goles de @LuisSuarez9\n\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe \u00a1El uruguayo, tercer m\u00e1ximo goleador de la historia del Bar\u00e7a! \ud83d\udc4f 1\ufe0f\u20e39\ufe0f\u20e34\ufe0f\u20e3 celebraciones\n\ud83d\ude4c Tercer m\u00e1ximo goleador de la historia del Bar\u00e7a\n\ud83d\udd2b @LuisSuarez9 \u26bd\ufe0f https://t.co/FXNpOvlA8Y \u00a19\u20e30\u20e30\u20e30\u20e3 goles! \n\n\u26bd @ANSUFATI ha anotado un gol hist\u00f3rico... \nhttps://t.co/Cdy92DsNtL \u00bfHas visto ya el golazo de @AntoGriezmann en Villarreal tras la asistencia de #Messi? \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\nhttps://t.co/CoD8nPc3SV HIGHLIGHTS \u2728\n\n\u26bd\u26bd\u26bd\u26bd\nDisfruta con todos los goles del #VillarrealBar\u00e7a \ud83c\udfa5\ud83d\udd25 \ud83d\udcdd CR\u00d3NICA | #VillarrealBar\u00e7a (1-4)\n\nAs\u00ed ha sido el partidazo cul\u00e9 \ud83d\ude0d\nhttps://t.co/IKqTWjCe5Q Antes / Despu\u00e9s \n\ud83d\ude4c @AntoGriezmann \ud83e\udd81 https://t.co/v0Ic8fd9xX \ud83c\udf99 @jmbartomeu: \"En la mejor Liga del mundo, el VAR no est\u00e1 a la altura. Es poco equitativo y parece que siempre favorece al mismo\" https://t.co/yZASuEjgbW \ud83c\udf99 @jmbartomeu: \"La de hoy es una victoria importante. El equipo ha hecho un partido muy serio y podemos estar satisfechos. Seguiremos luchando @LaLIga hasta el final\" https://t.co/dxXlng7lVx \ud83d\udccd \u00a1FINAL!\n\n\u26bd #VillarrealBar\u00e7a\n\u21aa \ud83d\udc5f Pau Torres (pp), @LuisSuarez9, @AntoGriezmann, @ANSUFATI \n\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35 #For\u00e7aBar\u00e7a #Culers https://t.co/O4OeqO88T3 \u26bd 9.000 goles en la historia del Club \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f https://t.co/EnLPwpEWV2 \u26bd\u26bd\u26bd\u26bd \u00a1\u00a1\u00a1\u00a1@ANSUFATI!!!! \u00a1\u00a1GOOOOOOOOOOOOOL DEL BAR\u00c7A!! (1-4, min 87) https://t.co/SMqv6LYT9I \ud83d\udd04 Min 82: \u00daltimo cambio:\n\n\ud83d\udd3a @RonaldAraujo939 \n\ud83d\udd3b @3gerardpique https://t.co/y4VNxOyiC8 \ud83d\ude4c  E Q U I P O \ud83d\ude4c \ud83d\udd04 M\u00c1S CAMBIOS:\n\n\ud83d\udd3a @MartinBraith, @ANSUFATI \n\ud83d\udd3b @AntoGriezmann, @5sergiob https://t.co/ktup1aW82l \u26a0 \u00a1FINALMENTE NO SUBE EL GOL! El VAR acaba anulando el gol por fuera de juego. Sigue el 1-3 #VillarrealBar\u00e7a \u26bd\u26bd\u26bd\u26bd \u00a1GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DEL BAR\u00c7A! \u00a1GRAN JUGADA DEL BAR\u00c7A QUE ACABA CON GOL DE #MESSI! (1-4, min 69) https://t.co/vyJHPqIS4Y \ud83d\udd04 Min 59: Primeros cambios en el Bar\u00e7a\n\n\ud83d\udd3a @ivanrakitic, @RiquiPuig \n\ud83d\udd3b @_nelsonsemedo_, @LuisSuarez9 https://t.co/wPm5Dys9z4 \u25b6 \u00a1En marcha la segunda mitad!\n\u26bd #VillarrealBar\u00e7a (1-3)\n\n\ud83d\udcf2 El minuto a minuto: https://t.co/RAW42wc6zd\n\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/gDGeAr8vdN \u23f8 \u00a1Descanso!\n\n1\u20e3 Villarreal (Gerard Moreno)\n3\u20e3 Bar\u00e7a (Pau Torres -pp-, Su\u00e1rez, Griezmann)\n\n\ud83d\udc4f \u00a1Buen primer tiempo! #VillarrealBar\u00e7a https://t.co/VW89tE1BzO \u26bd\u26bd\u26bd OH L\u00c0 L\u00c0! \u00a1\u00a1QU\u00c9 GOLAAAAAAAAAAAZO DE @AntoGriezmann!! \ud83d\udc4f (1-3, min 45) https://t.co/nGWuq9jDw0 \ud83d\udd1d @LuisSuarez9 iguala a Kubala con 194 goles como tercer m\u00e1ximo goleador de la historia del Bar\u00e7a\n\u26bd \u00a1Felicidades Luis! \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe https://t.co/40z4ETutPM \u26bd\u26bd \u00a1GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL DEL BAR\u00c7A! \u00a1GOLAZO DE LUIS SU\u00c1REZ! (1-2,  min 20)\n\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/BGRZINuGku \u26bd GOL del Villarreal. Gol de Gerard Moreno (1-1, min 13) #VillarrealBar\u00e7a \u26bd \u00a1\u00a1\u00a1GOOOOOOOOL DEL BAR\u00c7A!!! \u00a1GOL EN PROPIA PORTER\u00cdA DE PAU TORRES! (0-1, min 4)\n\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35 #For\u00e7aBar\u00e7a, #Culers https://t.co/Vw2WRkQFKK \ud83d\udccd \u00a1Comienza el partido!\n\u26bd #VillarrealBar\u00e7a\n\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35 Som-hi, #culers! \ud83d\udc99\u2764 https://t.co/qiJwSm1Dvx https://t.co/2Jp7M5Jy9C \u00a1Vamos @mterstegen1!\n\u00a1Vamos #culers! https://t.co/dE9L727Kqx \ud83d\udea8 BAR\u00c7A LIVE | #VillarrealBar\u00e7a\n\ud83c\udf7f WARM UP SHOW &amp; MATCHCENTER \u26bd\nY recuerda que cuando acabe el partido podr\u00e1s ver en Barca TV+ las reacciones, el an\u00e1lisis y los highlights del partido\nhttps://t.co/dR9rBHewOI\n\n#OnlyForCulers https://t.co/jLQHKgvZCT \ud83d\udccd Estadio de la Cer\u00e1mica \n#VillarrealBar\u00e7a https://t.co/vgu04krxb4 RT @VillarrealCF: #VillarrealBar\u00e7a | \u00a1Nuestro once inicial para el partidazo! \u00a1Esta es la alineaci\u00f3n grogueta que jugar\u00e1 frente al @FCBarce\u2026 \u26bd #VillarrealBar\u00e7a\n\ud83d\udc65 Suplentes: Neto, I\u00f1aki Pe\u00f1a; Rakitic, Arthur, Braithwaite, Riqui Puig, Collado, Ansu Fati, Araujo, Morer, Monchu y Cuenca Ya tenemos la alineaci\u00f3n para el #VillarrealBar\u00e7a https://t.co/pMrSq7hCl2 \ud83d\udcc5  AGENDA para el #VillarrealBar\u00e7a:\n\n\u23f0  9.15pm CEST - Warm Up Show\n\u26bd  A partir de las 10pm CEST: Match Center, los \ud835\udc07\ud835\udc08\ud835\udc06\ud835\udc07\ud835\udc0b\ud835\udc08\ud835\udc06\ud835\udc07\ud835\udc13\ud835\udc12 y todas las reacciones post partido.\n\n#OnlyForCulers Se acerca la hora del partido \u23f3\u231b\n\n\ud83c\udf0d \u00bfDesde qu\u00e9 lugar del mundo nos animar\u00e1s?\n\n\u00a1Vamos #culers! https://t.co/KgUmhf6R8m \u23f3 Quedan 4 horas para el partido\n\nRecordamos uno de los goles del \u00faltimo partido contra el Villarreal\n\n#VillarrealBar\u00e7a https://t.co/HKGnxYbo7X Viejos conocidos \ud83d\udccb Convocatoria\n\u23f0 Horarios\n\ud83d\udcfa Televisiones\n\ud83d\udd0a Declaraciones\n\ud83d\udc40 Curiosidades\n\nToda la informaci\u00f3n del #VillarrealBar\u00e7a, aqu\u00ed\n\u27a1 https://t.co/XaabrOmviW https://t.co/RgwJKEoqdG \u00a1Ya hemos llegado! \n\n#VillarrealBar\u00e7a https://t.co/rehoTmebMC \ud83d\udc4d @ivanrakitic #OTD \n\nSe cumple 1 a\u00f1o de la presentaci\u00f3n de @DeJongFrenkie21 como jugador del Bar\u00e7a \ud83d\udc99\u2764 \ud83d\udcdd PREVIA | #VillarrealBar\u00e7a\n\n\u00a1Consulta todo lo que debes saber del partido! \ud83d\udc47\nhttps://t.co/fV32y7rkIn \ud83d\ude8c\ud83d\udca8 Carretera y... hacia Villarreal https://t.co/TaNK1QB6rd El jugador @JuniorFirpo03 tiene molestias en la cadera derecha y es baja para el partido de hoy\n\n#VillarrealBar\u00e7a https://t.co/qjnvRph4Z9 \ud83d\udd25 MATCHDAY\n\u26bd\ufe0f #VillarrealBar\u00e7a\n\ud83c\udfc6 @LaLiga\n\u23f0 10pm CEST\n\ud83c\udfdf Estadio de la Cer\u00e1mica\n\ud83d\udcaa \u00a1Vamos, #culers! G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 M\u00edtico Cocu \u00a9\ufe0f https://t.co/LEipJK67IU \ud83d\udc10 MESSI \ud83d\udc10 https://t.co/yX4Ea25enN \ud83d\udc49 \u00daltimo entrenamiento \ud83d\udc48\n\n\ud83d\udd1c #VillarrealBar\u00e7a https://t.co/jTpki3gry9 \ud83d\udccb La convocatoria para el #VillarrealBar\u00e7a \n\u2139 Domingo, 10 pm CEST\n\nhttps://t.co/dXlRbXrXhU \ud83c\udd99 @kingarturo23 &amp; @JordiAlba https://t.co/N72mbP0vr8 \ud83d\udd19 En el partido de la primera vuelta...\n\nMessi &amp; @AntoGriezmann connection https://t.co/wYFIaHA3CH \u23f0\ud83d\udcfa Consulta los horarios y las televisiones para seguir el #VillarrealBar\u00e7a en todo el mundo \ud83c\udf0d\nhttps://t.co/VEdPp55VIB \ud83c\udfaf\ud83c\udfaf\ud83c\udfaf https://t.co/qT0DB0hQzv 2\u20e34\u20e3 convocados\n8\u20e3 del @FCBarcelonaB \n3\u20e3 bajas por lesi\u00f3n\n\nConsulta la convocatoria para el #VilarrealBar\u00e7a \u26bd\nhttps://t.co/MTgKS602iX \u26d4 @mterstegen1 \u26d4 https://t.co/zpfJu9jo39 De compa\u00f1eros a rivales \ud83e\udd1d\n\nRepasamos los distintos jugadores que han compartido vestuario y se enfrentar\u00e1n en el #VillarrealBar\u00e7a \ud83d\udcaa\n\u27a1 https://t.co/0BHA3TKvI3 https://t.co/ANt2Ha0l0H \ud83d\udc51 @kingarturo23 \n\ud83d\ude03 @JordiAlba https://t.co/2ctciHKtPn \ud83c\udfa5 EN DIRECTO\n\n\ud83d\udd0a @QSetien\n\ud83d\udde3 Rueda de prensa\n\u26bd #VilarrealBar\u00e7a\n\ud83d\udc49 https://t.co/OfjXlVEdrf https://t.co/tRO9YPcEHU \ud83d\udc64 Convocatoria \ud83d\udc64\n\ud83d\udd1c #VillarrealBar\u00e7a https://t.co/6iRngFmlCp \ud83d\udccd Ciutat Esportiva\n\u26bd Sigue los primeros minutos del entrenamiento previo al #VillarrealBar\u00e7a\n\n\ud83d\udce1 EN DIRECTO #OnlyForCulers\n\u25b6 https://t.co/dR9rBHewOI https://t.co/9eNQZMmypO \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\ud83d\ude80 Decooooo \ud83d\ude80 https://t.co/UGRnXMRyRL \ud83d\udcaa #Messi &amp; @LuisSuarez9 \ud83d\udd25 https://t.co/VlTPEbXLNJ \ud83d\uddfa\u23f0\u26bd #VillarrealBar\u00e7a https://t.co/1EKnBbiu6s \ud83d\udc40 No te pierdas la serie de Bar\u00e7a TV+ \u2018Descubriendo Barcelona\u2019 donde visitaremos los lugares m\u00e1s especiales de la ciudad de la mano de los jugadores\n\n#OnlyForCulers \ud83d\udd25 @RiquiPuig \ud83d\ude33\n\ud83d\udc4c Calidad Made in La Masia \ud83d\udd1d https://t.co/l0DGq4VNDw \u2728 @RiquiPuig, un culer desde peque\u00f1o \ud83d\ude0d \u23f0 Horarios \n\ud83d\udcfa Televisiones  \n\nConsulta c\u00f3mo seguir el #VillarrealBar\u00e7a en todo el mundo\n\nhttps://t.co/juJkauhk66 \ud83d\udcaa Preparando el #VillarrealBar\u00e7a \u26bd \ud83d\ude0d @_nelsonsemedo_ nos descubre uno de sus sitios favoritos de Barcelona: El Mercado de la Boqueria\n\nNo te pierdas el cap\u00edtulo \ud835\ude3f\ud835\ude5a\ud835\ude68\ud835\ude58\ud835\ude6a\ud835\ude57\ud835\ude67\ud835\ude5e\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude59\ud835\ude64 \ud835\ude3d\ud835\ude56\ud835\ude67\ud835\ude58\ud835\ude5a\ud835\ude61\ud835\ude64\ud835\ude63\ud835\ude56 con el jugador portugu\u00e9s. \n\nDisponible en Bar\u00e7a TV+\n\n#OnlyForCulers \ud83d\udd1c #VillarrealBar\u00e7a\n\ud83d\udcaa #For\u00e7aBar\u00e7a \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/h6TjQIiH1D \u00a1Repasamos los fichajes del verano en clave azulgrana! \ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a [COMUNICADO M\u00c9DICO]\n@samumtiti, con molestias en la rodilla izquierda\nTodos los detalles \ud83d\udc49 https://t.co/vmKn5WbTlA https://t.co/aMEyDTemAR RT @FCBbasket: \ud83c\udfc0 Ben tornat, Saras!\n\ud83d\udc4f Bienvenido de nuevo, Saras!\n\ud83d\udc4b Welcome back home, Saras!\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a! https://t.co/zhbJ4AhG6Z La genialidad de #Messi y @LuisSuarez9 \ud83e\udd2f https://t.co/tTXuC1kN3U \ud83d\udd1c #VillarrealBar\u00e7a \n\u26bd De compa\u00f1eros a rivales G\u26bdAL OF THE M\u26bdNTH \n\n\ud83e\udd14 \u00bfCu\u00e1l ha sido el mejor gol del mes de junio? RT @FCBbasket: \ud83c\udfc0\u270dSarunas Jasikevicius entrenar\u00e1 al @FCBbasket las tres pr\u00f3ximas temporada\n\n\ud83d\udd25 Bienvenido de nuevo, Saras!: https://t.co/Bhrm\u2026 \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\ud83d\udcab Schuster y sus lanzamientos de falta \ud83d\udc4c https://t.co/FaLI58wcf6 Goles: 7\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3\nGrandeza: \u221e\nLeo #Messi: \ud83d\udc10 RT @FCBbasket: \ud83c\udfc0 Acuerdo para la finalizaci\u00f3n del contrato de Svetislav Pesic\n\n\ud83d\udc49 El Club le agradece al t\u00e9cnico serbio su dedicaci\u00f3n y le d\u2026 \ud83c\udfa5 INSIDE VIEW | #Bar\u00e7aAtletico\n\nEl partido en el Camp Nou, desde dentro \ud83d\udc40 RT @BarcaAcademy: \ud83d\udc99\u2764 Los jugadores del campus de verano #Bar\u00e7aAcademy de Barcelona felicitan a Leo Messi por sus 700 goles. \u00a1FELICIDADES LE\u2026 \ud83d\ude0d Ayer #Messi lo volvi\u00f3 a hacer... \u00a1y no es la primera vez! \ud83d\udc10 \ud83d\udccc HORARIO CONFIRMADO\n\ud83c\udfc6 @LaLiga, jornada 36\n\u26bd #ValladolidBar\u00e7a\n\ud83d\udcc5 11/07\n\u23f0 19.30 horas https://t.co/xfp5vw5yPx \ud83d\udccd Ciudad Deportiva\n\ud83d\udd1c #VillarrealBar\u00e7a https://t.co/b0ZhHUJlRX \u2757 \u00daLTIMA HORA\n@JMirandaG19 no continuar\u00e1 en el Schalke 04\n\nhttps://t.co/pwWEF12ZMa \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\ud83e\udd73 \u00a1Feliz cumplea\u00f1os, @PatrickKluivert! \ud83d\ude80 https://t.co/hhk9jzWa9w \ud83d\udc107\u20e30\u20e30\u20e3\u26bd\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\udfa5 HIGHLIGHTS\n\u26bd #Bar\u00e7aAtleti (2-2)\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a \ud83d\udcdd CR\u00d3NICA | #Bar\u00e7aAtleti (2-2)\nhttps://t.co/NS7jSxhm0c \u23f0 Final del partido\n\u26bd #Bar\u00e7aAtleti (2-2)\n\ud83d\udc5f Diego Costa (pp) &amp; Leo #Messi / Sa\u00fal (x2)\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/gYIasCgmfs \ud83d\udd01 Minuto 90: Cambio en el Bar\u00e7a\n\n\ud83d\udd3c Vidal\n\ud83d\udd3d Griezmann\n\n#Bar\u00e7aAtleti https://t.co/13WwhMyP1L \ud83d\udd01 Minuto 84: Cambio en el Bar\u00e7a\n\n\ud83d\udd3c Ansu Fati\n\ud83d\udd3d Sergio\n\n#Bar\u00e7aAtleti https://t.co/syamBApTZ2 \u203c Minuto 75: Buen centro de Jordi Alba que conecta con Vidal, pero el bal\u00f3n sale ligeramente desviado #Bar\u00e7aAtleti https://t.co/5jHPaNYQUG \u26bd Minuto 62: Gol del Atl\u00e9tico de Madrid. Marca Sa\u00fal (2-2) #Bar\u00e7aAtleti Minuto 61: Penalti a favor del Atl\u00e9tico de Madrid (2-1) #Bar\u00e7aAtleti Leo #Messi, licencia para marcar\n630 \ud83d\udd35\ud83d\udd34\n70 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 https://t.co/1Ah5dpeOl5 \u26bd \u00a1GOOOL DEL BAR\u00c7A! \u00a1GOOL DE LEO #MESSI (2-1, min 49) #Bar\u00e7aAtleti https://t.co/eCfE32Jxzj Minuto 48: Penalti a N\u00e9lson Semedo (1-1) #Bar\u00e7aAtleti \u23f0\u00a1Empieza la segunda parte!\n\u26bd #Bar\u00e7aAtleti (1-1)\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/urk7f88da0 \u23f0 \u00a1Final de la primera parte!\n\u26bd#Bar\u00e7aAtleti (1-1)\n\ud83d\udc5f Diego Costa (pp) / Sa\u00fal https://t.co/Q6ifWWwXQv \ud83d\ude31 Minuto 40: \u00a1Meeessiii! Disparo de falta del argentino que acaba desviando Oblak bajo palos. \u00a1Vamos, Bar\u00e7a! #Bar\u00e7aAtleti \u26bd Minuto 19: Gol del Atl\u00e9tico de Madrid. Sa\u00fal transforma el penalti (1-1) #Bar\u00e7aAtleti Minuto 16: Ter Stegen detiene el penalti, pero el VAR obliga repetir el lanzamiento. Tarjeta amarilla al portero alem\u00e1n por adelantarse #Bar\u00e7aAtleti Minuto 15: Penal a favor del Atl\u00e9tico de Madrid (1-0) #Bar\u00e7aAtleti \u26bd \u00a1GOOOL DEL BAR\u00c7A! Gol en propia porter\u00eda de Diego Costa tras un c\u00f3rner servido por Leo #Messi (1-0, min 13) #Bar\u00e7aAtleti https://t.co/pLZSh1zx62 \u203c Minuto 8: Disparo cruzado y seco de Rakitic que desv\u00eda Oblak #Bar\u00e7aAtleti \u25b6\ufe0f \u00a1Empieza el partido!\n\u26bd Bar\u00e7a \ud83c\udd9a Atl\u00e9tico de Madrid\n\ud83d\udccd Camp Nou \ud83d\ude4c \u00a1Vaaaamos! https://t.co/8pCa7ApneT \ud83d\udd25 @mterstegen1 sale a calentar \ud83d\udd25 https://t.co/Ppxux1fa91 \ud83d\udd35\ud83d\udd34 Banquillo: Neto, I\u00f1aki Pe\u00f1a, Arthur, Griezmann, Braithwaite, Sergi Roberto, Umtiti, Junior, Collado, Ansu Fati, Araujo y Monchu #Bar\u00e7aAtleti \ud83d\udea8 BAR\u00c7A LIVE #Bar\u00e7aAtleti \u26bd\ufe0f\n\ud83d\udcaa Warm up &amp; Match center\n\ud83d\ude0d Conectaremos en directo con el Camp Nou\n\nY una vez finalice te esperamos en Bar\u00e7a TV+ con el an\u00e1lisis y las reacciones de los protagonistas\nhttps://t.co/dR9rBHewOI\n\n#OnlyForCulers https://t.co/WhbmLJCvOL \ud83d\udc65  XI \n\u26bd #Bar\u00e7aAtleti\n\ud83d\ude4c \u00a1Vamos #Culers! https://t.co/dd0xwG7AKS \ud83c\udfdf\ufe0f Camp Nou\n\u2705 Check-in https://t.co/IGyDPJS2gc \ud83d\udccd Camp Nou\n\ud83d\udc4b @mterstegen1 \n\ud83d\udd1c #Bar\u00e7aAtleti https://t.co/LaAy18Gt3w \ud83d\udcc5  AGENDA para el #Bar\u00e7aAtleti:\n\u23f0  9.15pm CEST - Warm Up Show\n\ud83c\udf7f  Y a partir de las 10pm CEST: Match Center, los \ud835\udc07\ud835\udc08\ud835\udc06\ud835\udc07\ud835\udc0b\ud835\udc08\ud835\udc06\ud835\udc07\ud835\udc13\ud835\udc12 y todas las reacciones post partido  \ud83c\udf7f\n#OnlyForCulers #Aqu\u00edJugamosTodos \ud83d\udc99\u2764\n\nMuchos #culers estar\u00e9is hoy presentes de manera simb\u00f3lica en el Camp Nou. #Bar\u00e7aAtleti https://t.co/GnakoZH9kV \ud83d\udcfa\ud83c\udf0d No te pierdas el #Bar\u00e7aAtleti\nhttps://t.co/8ZDg95bari \ud83d\udccc HORARIO CONFIRMADO\n\ud83c\udfc6 @LaLiga, jornada 35\n\u26bd\ufe0f Bar\u00e7a - Espanyol\n\ud83d\udcc6 08/07\n\u231a\ufe0f 22.00 horas\n\ud83d\udcaa #Bar\u00e7aEspanyol https://t.co/pqRV3CtLsR \u26d4 @mterstegen1 \u26d4\n\n\u00a1Vamos, equipo! \u00a1Vamos, #culers! https://t.co/pBv80hGxAV Gracias a la acci\u00f3n #Aqu\u00edJugamosTodos, los #culers estar\u00e1n presentes de manera simb\u00f3lica en el Estadio para el #Bar\u00e7aAtleti  \ud83d\udc99\u2764\ud83d\udc55\nhttps://t.co/3GnWPZ6ZBZ \u26bd #Bar\u00e7aAtleti\n\ud83d\udcdd La PREVIA \u2139\ufe0f El Getafe ejerce la opci\u00f3n de compra por @cucurella3 \u00a1Vamooos, @FCBbasket!\nFOR\u00c7A BAR\u00c7A \ud83d\udcaa\ud83d\udd35\ud83d\udd34\n\nhttps://t.co/rEN5RVbV11 \ud83d\ude4c MATCHDAY!\n\u26bd\ufe0f #Bar\u00e7aAtleti\n\ud83c\udfc6 @LaLiga\n\u23f0 22:00h CEST\n\ud83c\udfdf Camp Nou\n\ud83d\udcaa \u00a1Vamos, #culers! \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\ud83d\udd19 1996\n\ud83d\ude0d El \u00faltimo partido de Bakero con el Bar\u00e7a \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/XBJiaqrkpm \ud83d\ude03 @LuisSuarez9 \ud83d\udd2b https://t.co/tlnrcQW84r \ud83d\ude43 \u00a1Nos alegra volver a verte @SergiRoberto10! \n\ud83d\udd1c #Bar\u00e7aAtleti https://t.co/PHIOqbxcRt \ud83d\udcaa Preparados para el #Bar\u00e7aAtleti \u26bd\ufe0f\n\ud83e\udd14 \u00bfTu gol favorito? https://t.co/UqjwhxlZ2f \ud83d\udcf9 @Miralem_Pjanic \ud83c\udd9a Bar\u00e7a\n\ud83d\ude09 Con ganas de verte de \ud83d\udc99\u2764\ufe0f \n#PjanicCuler https://t.co/i8xeZyGyqx \ud83d\udc4d @miralem_pjanic: \u201cEstoy muy feliz, lo dar\u00e9 todo por este club. Nos vemos pronto. \u00a1For\u00e7a Bar\u00e7a!\u201d\n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f #PjanicCuler https://t.co/NHDIwomhWa \ud83d\udd1f cosas que debes saber sobre @Miralem_Pjanic \ud83d\udc47 RT @arthurhromelo: Ahora enfocados en el presente, tenemos objetivos importantes en Barcelona y voy a seguir hasta el final d\u00e1ndolo todo: p\u2026 Acuerdo con la @juventusfces por el traspaso de @Miralem_Pjanic\n\ud83d\udc4b \u00a1Bienvenido! \n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f #PjanicCuler \ud83d\udea8 \u00daLTIMA HORA \ud83d\udea8\nAcuerdo con la @juventusfces por el traspaso de @arthurhromelo \u00a1Vamos, #culers! \n\ud83d\udcaa FOR\u00c7A BAR\u00c7A\nhttps://t.co/iOeMYLYbYS \ud83d\udcfa\ud83c\udf0d\nhttps://t.co/gDHt6NOa8V RT @FundacioFCB: \ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83d\udce3 Participa en la subasta ben\u00e9fica de la Fundaci\u00f3n Bar\u00e7a y consigue camisetas, pelotas y otros art\u00edculos exclusivos firm\u2026 \ud83d\udd0a \"El Atl\u00e9tico es un equipo muy s\u00f3lido defensivamente\" #Bar\u00e7aAtleti https://t.co/p0zwgH7Z3K [\ud83c\udfa5 EN DIRECTO]\n\ud83d\udde3 Rueda de prensa\n\ud83d\udd0a @QSetien\n\u26bd #Bar\u00e7aAtleti\n\ud83d\udc49 https://t.co/zsO3fxTigF https://t.co/dIJT74TVl1 [COMUNICADO M\u00c9DICO]\n\ud83d\udcaa @SergiRoberto10 ha recibido el alta m\u00e9dica\n\u26bd #Bar\u00e7aAtleti\n\ud83d\udc49 https://t.co/bXzWAg9JJJ https://t.co/vHzZoN7miD [CONVOCATORIA]\n\u26bd #Bar\u00e7aAtleti\n\ud83d\udcc5 30/06 \u2013 22:00h CEST\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/4EDewOgRg6 \ud83d\udd1c #Bar\u00e7aAtleti\n\ud83d\udcaa @SergiRoberto10 entrena con el grupo https://t.co/g7zdftvbrP \ud83d\udce1 EN DIRECTO\n\u25b6 https://t.co/dR9rBHewOI\n#OnlyForCulers\n\n\ud83d\udccd Ciudad Deportiva\n\u26bd Entrenamiento previo al #Bar\u00e7aAtleti https://t.co/lIeU9va16M \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n \ud83d\ude80 Xavi \ud83d\ude80 https://t.co/k4GAUp0Nii Enhorabuena @FCBbasket  \ud83d\ude4c\n\u00a1Vamooos, #culers!\nFOR\u00c7A BAR\u00c7A\nhttps://t.co/sBOVUOjt7F \ud83d\udccb Semana con 4\u20e3 entrenamientos y 2\u20e3 partidos\n\n\u26bd #Bar\u00e7aAtleti\n\u26bd #VillarrealBar\u00e7a\n\nConsulta todos los horarios \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/70pmk0YEaO \ud83d\ude4c \u00a1Vamos #culers!\nhttps://t.co/QiGj4CzNJO \ud83c\udfc3\u2642\ufe0f Recuperaci\u00f3n despu\u00e9s del #CeltaBar\u00e7a\n\n\ud83d\udcaa @SergiRoberto10 ha hecho parte de la sesi\u00f3n con el grupo\nhttps://t.co/GKzdRNhuR6 \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Mon sieur @ThierryHenry \ud83d\udd1d https://t.co/YqMN2QbELv \u26bd #CeltaBar\u00e7a\n\ud83d\udcfd El resumen del partido en Bar\u00e7aTV+ \u26bd\u26bd @LuisSuarez9 \n#CeltaBar\u00e7a \nhttps://t.co/Dcsh1FZVRR \ud83d\udcdd CR\u00d3NICA | #CeltaBar\u00e7a (2-2)\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\nhttps://t.co/eaDQUGRKGB \ud83d\udde3\ufe0f @LuisSuarez9: \"Hemos perdido dos puntos muy importantes.\"\n\n\ud83d\udcf9 Sigue las reacciones post partido: https://t.co/dR9rBHewOI https://t.co/OwP8LcwHUB \u23f0 Final del partido\n#CeltaBar\u00e7a (2-2)\n\u26bd Smolov &amp; Aspas / @LuisSuarez9 (2)\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/TRiL18giE8 \u26bd Minuto 88: Gol del Celta, gol de Aspas (2-2) #CeltaBar\u00e7a \ud83d\udd04 Min. 86: Cuarto cambio en el Bar\u00e7a\n\ud83d\udd3c @arthurhromelo \n\ud83d\udd3d @RiquiPuig \n#CeltaBar\u00e7a https://t.co/hUPheX01JS \ud83d\udd04 Min. 81: Doble cambio azulgrana\n\ud83d\udd3c @AntoGriezmann &amp; @JuniorFirpo03 \n\ud83d\udd3d @LuisSuarez9 &amp; @JordiAlba \n#CeltaBar\u00e7a https://t.co/ipxbFU0pOS \ud83d\ude4c Min. 80: \u00a1Parad\u00f3n de @mterstegen1! Buen disparo de Nolito y gran mano del portero alem\u00e1n (1-2) #CeltaBar\u00e7a https://t.co/sSKfO1oF7X \ud83d\udc5f #Messi + @LuisSuarez9 = \u26bd (0-1)\n\ud83d\udc5f #Messi + @LuisSuarez9 = \u26bd (1-2) https://t.co/eqyW7OUIE7 \ud83d\udd04 Minuto 68: \u00a1Primer cambio en el Bar\u00e7a!\n\ud83d\udd3c @MartinBraith\n\ud83d\udd3d @ANSUFATI\n#CeltaBar\u00e7a https://t.co/519E4gc6O8 \u26bd \u00a1GOOOOOOOL DEL BAR\u00c7A! \u00a1EL SEGUNDO DE @LuisSuarez9! (1-2, min. 67) #CeltaBar\u00e7a https://t.co/evyCxvPzIS \u26bd Minuto 49: Gol del Celta, gol de Smolov (1-1) #CeltaBar\u00e7a \u23f0 \u00a1Empieza la segunda parte!\n#CeltaBar\u00e7a (0-1)\n\u26bd@LuisSuarez9\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/OD933kRoVe ANTES \u27a1\ufe0f DESPU\u00c9S https://t.co/Hx6d1M3mAy \u23f0 \u00a1Final de la primera parte!\n\ud83d\udcaa #CeltaBar\u00e7a (0-1)\n\u26bd @LuisSuarez9 \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/woPOzyyzv8 \ud83d\udd25 @LuisSuarez9 \ud83d\udd2b\u26bd https://t.co/qJb0tGLCuE \ud83c\udf1f Como hoy, todo el mundo esperaba otra cosa...\n\n#Messi &amp; @LuisSuarez9  \ud83d\udd1d\n\n\u26bd #CeltaBar\u00e7a https://t.co/BYqcGG5Lqr \u26bd \u00a1GOOOOOOOL DEL BAR\u00c7A! \u00a1GOOOOOOOL DE @LuisSuarez9! (0-1, min. 20) #CeltaBar\u00e7a https://t.co/mBqqmgnagq \ud83d\udca5 Minuto 6: \u00a1Al palo @3gerardpique! Buen centro de Messi y el remate de cabeza se estrella en el larguero. \u00a1Vamos! #CeltaBar\u00e7a \ud83d\udccd Bala\u00eddos\n\u26bd #CeltaBar\u00e7a\n\ud83d\udcaa \u00a1Vamos, #culers!\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a \ud83d\udd25 \u00a1Sigue en directo el calentamiento del equipo en Bala\u00eddos! \ud83d\udd25 \n\ud83d\udcf9 https://t.co/dR9rBHewOI https://t.co/eEdYQvQrmw \ud83d\udea8 BAR\u00c7A LIVE | #CeltaBar\u00e7a\n\ud83c\udf7f WARM UP SHOW &amp; MATCHCENTER \u26bd\nY recuerda que cuando acabe el partido podr\u00e1s ver en Barca TV+ las reacciones, el an\u00e1lisis y los highlights del partido\n\n#OnlyForCulers https://t.co/A4BAkrTJex \ud83d\udea8 BAR\u00c7A LIVE | #CeltaBar\u00e7a\n\ud83c\udf7f WARM UP SHOW &amp; MATCHCENTER \u26bd\nY recuerda que cuando acabe el partido podr\u00e1s ver en Barca TV+ las reacciones, el an\u00e1lisis y los highlights del partido\n\nhttps://t.co/dR9rBHewOI\n\n#OnlyForCulers https://t.co/A4BAkrTJex \ud83d\ude01 \u00a1El equipo ya est\u00e1 aqu\u00ed!\n\ud83d\udccd Estadio de Bala\u00eddos | Vigo\n#CeltaBar\u00e7a https://t.co/VeX69DdC0q \ud83d\udc65\ud83d\udd35\ud83d\udd34 Banquillo azulgrana: Neto, I\u00f1aki Pe\u00f1a, Arthur, Lenglet, Griezmann, Braithwaite, Junior, Collado, Araujo, Morer, Monchu y Cuenca \ud83d\udc65 XI\n\u26bd #CeltaBar\u00e7a\n\ud83d\udcaa Vamos #Culers!!!!! https://t.co/EIVkNThIyj \ud83c\udfdf\ufe0f Estadio de Bala\u00eddos \n\ud83d\ude4c \u00a1Todo preparado para el #CeltaBar\u00e7a! https://t.co/tfxQqsdRef \ud83d\ude8d \u00a1Vamos hacia Bala\u00eddos! \ud83c\udfdf\ufe0f \n\ud83d\udd1c #CeltaBar\u00e7a https://t.co/Gb2nzxXeYY \ud83d\udcc5 AGENDA para el #CeltaBar\u00e7a:\n\n\u23f0 4.15pm CEST - Warm Up Show\n\n\ud83c\udf7f A partir de las 5pm CEST: Match Center, HIGHLIGHTS y reacciones post partido \ud83d\udc40 \n\n#OnlyForCulers @FCBmasia @FCBarcelonaB Bar\u00e7a TV+ | Semana de Messi\n\n\ud83d\ude0d Recuperamos el recital del joven Messi ante el Espanyol B\n\ud83d\udc49 https://t.co/3czVSrudoa \ud83d\udc48\n\n#OnlyForCulers https://t.co/rXX6VhxyXz \u26a0 La gu\u00eda r\u00e1pida para seguir el #CeltaBar\u00e7a https://t.co/Gxi66Mcphg \u231b \u00a1Quedan 5 horas!\n\ud83d\udd0e Todo lo que debes saber sobre el #CeltaBar\u00e7a https://t.co/8Yv3TZ7smh \ud83d\ude4c SIIII!!! \ud83d\ude4c\n\ud83c\udfc0 MVP, MVP, MVP! \ud83c\udfc0\n\ud83d\udc99 \u00a1Felicidades @NikolaMirotic33! \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/OgYR5E2ZcB \ud83d\udc10\ud83d\udd25 https://t.co/nPkA5bjeGZ \ud83d\ude4c MATCH DAY! \n\u26bd\ufe0f #CeltaBar\u00e7a\n\ud83c\udfc6 @LaLiga\n\u23f0 17:00h CEST\n\ud83c\udfdf Estadio de Bala\u00eddos\n\ud83d\udcaa \u00a1Vamos, #culers! \ud83d\udc4b #Culers\n\u2705 Entrenamiento\n\u2705 Viaje\n\ud83d\udd1c \u26bd\ufe0f #CeltaBar\u00e7a \n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f https://t.co/QkGbdTLT3l \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\ud83e\udd19 La  magia de @10Ronaldinho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/hu0onziqff \ud83d\udc4b Leo #Messi https://t.co/e32ZKwmOcx \ud83d\udd1c #CeltaBar\u00e7a\n\u23f0 \u00bfA qu\u00e9 hora es? \ud83d\udc47 https://t.co/6pb8ElBHmd \u26bd #Messi \ud83d\udc10 https://t.co/j9wHvxMtTz \ud83d\ude0d @MartinBraith \u26bd @3gerardpique  \n\ud83d\udd1c #CeltaBar\u00e7a https://t.co/L6cf6KCqTQ \u2708\ufe0f Camp Nou desde el aire \ud83c\udfdf\ufe0f \ud83d\ude0d https://t.co/1ej9mWKb6M \ud83d\udc4b Vigo\n\ud83d\udd1c #CeltaBar\u00e7a https://t.co/p07leGTRPm \ud83d\udcdd PREVIA\n\u26bd #CeltaBar\u00e7a https://t.co/qtvGfQcMxN \ud83d\udeeb Pr\u00f3xima parada: #CeltaBar\u00e7a https://t.co/EB5bG8qdU8 \u2708\ufe0f Vigo, \u00a1all\u00e1 vamos!\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/HuPPSx7wcj \ud83d\ude0d https://t.co/USf33pXTDv \ud83d\udc65  [CONVOCATORIA]\n\u2708\ufe0f #CeltaBar\u00e7a\n\ud83d\udcc5 27/06 \u2013 5pm CEST\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/qUuQqc6RCE \ud83d\udce1EN DIRECTO\n\u25b6 https://t.co/dR9rBHewOI\n#OnlyForCulers\n\n\ud83d\udccd Ciudad Deportiva\n\u26bd Entrenamiento previo al #CeltaBar\u00e7a https://t.co/0GZTx2EpR7 \ud83d\udde3 @QSetien: \"Riqui Puig ha tenido una progresi\u00f3n importante\"\n\n\ud83d\udce1 EN DIRECTO: https://t.co/dR9rBHewOI https://t.co/0DUOA0CmtJ \ud83d\udde3 @QSetien: \"Todos los partidos se pueden complicar. Creo que tendremos que esperar hasta la \u00faltima jornada\" \n\n\ud83d\udce1 EN DIRECTO: https://t.co/dR9rBHewOI https://t.co/kD9XV5Bq9L \ud83d\udce1 La previa del #CeltaBar\u00e7a\n\ud83d\udde3 @QSetien \n\n\ud83d\udce1 S\u00edguela EN DIRECTO: https://t.co/dR9rBHewOI\n\n#OnlyForCulers https://t.co/YvkZdvEnWf @RCDeportivo @bebeto7 \ud83d\ude09 \u00a1Esperamos volver a vernos pronto las caras en Riazor! @FCBmasia @FCBarcelonaB \ua731\u1d07\u1d0d\u1d00\u0274\u1d00 \u1d05\u1d07 \u1d0d\u1d07\ua731\ua731\u026a - \u1d20\u026a\u1d07\u0280\u0274\u1d07\ua731\n\n\ud83e\udd14 \u00bfRecuerdas en cuantas finales ha marcado Messi?\nPuedes ver todos sus goles en Bar\u00e7a TV+\n\ud83d\udc49 https://t.co/6NVLH00aKR \ud83d\udc48\n\n#OnlyForCulers https://t.co/mcxbT2Wjr6 RT @FCBfemeni: [SEDE Y HORARIO CONFIRMADO]:\n\n\ud83c\udfc6 @UWCL 1/4 Final\n\ud83c\udfe0 San Mam\u00e9s (Bilbao)\n\ud83d\udcc5 21 de agosto\n\u26bd @AtletiFemenino - @FCBfemeni\n\n#UWCHL #\u2026 \ud83d\udc4f Ter Stegen, de r\u00e9cord\n\n4\u20e35\u20e30\u20e3 minutos de @LaLiga sin recibir gol RT @FundacioFCB: \ud83d\udd35\ud83d\udd34 Consigue productos exclusivos de los jugadores del Bar\u00e7a!\n\n\ud83d\udc55\u26bd No dejes pasar esta oportunidad y consigue camisetas, pel\u2026 \u2708\ufe0f @mterstegen1 \u2708\ufe0f https://t.co/fpyxqgZG2K \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\ud83d\udd19 #OTD 1983\n \ud83c\udf2a\ufe0f Maradona https://t.co/dkozBavduK \u23f3 CONTRA EL RELOJ\u00a0\n\n\ud83e\udd14 \u00bfHa jugado Rivaldo en Bar\u00e7a y Celta? \n\n\u2328 Escribe los 1\u20e30\u20e3 futbolistas que han estado en ambos conjuntos en el s. XXI \ud83d\udcaa \u00a1Te deseamos una pronta recuperaci\u00f3n y mucha suerte en esta nueva etapa! \ud83d\udc99\u2665\ufe0f https://t.co/QkjgPNGQo8 https://t.co/nDMXxljTCk \ud83d\udd1c  #CeltaBar\u00e7a\n\n \u23f3 Tic, tac, tic, tac... \u00a1JUEGA!\n\n3\u20e3 minutos\u00a0\n1\u20e30\u20e3 futbolistas \ud83d\udcc8 No es la primera vez que Real Madrid y Bar\u00e7a llegan empatados a puntos a falta de 7\u20e3 jornadas\n\n\ud83d\udd19 Sucedi\u00f3 lo mismo en 1993. \u00bfPero c\u00f3mo acab\u00f3 aquella Liga? \ud83e\uddd0 \u23f0 Horarios\n\ud83d\udcfa Televisiones\n\nConsulta como seguir el #CeltaBar\u00e7a en todo el \ud83c\udf0e \n\nhttps://t.co/Q8kEpDsCgA \u26a0 [SOCIOS ABONADOS] \n\n\ud83d\udccb Los formularios para pedir la compensaci\u00f3n de los abonos del Camp Nou y del Palau estar\u00e1n abiertos del 20 de julio al 3 de agosto @FCBmasia @FCBarcelonaB La \ua731\u1d07\u1d0d\u1d00\u0274\u1d00 \u1d05\u1d07 \u1d0d\u1d07\ua731\ua731\u026a no se detiene en Bar\u00e7a TV+\n\n\ud83e\udd24 Hoy disfruta con sus mejores skills\n\ud83d\udc49 https://t.co/DCvaJlIq9x \ud83d\udc48\n\n#OnlyForCulers https://t.co/1YcKpGuXU3 \ud83d\udcda Esta es la historia de la mas\u00eda de Can Felip, un edificio originario del siglo XII que, desde que pas\u00f3 a manos del Club en 2017, ha vivido un trabajo de recuperaci\u00f3n hist\u00f3rica \ud83d\udc47 https://t.co/suAewF87vX \ud83d\udccd Ciutat Esportiva\n\ud83d\udcaa Jornada para combinar el trabajo de campo con el de gimnasio https://t.co/JMPDm8rXgh \ud83d\udc4d Decide qu\u00e9 mensaje quieres que nuestros jugadores vean en el vestuario\n\n\ud83d\udcf2 https://t.co/K888b0dHm5 https://t.co/DX6IXM4QwG \ud83d\udde3 @kingarturo23 \ud83d\udc47 https://t.co/sXNdBHB8DI \ud83d\ude09 \u00bfSab\u00edas que puedes estar en el #Bar\u00e7aAtleti del Camp Nou? \n\u2b07\ufe0f Sigue los pasos \n\ud83d\udccc Haz click en la imagen del tweet\n\ud83d\udccc Compra y personaliza tu camiseta\n\ud83d\udccc Una vez personalizada la colocaremos en la grada\n\ud83d\udccc Despu\u00e9s del partido la lavamos y te la enviamos\n\n\ud83d\ude4c #Aqu\u00edJugamosTodos \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\ud83d\udc4c Picadita de @Eidur22Official https://t.co/XMVvhRCrkH \ud83d\udc40 \u00bfQui\u00e9nes son? \ud83d\udc40 https://t.co/WRTxErwpmi \ud83d\udc55 97 partidos\n\u26bd 89 goles\n\nTodos los datos de Leo #Messi en las categor\u00edas inferiores \ud83d\udc47\nhttps://t.co/aAW2H2Yp4a \u26bd @ivanrakitic \n\ud83c\udfa9 @RiquiPuig \n\u26a1 @ANSUFATI \n\ud83d\udd25 @MartinBraith \n\nLos cambios del #Bar\u00e7aAthletic, claves\nhttps://t.co/MlG1DmgJ5e @FCBmasia @FCBarcelonaB Bar\u00e7a TV+ sigue celebrando la semana de Messi \ud83d\udc51\n\n\ud83c\udf82 Hoy para celebrar su cumplea\u00f1os puedes disfrutar con la recopilaci\u00f3n de sus goles desde fuera del \u00e1rea\n\ud83d\udc49 https://t.co/V2OoZHoYV1 \ud83d\udc48\n\n#OnlyForCulers https://t.co/HreFhxXziS \u00a1Felices 33, Leo! \n\n\ud83d\ude0d 33 a\u00f1os de momentos inolvidables\n\nY t\u00fa, \u00bfqu\u00e9 instante elegir\u00edas de \ud83d\udc10? https://t.co/iH2go4Q6CE \ud83d\udccd Ciudad Deportiva \n\ud83d\udca5 @MartinBraith \u26bd https://t.co/SfAgYgzzEt \ud83d\uddbc\ufe0f #WednesdayWallpaper\n\ud83d\udc10 \ud835\udc6e\ud835\udc76\ud835\udc68\ud835\udc7b. \ud835\udc74\ud835\udc6c\ud835\udc7a\ud835\udc7a\ud835\udc70. https://t.co/R3wF70aiEi \ud83d\udea8 ATENCI\u00d3N: \u00a1\u00daltimo d\u00eda para votar por el #MVPMovistar!\n\ud83d\ude31 Con canastas como esta, no puede ser otro que @NikolaMirotic33 \n\ud83d\udd01 Cada RT es un voto as\u00ed que\u2026 ya sab\u00e9is qu\u00e9 hay que hacer \ud83d\ude1c\u2b07\ufe0f https://t.co/pZ0KQt5Kim \u00bfQuieres saber m\u00e1s de la trayectoria de Messi en las categor\u00edas inferiores del FC Barcelona? \ud83d\udc40\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/kwWywdS7JH https://t.co/rYJA7PWinM \ud83e\udd47\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 El verano del 2005, se abri\u00f3 paso de manera estelar: gan\u00f3 el Mundial-20 con su pa\u00eds, marcando 6 goles y siendo Bal\u00f3n y Bota de Oro del torneo. Semanas despu\u00e9s, maravill\u00f3 a todo el mundo en el Gamper ante la Juventus \ud83d\ude0d \n\nEl resto\u2026 es historia \ud83d\udc10 https://t.co/djXaVIRtBc En el curso 2004/05 altern\u00f3 el Bar\u00e7a B con el primer equipo, debutando en partido oficial contra el Espanyol y anotando su primer gol ante el Albacete en el Camp Nou \u2728\u26bd https://t.co/xJ12bQsZk8 Aquella misma temporada, tambi\u00e9n debutar\u00eda con el Bar\u00e7a C y el Bar\u00e7a B. En total, jug\u00f3 37 partidos oficiales y marc\u00f3 35 goles. Adem\u00e1s, gan\u00f3 la Liga con el Juvenil B y fue convocado con la selecci\u00f3n sub-20 de Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc4f https://t.co/mLLGTw1hWt \ud83d\udd25 Posteriormente, en el curso 2003/04, Leo jug\u00f3 en hasta 5\u20e3 equipos\n\nDebut\u00f3 con el Juvenil B, r\u00e1pidamente fue llamado para jugar con el Juvenil A, y con s\u00f3lo 16 a\u00f1os, Rijkaard lo hizo debutar con el primer equipo en un amistoso ante el Oporto de Mourinho https://t.co/6ttkgZMWqQ \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 \u00a1El equipo gan\u00f3 la Liga y la Copa Catalunya!\n\nEn la final, Messi, que se hab\u00eda roto el p\u00f3mulo, tuvo que jugar con una protecci\u00f3n, pero a los 7 minutos se la quit\u00f3 al no poder respirar bien. Antes del descanso ya hab\u00eda marcado 2 goles y la final acab\u00f3 4-1 ante el Espanyol \ud83d\ude4c https://t.co/PYxzQQO9Vi Ya en el siguiente a\u00f1o, en el Cadete A, Messi deslumbr\u00f3 con 38 goles en 31 partidos. El argentino anot\u00f3 cuatro hat-tricks, un p\u00f3quer y nueve dobletes, pero no eran solo los goles, si no c\u00f3mo los marcaba y, sobre todo, c\u00f3mo jugaba \ud83d\ude0d https://t.co/gNZTGrhNAk \ud83d\udcaa Tras meses de recuperaci\u00f3n, super\u00f3 la lesi\u00f3n y en el siguiente curso empez\u00f3 entrenando con el Infantil A, pero r\u00e1pidamente subi\u00f3 al Cadete B de Tito Vilanova\n\nDe nuevo tuvo que esperar unos meses por temas burocr\u00e1ticos, pero acab\u00f3 jugando 10 partidos y marcando 9 goles \ud83d\udd25 https://t.co/QRHLtOsM8w Messi debut\u00f3, pero lo hizo con el infantil B. En su primer partido, el Bar\u00e7a gan\u00f3 0-3 al Amposta y adem\u00e1s marc\u00f3 un gol \u26bd\n\nPero en su segundo partido, todo se torci\u00f3. El argentino se tuvo que retirar por una fractura de peron\u00e9 que le impedir\u00eda jugar m\u00e1s ese curso \ud83e\udd15 https://t.co/TkpWcKof95 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u2708 Leo lleg\u00f3 a Can Bar\u00e7a procedente de Argentina con s\u00f3lo 12 a\u00f1os, y a pesar de entrenar con el infantil A, tuvo que esperar para poder debutar debido a unos problemas burocr\u00e1ticos. Pero el 7 de abril de 2001 llegar\u00eda el d\u00eda del ansiado debut\u2026 https://t.co/RnvS3ak9Q4 \ud83c\udf82 Messi cumple hoy 33 a\u00f1os consolidado como el mejor jugador del mundo\n\n\ud83c\udfc6 34 t\u00edtulos\n\u26bd 629 goles\n\ud83d\udc55 722 partidos con el primer equipo\n\ud83e\udd47 6 Balones de Oro\n\ud83d\udc5f 6 Botas de Oro\n \nPero, \u00bfrecuerdas c\u00f3mo fue su trayectoria en las categor\u00edas inferiores? \ud83d\udd19 \n\nHILO \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/VZNAtBxj2l \ud83d\udd25 Los cambios, claves en el #Bar\u00e7aAthletic \ud83d\udd25\n\nhttps://t.co/7gxGmIh5qe \u00a1Oh capit\u00e1n, mi capit\u00e1n! \ud83d\udc4b #Culers \n1\ufe0f\u20e3 Para el GIF\n2\ufe0f\u20e3 Dinos la palabra que define la opci\u00f3n que te ha tocado\n3\ufe0f\u20e3 Haz RT y menciona a un amigo que tambi\u00e9n sea fan de Messi\n\n... ah si echas de menos alguna celebraci\u00f3n hemos tenido que hacer selecci\u00f3n porque no nos caben todas las de Leo \ud83d\ude09 https://t.co/dZWGqkuDX9 Leo #Messi \ud83d\udc10\n\n\ud83d\ude1c \u00a1Ponte a prueba!\n\ud83d\udcf7 Empareja los momentos m\u00e1s destacados del argentino\n#FCBQUIZ \ud83c\udfb2 Hoy el 'GOL DEL D\u00cdA' lo cambiamos por un v\u00eddeo mejor. Porque el mejor del mundo se merece la mejor de las celebraciones. \n\n\ud83c\udf89 \u00a1Feliz cumplea\u00f1os, Leo #Messi! \ud83d\udd7a\ud83d\udc99\u2764 https://t.co/PA6XMZeffv \ud83e\udd73 \u00a1Feliz cumplea\u00f1os, Leo!\n\ud83c\udf82 24 de junio: El d\u00eda de Messi \ud83c\udf81\n\n\ud83d\udc8c Env\u00eda tu mensaje de felicitaci\u00f3n https://t.co/9uMHur6z4V \ud83c\udfa5 HIGHLIGHTS\n\u26bd #Bar\u00e7aAthletic\n\nNo te pierdas las acciones m\u00e1s destacadas del partido \ud83d\udd25 \ud83d\udcdd CR\u00d3NICA | #Bar\u00e7aAthletic\n\ud83d\udcaa \u00a1Vamos, #culers! \nhttps://t.co/MHjrUnB8kt \ud83d\udc99\u2764 #Aqu\u00edJugamosTodos\n\nEl martes volvemos al Camp Nou y podr\u00e1s estar en el #Bar\u00e7aAtleti\n\n\u00bfC\u00f3mo?\n\ud83d\udccc Entra aqu\u00ed \ud83d\udc49 https://t.co/pcY1KYqR78\n\ud83d\udccc Compra y personaliza tu camiseta\n\ud83d\udccc Una vez personalizada la colocaremos en la grada\n\ud83d\udccc Despu\u00e9s del partido la lavaremos y te la enviaremos https://t.co/F2fxEBYplY \ud83d\udde3 @ivanrakitic: \"Es una victoria importante y trabajada\"\n\nEl pospartido del #Bar\u00e7aAthletic, \u00a1en Bar\u00e7a TV+!\n\ud83d\udc49 https://t.co/dR9rBHewOI \ud83d\udc48\n\n#OnlyForCulers https://t.co/dHgJJ51QKO \ud83d\udccd \u00a1FINAL!\n\u26bd #Bar\u00e7aAthletic (1-0)\n\ud83d\udc5f @ivanrakitic \n\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/HaEseXjIsT \ud83d\ude31 Minuto 95: \u00a1Ansuuu Fatiii! Disparo al palo del azulgrana, tras un rechace de Unai Sim\u00f3n, que casi termina en el 2-0 #Bar\u00e7aAthletic \ud83d\udd01 Minuto 85: \n\n\ud83d\udd3c Braithwaite\n\ud83d\udd3d Su\u00e1rez\n\n#Bar\u00e7aAthletic https://t.co/s9Pd6KkK9y \u203c Minuto 80: \u00a1Messiiiiii! Buen movimiento del argentino desde la frontal que acaba con el disparo rozando el palo #Bar\u00e7aAthletic https://t.co/zBg6H7naeo \u26bd \u00a1\u00a1GOOOOOOL DEL BAR\u00c7A!! GOOOOOL DE \n@ivanrakitic (1-0, min. 70) #Bar\u00e7aAthletic https://t.co/er9Wj5IkIL \ud83d\udd01 Minuto 64: Dos cambios m\u00e1s en el Bar\u00e7a\n\n\ud83d\udd3c Sergio y Griezmann\n\ud83d\udd3d I. Rakitic y Ansu Fati\n\n#Bar\u00e7aAthletic https://t.co/B1s0Ogkbx7 \ud83d\udd01 Minuto 55: Primer cambio en el Bar\u00e7a\n\n\ud83d\udd3c Riqui Puig\n\ud83d\udd3d Arthur\n\n#Bar\u00e7aAthletic https://t.co/o5XZLOyNFR \u23f0 \u00a1Empieza la segunda parte!\n\ud83d\udccd Camp Nou\n\u26bd #Bar\u00e7aAthletic (0-0)\n\ud83d\udcaa \u00a1Vamos, #culers!\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/QLftauj5bm \u23f0 \u00a1Final de la primera parte!\n\ud83d\udccd Camp Nou\n\u26bd #Bar\u00e7aAthletic (0-0)\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/b3DyJJo3XB \ud83d\udfe8 Minuto 32: Tarjeta amarilla a @5sergiob\nSe perder\u00e1 el #CeltaBar\u00e7a https://t.co/XkTgabwwuY Minuto 11: Primeros minutos con llegadas de los dos equipos. \u00a1Vamos, Bar\u00e7a! (0-0) #Bar\u00e7aAthletic \ud83d\udcaa \ud83d\udccd Camp Nou\n\u23f0 \u00a1Empieza el partido!\n\u26bd #Bar\u00e7aAthletic\n\ud83d\udcaa \u00a1Vamos, #culers!\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a \u00c1nimos Unzu\u00e9\n#StopELA https://t.co/Bk2QbjyhA5 \ud83d\udccd Camp Nou\n\ud83d\udc64 @AritzAduriz11\n\ud83d\udc4f Reconocimiento a una gran trayectoria deportiva\n\u26bd #Bar\u00e7aAthletic https://t.co/fqBknFYq5A Equipo, \u00a1all\u00e1 vamos! \ud83d\udcaa\n\nSigue la previa del #Bar\u00e7aAthletic en Bar\u00e7aTV+: https://t.co/dR9rBHewOI\n\n#OnlyForCulers https://t.co/NJ3XpmclJ8 \ud83e\udd1c @mterstegen1 #Bar\u00e7aAthletic https://t.co/1Y7do9KsM4 WARM UP SHOW &amp; MATCHCENTER\n\u26bd #Bar\u00e7aAthletic\n\ud83d\ude0d Conectaremos en directo con el Camp Nou\n\nY una vez finalice te esperamos en Bar\u00e7a TV+ con el an\u00e1lisis y las reacciones de los protagonistas\nhttps://t.co/dR9rBHewOI\n\n#OnlyForCulers https://t.co/wRmZN0pFTk \u00a1Buenas tardes, #culers!\n\ud83d\udccd Camp Nou\n\u2600\ufe0f 23\u00b0\n\n\u00bfDesde que lugar del \ud83c\udf0d nos animar\u00e9is? https://t.co/M3MAzP0KLS \ud83d\udc65 En el banquillo: Neto, I\u00f1aki Pe\u00f1a, I. Rakitic, Braithwaite, Umtiti, Junior, I\u00f1aki Pe\u00f1a, Riqui Puig, Collado, Ansu Fati, R. Araujo, Monchu y Cuenca. Descartado: Morer \ud83d\udd35\ud83d\udd34 Ya tenemos la alineaci\u00f3n para el #Bar\u00e7aAthletic.\n\u00a1Vamos #culers!\nFOR\u00c7A BAR\u00c7A\n\n https://t.co/MkfE9CkQEo \ud83d\udc4b \u00a1Hola equipo! \u00a1Hola Bar\u00e7a!\n\ud83d\udccd Camp Nou\n#Bar\u00e7aAthletic https://t.co/nbokgUJsQY S\u00f3lo 3\ufe0f\u20e3 horas para el #Bar\u00e7aAthletic\n\u23f0 Desde las 9.15pm Warm-up show &amp; Matchcenter \n\ud83d\udcf9 \u00a1Y una vez acabe el partido no te pierdas los highlights, el an\u00e1lisis y las reacciones en Bar\u00e7a TV+!\nHoy estararemos con: \n\ud83c\udfbe @dkasatkina [@wta]\n#OnlyForCulers \ud83d\udccb Convocatoria\n\u23f0 Horarios\n\ud83d\udcfa Televisiones\n\ud83d\udd0a Declaraciones\n\nConsulta todo lo que debes saber del #Bar\u00e7aAthletic\n\ud83d\udc49 https://t.co/pohR5MXrye https://t.co/Ba5keFo3SO \u029f\u1d00 \ua731\u1d07\u1d0d\u1d00\u0274\u1d00 \u1d05\u1d07 \u1d0d\u1d07\ua731\ua731\u026a\n\n\ud83c\udd95 No te pierdas 'El \u00eddolo Messi'\n\ud83d\udccc Un reportaje que explica su fichaje por el Bar\u00e7a y su paso por la @FCBmasia  hasta llegar a jugar en el Miniestadi con el @FCBarcelonaB  \n\n\u00a1Disfr\u00fatalo en Bar\u00e7a TV+!\n\ud83d\udc49 https://t.co/5GiSQgoati \ud83d\udc48\n\n#OnlyForCulers https://t.co/GLu4snI8eP Falta poco para el #Bar\u00e7aAthletic. \u00a1Consulta c\u00f3mo seguirlo en todo el mundo! \ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83c\udf0d https://t.co/qNCTBPuoiJ \ud83d\udd19 Leo #Messi \ud83c\udd9a @AthleticClub\n\ud83d\udd1c #Bar\u00e7aAthletic\n\ud83d\ude4c \u00a1Vamos! https://t.co/Fyd0vdjMhx \u26bd Hoy jugamos en el Camp Nou y...\n\ud83d\udcaa \u00a1T\u00fa puedes estar en el #Bar\u00e7aAtl\u00e9tico!\n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f #AquiJugamosTodos \ud83c\udfc6 @FCBjugadors \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\nConoce todos los detalles del galard\u00f3n \ud83d\udc47\nhttps://t.co/AnoWqAlUmf Si el #Bar\u00e7aAthletic sin p\u00fablico de hoy te parece extra\u00f1o, \u00e9stos cuatro enfrentamientos hist\u00f3ricos te parecer\u00e1n de otro \ud83c\udf0d \ud83d\udcdd PREVIA | #Bar\u00e7aAthletic\n\n\u26bd Todo lo que debes saber del partidazo en el Camp Nou\nhttps://t.co/y40O39KrxW \ud83d\udd25 \u00a1MATCHDAY!\n\u26bd #Bar\u00e7aAthletic\n\ud83c\udfc6 @LaLiga\n\u23f0 10pm CEST\n\ud83d\udcaa \u00a1Vamos #culers! \u26bd #Bar\u00e7aAthletic https://t.co/zxXcfIQvkO \u00a1A punto para afrontar una nueva semana de partidos, #Culers!\n\n\ud83c\udfe0 #Bar\u00e7aAthletic\n\u2708 #CeltaBar\u00e7a https://t.co/LQ2G0c3S3M \ud83d\udccb Consulta todos los detalles de las medidas de compensaci\u00f3n para los abonados al Camp Nou por los partidos a los que no han asistido esta temporada \ud83d\udc47\nhttps://t.co/c7uYXwSr6J Empezamos la \ud835\udcc8\ud835\udc52\ud835\udcc2\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcb6 \ud835\udcb9\ud835\udc52 \ud835\udc40\ud835\udc52\ud835\udcc8\ud835\udcc8\ud835\udcbe repasando los goles que ha marcado con la cabeza \n\n\ud83d\ude0d \u00a1Disfr\u00fatalos en Bar\u00e7a TV+!\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/JIkMDkNZOx\n\n#OnlyForCulers https://t.co/3b1cHU88oY \ud83d\udc4f @AntoGriezmann \ud83d\udcaa\n\ud83d\udc55 https://t.co/HvgikAPnXq https://t.co/TlahFQQxKJ \u26a1\ud83d\udd25 https://t.co/ZQpEu7fmLd \ud83d\udcfa\ud83c\udf0d #Bar\u00e7aAthletic\nhttps://t.co/hHUvlpRYjF [HORARIOS CONFIRMADOS]\n\ud83c\udfc6 @LaLiga\n\n\u26bdBar\u00e7a  \ud83c\udd9a Atl\u00e9tico de Madrid\n\u26bdVillarreal  \ud83c\udd9a Bar\u00e7a\nhttps://t.co/yxZ60ISLfX Primeros d\u00edas de verano \ud83c\udf1e https://t.co/Rc7X6NrBtR \ud83d\udd0a Jordi Cardoner: \"Por d\u00e9cima temporada consecutiva, no habr\u00e1 incremento de precio en los abonos\" https://t.co/FkjQJGZtEX \ud83d\udcc4 Conoce todos los detalles de las medidas impulsadas por el FC Barcelona relacionadas con los abonos de esta y la siguiente temporada https://t.co/eBoJN1iVI5 \ud83d\udccc S\u00d3LO PARA ABONADOS\nY estas son las novedades en plazos y condiciones para los abonos de la temporada 2020/21 \ud83d\udc47 https://t.co/EtbCh6eFCF \ud83d\udccc S\u00d3LO PARA ABONADOS\nEstas son las 3 medidas de compensaci\u00f3n para los abonados al Camp Nou por los partidos no asistidos esta temporada \ud83d\udc47 https://t.co/YHpwsDGmI1 \ud83d\ude4c \u00a1Los Fan Token oficiales del Bar\u00e7a en @socios ya est\u00e1n aqu\u00ed! \n\ud83d\ude09 S\u00f3lo durante 48 horas, un n\u00famero LIMITADO de Bar\u00e7a Fan Tokens estar\u00e1n a la venta por 2\u20ac. Con ellos podr\u00e1s participar en votaciones y ganar premios exclusivos.\n\n\ud83d\udcf2 https://t.co/K888b0dHm5\n$BAR \u26a1 $CHZ \n#BARishere https://t.co/CtdDSTuJFm \ud83d\udde3 @QSetien: \"De Jong tiene una peque\u00f1a lesi\u00f3n, pero la previsi\u00f3n es que vuelva a jugar\"  \n\n\ud83c\udfa5 EN DIRECTO: https://t.co/dR9rBHewOI https://t.co/7bCJUvvyNA \ud83d\udde3 @QSetien sobre el campeonato de @LaLiga\n\n\ud83c\udfa5 EN DIRECTO: https://t.co/dR9rBHewOI https://t.co/QTydjtlymn \ud83d\udce1 EN DIRECTO\n\ud83d\udde3 @QSetien y la previa del #Bar\u00e7aAthletic\n\n\ud83c\udfa5 https://t.co/dR9rBHewOI https://t.co/NY6yYmTT4E \ud83d\udc65  [CONVOCATORIA]\n\u26bd #Bar\u00e7aAthletic\n\ud83d\udcc5 23/06 - 10pm CEST\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/6oDsZjzECt \ud83d\udd1c Se acerca el cumplea\u00f1os de #Messi \ud83e\udd73 y Bar\u00e7a TV+ tiene preparada una semana llena de sorpresas\n\n#OnlyForCulers \ud83d\udce1 EN DIRECTO\n\u25b6 https://t.co/dR9rBHewOI\n#OnlyForCulers\n\n\ud83d\udccd Ciudad Deportiva\n\u26bd Entrenamiento previo al #Bar\u00e7aAthletic https://t.co/KbOTkGCyNa \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\ud83d\udca8 @JavierSaviolaOK \ud83d\udc30 https://t.co/uiRSzF8exx \"Una de mis mayores referencias fueron Xavi e Iniesta\"\n\n\ud83c\udfac \u00a1No te pierdas 'Or\u00edgenes' con @arthurhromelo! \n\nEn exclusiva en Bar\u00e7a TV+ \n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/nCtkAAMwPz\n\n#OnlyForCulers https://t.co/PrfZdjXzzK \ua731\u1d07 \u1d20\u026a\u1d07\u0274\u1d07 \u029f\u1d00 \ua731\u1d07\u1d0d\u1d00\u0274\u1d00 \u1d05\u1d07 \u1d0d\u1d07\ua731\ua731\u026a \n\n#OnlyForCulers RT @arthurhromelo: 'Or\u00edgenes'. Ahora pod\u00e9is conocer un poco m\u00e1s de m\u00ed y de mi carrera en Bar\u00e7a TV+. \u00a1Espero que os guste! \ud83d\udd35\ud83d\udd34\n\nLink: https:/\u2026 \ud83d\udd34\ud83d\udd35 #Messi &amp; @LuisSuarez9 \ud83d\ude4c https://t.co/U6ba1k1rva \ud83d\ude0d Or\u00edgenes: Arthur \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nEmotivo viaje a las ra\u00edces de @arthurhromelo: Repasamos su vida y c\u00f3mo se inici\u00f3 en el mundo del f\u00fatbol\n\ud83d\udc40 \u00a1No te pierdas esta serie de Bar\u00e7a TV+!\n#OnlyForCulers \ud83d\udcaa \u00a1Seguimos trabajando! \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/4ZW10rKmfE RT @FCBbasket: \ud83d\ude4c @NikolaMirotic33 #MVPMovistar \n\n\ud83d\udd25 Cada RT es un voto para Niko https://t.co/nBcIpx6iU6 \ud83d\udd0d Pedri, Trinc\u00e3o y @_matheusf\nhttps://t.co/zX6AjDbpvo \ud83d\udcaa \u00a1Vamos Leo Messi! https://t.co/68mMxTBxtV \ud83d\udc40 [FANS vs JUGADORES]\n\n\ud83d\udca5 \u00a1@sergiroberto @riquipuig @sergiobusquets y @jordialba se enfrentan a los fans!\n\n\ud83e\udd14 \u00bfQui\u00e9n tiene las mejores skills?\n\nPresentado por @EstrellaDammEs, Cerveza Oficial del Bar\u00e7a \u2757COMUNICADO M\u00c9DICO | En el seguimiento cl\u00ednico de @DeJongFrenkie21 se ha detectado una lesi\u00f3n en el s\u00f3leo de la pierna derecha\n\n\ud83d\udd17https://t.co/dX2QmJUphl https://t.co/ist5GYWNZp En 24 horas lanzamos los $BAR \ud83d\ude0d\n\nCon tus $BAR podr\u00e1s participar en votaciones exclusivas, conseguir premios incre\u00edbles, y mucho m\u00e1s!\n\n$BAR \u26a1 $CHZ  \n\n#BARiscoming https://t.co/zioE6fv04m \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n@andresiniesta8 \ud83d\udd17 @skeitaofficiel https://t.co/6ASocjo40j \ud83d\udd1d\ud83c\udfa5 Los mejores v\u00eddeos de Leo #Messi \ud83d\udc10\n#OnlyForCulers\n\nhttps://t.co/HI6XhcLHzb \ud83d\udc99\u2764\ufe0f https://t.co/0bbHQaYIgw RT @FCBbasket: \ud83e\udd2f \u00bfPero c\u00f3mo no va a ser @NikolaMirotic33 el #MVPMovistar????!!!! https://t.co/rMyXgxZZqN \u26bd\ufe0f Con tacto https://t.co/UxP151T4EM \ud83d\udd1c #Aqu\u00edJugamosTodos\n\ud83d\ude4c Anima al equipo contra el @Atleti estando presente en el Camp Nou en una acci\u00f3n hist\u00f3rica. \ud83c\udfa5 INSIDE VIEW | #SevillaBar\u00e7a\n\nEl partido del S\u00e1nchez-Pizju\u00e1n, desde dentro \ud83d\udc40\n#OnlyForCulers \ud83d\udd25 \u00bfEres fan de Leo #Messi? \ud83d\ude0d\n\u00a1No te pierdas esta selecci\u00f3n de v\u00eddeos del argentino! \ud83c\udfa5 \ud83d\udcca\ud83d\udd35\ud83d\udd34\nhttps://t.co/DqEgiCWwPP \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\ud83d\ude80 @PatrickKluivert https://t.co/T7WrIYYjZN El resumen del partido en Bar\u00e7aTV+\n#OnlyForCulers 4 partidos consecutivos sin recibir un gol \ud83d\udc50 @mterstegen1 https://t.co/ThF8niZ6K6 \ud83d\udcdd CR\u00d3NICA | #SevillaBar\u00e7a (0-0)\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\nhttps://t.co/LsBduPLFk6 PR\u00d3XIMO PARTIDO:\n\u26bd #Bar\u00e7aAthletic\n\ud83d\udcc5 23 de junio\n\ud83c\udfe0 Camp Nou\n\u23f0 22.00h CEST\n\ud83d\udc4a #For\u00e7aBar\u00e7a #Culers https://t.co/feVt1ZV3Oj \u23f0 \u00a1Final del partido!\n\ud83e\udd1d Empate en el S\u00e1nchez-Pizju\u00e1n\n\u26bd #SevillaBar\u00e7a (0-0) \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/FdjUP3rwZu \ud83d\udd04 Tercer cambio azulgrana\n\ud83d\udd3c @RiquiPuig \n\ud83d\udd3d @ivanrakitic \n#SevillaBar\u00e7a (0-0) https://t.co/3rU7s7OzT4 \ud83d\udca5 Minuto 88: \u00a1Uyyy @LuisSuarez9! Buen centro de @JordiAlba y el remate del uruguayo se marcha por encima del larguero (0-0) #SevillaBar\u00e7a https://t.co/iNv13yuxBH \ud83d\udd04 Segundo cambio en el Bar\u00e7a\n\ud83d\udd3c @AntoGriezmann \n\ud83d\udd3d @kingarturo23 \n#SevillaBar\u00e7a (0-0) https://t.co/bvY9kyHZSH \ud83d\udd04 Minuto 63: Primer cambio en el Bar\u00e7a\n\ud83d\udd3c @arthurhromelo \n\ud83d\udd3d @MartinBraith \n#SevillaBar\u00e7a (0-0) https://t.co/rz0czE1RS7 \u23f0 \u00a1Empieza la segunda parte!\n\ud83d\udccd S\u00e1nchez-Pizju\u00e1n\n\u26bd #SevillaBar\u00e7a (0-0)\n\ud83d\udcaa \u00a1Vamos, #culers!\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/p1lrJlznxt \u23f0 \u00a1Final de la primera parte!\n\ud83d\udccd S\u00e1nchez-Pizju\u00e1n\n\u26bd #SevillaBar\u00e7a (0-0)\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/vQY3crBj9X Min. 18: Primeros minutos de dominio azulgrana en el S\u00e1nchez-Pizju\u00e1n. \u00a1Vamos, Bar\u00e7a! (0-0) #SevillaBar\u00e7a \ud83d\udcaa https://t.co/2O6Cx5z6BS \ud83d\udccd S\u00e1nchez-Pizju\u00e1n\n\u23f0 \u00a1Empieza el partido!\n\u26bd #SevillaBar\u00e7a\n\ud83d\udcaa \u00a1Vamos, #culers!\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a FOR\u00c7A BAR\u00c7A\n\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\n#SevillaBar\u00e7a #Culers https://t.co/uMbgJ4ESjZ \ud83d\udea8 #SevillaBar\u00e7a \ud83d\udea8 \n\ud83c\udf7f BAR\u00c7A LIVE: WARM UP SHOW &amp; MATCH CENTER\n\u26bd\ufe0f Conectaremos en directo desde el S\u00e1nchez Pizju\u00e1n\n\u2026 Y tendremos de invitado a \u2018Bolo\u2019 Zenden \ud83d\ude4c\n https://t.co/97pHEWk9ET \ud83d\udc4b \u00a1Ya estamos aqu\u00ed!\n\ud83d\udccd Estadio S\u00e1nchez Pizju\u00e1n\n\ud83d\udc55 https://t.co/SP3gBLMbWT https://t.co/eGTJZD9fmT #Culers, \u00bfpreparados para el #SevillaBar\u00e7a?\n\n\u00bfDesde qu\u00e9 lugar del \ud83c\udf0e nos animar\u00e9is? \ud83d\udc65 En el banquillo: Neto, I\u00f1aki Pe\u00f1a, Arthur, Griezmann, Junior, Riqui Puig, Collado, Ansu Fati, Araujo, Saverio, Chumi y Monchu \ud83d\udd35\ud83d\udd34 Ya tenemos el XI \ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83d\udc4a #SevillaBar\u00e7a https://t.co/CfUxh7vs95 \ud83d\udcc5 AGENDA para el #SevillaBar\u00e7a:\n \u23f0 9.15pm CEST - Warm Up Show\n \ud83c\udf7f A partir de las 10pm CEST - Match Center, HIGHLIGHTS y reacciones post partido \ud83d\udc40 \n#OnlyForCulers \ud83d\udc4a @LuisSuarez9 \n\ud83d\udd1c #SevillaBar\u00e7a\n\u00a1VAAAAAAAMOOOOOS! https://t.co/w6xJHUqOQE \u23f0 \u00bfA qu\u00e9 hora ser\u00e1 el #SevillaBar\u00e7a?\n\ud83c\udf0d Esperamos vuestros \u00e1nimos #culers est\u00e9is donde est\u00e9is\n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f For\u00e7a Bar\u00e7a! https://t.co/l7xYxhOQro \ud83e\uddc9 @LuisSuarez9 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\n\ud83d\udc55 https://t.co/SP3gBLMbWT https://t.co/Cr7HBu1Iqp \ud83d\udd0a Las declaraciones del portavoz del Club, Josep Vives, tras la sentencia del Juzgado Social 15 de Barcelona https://t.co/kNithLWH4O \ud83d\udccc Camp Nou\n\ud83c\udfb6 @cruillabcn\n\nConsulta los detalles \ud83d\udc47\nhttps://t.co/9zgFLAV2fx \u00daLTIMA HORA: El Juzgado Social 15 de Barcelona desestima \u00edntegramente la demanda del jugador Neymar Jr\n\n\ud83d\udc49https://t.co/pKzsGYIfbF https://t.co/LizU4tfdq9 \u26bd\ufe0f #SevillaBar\u00e7a\nMenos de \ud83d\udd1f horas para el partido\n\ud83d\udc55 https://t.co/SP3gBM3MOr https://t.co/t139Pw6y9G \ud83d\udcdd PREVIA | #SevillaBar\u00e7a\n\ud83d\udd25 Todo lo que debes que saber del partidazo en el S\u00e1nchez-Pizju\u00e1n \u26bd\nhttps://t.co/XGumc9ZUY0 \ud83d\udeeb BCN\n\ud83d\udd1c #SevillaBar\u00e7a \u26bd\ufe0f https://t.co/4taHja1vj0 \ud83d\udd1c #SevillaBar\u00e7a\n\ud83d\ude4c \u00a1Vamos! https://t.co/vEkkBZtjFh \ud83d\udd25 MATCHDAY \ud83d\udd25\n\u26bd #SevillaBar\u00e7a\n\ud83c\udfc6 @LaLiga\n\u23f0 10pm CEST\n\ud83d\udcaa \u00a1Vamos #culers! \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\ud83d\udc4f Trabajo en equipo\n\ud83d\ude80 @setoo9 https://t.co/pWTJU8Q3ln \ud83c\udf0d\u23f0\u26bd #SevillaBar\u00e7a https://t.co/LgaQy1g114 \ud83d\udd2b @LuisSuarez9 ha vuelto... y tambi\u00e9n sus taconazos \ud83d\ude0f https://t.co/ZjW6ZBnMm4 \u23f3 CONTRA EL RELOJ\u00a0\n\n\u00bfHa jugado Rafinha en Bar\u00e7a y Sevilla? \n\n\u270d Escribe los 15 futbolistas que han estado en ambos conjuntos en el s. XXI La \u00faltima vez que jugamos \ud83c\udd9a Sevilla... \ud83d\udc10\ud83c\udfaf https://t.co/0VuBzmMp8p \u00bfQui\u00e9n es...? \ud83e\udd13 https://t.co/8b428kH2Wv \ud83d\udcaa @ivanrakitic \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/iFTv0uOuSn \ud83d\udd1c #SevillaBar\u00e7a\n\n\u23f3 Tic, tac, tic, tac... \u00a1JUEGA!\n\n4\u20e3 minutos\u00a0\n1\u20e35\u20e3 futbolistas \ud83c\udf27\ud83d\udca6\ud83d\ude04\u26bd https://t.co/i8dht2IcRc \u23f0 Horarios\n\ud83d\udcfa Televisiones\n\nConsulta c\u00f3mo seguir el #SevillaBar\u00e7a en todo el \ud83c\udf0d\nhttps://t.co/zkohw3TcJj \ud83d\udc40 \u00bfQui\u00e9n es? \ud83e\udd14 https://t.co/KX5DCX68rW \ud83d\ude33 @MartinBraith \ud83d\ude80 https://t.co/2fR1SEoS3X \ud83d\udd0a Juan Carlos Unzu\u00e9\n\ud83d\udccd Auditori 1899\n\nhttps://t.co/FE4tXDijtC Juan Carlos, cuenta con todo nuestro apoyo y solidaridad. \u00a1Fuerza, m\u00edster! https://t.co/X3EA1cgqb3 \ud83d\udce1 En DIRECTO desde el Auditori 1899\n\ud83c\udfa5 Sigue la rueda de prensa de Juan Carlos Unzu\u00e9 \n\n\u25b6 https://t.co/AKiQimrkGy https://t.co/YxzoGQxcJp \ud83d\udde3 \u00bfC\u00f3mo ve @QSetien el tramo final de la Liga?\n\u25b6\ufe0f https://t.co/dR9rBHewOI https://t.co/NLZ2DLTyGH \ud83d\udde3 @QSetien: \"Las circunstancias son las que son y as\u00ed es el formato de la @LigadeCampeones que ha decidido la UEFA. Habr\u00e1 que prepararse mentalmente\"\n\n\u25b6\ufe0f https://t.co/dR9rBHewOI https://t.co/7fvX9oXf2P \ud83d\udd1c #SevillaBar\u00e7a\n\ud83d\udcf9 EN DIRECTO: @QSetien \n\n\ud83d\udc49 https://t.co/dR9rBHewOI https://t.co/2wK53ihcJi \u2757 [COMUNICADOS M\u00c9DICOS]\n@SergiRoberto10 y @DeJongFrenkie21, bajas para el #SevillaBar\u00e7a\n\ud83d\udd17 Todos los detalles: https://t.co/vaBZ8wFBtf https://t.co/UrxOCVz6Wj [\ud83d\udc65 CONVOCATORIA]\n\ud83d\udcc5 19/06 - 22h\n\u26bd #SevillaBar\u00e7a\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/FZDZ2bBvD8 \u26bd Entrenamiento con los disponibles. @SergiRoberto10 y @DeJongFrenkie21 hacen trabajo espec\u00edfico\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/a5qetMAvXl \ud83d\udce1 EN DIRECTO\n\u25b6 https://t.co/dR9rBHewOI\n#OnlyForCulers\n\n\ud83d\udccd Ciudad Deportiva\n\u26bd Entrenamiento previo al #SevillaBar\u00e7a https://t.co/hnfTLn3ga2 \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\ud83d\udd19 #OTD 1995\n\ud83d\udca8 @JordiCruyff https://t.co/WbOqKZEoOv Las im\u00e1genes m\u00e1s curiosas del #Bar\u00e7aLeganes y el regreso al Camp Nou. #OnlyForCulers \u00bfQui\u00e9n tiene ganas de @ChampionsLeague? \ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/iQyZCZY5fV \ud83d\udc10\u261d https://t.co/UMr0RX5b1I \ud83d\udea8 Ya hay calendario para la finalizaci\u00f3n de la @LigadeCampeones 2019/20 \ud83d\ude4c @JordiAlba \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/F47ovUyPdN \ud83e\udd81\ud83d\udc40\u26bd https://t.co/iQrbgoSFxS Volvimos a casa, volvimos al Camp Nou.\nLo que no has visto del #Bar\u00e7aLeganes \ud83d\udc40\ud83c\udfdf\ud83d\ude4c\n #OnlyForCulers \ud83c\udfdf D\u00eda de partido... pero en un Camp Nou diferente \ud83d\ude22\n\n[+] \ud83d\udcf7 https://t.co/GbHswHgDpU https://t.co/LcmJN36xt8 \ud83d\udd0a @ANSUFATI: \"Estoy contento porque sigo mejorando\" https://t.co/T6JRcqYS4k \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Nuestro partido contra el N\u00e1poles en febrero\n\ud83d\udd1c #Bar\u00e7aNapoli [7-8 de agosto] https://t.co/2kyhJ6D1Ew RT @FCBfemeni: \ud83d\udea8 OFICIAL \ud83d\udea8\n\nLa @UWCL es reprendr\u00e0 amb una Final a 8 al Pa\u00eds Basc \u25b6 https://t.co/mKAC5mbJ8v \n\nLa Liga de Campeones femenina\u2026 \u27a1 7-8 de agosto: #Bar\u00e7aNapoli\n\u27a1 Final a ocho en Lisboa\n\n\ud83d\udcc5 \u00a1Definido el nuevo calendario de la @LigadeCampeones 2019/20! \ud83d\udc47 RT @FCBfutbolsala: \ud83c\udd95 La @UEFAFutsal Champions League es decidir\u00e0 a casa! \ud83d\udc49 https://t.co/kbUcCPjUp1\n\n\ud83d\udca3 El Palau Blaugrana acoger\u00e1 la Final F\u2026 \ud83d\udc4d @LuisSuarez9 \ud83d\ude04 https://t.co/zrenzqofBF \ud83d\udc4f @FCBbasket\n\ud83d\ude4c #BlackLivesMatter\nhttps://t.co/6I9HVtt06d \u26a0 OFICIAL: \u00a1Vuelve la Champions!\nEl #Bar\u00e7aNapoli se disputar\u00e1 el 7-8 de agosto. Sede y horario todav\u00eda por confirmar.\n\n[+] Toda la informaci\u00f3n en https://t.co/oPdk5Ajb6L https://t.co/SQa85cTNMe \ud83c\udfa5 EN DIRECTO\n\u25b6 https://t.co/IJpXeWNk1C\n\n\ud83d\udd0a Rueda de prensa UEFA https://t.co/rr4QDPXiub \ud83d\udc8e @ANSUFATI  \u26bd \ud83d\udcf9\ud83d\udc40 HIGHLIGHTS\n\u26bd #Bar\u00e7aLegan\u00e9s \ud83d\udd25 \ud83d\ude0f \u00bfAlguien lo duda? \ud83d\udc10 https://t.co/ae9mdsrbGE https://t.co/EuQFdA50Ku \ud83d\ude4c \u00a1Ayer sentimos vuestro apoyo!\n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f \u00a1Gracias #Culers! https://t.co/iQJDrjj3kM \ud83d\udcaa\ud83c\udfc0 \u00a1Vamos @FCBbasket! \u00a1Mucha suerte! \ud83d\udc99\u2764\ufe0f \nhttps://t.co/c8Qv6xqtwz \ud83c\udf82 \u00a1Feliz cumplea\u00f1os, @clement_lenglet! \ud83e\udd73\n\n\ud83d\udc8c \u00a1No te olvides de felicitarlo! https://t.co/mFWsnIXsZI \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\ud83d\ude2e \u00a1Qu\u00e9 golazo! \n\ud83d\udeb2 Rivaldo \ud83d\udeb2 https://t.co/TUXnPB9acY \u26d4 @mterstegen1 \u26d4\n\ud83c\udd9a Mallorca - 0\u20e3 goles recibidos\n\ud83c\udd9a Legan\u00e9s - 0\u20e3 goles recibidos https://t.co/UQIrXWFZbG \ud83d\udccd Camp Nou\n\u26bd #Bar\u00e7aLegan\u00e9s | Los momentos m\u00e1s emotivos\n\nhttps://t.co/2fpNudbhoG \ud83d\udd1d @LaLiga https://t.co/vjpSvTTn5k \ud83d\udcdd CR\u00d3NICA\n\u26bd #Bar\u00e7aLegan\u00e9s \ud835\uddd8\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddfc \ud835\uddfb\ud835\uddfc \ud835\ude00\ud835\uddf2 \ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\ude01\ud835\uddf6\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddf2...\n\n\ud83d\udd1c Pr\u00f3ximo partido\n\u26bd #SevillaBar\u00e7a\n\ud83d\udcc5 Viernes, 19 junio\n\u23f0 10 pm CEST \ud83c\udfac HIGHLIGHTS\n\ud83c\udfa5 #Bar\u00e7aLegan\u00e9s\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47 \ud83d\udde3 @ivanrakitic: \"Hoy ha sido importante tener mucha paciencia\"\n\nEl an\u00e1lisis y las reacciones de los protagonistas en Bar\u00e7a TV+\nhttps://t.co/dR9rBHewOI https://t.co/WKHlqncLtr \ud83d\udccd \u00a1FINAL! \u00a1Y VICTORIA \u270c!\n\u26bd #Bar\u00e7aLegan\u00e9s (2-0)\n\ud83d\udc5f @ANSUFATI, #Messi\n\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/A3tTQP50Yj \ud83d\udd04 Min 73: \u00daltimos cambios!\n\n\ud83d\udd3a @RiquiPuig, @samumtiti \n\ud83d\udd3b @arthurhromelo, @3gerardpique\n\n\ud83d\udd19 Antes, @kingarturo23 ha entrado por @5sergiob https://t.co/wmi5AjFe19 \u26bd\u26bd \u00a1\u00a1GOOOOOOOOOL DEL BAR\u00c7A!! \u00a1#MESSI, DE PENALTI, HACE EL SEGUNDO DE LA NOCHE! (2-0, min 68)\n\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/c39xwjo9ky \u26a0 Min 66: \u00a1PENALTI a favor del Bar\u00e7a! \u274c Min 62: Gol de Griezmann... \u00a1que el VAR anula finalmente por fuera de juego previo! https://t.co/AOyJJ7mXbU \ud83d\udd04 Min 54: Primeros cambios en el Bar\u00e7a\n\n\ud83d\udd3a @LuisSuarez9, @_nelsonsemedo_ \n\ud83d\udd3b @ANSUFATI, @SergiRoberto10 https://t.co/0oQcbLlaFH \u23f0 \u00a1En marcha la segunda parte!\n\n\ud83d\udcf2 Sigue el #Bar\u00e7aLegan\u00e9s en nuestro minuto a minuto: https://t.co/1kx43ZFM12\n\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/tlWekfd6UE As\u00ed ha sido el homenaje a las v\u00edctimas de la Covid-19 https://t.co/Zk9m3MWnnK \ud83d\udc64 Asistencia: \u2796\n\ud83d\ude22 ... \u00a1Esto no es lo mismo sin vosotros, culers! https://t.co/aL8YnUGFB2 \u23f8 \u00a1Descanso en el Camp Nou!\n\u26bd #Bar\u00e7aLegan\u00e9s (1-0)\n\ud83d\udc5f @ANSUFATI \n\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35 \u00a1Vamos, #Culers ! https://t.co/5YSDk9pFX5 \u26bd \u00a1GOOOOOOOOOOOOL DEL BAR\u00c7A! \u00a1GOOOOOOOOOOOOOOOOL DE @ANSUFATI! (1-0, min 42)\n\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/lVOBoGv8HN \ud83d\udcf2 #Bar\u00e7aLegan\u00e9s\n\u23f0 Min 33\n\n\u25b6 El Bar\u00e7a busca encontrar espacios entre una defensa muy bien ordenada\n\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/JNVXJLpqMM \ud83d\ude4f Emotivo homenaje en el Camp Nou en memoria a las v\u00edctimas de la Covid-19. Siempre en nuestro recuerdo https://t.co/nronc4qZC0 \u23f0 \u00a1Coooomienza el partido en el Camp Nou!\n\ud83d\udcaa \u00a1Vamos, #culers!\n\u26bd #Bar\u00e7aLegan\u00e9s \ud83d\ude4c Aunque no est\u00e9is aqu\u00ed, os sentimos muy cerca. Aqu\u00ed jugamos todos. \u00a1Gracias #Culers! \ud83d\udc99\u2764\ufe0f @viber https://t.co/DyXPWBih8x \ud83d\udc50 \u00a1Vamos, @mterstegen1! #Bar\u00e7aLeganes https://t.co/Y957c19X0V No hay mejor lugar que estar en casa. https://t.co/wvg6OYGcmn \ud83d\udea8  Bar\u00e7a Live \ud83d\udc40\n\u26bd #Bar\u00e7aLegan\u00e9s \n\ud83d\udccd  Estaremos en directo desde el Camp Nou \n\u00a1Y una vez acabe el partido no te pierdas el an\u00e1lisis y las reacciones en Bar\u00e7a TV+!\nhttps://t.co/dR9rBHewOI\nHoy estararemos con @GaryLineker y Henrik Larsson\n#OnlyForCulers  https://t.co/EHnuXhbBZY \ud83d\udc65 Suplentes: Neto, Semedo, Su\u00e1rez, Braithwaite, De Jong, Vidal, Umtiti, I\u00f1aki Pe\u00f1a, Riqui Puig, Collado, Araujo y Monchu #Bar\u00e7aLegan\u00e9s \ud83d\udc65 \u00a1Ya tenemos alineaci\u00f3n!\n\u26bd #Bar\u00e7aLeganes\n\ud83d\udcaa Vamos #Culers https://t.co/9NvpPTvie4 Te hemos echado de menos \ud83d\udc99\u2764\ud83c\udfdf https://t.co/617ZyXMrBB \ud83d\udccd Camp Nou\n\ud83d\udc4b Leo vuelve a CASA\n\ud83d\ude0d https://t.co/Awa5mzyNtA https://t.co/MZAl8xpRvn RT @jmbartomeu: Hoy vuelve el f\u00fatbol en el Camp Nou. Pero antes de que ruede el bal\u00f3n, queremos rendir un merecido homenaje a los socios, p\u2026 As\u00ed fue el primer gol de @MartinBraith de azulgrana \ud83d\udc4a\ud83d\udd35\ud83d\udd34\n\n\u00bfQui\u00e9n crees que marcar\u00e1 en el #Bar\u00e7aLeganes? https://t.co/AO3xXKb54p \ud83d\udcc5\ud83d\udcf9 AGENDA PARA HOY: \n \u23f0 9.15pm CEST - Warm Up Show\n \ud83c\udf7f A partir de las 10pm CEST - Match Center, HIGHLIGHTS y reacciones post partido \ud83d\udc40 con el an\u00e1lisis de @GaryLineker y Henrik Larsson. \ud83d\ude4c \n#OnlyForCulers \ud83d\udcfa\ud83c\udf0d #Bar\u00e7aLegan\u00e9s\nhttps://t.co/umTNZEv6sF \ud83d\udc54 Javier Aguirre \n\ud83d\udcca \u00bfCu\u00e1les son las estad\u00edsticas del Bar\u00e7a contra los equipos del t\u00e9cnico mexicano?\nhttps://t.co/zSE1HFuBeu \u2705 Desinfectados todos los espacios del Camp Nou por donde pasar\u00e1n los jugadores durante el #Bar\u00e7aLegan\u00e9s https://t.co/yVrBK1tHox \ud83d\udc99\u2764\ufe0f Volvemos a casa. \ud83c\udfdf\ufe0f\n\ud83d\udc55 https://t.co/750xNAcneY https://t.co/a3OZVf7dNP \ud83d\ude0d \ud835\udc15\ud835\udc0e\ud835\udc0b\ud835\udc15\ud835\udc04\ud835\udc0c\ud835\udc0e\ud835\udc12 \ud835\udc00 \ud835\udc02\ud835\udc00\ud835\udc12\ud835\udc00 \ud83d\udc99\u2764\ufe0f https://t.co/yRcvknIslu \u23f3 \u00a1Quedan 9 horas para el #Bar\u00e7aLegan\u00e9s!\n\ud83d\udccb Recuerda a los 23 jugadores que forman la lista de convocados \ud83d\udc47 https://t.co/fDiccbKZpp \u26bd #Bar\u00e7aLegan\u00e9s\n\ud83d\udcdd La PREVIA del retorno de @LaLiga al Camp Nou \ud83d\udc55 Personaliza la camiseta que te representar\u00e1 contra el Atl\u00e9tico de Madrid.\n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f \u00a1Ahora te toca a ti hacer grande esta camiseta!\n\ud83d\udd17 https://t.co/kOBvNmDVFq\n\ud83d\udcaa #AquiJugamosTodos https://t.co/zYifeaj8Uc \ud83d\ude0d \u00a1VOLVEMOS AL CAMP NOU!\n\u26bd #Bar\u00e7aLegan\u00e9s\n\ud83c\udfc6 @LaLiga\n\u23f0 10 pm CEST\n\ud83d\udcaa \u00a1Vamos #culers! \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n1\ufe0f\u20e3 Su primer gol con el Bar\u00e7a, @EAbidalOfficial \ud83d\udc4f https://t.co/vxhagG4b4r \u00bfA qu\u00e9 hora es el #Bar\u00e7aLegan\u00e9s ?\n\n\ud83d\udcfa\u23f0 As\u00ed podr\u00e1s seguir el retorno de @LaLiga al Camp Nou \ud83d\udc49 https://t.co/65kocCL8Vv https://t.co/zpJideUIZX \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 @kingarturo23 https://t.co/rl9I3ecAU9 \ud83d\udde3\ufe0f @MartinBraith: \"Tengo ganas de enfrentarme al Legan\u00e9s\"\n\n\ud83d\udcf9 El delantero dan\u00e9s ha hablado del reencuentro ante sus excompa\u00f1eros https://t.co/VkHuOMIUbw \ud83d\udc4c @QSetien \u2728\u26bd https://t.co/qGIYTyxbrU \u2757\ufe0f \u00c1lex Garc\u00eda, nuevo responsable del Departamento de Observadores\n\nM\u00e1s info \ud83d\udc49 https://t.co/z3NX7BzdiU \ud83d\ude03 @5sergiob \ud83d\udcaa https://t.co/U7NFsP9oDG \ud83e\uddf1 @mterstegen1 \u270b https://t.co/9aAysJrbFX \ud83d\udc99\u2764 No te pierdas el documental de Kubala \ud83c\udfa5\n\ud83d\udc49 https://t.co/18euopwdSD https://t.co/vNExl70R6P \ud83d\ude4c @mterstegen1 \n\ud83d\ude4c @Neto_Murara \n\ud83d\ude4c I\u00f1aki Pe\u00f1a\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/702cU8uk6P \ud83c\udfa9 @DeJongFrenkie21 \ud83d\udc4c https://t.co/RMzcrA64kh \ud83c\udf0e\ud83d\udcfa\u23f0\n\u26a0 La gu\u00eda para ver el #Bar\u00e7aLegan\u00e9s https://t.co/fhfn5rgjeG \ud83d\udd0a @MartinBraith: \"Conozco muy bien al Legan\u00e9s, pero nosotros tenemos que ganar para seguir con nuestro objetivo\" #Bar\u00e7aLegan\u00e9s \u2018El cant dels ocells\u2019, interpretado por m\u00fasicos del Liceu, sonar\u00e1 en la previa del #Bar\u00e7aLegan\u00e9s en memoria de las v\u00edctimas de la Covid-19 \ud83d\uddd3 15/06/1950\n\nSe cumplen 7\u20e30\u20e3 a\u00f1os de un fichaje muy especial... \ud83d\ude0d\u2728\nhttps://t.co/Lflb2wkF6D \ud83d\udd0a @QSetien: \"Preferir\u00edamos jugar con p\u00fablico, pero toca adaptarse. El f\u00fatbol pierde parte de su esencia jugando en campos vac\u00edos, pero es lo que toca en este momento\" #Bar\u00e7aLegan\u00e9s https://t.co/SKaUUMbehS \ud83d\udce1 EN DIRECTO\n\u25b6 https://t.co/RxLv76TyzG\n#OnlyForCulers\n\n\ud83d\udde3 Rueda de prensa de @QSetien  \n\u26bd Previa #Bar\u00e7aLegan\u00e9s https://t.co/meqxz7QsJQ [\ud83d\udccb CONVOCATORIA]\n\ud83d\uddd3 16/06 - 22h\n\u26bd #Bar\u00e7aLegan\u00e9s\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/O7Fbp1X1sz \ud83d\udcfa EN DIRECTO\n\u25b6 https://t.co/RxLv76TyzG\n#OnlyForCulers\n\n\ud83d\udccd Ciudad Deportiva\n\u26bd Entrenamiento previo al #Bar\u00e7aLegan\u00e9s https://t.co/GQ9HtnuVVA \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\ud83c\udf81 \u00a1Muchas felicidades Michael Laudrup! \ud83c\udf81 https://t.co/5S4IUkZrlF \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 @kingarturo23 \ud83d\udd25 https://t.co/54j17ghrK8 \u26bd 20 goles en @LaLiga por 12\u00aa temporada consecutiva...\ud83d\ude0d\n\n\u00bfCu\u00e1ntos crees que acabar\u00e1 marcando? \ud83d\udde3\ud83d\udc47 https://t.co/WAgUEyS1NJ \ud83d\udde3\ufe0f @RonaldAraujo939: \"Tanto los entrenadores como mis compa\u00f1eros me transmitieron mucha confianza\"\n\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe El central uruguayo habla sobre debut como titular \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/VKmoVo9vju Las \ud83d\udcf8 y el \ud83c\udfa5 del entrenamiento de este domingo \ud83d\udcaa\nhttps://t.co/OLcww87aKz \ud83d\udde3\ufe0f \u00a1Oh, capit\u00e1n, mi capit\u00e1n! \ud83d\udc99\u2764\ufe0f https://t.co/9wxcqAVs7A \ud83c\udfa5 INSIDE VIEW | #MallorcaBar\u00e7a\n\u00a1Qu\u00e9 reanudaci\u00f3n de @LaLiga! \ud83d\udd35\ud83d\udd34 \u23f0 HORARIO CONFIRMADO\n\ud83c\udfc6 @LaLiga, jornada 32\n\u26bd Celta - Bar\u00e7a \n\ud83d\uddd3 27/06 - 17.00h\n\ud83d\udd25 #CeltaBar\u00e7a https://t.co/06A3OtdH8F \ud83d\udccb \u00bfC\u00f3mo ser\u00e1 la semana azulgrana?\n\n5\u20e3 Entrenamientos \ud83c\udfcb\ufe0f\u2642\ufe0f\n\u26bd #Bar\u00e7aLegan\u00e9s\n\u26bd #SevillaBar\u00e7a\n\nConsulta todos los horarios \ud83d\udc47\nhttps://t.co/22HdWmTAtN \u00bfQui\u00e9n es...? \ud83d\ude0f https://t.co/KdJmL5Dk34 \ud83d\udcaa Entrenamiento de recuperaci\u00f3n \n\ud83d\udd1c Pr\u00f3ximo reto: #Bar\u00e7aLegan\u00e9s\n\ud83d\udcc5 16 de junio a las 10pm CEST https://t.co/Fzjvz3KFni \ud83d\udd0a \ud835\udce2\ud835\udcf8\ud835\udcfe\ud835\udcf7\ud835\udced \ud835\udcf8\ud835\udcf7\n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f \u00a1Por muchos m\u00e1s @ivanrakitic! https://t.co/JyRQvRZMEW \ud83c\udf1f Leo #Messi\n\ud83d\ude0d @LaLiga\n\n\u2705 08/09 \u2013 23\u26bd\n\u2705 09/10 \u2013 34\u26bd\n\u2705 10/11 \u2013 31\u26bd\n\u2705 11/12 \u2013 50\u26bd\n\u2705 12/13 \u2013 46\u26bd\n\u2705 13/14 \u2013 28\u26bd\n\u2705 14/15 \u2013 43\u26bd\n\u2705 15/16 \u2013 26\u26bd\n\u2705 16/17 \u2013 37\u26bd\n\u2705 17/18 \u2013 34\u26bd\n\u2705 18/19 \u2013 36\u26bd\n\u2705 19/20 \u2013 20\u26bd y sumando... \ud83d\ude00 #PlayToColor @DeJongFrenkie21\n\ud83d\udc55 https://t.co/goNPUZEFrN \ud83d\ude0d https://t.co/ud2B2W3RKm \ud83d\udcaa @kingarturo23 \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/pSTN42TSPl \u00bfQuieres repasar los mejores momentos del regreso del Bar\u00e7a a @LaLiga?\n\ud83c\udf7f HIGHLIGHTS \ud83c\udf7f \ud83d\uddd3 \u00a1Ap\u00fantate tres nuevas fechas en tu agenda!\n\n\u26bd #CeltaBar\u00e7a 27/06\n\u26bd #Bar\u00e7aAtleti 30/06\n\u26bd #VillarrealBar\u00e7a 05/07\nhttps://t.co/3iHxAHrzjZ \ud83d\ude01 #SundayFunday \ud83d\ude0e\n\ud83d\udd1d @LaLiga https://t.co/l7FrmjiPPC \ud83d\udcca #MallorcaBar\u00e7a\n\n\u26bd @kingarturo23\n\u26bd #Messi \n\u23f1 @MartinBraith\n\ud83d\uddd3 @LuisSuarez9 \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA! \n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @10Ronaldinho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/VVig9cA8XW \ud83d\udd25 @kingarturo23 solo necesita 1\ufe0f\u20e3 minuto para marcar \ud83d\ude0f https://t.co/cwHBtf6W6M \ud83d\ude0f Leo #Messi esta noche:\n1 gol\n2 asistencias\n\n\ud83d\ude33 Leo #Messi esta temporada:\n20 goles (1\u00ba en @LaLiga)\n14 asistencias (1\u00ba en @LaLiga) https://t.co/Pq7Q8b4itJ \ud83c\udfac HIGHLIGHTS\n\ud83c\udfa5 #MallorcaBar\u00e7a\n\n\u26bd\u26bd\u26bd\u26bd \ud83d\udca5 @luissuarez9 est\u00e1 de vuelta https://t.co/TKpipuxzjz \ud83d\udcdd CR\u00d3NICA\n\u26bd #MallorcaBar\u00e7a\n\n\ud83e\udd29 As\u00ed ha ido la vuelta a @LaLiga https://t.co/PxbNPrkp1Z \ud83e\udd29 \u00a1Un momento inolvidable para @MartinBraith!\n\ud83d\ude0d Su primer gol con el Bar\u00e7a \ud83d\udc99\u2764\ufe0f https://t.co/x80YzbnBx1 \ud83d\ude4c Nueva normalidad, el mismo fair play \ud83d\ude4c https://t.co/3LBGX0mQg6 @LaLiga *20 goles... \ud83d\ude1c\u26bd\n\n\ud83d\udd25 Imparable \ud83d\udd25 https://t.co/skTeeGtGHm \u23f0 \u00a1Final del partido!\nVuelve el f\u00fatbol y lo hace con victoria cul\u00e9 \ud83d\ude0d\n#MallorcaBar\u00e7a (0-4)\n\u26bd @kingarturo23, @MartinBraith, @JordiAlba y #Messi\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a #culers https://t.co/Yxci1igVIn \u26bd \u00a1GOOOOOOOL DEL BAR\u00c7A! \u00a1GOOOOOOOL DE LEO MESSI! (0-4, min. 90+3) #MallorcaBar\u00e7a https://t.co/UpD2Js37Ti \ud83c\udf1f Segunda asistencia de Leo #Messi en la noche de hoy y ya van 14 \ud83d\udd25\n\nM\u00e1ximo goleador de @LaLiga - 19\u26bd\nM\u00e1ximo asistente de @LaLiga - 14\ud83d\udc5f\n\nSimplemente \u00fanico \ud83d\udc10 https://t.co/cb4OBCDFfO \ud83d\udd04 Minuto 84: \u00a1\u00daltimo cambio en el Bar\u00e7a!\n\n\ud83d\udd3c @JuniorFirpo03\n\ud83d\udd3d @DeJongFrenkie21\n\n#MallorcaBar\u00e7a (0-3) https://t.co/TzGqi3ZLAs \u26bd \u00a1\u00a1GOOOOOOOOL DEL BAR\u00c7A! \u00a1\u00a1GOOOOOOL DE @JordiAlba!! (0-3, min. 79) #MallorcaBar\u00e7a https://t.co/x9fqIXe6kz \ud83d\udd04 Minuto 71: \u00a1Doble cambio barcelonista!\n\n\ud83d\udd3c @arthurhromelo y @_nelsonsemedo_\n\ud83d\udd3d @5sergiob y @SergiRoberto10\n\n#MallorcaBar\u00e7a (0-2) https://t.co/vG3e7wSqcA \ud83d\udd04 Minuto 57: Segundo cambio en el Bar\u00e7a\n\n\ud83d\udd3c \u00a1\u00a1VUELVE @LuisSuarez9!! \ud83d\ude0d\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\n\ud83d\udd3d Entra en el lugar de @AntoGriezmann \ud83d\udc4f\n\n#MallorcaBar\u00e7a (0-2) \ud83d\udd04 \u00a1Primer cambio en el Bar\u00e7a! Entra @ivanrakitic en el lugar de @kingarturo23\n\nEl centrocampista croata llega a los 3\u20e30\u20e30\u20e3 partidos como azulgrana. \u00a1Enhorabuena, Ivan! \ud83d\udc4f\ud83d\udc99\u2764\nhttps://t.co/9ywmRBLrug \u23f0 \u00a1Comienza la segunda parte!\n#MallorcaBar\u00e7a (0-2)\n\u26bd @kingarturo23 y @MartinBraith\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a #culers El primer gol despu\u00e9s de 98 d\u00edas... \ud83d\ude0d\n\n#Culers... \u00bfC\u00f3mo lo hab\u00e9is celebrado? \ud83d\udcaa\ud83d\udc99\u2764 https://t.co/KnXTOjizZc \u23f0 \u00a1Final de la primera parte!\n#MallorcaBar\u00e7a (0-2)\n\u26bd @kingarturo23 y @MartinBraith \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a #culers https://t.co/eiJLbiXEyh \u26bd \u00a1GOOOOOOL DEL BAR\u00c7A! GOOOOOOL DE @MartinBraith, que se estrena como goleador cul\u00e9! \ud83d\ude0d (0-2, min. 37) #MallorcaBar\u00e7a https://t.co/DPhVWekvMx Minuto 20: Dominio absoluto del Bar\u00e7a en estos primeros minutos de partido, con llegadas claras hacia la porter\u00eda de Reina (0-1). \u00a1Vamos! \ud83d\udcaa #MallorcaBar\u00e7a https://t.co/cvCM6rQqaB \ud83d\ude31 WOW! \n\ud83e\udd29 \u00a1El partido no pod\u00eda empezar mejor!\n\ud83d\ude4c Y vosotros, \u00bfc\u00f3mo lo hab\u00e9is celebrado #Culers? https://t.co/ZJ9VorDOvH \u26bd \u00a1\u00a1GOOOOOOOL DEL BAR\u00c7A!! \u00a1GOOOOOOOL DE @kingarturo23! (0-1, min 2) #MallorcaBar\u00e7a https://t.co/6Spw06XIQc \ud83d\udccd Son Moix\n\u23f0 \u00a1Arrancaaaaaa el partido!\nVuelve @LaLiga \ud83d\ude0d\n\ud83d\udcaa Vamos, #culers\n\u26bd #MallorcaBar\u00e7a \ud83d\udd25 Vamos equipo!!!!! \ud83d\udcaa https://t.co/0zoKa96ySL \ud83d\udd25 \u00a1VUELVE EL F\u00daTBOL, VUELVE BAR\u00c7A LIVE!\n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f  Sigue en directo el calentamiento del Bar\u00e7a en Mallorca\nY despu\u00e9s no te pierdas el Matchcenter y el postpartido con los highlights en Bar\u00e7a TV+\n\ud83d\udcf2 https://t.co/dR9rBHewOI\n https://t.co/zaRYsd1fnn \ud83d\udc65 \u00a1Ya tenemos alineaci\u00f3n!\n\u26bd #MallorcaBar\u00e7a\n\ud83d\udcaa Vamos #Culers https://t.co/YGVnnzVNQ3 \ud83d\udccd Son Moix\n\u23f0 \u00a1Menos de dos horas para el partido!\n\ud83d\ude4c \u00a1Hoy todos jugamos y os necesitamos m\u00e1s que nunca!\n\ud83d\udcf1 \u00a1Env\u00edanos tus v\u00eddeos y fotos de como vivir\u00e1s el partido y como animas al equipo con el hashtag #Culers! https://t.co/TLohF6Qmy3 \ud83d\udd1c #MallorcaBar\u00e7a\nS\u00f3lo queda 1\ufe0f\u20e3 hora para el calentamiento en Son Moix\n\ud83d\udd25 \u00a1S\u00edguelo EN DIRECTO! https://t.co/frh7XgNq3A \n... y a partir de las 10pm sigue el partido y las reacciones en el 'Matchcenter' de Bar\u00e7a TV +: https://t.co/d3uUy5LbyZ \n#OnlyForCulers https://t.co/G3rggGDCby \ud83d\udcf2 #MallorcaBar\u00e7a | \u00bfQu\u00e9 puedo encontrar en la ficha del partido?\n\n\u25b6 La previa\n\u25b6 Juegos\n\u25b6 V\u00eddeos\n\u25b6 Declaraciones\n\u25b6 Convocatoria\n\u25b6 ...\n\nCons\u00faltala \ud83d\udc49 https://t.co/DYrZ4V0NPA https://t.co/9gErNgfyGg \ud83d\udc4b #Culers\n\u00bfDesde donde v\u00e1is a animar hoy al Bar\u00e7a? https://t.co/bfetHPFM9U \ud83d\udc40 Leo #Messi \n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f https://t.co/Qo2TIlRlj3 https://t.co/okJ5MCK3LA \ud83d\udde3 @QSetien \n\ud83c\udfa5 \u00bfQu\u00e9 dijo sobre el #MallorcaBar\u00e7a y el regreso a la competici\u00f3n? \ud83d\udc47 \ud83e\udd81 @AntoGriezmann est\u00e1 READY!\n\ud83d\udc40 https://t.co/6ZayTInIDY https://t.co/LfyQYuBnxM S\u00f3lo quedan 6\ufe0f\u20e3 horas \n\n#culers #culers #culers #culers #culers #culers #culers #culers #culers #culers #culers #culers #culers #culers #culers #culers #culers #culers #culers #culers #culers #culers #culers #culers #culers #culers #culers #culers #culers #culers #culers \ud83d\ude0d Nuevo look para el regreso \ud83d\udc55\n\ud83d\udd17 https://t.co/f5VoKdABbH https://t.co/otBrFYTRGg \ud83d\udc4b\ud83d\udc4b\ud83d\udc4b https://t.co/oSzfieG2mA \u26a0 La gu\u00eda r\u00e1pida para poder seguir el #MallorcaBar\u00e7a \ud83c\udf0e\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/3aLllbk3CZ \ud83d\udeec Palma de Mallorca https://t.co/8C995Lbfgj \u2705 Guantes\n\u2705 Mascarillas\n\u2705 Mate\n\n\u2708 \u00a1El #MallorcaBar\u00e7a nos espera! https://t.co/MLy5kHvuxr \ud83d\udeeb BCN\n\ud83d\udd1c Palma de Mallorca https://t.co/UTlLaYe1GM \ud83d\udd1c #MallorcaBar\u00e7a\n\ud83d\udcdd \u00a1La PREVIA del regreso del Bar\u00e7a a @LaLiga! \ud83d\udc47 \ud83d\udccd Ciutat Esportiva Joan Gamper\n\ud83d\ude4c \u00a1All\u00e1 vamos! https://t.co/93gCrtDzyu \ud83d\ude4c \u00a1Vamos #Culers! \n\u26bd\ufe0f @LaLiga https://t.co/GjSQv43S5Z \ud83d\ude0d \u00a1VOLVEMOS!\n\u26bd #MallorcaBar\u00e7a\n\ud83c\udfc6 @LaLiga\n\u23f0 10 pm CEST\n\ud83c\udfdf Son Moix\n\ud83d\udccd Mallorca\n\ud83d\udcaa \u00a1Vamos #culers ! \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA! \n\ud83d\udc4f \ud835\udc0b\ud835\udc14\ud835\udc02\ud835\udc07\ud835\udc0e \ud83d\udc4f https://t.co/2I6cl9keX8 \ud83c\udf31 \u00a1Con ganas de volverte a ver! \ud83c\udf31 https://t.co/P8F7Lffh9S \u26bd @arthurhromelo \ud83d\udca5 \n\ud83d\udd1c #MallorcaBar\u00e7a https://t.co/uOmCqRhI9b \u00daltimo entrenamiento \u2705\n\nTodo listo para volver empezar \ud83d\udc4c https://t.co/FqXAvrdPWn 1 d\u00eda... \ud83d\ude0f @LaLiga https://t.co/ruo7H4Vy2f \u2757 [COMUNICADOS M\u00c9DICOS]\n\n\u00a1@arthurhromelo, @samumtiti y Monchu han recibido el alta m\u00e9dica! \ud83d\udc4f\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/KI896pbp10 \n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/1BtsJcSrmf \u00a1Regresa la Liga! \ud83d\udd35\ud83d\udd34\n\n\ud83d\udccb La convocatoria para el #MallorcaBar\u00e7a https://t.co/UxQLANATq0 \ud83d\udde3 @QSetien \n\ud83d\udd1c #MallorcaBar\u00e7a\n\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/VMXvqIKvaB \ud83d\udd1c #MallorcaBar\u00e7a\n\ud83e\udd29 \u00a1Ultimando los detalles para volver a @LaLiga!\n\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/omc7gIltzv \ud83d\udcfa EN DIRECTO\n\u25b6 https://t.co/RxLv76TyzG \n#OnlyForCulers\n\n\ud83d\udccd Ciudad Deportiva\n\ud83d\udcaa\ud83c\udffb Entrenamiento\n\u26bd #MallorcaBar\u00e7a https://t.co/TULaOgYOZo \ud83d\udd0a @QSetien: \"Messi sabe medirse y dosificarse\" https://t.co/x8RcN3BByn \ud83d\udde3 @QSetien: \"Necesito a todos los jugadores, habr\u00e1 muchos partidos\" #For\u00e7aBar\u00e7a \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/XDUca0Qk93 \ud83d\udd0a @QSetien habla del retorno de @LuisSuarez9 \ud83d\ude0d https://t.co/Gp3YGEjve9 \ud83d\udcfa EN DIRECTO\n\u25b6\ufe0f  https://t.co/RxLv76TyzG\n#onlyforculers\n\n\ud83d\udd0a Rueda de prensa\n\ud83d\udde3 @QSetien \n\u26bd Previa #MallorcaBar\u00e7a https://t.co/TfeJsCF7yc El Bar\u00e7a vuelve a abrir con Jorge, un ni\u00f1o ingresado en Sant Joan de D\u00e9u, y el Robot Pol, como primeros visitantes del Museo \u00a1Ahora que regresa el f\u00fatbol tenemos una sorpresa para vosotros!\n\n#culer &amp; #culers\n\nTuitea y muestra los colores del Bar\u00e7a en la red \ud83d\udd1c #MallorcaBar\u00e7a \n\n\ud83d\udcc5 12/6\n\u23f0 5.30pm - La rueda de prensa de @QSetien \ud83d\udd0a\n\u23f0 7pm - \u00daltimo entrenamiento! \ud83d\udcaa \n\n\ud83d\udcc5 13/6\n\u23f0 9.15pm - Warm up \ud83d\ude4c\n\u26bd Desde las 10pm - \u00a1Matchcenter y todas las reacciones del partido y highlights! \ud83d\udc99\u2764\ufe0f\n\n#OnlyForCulers \u00a1Que haga \u2764 qui\u00e9n tenga ganas de que vuelvan los partidos del Bar\u00e7a!\n\nYa queda menos \ud83d\ude09 https://t.co/iLKpsTxjhN \ud83d\udd19 \u00bfRecuerdas la \u00faltima visita cul\u00e9 a Mallorca?\n\n\u26bd #MallorcaBar\u00e7a\n\ud83c\udfc6 @LaLiga [FANS vs JUGADORES con @5sergiob]\n\u26bd\ufe0f \ud83d\udc4c\ud83c\udffb El Control Challenge\n\ud83e\udd14 \u00bfQui\u00e9n ganar\u00e1 esta vez?\nPresentado por @EstrellaDammEs, Cerveza Oficial del Bar\u00e7a \ud83d\ude4c \u00a1Felicidades @FCBarcelonaB!\n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f #M\u00e9sQueUnClub\nhttps://t.co/svx79vSUvS \ud83d\udc99\u2764 \u00a1VOLVEMOS! https://t.co/oWebwqdZsc \ud83d\ude0e \u00a1Buenos d\u00edas!\nQuien la sigue, la consigue\n\ud83d\udd1c #MallorcaBar\u00e7a https://t.co/cVrXvZADgy \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA! \n\ud83c\udfa9 Obra de arte de Don @andresiniesta8 \ud83d\udd78\ufe0f https://t.co/6IS5uUKStc \ud83d\ude03 @kingarturo23 \u26bd https://t.co/qWw5sDfApM \ud83e\uddd0 Jug\u00f3 en el Bar\u00e7a y en el Mallorca y...\n\n\ud83d\udcf2 \u00a1Ponte a prueba con este Quiz antes del #MallorcaBar\u00e7a! \ud83d\ude1c\ud83d\udc47\nhttps://t.co/XLhmL86ker \ud83d\udc8e Leo #Messi &amp; @setoo9 \ud83d\udc8e\n\n#MallorcaBar\u00e7a... \u00a1faltan 2 d\u00edas! https://t.co/WAEqRLQyNI \ud83d\ude01 @mterstegen1 https://t.co/NRbSf8lygz Este viernes el Robot Pol y Jaume, un ni\u00f1o de 15 a\u00f1os ingresado en el Hospital Sant Joan de D\u00e9u, ser\u00e1n los primeros visitantes en la reapertura del Museo \ud83e\udd29  El momento que estabas esperando\n\n\u00bfLo oyes? \u00bfLo notas? \u00bfLo sientes? \ud83d\udc99\u2764 https://t.co/IXp14TPzXx \u26bd #MallorcaBar\u00e7a\n\ud83d\udd1f preguntas\n\n\u00bfQu\u00e9 futbolistas han jugado en Mallorca y Bar\u00e7a? \ud83e\udd14 \ud83d\ude4c \u00a1Nos encantan estas propuestas! \n\ud83d\ude09 Seguir a @socios y enviarnos m\u00e1s dise\u00f1os con la etiqueta #BARiscoming https://t.co/KfedHecgRS https://t.co/qAwSPz12ot \u26bd Entrenamiento con los jugadores disponibles del primer equipo. N. Semedo no se entrena siguiendo el protocolo establecido por LaLiga https://t.co/9r9p572zhx \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\ud83c\udf2a\ufe0f Imparable @MarcBartra https://t.co/88GQPFRYId \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @arthurhromelo https://t.co/MeqHIxJP7e \ud83c\udf0d\ud83d\udcfa #MallorcaBar\u00e7a https://t.co/m4dXqrdLmE Simplemente #Messi \ud83d\udc10 https://t.co/oJU3DjL2BR \ud835\udc9e\ud835\udcca\ud835\udcc1\u212f\ud835\udcc7\ud835\udcc8, \u00a1vamos calentando motores para el s\u00e1bado!\n\nLuce uno de estos #WallpaperWednesday en tu \ud83d\udcf2. Elige el que m\u00e1s te guste \ud83d\udc99\u2764\ud83d\udc9b https://t.co/PaF5SN7K0f \ud83d\udde3\ufe0f @AntoGriezmann :\u201cTenemos muchas ganas de volver, hace mucho que no jugamos un partido oficial.\" https://t.co/Mu7DaX53T8 \ud83e\udd14 \u00bfEs asistencia de #Messi a Su\u00e1rez? \u26bd https://t.co/dW6MCpkjXT \ud83d\udd34\u26ab @setoo9 \ud83d\udd35\ud83d\udd34  \nEl principal nexo entre Bar\u00e7a y Mallorca RT @FCBbasket: \ud83d\ude4c #MVPMovistar @NikolaMirotic33 \n\nCada RT es un voto para Niko\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a! https://t.co/xbdp7LXHEO Si quieres saber m\u00e1s de una de las grandes leyendas de la historia del Bar\u00e7a, te recomendamos el documental 'Kubala, el d\u00eda que naci\u00f3 una leyenda' \n\n\ud83c\udfa5 https://t.co/DOWMMxZcSJ https://t.co/0tdG5cRAsF Ladislao Kubala muri\u00f3 en Barcelona el 17 de mayo de 2002. Ahora todos aquellos que visitan el Camp Nou pueden recordarlo con una estatua inaugurada el 24 de septiembre de 2009 \ud83d\udc99\u2665 https://t.co/vrgqrCuuj0 Kubala cerr\u00f3 su etapa como jugador culer con 357 partidos jugados y 281 goles marcados \u26bd\n\nDespu\u00e9s tambi\u00e9n ser\u00eda el entrenador en dos etapas diferentes (del 1961-63 y en 1980), adem\u00e1s de dirigir otros equipos y tambi\u00e9n hasta tres selecciones nacionales. https://t.co/wrcMqVMq5y En 11 a\u00f1os en el Club (1950-61) levant\u00f3 14 t\u00edtulos, una cifra \ud83d\udd1d para la \u00e9poca, que podr\u00eda haber sido mejor de no ser por varias lesiones y una tuberculosis sufrida en 1952\n\n\ud83c\udfc6 \ud83c\udfc6 \ud83c\udfc6 \ud83c\udfc6 Ligas\n\ud83c\udfc6 Copa Latina\n\ud83c\udfc6 \ud83c\udfc6 Copa de Ferias\n\ud83c\udfc6 \ud83c\udfc6 \ud83c\udfc6 \ud83c\udfc6 \ud83c\udfc6 Copa de Espa\u00f1a\n\ud83c\udfc6 \ud83c\udfc6 Copa Eva Duarte https://t.co/uRY1gkO309 \u26bd \u26bd \u26bd \u26bd \u26bd \u26bd \u26bd\n\nAparte de estas cualidades, Kubala tambi\u00e9n ten\u00eda instinto goleador: suyo es el r\u00e9cord de goles marcados por un culer en un mismo partido de @LaLiga, con 7 dianas anotadas contra el Sporting de Gij\u00f3n (9-0) en 1952\n\nPero... \u00bfcu\u00e1ntos t\u00edtulos gan\u00f3 con el Bar\u00e7a? https://t.co/TNrqeosFnY \ud83d\udcab Kubala destacaba por su fuerza f\u00edsica fuera de lo com\u00fan. Ten\u00eda la t\u00e9cnica de un malabarista, una extraordinaria visi\u00f3n de juego, habilidad rematadora, maestr\u00eda insuperable en el lanzamiento de faltas y penaltis y dotes de l\u00edder en el terreno de juego \ud83c\udfa9 https://t.co/Z7KZFXFogB La hegemon\u00eda culer pudo ser a\u00fan mayor si no se hubiera frustrado el fichaje de Di St\u00e9fano por el Bar\u00e7a en 1953, que evit\u00f3 un t\u00e1ndem entre los dos mejores astros del momento \ud83d\udd25 \ud83d\udd25 https://t.co/8Z95GH7moI \u270d\ufe0f Aunque firm\u00f3 en junio de 1950, su debut oficial se retras\u00f3 hasta abril de 1951 debido a varias trabas burocr\u00e1ticas. \n\nCon su llegada comenz\u00f3 una verdadera edad dorada para el Bar\u00e7a. Con \u00e9l el equipo de las Cinco Copas (1951-53) lo gan\u00f3 absolutamente todo. https://t.co/T028AstcT4 Nacido en Budapest (Hungr\u00eda \ud83c\udded\ud83c\uddfa) de padres eslovacos, Kubala despert\u00f3 el inter\u00e9s del secretario t\u00e9cnico cul\u00e9 de la \u00e9poca, Josep Samitier, durante una gira por Espa\u00f1a con el Hungaria, un equipo fundado por \u00e9l y otros jugadores refugiados de pa\u00edses del Este https://t.co/paxvlODP4E Nacido hoy hace 93 a\u00f1os, es considerado como una de las grandes leyendas de la historia del FC Barcelona. Referencia del f\u00fatbol mundial en la d\u00e9cada de los 50, el pr\u00f3ximo 15 de junio se cumplir\u00e1n 70 a\u00f1os de su fichaje por el Bar\u00e7a.\n\nHablamos de Ladislao Kubala.\n\nHILO\ud83d\udc47 https://t.co/PmJLKlVBR8 \ud83d\udc10 Leo #Messi https://t.co/LDNdbiucTM \ud83d\udcaa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 https://t.co/fFSQLb4Gsd \u275dENTREVISTA\u275e | @AntoGriezmann: \n\"Me ha venido bien el par\u00f3n, ahora estoy a tope\" [\ud83c\udfa5 EN DIRECTO]\nSigue la elecci\u00f3n de los socios que tendr\u00e1n voto en las Asambleas Generales del Club las pr\u00f3ximas dos temporadas, 2020/21 y 2021/22\n\ud83d\udc49 https://t.co/VlzdVdOQgl https://t.co/G6x1LOXaNN \ud83d\udde3 @clement_lenglet \ud83d\udd35\ud83d\udd34\n\ud83d\uddde Mundo Deportivo \n\nhttps://t.co/J8wFmh73oh \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\ud83d\udc4f \u00a1Qu\u00e9 desmarque! \u00a1Qu\u00e9 control! \u00a1Qu\u00e9 golazo! \n\ud83d\udd1d @LuisSuarez9 https://t.co/R6ZVf0jRRj \ud83d\ude03 @kingarturo23 https://t.co/hArkL4KEYa \ud83d\udcaa \u00a1Seguimos!\n#For\u00e7aBar\u00e7a \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/sv7YYF2PN2 \ud83d\udccb\ud83d\udd8a \u00bfConseguir\u00e1 Leo #Messi tachar estos dos r\u00e9cords de su lista? \ud83d\udc47 https://t.co/rYdNUFpC0n INTENSIDAD: 100% \ud83d\udd0b\u26a1\n\n\u00a1Se acerca el regreso del f\u00fatbol! https://t.co/s9GzBnBZXo \u00danete a Bar\u00e7a TV+ y accede a m\u00e1s de 1000 horas de contenido Bar\u00e7a\n\nhttps://t.co/RxLv76TyzG\n\n#OnlyForCulers https://t.co/NZ3jxcskum \u00bfSabes cu\u00e1ntos v\u00eddeos de Messi hay en Bar\u00e7a TV+? \u00bfD\u00f3nde vamos a visitar a Hristo Stoichkov? \u00bfQu\u00e9 jugador protagoniza la serie \u2018Ready\u2019? \u00bfCu\u00e1ntos v\u00eddeos hay en Bar\u00e7a TV+? \u00a1Bar\u00e7a TV+ ya est\u00e1 aqu\u00ed! \ud83d\udd35\ud83d\udd34\n\nTe ponemos a prueba para saber cu\u00e1nto sabes de la nueva plataforma de 'streaming' digital \n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n[HILO] \ud83d\udd0a Repasa todas las declaraciones de @QSetien \ud83d\udc47 https://t.co/4odmxZNd24 Cuando recuerdas que vuelve @LaLiga \ud83d\ude04 https://t.co/GBcaOAxWI5 @LigadeCampeones https://t.co/mOYZPEU0XD Gracias por el legado de tu m\u00fasica y tu lecci\u00f3n de vida. Descansa en paz \ud83d\ude4f https://t.co/p2fAjVRkvj \ud83d\ude0d \u00a1Qu\u00e9 noche la de aquel d\u00eda!\nhttps://t.co/zJtmVJw99J \ud83d\udd1d Estilo \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/vuxnCD1BUt \ud83d\udd1c #MallorcaBar\u00e7a\n\ud83d\udccd Son Moix\n\ud83d\udcc8 10 victorias, 1 empate y 3 derrotas\nhttps://t.co/aWm6uEGvpo \ud83d\udea8 RECORDATORIO\ud83d\udea8\n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f \u00a1Hoy es el \u00faltimo d\u00eda para participar! \u00a1No pierdas la oportunidad de aparecer en el videomarcador del Camp Nou!\n\ud83c\udfa4\ud83c\udfb6 Env\u00edanos tu v\u00eddeo cantando el himno del Bar\u00e7a \ud83d\ude01\ud83d\udc47\n\ud83d\udd17 https://t.co/e5oEDIY7du \n\ud83d\ude4c @Viber https://t.co/4gF3uc6ZZP \ud83c\udfaf Leo #Messi \ud83d\udc10... \u00a1a por Pel\u00e9 y Zarra!\n\u2753 \u00bfQu\u00e9 dos r\u00e9cords hist\u00f3ricos podr\u00eda superar el 1\u20e30\u20e3? \ud83d\udccd Ciutat Esportiva\n\u26bd Nuevo d\u00eda y nueva sesi\u00f3n de trabajo\n\n\ud83e\udd29 \u00a1Falta poco para el regreso de @LaLiga! https://t.co/R4lVZRUig8 \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA! \n\ud83c\udd70\ufe0f #Messi \u27a1\ufe0f @AntoGriezmann \ud83d\ude0d https://t.co/vQ76jN0K4m \ud83c\udf7f Bar\u00e7aTV+ \ud83c\udf7f\n@antogriezmann \ud83c\udd9a \uff20NikolaMirotic33\n#OnlyForCulers \ud83d\udd25 #For\u00e7aBar\u00e7a \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/Prnj94ARWk \ud83c\udf1f Leo #Messi &amp; @ANSUFATI \ud83d\ude0d https://t.co/vk9dv80iaU \u26d4 PROHBIDO EL PASO \u270b https://t.co/sYXgIWchhG Reto de \ud83c\udfaf \u26bd \n\ud83e\udd14 \u00bfSuperar\u00e1 @NikolaMirotic33 a @antogriezmann? \u23f0 Los horarios confirmados de los pr\u00f3ximos partidos de @LaLiga:\n\ud83d\udcf2 Sincroniza tu calendario: https://t.co/Oh6iMw0t6Z https://t.co/eeqNbiD0lx \ud83d\udc40 @Neto_Murara \ud83d\udd90\ufe0f\ud83d\udeab https://t.co/MtjPji6p2h \u26d4 @mterstegen1 \ud83d\udcaa https://t.co/bvi1cu9wGg \ud83d\udc99 Equipo ganador \ud83d\ude04 https://t.co/a30fV4MRKm \ud83d\ude0d \u00a1El \u00fanico gol de @Mascherano con el Bar\u00e7a! \ud83d\ude0d\n\ud83c\udf81 \u00a1Hoy es su cumplea\u00f1os! \u00a1Muchas felicidades!\ud83c\udf81 https://t.co/8NN7bxvmGq \ud83d\udc10\ud83c\udfa9\ud83d\udd25 https://t.co/VqVuVYV4PZ \u26bd\ufe0f @antogriezmann \ud83c\udd9a @NikolaMirotic33 \ud83c\udfc0\n\ud83e\udd14 Triples, punter\u00eda y circuito de habilidad... \u00bfqui\u00e9n ser\u00e1 el mejor? \ud83c\udf7f\n#OnlyForCulers \ud83d\udd35\ud83d\udd34 \u00a1Te damos la oportunidad de dise\u00f1ar el vestuario del Bar\u00e7a!\n\n\ud83c\udfa8 Escoge uno de estos dise\u00f1os, p\u00edntalo y env\u00edanoslo usando #BARiscoming. Escogeremos a 4 finalistas y el ganador final se votar\u00e1 en la app de @socios.\n\n $BAR \u26a1 $CHZ https://t.co/deKi9wc9RT \ud83d\udde3 @MartinBraith \ud83d\udd35\ud83d\udd34\nhttps://t.co/EHB6AOnIdr 1\u20e3 @mterstegen1 \n1\u20e33\u20e3 @Neto_Murara \n2\u20e36\u20e3 @IP_Sotorres1\n\n\u274c\u26bd\ud83e\udd45 https://t.co/1cUWZHjHkD @LaLiga \u203c\ufe0f No te olvides de sincronizar tu calendario con las nuevas fechas confirmadas de @LaLiga : https://t.co/nGu7lPxCw7 https://t.co/kM36waGjUZ \ud83d\udd1c @LaLiga \n\ud83d\udcaa \u00a1Comenzamos semana!\n\u26bd #Messi, @_nelsonsemedo_ y @Monchurodriguez entrenan con el grupo\n\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/B0MyDAV5az \u00a1Buenos d\u00edas, \ud835\udcb8\ud835\udcca\ud835\udcc1\u212f\ud835\udcc7\ud835\udcc8!\n\nHoy es lunes, pero no es una semana cualquiera... Y lo sabes \ud83d\ude0f\n\nVuelve el f\u00fatbol, vuelve @LaLiga \ud83d\ude4c https://t.co/K76eOHanuT \u2705 Confirmados los horarios del #SevillaBar\u00e7a y el #Bar\u00e7aAthletic\n\nConsulta todos los detalles de las jornadas 30 y 31 de @LaLiga \ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/cLA53rD10V \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\ud83d\udd2b EL PISTOLERO \ud83d\udd2b https://t.co/kdFBHjpqIm \ud83d\udd1d Descubre Bar\u00e7aTV+ \n\ud83c\udf7f M\u00e1s de 3.000 v\u00eddeos y 1.000 horas de contenido\n#OnlyForCulers \u26a0 RECORDATORIO HORARIOS | Vuelve \uff20LaLiga en menos de una semana:\n\n\ud83d\udccc Jornada 28\n\u26bd #MallorcaBar\u00e7a\n\ud83d\udcc5 13/06 - 22h \n\n\ud83d\udccc Jornada 29\n\u26bd #Bar\u00e7aLegan\u00e9s\n\ud83d\udcc5 16/06 - 22h \n\n\ud83d\udccc Jornada 30\n\u26bd #SevillaBar\u00e7a\n\ud83d\udcc5 19/06 - 22h\n\n\ud83d\udccc Jornada 31\n\u26bd #Bar\u00e7aAthletic \n\ud83d\udcc5 23/06 - 22h\n\n(Hora local CEST) IM-PA-RA-BLE https://t.co/UZCyUsCVpE \u26a0\ufe0f NUEVOS HORARIOS CONFIRMADOS de @LaLiga: \n \n\ud83d\udccc Jornada 30\n\u26bd #SevillaBar\u00e7a\n\u23f0 Viernes 19/06 - 22.00h\n\n\ud83d\udccc Jornada 31\n\u26bd #Bar\u00e7aAthletic \n\u23f0 Martes 23/06 - 22.00h\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a \ud83d\udcaa @5sergiob \n\n\u2795\ud83d\udcf8 https://t.co/xKDondIYXI https://t.co/sAZLAkpth2 \ud83d\udc4c @kingarturo23 https://t.co/oWr81GSIbB \ud83d\udde3 \"Notaremos la falta de apoyo y el est\u00edmulo que genera jugar con nuestra afici\u00f3n\"\n\n[+] declaraciones de @QSetien\n\ud83d\udc49 https://t.co/hu8ez6cfgE https://t.co/9IuIFPpYu2 \ud83c\udf99 @DeJongFrenkie21\nhttps://t.co/f9LngWUNMX \ud83c\udfe1 Despu\u00e9s de mucho de tiempo... \u00a1volvemos a casa! \ud83d\ude0d \ud83d\ude4c Menos de una semana para que volvamos a jugar en @LaLiga:\n\n\u26bd Mallorca vs Bar\u00e7a\n\ud83d\udcc5 S\u00e1bado 13 de junio (10.00pm CEST)\n\n\ud83d\udcf2 Sincroniza tu calendario: https://t.co/uE2QibN5PY https://t.co/e6rlW47cGI \ud83d\udcc5 07/06/1992\n\ud83d\udd19 \u00a1Se cumplen 28 a\u00f1os de una @LaLiga m\u00edtica!\n\n\ud83c\udfc6 Pero... \u00bfCu\u00e1ntas ha ganado el Bar\u00e7a en total?\n\u25b6 LA RESPUESTA: https://t.co/sZGez1I1Gj https://t.co/57YUfIfXf3 \ud83d\udcab LA RECOMENDACI\u00d3N DEL D\u00cdA \ud83d\udcab\n\ud83c\udfc6 \u00bfQu\u00e9 pareja gan\u00f3 el '7 Second Challenge NBA Edition'?\n\n\ud83d\udc40 @5sergiob &amp; @SergiRoberto10 \ud83c\udd9a @Dembouz &amp; @AntoGriezmann\n\n\ud83d\udcf9 V\u00cdDEO COMPLETO \ud83d\udc49 https://t.co/KVVDxqMZuw https://t.co/ce2krxISQN \ud83d\udde3 @QSetien: \"Veo al equipo con una motivaci\u00f3n especial\"\n\n\u25b6 El repaso de la actualidad cuando falta menos de una semana para el regreso de @LaLiga \ud83d\udc47 \ud83d\udcc6 12 de junio \n\ud83d\udccd Las oficinas de atenci\u00f3n a los socios y pe\u00f1istas (OAB, OAE y OAP), el Museo y la Bar\u00e7a Store Camp Nou recuperan su actividad \ud83d\udd35\ud83d\udd34\nhttps://t.co/MggfuTwsv9 \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\n\u00bfNecesitas un gol de falta?\n\n\ud83d\udcde Llama a Leo #Messi... \ud83d\udc51\ud83d\udd25 https://t.co/gMUb2p2INq \ud83d\ude0d \ud835\udcd1\ud835\udcd4\ud835\udce1\ud835\udcdb\ud835\udcd8\ud835\udcdd 2015 \ud83d\ude0d https://t.co/kcn7Q30Wii \ud83d\udd2b 'E L   P I S T O L E R O'  ha vuelto \ud83d\ude4c \n\ud83d\udd1d @LuisSuarez9 https://t.co/Qgcx9yEEtu \ud83d\udccd  Santiago Bernab\u00e9u\n\ud83c\udfc6 Copa del Rey 18/19\n\ud83d\ude33 Penalti a lo Panenka @LuisSuarez9 \ud83d\ude33 https://t.co/SMyqSrMLc9 \ud83d\udccd Santiago Bernab\u00e9u\n\ud83c\udfc6Copa del Rey 18/19\n\ud83c\udd70\ufe0f @Dembouz \u27a1\ufe0f @LuisSuarez9 https://t.co/rkIGeDTDs1 #OTD | Berl\u00edn 2015 \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\n\n \ud83d\ude2c @LUISENRIQUE21 y los nervios de la final. \u00bfC\u00f3mo la viviste t\u00fa?\n\n#onlyforculers \u26a1 \u00a1NOCHE DE #ELCL\u00c1SICO! \u26a1\n\ud83c\udfc6 Copa del Rey 2018/19 \n\ud83c\udd9a Real Madrid \n\ud83c\udf7f Masterclass de @LuisSuarez9 \ud83c\udf7f \ud83c\udfdf\ufe0f Camp Nou, como te hemos echado de menos \ud83d\udc99\u2764\ufe0f https://t.co/h7mfPX8gsd #FCBQuiz\u00a0\ud83c\udfb2\n\u26bd\u00a0EL 'MATCH CENTER' DE LA FINAL DE BERL\u00cdN\n\n\u00bfRecuerdas todo lo que pas\u00f3 en aquella final?\u00a0\ud83e\udd14\u00a0\ud83c\udfc6 \ud83c\udfc6 @LigadeCampeones\n8\u20e3 finales\n5\u20e3 t\u00edtulos \ud83d\ude0d\n\nPero... \u00bfCu\u00e1ntos jugadores? \ud83e\udd14 Hogar, dulce hogar \ud83d\ude0d https://t.co/ig0eiLgEmg #OTD | Berl\u00edn 2015 \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\n\n@LUISENRIQUE21 habla de la grandeza del tridente en Bar\u00e7a TV +\n\n#onlyforculers \ud83d\udd25 NOCHE DE #ELCL\u00c1SICO \ud83d\udd25\n\nVuelve a disfrutar del Bar\u00e7a-Madrid de la semifinal de Copa 2019 con un @LuisSuarez9 estelar.\n\nCon\u00e9ctate en https://t.co/D96ONC5vwn a partir de las 21:00h CEST \ud83d\udd14\ud83d\udd14\ud83d\udd14 https://t.co/4EDTzDbbbY Los goles de Berlin 2\u20e30\u20e31\u20e35\u20e3\ud83c\udfc6: \u00bfcon cu\u00e1l vibraste m\u00e1s aquel d\u00eda? https://t.co/uFuZLdzD6z \ud83d\udde3 @ivanrakitic \ud83d\udd35\ud83d\udd34\n\nhttps://t.co/HQptSf6UB0 \ud83d\udd0a @DaniAlvesD2\n\ud83c\udfc6 Berl\u00edn 2015 RT @LuisSuarez9: Despu\u00e9s de tanto esfuerzo, sacrificio y trabajo ya por fin tengo el alta \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udd34\ud83d\udd35#siemprepositivo #esfuerzomaximo #focusfutur\u2026 [\u00daLTIMA HORA \u203c] @LuisSuarez9 recibe el alta m\u00e9dica \ud83d\ude00\ud83d\udc4f\n\n\ud83d\udd17https://t.co/ZbOhMOxYV9 https://t.co/xohfmA8c2r #OTD | Berl\u00edn 2015 \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\n\n\u00bfC\u00f3mo vivi\u00f3 @LUISENRIQUE21 la final de la Liga de Campeones de Berl\u00edn?\n\nEl ex t\u00e9cnico del Bar\u00e7a explica las an\u00e9cdotas y las sensaciones de aquel d\u00eda inolvidable, en Bar\u00e7a TV + \ud83d\udd35\ud83d\udd34 \ud83d\udccd Camp Nou\n\nEl primer equipo entrena en el Estadio. Leo #Messi y @_nelsonsemedo_ hacen trabajo espec\u00edfico en el campo. https://t.co/CiKeExZcmI \ud835\udcd8\ud835\udcf7\ud835\udcf8\ud835\udcf5\ud835\udcff\ud835\udcf2\ud835\udced\ud835\udcea\ud835\udceb\ud835\udcf5\ud835\udcee \ud835\udcd1\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcf7 \ud83d\udcab https://t.co/MohbWap5eA Berlin \ud83c\udfc6 2\u20e30\u20e31\u20e35\u20e3 https://t.co/0sQiNnwDho \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\ud83d\udd19 Hoy hace 5 a\u00f1os...\n\ud83c\udfc6 Final de la @LigadeCampeones \n\ud83e\udd29 @ivanrakitic \ud83e\udd29 https://t.co/fkGnsYSfM5 \u26bd @kingarturo23 \ud83e\udd29 https://t.co/vtZvOVY3vE \ud83d\udd25 @LuisSuarez9 \ud83d\udd2b\u26bd https://t.co/sADwmmtN8C Wooooooow \ud83e\udd29\n\n\ud83c\udfa5: @isaleo_10 (@instagram) https://t.co/cmDCq6OPEk 8\ufe0f\u20e3 d\u00edas para la vuelta de @LaLiga...\n\n\u00a1Seguimos prepar\u00e1ndonos! \ud83d\udcaa \ud83d\udcaa https://t.co/pVRUFaD0ZA \ud83d\udd19 Este s\u00e1bado se cumplen 5 a\u00f1os de la final de Berl\u00edn y la volveremos a vivir con un invitado muy especial \ud83d\ude0d\n\n\u00a1En exclusiva en Bar\u00e7a TV+! \ud83d\udd35\ud83d\udd34\n\n#OnlyForCulers https://t.co/ZH9N4fdm7U \ud83d\udd35 \u00a1\ud835\ude0a\ud835\ude36\ud835\ude2d\ud835\ude26\ud835\ude33\ud835\ude34! Los Fan Token oficiales del Bar\u00e7a estar\u00e1n disponibles pronto en la app de https://t.co/rhifWFS0qX\n\n\ud83d\udd34 Seguid a @socios y haced retweet y tendr\u00e9is una sorpresa... \ud83d\ude09\n$BAR \u26a1 $CHZ\n#BARiscoming https://t.co/mJwS0TUBeV \ud83c\udf89 El primer cumplea\u00f1os de @MartinBraith como jugador azulgrana \ud83d\ude0d \u26bd GOAL OF THE MONTH \ud83d\udd25\n\ud83d\udc4c\ud83c\udffc @FBS_news\n\n\u00a1Ya tenemos ganador! \ud83d\ude0d\ud83c\udfa5\ud83d\udc47\nhttps://t.co/SZABTz6rWu Leo Messi y Ansu Fati han hecho trabajo espec\u00edfico en el retorno a la actividad del equipo \ud83e\udd14 \u00bfSabr\u00edas decir cu\u00e1ntos goles de falta ha marcado #Messi?\n\n\u00a1Los repasamos todos! \ud83c\udfa5\ud83d\ude0d \ud83c\udf82  \u00a1\ud835\udde0\ud835\ude02\ud835\uddf0\ud835\uddf5\ud835\uddee\ud835\ude00 \ud835\uddf3\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\uddf6\ud835\uddf0\ud835\uddf6\ud835\uddf1\ud835\uddee\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\ude00! \ud83c\udf82\n\n\ud83c\udf81 Que tengas un feliz cumplea\u00f1os, @MartinBraith \ud83e\udd73\n\n\ud83d\udc8c \u00a1No te olvides de felicitarlo! https://t.co/XIBJlWrQR9 \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\ud83d\ude33\ud83d\udd25 U-RU-GUAYO \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe https://t.co/YXS9YkRgNx \u2753El gran quiz del Bar\u00e7a \ud83d\udd35\ud83d\udd34\n\nPISTA: Tiene 34 t\u00edtulos como azulgrana \ud83c\udfc6\n\n\ud83e\udd14 \u00bfCrees que sabes la respuesta? \u00a1JUEGA! \ud83d\udc4a Letal @LuisSuarez9 contra el Legan\u00e9s https://t.co/8neAf23uvU \ud83d\udde3 @AntoGriezmann \ud83d\udd35\ud83d\udd34\n\nhttps://t.co/7PCoNv4dnk \u2753QUIZ \ud83d\udd35\ud83d\udd34\n1\u20e35\u20e3 preguntas - 1\u20e38\u20e39\u20e39\u20e3 puntos\n\n\u00bfPodr\u00e1s llegar al final y demostrar que eres un buen culer? \ud83d\udde3 @LuisSuarez9: \"Nos estamos adaptando a jugar con tanto calor\"\n\n\ud83c\udfa5 El uruguayo repasa la actualidad antes del regreso de @LaLiga \ud83d\udc47 \ud83d\udcab Magia &amp; Samba \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\ud83d\udd1f momentos \u00fanicos de @10Ronaldinho en el Camp Nou \ud83d\ude0d\ud83d\udc47 \ud83d\udd19 La efem\u00e9ride del d\u00eda\n\ud83d\uddd3 04/06/1941\n\nSe cumplen 79 a\u00f1os de... \ud83d\udcf0\ud83d\udc47\nhttps://t.co/3cDzrlbKPv Hoy \u00faltimo d\u00eda para votar \ud83d\udc47 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Diego Armando Maradona\n\ud83d\uddd3 04/06/1982\n\ud83d\udd19 38 a\u00f1os de su llegada\n\n\u00bfCu\u00e1ntos goles marc\u00f3? \u26bd \ud83d\udcaa Culers, todos jugamos\n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f \u00a1Os necesitamos m\u00e1s que nunca!\n\ud83c\udfa4\ud83c\udfb6 \u00a1Env\u00eda tu v\u00eddeo cantando el himno del Bar\u00e7a y podr\u00e1s salir en el videomarcador del Camp Nou!\n\ud83d\udcf1 Participa ahora: https://t.co/e5oEDIY7du\n\ud83d\ude4c @Viber https://t.co/f3RIbyxkfV \ud83d\udd0a @LuisSuarez9: \"Estoy bien. La vuelta de una lesi\u00f3n siempre cuesta pero ya estoy disfrutando de los entrenamientos con los compa\u00f1eros\" \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\nHoy hace 38 a\u00f1os...\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Maradona fichaba por el Bar\u00e7a \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/oUzjROmNxe \ud83c\udd99 @LuisSuarez9 https://t.co/cQTN9LUlai \u00a1Bienvenidos a Bar\u00e7a TV+!\n\n\ud83d\ude0d Descubre la nueva plataforma de streaming digital del Bar\u00e7a\n\nhttps://t.co/t52acindjt \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83d\udd2b @LuisSuarez9 \u26bd https://t.co/V8LR0mPQyr #WallpaperWednesday\n\nEdici\u00f3n \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/ksLp87YAng \ud83d\udd19 Hace 7 a\u00f1os...\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Neymar Jr era presentado como nuevo jugador del Bar\u00e7a \ud83d\ude0d @5sergiob... \n\n...@kingarturo23 \ud83d\udc4c\u26bd\n\nEl v\u00eddeo completo del entrenamiento de hoy, aqu\u00ed\n\ud83c\udfa5\u25b6 https://t.co/i29mKy2XuH https://t.co/BF833weVRe \u231b \u00a1Faltan 10 d\u00edas para el #MallorcaBar\u00e7a!\n\ud83e\udd14 \u00bfQu\u00e9 debes saber antes del regreso de @LaLiga? RT @jmbartomeu: Nuevo paso adelante en la estrategia digital del Club. Hoy ponemos en marcha Bar\u00e7a TV+, nuestra propia plataforma de conten\u2026 Conoce todos los detalles de Bar\u00e7a TV+, la nueva televisi\u00f3n digital del Bar\u00e7a \ud83d\udd35\ud83d\udd34\n\nhttps://t.co/femBGNJyoI \ud83d\udc4b Bienvenidos a Bar\u00e7a TV+\n\n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f S\u00f3lo para culers https://t.co/80JN6vgmTq \ud83e\udd14\u26bd \u00bfA cu\u00e1ntos equipos le ha marcado Leo #Messi?\n\n\u00a1Ponte a prueba! \u00bfEres capaz de nombrarlos a todos? \ud83d\ude1c\n\ud83d\udc49 https://t.co/9ZhxnFkUfG https://t.co/12FJAYxShQ \u26bd @SergiRoberto10 \ud83d\ude02 https://t.co/KmkVTQfDHM \ud83d\udc99\u2764\ufe0f Somos una fam\u00edlia extraordinaria \n\ud83d\ude4c #Aqu\u00edJugamosTodos \ud83d\ude4c \u00a1Empieza la cuenta atr\u00e1s!\n\u23f3 \u00a11\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 d\u00edas para que empiece @LaLiga!\n\ud83d\udcf1 Sincroniza tu calendario: https://t.co/uE2QibN5PY https://t.co/RxEBHh02hy \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\ud83d\ude2e \u00a1Qu\u00e9 golazo! \n\ud83d\udeb2 Deco https://t.co/M0RBjUkuj4 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe @LuisSuarez9 \ud83d\udcaa https://t.co/iBYb7yyc4d \u26bd  #Messi puede con todos los balones \ud83d\udcaa https://t.co/ZpO3i1Tj5c \ud83d\udc40 \u00bfTe gusta este gol de #Messi? \n\nEs uno de los 25 mejores goles del 1\u20e30\u20e3 que quiz\u00e1s no recuerdas \ud83c\udf7f\n\n\ud83c\udfa5 V\u00cdDEO COMPLETO: https://t.co/s5Z6fSIXWD https://t.co/maLvjurDGw \ud83d\udcaa Paso 1 \u27a1\ufe0f Paso 2 https://t.co/o2ZufJHMiD \ud83e\udd45\ud83c\udfaf @DeJongFrenkie21 \n\n\ud83d\udd17 https://t.co/kbQaE47khV https://t.co/M2pQfGmVt1 \ud83d\udd19 Temporada 2011/12\n\ud83d\udc65 20 goleadores\n\n\u26bd \u00bfCu\u00e1ntos goles marcaron?\n\ud83e\udd14 \u00bfRecuerdas todos los goleadores de aquel curso? \ud83e\udd81 @AntoGriezmann sabe c\u00f3mo marcar \ud83c\udd9a Mallorca \ud83d\ude0f\n\n\ud83d\ude33 \u00bfQu\u00e9 es mejor, el gol o la asistencia? https://t.co/LF6TUxRimo \ud83d\ude31 \u00bfC\u00f3mo van los nervios?\n\nFaltan 1\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3 d\u00edas para que el Bar\u00e7a juegue la primera de sus 1\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3 finales de @LaLiga \ud83d\udde3 @mterstegen1 \ud83d\udc47 https://t.co/dmDwXAVMPy #Messi \ud83c\udd9a Zaragoza (2007/08)\n\u00bfTu memoria recuerda este gol? \u26bd\ud83e\udd2f \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\ud83d\ude80 @RonaldKoeman https://t.co/ijin0fhCpk \u270c\ufe0f\ud83d\ude01 @kingarturo23 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 https://t.co/7AReMn7rG8 \ud83d\udca5 @AntoGriezmann \u26bd https://t.co/1fJo6S1IvT \ud83d\ude33 @AbdullahEmadFS \ud83d\ude33 https://t.co/M66cxZtrDn \ud83d\ude0d El toque de @RiquiPuig \n\ud83d\udc4c La definici\u00f3n de @AntoGriezmann https://t.co/aJ04lVUTuT \u26bd Temporada 2012/13\n\ud83d\udc54 Tito Vilanova\n\ud83c\udfc6 La liga de los \ud83d\udcaf puntos\n\ud83d\udcc8 32 victorias, 4 empates y 2 derrotas\nhttps://t.co/irsjSfUv11 \ud83d\udccd Ciutat Esportiva Joan Gamper\n\u2705 Que el bal\u00f3n no caiga al suelo \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\n\n\u00a1Seguimos! \ud83d\udcaa \ud83d\udc99\u2764\ufe0f Culers, volvamos al juego\n\ud83d\ude4c  #Aqu\u00edJugamosTodos #VolverEsGanar https://t.co/f8ITR7PBQd \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Alexis S\u00e1nchez\n\ud83d\udcc6 Temporada 2013/14\n\u26bd #ElCl\u00e1sico\n\n\u00bfRecuerdas los mejores goles del Bar\u00e7a la \u00faltima d\u00e9cada? \ud83d\ude1c Todo el equipo se entrena conjuntamente por primera vez. \u00a1Vamos! \ud83d\udcaa\ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/ELMqBO7Dts Confirmados los horarios del #MallorcaBar\u00e7a y el #Bar\u00e7aLegan\u00e9s \ud83d\udc4f\ud83d\ude0d\n\nConsulta todos los detalles del regreso de @LaLiga \ud83d\udc47\nhttps://t.co/tRLasWauYp \ud83d\udcaa #MondayMotivation\n\ud83d\ude09 Cuando sabes la fecha de la vuelta de @laliga ... https://t.co/Ykn42Fqxt1 \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7  @ThierryHenry  \ud83c\udfa9 https://t.co/fFq6kbXYUa \u00a1\ud835\udc15\ud835\udc14\ud835\udc04\ud835\udc0b\ud835\udc15\ud835\udc04 \ud835\udc0b\ud835\udc00 \ud835\udc0b\ud835\udc08\ud835\udc06\ud835\udc00!\n\ud83c\udf0f\u23f0 \n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 4pm (GMT-4) / 1pm (GMT-7)\n\ud83c\udde8\ud83c\udde6  4pm (GMT-4) / 1pm (GMT-7)\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd 3pm\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 3pm\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 5pm\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 4pm\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 5pm\n... https://t.co/3p3XVLcdzN \ud83d\udcc6 [HORARIOS CONFIRMADOS]\n\n\ud83d\udccc Jornada 28\n\ud83c\udfdf Son Moix\n\u26bd #MallorcaBar\u00e7a\n\u23f0 S\u00e1bado 13/06 - 22.00h\n\n\ud83d\udccc Jornada 29\n\ud83c\udfdf Camp Nou\n\u26bd #Bar\u00e7aLegan\u00e9s\n\u23f0 Martes 16/06 - 22.00h\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/VsZx0Mont5 \ud83d\udd0a @clement_lenglet ha repasado la actualidad azulgrana con el retorno de @LaLiga \ud83d\udcaa\n\nhttps://t.co/czWwVa59lV \u26bd \u00a1Vuelve el f\u00fatbol, vuelve @LaLiga! \ud83d\ude0d\n\nConsulta los horarios para seguir el #MallorcaBar\u00e7a en todo el mundo \ud83c\udf0d\ud83d\udc47 \nhttps://t.co/cNUrLcogMk \u26a0\ufe0f Confirmadas las dos pr\u00f3ximas jornadas de @LaLiga: https://t.co/nGnH6nvioI \ud83d\ude4c \u00a1Vuelve @LaLiga! \n\nEl Bar\u00e7a jugar\u00e1 el d\u00eda 13 de junio contra el Mallorca en San Moix \ud83d\udca8 Iniesta \u25b6 Henry \u25b6 Eto'o \u25b6 Goooooool \u26a1 https://t.co/aZcNTHsvOR \ud83e\udd29 El ca\u00f1o de #Messi para iniciar el contragolpe \ud83e\udd29\n\n\ud83d\udcfd Los mejores goles al contragolpe: https://t.co/AoYSlBbBuX https://t.co/dTZM00kuWR Palabra del \ud83d\udc10\n\nTodas las declaraciones, aqu\u00ed \ud83d\udc47\nhttps://t.co/8Da0RPlK7r \ud83d\uddd3 31/05/1961\n\n\ud83d\udd19 Se cumplen 59 a\u00f1os del primer gol del Bar\u00e7a en una final de la @LigadeCampeones \u26bd \ud83c\udf1f El partido preferido de #Messi \ud83c\udf1f\n\n\ud83e\udd14 \u00bfEst\u00e1s de acuerdo? \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\n\ud83d\udd25 M\u00e1ster en lanzamiento de falta by Leo Messi \ud83d\udd25 https://t.co/CcknUuoDuD \ud83d\udc10\ud83c\udf31 https://t.co/tKgfkiNDHY 9\u20e3 \u00bfEres fan de @LuisSuarez9?\n\n\ud83c\udf81 \u00a1Te dejamos un regalo!\n\ud83d\udcf7\ud83d\udc49 https://t.co/BPsuWaraSA https://t.co/UCPZ8ZB4hV \ud83d\ude0d #Messi \u2194 @5sergiob \ud83d\udc4f https://t.co/z4Ln1faqGb \ud83d\ude80 @SergiRoberto10 \ud83d\ude80 https://t.co/6l4pl7yfxQ \ud83d\udd19 2009\n\u26bd #ElCl\u00e1sico\n\ud83e\udd81 @Ibra_official https://t.co/QvJNlsRiHn \ud83c\udf7f EMPIEZA LA NOCHE DE #ELCL\u00c1SICO \ud83c\udf7f\n\ud83d\udecb\ufe0f \u00a1Si\u00e9ntate en el sof\u00e1 y disfruta! \ud83d\ude0d @AntoGriezmann \ud83d\udc4c\u2728\u26bd https://t.co/RiT2q8Af4P \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 @kingarturo23 \n\n\ud83d\udd0a \"Ha sido una alegr\u00eda incre\u00edble volver a los entrenamientos\" \ud83d\udc40\u26bd\ufe0f\ud83d\udc50 @mterstegen1 https://t.co/0qIg6elEnV \ud83d\uddd3 30/05/15\n\ud83d\udd19 Se cumplen 5 a\u00f1os de un gol hist\u00f3rico de #Messi en la final de Copa\n\nPero... \u00bfCu\u00e1ntos goles ha marcado el argentino en finales? \ud83e\udd14\u26bd \ud83e\udd81 @AntoGriezmann \ud83d\ude06 https://t.co/L2ipXFfPRv Si es s\u00e1bado, sabes que hoy hay... \n\ud83d\udd25 NOCHE DE #ELCL\u00c1SICO \ud83d\udd25\n\nA partir de las 21:00h CET, mira en https://t.co/dgOIdcFHdl el vibrante duelo del 2009/10 con golazo de @Ibra_official\n\nActiva tus notificaciones en Youtube \ud83d\udd14 https://t.co/BGT19JqChC Hoy hace 1\u20e31\u20e3 a\u00f1os...\n\nEl \u00faltimo gol de @setoo9 con el Bar\u00e7a \ud83e\udd81\ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/V4BF8XFN7c \u00a1Vamos, equipo!\nFOR\u00c7A BAR\u00c7A\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83d\udc4a https://t.co/k9zambFL6P [COMUNICADO M\u00c9DICO]\n\nEl jugador del @FCBarcelonaB Monchu tiene una lesi\u00f3n en el cu\u00e1driceps del muslo derecho\n\nLos detalles del entrenamiento \ud83d\udc49 https://t.co/0pNOcedeaQ https://t.co/IfhmQH2LPX A partir de la pr\u00f3xima semana, entrenamientos con todo el grupo \ud83d\udcaa \ud83c\udf7d LA RECOMENDACI\u00d3N DEL D\u00cdA \ud83c\udf7d\n\n\ud83d\ude02 \u00a1Risas aseguradas con el '\ud835\ude14\ud835\ude30\ud835\ude34\ud835\ude35 \ud835\ude2d\ud835\ude2a\ud835\ude2c\ud835\ude26\ud835\ude2d\ud835\ude3a \ud835\ude35\ud835\ude30' de @kingarturo23, @_nelsonsemedo_ y @ivanrakitic!\n\n\ud83c\udfa5 V\u00cdDEO COMPLETO \ud83d\udc49 https://t.co/YZCRwujsiz https://t.co/68OntPH292 El presidente @jmbartomeu explic\u00f3 el modelo del Bar\u00e7a, adem\u00e1s de hacer un repaso de los pilares clave que forman la estrategia actual del Club \ud83d\udc47 https://t.co/fbDorDp5uc \"Nos quedan 11 partidos que ser\u00e1n 11 finales\" \ud83d\udcaa\n\n\ud83c\udfa5 Todas las declaraciones de @kingarturo23, aqu\u00ed\n\u25b6 https://t.co/no5MGHHhjx https://t.co/nsPcTYXEXz \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\ud83d\udd19Hoy hace 5 a\u00f1os...\n\ud83c\udfc6 Final Copa del Rey\n\ud83c\udf2a\ufe0f Leo Messi \ud83e\udd2f https://t.co/LIs6U4ExgU \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 @kingarturo23 &amp; Leo #Messi \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 https://t.co/NygKEVP1p8 \ud83d\udd0a @QSetien \n\n\ud83d\udcaa Los entrenamientos\n\ud83c\udfc6 El retorno a la competici\u00f3n\n\ud83d\udd04 Los 5 cambios\n\u26bd Los jugadores\n\nRepasamos las declaraciones m\u00e1s destacadas \ud83d\udc47\nhttps://t.co/LdbJZOBHmr G\u26bd\ufe0fAL OF THE M\u26bd\ufe0fNTH\n\n\ud83e\udd14 \u00bfCu\u00e1l es el mejor gol hist\u00f3rico del mes de mayo? \ud83d\udccd Ciudad Deportiva\n\ud83d\udcaa Contin\u00faa la preparaci\u00f3n\n\n\ud83c\udfa5 El v\u00eddeo completo, aqu\u00ed\n\u25b6 https://t.co/t3eFOkzNvO https://t.co/7I7yWwBZvL \ud83d\udcaa\u26bd\ud83d\ude0d https://t.co/6tfMR1L95j \ud83d\udd19 2016\n\n\ud83d\udc40 El entrenamiento del Bar\u00e7a recibi\u00f3 una visita muy especial... \ud83e\udd14 \u00bfCu\u00e1ntos entrenadores han dirigido al Bar\u00e7a a lo largo de la historia?\n\n\ud83d\udd19 Los repasamos todos cronol\u00f3gicamente\n\ud83d\udc49 https://t.co/dggy8ou0Wp https://t.co/5tdv112Yae RT @FundacioFCB: \ud83d\udc64 Saif Al-Anssari (36 a\u00f1os)\n\n\ud83d\udccdBagdad (Irak)\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 Presidente de la Pe\u00f1a Barcelonista de Bagdad\n\n\ud83d\ude37 Durante el confinamiento,\u2026 \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n1\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e3 a\u00f1os y 3\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e34\ufe0f\u20e3 d\u00edas\n\ud83d\udc76 @ANSUFATI el goleador m\u00e1s joven en la historia del Bar\u00e7a en @LaLiga https://t.co/TnlPejM2dT \ud83c\udfc6 Wembley 2011\n2\u20e36\u20e3 jugadores\n\u23f3 Tienes 4 minutos\n\n\u00bfLos recuerdas todos? \ud83e\uddd0 \u00a1Juega y ponte a prueba! \ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/MppUzumQS1 \ud83c\udf7f BAR\u00c7A GAMES \ud83e\udd14\n\u00bfQui\u00e9n es el culer que sabe m\u00e1s del Bar\u00e7a? \u00a1El gol de Messi en Wembley!\n\n\ud83d\udd19 Hoy se cumplen 9\u20e3 a\u00f1os\n\n... una final de la @LigadeCampeones merece una celebraci\u00f3n como \u00e9sta\n\n\ud83d\udc99\u2764 https://t.co/QbpkLcXkAs Consulta los acuerdos de la Junta Directiva, que se ha reunido este jueves telem\u00e1ticamente en sesi\u00f3n ordinaria \ud83d\udc47\nhttps://t.co/VfkC9RxOfr \ud83e\udd2f DECISIONES IMPOSIBLES con @Dembouz \n\n\ud83d\udd19 o \ud83d\udd2e \u00bfViajar al pasado o al futuro? \n\ud83d\ude30 \u00bfEstar 5 horas bloqueado en un telesilla o un d\u00eda entero en un ascensor? \n\n\u00a1No te pierdas sus respuestas!\n\nMira el v\u00eddeo completo\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/iBMMgWLVU9 https://t.co/oNqUa3JX5V \u23f3 CONTRA EL RELOJ\n\n \ud83d\udccb \u00bfRecuerdas los 2\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e3 jugadores del Bar\u00e7a que disputaron la Champions 2010/11? \ud83e\udd14 \ud83d\udd19 28/05/11\n\ud83d\ude0d\ud83c\udfc6 9 a\u00f1os de un triunfo m\u00e1gico en Wembley\n\nPero... \u00bfCu\u00e1ntas finales de @LigadeCampeones ha disputado el Bar\u00e7a? \ud83e\udd14 \n\nAqu\u00ed las tienes \ud83d\udc49 https://t.co/vQLdB2sf26 https://t.co/hTEIgL0kL6 \ud83d\udcc6 28/05/2011\n\ud83d\udccd Wembley\n\nLa cuarta @LigadeCampeones, en un escenario muy especial \ud83d\ude0d \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\n\ud83d\udd19Un d\u00eda como hoy...\n\ud83d\udd1d @Guaje7Villa \n\ud83c\udfc6 La cuarta @LigadeCampeones \n\ud83d\udccd  Wembley https://t.co/mtUoHdETGM W \ud83e\udd2fW \n\ud83d\udd1d@LuisSuarez9 https://t.co/ojfd1Bp7Wn \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 @kingarturo23  \ud83d\udc51 https://t.co/JDhBxlopx6 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe U-RU-GUAYOS https://t.co/SU5dR2rK43 \ud835\udcb2\ud835\udc38\ud835\udc40\ud835\udc35\ud835\udc3f\ud835\udc38\ud835\udcb4 \ud835\udfe4\ud835\udfe2\ud835\udfe3\ud835\udfe3\n\u2728 Una noche hist\u00f3rica. Una noche m\u00e1gica. Un estadio eterno. \ud83c\udfc6 \n\ud83d\ude0d Los wallpapers de la cuarta Champions \ud83d\ude0d https://t.co/bWKa8QdokL \ud83d\udca8 @SergiRoberto10 \ud83d\ude33 \n\u26bd Picadita \ud83d\udd1d https://t.co/DqRimLGqU4 \ud83d\ude0d \ud835\udcdc\ud835\udcee\ud835\udcfc\ud835\udcfc\ud835\udcf2, \ud835\udcee\ud835\udcf6\ud835\udcf9\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udced\ud835\udcf8\ud835\udcfb \ud835\udced\ud835\udcee \ud835\udce1\ud835\udcf8\ud835\udcf6\ud835\udcea\n\n#OTD\n\ud83d\udd19 27 de mayo de 2009\n\ud83d\udccd Estadio Ol\u00edmpico de Roma https://t.co/SzRyxifV7X \ud83d\ude2e\ud83e\uddb5 @3gerardpique https://t.co/ix3PePkXcA #OTD\n\ud83e\udd29 Este gol, este momento...\n\ud83d\udca5 @setoo9 \n\n\ud83c\udfc6 Final de la @LigadeCampeones 2009 https://t.co/jFMuYE8f20 5\u20e3 \ud83c\udfc6 @FCBarcelona\n2\u20e3 \ud83c\udfc6 @FCBbasket\n\u2753 \ud83c\udfc6 @FCBhandbol\n\u2753 \ud83c\udfc6 @FCBfutbolsala\n\u2753 \ud83c\udfc6 @FCBhoquei \ud83d\udc4f @mterstegen1 \n\n\ud83c\udfa5 As\u00ed ha sido el entrenamiento de este mi\u00e9rcoles \ud83d\udc49 https://t.co/xOfYrUjeDW https://t.co/Z0GlN9oNhk Jugamos con la mejor defensa.  \ud83d\udc99\u2764\ufe0f \ud83d\udcac Leo #Messi \ud83d\udc10 \n\nhttps://t.co/8Q1TxOasxN ANTES y DESPU\u00c9S\n\n\ud83d\udc51 El vuelo de #Messi, la conquista de Roma https://t.co/chsAKeoSoG \ud83d\udd0a @andresiniesta8 \u267e\ufe0f\nhttps://t.co/VupEdchmgB 3, 2, 1... \u00a1Ya! \ud83c\udfc3 https://t.co/65YbVfO0Xa Consigue la que m\u00e1s te guste:\n\nhttps://t.co/V1oMWE0GKr https://t.co/30Pwgp9e5C \ud83d\udc40 Nuevo look. Siempre \ud83d\udc99\u2764\ufe0f https://t.co/opqrGxD5r8 \ud83d\udd19 27/05/2009\n\ud83d\udccd Estadio Ol\u00edmpico de Roma\n\n\ud83e\udd29 Cuando el Bar\u00e7a gan\u00f3 la tercera @LigadeCampeones \u00a1G\u26bd\ufe0fL DEL D\u00cdA!\n\n\ud83d\udd19 2\u20e30\u20e30\u20e39\u20e3\n\ud83d\udcab Un d\u00eda como hoy, en Roma...\n\ud83d\ude0d Leo Messi \ud83d\ude0d\n\n\ud83c\udfc6 La tercera @LigadeCampeones  \ud83c\udfc6 https://t.co/pL6SgHDAqf \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe @LuisSuarez9 \ud83d\ude03 https://t.co/M2DKvngU8a @kingarturo23 \ud83d\udca6 https://t.co/e8pfpIFQwe \ud83d\udd24 26 letras, 26 preguntas sobre @LuisSuarez9 \n\n\u2705 \u00a1\ud835\udddd\ud835\udde8\ud835\uddd8\ud835\uddda\ud835\uddd4 y ponte a prueba! \ud83d\udc47 https://t.co/VWk7G7wv5A Bien ajustado al palo.\nEl m\u00edsil de @JordiAlba \ud83d\ude80 https://t.co/zdVEis4hAt \ud83d\udcc6 26 de mayo de 1918\n\u26bd Sants \ud83c\udd9a Bar\u00e7a\n\ud83d\udc54\ud83d\udd01 \ud83e\udde4\nhttps://t.co/5wbDWsVx04 \ud83d\udc99\u2764\nhttps://t.co/l9K0RPMA3B \ud83d\udc4c Nuevo 'look' \ud83d\udc40\n\n\ud83d\udd1d @AntoGriezmann https://t.co/Qep7GE74Ox \ud83d\udd24 26 LETRAS, 26 PREGUNTAS \ud83d\udcab\n\ud83e\udd14 \u00bfLo sabes todo sobre @LuisSuarez9?\n\n\u2705 \u00a1Ponte a prueba! \ud83d\udd25 Leo #Messi \ud83d\udd25\n\n\ud83c\udfa5 El v\u00eddeo completo del entrenamiento, aqu\u00ed \n\u25b6 https://t.co/MBbB7yityN https://t.co/ls5q35NrPn \u26bd\ud83d\ude0d \u00a1El espectacular hito de @_Pedro17_ en 2009!\n\u00bfLo recuerdas? \ud83e\udd14 \ud83d\udd1d Ganas de f\u00fatbol = Ganas de Messi \ud83d\udc10 https://t.co/farotX10zj Las primeras mascarillas protectoras del Bar\u00e7a: \u00bfCu\u00e1l es tu favorita? \ud83d\ude0d\n\nConsigue la que m\u00e1s te guste: https://t.co/V1oMWEihBZ \ud83d\ude37\ud83d\udc99\u2764\ufe0f https://t.co/dWCEZ2wogu \ud83d\udcaa\u26bd https://t.co/gHrFfkX2Vw \ud83d\udc51 \u00daNICO \ud83d\udc51 https://t.co/AMqqZljZEW https://t.co/0RxEI9PxWM \ud83d\udccd Santiago Bernab\u00e9u\n\ud83d\udd19 2005\n\ud83d\udc76 18 a\u00f1os\n\n\ud83d\ude0d El primer #ElCl\u00e1sico de Leo #Messi \ud83d\udd25 RT @FundacioFCB: \ud83d\udc64 Pedro Leo (67 a\u00f1os)\n\n\ud83d\udccdSant Cugat del Vall\u00e9s\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 Miembro de l\u2019Agrupaci\u00f3 de Jugadors del FC Barcelona\n\n\ud83d\ude37 Colabora con Cari\u2026 \u00a1G\u26bd\ufe0fL DEL D\u00cdA!\n\n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f @JordiAlba https://t.co/SoStwCDzOM \ud83d\ude03\ud83d\udc10 https://t.co/pZoSCNi42n \ud83c\udd99 \u00a1Empezamos la semana con ritmo! https://t.co/x315FFktmA \ud83d\udd35\ud83d\udd34 @3gerardpique \ud83d\udcaa https://t.co/SDBHeN059y \ud83d\udcaf Preparados, listos... \u00a1\u00a1\u00a1YA!!! https://t.co/f19obboeIT Lleva tus colores cada d\u00eda all\u00ed donde est\u00e9s \ud83d\udc99\u2764\n\nYa disponibles en toda Europa, en exclusiva online y en las Bar\u00e7a Stores: https://t.co/32lga65tvp https://t.co/OP1dQ8EUgV \ud83c\udfc3\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3... https://t.co/cfq2upHxXM \u26bd\ud83d\udca5 @kingarturo23 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\n\ud83d\udd19 \u00bfRecuerdas su presentaci\u00f3n como azulgrana? \ud83d\udcaa Jugamos con la mejor defensa. \n\ud83d\ude4c Ya disponibles en toda Europa, en exclusiva online y en las Bar\u00e7a Stores. \n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f 100% cot\u00f3n ecol\u00f3gico | 100% reutilizable | 100% culer \ud83d\udccd Ciutat Esportiva Joan Gamper\n\nNueva semana, nuevos retos \ud83d\udcaa\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/OeUIFwNLIt https://t.co/j45M3eYDOH As\u00ed son las primeras mascarillas del Bar\u00e7a con dise\u00f1os exclusivos. \u00a1Estad atentos! \ud83d\udc99\u2764 https://t.co/rGv53otArL RT @FCBbasket: \ud83c\udfc0 \u2757La @EuroLeague da por finalizada la temporada 2019/20\n\nLos mismos 18 equipos disputar\u00e1n el curso 2020/21\n\n\ud83d\udc49  https://t.co\u2026 Mirad lo que estamos preparando... https://t.co/NM9T9OQYBX RT @FundacioFCB: \ud83d\udc64 Marc Ferrer (45 a\u00f1os)\n\n\ud83d\udccdTerrassa\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 Socio del FC Barcelona y de la Pe\u00f1a Almog\u00e0vers\n\n\ud83d\ude37 Es bombero voluntario de la Gener\u2026 \ud83d\udd19 25/05/12\n\ud83c\udfc6 El \u00faltimo t\u00edtulo de Guardiola \ud83d\ude0d\n\n\u00bfCu\u00e1ntos consigui\u00f3 en total? \ud83e\udd14 \u00a1G\u26bd\ufe0fL DEL D\u00cdA!\n\n\ud83d\ude33 @RIVALDOOFICIAL  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/UXiJKmvcQ5 \ud83d\udd19 2014/15\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Claudio Bravo, una primera temporada de r\u00e9cord \ud83d\udca5\n\nhttps://t.co/czlnfh9krR \ud83d\udca6 @AntoGriezmann \n\nANTES ~ DESPU\u00c9S https://t.co/1NyRbB6mBD #Stayathome Challenge | @MartinBraith \ud83d\udca8\n\n\u23f1 \u00bfCu\u00e1nto tardar\u00edas en encontrar estos objetos? \ud83e\udd14 https://t.co/d6n5wKWDyi \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 @C1audioBravo\n\ud83d\udd19 \u00bfQu\u00e9 r\u00e9cord en la porter\u00eda azulgrana mantiene el portero chileno? \ud83e\udd14 #Stayathome Challenge | @DeJongFrenkie21 \u26a1\n\n\ud83e\uddd0 \u00bfSer\u00e1 el m\u00e1s r\u00e1pido buscando objetos en casa? \ud83d\ude06\n\n\ud83d\udcfd V\u00eddeo completo: https://t.co/KKUjA7l4mo https://t.co/g0sMM374XO \ud83d\udccd Bar\u00e7a Store Paseo de Gracia\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34\nhttps://t.co/IeC2jE8RJZ \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\n \n\ud83d\ude0d El 6\u00ba Bal\u00f3n de Oro de #Messi, desde dentro \ud83d\udc40\ud83c\udfa5 \u00a1G\u26bd\ufe0fL DEL D\u00cdA!\n\n\ud83d\udd19 Temporada 1977/1978\n\ud83c\udfc6 Final de la Copa del Rey\n\ud83c\udd9a Las Palmas\n\ud83d\ude4c Carles Rexach \ud83d\ude4c https://t.co/X0Opcuff2b Vuelve @LaLiga \ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\n\nhttps://t.co/QxGywj6D9o \ud83d\udc10\ud83c\udfaf https://t.co/OHEFA9pVEy \ud83d\udd19\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \u00a1Qu\u00e9 \ud83d\ude80 de @ivanrakitic en #ElClasico de Miami! https://t.co/ZqvA0SiZXW \ud83d\udc4c @5sergiob https://t.co/cVMmYcHk48 \ud83d\udd19\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Leo #Messi abri\u00f3 la lata en el #ElCl\u00e1sico de Miami. https://t.co/JzkxdGo43R \u00a1Hola \ud835\udcec\ud835\udcfe\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcfc!\n\u00bfTen\u00e9is las \ud83c\udf7f\ud83c\udf7f\ud83c\udf7f preparadas?\n\nHoy recuperemos #ElCl\u00e1sico de Miami \u2708\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udc47 \ud83d\udc55 El test de los dorsales del Bar\u00e7a \ud83d\udd1f\n\u2705 Pon a prueba tu memoria... \u00a1y entrar\u00e1s en el sorteo de una camiseta!\n\n\ud83d\udcab PARTICIPA \ud83d\udc49 https://t.co/FRhsrG14E0 https://t.co/s336Bb0N9r La visita de @jmbartomeu al entrenamiento del primer equipo\n\n\ud83c\udfa5 \u25b6 https://t.co/Gc7u26KLYr https://t.co/H9jTyxOlDd \u00a1Gracias a todos!\n\n\ud83d\udc99\u2764 #CulesEnCasa https://t.co/Xy1snGhHAf \ud83d\udd0a @QSetien: \"Estamos muy contentos de c\u00f3mo han llegado los jugadores\"\n\n\ud83c\udfa5 Todas las declaraciones, aqu\u00ed\n\u25b6 https://t.co/HJzg9ORbVb https://t.co/ZV4ykN3MuM \ud83c\udf7f \u00a1Hoy es s\u00e1bado y es d\u00eda de SATURDAY NIGHT LIVE!\n\n\u26bd A las 9pm CEST no te pierdas #ElCl\u00e1sico que se jug\u00f3 en Miami el verano del 2017\n\n\ud83d\udc40 \u00a1Te esperamos!\n\nhttps://t.co/gRRWm0mmJO https://t.co/h4c8czN0hx Salto, equilibrio, precisi\u00f3n https://t.co/clcEXZwniq \u2757 Ya queda menos para el regreso de la Liga https://t.co/SriHlYNFv9 \ud83c\udf7d\ud83d\ude0b RECOMENDACI\u00d3N DEL DIA | Hoy recuperamos las im\u00e1genes del primer d\u00eda de @AntoGriezmann como azulgrana \ud83d\udd19\ud83d\uddd3 23/05/15\n\ud83d\ude22\ud83d\udc4f El \u00faltimo partido de Xavi en el Camp Nou\n\nCinco a\u00f1os despu\u00e9s, sigue siendo el jugador con m\u00e1s partidos de la historia del Club \ud83d\ude0d\nhttps://t.co/YadqV4FcFR El presidente @jmbartomeu visita el entrenamiento del primer equipo\n\n\ud83d\udccd Ciudad Deportiva \ud83d\ude31 IMPRESIONANTE\n\ud83d\udc4f \u00a1Eres un fen\u00f3meno, Riley!\n\n@BarcaAcademy https://t.co/zt4KottxBu Seti\u00e9n: \"Me encantar\u00eda ganar la Champions\"\n\nEl entrenador repasa la actualidad del Bar\u00e7a en una entrevista para Bein Sports MENA \u00a1G\u26bd\ufe0fL DEL D\u00cdA!\n\n\ud83d\ude31 CRACK. CRACK. CRACK \ud83d\ude31\n\n\ud83d\udeb4 \u00a1Qu\u00e9 chilena, @10Ronaldinho!\ud83d\udca5 https://t.co/8vFq1D8Thh \u26bd @kingarturo23 \n\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \u00bfCu\u00e1l es el mejor gol del chileno con el Bar\u00e7a? \ud83e\udd14\n\u00a1Vota y participa! \ud83d\udc49 https://t.co/KoXQzjFMTq https://t.co/D0ozkCOjrd \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @arthurhromelo \ud83d\udcaa https://t.co/T12GfKaeJ9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @DaniAlvesD2, el segundo extranjero con m\u00e1s partidos en la historia del club \ud83d\udd25\n\n\u00bfQuieres ver todos sus goles como azulgrana? \ud83d\ude0d\ud83c\udfa5\ud83d\udc47\nhttps://t.co/Luq8JCcl4z \ud83d\udc10\ud83d\udcab https://t.co/nK1BFPUUaV Cuando #Messi hace que parezca f\u00e1cil. https://t.co/FM6KNbJng3 \ud83d\udcaa Retorno a los entrenamientos\n\u26bd La plantilla\n\u274c Los lesionados\n\ud83c\udfc6 @LaLiga y la @ChampionsLeague\n\nRepasa las declaraciones m\u00e1s destacadas de @QSetien \ud83d\udc47\nhttps://t.co/HJzg9ORbVb \ud83d\udccd Ciutat Esportiva Joan Gamper\n\u2705 Viernes\n\n\ud83c\udfa5 V\u00eddeo entero \ud83d\udc49 https://t.co/D1l0IPry7m https://t.co/XFJcikCHyA #CulersACasa 6\u20e39\u20e3\n\n\ud83c\udf82 Hoy es el cumplea\u00f1os de @kingarturo23 y lo celebramos repasando sus mejores goles con el Bar\u00e7a \ud83c\udff9\n\n\ud83d\udc40 \u00a1M\u00edralos y vota tu favorito!\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/JfHwcm1Jx6 https://t.co/Za5xbi6BT4 \ud83d\udd19 Temporada 2004/05\n\n\ud83c\udfa9 Ponte el babero y disfruta con la exhibici\u00f3n de un joven del @FCBarcelonaB llamado Messi \ud83e\udd24 \ud83e\udd81\ud83d\udca6 @AntoGriezmann https://t.co/7NQCyFuxop \ud83d\udc40 FANS vs JUGADORES con @RiquiPuig \ud83d\udc40\n\n\ud83d\udca5\ud83e\udd45 El Crossbar Challenge\n\u00bfQui\u00e9n ganar\u00e1? \ud83e\udd14\n\nEquipo Fans: Like \u2764\ufe0f\nEquipo Jugadores: Deja un comentario \ud83d\udcac\n\nPresentado por @EstrellaDammEs, Cerveza Oficial del Bar\u00e7a \ud83d\uddd3  22/05/16\n\ud83d\udd19 Se cumplen 4 a\u00f1os\n\ud83d\ude22 El \u00faltimo partido de @DaniAlvesD2 \ud83d\udd35\ud83d\udd34 \ud83d\udd19 22 de mayo, 2014\n\u270d @mterstegen1 se convirti\u00f3 en jugador del Bar\u00e7a. Tenemos al mejor portero del mundo. https://t.co/QcGrlc5pxH RT @FundacioFCB: \ud83d\udc64 Schuyler Cunningham (38 a\u00f1os)\n\n\ud83d\udccdWashington DC (Estados Unidos)\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 Soci de la Penya Barcelonista Washington DC\n\n\ud83d\ude37 Es tra\u2026 \ud83c\udf82 \u00a1Hoy toca felicitar a @kingarturo23!\n\n\u00a1Feliz cumplea\u00f1os! \ud83e\udd73 https://t.co/5EBYxywFgB \u00a1G\u26bd\ufe0fL DEL D\u00cdA!\n\n\ud83d\udd1d @RonaldKoeman \n\u00a1Qu\u00e9 golazo!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/GvAZ2EVq96 \u23f3 CONTRA EL RELOJ \n\n\ud83e\uddd0 \u00bfCu\u00e1ntos equipos americanos han recibido gol de #Messi\u2753 \ud83d\udc10 \n\nPISTA: No hay ning\u00fan estadounidense \n\n\ud83c\udfae Escr\u00edbelos y juega: https://t.co/1asuGsUvzn https://t.co/ObaXDSvk7k \ud83d\udd19 @LaLiga 2016/17\n\ud83d\uddd3 38 jornadas\n\u26bd 116 goles\n\ud83d\udc65 15 goleadores distintos\n\n\ud83e\udd14 \u00bfEres capaz de recordarlos a todos? \u00a1Juega aqu\u00ed! \ud83d\udc47\nhttps://t.co/gqeCWN4d18 \ud83c\udfaf @ANSUFATI \u26bd https://t.co/qq5I5Nwe7c https://t.co/CYMdRUOFYC https://t.co/UUDwqut5DJ \ud83c\udf1f @ANSUFATI \n\n\ud83d\udcf8 Las mejores im\u00e1genes, aqu\u00ed \n\u25b6 https://t.co/8nlNjUK8tX https://t.co/YQ5EAwe7eX \ud83d\udde3 \ud83d\udd0a @DeJongFrenkie21 nos explica como han sido las dos primeras semanas de entrenamiento \ud83d\udcaa https://t.co/TfS273gEH6 #CulesEnCasa 6\u20e38\u20e3\n\n\ud83d\udc66\ud83d\udc67 Desde la @FundacioFCB os proponemos la actividad 'Suma de puntos' para los \u201cculers\u201d m\u00e1s peque\u00f1os de la casa, donde pondr\u00e1n en pr\u00e1ctica valores como la ambici\u00f3n\n\nhttps://t.co/S4Dlqos9Ri https://t.co/yBokEtmgkq \ud83d\udd19 2014/15\u00a0                                                                                                                               \u26bd El primer hat-trick de Su\u00e1rez con el Bar\u00e7a \ud83d\udd25\u00a0\n\n\u00bfRecuerdas el partido? En los comentarios puedes ver a todos los jugadores con m\u00e1s Balones de Oro que #Messi \ud83d\udc47 https://t.co/VXeUgvNFiU \u23f3 Tic, tac, tic, tac...\n\n\u270d\ufe0f \u00bfEres capaz de listar los 77 equipos batidos por Messi en s\u00f3lo 1\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 minutos? \ud83d\udd1d\ud83e\udd29 \u00a1Disfruta con lo mejor de Ansu Fati en los entrenamientos!\n\nPresentado por @Beko RT @FundacioFCB: \ud83d\udce3 Colabora con @openarms_fund para ayudarles en la protecci\u00f3n de las personas mayores y otros colectivos vulnerables y en\u2026 \ud83d\udd19 Temporada 2016/17\n\ud83d\udd25\u26bd R\u00e9cord de goles cul\u00e9s en @LaLiga \ud83d\uddd3 21/05/1911\n\ud83d\udd19 Hoy se cumplen 109 a\u00f1os\n\nEl primer partido ben\u00e9fico en la historia azulgrana \ud83d\udc4f\ud83d\udd35\ud83d\udd34\nhttps://t.co/VVhPz8xiIo \ud83d\udde3@DeJongFrenkie21: \"Ha sido bonito reencontrarse con los compa\u00f1eros\"\n\n\ud83d\udcfd V\u00eddeo completo: https://t.co/WWzU3KFS2s https://t.co/VTaLqV31fY \u00a1G\u26bd\ufe0fL DEL D\u00cdA!\n\n\ud83d\udd19 Temporada 1998/1999\n\ud83c\udd9a Athletic Club\n\ud83d\udccd  Camp Nou\n\ud83d\ude4c Volea magn\u00edfica de Cocu \ud83c\udf27\ufe0f https://t.co/mglbrFLGl0 \ud83d\udc10\ud83d\udcaa\ud83d\udca8 https://t.co/oJxt2qHgyl \u26bd @kingarturo23 y @JordiAlba \n\n[+] \ud83d\udcf8 https://t.co/BNzLR3ScJC https://t.co/Wli1NX33Rg \ud83e\udd2f Ejercicio de posesi\u00f3n: Masterclass https://t.co/z0am7cgMs2 \ud835\udc0b\ud835\udc0c \ud83d\ude0f https://t.co/4K9wruUOnH \ud83d\udc4f @andresiniesta8, una vida como azulgrana \ud83d\udd35\ud83d\udd34\n\nhttps://t.co/Lfamo63yxm \ud83c\udfaf Nivel de punter\u00eda \ud83d\udcaf\n\n\ud83d\udd8c  by @JordiAlba https://t.co/OewUeS6Jp0 #CulesEnCasa 6\u20e37\u20e3\n\n\u00bfSab\u00edas que en nuestro sitio web tenemos un 'The cul\u00e9s Wall'? \ud83e\uddf1\nSe trata de un muro donde cada semana lanzaremos un tema y nuestros seguidores podr\u00e1n enviar su comentario\n\n\u00a1Entra! \ud83d\udc49 https://t.co/MislMoOJ3w https://t.co/55M8uJqvie Ha sido un honor enfrentarnos a ti en el campo\n\n\u00a1Mucha suerte en tu nuevo camino! https://t.co/YsGKmKSK83 \ud83d\udccd Ciudad Deportiva\n\ud83d\udd1d Sergio, Messi, Jordi Alba y Riqui Puig\n\n\ud83d\udcfd El v\u00eddeo completo: https://t.co/zPE8ZuIhfe https://t.co/EZ8hDPQ3sP El FC Barcelona, a trav\u00e9s de @FundacioFCB, don\u00f3 tel\u00e9fonos m\u00f3viles y tabletas a varias entidades sanitarias para que los pacientes con Covid-19 pudieran estar en contacto con sus familias durante el ingreso hospitalario\nhttps://t.co/2hH8xeW36c \ud83d\udcda Desde 2021, la palabra \ud835\ude67\ud835\ude5a\ud835\ude62\ud835\ude64\ud835\ude63\ud835\ude69\ud835\ude56\ud835\ude59\ud835\ude56 figurar\u00e1 en los diccionarios Larousse franceses \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\n\n\u26bd \u00bfRaz\u00f3n? El 6-1 al PSG \ud83d\ude0a \ud83e\udd14 \u00bfQui\u00e9n es? \ud83d\udeb2 https://t.co/HjK2nb52ET Si eres fan de @andresiniesta8...\n\n\ud83c\udf7f \u00a1No te puedes perder el documental 'Andr\u00e9s Iniesta, El H\u00e9roe Inesperado' en @RakutenTV_ES!  \n\n\ud83d\udcf9 https://t.co/zzUZEZdnyF https://t.co/IzleFQFK9c Y es que pasar\u00e1n los a\u00f1os, pero los recuerdos y las im\u00e1genes de aquel d\u00eda perdurar\u00e1n para siempre \ud83d\udcab\n\n[+] \ud83d\udcf7 https://t.co/ChcSxmEWaz https://t.co/DuhXs2au9x \ud83d\udde3 \"No es s\u00f3lo la primera Champions del Bar\u00e7a, es el mayor salto de la historia de nuestro deporte\"\n\nMichael Robinson lo explic\u00f3 como nadie y as\u00ed ve\u00eda \u00e9l la influencia de Wembley 92 en el f\u00fatbol mundial\n\ud83c\udfa5 V\u00cdDEO COMPLETO: https://t.co/e1eeEnZxf4 https://t.co/hi93ZYUAn9 \ud83d\udcc5 20 de mayo\n\ud83d\ude0d Un d\u00eda siempre especial en el calendario azulgrana\n\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35 Momento \u00fanico, emocionante... HIST\u00d3RICO https://t.co/TrsRxZmS1Y \ud83d\udccd Wembley\n\ud83d\udd19 20 de mayo de 1992\n\n\ud83e\udd29 Pasan los a\u00f1os y seguimos emocion\u00e1ndonos con los h\u00e9roes de la primera Copa de Europa \ud83c\udfc6 \ud83d\udd19 Hoy hace 2 a\u00f1os\u2026\n\ud83d\ude22 El \u00faltimo partido de @andresiniesta8 en el Camp Nou.\n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f Imposible no emocionarse https://t.co/Gx7vIVlSsN \u00a1G\u26bd\ufe0fL DEL D\u00cdA!\n\ud83d\udcc6 20 de mayo de 1992\n\ud83d\udca5El golazo de la primera Champions \ud83d\udca5\n\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 @RonaldKoeman y un derechazo hist\u00f3rico \ud83d\ude0d https://t.co/KUg8qKrvRI \ud83c\udd99\ud83c\udd99\ud83c\udd99\ud83c\udd99 https://t.co/SXmfJjGT7c \ud83c\udd99 @kingarturo23 \ud83d\udd25 https://t.co/owlQKp0EvS \ud83c\udfa9 Magia brasile\u00f1a \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nArtista: @10Ronaldinho \ud83e\udd19\ud83c\udffd Punt\u00faa este golazo (y la asistencia). No se admiten notas por debajo del \ud83d\udcaf https://t.co/k2MIhk8uar \ud83d\udccd Ciudad Deportiva\n\n\u26bd Pase, pase... \u00bfcu\u00e1ntos dan en este rondo? \ud83e\udd2f\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/xSoqtFBjzu https://t.co/50ziCdIiwq #CulesEnCasa 6\u20e36\u20e3\n\n\ud83d\udcda\ud83c\udfac @mterstegen1 nos recomienda un libro y una pel\u00edcula\n\n\u00a1Desc\u00fabrelo aqu\u00ed!\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/XZHSeTooTQ\n\nCon la colaboraci\u00f3n de @kobo y @RakutenTV https://t.co/PigKHwb0mf El vicepresidente Cardoner explica en una videoconferencia en Harvard la iniciativa del Club de ceder los 'title rights' del Camp Nou\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/u5wBcH02Q8 https://t.co/cu1ZtPk6XI \u26a1 GOKU @ivanrakitic  \u26a1 https://t.co/GY6hLgL6oQ \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @10Ronaldinho \ud83e\udd19\nEl d\u00eda que volvi\u00f3 a vestirse de azulgrana \ud83d\udd35\ud83d\udd34\n\n\u00bfLo recuerdas? \u00bfLos encontraste todos? \n\nEntra en https://t.co/gdymdSYWfD y sigue jugando a m\u00e1s BAR\u00c7A GAMES \ud83d\ude1c https://t.co/Uj8Cc7m4az Coordinaci\u00f3n nivel \ud83d\udcaf\ud83d\udc6c https://t.co/R9dEqs2r13 \ud83c\udf1e + \u26bd = \ud83d\ude04 https://t.co/SrxPVL9ots \ud83d\udd19 2012\n\ud83c\udf1f R\u00e9cord hist\u00f3rico\n\u00a0\n\u26bd \u00bfCu\u00e1ntos goles marc\u00f3 Leo #Messi ese a\u00f1o? RT @FundacioFCB: \ud83d\udc64 Radia Amaddah (30 a\u00f1os)\n\n\ud83d\udccdMarrakech (Marruecos)\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 Socia de la Pe\u00f1a Blaugrana de Marrakech\n\n\ud83d\ude37 Trabaja en el hospital p\u00fa\u2026 \ud83e\udd39 BAR\u00c7A GAMES | Sopa de letras: Encuentra 8 delanteros azulgranas\n\n(Leemos vuestros comentarios \ud83d\udc47) https://t.co/KolawKEMHA \u00a1G\u26bd\ufe0fL DEL D\u00cdA!\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 MARADONA \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 https://t.co/C1s0j0j1SA \u00bfSabes qui\u00e9n es? \ud83d\udc5f\ud83d\udc5f\ud83e\udd14 https://t.co/H1W89TDXm7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u26bd Bar\u00e7a Residency Academy | Conoce los detalles sobre este nuevo torneo en el f\u00fatbol base norteamericano @MLS \n\n\ud83d\ude4c @BarcaAcademyAZ &amp; @BarcaAcademy \nhttps://t.co/bJZZsENfbq \ud83d\udc40\ud83d\udc10 https://t.co/cvfQQDy7pY \ud83d\udde3 @ivanrakitic: \u201cTen\u00eda muchas ganas de entrenar con los compa\u00f1eros\u201d Preguntamos a @ivanrakitic y @marcmarquez93: \u00bfCu\u00e1ntos cuadrados tiene la camiseta del Bar\u00e7a?\n\n\ud83d\ude4c @Allianz_es \"Ten\u00edamos muchas ganas de volver a hacer rondos\" - @ivanrakitic \n\n\ud83d\ude4c @Allianz_es https://t.co/juFN2euFQ2 \ud83d\udcde LIVE CALL \ud83d\udcf9\n\ud83c\udfc1 @marcmarquez93 &amp; @ivanrakitic \u26bd\n\ud83d\udd1d @Allianz_es https://t.co/WX3CMlMq0z \ud83d\udea8 \u00a1Ahora s\u00ed! A las 19:30h empezamos con @marcmarquez93 y @ivanrakitic \ud83d\udcde\ud83d\ude1c\n\n\ud83c\udfa5 S\u00edguelo aqu\u00ed en nuestro Twitter \n\n\ud83d\ude4c @Allianz_es https://t.co/ToUqvtvgM7 #CulesEnCasa 6\u20e35\u20e3\n\n\ud83d\udd19\ud83d\udc99\u2764 Descubre los jugadores que han hecho historia en el Bar\u00e7a\n\nhttps://t.co/iZCjUauFzp\n\n... \u00a1y no te olvides de seguir la cuenta de Instagrama de Bar\u00e7a Legends! \n\ud83d\udcf8 https://t.co/AQKj7biHmW https://t.co/wtXv695h0I \u26bd @QSetien \ud83c\udd9a @IP_Sotorres1\ud83d\udca5 https://t.co/QkL2Z4cCpr Por motivos t\u00e9cnicos, empezaremos el LIVE CALL con @ivanrakitic y @marcmarquez93 m\u00e1s tarde. Os informaremos del nuevo horario tan pronto sea posible. Disculpad \ud83d\ude13\n\n@Allianz_es \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n\n\ud83d\udcf9 V\u00cdDEO COMPLETO \u27a1 https://t.co/VsBKfMYGe3 https://t.co/ihFHtAr3GK \ud83d\udca8\ud83d\udca8 https://t.co/54OKcMwATd \ud83c\udfc6\ud83d\ude0d El Bar\u00e7a es el equipo con m\u00e1s Balones de Oro de la historia...\n\n... \u00bfpero sabes exactamente cu\u00e1ntos ha ganado? \ud83e\udd14 RT @FundacioFCB: \ud83d\udc64Massimo Lippi (60 a\u00f1os)\n\n\ud83d\udccdG\u00e9nova (Italia)\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 Socio y presidente de la Pe\u00f1a Barcelonista de G\u00e9nova\n\n\ud83d\ude37 Trabaja en el Banco\u2026 \ud83d\udd19 Gira 2019 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\ud83c\udfb5 En buena sinton\u00eda \ud83d\udccd Ciudad Deportiva Joan Gamper\n\ud83d\ude0d Vuelven los rondos \ud83d\udcaa https://t.co/QLo7WOVjmd \ud83d\udcde\ud83d\udcf9 Hoy tenemos una LIVE CALL  muy especial!!!!! \ud83d\udea8\n\n\ud83c\udfcd\ufe0f \ud83c\udfc1 @marcmarquez93 &amp; @ivanrakitic \u26bd\n\n\ud83d\udc40 Lo podr\u00e1s ver EN DIRECTO  a las 5pm CEST en https://t.co/ySYJo19qCX\n\n\ud83d\udd1d@Allianz_es \u00a1G\u26bd\ufe0fL DEL D\u00cdA!\n\n\ud83d\udd25 \u00a1Qu\u00e9 regate! \u00a1Qu\u00e9 disparo! \u00a1Qu\u00e9 golazo\ud83d\udd25\n\n\ud83c\udfa9 MAGO, @10Ronaldinho  \ud83c\udfa9 https://t.co/HUYgSG5PUb Un gol inolvidable \ud83d\ude0d \n\ud83c\udfc6 @setoo9 https://t.co/p8ZMok2vmj \ud83d\udcab La final de Par\u00eds\n\ud83d\udc10 Los inicios de #Messi\n\ud83c\udfc6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 El Mundial de 2002\n\u26bd Qui\u00e9n tira mejor las faltas, \u00bfJuninho o Messi? \ud83e\udd14\n\nNo te pierdas la carta de @Edmil5onOficial para todos los cul\u00e9s \u270d\nhttps://t.co/NGjh7OIXh4 \ud83d\udc10\ud83c\udfa9\u26bd\u26bd\u26bd\nEl primer hat-trick de Leo #Messi en #ElCl\u00e1sico https://t.co/wbHroLWl9Q \ud83d\udd19 Hace justo 14 a\u00f1os...\n\n...\u00bfCon qu\u00e9 momento te quedas? \ud83d\ude0d\ud83d\udcf8 https://t.co/WzKZcWbWOJ \ud83d\udd19 Hoy hace 5\ufe0f\u20e3 a\u00f1os\u2026\n\ud83c\udfc6 CAMPEONES DE @LaLiga 2014/15 \ud83c\udfc6 https://t.co/gEQtK2fpE4 \ud83d\udcab Par\u00eds 2006\n\ud83d\ude0d Campeones\n\ud83c\udfc6 @ChampionsLeague \n\nhttps://t.co/ioVED2yEvF \ud83d\udd0a \ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\udde8\ud835\udde1\ud835\uddd7 \ud835\udde2\ud835\udde1 \ud83d\ude0f https://t.co/IDvUzC5xxU \u270d EN PRIMERA PERSONA | @Edmil5onOficial\n\n\ud83d\udcc3 Lee la carta completa, aqu\u00ed\n\ud83d\udc49 https://t.co/oX9moHqCeF https://t.co/5Uj1xvldUV \ud83d\udcaa\ud83d\udc40 As\u00ed entrena @kingarturo23 \ud83c\udff9\n\n@Beko \ud83d\udd19 Hoy hace 5 a\u00f1os\u2026\n\ud83d\udccd Vicente Calder\u00f3n\n\u23f0 Min. 65\n\ud83d\udc10 Messi marcaba el gol que nos daba el t\u00edtulo de liga \ud83c\udfc6 https://t.co/Px4EETH8ma #CulesEnCasa 6\u20e34\u20e3\n\n\ud83c\udfb6 Tenemos ganas de verte cantando el himno del Bar\u00e7a en tu idioma. \u00bfTe animas?\n\n\u00a1Comparte el \ud83d\udcf9 con nosotros y haremos RT de los mejores! https://t.co/ROKqy1GY9J Hace 14 a\u00f1os, Vald\u00e9s fue clave en una noche hist\u00f3rica en Par\u00eds \ud83d\ude4c\ud83c\udfc6\ud83d\ude0d\n\nPero... \u00bfQu\u00e9 r\u00e9cord de @LaLiga comparte con Ramallets? \ud83e\udd14\ud83d\udc47\nhttps://t.co/9dMWsRxlyN \ud83d\ude0d De Par\u00eds a la gloria \n\ud83d\udcab Los momentos m\u00e1gicos de aquella Champions resumidos en im\u00e1genes \n\n[+]\ud83d\udcf7\ud83d\udc49 https://t.co/9dGY2SLpeL https://t.co/Hyhrn6v0nI \u2764\ud83d\udc99 \u00a1Y Par\u00eds fue azulgrana!\n\ud83d\udd19 As\u00ed fue el camino hacia la final y el ya m\u00edtico partido de Saint-Denis que inici\u00f3 un nuevo escenario\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/r87IB21BwZ https://t.co/zTE9znplXx Par\u00eds, \ud835\udcf6\ud835\udcf8\ud835\udcf7 \ud835\udcea\ud835\udcf6\ud835\udcf8\ud835\udcfe\ud835\udcfb \u2728 \ud83d\udd19 17/05/1979\n\ud83d\udde8 \u2026 \u201clos aficionados cul\u00e9s, enloquecidos de alegr\u00eda, se colgaban de los retrovisores y sub\u00edan al techo del autocar\".\n\n\ud83d\uddde La historia que se esconde detr\u00e1s de la celebraci\u00f3n de la Recopa de 1979 \ud83d\ude02\ud83d\udc49 https://t.co/CnkODo79J2 https://t.co/s3hYuaOvLr El universo imaginario de 'Talent Explorers', la nueva serie de animaci\u00f3n de Bar\u00e7a Studios.\n\n[+]: https://t.co/CNUdLuD2qu https://t.co/UFycXEtjxQ \ud83d\udccd Ciutat Esportiva Joan Gamper\n\ud83d\udcf9 As\u00ed se desinfecta el vestuario del primer equipo https://t.co/8iwDFnYE0P RT @andresiniesta8: La primera siempre es especial!!\nQu\u00e9 gran noche para todo el barcelonismo!!! \ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83c\udfc6 #Par\u00eds #Champions \n\n\u521d\u3081\u3066\u306e\u30bf\u30a4\u30c8\u30eb\u306f\u3044\u3064\u306b\u306a\u3063\u3066\u3082\u7279\u5225\u2026 \u270d\ufe0f @Edmil5onOficial nos relata c\u00f3mo vivi\u00f3 la Final de la @LigaDeCampeones de Par\u00eds 2006. A partir del lunes, entrenamientos en grupos de hasta 10 jugadores \ud83d\udcaa RT @FundacioFCB: \ud83d\udc64Ben Horton (49 a\u00f1os)\n\n\ud83d\udccdCharlotte (Carolina del Norte, EE.UU)\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 Presidente de la Pe\u00f1a Blaugrana Charlotte\n\n\ud83d\ude37 Como respon\u2026 \ud83d\udd19\ud83c\udfc6 2006: Cuando Par\u00eds fue \ud83d\udc99\u2764\ufe0f \n\n\u00bfRecord\u00e1is d\u00f3nde y con qui\u00e9n vivisteis este momento? https://t.co/KhbX9Zzlrx El G\u26bdL DEL D\u00cdA no pod\u00eda ser otro.\n\u00c9pico @julianobelletti \ud83d\udcab\n\nHoy hace 14 a\u00f1os que conquistamos la @LigadeCampeones en Par\u00eds. https://t.co/DQC8eAapSb \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe @RonaldAraujo939 \ud83c\udfaf\ud83d\udcaf https://t.co/lSfs9dR3Sk \ud83c\udfa9\ud83d\udc10 El primer hat-trick de #Messi en #ElCl\u00e1sico | El tercer gol... https://t.co/KSlRlb3TMS \ud83d\udc10\ud83d\ude0d\ud83d\udcaa https://t.co/fBBv5Pb3ZB \ud83c\udfa9\ud83d\udc10 El primer hat-trick de #Messi en #ElCl\u00e1sico | El segundo gol... https://t.co/Y50i3oVdKn \ud83d\udcaa\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/ujt0r8cRLO \ud83d\ude0e @mterstegen1 \ud83d\udeeb https://t.co/82LRDvaKbL \ud83d\udcf8\ud83d\udd1d @JordiAlba \n\nNo te pierdas las mejores im\u00e1genes del lateral azulgrana: https://t.co/039NSfCjb9 https://t.co/ZjnvVfN4lJ \ud83c\udfa9\ud83d\udc10 El primer hat-trick de #Messi en #ElCl\u00e1sico | El primer gol... https://t.co/xyXUKFj0D1 \ud83d\udd25 Noche de #ElCl\u00e1sico \ud83d\udd25\n\nEl primer hat-trick de Leo #Messi como azulgrana RT @FundacioFCB: \ud83d\udc64 Josep Masip (61 a\u00f1os)\n\n\ud83d\udccdOlvan\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 Socio de la Penya Barcelonista La Guineu \n\n\ud83d\ude37 M\u00e9dico en la Escuela Terap\u00e9utica Valldaur\u2026 Atr\u00e1pame si puedes\n@DeJongFrenkie21 \ud83d\udca8\ud83d\udca8\ud83d\udca8 https://t.co/wUIE3OGrch #CulesEnCasa 6\u20e33\u20e3\n\nDesde la @FundacioFCB os proponemos la actividad \u2018Punter\u00eda\u2019 para los cul\u00e9s m\u00e1s peque\u00f1os de la casa, donde ponen en pr\u00e1ctica valores como el trabajo en equipo\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/T0DqQEzR6B https://t.co/J3zX7dVU2j \ud83d\udcaa @MartinBraith https://t.co/64Q0S8634X \ud83d\udde3 @SergiRoberto10 analiza el regreso a los entrenamientos y env\u00eda un mensaje muy especial a todos los sanitarios y a los cul\u00e9s \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/eIDxOAfYcA \ud83d\udcc8\ud83d\udd0d El dato del d\u00eda\n\u26bd #ElCl\u00e1sico\n\n\u00bfCu\u00e1ntos partidos ha ganado el Bar\u00e7a ante el Real Madrid? \ud83e\udd14 \u00bfQu\u00e9 aficiones tienes? \ud83e\udd14\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 Entra, juega y descubre qu\u00e9 gustos tienes en com\u00fan con los jugadores del Bar\u00e7a \ud83d\udc49 https://t.co/2F4FHRMXau https://t.co/0fAWgTXYZh \ud83d\udc4b @Bundesliga_EN, \ud83c\udde9\ud83c\uddea\n\u26bd \u00a1Buen regreso a la competici\u00f3n! \n\ud83d\ude09 \u00bfA quien apoyar\u00e9is este fin de semana? https://t.co/9n3ibEI7dX \ud83d\udd19 2007 | #ElCl\u00e1sico\n\ud83e\udd14 \u00bfRecuerdas el primer hat-trick de Leo #Messi de azulgrana? \u00a1Hoy puedes revivir el partido completo!\n\u23f0 16/5 9pm CEST \u00daltimo entrenamiento de la semana \ud83d\udc4c\u2705\n\n@JordiAlba \ud83d\udcaa https://t.co/iMvl4EVHkL \ud83d\udcc6 16 de mayo de 2010\n\ud83d\udccd Camp Nou\n\ud83c\udfc62\u20e30\u20e3 \ud83c\udf89\nhttps://t.co/awJaL07yr1 \ud83d\udcaa\ud83d\udcc8\ud83d\udcf2 Durante el confinamiento, el FC Barcelona ha reforzado su liderazgo en las principales plataformas digitales, con 179 millones de interacciones en dos meses\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/0jErpkzbHa https://t.co/gCQzMMf4hi \ud83c\udf7f Este gol de #Messi fue de los m\u00e1s votados como el mejor de la historia del Bar\u00e7a \ud83d\ude0e\n\nPero, \u00bfqu\u00e9 otros goles del \ud83d\udd1f\ud83d\udc10 hab\u00eda en la lista? \ud83d\udd0a @SergiRoberto10 \n\nConsulta todas las declaraciones \ud83d\udc49 https://t.co/HXuS7dbsH1 https://t.co/0d2M9bBLC0 \u00a1G\u26bd\ufe0fL DEL D\u00cdA!\n\n\ud83d\udd19 Noche m\u00e1gica de @LigadeCampeones en el Camp Nou\n\ud83e\udde0 Asistencia genial de @andresiniesta8 \n\ud83d\udc10 Definici\u00f3n maravillosa de Messi https://t.co/FlbXwsLzMT Hola, \ud835\udcec\ud835\udcfe\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcfc \u2600\n\u00a1Buenos d\u00edas desde Barcelona! https://t.co/xVdsdcuxLp \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe @LuisSuarez9\n\ud83d\udd19 2015/16\n\ud83c\udfc6 @LaLiga\n\u26bd 40 goles\n\nAs\u00ed fueron todos los goles del Bota de Oro \ud83c\udfa5\ud83d\udc47 https://t.co/KhImdUSCsY Conoce a los personajes de 'Talent Explorers', la nueva serie de animaci\u00f3n de Bar\u00e7a Studios \ud83d\ude4c\n\n[+]: https://t.co/CNUdLuD2qu https://t.co/NTNmDCNEwf Leo #Messi y... \n\n1\ufe0f\u20e3 @RIVALDOOFICIAL \n2\ufe0f\u20e3 @Ronaldo \n3\ufe0f\u20e3 @PatrickKluivert \n4\ufe0f\u20e3 Hristo Stoichkov\n\n\ud83d\udcf7: @Barzaboy https://t.co/5Qu4gB5JET \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe U-RU-GUAYO \ud83d\ude4c https://t.co/7AjWCmyKlN Cumplea\u00f1ero @Dembouz \ud83d\ude0e\ud83c\udf89 https://t.co/fW6oFqmAIQ \ud83d\ude80 Rocketic \ud83d\ude80\n\ud83d\ude4c @ivanrakitic https://t.co/xuN8umrVz1 \ud83d\udd2b @LuisSuarez9 \u26bd\ufe0f https://t.co/07lvkpIMyZ https://t.co/z3L3OyyJf4 #CulesEnCasa 6\u20e32\u20e3\n\n\ud83e\udde9\ud83c\udfb2\ud83c\udfaf \u00bfSab\u00edas que en nuestra p\u00e1gina web tenemos un espacio con juegos del Bar\u00e7a?\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/QuUq9YODjm https://t.co/MV7ijFtr9i \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f @DeJongFrenkie21 \n\ud83d\udc55 https://t.co/UoXsYFq9T3 https://t.co/wrzyGcKdiD \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83d\ude0d \u00a1U-RU-GUA-YO!\n\n\ud83d\udd2b @LuisSuarez9\n\ud83d\udc5f Una #BotadeOro hist\u00f3rica. \u00bfCu\u00e1ntos goles crees que marc\u00f3 la temporada 2015/16?\n\n\ud83c\udfa5 M\u00edralos todos \ud83d\udc49 https://t.co/1qFYF3ZXvN https://t.co/k9ZNRu36ft \ud83d\udd19 \u00bfRecuerdas el d\u00eda de esta foto? \ud83d\udcf8\n\n\ud83e\udd14 Te refrescamos la memoria... \ud83d\udccd Ciutat Esportiva Joan Gamper\n\ud83d\udc40 Leo #Messi \ud83d\udcaa https://t.co/EymeVajc01 As\u00ed ser\u00e1 la primera serie de animaci\u00f3n de Bar\u00e7a Studios. \u26bd\ufe0f @Dembouz \ud83c\udf82\n\n\ud83e\udd14 \u00bfCu\u00e1l es el mejor gol del franc\u00e9s con el Bar\u00e7a? \ud83d\udcaa \u00a1Seguimos! \u26bd\ud83c\udfc3 https://t.co/ouxaRDGGfJ Bar\u00e7a Studios impulsa la serie de animaci\u00f3n \u2018Talent Explorers\u2019 \ud83e\udd29\n\n[+]: https://t.co/CNUdLuD2qu https://t.co/ecTpQuybOW RT @FundacioFCB: \ud83d\udc64Edgar Navarro (23 a\u00f1os)\n\n\ud83d\udccdSabadell\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 Socio del FC Barcelona y miembro del Espai d'Animaci\u00f3 con la Penya Almog\u00e0vers\n\n\ud83d\ude37 C\u2026 CUPRA lanza una iniciativa para animar al FC Barcelona en los partidos a puerta cerrada\n\n#CUPRAxBar\u00e7a #letswinthismatchtogether \ud83d\udde3 Leo #Messi \ud83d\udc10                                                                                                                    \ud83d\uddde Los entrenamientos individuales, el regreso de la competici\u00f3n, la familia... \ud83c\udf82 \u00a1Feliz cumplea\u00f1os, @Dembouz! \ud83c\udf82\n \n\ud83d\udc8c Env\u00eda tus mensajes de felicitaci\u00f3n https://t.co/IkHPHb7XB5 \u00a1G\u26bd\ufe0fL DEL D\u00cdA!\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 La cola de vaca de Romario \ud83d\ude0d https://t.co/hMUKfa0RaE \ud835\udcd5\ud835\udcf8\ud835\udcec\ud835\udcfe\ud835\udcfc \ud835\udcf8\ud835\udcf7... @LuisSuarez9 \ud83d\ude80\n\n[+] https://t.co/ZS0YQy0G4y https://t.co/0TEDax1fbl \ud83d\udcaf @LuisSuarez9 https://t.co/h6TSTNweWa \u00a1Un gol 'Made in Bar\u00e7a'! \ud83d\udd35\ud83d\udd34\nEl primer gol de @ANSUFATI en el Camp Nou \ud83d\ude0d https://t.co/VbWPCKbI0G \ud83d\udd19 14/05/05\n\ud83c\udfc6 15 a\u00f1os de su primer t\u00edtulo\n\n\ud83d\ude0d @Carles5puyol, eterno capit\u00e1n \u00a9\ufe0f\n\ud83d\udcaa Es el jugador que ha llevado el brazalete durante m\u00e1s temporadas\n\n\u00bfCu\u00e1ntas? \ud83e\udd14 Consulta los acuerdos de la Junta Directiva, que se ha reunido este jueves telem\u00e1ticamente en sesi\u00f3n ordinaria \ud83d\udc47\nhttps://t.co/S4dCVVoMJS #CulesEnCasa 6\u20e31\u20e3\n\n\ud83c\udf7d\ufe0f Prepara la receta favorita de @_nelsonsemedo_ \n\n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f Desarrollado por @BarcaInnoHub con la colaboraci\u00f3n de @Beko\n\n\ud83d\udcac Comenta con un \ud83d\udcf9 o una \ud83d\udcf8\n \n\ud83d\udcf2 https://t.co/6uFrban7vS\n\n\ud83d\udc4c #eatlikeapro https://t.co/GaRXJjIQeg \ud83d\udc40\u2753 BAR\u00c7A FACES \ud83d\ude0e\n\nLos jugadores del Bar\u00e7a ya se han puesto a prueba...\n\n... \u00a1Ahora te toca a ti! \ud83d\ude0b Hoy hace 15 a\u00f1os... \ud83d\ude4c\ud83c\udfc6\n\n... gan\u00e1bamos @LaLiga 2004/05 en el Ciudad de Valencia, la primera de la era Rijkaard. La primera liga de las 10 de los \u00faltimos 15 a\u00f1os \ud83e\udd2f\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/khJcg4LLNH https://t.co/QAYnpINhrw \ud83d\udc40 FOCUS ON @LuisSuarez9 \ud83d\udc4c\n\n\ud83d\udd1d Goles, definiciones imposibles y acciones de gran t\u00e9cnica\n\n\ud83c\udfcb\ud83c\udffb @Beko RT @FundacioFCB: \ud83d\udc64Laura Maci\u00e0 (27 a\u00f1os)\n\n\ud83d\udccdManresa\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 Socia de la Pe\u00f1a Barcelonista de Sallent\n\n\ud83d\udc64 Enfermera en el Servicio de Neonatos de l\u2026 \ud83d\udc40\u2753\n\ud83e\udd14 \u00bfQuieres seguir jugando?\n\n\ud83e\udde9 \u00a1Aqu\u00ed te dejamos m\u00e1s BAR\u00c7A FACES para que te pongas a prueba! \ud83d\udc47 https://t.co/5ejjHk7dXl \ud83e\udde9 BAR\u00c7A GAMES \ud83e\udde9 \n\ud83e\udd14 \u00bfQu\u00e9 jugadores se esconden en esta imagen? \ud83d\udd19 Una noche m\u00e1gica para @AntoGriezmann en el Camp Nou \ud83d\udcab\n\n\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f Dos goles y \ud83d\udc5f una asistencia \ud83d\udcaa Juntos somos m\u00e1s fuertes, juntos estamos conectados.\n\ud83d\ude4c @rakutensports\n#Bar\u00e7aRakuten #StrongerTogether La Sombra del \ud83d\udc10 https://t.co/YPUVxay9PR \ud83d\ude0f @5sergiob \u2753 \u00bfSabr\u00edais reconocer a este jugador por las \ud83d\udc5f\ud83d\udc5f? https://t.co/FvMBKMSCq9 \u00a1G\u26bd\ufe0fL DEL D\u00cdA!\n\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f \u00a1Qu\u00e9 golazo @RonaldKoeman!\ud83d\udd1d https://t.co/J8KswTKAbm \ud83d\udd1d @arthurhromelo \n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Practicando el slalom https://t.co/jaidqEqBEI \ud83d\udc8e @ANSUFATI &amp; @DeJongFrenkie21 \ud83d\udc8e https://t.co/6iCPwCihjW \ud83d\udcaa @LuisSuarez9 \ud83d\udc4f https://t.co/Pa8wJTsnyq \ud83c\udfdf 41 finales\n\ud83c\udfc6 30 t\u00edtulos\n\n\u00bfQu\u00e9 cul\u00e9s han participado en m\u00e1s finales de Copa? \ud83e\udd14\ud83d\udc47\nhttps://t.co/OfjwRcRkpv \ud83d\ude97 As\u00ed desinfectan a diario los coches de los jugadores del Bar\u00e7a\n\n#CUPRAxBar\u00e7a https://t.co/rEExsheZfW \ud83c\udd99 No hay obst\u00e1culos para parar a Messi https://t.co/cUXQynEQFC \ud83d\uddbc\ufe0f #WednesdayWallpapers\n\n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f Edici\u00f3n celebraciones ic\u00f3nicas\n\n\ud83e\udd29 @andresiniesta8 https://t.co/YRb7JZXy7J \ud83d\uddbc\ufe0f #WednesdayWallpapers\n\n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f Edici\u00f3n celebraciones ic\u00f3nicas\n\n\ud83d\udd1d @3gerardpique https://t.co/wh745qvMUH \ud83d\uddbc\ufe0f #WednesdayWallpapers\n\n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f Edici\u00f3n celebraciones ic\u00f3nicas\n\n\u00a9\ufe0f @Carles5puyol https://t.co/8IumU1xziK \u00a1An\u00edmate!\n\nHaz tu XI del Bar\u00e7a... pero con los nombres en chino\n\n\ud83d\udd01 \u00a1Comparte con nosotros tu equipo! https://t.co/TL4KOmnHSH \u00bfTe atreves a escribir los nombres en chino?\n\n\ud83d\udc47 [HILO] \ud83d\udc47 https://t.co/iYpd5COuaE #CulesEnCasa 6\u20e30\u20e3\n\n\ud83e\udd14 \u00bfSabes c\u00f3mo se escriben a los nombres de los jugadores del Bar\u00e7a en chino? \ud83c\udde8\ud83c\uddf3\n\n\ud83d\udc40 \u00a1Desc\u00fabrelo y juega con nosotros!\n\n\ud83d\udc47 [HILO] \ud83d\udc47 https://t.co/N1BC7QKhaq \ud83d\udd19 Hoy hace 11 a\u00f1os\u2026\n\ud83c\udfc6 CAMPEONES DE LA COPA DEL REY \ud83c\udfc6 https://t.co/azDDdxAgd5 \ud83d\udd19 Hoy hace 11 a\u00f1os\u2026\n\ud83c\udfc6 Final Copa del Rey\n\ud83d\ude31 Xavi https://t.co/X73no14gpS \ud83d\udc4d @Dembouz sigue su proceso de recuperaci\u00f3n en la Ciudad Deportiva. https://t.co/MYETbBrwGj \ud83d\udccd Ciudad Deportiva\n\ud83d\udc4b @Dembouz \ud83d\udd19 Hoy hace 11 a\u00f1os\u2026\n\ud83c\udfc6 Final Copa del Rey\n\ud83c\udfaf @BoKrkic https://t.co/sszk5qC6lW \ud83d\udd19 Hoy hace 11 a\u00f1os\u2026\n\ud83c\udfc6 Final Copa del Rey\n\ud83d\udc10 Messi https://t.co/JXS2nBGVp7 \ud83d\udd19 Hoy hace 11 a\u00f1os\u2026\n\ud83c\udfc6 Final Copa del Rey\n\ud83c\udf2a\ufe0f @YayaToure \ud83d\ude80 https://t.co/HvIxfRGw1N \ud83d\ude37 \u00bfC\u00f3mo se desinfectan los coches de los jugadores?\n\n#CUPRAxBar\u00e7a \ud83d\udc4c\ud83c\udffc @BarcaInnoHub triplica las matr\u00edculas este mes de abril respecto al pasado a\u00f1o\nhttps://t.co/CJG0Q7NppG \ud83d\udc40\u26bd @3gerardpique https://t.co/QcoH77CH1N \ud83d\udd19 Hoy se cumplen 11 a\u00f1os de una Copa muy especial... \u00bfpero cu\u00e1ntas finales ha disputado el Bar\u00e7a a lo largo de su historia? \ud83e\udd14 \ud83d\udccd Ciutat Esportiva Joan Gamper\n\ud83d\udc4f \u00a1Seguimos con la preparaci\u00f3n! https://t.co/zqYjPjDtjl RT @FundacioFCB: \ud83d\udc64Saad Shaikh  (26 a\u00f1os)\n\n\ud83d\udccdBombay (India)\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 Responsable de la relaci\u00f3n con las familias de la Bar\u00e7a Academy Mumbai\n\n\ud83d\ude37 Con\u2026 \ud83d\udd19 Pretemporada 2019 en Jap\u00f3n \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\n\n\ud83e\udd23 El hotel, escenario de un entrenamiento diferente... y divertido \n\n\ud83d\udc4c\ud83c\udffd @rakutensports \ud83d\udd19 13/05/1945\n\ud83d\udccd Campo de Les Corts  \n\nhttps://t.co/BnaQJNc0V9 \u00a1G\u26bd\ufe0fL DEL D\u00cdA!\n\n\ud83d\udd1d Un regate y una definici\u00f3n excepcional \ud83d\udcab\n\n\ud83d\ude4c Michael Laudrup \ud83d\ude4c https://t.co/cuNlGnpLGr \ud83d\udcaa @LuisSuarez9 &amp; Leo #Messi \u26bd https://t.co/PUjiK8FB8A Otros equipos que tambi\u00e9n visten de azulgrana \ud83d\udd35\ud83d\udd34 \n\n\u00bfConexi\u00f3n hist\u00f3rica o casualidad? \ud83e\udd14\n\nhttps://t.co/IPD5otL7c4 \ud83d\ude03 @kingarturo23 \ud83d\ude03 https://t.co/hTrODGR2q0 \ud83d\udd25 Leo #Messi \ud83d\udd25 https://t.co/w3fgS9xE7U \ud83d\udcc8\ud83d\udd0d El dato del d\u00eda\n\n\ud83d\ude0d\ud83d\udc10 Leo Messi\n\u26bd 37 estadios de @LaLiga \nRep\u00e1salos todos con este mapa \ud83c\udf0d\ud83d\udc47\nhttps://t.co/NlW1PrxS8p \ud83e\udd39\u200d\u2642\ufe0f @DeJongFrenkie21 \nNivel de precisi\u00f3n: \ud83d\udcaf https://t.co/aCYAgS6H5s \ud83c\udfaf Leo Messi no pierde la punter\u00eda https://t.co/NSHtl3Q698 #CulesEnCasa 5\u20e39\u20e3\n\n\ud83d\udcda\ud83c\udf9e En el d\u00eda de su cumplea\u00f1os @DeJongFrenkie21 nos sugiere un libro y una pel\u00edcula\n\n\ud83d\udc47 \u00a1Desc\u00fabrelo! \ud83d\udc47\nhttps://t.co/uCJ8B7Fyzu\n\nCon la colaboraci\u00f3n de @kobo y @RakutenTV https://t.co/IJXyaMSv87 \ud83d\udd35\ud83d\udd34 \u00bfCu\u00e1ntos equipos visten de azulgrana por el mundo?\n\n\u2714\ufe0f M\u00e1s de los que crees. \ud83d\udd25 Leo #Messi\n\n\u26bd\ufe0f @LaLiga\n\n\ud83c\udfdf \u00bfEn cu\u00e1ntos estadios ha marcado? \ud83d\ude0d @dejongfrenkie21 \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\n\ud83c\udfa8 IG Alieu Sawaneh https://t.co/0HMCikUKFk Hoy hace 5 a\u00f1os\u2026\n\ud835\udc13 \ud835\udc04 \ud835\udc11  \ud835\udc12 \ud835\udc13 \ud835\udc04 \ud835\udc06 \ud835\udc04 \ud835\udc0d!!!!!! \ud83e\uddf1 \ud83e\uddf1 \ud83e\uddf1\n\ud83d\ude31\ud83d\ude33 \u00a1Qu\u00e9 doble parada!\n\u270b\ud83d\udeab @mterstegen1 https://t.co/owA9ST2Opg \ud83d\udccd Ciutat Esportiva Joan Gamper\n\ud83e\udd81 @AntoGriezmann https://t.co/gBS4ESAfvF \ud83d\udcf7 @LuisSuarez9 \ud83d\udcf7 \n\ud83d\uded2 \u00a1Descubre la nueva Bar\u00e7a Official Store y consigue tu camiseta de entrenamiento azulgrana!\n\ud83d\udcf2 https://t.co/x3XSjHViCO https://t.co/T8E1LwkakT RT @FundacioFCB: \ud83d\udc64 S\u00edlvia Calduch (42 a\u00f1os)\n\n\ud83d\udccdBarcelona\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 Socia del FC Barcelona y miembro de la Junta de la PB Almog\u00e0vers\n\n\ud83d\ude37 Adem\u00e1s de t\u2026 \ud83e\udd29  @DeJongFrenkie21 \ud83d\udd35\ud83d\udd34\n\n\u26bd\ufe0f Control del bal\u00f3n\n\ud83d\udc40 Visi\u00f3n de juego\n\ud83d\udc5f Fiabilidad en el pase \ud83d\udd19 Temporada 2012/13\n\n\u26bd\ufe0f Bar\u00e7a - AC Milan\n\n\ud83d\udd1d Tocaba remontada y en el minuto 5 pas\u00f3 esto... \ud83c\udf82 \u00a1Feliz cumplea\u00f1os, @DeJongFrenkie21! \ud83c\udf82 \n\n\ud83e\udd73 Que pases un gran d\u00eda \ud83c\udf81\n\n\ud83d\udc8c Env\u00eda tu mensaje de felicitaci\u00f3n https://t.co/AlZcCz54R9 \u00a1G\u26bd\ufe0fL DEL D\u00cdA!\n\n\ud83d\udd25\ud83d\udd1d El d\u00eda que @10Ronaldinho fue aplaudido por el Bernab\u00e9u...\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/5OyvrTWxt1 \ud83c\udd99\ud83d\udc10\ud83d\udcaa https://t.co/JZUXVOXAQb \ud83d\udca8 @kingarturo23 \ud83d\udcaa https://t.co/2j3RNKx1xx \ud83d\udcaa Partidos: 43\n\u2705 Victorias: 34\n\ud83e\udd1d Empates: 9\n\u26bd Goles a favor: 122\n\u26d4 Clean sheets: 19\n\ud83d\udd1b Primer gol: #Messi \n\ud83d\udd1a \u00daltimo gol: @Dembouz \n\n\ud83d\ude0d Una racha hist\u00f3rica @LaLiga \nhttps://t.co/J8DdDZIyL3 \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\n\n#OnThisDay | 11 de mayo de 2011\n\n\u26bd Un empate vs Levante para conseguir la tercera liga consecutiva \ud83d\udc4f https://t.co/EP5uzWNy5j \u00a1Empieza la semana!\n\nLos jugadores siguen con su preparaci\u00f3n  con entrenamientos individuales \ud83d\udcaa https://t.co/SI2OOJBKeP \ud83d\udc40 Descubre c\u00f3mo hacer cada ejercicio con el @Nike Master Trainer Joe Holder  en el siguiente link\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/F0GiPpmpEN \ud83d\udd0b Recuerda que es tan importante el entrenamiento como la hidrataci\u00f3n y nutrici\u00f3n\n\n\ud83d\udcaa Sigue los consejos de @Gatorade para sacar el m\u00e1ximo provecho de tu entreno \n\n#makedayscount https://t.co/EufM0tFvog #CulersEnCasa 5\u20e38\u20e3\n\nNueva rutina de entrenamiento desarrollada por @BarcaInnoHub para esta semana inspirada en el entrenamiento en casa de los jugadores\n\n\u00a1Te retamos a probarla! \ud83d\udcaa\n\n#playinside #playfortheworld @Nike https://t.co/Q2It7LO6SB \ud83d\udc40 FANS vs PLAYERS con @JordiAlba \n\ud83e\udd14\u00bfQui\u00e9n ganar\u00e1 esta vez? \n\u2764\ufe0f Jordi Alba\n\ud83d\udd01 Fans\n\n\ud83d\udd1d@EstrellaDammEs  \n\ud83d\udcf9 V\u00eddeo completo: https://t.co/vQSlxS9CYX https://t.co/sZUIFJmDMa RT @FundacioFCB: \ud83d\udce3\ud83d\udd35\ud83d\udd34 La Fundaci\u00f3n Bar\u00e7a distribuye 248.000 mascarillas y 8.000 gafas y protectores visuales procedentes de la empresa china\u2026 \ud83d\udccd Ciutat Esportiva Joan Gamper\nD\u00eda 3\u20e3 de entrenamientos individuales \ud83d\udd35\ud83d\udd34 RT @ivanrakitic: \ud83e\udd17\u26bd\ufe0f\ud83d\udcaa #goku\ud83d\udd25 https://t.co/pNpmW6La5w RT @kingarturo23: Seguimos, un d\u00eda m\u00e1s!!!\ud83d\udc99\u2764\ufe0f\ud83d\udc51\ud83d\udd25\ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83d\ude09\ud83d\udc4d\ud83c\udffd https://t.co/ElZ9sORhuB \ud83d\ude0d Hoy os recomendamos \u2018Heart of a Lio\u2019, el alucinante cortometraje animado sobre la vida de #Messi\n\n\ud83d\udd1d @Gatorade \ud83d\udd19 Hoy hace 9\u20e3 a\u00f1os de este remate de cabeza de Keita\n\n\ud83e\udd14 \u00bfRecuerdas qu\u00e9 supuso este gol? \ud83d\ude4c \u00a1Vamos! \ud83d\udeeb\n\ud83d\udcaa @3gerardpique \ud83d\udc99\u2764\ufe0f https://t.co/KU8ycD6v3t \ud83d\udcc8\ud83d\udd0d El dato del d\u00eda: 4\u20e33\u20e3\nLa racha hist\u00f3rica de jornadas consecutivas sin perder \ud83d\udcaa\n\n\u00bfLa recuerdas? \ud83d\udc47\nhttps://t.co/pWifgDbqO9 \ud83d\udc99\u2764\ufe0f #MondayMotivation\n\ud83d\udcaa \u00a1Buena semana cul\u00e9s! https://t.co/NVLpbQ5Br5 RT @FundacioFCB: \ud83d\udc64 Llu\u00eds Yuste (43 a\u00f1os)\n\n\ud83d\udccdBadia del Vall\u00e8s\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 Fundador de la Penya Blaugrana de Badia del Vall\u00e8s\n\n\ud83d\ude37 Trabaja como payaso d\u2026 \u00a1G\u26bd\ufe0fL DEL D\u00cdA!\n\n\ud83c\udf81 \u00a1Muchas felicidades @andresiniesta8! \ud83c\udf82 https://t.co/cKBeo7jbVb Leo #Messi \ud83c\udd9a Bayer Leverkusen\n\n1\ufe0f\u20e3,2\ufe0f\u20e3, 3\ufe0f\u20e3, 4\ufe0f\u20e3 y 5\ufe0f\u20e3 \u26bd\ud83d\udd25\n\n\ud83e\udd29 \u00a1Revive el rep\u00f3ker de Leo!\n\n\ud83d\udcf9 https://t.co/XJaZbItn7j https://t.co/0eRqd7ubDJ \ud83d\udcc6 10 de Mayo del 2009\n\ud83c\udfdf\ufe0f Camp Nou\n\ud83c\udfaf @DaniAlvesD2 https://t.co/HUKkWLdhLh \ud83d\ude0d \u00a1Los mejores goles de las campeonas de liga! \ud83d\udd25\n\ud83d\udd1d\u26bd @FCBfemeni \n\n\ud83d\udcf9 Presentado por @stanleytools https://t.co/SAiuhZwbS0 \ud83d\udde3 @3gerardpique \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34\nhttps://t.co/bf59ncDJ99 \ud83e\udd2f  \u00a1Qu\u00e9 jugada de @ivanrakitic! \n\u26bd @Dembouz  \ud83e\udd9f https://t.co/S32ueUNwXA Conoce las historias humanas que han vivido estos h\u00e9roes an\u00f3nimos \ud83e\uddb8\u200d\u2642\ufe0f\n\n#Bar\u00e7aCovid19\n\nhttps://t.co/VTmD0m7ICj #CulesEnCasa 5\u20e37\u20e3\n\nHoy la @FundacioFCB nos propone una actividad para los m\u00e1s peque\u00f1os de casa \ud83e\uddd2\ud83d\udc66\n\nDescubre en qu\u00e9 consiste \u2018Cruzar el r\u00edo con cojines\u2019\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/6K24MnjIMD\n\n\u00a1Pondr\u00e9is en pr\u00e1ctica valores como el esfuerzo! \ud83d\udcaa https://t.co/cN1WakTbjH \u26bd \u00a1#PES2020 PARTIDO DEL D\u00cdA! \ud83d\udcfa\n\n\ud83e\udd1d \u00a1Bar\u00e7a vs Bayern!\n\n\ud83c\udfae Presentado por @Konami \ud83d\udc10 Messi ha marcado muchos goles desde su debut con el primer equipo...\n\u2049\ufe0f \u00bfRecuerdas cu\u00e1ntos a\u00f1os hace de su debut?\n\n\ud83d\ude1c Demuestra que eres un aut\u00e9ntico fan del Bar\u00e7a con el cuestionario de @FBS_news \n\n\ud83d\udd17 https://t.co/BZqa8vXAC7 RT @FundacioFCB: \ud83d\udc64Mateo Bl\u00e1zquez (41 a\u00f1os)\n\n\ud83d\udccdSoria\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 Socio de la Pe\u00f1a Barcelonista Soriana\n\n\ud83d\ude37 Es enfermero de atenci\u00f3n especializada en e\u2026 \ud83c\udfae \u00bfQuieres ver una partida de #PES2020 entre el Bar\u00e7a y el Bayern?\n\n\u00a1A las 6 pm CEST entra a nuestro Facebook!\n\nhttps://t.co/676zJwGKrL\n\n@Konami https://t.co/590D0ePK6X \ud83e\udd29 \u00a1Las campeonas de Liga nos han regalado una temporada llena de goleadas!\n\n\ud83d\udd1d\u26bd Os dejamos una selecci\u00f3n de los mejores goles del @FCBfemeni \n\nPresentado por @stanleytools https://t.co/V3KTWAXOlr \ud83d\udc10 Leo #Messi \u26bd\u26bd\u26bd\u26bd\u26bd\n\u00bfRecuerdas el rep\u00f3ker europeo del crack argentino contra el Bayer Leverkusen? \ud83d\ude0f \ud83d\udde3 Lenglet\n\n\ud83e\udd29 Compa\u00f1erismo, la palabra que define el trabajo de Cul\u00e9s contra el Covid-19\n\n\ud83d\udcfd Mira la conversaci\u00f3n entera: https://t.co/ZwcmrWFVJe  \n\n\ud83d\udc4f @FundacioFCB https://t.co/7yb15phLwK \u00a1G\u26bd\ufe0fL DEL D\u00cdA!\n\n\ud83d\ude4c @JohanCruyff \ud83d\ude4c\n\ud83d\ude80El holand\u00e9s volador\ud83d\ude80 https://t.co/uMtvBEVLSu \ud83d\udcaa\ud83d\udd35\ud83d\udd34 Segunda sesi\u00f3n de trabajo individual https://t.co/rRCnbmiW8n \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 @kingarturo23 \ud83d\udcaa https://t.co/DVEicU52Pz \ud83d\udd19 9 mayo 2018\n\nEspectacular jugada de @ivanrakitic que acaba con gol de @Dembouz \ud83d\udca5 https://t.co/Bbh9gg4z8m \ud83d\udcf8 @3gerardpique  \n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 No te pierdas las mejores im\u00e1genes del 3\u20e3 azulgrana: https://t.co/RNkRBIUyrf https://t.co/aO5Y9EJfUh \ud83d\udd19 \u00a1Qu\u00e9 noche la de aquel d\u00eda!\n\n \u26a1 @Guaje7Villa \u26a1 https://t.co/zQenYm885x \ud83c\udf7f\ud83c\udf7f\ud83c\udf7f\ud83c\udf7f\ud83c\udf7f\nExtra de palomitas para esta noche de #ElCl\u00e1sico \ud83d\udd19 \u00bfRecuerdas la noche del 29 de noviembre de 2010?\n\n\ud83d\udccd Camp Nou\n\u26bd #ElCl\u00e1sico \n\nXavi era el encargado de abrir la goleada\n\n\u00a1A las 9 de la noche (CEST) puedes rememorar aquel partido!\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/lLkYY9IdjF https://t.co/QSn3NOQ6kZ \ud83d\udd0a \u00a1Sube el volumen! https://t.co/kC100rYqjn #CulesEnCasa 5\u20e36\u20e3\n\n\ud83d\udce3\ud83c\udfb6 Ponte la camiseta y la bufanda del Bar\u00e7a y canta la famosa canci\u00f3n 'Un dia de partit'\n\n\u00a1Comparte el \ud83d\udcf9 con nosotros y los mejores tendr\u00e1n RT!\n\n\u00bfQuieres ver a nuestros jugadores cant\u00e1ndola?\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\n[HILO] https://t.co/KWF9Oclx3P \u23f3 \u00bfPuedes nombrar los 34 cul\u00e9s que han participado en una final de Champions en el s. XXI? \n\n6\u20e3 minutos \n3\u20e34\u20e3 futbolistas \n\n\ud83d\udd17 Tic-tac... \u00a1JUEGA!: https://t.co/MMifBxUbv1 https://t.co/kuz7TRXLYo RT @FCBbasket: LIVE | EN DIRECTO\n\n\n\ud83c\udfc6 Bar\u00e7a \u2013 Olympiacos. Final @Euroleague 2010\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #Bar\u00e7aParis10 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/cAfvSUXBFM \ud83d\udccd Ciutat Esportiva Joan Gamper\n\u2705 Segunda sesi\u00f3n de entrenamientos individuales \ud83d\udeeb @mterstegen1 \ud83d\udeeb https://t.co/ZdLrB6aYD1 RT @FundacioFCB: \ud83d\udc64 Carlos Lleonart (45 a\u00f1os)\n \n\ud83d\udccdHorta de Sant Joan\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 Socio de la Penya Barcelonista de Horta de Sant Joan\n\n\ud83d\ude37 Con su tract\u2026 \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f @LuisSuarez9 \ud83d\udcaa\n\ud83d\udc55 https://t.co/UoXsYFq9T3 https://t.co/uZILPZUaJp \ud83c\udf7f SATURDAY NIGHT LIVE \ud83c\udf7f\n\n\u00a1Hoy tienes una cita en nuestro https://t.co/H4t6KvTvHZ!\n\n\ud83d\udd19 Reviviremos el 5-0 ante el Madrid del 2010\n\n\u00bfTe lo vas a perder? \u26bd\ufe0f @DeJongFrenkie21 \ud83d\udc99\u2764\ufe0f\nEn colaboraci\u00f3n con @oppo \n#OPPOFindX2 https://t.co/zI6ZRe5rIT [\u2757\u00daLTIMA HORA] Umtiti tiene una lesi\u00f3n en el s\u00f3leo de la pierna derecha. Su evoluci\u00f3n marcar\u00e1 su disponibilidad para los pr\u00f3ximos entrenamientos. https://t.co/Dau4lFReXk \u00bfObst\u00e1culos? No para #Messi \ud83d\udc10 https://t.co/opgpdW2wzB \u23f1 7\ufe0f\u20e3 Seconds Challenge\n\u00bfEs correcta la respuesta de @AntoGriezmann \u2753\n\n\ud83c\udfa5 Puedes esperar a revivir el partido esta noche o comprobarlo ahora mismo: https://t.co/oXv0SBMReB https://t.co/RcqXx2o2Wm Segunda sesi\u00f3n de trabajo individual \ud83d\udcaa https://t.co/vi9U86aU9V \ud83d\ude4c @FCBbasket  \ud83c\udfc0\n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f\nhttps://t.co/uDjFQFigyN \u00a1G\u26bd\ufe0fL DEL D\u00cdA!\n\n\ud83e\udd19 @10Ronaldinho \ud83e\udd19 https://t.co/45dGTjzIHk \ud83d\udcaa @kingarturo23 https://t.co/xZ8QNX3gA2 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @arthurhromelo \ud83d\ude4c https://t.co/cXapZtZwWe \u00a1Los jugadores se vuelven a calzar las botas!\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/ji3oQ3gJCg \ud83d\ude01\ud83d\udc4f https://t.co/usUUQP7FHO \ud83d\udc40 \u00bfQui\u00e9n es? https://t.co/vB0k7kMtH2 \ud83d\udd19 Final de la Recopa 1997\n\n\u26bd\ufe0f Bar\u00e7a \ud83c\udd9a PSG\n\n\ud83c\udf82 Nuestro regalo de cumplea\u00f1os para @LuisEnrique21 \u263a\ufe0f \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35 https://t.co/W9B4dgbNTI #CulesEnCasa 5\u20e35\u20e3\n\n\ud83d\udcda\ud83c\udfac \u00bfQu\u00e9 libros y pel\u00edculas nos recomienda @MartinBraith?\n\n\u00a1Desc\u00fabrelo aqu\u00ed!\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/t4YMfuCtPY\n\nCon la colaboraci\u00f3n de @kobo y @RakutenTV https://t.co/Sm9Gn6VFPT \ud83c\udfc6 \u00a1Enhorabuena, campeonas! \ud83d\udd35\ud83d\udd34\n\nhttps://t.co/llTNqnYPg2 \u26bd\ufe0f El f\u00fatbol ha vuelto a la Ciudad Deportiva \ud83d\ude0a \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d @5sergiob \ud83d\ude04 https://t.co/J9qGphWDLG \ud83d\udc99\u2764\ufe0f https://t.co/SnKIf6MmSs Qu\u00e9 bueno verte de nuevo, Leo. https://t.co/0WKdBNhyTD \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f @SergiRoberto10  \ud83d\udcaa\n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f Consigue tu training kit https://t.co/qce95MADpO https://t.co/xQ7Yoo380a \u2139\ufe0f El primer equipo ya trabaja, de manera individualizada, en la Ciudad Deportiva RT @FundacioFCB: \ud83d\udc64 Carles Gri\u00f1\u00f3 (29 a\u00f1os)\n\n\ud83d\udccdTivenys\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 Socio de la Penya Barcelonista de Tivenys\n\n\ud83d\ude37 Como chef del Restaurante Lo Parque de\u2026 \ud83d\udccd Ciutat Esportiva Joan Gamper\n\ud83d\ude4c \u00a1Os hemos echado de menos! https://t.co/O6ESg634VC \ud83d\udccd Ciutat Esportiva Joan Gamper\n\ud83d\udcaa \u00a1Vamos! https://t.co/MbR57jkym7 \u00a1G\u26bd\ufe0fL DEL D\u00cdA!\n\n\ud83c\udf81 \u00a1Muchas felicidades @LUISENRIQUE21! \ud83c\udf82 https://t.co/ozNK359QcQ \ud83d\udd19 Temporada 1996/97\n\u26bd 47 goles\n\ud83d\udcf7 Las mejores im\u00e1genes de Ronaldo Nazario\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83d\udc49 https://t.co/x5T7KxBmdO https://t.co/s1hxUPKviZ \ud83d\udc40@DeJongFrenkie21 en los entrenamientos\n\n\u00a1No te pierdas sus mejores acciones en la Ciudad Deportiva!\n\nPresentado por @Beko https://t.co/U4hk5KAOHo \ud83c\udfaf @DeJongFrenkie21 https://t.co/5WV2uR3olQ \ud83d\ude4c \u00bfYa has visita la nueva plataforma de e-commerce oficial del Bar\u00e7a?\n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f \u00a1Desc\u00fabrela!\n\ud83d\udcf2 https://t.co/aTKb5lHZ8P https://t.co/G96PhIb8v8 \ud83d\udde3 \u00a1No te pierdas las declaraciones m\u00e1s destacadas de la videollamada con Pedri! \ud83c\udfa5\ud83d\udc47 https://t.co/2JRTmhU4I7 \u2139\ufe0f El primer equipo volver\u00e1 a los entrenamientos este viernes de manera individual siguiendo los protocolos marcados por @LaLiga \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\ud83d\udcaa\ud83d\udd1d Disfruta con lo mejor de lo mejor de @DeJongFrenkie21 en los entrenamientos\n\nPresentado por @beko #CulesEnCasa 5\u20e34\u20e3\n\n\ud83c\udf7d\ufe0f Descubre la receta favorita de @JordiAlba \n\n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f Desarrollado por @BarcaInnoHub con la colaboraci\u00f3n de @Beko\n\n\ud83d\udcac Comenta con un \ud83d\udcf9 o una \ud83d\udcf8\n \n\ud83d\udcf2 https://t.co/6HOghJa7B1\n\n\ud83d\udc4c #eatlikeapro https://t.co/qPBUh8Sevn \ud83d\udcaa Nos gusta verte de nuevo en casa y con una sonrisa. \n\n \u00a1Un fuerte abrazo desde Barcelona! https://t.co/tlNHPeN2eP \ud83d\udcf9 \ud83d\udcde LIVE CALL \ud83d\udcf9 \ud83d\udcde\n\ud83e\udd29 Pedri, \u00faltimo fichaje del Bar\u00e7a. \ud83d\udd35\ud83d\udd34\n\ud83d\ude4c @RakutenSports https://t.co/9noMyMIQek \u2139\ufe0f El FC Barcelona lanza su nuevo e-commerce de la Bar\u00e7a Store del Camp Nou con un amplio cat\u00e1logo de art\u00edculos y colecciones exclusivas \ud83d\udc99\u2764\ufe0f B A R \u00c7 A L O N A \ud83d\ude0d https://t.co/LJpe3ka68r \ud83d\udcf9\ud83d\udcde LIVE CALL \ud83d\udcf9\ud83d\udcde\n\ud83e\udd29 Esta tarde, a las 5pm CEST, llamamos EN DIRECTO a Pedri, \u00faltimo fichaje del Bar\u00e7a. \ud83d\udd35\ud83d\udd34\n\ud83d\ude01 \u00a1No te lo puedes perder!\n\ud83d\ude4c @RakutenSports RT @FundacioFCB: \ud83d\udc64 Arnau Abella (26 a\u00f1os)\n\n\ud83d\udccdHospitalet de Llobregat\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 Socio del FC Barcelona y miembro del Espai d\u2019Animaci\u00f3 del Camp Nou\u2026 \ud83d\udc40 \u00bfCu\u00e1l es la historia que se esconde tras esta foto?\n\n\ud83d\udd1d Leo #Messi &amp; Julia Roberts \u00a1G\u26bd\ufe0fL DEL D\u00cdA!\n\n\ud83d\udc40 Preparen... \ud83c\udfafApunten... \ud83d\udd25\u00a1Fuego!\n\n\ud83d\udc51 Leo Messi \ud83d\udc51 https://t.co/CPCAcsnGRV \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe @LuisSuarez9 &amp; #Messi \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 https://t.co/Uclfz8Q8XB \ud83d\udcaf @neymarjr \n\ud83d\ude0e Leo #Messi https://t.co/b3TOzpLd6n \ud83d\udccd Ciudad Deportiva Joan Gamper\n\ud83d\udc4d Los jugadores del primer equipo vuelven a las instalaciones del Club. https://t.co/hpVCBkHx4d Una imagen vale m\u00e1s que mil palabras. https://t.co/hJIJ4jKtDb \ud83d\uddbc\ufe0f #WallpaperWednesday\n\n\ud83d\ude0d Edici\u00f3n Legends\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @RIVALDOOFICIAL https://t.co/KtM19d7DbR \ud83d\uddbc\ufe0f #WallpaperWednesday\n\n\ud83d\ude0d Edici\u00f3n Legends\n\n\ud83e\udd81\ud83e\uddd9\u200d\u2642\ufe0f @Ibra_official https://t.co/PlVnvLIVAF \ud83d\uddbc\ufe0f #WallpaperWednesday\n\n\ud83d\ude0d Edici\u00f3n Legends \n\n\ud83d\udd25 @setoo9 https://t.co/b90YnoeLln \ud83d\uddbc\ufe0f #WallpaperWednesday\n\n\ud83d\ude0d Edici\u00f3n Legends \n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @10Ronaldinho \ud83e\udd19 https://t.co/ImJDWCbCoD #CulesEnCasa 5\u20e33\u20e3\n\n\ud83d\udc99\u2764 Seguro que hay un gol del Bar\u00e7a que te lo sabes de memoria. Pues an\u00edmate y locuta aquel que m\u00e1s te gusta o que te lleva mejores recuerdos \ud83c\udf99\ufe0f\n\n\ud83d\udcf9 Comparte la grabaci\u00f3n con nosotros. \u00a1Los m\u00e1s emocionantes tendr\u00e1n RT! https://t.co/VSBQDfHSRm \ud83d\udcf9 As\u00ed ha sido la vuelta de los futbolistas del Bar\u00e7a \ud83d\udcaa\ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/d1kj7T4jU8 \ud83d\udd19 Hoy hace 11 a\u00f1os...\n\n\ud83d\ude31 Saltamos. Lloramos. Gritamos \u263a\ufe0f El v\u00eddeo que estabas esperando. \ud83c\udfa5 Los jugadores han vuelto hoy a la Ciudad Deportiva para hacerse los ex\u00e1menes m\u00e9dicos \ud83d\udccd Ciudad Deportiva Joan Gamper\n\ud83d\udc4d Hoy los jugadores del primer equipo han vuelto a las instalaciones del Club. https://t.co/YyhV1lpqyw Madre m\u00eda, Leo. https://t.co/2CTbEF2KuO RT @FundacioFCB: \ud83d\udc64Llu\u00eds Sastre (38 a\u00f1os)\n\n\ud83d\udccdCiutadella\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34Directivo de la Pe\u00f1a Barcelonista Ciutadella\n\n\ud83d\ude37En su empresa, iMenorca-Servicios i\u2026 \u26bd GOAL OF THE MONTH \ud83d\udd25\n4 goles finalistas...\n\n... y 1\ufe0f\u20e3 ganador!\n\n\ud83d\udc4c\ud83c\udffc @FBS_news \ud83d\udc76 El \"baby boom\" cul\u00e9 \ud83d\udc99\u2764\ufe0f https://t.co/L8ZlOqyVss \ud835\udde7 \ud835\uddd8 \ud835\udde5   \ud835\udde6 \ud835\udde7 \ud835\uddd8 \ud835\uddda \ud835\uddd8 \ud835\udde1 https://t.co/T84W9nIMDE \u00a1G\u26bd\ufe0fL DEL D\u00cdA!\n\n\ud83d\udd19 Hoy hace 1\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3 a\u00f1os...\n\n\ud83d\ude80 @andresiniesta8 https://t.co/RyT4jvqX7s \ud83e\udd14 \u00bfQu\u00e9 futbolista ha nacido en la ciudad que fue la sede de la final de la Copa del Mundo 1962? \n\n\u25b6\ufe0f Messi \n\u25b6\ufe0f Arturo Vidal \n\u25b6\ufe0f Arthur \n\n\ud83c\udfae Desc\u00fabrelo y sigue jugando: https://t.co/tOcFRc6CpF https://t.co/kkVhc1Y8Gc \ud83d\udde3 Repasamos lo m\u00e1s destacado de la charla de @QSetien junto a su staff. \u00a1No te lo pierdas! \ud83c\udfa5\ud83d\udc47\nhttps://t.co/KcodLIVr3K \ud83d\udc99\u2764\ufe0f @RiquiPuig https://t.co/4wvG9oTNFu \ud83e\udd81 @AntoGriezmann \ud83e\udd81 https://t.co/9pAvJiKAQB RT @FCBbasket: \ud83c\udfc0 Cul\u00e9s, queremos vuestros testimonios de c\u00f3mo vivisteis la @EuroLeague de 2010. \u00bfEstabas en Par\u00eds? \u00bfLo celebraste en casa?\u2026 \ud83e\udd14 TEST DE GEOGRAF\u00cdA | \u00bfD\u00f3nde han nacido los jugadores del Bar\u00e7a?\n\n\u26bd\ufe0f 20 futbolistas\n\ud83c\udf0f 20 ciudades \ud83d\udcaa No te pierdes el entrenamiento con  Joe Holder (@Nike Master Trainer)\n\ud83d\udcf2 https://t.co/9jgOBE8Ayz \ud83d\udc4d Sigue los consejos de entrenamiento de @Gatorade Sports Nutrition &amp; Hydration para aprovechar al m\u00e1ximo tu entrenamiento #makethedayscount https://t.co/edGwjdV9Yx \ud83c\udfe0 #CulesEnCasa\nNueva semana y nuevo entrenamiento desarrollado por @BarcaInnoHub y los entrenadores del Bar\u00e7a\n\ud83d\ude4c #playinside #playfortheworld @Nike https://t.co/pKXnPWU0Bw \ud83c\udfa5 @QSetien sobre el retorno de la competici\u00f3n. \n\n#CulesEnCasa | @RakutenSports https://t.co/MtMrUNLqMN \ud83c\udfa5 @QSetien, junto a su staff, ahora EN DIRECTO en https://t.co/LhWbhQf6cK\n\nEl t\u00e9cnico azulgrana comenta algunas an\u00e9cdotas del confinamiento https://t.co/0xpILWp4xp \ud83d\udcf9 VIDEO CALL con @Qsetien, @EderSa10, @jpascuaibarrola y Fran Soto\n\ud83d\ude4c @RakutenSports\n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f #CulesEnCasa https://t.co/oKF12jEIvf \ud83d\udd35\ud83d\udd34 La efem\u00e9ride del d\u00eda\n\ud83d\udd19 2012/13\n\ud83c\udfc6 La segunda Liga del @FCBfemeni\n\nhttps://t.co/wirLB3Y9fS RT @FundacioFCB: \ud83d\udcc6\ud83d\udd1d Hoy es #GivingTuesdayNow\n\n\ud83d\udcbb\u26bd Ayudanos a garantizar nuestra intervenci\u00f3n socioeducativa a ni\u00f1os y ni\u00f1as vulnerables a tr\u2026 \ud83d\udea8 Hoy a las 5pm CEST\u2026\n\ud83d\udcf9 VIDEO CALL con @Qsetien, @EderSa10, @jpascuaibarrola y Fran Soto\n\ud83d\udc40 \u00a1Lo podr\u00e1s ver en nuestro canal de Youtube! \n\ud83d\udc4c @RakutenSports \u2139\ufe0f El primer equipo se har\u00e1 este mi\u00e9rcoles los pertinentes ex\u00e1menes m\u00e9dicos en la Ciudad Deportiva antes de iniciar el regreso a los entrenamientos \ud83d\ude0f\ud83e\udd29 https://t.co/Vd8KR5cGdP https://t.co/pj6Z9jmjWA \u26bd GOAL OF THE MONTH \ud83d\udd25\n\ud83d\ude4c \u00a1\u00daltimo d\u00eda de votaci\u00f3n!\n\ud83e\udd14 \u00bfQui\u00e9n ganar\u00e1? \u00a1Depende de ti!\n\ud83d\udcf9 \u00a1Os dejamos todos los goles para que votes el mejor! \ud83c\udfae Hearthstone llega al @FCBeSports \ud83d\udd35\ud83d\udd34\n\nhttps://t.co/KjWN3IdYpS \ud83d\udd19 Hace 5 a\u00f1os...\n\n\ud83c\udfa9 Messi hizo su magia contra el Bayern \u00a1G\u26bd\ufe0fL DEL D\u00cdA!\n\n\ud83d\ude4c Bakero \ud83d\ude4c https://t.co/xfXq0aP8Yq \ud83d\ude0d\ud83c\udfa9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u00bfEres fan de la magia brasile\u00f1a? Aqu\u00ed tienes unas cuantas im\u00e1genes de los cracks brasile\u00f1os cul\u00e9s para tu fondo de pantalla \ud83d\ude1c\ud83d\udcf2\n\n\ud83d\udcf7\ud83d\udc49 https://t.co/JzwWn92ERa https://t.co/tOGCGXOvsD No los has visto todos. Golazos y paradones en el calentamiento de un partido \ud83e\udd2f https://t.co/TiasmZyKU9 \ud83d\udccd Barcelona\n\ud83d\udc4b @DeJongFrenkie21 https://t.co/4rTWDs4xdn Hola #CulesEnCasa \ud83d\udc4b Coged \ud83c\udf7f y poneos c\u00f3modos \ud83d\udecb\n\nHoy os proponemos ver... Goles, paradones y m\u00e1s goles \ud83e\udd29 \ud83d\udd19 \u00bfTe acuerdas del d\u00eda que @justinbieber estuvo en la Ciudad Deportiva? \ud83c\udfa4\u26bd\ufe0f \ud83d\ude01 @mterstegen1 \ud83d\udd35\ud83d\udd34 \n\nhttps://t.co/jifwSDLO9C \ud83d\udccd La efem\u00e9ride del d\u00eda\n\ud83d\uddd3 4 de mayo de 1914\n\ud83d\udd19 106 a\u00f1os\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 La primera empleada del Bar\u00e7a\nhttps://t.co/Zm7LvxznS7 RT @FundacioFCB: \ud83d\udc64 Joan Cucurell (35 a\u00f1os)\n\n\ud83d\udccdPuigcerd\u00e0\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 Socio de la Pe\u00f1a Barcelonista de Puigcerd\u00e0\n\n\ud83d\ude37 Con Cruz Roja de Puigcerd\u00e0 ha part\u2026 \ud83d\ude01 M O N D A Y   M O T I V A T I O N \ud83d\ude01\n\ud83d\udd1d @AntoGriezmann \ud83d\udd25 https://t.co/VJEGYAnc7S \u00a1G\u26bd\ufe0fL DEL D\u00cdA!\n\nUn d\u00eda m\u00e1s de Messi en la oficina...\n\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/NbnSadc6mA \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 @kingarturo23 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 https://t.co/OnzWzFUPDF Blaugrana al vent \ud83d\udc99\u2764\ufe0f https://t.co/SrSyMiiZeT \ud83d\udc40 FOCUS ON @AntoGriezmann \ud83d\udc40\n\n\u26bd  \u201cSKILL\u201d N\u00ba 3 \ud83d\udc4c\n\n\ud83d\udcf9 [3/3] \ud83d\udc40 FOCUS ON @AntoGriezmann \ud83d\udc40\n\n\ud83c\udfaf \u201cSKILL\u201d N\u00ba 2 \n\n\ud83d\udcf9 [2/3] https://t.co/qozC8mR54I Desde el FC Barcelona, deseamos una r\u00e1pida y completa recuperaci\u00f3n para @RonaldKoeman, leyenda del Bar\u00e7a. \u00a1Mucho \u00e1nimo! https://t.co/7sDAlRPd6W \ud83d\udc40 FOCUS ON @AntoGriezmann \ud83d\udc40\n\n\ud83d\ude33 \u201cSKILL\u201d N\u00ba 1\ud83d\ude31\n\n\ud83d\udd22 Punt\u00faa este control\n\n\ud83d\udcf9 [1/3] https://t.co/IBL9lkcq3D #CulesEnCasa 5\u20e30\u20e3\n\n\ud83d\udcda\ud83c\udfac \u00bfQu\u00e9 libros y pel\u00edculas nos recomienda @SergiRoberto10?\n\n\u00a1Desc\u00fabrelo aqu\u00ed!\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/UzMVMMungD\n\nCon la colaboraci\u00f3n de @kobo y @RakutenTV https://t.co/46KpVWJLDF \ud83d\udccc EN PRIMERA PERSONA | Hristo Stoichkov\n\u270d El relato de su fichaje por el Bar\u00e7a, 30 a\u00f1os despu\u00e9s\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/jG9NloNEpo https://t.co/Zkz1LNZiZG \ud83d\ude0e S U N D A Y   F U N D A Y \ud83d\ude0e\n\ud83d\udd1d @ivanrakitic https://t.co/xWnwSdk4x5 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83e\udd81 @AntoGriezmann\n\ud83d\ude00\ud83d\udc4c Disparos imparables, regates imposibles, energ\u00eda y alegr\u00eda\n\ud83d\udcaa @Beko JUGADORES vs FANS con @SergiRoberto10\n\ud83d\udcaf\u26bd\ufe0f The Precision Challenge\n\ud83d\udd1d @EstrellaDammEs \n\ud83e\udd14\u00bfQui\u00e9n ganar\u00e1? \n\ud83d\udcf9 \u00a1Desc\u00fabrelo! \ud83d\udc49 https://t.co/rSvH9x96C2 https://t.co/TGjBf0D8MR \u270d\ud83c\udffb Hristo Stoichkov \ud83c\udde7\ud83c\uddec relata su llegada al Bar\u00e7a hace exactamente 30 a\u00f1os El Bar\u00e7a mantiene el cuidado del c\u00e9sped de sus campos \ud83d\udcaa\ud83d\udd35\ud83d\udd34\nhttps://t.co/uTelojylYv \u00a1G\u26bd\ufe0fL DEL D\u00cdA!\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @neymarjr https://t.co/0yiRzGc4QZ \ud83d\udc99\u2764\ufe0f Siempre hay una primera vez\u2026 \n\ud83d\udcf9  \u00a1Recuperamos los estrenos goleadores de jugadores azulgranas! https://t.co/NINJaZ9VFN \ud83d\udd19 #OTD\n\n@LuisSuarez9 marcaba su primer hat-trick con el Bar\u00e7a\n\n\ud83d\udcc6 2/05/2015\n\ud83c\udd9a C\u00f3rdoba\n\ud83c\udfdf Nuevo Arc\u00e1ngel https://t.co/5a84t24xVL RT @3gerardpique: 11 years! \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/4p2IXBK9Ky \ud83c\udfa9\ud83d\udd1d\n@DeJongFrenkie21\n\n\ud83d\udcf8 No te pierdas las mejores im\u00e1genes del centrocampista holand\u00e9s \ud83d\udc49 https://t.co/XQ0A8Dx754 https://t.co/Ebtpi6TdX8 \ud83d\udd25  #ElCl\u00e1sico\n\n\ud83c\udf70 \u00a1La guinda del pastel! \n\ud83d\udc4f \uff203gerardpique https://t.co/tmLfHUHCcL \ud83d\udd25  #ElCl\u00e1sico\n\n\ud83d\udd01 Xavi. #Messi. https://t.co/VUxzxlrWAA \ud83d\udd25  #ElCl\u00e1sico\n\n\u2728 T H I E R R Y    H E N R Y \u2728 https://t.co/btgeTRzYXy \ud83d\udd25  #ElCl\u00e1sico\n\n\ud83d\ude0d Conexi\u00f3n Xavi - Messi https://t.co/iiJm8kdmo6 \ud83d\udd25  #ElCl\u00e1sico\n\n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f  Oh capit\u00e1n, mi capit\u00e1n @Carles5puyol https://t.co/51AeL8406X \ud83d\udd25  #ElCl\u00e1sico\n\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \u00a1La clase de \uff20ThierryHenry! \ud83c\udfa9 https://t.co/zUKrb2nhgv \ud83d\udcc6 2 de mayo del 2009\n\ud83d\udccd Santiago Bernab\u00e9u\n\ud83d\udd25 #ElClasico \n\u26bd R. Madrid 2-6 Bar\u00e7a\nUn resultado hist\u00f3rico. \u00bfQuieres ver todos los goles? \ud83d\ude0f\nHILO \u2b07\ufe0f https://t.co/zdYGru2bKk #CulesEnCasa 4\u20e39\u20e3\n\n\ud83d\uded1 D\u00eda Mundial contra el Ciberbullying\n\nDesde la @FundacioFCB os proponemos una serie recomendaciones para los ni\u00f1os y ni\u00f1as durante estos d\u00edas de confinamiento\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/TNIYxHoDW8 https://t.co/9qc1lPJTuV RT @FCBhoquei: \ud83c\udfc6 Campions de l'#OKlliga !\n\n\ud83c\udfd1 Ens hauria agradat guanyar a la pista, per\u00f2 la RFEP d\u00f3na per acabat el curs\n\n\ud83c\udfd1 La @FedPatinaje\u2026 \ud83d\udcdd La efem\u00e9ride del d\u00eda\n\ud83d\udd19 Hace 83 a\u00f1os\n\ud83c\udfc6  La Liga Mediterr\u00e1nea de 1937\n\nhttps://t.co/bbt8KKWryC \ud83d\udc40 INSIDE VIEW \ud83d\udc40\n\ud83c\udf7d\ud83d\ude0b Hoy os recomendamos...\n\ud83d\ude01 \u00a1El primer d\u00eda de @Dembouz en el Bar\u00e7a! \ud83d\udc10 Leo #Messi\n\ud83c\udd9a Albacete fue el primero\u2026 pero luego vinieron muchos m\u00e1s.\n\u26bd \u00a1El primer gol de #Messi a 3\u20e37\u20e3 equipos de @LaLiga!\n\ud83e\udd14 \u00bfLos recuerdas todos?\n \ud83d\udcf9 V\u00eddeo completo: https://t.co/m1NyfTWYyV https://t.co/cCTiIWeXc1 RT @FundacioFCB: \ud83d\udc64Pere Bosquet (25 a\u00f1os)\n\n\ud83d\udccdCorbera d\u2019Ebre (Tarragona)\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 Director Proyecto Bar\u00e7a Academy PRO Haikou (China)\n\n\ud83d\ude37 Ha vuelto d\u2026 \ud83d\udd19 2 de mayo de 2009                                                                                 \ud83d\udccd Santiago Bernab\u00e9u                                                                                  \u26bd # ElCl\u00e1sico                                            \n\u00a1Qu\u00e9 partido! \ud83e\udd29 \ud83d\ude01 @3gerardpique @kingarturo23 \nCon la colaboraci\u00f3n de @oppo \n#OPPOFindX2 https://t.co/HPNtCAm2ix \ud835\udc3b\ud835\udc52\ud835\udcc2\ud835\udc52\ud835\udcc7\ud835\udc5c\ud835\udcc9\ud835\udc52\ud835\udcb8\ud835\udcb6 \ud835\udc9c\ud835\udccf\ud835\udcca\ud835\udcc1\ud835\udc54\ud835\udcc7\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcb6\n\n\ud83d\udd19 Ayer record\u00e1bamos el primer gol de #Messi con el Bar\u00e7a\n\nHoy toca recuperar los otros debuts goleadores de jugadores como @Carles5puyol, @setoo9, @DaniAlvesD2... \u00a1y muchos m\u00e1s!\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/ctRSXNOHMO \u00a1G\u26bd\ufe0fL DEL D\u00cdA!\n\n\ud83d\udd19Temporada 1978/79\n\ud83c\udd9aAnderlecht\n\n\ud83d\udd25 Hans Krankl y un remate formidable \ud83d\udd25 https://t.co/ETnzv74K3c \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Belletti explica c\u00f3mo fueron los primeros d\u00edas de #Messi en el primer equipo \ud83d\udd35\ud83d\udd34 \n\n\ud83d\udcfd Recupera la conversaci\u00f3n entera con el brasile\u00f1o, Van Bronckhorst, Albertini y Giuly: https://t.co/Tymo2m4aUu https://t.co/fWI7UPvm9y ...y para acabar el d\u00eda de la efem\u00e9ride de los 15 a\u00f1os del primer gol de #Messi de azulgrana os dejamos otro de Leo.\nFue el 600 vestido de \ud83d\udc99\u2764\ufe0f.\nY tambi\u00e9n fue un 1 de mayo \ud83d\ude09 https://t.co/1kjav2kagT \ud83d\udd19 Estuvo poco m\u00e1s de 5 minutos en el terreno de juego pero ese d\u00eda Leo #Messi tuvo tiempo de hacer un gol y... \u00a1mucho m\u00e1s! https://t.co/yRcPrdQhvl \ud83d\ude4c Y en el minuto 87 entra... \u00a1\u00a1\u00a1Leo Messiiiiii!!! \ud83d\ude4c\n\n\ud83e\udd14 \u00bfRecuerdas en qu\u00e9 minuto marc\u00f3 su primer gol con el Bar\u00e7a?\n\n\ud83c\udfa6 En estos momentos estamos reviviendo el Bar\u00e7a-Albacete del 2005\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/n5ifwYAy3l https://t.co/4Zz6FIIYhz \ud83c\udf7f F\u00daTBOL EN CASA \ud83c\udf7f\n\nEl d\u00eda que Messi marc\u00f3 su primer gol con el Bar\u00e7a\n\nMira el partido: \nBar\u00e7a \ud83c\udd9a Albacete \ud83d\udcf6 Conexi\u00f3n m\u00e1s fuerte que tu WIFI \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/AMk4drZHxP \u00bfQuieres m\u00e1s? Desc\u00e1rgate los wallpapers de Messi \n\nhttps://t.co/hqwkcrR8ge https://t.co/tTCR3aiMSk \ud83d\udc47 [+] \ud83d\udc47 https://t.co/QUTnXuFAmx \ud83d\udc47 [+] \ud83d\udc47 https://t.co/BMGVTHarPz \ud83d\udc99\u2764\ufe0f Los mejores wallpapers de Leo Messi\n\n\ud83d\udc47 [+] \ud83d\udc47 https://t.co/lesKgoYXlm #CulesEnCasa 4\u20e38\u20e3\n\n\ud83c\udf7f Prepara las palomitas y disfruta con TODOS los goles de Leo #Messi\n\n\u00a1Disfruta! \ud83e\udd24\nhttps://t.co/dyi7ydzNA0 https://t.co/Fnjr25o9kO \ud83d\udcf7 Ese momento \ud83d\udcf7\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @10Ronaldinho \n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Leo #Messi \n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f https://t.co/nX82Lr2LQV F\u00daTBOL DESDE CASA\n\n\ud83d\udd19\u26bd Hoy el partido que recuperamos no pod\u00eda ser otro que este:\n\n\ud83d\udcc2 Primer gol de #Messi\n  L \ud83d\udcc2 vs Albacete\n       L \ud83d\udcc2 9pm CEST\n            L \ud83d\udcc2 https://t.co/ySYJo19qCX \n\n#QuedateEnCasa https://t.co/rsQ2KoIT12 \ud83c\udfae Nuestro equipo @FCBeSports recre\u00f3 el gol hist\u00f3rico de Leo #Messi\n\n\ud83e\udd29 \u00c9PICO \ud83e\udd29\n\n@officialpes https://t.co/wbYYunbPuj \ud83d\udd19 2\u20e30\u20e30\u20e35\u20e3\n\u26bd 15 a\u00f1os del primer gol de Messi con el primer equipo \ud83d\udd35\ud83d\udd34\n\u2753 QUIZ | \u00bfC\u00f3mo era el mundo en 2005? \ud83e\udd14 \ud83d\udd25 RECOMENDACI\u00d3N DEL D\u00cdA \ud83d\udd25 \n\n15 Wallpapers de Leo #Messi para celebrar su primer gol de \ud83d\udc99\u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udc10\ud83d\udc49 https://t.co/SN39PWNLOz https://t.co/6uMQ0l8qzz G\u26bdAL OF THE DAY!\n\n\ud83d\udd19 Hoy hace 1\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e3 a\u00f1os del primer gol de Leo #Messi con el Bar\u00e7a\n\nEl resto es historia...\u2764\ufe0f\ud83d\udc99 https://t.co/McdZuaULHS 1\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e3 a\u00f1os desde que Leo #Messi CASI marca su primer gol con el Bar\u00e7a\n\n\u00bfLo acab\u00f3 marcando? https://t.co/ZjsYrib4ji \ud83d\udccd Ciudad Deportiva \n\ud83d\udc40 Ter Stegen\n\n\ud83d\udd1d As\u00ed se mantienen las telara\u00f1as de la escuadra \n\n\ud83d\udcfd A\u00fan hay m\u00e1s intervenciones pl\u00e1sticas: https://t.co/isneBtZIbM https://t.co/IMoTgUMAvL \ud83e\udd14 \u00bfQu\u00e9 destacar\u00edas de @mterstegen1?\n\n\u2705 Paradas imposibles \n\u2705 Juego de pies \n\u2705 Mentalidad ganadora \n\n... y mucho m\u00e1s \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/raJObpXzCD \ud83d\udea8 EFEM\u00c9RIDE A LA VISTA \ud83d\udea8\n\n\ud83d\uddd3\ufe0f 1 de mayo de 2005\n\n\ud83d\udd19 Se cumplen 15 a\u00f1os del primer gol de Messi con el Bar\u00e7a HISTORIA \ud83d\udc51 https://t.co/jg3EfdXDvR Recuperaci\u00f3n y asistencia de gol del cumplea\u00f1ero...\n\n@mterstegen1 \ud83d\ude0e https://t.co/cr1bI34682 #CulesEnCasa 4\u20e37\u20e3\n\n@mterstegen1 es un artista haciendo dibujos con el caf\u00e9 \u2615\n\n\u00bfOs atrev\u00e9is a hacer un 'Latte Art' del Bar\u00e7a? Comparte con nosotros tus creaciones\n\n\ud83c\udfe1 #YoMeQuedoEnCasa https://t.co/sAcHHR9a93 \u26d4 Tutorial de Ter Stegen | \u00bfC\u00f3mo evitar un gol? \ud83e\udde4\n\n\ud83e\udd45 @Beko \ud83d\udd19 30/04/1922\n\u26bd La curiosa an\u00e9cdota del 'rompe-redes' Paulino Alc\u00e1ntara. \u00bfQuieres saber el porqu\u00e9 de su apodo? \ud83d\udc47 https://t.co/TsaQAhPfeN RT @FundacioFCB: \ud83d\udc64 Dolores Mellado (57 a\u00f1os)\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 Presidenta de la Pe\u00f1a Barcelonista de M\u00e1laga\n\n\ud83d\ude37 Trabaja en el almac\u00e9n general del Hospital\u2026 Dos a\u00f1os de la r\u00faa del doblete. Momentos inolvidables a vuestro lado, \ud835\udcb8\ud835\udcca\ud835\udcc1\u212f\ud835\udcc7\ud835\udcc8 \ud83c\udf89\n\n[+] https://t.co/f4MCyX7HiK https://t.co/mOdyUKeFxk \ud83e\udd29 La primera parada de @mterstegen1 en la Champions \ud83e\udd29\n\n\ud83d\udd17 Recupera los momentos m\u00e1s destacados del 1\u20e3 con el Bar\u00e7a: https://t.co/Ky1EGtSZq8 https://t.co/tAFzruzCGx \u00bfQu\u00e9 4\ufe0f\u20e3 leyendas no faltar\u00edan nunca en tu equipo?\n\n\ud83e\udd45 Ellos ya han escogido portero \u26d4\ufe0f\n\n\u26bd\ufe0f \u00bfPero a qu\u00e9 defensa, centrocampista y delantero elegir\u00e1n? \ud83e\uddd0 \u00bfQu\u00e9 tienen en com\u00fan? \n\n\u26bd\ufe0f #Messi\n\ud83c\udfd2 @Pablo77alvarez\n\u26bd\ufe0f @JenniHermoso\n\ud83c\udfd0 @adolfitoo7 \ud83c\udf82 \u00a1Cumplea\u00f1os felizzzzzz, cumplea\u00f1os felizzzz....! \ud83c\udf82\n\nDisfruta de tu d\u00eda, @mterstegen1 \ud83c\udf81\ud83c\udf89\ud83c\udf88\n\n\ud83d\udc8c \ud835\udc9e\ud835\udcca\ud835\udcc1\u00e9\ud835\udcc8 \ud835\udcb9\ud835\udc52 \ud835\udcc9\ud835\udc5c\ud835\udcb9\ud835\udc5c \ud835\udc52\ud835\udcc1 \ud835\udcc2\ud835\udcca\ud835\udcc3\ud835\udcb9\ud835\udc5c, \ud835\udcc3\ud835\udc5c \ud835\udc5c\ud835\udcc8 \ud835\udc5c\ud835\udcc1\ud835\udccb\ud835\udcbe\ud835\udcb9\u00e9\ud835\udcbe\ud835\udcc8 \ud835\udcb9\ud835\udc52 \ud835\udcbb\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udcbe\ud835\udcb8\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcc1\ud835\udc5c https://t.co/VRsIlWXkRt \u00a1G\u26bd\ufe0fL DEL D\u00cdA!\n\n\ud83d\udd1d Un gol \"made in\" @10Ronaldinho \ud83c\udfa9 https://t.co/aBZjtokYoA \u26a1 @Dembouz \ud83d\udca8 https://t.co/xTTwykQtC7 \ud83d\udd19 2017\n\u26bd Messi, Ronaldinho y Neymar\n\nUn reencuentro especial \ud83d\ude0d\u2728\n\ud83c\udfa5 V\u00eddeo completo, aqu\u00ed \n\u25b6 https://t.co/Tctz6auyWB https://t.co/pvyqcsmmZk \ud83d\udc99\u2764 #WallpaperWednesday https://t.co/JD6oXQilk6 \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f \n\n@BarcaAcademy https://t.co/E8TiB8IaV4 #CulesEnCasa 4\u20e36\u20e3\n\n\ud83c\udf7d\ufe0f Descubre la receta favorita de @samumtiti\n\n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f Desarrollado por @BarcaInnoHub con la colaboraci\u00f3n de @Beko \n\n\ud83d\udcac Comenta con un \ud83d\udcf9 o una \ud83d\udcf8\n \n\ud83d\udcf2 https://t.co/SRlsfm9Kw7\n\n\ud83d\udc4c #eatlikeapro https://t.co/tg7PcUjJuc \u26a0 Bar\u00e7a y Espanyol no podr\u00e1n disputar la Supercopa de Catalunya\n\nhttps://t.co/flGA9D9Jzc \ud83d\udd19 Hoy hace 2 a\u00f1os...\n\n\ud83c\udfc6 Llegaba la 25\u00aa Liga de la historia azulgrana despu\u00e9s de ganar en Riazor\n\n\ud83d\udc99\u2764 El \u00faltimo t\u00edtulo de @andresiniesta8 con el Bar\u00e7a\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/SI7iBlFuvm https://t.co/01eF7OnkDg RT @FundacioFCB: \ud83d\udc64 Francesc Bel (47 a\u00f1os)\n\n\ud83d\udccdMartorell\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 Miembro de la Agrupaci\u00f3 de Jugadors del Club y voluntario de la Fundaci\u00f3n Bar\u00e7a\u2026 \ud83d\udd19 \u00bfRecuerdas el d\u00eda en el que se juntaron \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Messi &amp; \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Ronaldinho &amp; \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Neymar? \ud83c\udf7f La serie documental \u2018Matchday\u2019 se estrena hoy en @NetflixLAT en Am\u00e9rica Latina y Canad\u00e1 \ud83d\udcde Hoy hemos hablado con... \u00a1@andresiniesta8! \u267e\ufe0f\n\ud83d\udd01 Recupera lo m\u00e1s destacado de la conversaci\u00f3n \ud83d\udc47 https://t.co/t4FG4kfdT3 Hoy hace 2 a\u00f1os del \u00faltimo t\u00edtulo de @andresiniesta8 con el Bar\u00e7a. \n\nBonito gesto del @RCDeportivo \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/F5P8zUNQcD El momento m\u00e1s importante de @andresiniesta8 como azulgrana https://t.co/6JYURdnHlp \u00bfTe gustar\u00eda que la @FCBmasia se llamara \"Andr\u00e9s Iniesta\"?\n\n@andresiniesta8 \ud83e\udd29 https://t.co/d403Dmq6F1 \ud83d\udea8\u00a1Ya EN DIRECTO con @andresiniesta8! \ud83c\udfa9\n\u00a1Contentos de volver a verte, Andr\u00e9s! \ud83d\ude0d\n\ud83d\ude4c @RakutenSports | @RakutenTV  https://t.co/lJpA01oMp1 \u26a1\ufe0f HOY A LAS 13:00H \u26a1\ufe0f\n\nEn breve llamamos a @andresiniesta8 \u267e \u267e \u267e \u267e \u267e \u267e \u267e \u267e  \u00bfQu\u00e9 le preguntar\u00edas?\n\n\ud83d\udd34 Podr\u00e9is seguirlo EN DIRECTO aqu\u00ed en Twitter @FCBarcelona_es \ud83d\udc4c\n\n@RakutenSports | @RakutenTV https://t.co/9xc9k2ZcI1 \ud83e\udd47 Un recuerdo para Joaquim Blume, un gimnasta azulgrana \u00fanico\n\nhttps://t.co/KVnLU0lqkB Hoy volvemos a verte, @andresiniesta8 \ud83d\ude0d\n\nLIVE CALL desde \ud83c\udfe0 en https://t.co/bRv4bvaC6v a partir de las 13:00h CEST\n\n@RakutenSports | @RakutenTV https://t.co/Rb8F1QZ0Pt \u00a1G\u26bd\ufe0fL DEL D\u00cdA!\n\n\ud83d\ude31 Romario, un maestro definiendo \ud83e\udd2f https://t.co/n1TF3u4lzd No os lo pod\u00e9is perder, \ud835\udcec\ud835\udcfe\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcfc \ud83d\udc99\u2764\n\nEste mi\u00e9rcoles, a partir de las 13h CEST, LIVE CALL con @andresiniesta8 en https://t.co/bRv4bvaC6v \n\n@RakutenSports | @RakutenTV https://t.co/yHgyCmL9zT \u00bfCu\u00e1l de estos 4 es EL MEJOR GOL?\n\n\u26a0  VOTA en https://t.co/fjEP6JK9pq y gana la camiseta de tu jugador favorito \ud83d\ude01\u270c\n\n#CulesEnCasa #YoMeQuedoEnCasa https://t.co/yyKr7JioR4 4\u20e3- SU\u00c1REZ | PSG 1-3 Bar\u00e7a (UCL, 2015) https://t.co/OkROaf5TLh 3\u20e3- MESSI | Real Madrid 0-2 Bar\u00e7a (UCL, 2011) https://t.co/8oj5wJUx5a 2\u20e3- MESSI | Bar\u00e7a 5-2 Getafe (LaLiga, 2007) https://t.co/BcH0I7vL3Q 1\u20e3- XAVI | Real Madrid 1-2 Bar\u00e7a (LaLiga, 2004) https://t.co/UjoTAY1IgM Buscamos el MEJOR GOL HIST\u00d3RICO del mes de abril \u26bd\ufe0f\ud83d\ude4c\n\nSigue el hilo para ver a los nominados\ud83d\udc47 \ud83d\udc55\ud83d\udc5f \u00bfC\u00f3mo se prepara todo el material del primer equipo?\n\n\ud83d\udcf9 Todos los detalles, desde dentro: \n\ud83d\udc40 https://t.co/NNIbREmVbK\n\n\ud83d\udd1d @Beko \n#prosbehindthepros https://t.co/nxD2Ii9Npg \ud83c\udfe0 #Cul\u00e9sEnCasa\n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f \u00bfSabes que puedes convertirte en seguidor oficial del Bar\u00e7a en facebook? \u00a1Lleva tu experiencia a otro nivel! \ud83d\udc4d \n\ud83d\udcf2 https://t.co/NcVz1bzE4j https://t.co/VMDLJaHX6g \ud83d\udd19 28/04/1999\n\ud83d\udccd Camp Nou\n\n\ud83e\udd73 Gran fiesta para una celebraci\u00f3n hist\u00f3rica https://t.co/ZRvNEddt9O 4\ufe0f\u20e3 goles hist\u00f3ricos del mes de abril\n\nS\u00f3lo puede ganar 1\ufe0f\u20e3 y depende de ti \ud83d\ude09\n\n\ud83d\udcf1 \u00a1Vota por tu gol favorito y gana premios incre\u00edbles! \ud83c\udf81 RT @FundacioFCB: \ud83d\udc64Pedro Argud\u00edn (72 a\u00f1os)\n\n\ud83d\udccdBarcelona\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 M\u00e9dico en los partidos de hockey hielo en la pista de hielo del FC Barcelona\n\n\ud83d\ude37 L\u2026 \ud83d\udd19 2017\nMichael Robinson \n\n\"El f\u00fatbol en los \u00faltimos 25 a\u00f1os ha sido redise\u00f1ado por el Bar\u00e7a\" \u2728\n\nEntrevista completa \n\u25b6 https://t.co/QZgJj49sv4 https://t.co/NV5sEuSg0N \ud83d\ude0d Un dia inolvidable. \n\ud83d\udd1d @FCBfemeni   \nhttps://t.co/4RrjNJ6xzG \ud83e\udd14 \u00bfControl imposible?\nNo para Leo #Messi \ud83d\ude0e https://t.co/LzDvvRVW0K \ud83d\udc40 \u00bfQui\u00e9n se esconde detr\u00e1s de los cracks del primer equipo?\n\n\ud83d\udd1d Escenas exclusivas de c\u00f3mo se trabaja en el d\u00eda a d\u00eda del primer equipo\n\n\ud83d\udc4c\ud83c\udffd @beko\n#prosbehindthepros \ud83d\udcde\ud83d\udcf9 LIVE CALL con @andresiniesta8! \n\n\u23f0 \u00a1No olvides poner la alarma! \u00a1Quedan 24 horas!\n\ud83d\udcc6 Mi\u00e9rcoles a la 1pm CEST: https://t.co/5UtcBguwF3\n\n@RakutenSports | @RakutenTV_ES https://t.co/EhhqgSBE3f RT @jmbartomeu: El mundo del f\u00fatbol se queda un poco m\u00e1s hu\u00e9rfano con tu p\u00e9rdida. Gracias por compartir con nosotros tu visi\u00f3n del f\u00fatbol y\u2026 Desde el FC Barcelona, queremos expresar nuestro pesar por la muerte de Michael Robinson, una persona que amaba el f\u00fatbol y que supo explicarlo con criterio e ingenio. Fue ganador del Premio Internacional de Periodismo V\u00e1zquez Montalb\u00e1n 2018. Descanse en paz https://t.co/69Q2IPMNks \u00a1G\u26bd\ufe0fL DEL D\u00cdA!\n\ud83d\udd19 Temporada 1994/95\n\ud83d\udd25 Bar\u00e7a 4-3 Atl\u00e9tico de Madrid https://t.co/5b83delS8y \ud83d\udca5 MESSI \ud83d\udca5 https://t.co/NJcvDqv7fh \ud83c\udf2a\ufe0f Rakitic \u27a1\ufe0f Messi \u27a1\ufe0f Rakitic \u27a1\ufe0f Luis Su\u00e1rez \u27a1\ufe0f Neymar \u26bd https://t.co/4f6S4E2yho \ud83d\udc10 https://t.co/qpRLqYD3uN \ud83c\udf2a\ufe0f I-M-P-A-R-A-B-L-E \ud83d\udca8 \n\ud83d\ude33 #Messi https://t.co/53g8QDF0VR \ud83d\ude32\ud83d\udca3\ud83d\udd25 https://t.co/lLniNlT6jV \ud83d\udd19 Hoy hace 2\ufe0f\u20e3 a\u00f1os anunciaba su adi\u00f3s del Bar\u00e7a.\nEste mi\u00e9rcoles a la 1pm CEST, estaremos con \u00e9l.\n\ud83d\udcde\ud83d\udcf9 \ud835\udc0b\ud835\udc08\ud835\udc15\ud835\udc04 \ud835\udc02\ud835\udc00\ud835\udc0b\ud835\udc0b \ud835\udc02\ud835\udc0e\ud835\udc0d @andresiniesta8!!!! \ud83d\ude0d\ud83e\udd29\n\ud83d\udc40 Lo podr\u00e1s ver en directo en:\n\ud83d\udc49 https://t.co/tO6M3MLcrb \ud83d\udc48\n\u00a1Activa tus notificaciones! \ud83d\udd14\n\ud83d\udd1d @RakutenSports @RakutenTV_ES https://t.co/v4zMmvaqAu Hoy hace un a\u00f1o...\n\ud83c\udfc6 26\u00aa Liga azulgrana \n\u00a1Qu\u00e9 noche!\ud83d\udc99\u2764\ufe0f https://t.co/IASD0kY7I8 \ud83c\udf7f NOCHE DE F\u00daTBOL \ud83c\udf7f\n\n\ud83c\udfc6 Final Copa del Rey 2015\n\n\ud83d\udc40 Golazo de Messi en la primera parte \ud83d\ude09 \ud83c\udfac 'El \u00faltimo pase', un agradecimiento eterno hacia @andresiniesta8 \n\nEl reportaje que el 8\u20e3 mir\u00f3 con sus compa\u00f1eros... y no pudo evitar emocionarse \ud83d\udc99\u2764\n\n\ud83c\udfa5 \u00bfLo quieres recordar? \ud83d\udc49 https://t.co/nYOGXbtsmq https://t.co/NlYymn6O0X \ud83d\udde3 @MartinBraith explica c\u00f3mo entrena durante estos d\u00edas de confinamiento \n\nhttps://t.co/7Q5k8f98P6 \ud83d\udc4c Sigue los consejos de post-entrenamiento de @Gatorade Sports Nutrition &amp; Hydration para aprovechar al m\u00e1ximo tu entrenamiento #makethedayscount https://t.co/kfV4tK6z1d \ud83d\udcaa Empezamos la semana con otro entrenamiento  desarrollado por los entrenadores del Bar\u00e7a y \n@BarcaInnoHub \u00bfVoluntarios?\n\ud83d\udc40  Mira el video con los ejercicios\nhttps://t.co/EKcxDmLSze\n\ud83d\ude4c #playinside #playfortheworld \n@Nike https://t.co/mvTjw2zCKs \ud83d\udccd Ciudad Deportiva\n\ud83d\udc40 #Messi \ud83d\udc40\n\n\ud83e\udd29 As\u00ed entrena el 1\u20e30\u20e3 \n\ud83d\udcfd A\u00fan hay m\u00e1s magia del crack azulgrana: https://t.co/uHjVTH4Ijq \n  \n\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f @Beko https://t.co/ZwfH6utrju Hoy hace 1 a\u00f1o...\n\n\ud83c\udfc6\ud83d\ude4c Gan\u00e1bamos la 26\u00aa @LaLiga azulgrana tras el triunfo ante el Levante (1-0)\n\n[+] https://t.co/2Pn9EZMzJW https://t.co/tAGRUNEChG Disparos imparables, regates, pases imposibles... Leo #Messi en estado puro \ud83e\udd29 \n\nSuperv\u00eddeo presentado por @beko RT @FundacioFCB: \ud83d\udc64 Josep Parera (37 a\u00f1os)\n\n\ud83d\udccdMollet del Vall\u00e8s\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 Socio del FC Barcelona desde que naci\u00f3\n\n\ud83d\ude37 Ha superado la Covid-19. Es psi\u2026 \ud83d\udd19 Hoy hace 2\ufe0f\u20e3 a\u00f1os @andresiniesta8 anunciaba su adi\u00f3s del Bar\u00e7a\n\n\ud83c\udfac Recuperamos \u2018El \u00faltimo pase\u2019, el documental que emocion\u00f3 al capit\u00e1n cul\u00e9 \u263a\ufe0f \u00a1G\u26bd\ufe0fL DEL D\u00cdA!\n\n\ud83d\udca5 Que calidad\n\ud83c\udfaf Que definici\u00f3n\n\ud83d\ude4c Que golazo\n \n\ud83c\udde7\ud83c\uddec Stoichkov \ud83c\udde7\ud83c\uddec https://t.co/Ylbnk1NIN9 \ud83d\udc51\ud83d\udc51\n\ud83d\udcaa @kingarturo23\n\n\ud83c\udf81 Si eres fan de Arturo Vidal, aqu\u00ed te dejamos un regalo \ud83d\udc49 https://t.co/8fNiIuKl9F https://t.co/kSjtHu70XU \ud83d\udd19\ud83d\udc40 \n\u26bd\u26a1 \u00a1El top 3 m\u00e1s r\u00e1pido de #Messi!  \ud83d\udc47 https://t.co/1bIzxmTsxC \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 @Ludovic_Giuly\n\u2b07\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Saviola https://t.co/AI42zI0ZXv \ud83c\udfaf\u2728 @10Ronaldinho https://t.co/9jnlA5N2qw Una noche de f\u00fatbol con @10Ronaldinho, @setoo9, Leo #Messi... \u00bfTe apuntas? Messi, Ronaldinho, Eto'o... \ud83d\udcab\n\nHoy, a partir de les 22h CEST, recuperamos el Gamper del 2006 contra el Bayern en https://t.co/OzSSklqftQ\n\n#CulesEnCasa #YoMeQuedoEnCasa https://t.co/OMXtrP0gco Los goles m\u00e1s r\u00e1pidos de la carrera de Leo #Messi \ud83d\ude32\n\u23f1\ufe0f167 segundos\n\ud83c\udd9a Celtic\n[4/4] https://t.co/vbzgz4Iw8x #CulesEnCasa 4\u20e33\u20e3\n\n\ud83d\udcfa \u00a1Descubre los secretos del primer equipo del Bar\u00e7a como nunca lo has visto! \ud83d\udd35\ud83d\udd34\n\n\ud83d\udc40 M\u00edrala de forma gratuita \n*\u20e3 (Disponibilidad sujeta a cada territorio)\nhttps://t.co/E79voXU5fh\n\n\ud83d\udc4c @RakutenTV_ES \n\ud83c\udfe1 #YoMeQuedoEnCasa https://t.co/qoqAIB5jJS \ud83d\udc76 La infancia de @QSetien\n\ud83c\udf0a El f\u00fatbol playa\n\u26bd El Bar\u00e7a de Cruyff\nhttps://t.co/rYUGmuoGvo \ud83c\udfae \u00a1Empieza el torneo #StayHomeWithPES presentado por @officialpes \ud83d\ude4c\n\ud83e\udd81 \u00a1@AntoGriezmann representa al Bar\u00e7a!\n\ud83d\udc40 Sigue todos los partidos EN DIRECTO: https://t.co/UazEMCZrNM https://t.co/LURjjzbNqK \u26d4 @mterstegen1 \u2716 2\u20e3 = \ud83e\udd2f\ud83e\udd2f https://t.co/NlC0YuyF3W \ud83d\udc76Los ni\u00f1os acompa\u00f1ados con un adulto ya pueden salir \ud83d\ude0a\nFeliz domingo, cul\u00e9s. \ud83d\udc99\u2764\ufe0f https://t.co/izN5zl1WMr \u00bfC\u00f3mo se conocieron @QSetien y su mujer? \ud83d\ude03\n\n\ud83c\udfa5 El lado m\u00e1s personal del t\u00e9cnico azulgrana, en una conversaci\u00f3n con @RamiroAmarelle,  ex jugador del Bar\u00e7a de f\u00fatbol playa \ud83d\udc49 https://t.co/RnBca8SrTc https://t.co/4BfxNUFeee \u26bd \u00a1El suelo es lava! \ud83d\udd25 https://t.co/rMYE90CNj8 \ud83d\udd19 Bar\u00e7a \ud83c\udd9a Chelsea \n\n\u23f0 El d\u00eda que Messi marc\u00f3 su gol m\u00e1s r\u00e1pido \u23f1 \u00bfCu\u00e1l es el gol m\u00e1s r\u00e1pido de Messi? \u26bd\n\n\ud83c\udd9a Racing de Santander (2010)\n\ud83c\udd9a Celtic (2016)\n\ud83c\udd9a Chelsea (2018)\n\ud83c\udd9a Slavia de Praga (2,019)\n\n\ud83d\udd17 Desc\u00fabrelo: https://t.co/WeeOBrydtr https://t.co/fuhgaR6ZKp \ud83d\udd2b @LuisSuarez9 \u26bd\ufe0f\nPresentado por @oppo\n #OPPOFindX2 https://t.co/djMQKLhMFB \ud83c\udfae \u00a1@AntoGriezmann representaci\u00f3n azulgrana en el #StayHomeWithPES presentado por @officialpes \ud83d\ude4c\n\u23f0 Sigue a partir de las 6pm CEST todos los partidos: https://t.co/F22NCJQVCx https://t.co/q40V534RqF \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\n\ud83d\ude31Nos hemos quedado sin palabras, cul\u00e9s...\n\n\ud83d\udc47 [Define este golazo...]\ud83d\udc47 https://t.co/NS7YoorQM2 \ud83c\udfa5\ud83d\udc40 \u00bfTienes 6 minutos?\n\u00a1Del\u00e9itate con este recital de rondos de los cracks cul\u00e9s! \ud83d\ude0d\u26bd\n\nhttps://t.co/u1MIm5EiJO \ud83c\udfc6 Final Supercopa de Espa\u00f1a 2011\n\u23f0 Min. 87 de partido...\n\u26bd \u00a1#Messi marca el gol de la victoria! \ud83d\udc10 https://t.co/ylUhStKdUk \u2753 El QUIZ del d\u00eda sobre @AntoGriezmann \n\nQue levante la mano quien haya completado el rosco entero \ud83d\ude4b\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ud83d\udc47\nhttps://t.co/o5q2m3Negh \ud83c\udfc6 Final Supercopa de Espa\u00f1a 2011\n\u23f0 Min. 45 de partido...\n\ud83d\ude33 @3gerardpique \ud83c\udd70\ufe0f\n\u26bd #Messi https://t.co/7zBOjhBH21 \u00bfA qui\u00e9n no le gustan las sorpresas? \ud83d\ude0f \n\u26bd Os ense\u00f1amos como se marca un gol de falta por sorpresa \ud83d\udc4f https://t.co/Iuux0XCkXS \ud83c\udfc6 Final Supercopa de Espa\u00f1a 2011\n\u23f0 Min. 15 de partido...\n\ud83c\udd70\ufe0f\u00a1Messi se inventa esta asistencia y @andresiniesta8 marca un golazo! https://t.co/pYQ3sPcbj5 \ud83d\ude4a Doble ca\u00f1o \ud83e\udd5c\n\ud83d\ude05 @LuisSuarez9 https://t.co/SbbMhKArEe \ud83c\udf7f EMPIEZA LA FINAL \ud83c\udf7f\n\u26bd #ElCl\u00e1sico\n\n\ud83d\udea8 SPOILER: Emoci\u00f3n hasta el final \ud83d\udd19 HISTORIA | \u00bfCu\u00e1ntos entrenadores ha tenido el Bar\u00e7a a lo largo de su historia? \u00bfCu\u00e1l estuvo m\u00e1s a\u00f1os? \ud83e\uddd0 \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 \"El giro de @JohanCruyff\" by @DeJongFrenkie21 \ud83d\udc4c\n\n(\ud83d\udcf9: @touzani7) https://t.co/ANz6vnmjqD \ud83d\udc4c @JordiCruyff nos lo ense\u00f1a.\n\ud83d\ude1c\u00bfOs atrev\u00e9is a imitarlo?\n\ud83c\udfe1 #CulesEnCasa https://t.co/SmFSi1UoUM \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 Hoy es el cumplea\u00f1os de @JohanCruyff.\n\ud83d\udc40 Os proponemos el siguiente reto: imitar su movimiento m\u00e1s m\u00edtico.\n\ud83c\udfe1 #CulesEnCasa https://t.co/SF6RGoflFk \ud83d\udd19 25 de abril de 1965\n\ud83d\uddd3 La efem\u00e9ride del d\u00eda\n\u2728 Un debut especial\n\u26bd 'Charly' Rexach \n\nhttps://t.co/Ym9rUv4uTb No te pierdas los mejores rondos de la temporada \u26bd\ufe0f\ud83d\ude4c\ud83d\ude05\ud83d\ude02 \ud83d\udd25 Noche de #ElCl\u00e1sico \ud83d\udd25\n\nVibra con el 3-2 de la Supercopa de Espa\u00f1a de 2011 en https://t.co/jzepwGUayI a partir de las 21:00h CEST.\n\n#CulesEnCasa #YoMeQuedoEnCasa https://t.co/aThL3sIaJd \ud83e\udd39\u200d\u2642\ufe0f BAR\u00c7A GAMES | De la A a la Z: \u00bfCu\u00e1nto sabes sobre @AntoGriezmann\u2753 RT @FundacioFCB: \ud83d\udc64 David Mart\u00edn (19 a\u00f1os)\n\n\ud83d\udccdSant Joan de Vilatorrada\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 Lanzador de martillo de Bar\u00e7a Atletismo\n\n\ud83d\ude37 Su familia tiene una pa\u2026 \u26bd\ud83d\udd35\ud83d\udd34 Pero las historias personales y deportivas de nuestros t\u00e9cnicos no acaban aqu\u00ed\n\nSi quieres saber m\u00e1s de cada uno de los entrenadores cul\u00e9s de nuestra historia, te recomendamos que descubras m\u00e1s cosas aqu\u00ed \ud83d\udc47 https://t.co/GnyVR4MEvz \ud83d\udd1d Poco despu\u00e9s llegar\u00eda un nuevo triplete, esta vez con Luis Enrique Mart\u00ednez al frente, que consigui\u00f3 hasta nueve t\u00edtulos en tres temporadas como t\u00e9cnico cul\u00e9 https://t.co/PhwE53fwYQ Tito Vilanova, que hab\u00eda sido el segundo entrenador durante los cuatro a\u00f1os de Guardiola, tom\u00f3 las riendas del equipo en 2012, conduciendo a la hist\u00f3rica Liga de los \ud83d\udcaf puntos. Este 25 de abril se cumplen seis a\u00f1os de su muerte https://t.co/uDCLH7a30D La tercera y la cuarta Champions, as\u00ed como el primer triplete, llegaron con Pep Guardiola, disc\u00edpulo de Cruyff en la \u00e9poca del Dream Team y sucesor de Rijkaard en el banquillo en 2008\n\nEl de Santpedor es el t\u00e9cnico con m\u00e1s t\u00edtulos de la historia del Club con un total de 14 \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 https://t.co/cPOX8TRLlL \ud83c\udfc6\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 Las primeras Copas de Europa se har\u00edan esperar hasta el 1992 y el 2006\n\nLlegar\u00edan de la mano de dos t\u00e9cnicos holandeses: Johan Cruyff y Frank Rijkaard, que protagonizaron dos etapas doradas en la historia barcelonista \ud83d\udcab https://t.co/SIqj3SnzQq En 1961, en una temporada iniciada con Ljubisa Brocic en el banquillo, los malos resultados hicieron que Enrique Orizaola tomara las riendas del equipo y acabara dirigiendo a los cul\u00e9s en la maldita final de Copa de Europa contra el Benfica... \ud83d\udca5 \ud83e\udd45 https://t.co/qXNOaPaGc0 Hacemos un salto de varias d\u00e9cadas hasta llegar a Ferdinand Daucik. Dirigi\u00f3 el Bar\u00e7a de las Cinco Copas en la d\u00e9cada de los a\u00f1os 50 con leyendas como Kubala, Segarra, Moreno, C\u00e9sar, Manch\u00f3n o Ramallets\n\n\u00bfPero qui\u00e9n fue el primero en llevar al Bar\u00e7a a una final de la Champions? \ud83e\udd14 https://t.co/Kw9Hr9lyNU Billy Lambe, en 1912, se convirti\u00f3 en el primer t\u00e9cnico de la historia del FC Barcelona. Hasta entonces, en los inicios del f\u00fatbol amateur, en la mayor\u00eda de equipos la tarea de t\u00e9cnico la ejerc\u00eda el capit\u00e1n \ud83d\udd35\ud83d\udd34\u26bd https://t.co/CWWKF7KIl6 \ud83d\udd19 Este 25 de abril cumplir\u00eda 73 a\u00f1os Johan Cruyff, el entrenador con m\u00e1s victorias de la historia azulgrana. Con \u00e9l, naci\u00f3 el 'Dream Team', que gan\u00f3 la primera Copa de Europa\n\nPero en el 'Hall of Fame' de entrenadores encontramos otras historias interesantes\n\nHILO \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/9od3oGU859 \ud83d\udcf8 @Barca__pictures Seis a\u00f1os sin Tito Vilanova.\nPor Siempre Eterno \ud83d\udc99\u2764 https://t.co/AzWf0BsSbb \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\n\ud83d\udd19#ElCl\u00e1sico, 1982\n\n\ud83d\ude4c Asistencia de Maradona \u2795 Vaselina de Quini\ud83d\ude4c\n\n\u27a1\ufe0f\u27a1\ufe0f\u27a1\ufe0f \u00a1GOLAZO! https://t.co/a9b6Ax1ggM Simplemente el mejor... \ud83d\ude0d\ud83d\udc10\u2728\nhttps://t.co/PPVAY5ydPt Leo \ud83d\udc4a https://t.co/PbfhN1PHyG \ud83d\udccc Camp Nou\n\ud83d\uddd3 2016-17\n\u26bd Bar\u00e7a - M. City\n\ud83d\ude0d \u00bfRecuerdas aquella noche?\n\nRevive el partidazo completo, aqu\u00ed \ud83c\udfa5\ud83d\udc47\nhttps://t.co/DEuww9WRnv EL PASE \ud83d\ude0d\nEL GOL \ud83d\ude0d\n#Messi \u27a1\ufe0f @AntoGriezmann https://t.co/pwrqEsXQ0a \u00bfA qui\u00e9n llamar\u00edas t\u00fa? Menci\u00f3nalo aqu\u00ed \ud83d\udc47\n\n\ud83c\udfa5 VIDEO COMPLETO con @1996Javi y @ericruiiz en https://t.co/yZsUJxzghN https://t.co/73tUJlKHje \ud83c\udf7f VIERNES DE F\u00daTBOL \ud83c\udf7f\nHoy os proponemos ver la final de la Supercopa de Espa\u00f1a del 2016. \u00bfQui\u00e9n se apunta? \ud83d\ude09\n\n#CulesEnCasa #YoMeQuedoEnCasa #CulesEnCasa 4\u20e31\u20e3\n\n\ud83d\udc40 Conoce nuestro espacio donde encontrar\u00e1s...\n\n\ud83d\udccc Recetas cuilinarias culin\u00e0ries \n\ud83d\udccc Recomendaciones de libros y pel\u00edculas\n\ud83d\udccc Entrenamientos para hacer en casa\n\ud83d\udccc Actividades infantiles\n\n\ud83d\udc47 \u00a1Entra! \ud83d\udc47\nhttps://t.co/68sujNqkGB https://t.co/nJvdflznjV Los youtubers @1996Javi y @ericruiiz nos cuentan sus \u00eddolos cuando eran peque\u00f1os. \u00bfCu\u00e1l era el tuyo?\n\n\ud83d\udc47 V\u00cdDEO COMPLETO | @RakutenSports:\n https://t.co/XEHaLMhK3s https://t.co/zc7Jautrcx Messi, el n\u00famero\ud83e\udd47de los \u00faltimos 2\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e3 a\u00f1os seg\u00fan @FourFourTwo El primer recuerdo azulgrana del youtuber @1996Javi \ud83c\udfdf\ud83d\udc99\u2764\n\nSigue el LIVE CALL de @RakutenSports aqu\u00ed:  https://t.co/XEHaLMhK3s https://t.co/ypK81YtyJ8 \ud83d\udcde@1996Javi y @ericruiiz ya estan preparados para el LIVE CALL \ud83d\ude1c\n\ud83c\udf7f EMPEZAMOS!!!\n\ud83d\udc4d @RakutenSports \ud83d\udd19 24/04/1924  \n\ud83d\udccd Camp de Les Corts \n\ud83d\udc4f Una iniciativa loable \n\nhttps://t.co/KN6EhIxCGn \ud83d\udd19 #OnThisDay \n\ud83d\ude0d El 24 de abril del 2010, @ThierryHenry marc\u00f3 su \u00faltimo gol con el Bar\u00e7a \ud83c\udfa9 https://t.co/E0EXodD81T \ud83d\udc4f \u00a1Albert Espinosa, nuevo fichaje!\nhttps://t.co/S8PSGWw61F \ud83e\udd41 La respuesta correcta era\u2026 la pieza n\u00ba 1\ufe0f\u20e3\n\ud83d\ude01 \u00a1Tenemos m\u00e1s juegos para ti! \n\ud83c\udfae \u00a1Juega y gana premios incre\u00edbles! \n\ud83d\udd17 https://t.co/B8qnfs3YSt https://t.co/RWFfkNBshq RT @FundacioFCB: \ud83d\udc64 Clara Taul\u00e9 (18 a\u00f1os)\n\n\ud83d\udccdSant Feliu de Llobregat\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 Jugadora del equipo s\u00e9nior C del Bar\u00e7a Basquet Femenino\n\n\ud83d\ude37 Est\u00e1 cola\u2026 \ud83e\udde9 BAR\u00c7A GAMES \ud83e\udde9\n\ud83e\udd14 \u00bfCu\u00e1l es la pieza que falta en el puzzle? \n\ud83e\uddd0 \u00bf1\ufe0f\u20e3, 2\ufe0f\u20e3, 3\ufe0f\u20e3 o 4\ufe0f\u20e3? https://t.co/wM4SNuNpEU \ud83c\udf7f\ud83c\udf7f S\u00d3LO PARA GOURMETS | Bar\u00e7a \ud83c\udd9a @ManCity (16/17) \ud83d\udcde\ud83d\udcf9 LIVE CALL\n\n\u23f0 Recordatorio: Hoy a las 5pm tienes una cita con los Youtubers @1996Javi y @ericruiiz \ud83d\udd1d\n\n\ud83d\ude4c @RakutenSports\n\n\u00a1Lo podr\u00e1s ver en directo en nuestro canal de Youtube! \n\n\ud83d\udcf9 https://t.co/XEHaLMhK3s https://t.co/SaTDzoY5Ro G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\n\ud83d\udd19 1997\n\u26c8\ufe0f El Bar\u00e7a perd\u00eda 0-3 vs Atl\u00e9tico de Madrid... \n\u2600\ufe0f Pero nunca nos dimos por vencidos...\n\n\ud83d\udd25 \u00a1Juan Antonio Pizzi y el gol que sentenci\u00f3 la remontada! https://t.co/t8JIAXfBGq \u00a1La guinda del pastel! \ud83c\udf70\n\n@_Pedro17_ marc\u00f3 el 3-0 \ud83c\udd9a Athletic Club... y...\n\n\ud83c\udfc6\ud83c\udf1f \u00a1CAMPEONES DE LA COPA DEL REY 2012! https://t.co/wgwgU6b81h \u00a1Qu\u00e9 pase de  Don @andresiniesta8! \ud83c\udfa9\n\u00a1Qu\u00e9 gol de #Messi! \ud83d\ude0d\n\nPodr\u00edamos volver a verlo durante TODO el d\u00eda\ud83e\udd24\ud83e\udd24 https://t.co/XUwu4dGiLA \ud83c\udfc6 Final Copa del Rey 2012\n\ud83d\ude09\ud83d\udd25 @_Pedro17_ https://t.co/UuYnuYxqa7 \u26a1 EMPIEZA LA FINAL\u26a1\n\ud83c\udf7f\u00a1No olvides las palomitas! \u26a1 NOCHE DE F\u00daTBOL | Bar\u00e7a vs Athletic Club \u26a1\n\ud83d\udc51 \u00a1Final Copa del Rey 2012!\n\u26bd Goles garantizados\n\ud83d\ude09 \u00a1No te lo pierdas! \n\ud83d\udcfa https://t.co/HPk6FcF19O https://t.co/wOntgOIIZk \ud83d\udcda Para que disfrutes del d\u00eda de Sant Jordi, elige el libro que m\u00e1s te guste en @kobo\ud83c\udf39\ud83d\udc47\n  https://t.co/uQJ1CW1OaC \ud83d\udcd6 El libro que nos recomienda @IvanRakitic es... \" The Law of Attraction\" \ud83e\udd13\n\ud83d\udd8b\ufe0f Autor: Esther and Jerry Hicks https://t.co/cawkhQqEob \ud83d\udcd6 El libro que nos recomienda @MartinBraith es... \"The complete Reader\" \ud83e\udd13\n\ud83d\udd8b\ufe0f Autor: Neville Goddard https://t.co/CzMm4qI7lo #CulesEnCasa 4\u20e30\u20e3\n\n\ud83d\udcda \u00a1Feliz d\u00eda del Libro! \u00bfCu\u00e1l es tu libro favorito?\n\n\ud83d\udc47 Os dejamos las recomendaciones de nuestros jugadores \n\n[ABRIMOS HILO] https://t.co/iJX6eWhCLZ RT @FundacioFCB: \ud83d\udc64 Montse Mas (40 a\u00f1os)\n\n\ud83d\udccdSant Quirze del Vall\u00e8s (Barcelona)\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 Atleta de medio fondo del Bar\u00e7a Atletismo\n\n\ud83d\ude37 Trabaja como\u2026 \ud83d\udcde\ud83d\udcf9 LIVE CALL\n\ud83d\udc65 @1996Javi y @ericruiiz\n\ud83d\ude4c @RakutenSports\n\u23f0 Ma\u00f1ana a las 5pm\n\ud83d\udc40  https://t.co/pY2b5j0nPi \ud83d\udc40 https://t.co/S9pUYjqNxq Maravilloso. \n\ud83c\udfa8@GeekyMallus https://t.co/joI3aD8htU \u2139\ufe0f La UEFA apuesta por concluir las competiciones dom\u00e9sticas, aunque sea con un formato diferente al habitual Hace 3\ufe0f\u20e3 a\u00f1os...\n\n\ud83e\udde8 Un Cl\u00e1sico explosivo\n\n\ud83d\udc55 Una celebraci\u00f3n ic\u00f3nica\n\n\ud83c\udf39 Un Sant Jordi inolvidable\n\n#SantJordi2020 \ud83c\udf39 \u00a1Desde casa os deseamos un feliz D\u00eda de Sant Jordi! \ud83d\udcda\n\nEste es nuestro homenaje a los h\u00e9roes y hero\u00ednas de hoy \ud83d\udcaa\n\n#SantJordi2020 https://t.co/d4Ejy4VCQD \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\n\ud83d\ude80MESSI, MESSI, MESSI\ud83d\ude80\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 GENIO, GENIO, GENIO \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n\n\ud83c\udfc6@LigadeCampeones \n\ud83d\udccd  Santiago Bernab\u00e9u https://t.co/c4iSNaybof \ud83d\udc99\u2764\ufe0f #Messi \ud83d\udc10 https://t.co/rzAIcOonT3 \ud83c\udf39\ud83d\udcda\ud83d\udc09 #SantJordi2020\n\nUn d\u00eda especial se merecen unos #WallpaperWednesday especiales https://t.co/vwlKYMhrV2 \u26bd\ufe0f Revive el estreno de @qsetien en el banquillo azulgrana el d\u00eda en el que se cumplen 1\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 d\u00edas de su llegada \ud83d\ude09 \ud83d\udcf8 @QSetien \ud83d\udd25 \ud83d\udd25\ud83d\ude31\ud83d\udd1d\n\n\ud83d\udcf9 M\u00e1s skills \ud83d\udc49 https://t.co/VRBBZU3JAv https://t.co/uG2frOJZuy #CulesEnCasa 3\u20e39\u20e3\n\n\ud83c\udf7d\ufe0f Descubre la receta favorita de Leo #Messi\n\ud83d\udcf2 https://t.co/Nj5Evgs5r5\n\n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f Desarrollado por @BarcaInnoHub con la colaboraci\u00f3n de @Beko\n\n\ud83d\udcac Comenta con un \ud83d\udcf9 o una \ud83d\udcf8\n \n\ud83d\udc4c #eatlikeapro https://t.co/cC5hgkzmpA \ud83d\uddd3 Diciembre 2009\n\ud83d\udccd Abu Dabi\n\u26bd\ufe0f Bar\u00e7a \ud83c\udd9a @EdelpOficial\n\ud83c\udfc6 Final del Mundial de Clubs\n\nSi no lo viviste entonces, ahora es el momento... \u00a1Partidazo! \ud83d\udd25 Los 5\ufe0f\u20e3 datos que debes saber tras \ud83d\udcaf d\u00edas de Quique Seti\u00e9n en el banquillo azulgrana \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\n\u2728Momento inolvidable en el Camp Nou...\n\ud83c\udf7f Para mirarlo 1.000 veces...\n\ud83d\udc4b @SergiRoberto10\n\n\ud83d\ude31 \u00a1LA REMONTADA! \ud83d\ude31 https://t.co/1oWKq1saWk \ud83e\uddd0 \u00a1Juega y podr\u00e1s ganar la camiseta de tu jugador favorito!\nhttps://t.co/j5J56CS2bd \u26bd GOLES\n\ud83c\udfa9 ESTILO\n\ud83d\udc99\u2764 BAR\u00c7A\n\nMira m\u00e1s goles \ud83d\udd1d\nhttps://t.co/hEbWN3PYRV https://t.co/FTvqMypGZg \ud83d\udd1d \u00bfRecuerdas este gol de Xavi contra el Valencia?\n\nHoy hemos recuperado ese partido\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/zSobW1Gtwr https://t.co/yDFGBbttJV \ud83c\udf7f F\u00daTBOL DESDE CASA \ud83c\udf7f\n\n\u00a1Hoy no os perd\u00e1is este partido!\nBar\u00e7a \ud83c\udd9a Valencia\n\ud83d\udd19 Temporada 2011/12\n... y Messi haciendo de Messi \ud83d\udc51\n\n\u00a1Puedes revivirlo aqu\u00ed!\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/zSobW1Gtwr https://t.co/GRjrL7pSI5 \ud83d\uddde\ud83c\udf0d El anuncio de la cesi\u00f3n de los 'title rights' del Camp Nou a la @FundacioFCB visto por la prensa internacional \ud83d\udc47\nhttps://t.co/2zKk3pohhm RT @jmbartomeu: De la mano de la @FundacioFCB, ponemos el Camp Nou, icono de nuestro club, al servicio de la lucha contra la Covid-19. Conf\u2026 \u00a1Muchas felicidades, @MartinBraith y familia! \ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83d\udc76\nhttps://t.co/1OER5vchHR Llevaba el 5\ufe0f\u20e3...\n\nY cuando marcaba, @Carles5Puyol marcaba de verdad... \ud83d\ude0d #CulesEnCasa 3\u20e38\u20e3\n\n\ud83d\udc67\ud83d\udc66 La @FundacioFCB propone diversas actividades para que los ni\u00f1os y ni\u00f1as disfruten en casa\n\n\ud83d\udc55 \u00a1Hoy os animamos a dise\u00f1ar vuestra camiseta del Bar\u00e7a!\n\n\ud83d\udc47 Sigue todos los pasos \ud83d\udc47\nhttps://t.co/UmNKeW17XU\n\n#YoMeQuedoEnCasa https://t.co/D4cP2bGpbD Jaume Carreter, nuevo miembro de la Junta Directiva \n\ud83d\udd17 Todos los detalles: https://t.co/BV1j09G9sv https://t.co/dteE6EXq7b Jordi Cardoner valora la cesi\u00f3n de los 'title rights' del Camp Nou a la @FundacioFCB para luchar contra la Covid-19 https://t.co/XbLn9yzUql \u2139\ufe0f El FC Barcelona ceder\u00e1 los \u2018title rights\u2019 del Camp Nou a la @FundacioFCB para recaudar fondos contra la Covid-19 #1 | \ud835\udca2\ud835\udcaa\ud835\udc3f \ud835\udc9f\ud835\udc38 \ud835\udc38\ud835\udcae\ud835\udcaf\ud835\udc3c\ud835\udc3f\ud835\udcaa \ud835\udc35\ud835\udc9c\ud835\udc45\u00c7\ud835\udc9c\n\n\ud83d\udc40 \u00bfQuieres ver m\u00e1s?\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/JZH6k6fBt9 https://t.co/s4PQe8jX1L \ud83d\udcc5 21 de abril de 1935\n\ud83d\udccd Les Corts\n\u26bd FC Barcelona-Real Madrid (5-0)\n\ud83d\udc49 https://t.co/oNCbhi83ZU https://t.co/f0ltg5eBRx \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\nEstilo \u2705\nCalidad \ud83d\udc4f\nTalento \ud83d\udca5\n\nNuestro maestro... @JohanCruyff \ud83d\udcab\u26bd\ufe0f https://t.co/ZBzLGtkMYK \ud83e\udd14 \u00bfRecuerdas esta conexi\u00f3n entre Leo #Messi y @andresiniesta8 ?\n\ud83d\udd19 2007 \n\ud83c\udfc6 Trofeu Joan Gamper ... y por petici\u00f3n popular a\u00f1adimos una m\u00e1s a la colecci\u00f3n \ud83c\udf7f \n\ud83d\udeeb @mterstegen1 \ud83d\udc99\u2764\ufe0f https://t.co/nYJ2vxs0tY \u00bfS\u00f3lo una? Os damos a elegir ... \ud83d\ude09 https://t.co/p2l5uY1mLu https://t.co/Le3nXrLkIP \u260e\ufe0f LIVE CALL: \u00a1Ya en directo! \n\ud83d\udc65 @RobertPG94 y @kolderiu19  \n\ud83d\ude4c @RakutenSports \ud83d\udd19  20/04/1919\n\ud83d\udccd Atotxa  \n\u26bd Real Sociedad 1 - Bar\u00e7a 3\nhttps://t.co/rGbW6ugXL9 \ud83d\udd0b Sigue los consejos de @Gatorade Sports Nutrition &amp; Hydration para mantener tus niveles de energ\u00eda altos durante el entrenamiento #makethedayscount https://t.co/Rm8Ck6OlSw #CulesEnCasa 3\u20e37\u20e3\n\n\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f Nueva semana, nueva rutina de entrenamiento desarrollada por los entrenadores del Bar\u00e7a y @BarcaInnoHub \n\n\ud83d\udcaa \u00bfQui\u00e9n se anima a probarlo? \n\n\ud83d\udc40 Mira el video con los ejercicios\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/0sao2NDcRG\n\n#playinside #playfortheworld @Nike https://t.co/Gy2xb1mZuS \ud83e\udde4 V\u00edctor Vald\u00e9s es el portero con m\u00e1s partidos defendiendo la camiseta del Bar\u00e7a, con 535\n\u00bfSabes definir el top-10 azulgrana de porteros con m\u00e1s partidos? \ud83e\udd14\n\ud83d\udcf8\ud83d\udc49 https://t.co/6vJ7t9XRNz https://t.co/8iChtvwmpr \ud83d\udcf2 LIVE CALL \n\ud83d\udc65 @RobertPG94 y @kolderiu19 \ud83c\udf7f\n\ud83d\ude4c Presentado por @RakutenSports\n\u23f0 20/4 5pm \n\ud83d\udc49 https://t.co/vZUsSCA0jY \ud83d\udc48 https://t.co/J304UfSfA8 \ud83c\udfc6 Supercopa de Europa 2011\n\ud83d\udccd M\u00f3naco\n\u26bd\ufe0f Bar\u00e7a \ud83c\udd9a Oporto\n\n\u00bfTe lo vas a perder? \ud83e\uddd0 RT @FundacioFCB: \ud83d\udc64 Aleix Porras (20 a\u00f1os)\n\n\ud83d\udccd Lleida\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 Atleta del FC Barcelona des de los 15 a\u00f1os\n\n\ud83d\ude37 Voluntario de la Cruz Roja en Lleida.\u2026 \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\n\u26a1\ufe0f\u26a1\ufe0f OUSMANE \u26a1\ufe0f\u26a1\ufe0f\n\n@Dembouz  \ud83d\ude31\ud83d\udc4f https://t.co/R0vZWbjO9O \ud83d\udd19 2009\n\ud83c\udfc6 Final Copa del Rey\n\ud83d\udcaf Xavi https://t.co/qMLV0fSahX \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 El cumplea\u00f1ero @RIVALDOOFICIAL acept\u00f3 el reto de #CulesEnCasa \ud83c\udf82\ud83c\udfe1\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\n\u00bfY t\u00fa? Busca un bal\u00f3n que tengas por casa y mu\u00e9stranos tus malabarismos con \u00e9l \ud83e\udd39 https://t.co/eGmlpoEbwA \ud83d\udd19 2009\n\ud83c\udfc6 Final Copa del Rey\n\ud83d\ude4c Leo #Messi \u27a1 @BoKrkic https://t.co/XDsy21M9k8 \ud83d\udd19 2009\n\ud83c\udfc6 Final Copa del Rey\n\ud83d\udca5 Leo #Messi https://t.co/EbxBEvAwBH \ud83d\udcf9  HIGHLIGHTS \ud83d\udcf9\n\ud83c\udfae  No te pierdas las mejores jugadas del FC Barcelona \u2013 Manchester United en #PES2020 feat. @urbanroosters con un freestyle espectacular de @blonstark! \ud83c\udfa4 \n\ud83d\udc40 Aqu\u00ed os dejamos el partido completo: https://t.co/petJkFFwBF\n\ud83d\udd1d @officialpes https://t.co/dZwHLgTjy9 \ud83d\udd0a @ivanrakitic \ud83d\udc47 https://t.co/sIi5zP0a38 \ud83d\udd19 2009\n\ud83c\udfc6 Final Copa del Rey\n\ud83d\ude80 @YayaToure \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 https://t.co/RYCe4j88De El primer \ud83c\udfc6 de un Sextete inolvidable \u2728 \ud83c\udf7f LOS HOMBRES DE LUCHO \ud83c\udf7f\n\ud83d\udc40 \u00bfC\u00f3mo es el d\u00eda a d\u00eda de un equipo como el Bar\u00e7a? @LUISENRIQUE21 nos abri\u00f3 las puertas de la Ciudad Deportiva...\n\ud83d\udcfa Documental completo: https://t.co/ZGv53w9JDw https://t.co/mOEUURXqhr #CulesEnCasa 3\u20e36\u20e3\n\n\ud83d\udcaa \u2018Hoy luchamos, ma\u00f1ana disfrutaremos #TOTSUNITSFEMFOR\u00c7A\u2019: El v\u00eddeo de esperanza y optimismo del Bar\u00e7a \ud83d\udc99\u2764\n\n\u00bfTe animas a hacer un v\u00eddeo con familiares y amigos cantando el himno del Bar\u00e7a?\n\n\ud83d\udc47 M\u00edra el \ud83d\udcf9 y participa! \ud83d\udc47\nhttps://t.co/Opupn6yLCO https://t.co/4uvsBYqCov \u00a1Las NOCHES DE F\u00daTBOL no se detienen! Hoy, a partir de las 21h CEST, recuperamos la final de Copa del 2009, el primer t\u00edtulo del m\u00e1gico Sextete \ud83d\udcab\n\n\ud83d\udcfa\ud83d\udc49 https://t.co/pqU3GXXOGN\n\n#CulesEnCasa #YoMeQuedoEnCasa https://t.co/TXrvx2ayuR \ud83d\udd19 Temporada 2017/18\n\ud83d\udccd Anoeta \u26c8\ufe0f \n\ud83d\udc10 G-O-L-A-Z-O https://t.co/xjq4jj3tEg \ud83d\ude0d Una videoconferencia muy especial con @ivanrakitic \n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f Gracias a la @FundacioFCB, el centrocampista croata ha hablado con Biel, un joven aficionado cul\u00e9 paciente del @SJDbarcelona_ca \ud83d\udc4f https://t.co/FPnxfuBryI \ud83d\udcc5 19 de abril de 1956\n\ud83d\udccd Montecarlo\n\ud83d\udc8d Un partido amistoso poco habitual\n\u27a1 https://t.co/EnixaFSuGK https://t.co/BMTWityNCy \ud83d\udc40 Final inesperado...\n\ud83d\ude02 @Neto_Murara https://t.co/ZVxX04YAHK RT @FundacioFCB: \ud83d\udc64 Jos\u00e9 Manuel G\u00f3mez (47 a\u00f1os)\n\n\ud83d\udccdSabadell\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 Marchador del Bar\u00e7a de Atletismo\n\n\ud83d\ude37 Trabaja en el Ayuntamiento de Rub\u00ed y ayud\u2026 \ud83c\udfac Domingo de peli y manta \ud83c\udfac\n\ud83c\udf7f Estos son... 'Los hombres de Lucho'\n\ud83c\udfa5 Un documental que muestra las interioridades del equipo de @LUISENRIQUE21 #SundayFunday\n\ud83d\ude02 \u00bfQui\u00e9n ganar\u00e1? \n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 #Messi\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe @LuisSuarez9  \n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @neymarjr https://t.co/59Rv19SryL \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\ud83d\udeb4Inolvidable @RIVALDOOFICIAL \ud83e\udd2f\n\ud83c\udf82 \u00a1Hoy es su cumplea\u00f1os! \u00a1Muchas felicidades! \ud83c\udf89 https://t.co/4qwoy3X8HU \u26bd\ud83d\ude43 C\u00f3mo marcar un gol de falta pillando al portero a contrapi\u00e9 \ud83e\udd13 https://t.co/hZ6h8h9Eoy \ud83d\udc51 Cuando @kingarturo23 marc\u00f3 su primer gol en #ElCl\u00e1sico \ud83d\ude0d https://t.co/VVPill9BbP Ya son 13 a\u00f1os de esta obra de arte de Leo #Messi \ud83d\udcab https://t.co/SeGsrUq1yh \u270d EN PRIMERA PERSONA - Albert \u2018Chapi\u2019 Ferrer\n\n\ud83d\udd19 20 a\u00f1os del 5-1 contra el Chelsea\n\ud83d\udde3 \u00a1Hablamos con uno de los protagonistas!\n\ud83d\udcdd https://t.co/hE97dZf6ix https://t.co/aid8yxXH0q \ud83c\udf7f NOCHE DE S\u00c1BADO, NOCHE DE #ELCL\u00c1SICO \ud83c\udf7f\n\ud83d\udd25 \u00a1Revivimos el 5\ufe0f\u20e3-1\ufe0f\u20e3 de la temporada pasada!\ud83d\udd25 \n\ud83d\udc40 \u00a1Empieza el partido! \n\ud83d\udcf9 https://t.co/kWl5gM6Dwh https://t.co/aknJgobTpo \u2b50\u26bd Ronaldinho, Iniesta, Cruyff, Messi, Puyol, Eto'o... \n\ud83d\ude32\u00bfCu\u00e1l es el mejor 11 hist\u00f3rico del Bar\u00e7a? \n\ud83d\ude1c \u00a1T\u00fa decides! \ud83d\udd25 NOCHE DE #ELCL\u00c1SICO | A partir de las 21:00h, vuelve a ver el 5-1 de la temporada 2018/19 en nuestro Youtube.\n\nActiva las notificaciones \ud83d\udd14: https://t.co/PiX7XlRU3l\n\n#CulesEnCasa #YoMeQuedoEnCasa https://t.co/4Ci9EPup6e RT @FundacioFCB: Mira los consejos que Biel, un paciente del Hospital @SJDbarcelona_es, le da a @ivanrakitic sobre c\u00f3mo pasar el confiamien\u2026 \ud83d\udcf9 TUTORIAL: C\u00d3MO MARCAR UN GOL DE FALTA \ud83d\ude09\n\u2705 Por la escuadra\n\u2705 Por debajo de la barrera\n\u2705 Con un disparo lejano\n              \u2026 #CulesEnCasa 3\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e3 \n\ud83d\udc40 Ad\u00e9ntrate en el mundo azulgrana en @Viber \ud83d\udc4c\n\ud83d\udcf1 https://t.co/tkdTwU03Xw \n\ud83c\udfe1 #YoMeQuedoEnCasa https://t.co/8QXZr8OxFF \ud83c\udfaf C\u00f3mo marcar un gol de falta por debajo de la barrera \ud83e\udd2f\n\ud83d\ude0e Protagonizado por\u2026 @10Ronaldinho  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfa9\ud83e\udd19 https://t.co/4bLnw2pHxB \ud83d\udd19 18 de abril del 2000\n\n\u26bd\ufe0f Bar\u00e7a \ud83c\udd9a Chelsea\n\n\u2b50\ufe0f Una noche de Champions de las que no se olvidan... C\u00f3mo marcar un gol de falta por la escuadra \ud83e\udd2f\n\n[+] Tipos de goles de falta: https://t.co/slIoRgagI8 https://t.co/VZZDvg9Y3b Albert \u2018Chapi\u2019 Ferrer repasa su etapa como azulgrana coincidiendo con el vig\u00e9simo aniversario de la gran remontada contra el Chelsea en el Camp Nou \u2728 \ud83c\udfe0 #CulesEnCasa: Buscamos el mejor 11 hist\u00f3rico del Bar\u00e7a.\n\nT\u00fa decides \ud83d\udc4a RT @FundacioFCB: \ud83d\udc64Magal\u00ed Julien (35 a\u00f1os)\n\n\ud83d\udccdBarcelona\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34Madre de Hugo, alumno de Bar\u00e7a Escola Barcelona\n\n\ud83d\ude37Directora de operaciones de Prak\u2026 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 @kingarturo23 \ud83d\udc51\nPresentado por @oppo\n #OPPOFindX2 https://t.co/wNlzQCJctW Hoy hace 13 a\u00f1os de esta obra de arte \ud83d\udcab https://t.co/WJRjtylfGu \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\n\ud83e\udd70Noche m\u00e1gica en el Ol\u00edmpico de Roma...\n\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf2 @setoo9 \n\ud83d\udd192009\n\ud83c\udfc6La tercera Champions\ud83c\udfc6 https://t.co/ALV97FiVXt \ud83e\udd14 \u00bfQu\u00e9 crack azulgrana tiene m\u00e1s estilo?\n\ud83d\udcf9 V\u00eddeo completo: https://t.co/2rrBfiBC6g https://t.co/HyDw4cIIXq \ud83d\ude0e \u00a1Buen fin de semana! \ud83d\ude0e https://t.co/ZvORrrF5oR \ud83d\ude4c #Messi, @LuisSuarez9 y @AntoGriezmann entre los m\u00e1ximos goleadores de la d\u00e9cada \ud83d\ude4c\nhttps://t.co/Y324T1eOP1 \u26bd\ufe0f #Bar\u00e7aMallorca\n\ud83c\udfc6 @LaLiga 19/20\n\ud83c\udf7f\ud83c\udf7f\ud83c\udf7f\ud83c\udf7f #CulesEnCasa 3\u20e34\u20e3\n\nBusca un bal\u00f3n que tengas por casa y mu\u00e9stranos tus malabarismos con \u00e9l \ud83e\udd39\u200d\u2640\ufe0f\n\n\u00a1Los mejores skills tendr\u00e1n RT!\n\n#YoMeQuedoEnCasa https://t.co/TybakiT4xw \ud83d\udcf2 @ANSUFATI, @RonaldAraujo939 y @acollado_ nos abren las puertas de sus casas \ud83c\udfe0\n\n\ud83c\udfa5\ud83d\udd0a Recupera esta divertida llamada, con conversaciones de confinamiento, juegos... \u00a1e incluso retos! https://t.co/vaKjKUIV98 \ud83d\udcf2 LIVE CALL \nLos mejores recuerdos de @ANSUFATI @acollado_ y @RonaldAraujo939\nS\u00edguelo en directo: https://t.co/0GG9xJxO8Q https://t.co/Qt3wvguOIq RT @FCBarcelonaB: \ud83d\udcf1LIVE CALL\ud83d\udd1d @acollado_: \"Estoy muy contento que mi gol haya sido elegido como el mejor de la Segunda B. Me sali\u00f3 todo bie\u2026 \ud83d\udcf2 LIVE CALL \n@ANSUFATI \u201cHa pasado todo muy r\u00e1pido\u201d\nS\u00edguelo en directo: https://t.co/0GG9xJPp0o https://t.co/Tgy2lMIn4u \ud83d\udcf2 LIVE CALL\n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f @ANSUFATI @acollado_ y @RonaldAraujo939\n\ud83d\ude4c @RakutenSports \ud83d\udd19 La efem\u00e9ride del d\u00eda\n\ud83c\udfc6 @LaLiga 1959/60\n\ud83d\udcaa\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\n\nhttps://t.co/uWAIJhtHsk RT @FCBarcelonaB: LIVE CALL \ud83d\udcde\ud83d\udcbb | Este viernes tenemos una nueva cita\n\n\ud83d\udc4b Nuestros invitados son @ANSUFATI, @acollado_ y @RonaldAraujo939\n\n\u23f0\u2026 2\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e3\n\u26bd\ufe0fAC Milan - Bar\u00e7a\n\ud83c\udfc6 Ida de semifinal de Champions RT @FundacioFCB: \ud83d\udc64 Jaume Juli\u00e0 (85 a\u00f1os)\n\n\ud83d\udccdBarcelona\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 Senador del FC Barcelona\n\n\ud83d\ude37 Ha superado el coronavirus tras seis d\u00edas ingresado. E\u2026 \ud83d\uddd3 2010-2020\n\n#Messi 350 \u26bd\ufe0f\n@LuisSuarez9 142 \u26bd\ufe0f\n@AntoGriezmann 142 \u26bd\ufe0f \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\n\ud83d\udd191996\n\ud83d\ude4cEl Fen\u00f3meno\n \ud83c\udde7\ud83c\uddf7@Ronaldo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/ApKHygOpxk Hoy luchamos, ma\u00f1ana disfrutaremos\n\n#TotsUnitsFemFor\u00e7a \ud83d\udcaa\n\n\ud83d\udc99\u2764 https://t.co/aJcaMeQ2QC \ud83c\udff9 @kingarturo23 \n\n\ud83d\udd25 \u00bfRecuerdas este partido? https://t.co/ZvRDiABmIi #OnThisDay | 16 de abril del 2019\n\n\ud83d\ude0d Leo #Messi marc\u00f3 este gol al Manchester United https://t.co/zPDXR6QQFb LIVE CALL \ud83d\udcde\ud83d\udcbb | Este viernes tenemos una nueva cita\n\n\ud83d\udc4b Nuestros invitados ser\u00e1n @ANSUFATI, @acollado_ y @RonaldAraujo939\n\n\u23f0 \u00a1Os esperamos en nuestras redes sociales a partir de las 5pm CEST!\n\nPresentado por @rakutensports \ud83d\udca1 LA SOLUCI\u00d3N\n\n \ud83d\udc4f \u00a1Felicidades a todos aquellos que hab\u00e9is encontrado los 8 porteros del Bar\u00e7a! \ud83d\udc4f\n\n\ud83e\udde9 Pod\u00e9is seguir jugando en nuestro especial de Bar\u00e7a Games \n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/RUjXzHbFym https://t.co/O6CNXqc2Go \ud83c\udf7f F\u00daTBOL DESDE CASA \ud83c\udf7f\n\nHoy recuperamos el #RealSociedadBar\u00e7a de la temporada 2017/18\n\n\ud83c\udfe1 #CulesEnCasa \ud83d\ude0e \ud835\udc40\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcb8\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcb9\ud835\udc5c \ud835\udc38\ud835\udcc8\ud835\udcc9\ud835\udcbe\ud835\udcc1\ud835\udc5c https://t.co/EGSQVBWsJQ \ud83e\udde9 BAR\u00c7A GAMES \ud83e\udde9\n\nJuega a la \ud835\udce2\ud835\udcde\ud835\udcdf\ud835\udcd0 \ud835\udcd3\ud835\udcd4 \ud835\udcdb\ud835\udcd4\ud835\udce3\ud835\udce1\ud835\udcd0\ud835\udce2 del Bar\u00e7a\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 Buscamos a 8\u20e3 porteros que han vestido la camiseta azulgrana \n\n\ud83d\udde8 Deja tus respuestas \n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/KuKBrpCjEg \ud83c\udfe0 #CulesEnCasa\n\ud83c\udf7d La receta preferida de @arthurhromelo \n\ud83d\udc4c Desarrollado por @BarcaInnoHub en colaboraci\u00f3n con @Beko\n\ud83d\udcac Comenta con un \ud83d\udcf9 o \ud83d\udcf8 de vuestros resultados.\n\ud83d\udcf2 https://t.co/5DYuBd8UtK\n#eatlikeapro https://t.co/Iqo5vgAtVz RT @LigadeCampeones: \ud83d\udd35\ud83d\udd34 Momento m\u00e1gico de Messi #TalD\u00edaComoHoy el a\u00f1o pasado en cuartos de final \u26bd\ufe0f\n\n#UCL | #OnThisDay | #OTD | @FCBarcelon\u2026 \ud83d\udd19 Un d\u00eda como hoy...\n\ud83d\uddd3 16 de abril de 1986\n\ud83d\udcaa Una remontada hist\u00f3rica\nhttps://t.co/eUa3kDTmyl \ud83d\udcc6 16 de abril de 1969\n\ud83c\udfc6 \u00bfRecuerdas el partido 1.000 del Bar\u00e7a en la Liga? \ud83e\udd14\n\u23f3 Hoy hace 51 a\u00f1os. Lo repasamos \ud83d\udc47\nhttps://t.co/HYW11pPFvl \ud83d\udcfd \u00bfCrees haberlo visto todo? \n\n\ud83d\udc40 Mira ahora los mejores videos \u2018Behind the Scenes\u2019 del primer equipo \ud83d\ude4c @FundacioFCB y @FCBbasket \ud83d\ude4c https://t.co/nBUc3Ufqjf \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\n\ud83d\udc47Define con un emoji esta obra de Diego Armando Maradona\ud83d\udc47\n\n\u00a1Que tengan un buen jueves, cul\u00e9s! https://t.co/fZoQwBnGgx \ud83c\udf7f VIDEO \ud83c\udf7f\n\ud83d\udd19 2014 \n\ud83c\udfc6 Trofeu Joan Gamper\n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f Bar\u00e7a v Club Le\u00f3n \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83d\udde3 Quique Seti\u00e9n \n\n\ud83d\udd39 La crisis sanitaria \n\ud83d\udd39 La competici\u00f3n \n\nLas declaraciones m\u00e1s destacadas del t\u00e9cnico azulgrana \ud83d\udc47\nhttps://t.co/OmjUCQv9Wq RT @FundacioFCB: \ud83d\udc64 Leopoldo Higa (47 a\u00f1os)\n\n\ud83d\udccd Barcelona\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 Entrenador del equipo de rugby sub-18 del FC Barcelona\n\n\ud83d\udc68\u200d\u2695\ufe0f M\u00e9dico en el Hospi\u2026 3\u20e3 NIVEL SUPERIOR \n\n#DiaMundialdelArte #CulesEnCasa\n\n\ud83d\udcf2 \u00a1Comparte tu obra de arte con nosotros! https://t.co/oJ8s6U947Y 2\u20e3 NIVEL MEDIO\n\n#DiaMundialdelArte #CulesEnCasa\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/4zZa2O3Llh 1\u20e3 NIVEL F\u00c1CIL \n\n#DiaMundialdelArte #CulesEnCasa\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/0eYax4JpE1 #CulesEnCasa 3\u20e32\u20e3\n\n\ud83c\udfa8\ud83d\uddbc\ufe0f\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udfa8 \u00a1Queremos celebrar el #DiaMundialdelArte con todos vosotros, y sobre tod con los m\u00e1s peque\u00f1os de casa!\n\n\ud83d\udda8\ufe0f Desc\u00e1rgate los #WallpaperWednesday de hoy, \u00a1y a pintar!\n\ud83d\udc47 HILO \ud83d\udc47 https://t.co/TXtAlFlJaz \ud83d\udd19 Hace 5 a\u00f1os...\n\n\u26bd\ufe0f Golazos de @LuisSuarez9 y victoria en Par\u00eds \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\n\ud83d\udc4f @_Pedro17_ \ud83d\udc4f\n\n \u00a1Qu\u00e9 golazo! https://t.co/3gSnfo5CEW \ud83d\udd1d\u26bd M-E-S-S-I\n\ud83c\udd9a Sevilla\n\n\u00bfRecuerdas la temporada de este gol? https://t.co/SUJRAJV8ck \ud83d\udcf1 Reuni\u00f3n telem\u00e1tica \ud83d\udcbb\n\ud83c\udfe1  #Cul\u00e9sEnCasa\n\nhttps://t.co/ojtHCUIFWn \ud83c\udf7f No te lo pierdas\ud83c\udf7f\n\u26bd\ufe0f Estamos reviviendo el Sevilla-Bar\u00e7a de la temporada 2016/17 con remontada inclu\u00edda \u00bfTe apuntas? \ud83c\udfd3\ud83d\udd1d Francisco Trinc\u00e3o \ud83d\udc40\nY t\u00fa, \u00bfcu\u00e1ntos toques puedes hacer con una pelota de ping pong? https://t.co/aHB9ryWvru \ud83d\udde3 Trinc\u00e3o\n\n\ud83d\udd39 El Bar\u00e7a\n\ud83d\udd39 Sus gustos personales\n\ud83d\udd39 Sus caracter\u00edsticas futbol\u00edsticas\n\nLas declaraciones m\u00e1s destacadas \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/KpAEJIjBj3 \ud83d\ude4c Trabajo en equipo\n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f #TotsUnitsFemFor\u00e7a\n\ud83c\udfe0 #CulesenCasa https://t.co/mFnO6OaPeY #CulesEnCasa 3\u20e31\u20e3\n\n\ud83d\udcda\ud83c\udfac @ivanrakitic nos recomienda un libro y una pel\u00edcula\n\n\u00a1Desc\u00fabrelo aqu\u00ed!\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/aM268M2rh6\n\nCon la colaboraci\u00f3n de @kobo y @RakutenTV https://t.co/X5ZhzizRKb \ud83d\udcde\ud83d\udcbbLIVE CALL \n\ud83d\udc40 \u00a1Estas son las aficiones de Trinc\u00e3o! \ud83d\udc40 https://t.co/Pfq9w1c82W \ud83d\udcde\ud83d\udcbbLIVE CALL\n\ud83d\udde3\ufe0f Francisco Trinc\u00e3o: \"Tengo muchas ganas de conocer a Messi.\" https://t.co/zJOyz6b7pK \ud83d\udcde\ud83d\udcbbLIVE CALL \n\ud83d\udd1d \u00a1Trinc\u00e3o se define como jugador! https://t.co/vaNyQ6cj3h \ud83d\udcde\ud83d\udcbbLIVE CALL \n\ud83d\udde3\ufe0f Francisco Trinc\u00e3o: \"Tengo muchas ganas de poder compartir vestuario con los mejores jugadores del mundo.\" https://t.co/9y3ktZCvcA \ud83d\udcf9 EN DIRECTO\n\ud83d\udcde\ud83d\udcbb\u00a1LIVE CALL con Francisco Trinc\u00e3o!\n\ud83d\udc4c@RakutenSports Hoy luchamos, ma\u00f1ana disfrutaremos\n#TotsUnitsFemFor\u00e7a \ud83d\udcaa\n\n\ud83d\udc99\u2764 https://t.co/IRdPAt9jTt \u26bd\ufe0f @LuisSuarez9 \u26bd\ufe0f\n\ud83d\udd19 Bar\u00e7a 7 - 0 Celtic \u23f0 \u00a1Recuerda poner la alarma!\n\ud83d\udcde\ud83d\udcbb Hoy a partir de las 5 de la tarde, \u00a1LIVE CALL con Francisco Trinc\u00e3o! \n\ud83d\udc40 Lo podr\u00e1s ver en:\n\ud83d\udccc https://t.co/ySYJo19qCX\n\ud83d\udccc https://t.co/3qIZ5dY97P\n\ud83d\udccc https://t.co/oPdk5Ajb6L\n\ud83c\udfe1 #Cul\u00e9sEnCasa #YoMeQuedoEnCasa\ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/LGc4ZwWTIJ \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\nM A G I A \ud83d\udc10\ud83d\udc51\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\nNo hay m\u00e1s palabras. https://t.co/XYEIcUmVnw \ud83d\udccd Wanda Metropolitano\n\ud83c\udfc6 Final Copa del Rey 2018\n\ud83d\udd2b @LuisSuarez9 \ud83d\udd2b https://t.co/YWa3HE0Vvx \ud83d\udccd Wanda Metropolitano\n\ud83c\udfc6 As\u00ed levant\u00f3 @andresiniesta8 su \u00faltima Copa del Rey con el Bar\u00e7a \ud83d\ude0d https://t.co/Zyj45N9Z2o \ud83d\udccd Wanda Metropolitano\n\ud83c\udfc6 Final Copa del Rey 2018\n\ud83c\udfa9 \ud83d\ude0d El \u00faltimo gol de @andresiniesta8 con el Bar\u00e7a \ud83d\udc99 \u2764\ufe0f https://t.co/XPgqXaHA0F \ud83c\udfbe@arthurhromelo \ud83c\udfbe\n\n\u00bfPodr\u00edas superarlo?\n\n\ud83d\udcfd El v\u00eddeo entero y todos los jugadores que se han enfrentado a la 'Secret Box Challenge': https://t.co/IGirOMRSuJ https://t.co/NDwqb2lrKu \ud83d\udccd Wanda Metropolitano\n\ud83c\udfc6 Final Copa del Rey 2018\n\ud83d\ude0f La conexi\u00f3n @JordiAlba - #Messi nunca falla https://t.co/UPYjYJNjeq \ud83d\udccd Wanda Metropolitano\n\ud83c\udfc6 Final Copa del Rey 2018\n\ud83e\udd2f El pase de @JasperCillessen... \ud83d\ude0d https://t.co/BeOmqYbS7U \ud83d\udccb Comunicado del FC Barcelona\nTodos los detalles \ud83d\udc47\nhttps://t.co/f3wl1d9oVl \ud83c\udf7f Revive la \u00faltima final de @andresiniesta8 con el Bar\u00e7a\n\n\ud83c\udfc6 Final de Copa 2018\n\ud83c\udd9a Sevilla\n\ud83c\udfdf Wanda Metropolitano\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #CulesEnCasa \ud83c\udf7f Siguen las NOCHES DE F\u00daTBOL. Hoy con la final de la Copa del Rey del 2018, entre Bar\u00e7a y Sevilla, en https://t.co/65r6Y51rDF (21:00h CET)\n\n\u26a0 SPOILER: Muuuuuchos goles https://t.co/rrGMmqZngq \ud83d\udcde\ud83d\udcbb \u00a1Este martes no te pierdas el LIVE CALL con Francisco Trinc\u00e3o!\n\n\u23f0 A partir de las 5 pm CEST\n\ud83d\udccc https://t.co/ySYJo19qCX\n\ud83d\udccc https://t.co/3qIZ5dY97P\n\ud83d\udccc https://t.co/FPQTtPi4iN\n\n\ud83c\udfe1 #CulesEnCasa \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/XEgzUWONhF \u2b07\ufe0f VOTA por @GuillemJaime22 \u2b07\ufe0f https://t.co/c3ntMqLyyq Pod\u00e9is seguir los consejos de @Gatorade Sports Nutrition &amp; Hydration para mantener vuestros niveles de energ\u00eda y aprovechar al m\u00e1ximo vuestro entrenamiento \ud83d\udd0b https://t.co/wFPvrFC53s #CulesEnCasa 3\u20e30\u20e3\n\n\ud83c\udfcb\ufe0f\u2640\ufe0f Practica el entrenamiento ideado para nuestros seguidores, que ha sido desarrollado por @BarcaInnoHub y que ha contado con la colaboraci\u00f3n de @Nike\n\n[+] https://t.co/OiHY0woJKq\n\nComenta con un \ud83d\udcf9 o una \ud83d\udcf8\n\n#playinside #playfortheworld https://t.co/bsY9Wcb86o Es pasi\u00f3n, es sentimiento. \n\u00a1Felicidades, capit\u00e1n!\n\ud83d\udc99\u2764 @Carles5puyol https://t.co/gfFJhkiwXl \ud83d\udcc5 13 de abril de 1919\n\ud83c\udfc6 FC Barcelona-Real Sociedad\n\u26bd\ud83d\udca5\ud83d\ude31\nhttps://t.co/NhvXANuw2U \ud83d\ude32\ud83d\ude4c\ud83d\ude0d\ud83d\udc4f\ud83d\ude31\n\n\ud83c\udfa5: IG @ arat.gym | #CulesEnCasa https://t.co/ezJ882hKXO \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\n\ud83d\udd192011\n\ud83e\udd70\u00a1Que maraVILLA de @Guaje7Villa!\n\ud83c\udfc6La cuarta Champions\n\ud83d\udccd  Wembley \n\n\ud83d\udc47\u00bfC\u00f3mo has vivido este GOLAZO hist\u00f3rico? \ud83d\udc47 https://t.co/I0J4kpEnlU \ud83e\udd29 @3gerardpique #ElCl\u00e1sico https://t.co/T6tqqGJCwR Nombra una dupla mejor \ud83e\udd13 #ElClasico https://t.co/LShOalZPVW \ud835\udcd2\u2019\ud835\udcee\ud835\udcfc\ud835\udcfd \ud835\udcec\ud835\udcee \ud835\udcfa\ud835\udcfe\u2019\ud835\udcf8\ud835\udcf7 \ud835\udcea\ud835\udcf9\ud835\udcf9\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udcee \u00ab\u00a0\ud835\udcf5\ud835\udcea \ud835\udcf9\ud835\udcfb\ud835\udcee\u0301\ud835\udcec\ud835\udcf2\ud835\udcfc\ud835\udcf2\ud835\udcf8\ud835\udcf7\u00a0\u00bb \n@ThierryHenry \ud83d\udc4c #ElClasico https://t.co/CGoI1h8nCp #OpenDoorChallenge\n\n\ud83d\udd19 Si pudieras abrir una puerta y elegir un momento del Bar\u00e7a, \u00bfcu\u00e1l ser\u00eda? https://t.co/M12lbLmJut \u26a1 Xavi &amp; Messi \u26a1 #ElClasico https://t.co/gzCjfMOGxb Capit\u00e1n @Carles5puyol #ElCl\u00e1sico https://t.co/uvnRS48nSq \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 Oh oui, @ThierryHenry! #ElClasico https://t.co/8IqpwaA9DW \ud83d\udc4b  #CulesEnCasa! Siempre es un buen momento volver a disfrutar de #ElClasico del 2-6 en el Bernab\u00e9u \ud83c\udf7f\ud83d\ude4c\ud83d\ude0e\ud83d\udc47 \ud83d\udd7a @ANSUFATI https://t.co/iI9qlbZuIX 9\u20e30\u20e3\" Challenge - Edici\u00f3n #YoMeQuedoEnCasa  \n\n\u23f1 Retamos a @ivanrakitic. \u00bfSer\u00e1 el m\u00e1s r\u00e1pido?\n\n\ud83d\udc40 \u00a1No te lo pierdas!\n\n#CulesEnCasa https://t.co/uHp0n50hBS \u26a1 DOMINGO DE #ELCL\u00c1SICO \u26a1\n\nVuelve a disfrutar del 2-6 en el Bernab\u00e9u (\ud83d\ude31) en https://t.co/vi2l1XOn0X a partir de las 21:00h CET.\n\nEsta noche, extra de palomitas \ud83c\udf7f\ud83c\udf7f\ud83c\udf7f #CulesEnCasa #YoMeQuedoEnCasa https://t.co/5IcdOnXivs #CulesEnCasa 2\u20e39\u20e3\n\n\ud83d\udc23 Os animamos a preparar huevos de Pascua en casa\n\n\u00a1Los m\u00e1s originales y con los colores del Bar\u00e7a tendr\u00e1n RT!\n\n#YoMeQuedoEnCasa https://t.co/mivxMjNHZv \ud83c\udfb6 \u00bfQu\u00e9 tipo de m\u00fasica escuchas?\n\ud83c\udf0d \u00bfD\u00f3nde te gustar\u00eda vivir?\n\ud83d\udde3 \u00bfCu\u00e1ntos idiomas hablas?\n\ud83c\udf54 \u00bfTu comida favorita es...?\n\n\u00a1Contesta las siguientes preguntas y descubre qu\u00e9 jugador eres! \ud83d\ude02\ud83d\udc47\nhttps://t.co/Zq50kWUUYc \u26bd Bar\u00e7a-Nacional de Montevideo\n\ud83d\udcc5 12 de abril de 1925\n\ud83d\udccd Les Corts\nhttps://t.co/ATk2cfcA6T 9\u20e30\u20e3\" Challenge - Edici\u00f3n #YoMeQuedoEnCasa \n\n\u00bfCu\u00e1ntas preguntas contestar\u00e1 @ivanrakitic en tan solo 90 segundos?\n\n\ud83c\udfa6 Mira el v\u00eddeo completo\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/SsBCiSd6mv https://t.co/7hBmXBh6pT #OpenDoorChallenge\n\n\ud83d\udd19 Este momento...  \ud83d\udc99\u2764 https://t.co/684ADdUoNs \ud83d\udd19 22 de febrero de 2006\n\ud83d\udccd Stamford Bridge\n\u26bd Chelsea - Bar\u00e7a\n\ud83c\udfc6 1/8 de la #UCL\n\n\u00bfRecuerdas la gran exhibici\u00f3n de Leo #Messi? \u00a1Vuelve a disfrutar del partido completo! \ud83c\udfa5\ud83d\udc47\nhttps://t.co/BrtNlHMyXM La @FundacioFCB gestiona una importante donaci\u00f3n de material sanitario del gigante tecnol\u00f3gico Tencent. Consulta toda la informaci\u00f3n \ud83d\udc47 https://t.co/fXnvP20NTi \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\ud83d\ude01 \u00a1Feliz domingo cul\u00e9s! https://t.co/WVsm6Tkhk4 La magia de @10Ronaldinho en el Bernab\u00e9u \ud83d\udcab https://t.co/VBFIgZFyyV C\u00f3mo marcar un penalti (por la escuadra) \ud83d\ude31\n\n[+]  https://t.co/gxiIVybgHK https://t.co/uoCFrqRYhI El d\u00eda que el Bernab\u00e9u \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f a @10Ronaldinho https://t.co/FOsb4Np0Vg \ud83d\udd19 #ElClasico en el Bernab\u00e9u (2005/06)\n\nLeo #Messi \u27a1 @setoo9 y gooooooooooool \ud83d\udcaa\ud83d\udc99\u2764 https://t.co/nnrfY0hkpH Uno de los mejores Cl\u00e1sicos: La masterclass de @10Ronaldinho en el Bernab\u00e9u \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\n\n#ElClasico #CulesEnCasa #Messi a lo Panenka\n#Messi a lo Panenka\nNada m\u00e1s que a\u00f1adir. https://t.co/00RdiNHLOb #CulesEnCasa 2\u20e38\u20e3\n\n\u00a1\u00danete a nuestro canal en Youtube y podr\u00e1s disfrutar de un amplio contenido de v\u00eddeos de entretenimiento! \ud83e\udd2a\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/ySYJo19qCX https://t.co/sibHKAvcyF RT @FCBbasket: \ud83c\udfc0\ud83d\udcbb @Victor_Claver nos cuenta c\u00f3mo vive el confinamiento en casa. \u00bfSabes cu\u00e1l es su mayor afici\u00f3n?\n\n\ud83d\udcdd https://t.co/BI0poKxofH\u2026 \u26a1 NOCHE DE #ELCL\u00c1SICO \u26a1\n\nA partir de las 21h CET, volvemos a disfrutar del 0-3 en el Bernab\u00e9u con un @10Ronaldinho  estelar \ud83d\udcab\n\n Activa tus notificaciones \ud83d\udd14: https://t.co/P9B6Yr4qvF \n\n #CulesEnCasa #YoMeQuedoEnCasa https://t.co/IqY7IQks78 \ud83d\udc40\u26bd\ud83d\udca5\ud83d\udcaf \nMirad este v\u00eddeo https://t.co/gxiIVybgHK y contadnos qu\u00e9 lanzamiento de penalti os gusta m\u00e1s. https://t.co/KirfQXk4sl RT @FCBbasket: \ud83c\udfc0 Esta tarde, a las 18h, tenemos una cita con @PierreOriola y @sergiolozano09 en Instagram LIVE\n\n\ud83d\udc49 Desde las cuentas @FCBbas\u2026 LA RECOMENDACI\u00d3N DEL D\u00cdA | \u00a17 Seconds Challenge! \u23f1\ufe0f\n\n\ud83e\udd14Un reto dif\u00edcil\n\n\ud83c\udfa5 Todos los v\u00eddeos: https://t.co/ozuNNLX1nG https://t.co/F9T9uqECyk \ud83d\udc99 For\u00e7a Bar\u00e7a \u2764\ufe0f\nPresentado por @oppo #OPPOFindX2 https://t.co/oHpL5VrQ3j \u2b07\ufe0f VOTA por @acollado_ \u2b07\ufe0f https://t.co/iVyPBySGnw \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\ud83c\udfc6 Un gol hist\u00f3rico. Una noche m\u00e1gica. La segunda Champions. \ud83d\ude0d \n\ud83d\udc4c @setoo9 https://t.co/pUq7rC51Ht \ud83d\udd19 10/04/2019\n\ud83d\udccd Old Trafford\n\n\ud83d\udc65 11 jugadores\n\ud83d\udc5f 47 pases\n\u26bd 1 gol\n\n\ud83d\udcfd Revive toda la jugada y el partido entero: https://t.co/0Mw7OEaqMp https://t.co/743aFE4BWz \ud83c\udfa5 \u00a1Repasamos lo m\u00e1s destacado de la charla con @JuniorFirpo03! \ud83d\udc47 https://t.co/z03Tpl7I92 \ud83d\udcf9 LIVE CALL \ud83d\udcf9\n\u23f1 \u00bfSuperar\u00e1 @JuniorFirpo03 a sus compa\u00f1eros de equipo en el juego de los 4 objetos? \ud83d\ude09\n\ud83d\udcf2 V\u00eddeo completo https://t.co/bFgwLKB8dK https://t.co/rx0Zcb6Kzt \ud83d\udd19 Bar\u00e7a v @sampdoria\nLeo #Messi \u27a1 @andresiniesta8 \u27a1 #Messi \u27a1 @LuisSuarez9 y... \u26bd \u2728 Simplemente, Sergio. \ud83c\udfa9 https://t.co/SJuJB1UnvU #CulesEnCasa 2\u20e37\u20e3\n\nAbre el caj\u00f3n de los recuerdos y rescata tu primer pin, cromo, camiseta, p\u00f3ster del Bar\u00e7a... \ud83d\udd35\ud83d\udd34\n\n\u00a1Comp\u00e1rtelo con nosotros y te haremos RT! \ud83d\ude09\n\n#YoMeQuedoEnCasa https://t.co/QYUU2cgU4B \ud83d\udcaa As\u00ed entrena @JuniorFirpo03 en su casa\n\ud83d\udcf2 V\u00eddeo completo https://t.co/bFgwLKB8dK\n\ud83c\udfe0#CulersAtHome https://t.co/fgGedkjBww \ud83d\udcf2 LIVE CALL con @JuniorFirpo03 | Presentado por @RakutenSports\n\n\ud83c\udfe0 #CulesEnCasa  #YoMeQuedoEnCasa \ud83d\udccb Comunicado del FC Barcelona\n\ud83d\udd17 https://t.co/q9994Cpazr https://t.co/85HatiQDnQ \ud83c\udfc0\ud83d\udcaf\ud83d\udc4f @kingarturo23 \n\n\u00bfC\u00f3mo lo veis, @FCBbasket?\nhttps://t.co/Yg5CVCjMYn \ud83c\udfa9\u2728 @andresiniesta8 https://t.co/UmoB2yAMtO Esta tarde LIVE CALL desde \ud83c\udfe0 con @JuniorFirpo03 \n\n\u23f0 Empezamos a las 17:00h CET. Activa tus notificaciones \ud83d\udd14: https://t.co/7mxP76ogV3\n\n#CulesEnCasa #YoMeQuedoEnCasa https://t.co/I5wGJqUEqY \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\ud83d\ude33 La conexi\u00f3n de #Messi con @LuisSuarez9 \ud83d\udd1d https://t.co/ri2XuRrOe6 \ud83c\udfe1 \u00a1Entrenando en casa! \ud83d\udcaa \n\ud83c\udfcb\ufe0f @Beko \n#CulesEnCasa #YoMeQuedoEnCasa https://t.co/dh67pKi3qL \ud83d\udde3 @mterstegen1\n\n\u25b6 Gustos personales\n\u25b6 Los partidos que m\u00e1s recuerda\n\u25b6 Consejo de portero\n\nLas declaraciones m\u00e1s destacadas \ud83d\udc47\nhttps://t.co/hhYEpKqzhi \ud83c\udf7f\u00a1Disfrutad del partido! \ud83c\udf7f \ud83d\udc4b \u00a1Cul\u00e9s!\n\ud83d\udcaa \u00a1@GuillemJaime22 necesita vuestra ayuda para ganar! \ud83d\ude4c\n\ud83d\udcf1\u00a1VOTAD por su gol! \u2b07\ufe0f https://t.co/eiIs6lgpuq \ud83c\udfc6 Hoy a las 21h, revive el partido que nos dio @LaLiga en 2018 \ud83c\udfc6\n\u26bd Deportivo de la Coru\u00f1a \ud83c\udd9a Bar\u00e7a\n\ud83d\udcf9 EN DIRECTO en https://t.co/e4tifWKdSG\n\n\u26a0\ufe0f SPOILER: hat-trick de #Messi https://t.co/bthkib244I \ud83c\udfe1 #CulesEnCasa: Elige tu casa donde pasar la cuarentena \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/XO7rxrLlxt #CulesEnCasa 2\u20e36\u20e3\n\nLa receta preferida de @3gerardpique \ud83c\udf4c\ud83e\udd64\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/Kh9FD2DbKi\n\nDesarrollado por @BarcaInnoHub en colaboraci\u00f3n con @Beko\n\n\ud83d\udcac Comenta con un \ud83d\udcf9 o \ud83d\udcf8 de vuestros resultados.\n\n#eatlikeapro https://t.co/AoVTEI0AyZ \ud83c\udfe1 Cuarta semana de confinamiento\n\ud83d\udcaa \u00a1Seguimos entrenando en casa! \n\ud83c\udfcb\ufe0f @Beko \n\ud83d\udcf9 V\u00eddeo completo: https://t.co/kJmxhueQ5x\n#CulesEnCasa #YoMeQuedoEnCasa https://t.co/48jklpiE2U \ud83d\udc99 A- LU-CI-NAN-TE \u2764\n\ud83d\ude4c IG: taocixiansheng\n\ud83c\udfe0 #CulersAtHome https://t.co/FTeaA3TECf \ud83d\udccb El Bar\u00e7a se suma al #YoMeCorono\n\nhttps://t.co/rsaSZ1g7Ad \ud83c\udfa9 Clase \ud83c\udfa9\n\n\ud83d\udcfd Revive la t\u00e9cnica de Xavi: https://t.co/Zgo0cY9QBk https://t.co/uqVMU96xmR \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\ud83c\udfae\u00a1Hoy recreamos este golazo de #Messi vs Osasuna!\n\ud83e\udd14 \u00bfCon cu\u00e1l te quedas? \u00bfReal o virtual?\n\ud83d\udc4f @FCBeSports @officialpes https://t.co/DbqK5pgeIV \ud83c\udf7f F\u00daTBOL DESDE CASA \ud83c\udf7f\n\n\u00a1Empezamos! \n\n\ud83c\udfc6 No te pierdas el Trofeo Joan Gamper del 2013\n\n\u00a1Te aseguramos 1\u20e3, 2\u20e3, 3\u20e3, 4\u20e3... y hasta 8\u20e3 goles!\n\n\ud83d\udc40 M\u00edralo aqu\u00ed \n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/49ihv4Bpfr\nhttps://t.co/1tz3SkbA9H\n\n\ud83c\udfe1 #CulesEnCasa https://t.co/gY4tziOqvy \u00bfTe atreves a reproducirlo? \ud83c\udfae\n\nVideo by @FCBeSports https://t.co/eVv2Vd3PJn #CulesEnCasa 2\u20e35\u20e3\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 Haz un gol vestido del Bar\u00e7a... con el PES2020. Comp\u00e1rtelo con nosotros \ud83d\udcf2\n\n\ud83c\udfae @Konami \n\n\ud83c\udfe1 #YoMeQuedoEnCasa https://t.co/wNcQEx8pxW \u00bfQu\u00e9 partido ofrecemos hoy en nuestras redes sociales?\n\nBar\u00e7a \ud83c\udd9a Santos\n\ud83c\udfc6 Trofeo Gamper 2013\n\u23f0 9pm CET\n\nhttps://t.co/ySYJo19qCX\nhttps://t.co/3qIZ5dY97P https://t.co/IqzU3OpTn8 1\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3 @JordiAlba &amp; 1\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 #Messi\n\ud83e\udd1d Una pareja bien avenida \ud83d\udcf2 #WednesdayWallpapers\n\ud83d\udc10 Leo #Messi \ud83d\udc99\u2764\ufe0f https://t.co/0wcsXltzhg \ud83e\udd41\ud83e\udd41 Y el mejor gol hist\u00f3rico del mes de marzo es para\u2026 \ud83e\udd41\ud83e\udd41\n\ud83d\udc4f Leo #Messi \ud83d\udc4f \n\u26bd Bar\u00e7a v Arsenal\n\ud83d\udd19 Temporada 2010/11\n\ud83d\udc4c @fbs_news https://t.co/BVfjDDB1Lg MY \ud83d\udd1d 4\ufe0f\u20e3\n1\ufe0f\u20e3 Portero\n1\ufe0f\u20e3 Defensa\n1\ufe0f\u20e3 Centrocampista\n1\ufe0f\u20e3 Delantero\n\ud83e\udd14 \u00bfA qui\u00e9n elegir\u00e1 Ronald Araujo? https://t.co/8BC5LfbzmH \ud83d\udc5f @JordiAlba \u2194 Leo #Messi\n\n\ud83d\udd1d \u00bfRecuerdas las asistencias entre el lateral azulgrana y el crack argentino? \ud83e\udd14\n\n\ud83c\udfa5 Aqu\u00ed las puedes revivir \ud83d\udc49 https://t.co/poSTSCb4jn https://t.co/PR9P6MMrrC \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\ud83d\udcc6 2 de mayo de 2009 \n\ud83d\udccd Santiago Bernab\u00e9u\n\u26bd Real Madrid 2-6 Bar\u00e7a\n\ud83d\udd25 @3gerardpique \n\ud83c\udf0e \u00bfDesde d\u00f3nde viste el partido? https://t.co/bULUJ7aHvU \ud83d\udc40 \u00bfQu\u00e9 personajes de #LaCasaDePapel ser\u00edan los jugadores del Bar\u00e7a? \ud83d\udc40\n\ud83d\ude1c \u00a1@DarkoPericActor lo tiene claro! https://t.co/SJM5590818 \u23f1 #90secondschallenge\n\ud83e\udd14 \u00bfCu\u00e1ntas preguntas habr\u00e1 respondido @DarkoPericActor en 90 segundos?\n\ud83d\udcf2 https://t.co/crR43gFxva https://t.co/CodgFlmmGk Un mes sin f\u00fatbol. \ud83d\ude14\nVolveremos. \ud83d\udcaa\nCuidaos mucho, cul\u00e9s \ud83d\udc99\u2764\ufe0f\n#YoMeQuedoEnCasa #CulesEnCasa https://t.co/fwFiac8LCg \ud83c\udf7f P A R T I D A Z O \ud83c\udf7f \n\u26bd #Bar\u00e7aAtletico\n\ud83d\udd19 Temporada 18/19\n\ud83d\udecb\ufe0f \u00a1Ponte c\u00f3modo y disfruta! \ud83d\ude4f @DarkoPericActor nos ha dejado un mensaje muy positivo para todos vosotros \ud83d\ude0d https://t.co/OL4ukC20oa \ud83c\udf7f NOCHE DE F\u00daTBOL \ud83c\udf7f \n\u26bd #Bar\u00e7aAtletico\n\ud83d\udd19 Temporada 18/19\n\u23f0 \u00a1Hoy a las 21.00h en https://t.co/ySYJo19qCX ! https://t.co/72WKVcxS18 \ud83d\udc4f \u00a1Muchos de vosotros las hab\u00e9is encontrado! \ud83d\udc4f\n\u00a1Os dejamos m\u00e1s juegos para que os sig\u00e1is divirtiendo! \ud83d\ude01 \n\ud83c\udfb2\ud83d\udd17 https://t.co/ym11zIrzgq https://t.co/lUh9cxhSvt #CulesEnCasa 2\u20e34\u20e3\n\n\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udfeb Los 120 a\u00f1os de historia del Bar\u00e7a en un solo clic\n\nTe la explicamos, d\u00e9cada a d\u00e9cada \n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/0ORy4upxgN\n\n\ud83c\udfe1 #YoMeQuedoEnCasa https://t.co/87naJVtzAA @Gabo_Lopez_82 \ud83d\udcaa Sigue buscando seguro que la encuentras \ud83d\ude1c \ud83d\udd0e \u00a1Encuentra las 5\ufe0f\u20e3 diferencias! \ud83e\uddd0 https://t.co/pXW0NT9jEa \ud83c\udfb2 BAR\u00c7A GAMES \ud83e\udde9 \n\u2b07\ufe0f \u00a1Es hora de jugar!  \u2b07\ufe0f https://t.co/uq9OajzO0I \ud83d\ude09\u00bfSabes a qu\u00e9 jugador del primer equipo fichar\u00eda @DarkoPericActor para la #LCDP? \nV\u00eddeo completo \ud83d\udcf2 https://t.co/u0ZMAyl6Ek https://t.co/fnsYiZsBBH \ud83d\udcde\ud83d\udcac\ud83d\udcbb Hoy tenemos de invitado en el LIVE CALL a @DarkoPericActor \ud83d\udd19 Hoy hace justo un mes que jugamos el \u00faltimo partido de la temporada hasta el momento. Sabr\u00edas decir... \ud83e\udd14 \n\n\u23f0 \u00bfQui\u00e9n ha jugado m\u00e1s minutos?\n\u26bd \u00bfQui\u00e9n ha marcado m\u00e1s goles?\n\ud83d\udd1d \u00bfCu\u00e1ntas jornadas hemos sido l\u00edderes?\n\n\u00a1Demuestra todo lo que sabes! \u2705\u2753\ud83d\udc47\nhttps://t.co/iC2zv8ttLh No hay f\u00fatbol y ya has terminado #LCDP4 \n\ud83d\ude09 No somos el profesor... pero tenemos un plan para ti\n\u23f0 4pm CET. Live call: Darko Peric (Helsinki) Recordamos a Radomir Antic y su paso por el Bar\u00e7a a trav\u00e9s del reportaje 'Recuerda M\u00edster' \u203c \u00daLTIMO D\u00cdA PARA VOTAR \u203c\n\n\ud83d\udd1d\u26bd Mejor gol del mes de marzo | Edici\u00f3n hist\u00f3rica\n\nPuedes participar aqu\u00ed y ganar una camiseta \n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/O3CVf8J8gk https://t.co/c537XkJjAK \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\ud83d\udc4f Empezamos el martes con este gol de @ivanrakitic! \ud83d\udc4f https://t.co/rwiAhHz6g5 \ud83d\ude4c @3gerardpique participa en la campa\u00f1a #BeActive de la @FIFAcom \n\nhttps://t.co/Kcy84qSpUt \ud83d\udccd Santiago Bernab\u00e9u\n\ud83c\udfc6 La Liga \n\ud83d\udcc5 2016/17\n\ud83e\udd29 Una obra de arte de #Messi \ud83d\udc10 https://t.co/2OqreKx3hA \ud83d\udcf1\ud83d\udc30 Este martes, a partir de las 6pm CET, Javier Saviola en directo en https://t.co/AQKj7biHmW https://t.co/ra6RUj86QT RT @jmbartomeu: Hoy los barcelonistas lamentamos profundamente la muerte de Dolors Sala, madre de Pep Guardiola, y de Radomir Antic, ext\u00e9cn\u2026 \ud83c\udf7f F\u00daTBOL DESDE CASA \ud83c\udf7f\n\nEmpieza #ElCl\u00e1sico del 2\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3\n\n#YoMeQuedoEnCasa Hoy nos ha dejado Radomir Antic, que fue entrenador del FC Barcelona en 2003. El barcelonismo est\u00e1 de luto por la p\u00e9rdida de un hombre muy querido en el mundo del f\u00fatbol. Descanse en paz \ud83d\ude4f https://t.co/vXZ3U49pM2 \ud83d\udc4f @DeJongFrenkie21 env\u00eda un mensaje de apoyo al mundo sanitario \ud83d\udc4f https://t.co/DXEuhANExW \ud83d\udde3 @DeJongFrenkie21\n\n\u25b6 El confinamiento en Holanda\n\u25b6 Los primeros meses en el Bar\u00e7a\n\u25b6 El azulgrana que m\u00e1s le ha sorprendido\n\nLas declaraciones m\u00e1s destacadas \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/IOb6frRj7c #CulesEnCasa 2\u20e33\u20e3\n\n\ud83c\udfa8 \u00a1Busca las pinturas que te han sobrado del carnaval y p\u00edntate la cara con motivos del Bar\u00e7a!\n\n\ud83c\udfe1 #YoMeQuedoEnCasa https://t.co/SBMVpyaWrI \ud83d\udd19 \u00bfRecuerdas este momento en el Bernab\u00e9u?\n\n\ud83c\udf7f Hoy reviviremos #ElCl\u00e1sico del 2017\n\n\u23f0 \u00bfHora? 9pm CET\n\ud83d\udc40 \u00bfD\u00f3nde? https://t.co/ySYJo19qCX https://t.co/yoKpfvIFh5 Desde el FC Barcelona lamentamos la p\u00e9rdida de Dolors Sala, en estos momentos tan dif\u00edciles, y nos sumamos a las muestra de p\u00e9same, especialmente para Pep Guardiola, familiares y amigos. Descanse en paz. https://t.co/h2pm0IS4si \ud83d\udcbb\ud83d\udcde\ud83d\udcac LIVE CALL con @DeJongFrenkie21\n\n\u00a1Entramos en la casa del jugador del Bar\u00e7a!\n\n\ud83c\udfe1 #CulesEnCasa \u00a1Vamos, \ud835\ude24\ud835\ude36\ud835\ude2d\ud835\ude26\ud835\ude33\ud835\ude34! VOTAD por @acollado_ como mejor gol de la temporada \ud83d\udcaa\ud83d\udd35\ud83d\udd34\n\n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f https://t.co/3Z8H8Fzv1S \ud83d\ude4f #SeActivo \n\ud83d\udcaa Mantente sano en casa con estos consejos \u2b07\ufe0f\n\ud83c\udfe1 #BeActive #HealthyAtHome https://t.co/jHjWa69GS4 RT @FundacioFCB: El deporte puede cambiar el mundo y en estos d\u00edas complicados lo demostraremos. En el D\u00eda del Deporte para el Desarrollo y\u2026 \ud83d\udcde\ud83d\udcac L I V E   C A L L \n\u23f0 \u00a1Prepara la alarma! \n\ud83d\ude01 Hoy a las 5pm CET, hablamos con @DeJongFrenkie21\n\ud83d\udcf9 En directo en: https://t.co/B414NZGG0p \n\ud83c\udfe1  #Cul\u00e9sEnCasa #YoMeQuedoEnCasa https://t.co/fw3MDNYzwO \ud83d\udd19 Diciembre 2011\n\ud83d\udccd Jap\u00f3n\n\u26bd Bar\u00e7a \ud83c\udd9a Santos\n\ud83c\udfc6 \u00a1Una final del Mundial de Clubes con goleada!\n\n\ud83c\udfa5 \u00bfLa recuerdas? Aqu\u00ed la puedes volver a vivir \u00edntegramente \ud83d\udc49 https://t.co/LXa5G7ZETk https://t.co/1iNBbTfRpu \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\ud83d\udd192011\n\ud83d\udccd Wembley\n\ud83c\udfc6 Final de la @LigadeCampeones \n\ud83d\ude0d @_Pedro17_ \n\u00a1Feliz lunes cul\u00e9s! https://t.co/hWFg8QcPBT \ud835\udcdcessi. \ud83d\udc10 \n\ud835\udcd4xtraterrestre.\ud83d\udc7d\n\ud835\udce2obrenatural. \u26a1\n\ud835\udce2ublime. \ud83d\udc4c\n\ud835\udcd8mparable. \ud83c\udf2a\ufe0f https://t.co/GL2ehAEErE \ud83d\ude02 \u00bfQui\u00e9n ganar\u00e1? \n\u2764\ufe0f Equipo rojo \n\ud83d\udd01 Equipo azul https://t.co/w59KX14hN0 Y el \u00faltimo gol del #GranadaBar\u00e7a... \n\u26bd\u26bd\u26bd Hat-trick para \"\ud835\udc38\ud835\udc3f \ud835\udcab\ud835\udc3c\ud835\udcae\ud835\udcaf\ud835\udcaa\ud835\udc3f\ud835\udc38\ud835\udc45\ud835\udcaa\" \ud83d\udd2b https://t.co/asVv5dVEYp \ud83d\udcf2 @edersa10 https://t.co/DVGjYdUKv6 \ud83d\ude33 Asistencia imposible = golazo \ud83d\udd25 \n\ud83c\udfaf @DaniAlvesD2 \u27a1\ufe0f @LuisSuarez9 \ud83d\udd2b https://t.co/u8OyTScXY5 NOCHE DE F\u00daTBOL | #GranadaBar\u00e7a (0-3): Una victoria que nos dio @LaLiga 2015/16 \ud83e\udd29 Los domingos sin f\u00fatbol no son domingos\u2026 \ud83e\udd29\n\ud83d\udcfa\u26bd \u00a1Hoy a las 21:00h, en https://t.co/ySYJo19qCX podr\u00e9is ver el #GranadaBar\u00e7a de la temporada 2015/16!\n\ud83c\udfe1 #CulesEnCasa #YoMeQuedoEnCasa https://t.co/6syhg55nhH Saludos a todos los \ud835\udcec\ud835\udcfe\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcfc de Mexico \ud83d\udc4b\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd https://t.co/J5ePmh7aYa #CulersACasa 2\u20e32\u20e3\n\n\ud83d\udcad Imag\u00ednate que hoy juega el Bar\u00e7a. \u00bfC\u00f3mo te vestir\u00edas para ver el partido?\n\n\u00a1Esperamos tus \ud83d\udcf8!\n\n#YoMeQuedoEnCasa https://t.co/YCpYlKBOkZ \ud83d\udc99\u2764\ufe0f https://t.co/AoIGW9vzz4 RT @FCBbasket: \ud83d\udd19  Recuerda que, a las 18h y en directo por Facebook, revivimos la final de la Euroliga 2003\n\n\ud83c\udfc0 @FCBbasket - Benetton Trevis\u2026 \ud83d\ude1c #SundayFunday\n\ud83d\ude02 \u00a1Repasamos los momentos m\u00e1s divertidos en los entrenamientos de los \u00faltimos a\u00f1os! \n\ud83d\udc40 No te pierdas el v\u00eddeo completo:  https://t.co/ZeIL9OOVAi https://t.co/EsTEyzT9MT \ud83c\udfa9 @ThierryHenry \n\n\u00bfEs este el mejor gol de la historia del Bar\u00e7a en un mes de marzo?\n\n\ud83d\udc40 \u00a1Mira los candidatos y vota!\nhttps://t.co/IhvG8RVTrd https://t.co/AJDvmqy7wW \ud83d\udd19 05/04/1990\n\ud83c\udfc6 Final de Copa \n\ud83d\udccd Mestalla\n\u26bd Bar\u00e7a-Madrid \n\nhttps://t.co/squlQuaVQT \ud83e\udd19 @10Ronaldinho \ud83e\udd19\n\ud83e\udd29 \u00bfRecuerdas este gol?\n\n\ud83d\udcfd Revive los mejores momentos del crack brasile\u00f1o en el Bar\u00e7a: https://t.co/ctD1cRAV2h https://t.co/VIAgE8hXVr \ud83d\ude0e \u00a1Feliz domingo!\n\ud83d\udd90 @mterstegen1 \ud83c\udde9\ud83c\uddea\n\ud83d\udcf1 @oppo #OPPOFindX2 https://t.co/aeCboX8Lex \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\ud83d\udd192001\n\ud83d\udccd Anfield\n\ud83d\udc4c Mark Overmars \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 Bar\u00e7a Style https://t.co/TYaKSOtBiL Ese pase.\nEse control.\nEsa conducci\u00f3n.\n\nSolo @DeJongFrenkie21. https://t.co/w615yXHMWH \ud83d\ude0d https://t.co/dFlR7l6oOK \ud83c\udfac Leo #Messi, especialista en hat-tricks de asistencias. Episodio 2 https://t.co/yaa0tM7iRz \ud83c\udfac Leo #Messi, especialista en hat-tricks de asistencias. Episodio 1 https://t.co/IxskstShqN Prepara las \ud83c\udf7f y ponte c\u00f3modo \ud83d\udecb porque la noche de #ElClasico empieza \u00a1YA! \ud83d\udd25 Hoy es noche de #ElC\u00e1sico \ud83d\udd25\n\nA partir de las 9pm CET en https://t.co/ySYJo19qCX, disfruta nuevamente del 0-3 en el Bernab\u00e9u \ud83d\ude48 \n\n#CulesEnCasa #YoMeQuedoEnCasa https://t.co/2loyWU2R8j #CulesEnCasa 2\u20e31\u20e3\n\n\u00a1Toda la informaci\u00f3n y noticias en tiempo real!\n\n\u2b07 B\u00e1jate la App del Bar\u00e7a \u2b07\nhttps://t.co/hczgQ5v52o https://t.co/IA4qA3EF8P \ud83e\uddd0 \u00a1Seguimos buscando el mejor gol hist\u00f3rico en un mes de marzo!\n\n@andresiniesta8 \ud83c\udd9a Madrid\n\nVota y gana una camiseta del Bar\u00e7a\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/IhvG8RVTrd https://t.co/OpAnNfCwof RT @FundacioFCB: Participa en la campa\u00f1a #CruzRojaResponde de @CruzRojaEsp para dar una respuesta a la emergencia sanitaria y humanitaria c\u2026 \ud83d\udcc6 \u00a1El pr\u00f3ximo lunes a las 17h, tienes una cita con @DeJongFrenkie21!\n\ud83d\udc40 \u00a1No te pierdas nuestra pr\u00f3xima LIVE CALL! \ud83d\udcde\n\ud83d\udcf9 Suscr\u00edbete a nuestro canal de Youtube:\n\ud83d\udc49 https://t.co/BwSze96etY \ud83d\udc48 https://t.co/FVzCenH4f2 \ud83e\udd14\ud83d\udcf7 \u00bfQu\u00e9 tal se te da recordar im\u00e1genes?\n\u23f0 \u00bfPodr\u00e1s completarlo en menos de un minuto?\n\n\u00a1Ponte a prueba y demuestra tus habilidades con este 'Memory' de #ElCl\u00e1sico! \n\nhttps://t.co/hFik2qTO41 \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n\u00bfQui\u00e9n m\u00e1s se anima a enviar su foto de peque\u00f1o? https://t.co/OJQhzmRpew \u00a1Los mejores v\u00eddeos de @AntoGriezmann! \ud83c\udfa5\n\n\ud83d\udde3 Entrevistas\n\u26bd Goles\n\ud83d\udc4f Presentaci\u00f3n\n\ud83c\udfb2 Juegos\n\n\u00a1No te lo pierdas!\n\ud83d\udc49 https://t.co/3W1vyew3b5 https://t.co/8xTJ3WtSRd \ud83d\udcaa \u2696\ufe0f \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f \u26bd\n\ud83d\udd25 @ANSUFATI \ud83d\udd25\n\ud83c\udfcb\ufe0f\u00a1As\u00ed entrena desde su casa! \n\ud83c\udfe1#Cul\u00e9sEnCasa #YoMeQuedoEnCasa https://t.co/L1hHLNCLkh \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\ud83d\ude31 @DaniAlvesD2 \n\u00a1Describe este gol con un emoji! https://t.co/a0yJpEbl3n \ud83d\udc4b Nombre: @LuisSuarez9 \n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe Nacionalidad: Uruguayo\n\ud83d\ude80 Hobby: Marcar goles maravillosos https://t.co/ErreCEiWao \u26bd\ud83d\udd19 \u00a1Hoy hemos revivido en nuestras redes el Gamper de 2018 contra el @BocaJrsOficial!\n\n\ud83c\udfac Os dejamos las mejores jugadas del partido https://t.co/RLbQJsJ9dt \ud83c\udf7f Lleg\u00f3 la hora del f\u00fatbol \n\nHoy no te pierdas la visita del @BocaJrsOficial al Camp Nou \ud83d\udd19\ud83d\udcc6 \u00bfCu\u00e1l es el mejor gol de la historia del Bar\u00e7a en un mes de marzo?\n\n\ud83d\udc51 \u00a1Leo #Messi es uno de los candidatos!\n\nMira el resto de goles y vota tu favorito\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/IhvG8RVTrd https://t.co/BuDIsKutuW #CulesEnCasa 2\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3\n\n\u00a1Es hora de sacar los \u00e1lbumes familiares! \ud83d\ude09\n\nYa sab\u00e9is que las mejores fotos tendr\u00e1n RT \ud83d\udcf8\n\n\ud83c\udfe1 #YoMeQuedoEnCasa https://t.co/ObrQkF60ZW \ud83d\udcaa Han sido muchas las iniciativas para luchar contra el coronavirus. \n\ud83d\udc4f Ahora @BarcaInnoHub con la ayuda de la @FundacioFCB, estudiar tambi\u00e9n suma a la causa. \n\n\ud83d\udcd6 #TakePart #AprendeEncasa \nDescubre m\u00e1s acerca de esta iniciativa \ud83d\udc47\nhttps://t.co/UhKWuhYhpl \ud83e\uddd0 Y el \u00faltimo de todos\u2026  \u201cAMSTERDAM\u201d\n\ud83d\udc40 \u00bfSabes d\u00f3nde est\u00e1? \ud83d\udc40\n\ud83d\ude0e @LaCasaDePapel #LCDP4 https://t.co/oryGEs6Di3 \ud83e\uddd0 Y \u201cREUS\u201d, \u00bfd\u00f3nde se encuentra?\n\ud83d\udcf1 \u00a1Queremos saber si lo has encontrado! \u00a1Env\u00edanos una captura de pantalla con la respuesta! \n\ud83d\ude0e @LaCasaDePapel #LCDP4 https://t.co/I0u5rcTywD \ud83e\uddd0 \u00bfD\u00f3nde se esconde \u201cBADIA\u201d?\n\ud83e\udd14 \u00bfLo has encontrado? \n\ud83d\ude0e @LaCasaDePapel #LCDP4 https://t.co/atTA7W0if7 \ud83e\uddd0 \u00bfEres capaz de encontrar a \u201cROSARIO\u201d?\n\ud83d\udcf1 \u00a1Env\u00edanos una captura de pantalla con la respuesta! \ud83d\ude1c\n\ud83d\ude0e @LaCasaDePapel #LCDP4 https://t.co/lJkqdtj3mX \u2b50\ud83c\udfac \u00a1Hoy se estrena la #LCDP4! \n\ud83c\udfb2 Os traemos una edici\u00f3n especial de los Bar\u00e7a Games \ud83c\udfb2 \u2b07\ufe0f\n\ud83d\ude0e @LaCasaDePapel https://t.co/XZR5VBLcA9 \ud83d\udd19 #OnThisDay\n\ud83d\udc4f Un gesto con valores que vale la pena recordar \ud83d\udc47 https://t.co/JeECS0Zk9X \u2b50 LA RECOMENDACI\u00d3N DEL D\u00cdA\n\ud83d\udd19 Viajamos a Stamford Bridge para revivir un partido hist\u00f3rico\n\n\ud83c\udfa5 \u00bfQuieres volver a sentir la emoci\u00f3n de aquella clasificaci\u00f3n?\n\ud83d\udd17\ud83d\udc49 https://t.co/v3J5bQPHP5 https://t.co/N0vF3Ak9pk \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\ud83d\udd19 2009\n\ud83d\udccdEstadio Sheikh Zayed (Abu Dabi)\n\ud83c\udfc6 Mundial de Clubes\n\ud83d\ude0d  La magia de Leo #Messi\ud83c\udf1f https://t.co/kTS0B0S7ca \ud83e\udd2f @MartinBraith y sus Decisiones Imposibles https://t.co/jnQpWKakTk \ud83c\udf7f NOCHE DE F\u00daTBOL \ud83c\udf7f\n\n\ud83d\udd19 Hoy hace un a\u00f1o del #VillarrealBar\u00e7a\n\n\u26a0\ufe0f Spoiler &gt; El partido fue vibrante hasta el final\n\n\ud83c\udfe1 #CulesEnCasa #CulesEnCasa 1\u20e39\u20e3\n\n\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udfa8\ud83c\udfa8 \u00a1Despierta el artista que llevas dentro y dibuja el escudo del Bar\u00e7a! \ud83d\udc99\u2764\n\n\ud83d\udcf2 \u00a1Comparte tu arte con nosotros!\n\n\ud83c\udfe1 #YoMeQuedoEnCasa https://t.co/4h4WQ7Tf5q \u00a1Hoy no te puedes perder en nuestro https://t.co/ySYJo19qCX el #VillarrealBar\u00e7a!\n\n\u23f0 Empezamos a las 9pm (CET). \n\ud83c\udf7f \u00a1No te lo pierdas!\n\n\ud83c\udfe1 #CulesEnCasa https://t.co/x3fKvfdIPp \ud83e\uddd0 \u00a1Buscamos el mejor gol hist\u00f3rico en un mes de marzo!\n\n\u00bfEs este de @10Ronaldinho \ud83e\udd19?\n\n\ud83d\udc40 Mira todos los candidatos y vota tu \ud83d\udd1d | \u00a1Puedes ganar una camiseta del Bar\u00e7a! \ud83d\udc99\u2764\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/IhvG8RVTrd https://t.co/H7GdhP1jz5 \ud83e\udd2f DECISIONES IMPOSIBLES ... con @MartinBraith \n\ud83e\udd14 Y t\u00fa, \u00bfqu\u00e9 elegir\u00edas?\n\n\ud83d\udd17 Video completo: https://t.co/tuXtRXWTbU https://t.co/8ijCJXBQXl \ud83d\udd1c Igualada - Bar\u00e7a\n\u26bd Partido amistoso por la crisis del coronavirus\n\nhttps://t.co/8tKDeD4K2n \u00a1Juntos saldremos adelante! https://t.co/XrtAVEAzw5 \u2b50 Este jueves te recomendamos...\n... \u00a1nuestra colecci\u00f3n de v\u00eddeos de #ElCl\u00e1sico!\n\n\ud83c\udfac Recupera este gol de @andresiniesta8, as\u00ed como otros contenidos destacados \ud83d\udc49 https://t.co/AK44KKtEDn https://t.co/LYjjXazRy6 \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\nNivel de dificultad: Experto \ud83d\ude31\n\ud83d\ude80 @Ludovic_Giuly https://t.co/l91LpRgFM8 \ud83e\udd29 Este momento... \u00a117 de mayo de 2006!\n\n\ud83c\udf1f La noche que el Bar\u00e7a ilumin\u00f3 Par\u00eds \ud83c\udf1f\n\n\ud83d\udc40\ud83d\udd19 Revive la final de la @LigadeCampeones contra el Arsenal\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/K9h4KVBzyI https://t.co/ODmqOqtTkv El h\u00e9roe de la remontada contra el PSG habla de c\u00f3mo vivi\u00f3 esa noche \ud83d\udcab\n\nby @SergiRoberto10 https://t.co/itQP8DJnBu \ud835\udc9e\ud835\udcca\ud835\udcc1\u00e9\ud835\udcc8, aunque no tenemos partidos de f\u00fatbol, \u200b\u200bno os queremos dejar sin el mejor gol del mes pasado\n\n\ud83d\udd19\ud83c\udf9e Por eso hemos recuperado los mejores goles hist\u00f3ricos de marzo\n\n\u00a1M\u00edralos y vota!\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/CUfGqdRbwq\n\n\u00a1En juego, una camiseta de tu jugador favorito! https://t.co/GsZz1SiROk \u26bd\ufe0f F\u00daTBOL DESDE CASA \ud83c\udfe1\n\nAhora puedes ver de nuevo el #Bar\u00e7aBetis de la temporada 2016/17 \ud83d\udc4f \u00a1GENIAL! \ud83d\udc4f\n\nHas completado el rosco de \ud835\uddd5\ud835\uddee\ud835\uddff\u00e7\ud835\uddee \ud835\uddd8\ud835\uddfa\ud835\uddfc\ud835\uddf7\ud835\uddf6\ud835\ude00 con nota \u2705\n\nhttps://t.co/S1GmjGsAM2 \ud83d\udde3 @SergiRoberto10  \n\n\u25b6 El confinamiento \n\u25b6 Las actividades en casa  \n\nLos temas que ha explicado en la entrevista que le hemos hecho \ud83d\udc47\nhttps://t.co/NCe7sQBw9e #CulesEnCasa 1\u20e38\u20e3\n\n\ud83d\udc51\ud83d\udcf1\ud83c\udfc0\ud83c\udf55\u26a1\ud83d\udc19\ud83d\udc85\ud83d\ude0e\n\u00bfA\u00fan no sabes qu\u00e9 son los Bar\u00e7a Emoji?\n\n\ud83d\udccc Mira aqu\u00ed los mejores v\u00eddeos\nhttps://t.co/WRRxUSP9ic\n\nAhora ya puedes hacer tu Bar\u00e7a Emojis. \u00a1Esperamos tus respuestas! \ud83d\udcf2\n\n#YoMeQuedoEnCasa https://t.co/4DjKOLdcZh \ud83c\udf7f NOCHE DE F\u00daTBOL \ud83c\udf7f\n\nHoy, a las 21h (CET), revivimos el #Bar\u00e7aBetis (6-2) de la temporada 2016/2017\n\n\u26a0 Spoiler: Hat-trick de @LuisSuarez9 \u26bd\u26bd\u26bd\n\nCon\u00e9ctate a https://t.co/ySYJo19qCX https://t.co/VevRdmKKZp \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73 @SergiRoberto10 est\u00e1 aprendiendo estos d\u00edas a cocinar nuevos platos\n\nSu pr\u00f3ximo reto: Un Cheesecake japon\u00e9s \ud83c\udf70\ud83c\udf8c\n\n\u00a1Esperamos la fotograf\u00eda! \ud83d\ude0b https://t.co/v3KrgtoN3l \ud83d\udcbb \ud83d\udcac \u00a1Hoy @SergiRoberto10 nos recibe en su casa!\n\n\u00a1Entramos por la ventana de su ordenador! \ud83d\ude09 #CulesEnCasa\n\n\u00a1Empezamos! Las @FCBPenyes tambi\u00e9n colaboran para intentar paliar los efectos de la crisis sanitaria https://t.co/5AjpC9hcO0 \u274c\ud83d\udd35\u274c \n\nTres en raya, Ceros y Cruces, Tres en l\u00ednia...\n\n\u00bfC\u00f3mo le llaman a este juego? https://t.co/bcJ4O75iq8 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe@LuisSuarez9 \ud83d\udd2b https://t.co/FleUynSQIz \ud83e\udd81 @AntoGriezmann \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 https://t.co/L2Zs1B8L11 \ud83c\udde9\ud83c\uddf0 @MartinBraith \u26bd\ufe0f https://t.co/ABZNtL8StI \ud83d\udd25 @Dembouz \ud83d\udd25 https://t.co/RuC1cod55Y \ud83d\udcf2 #WednesdayWallpapers \u2b07 https://t.co/kI3lbDRlrw \u2b50 Y nuestra recomendaci\u00f3n del d\u00eda es...\n\n\ud83d\ude0d \u00a1La final de la Champions de Par\u00eds 2006!\n\ud83c\udfc6 Un d\u00eda inolvidable\n\n\ud83c\udfa5 Recupera el partido completo: https://t.co/VgyS9iCpAx https://t.co/bG1L3WtRfv \ud83c\udfa5 \ud83d\udcde HOY llamamos a\u2026 @SergiRoberto10 \n\ud83d\udc40 A las 5 pm CET en:\n\u2714 https://t.co/oPdk5Ajb6L\n\u2714 https://t.co/3qIZ5dY97P\n\u2714 https://t.co/ySYJo19qCX\n\u2714 La app del Bar\u00e7a (\ud83d\udcf1 ios/android: https://t.co/hczgQ5v52o )\n\ud83c\udfe1 #Cul\u00e9sEnCasa #YoMeQuedoEnCasa https://t.co/gVk1tPpJTz \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\nImparable @Ronaldo \ud83d\udca5\n\u00a1W \ud83e\udd2f W! https://t.co/n7yulhLbjf 2\u20e30\u20e30\u20e39\u20e3\n\n\ud83d\udc51 El a\u00f1o que el Bar\u00e7a se convirti\u00f3 en el \u00fanico equipo en ganar un Sextete \n\n\u00a1NO TE PIERDAS EL DOCUMENTAL!\nhttps://t.co/SEZPUukGxJ https://t.co/VsNalmw14M \ud83d\udd19 Temporada 2015/16\n\u26bd #Bar\u00e7aCelta\n\ud83c\udd70 Leo #Messi \u27a1  @LuisSuarez9 \u26bd\n\ud83d\udc4c La conexi\u00f3n perfecta https://t.co/ksTNcVA4zt \ud83d\udd19 Temporada 2015/16\n\u26bd #Bar\u00e7aCelta\n\ud83d\ude48 Leo #Messi \ud83d\udc49 @LuisSuarez9 https://t.co/ixOTSbIBIt \ud83d\udd19 Temporada 2015/16\n\u26bd #Bar\u00e7aCelta\n\ud83e\udd2f Leo #Messi \ud83d\udc10 https://t.co/fwOAUtnoW2 \u26bd #Bar\u00e7aCelta\n\ud83d\udd25 \u00a1Un partido con muchos goles! \ud83d\udd25\n\ud83c\udf7fEmpezamos!!!! \ud83d\udc4f Y la respuesta era\u2026 @5sergiob\n\ud83e\udde0 \u00bfCu\u00e1ntas pistas hab\u00e9is necesitado?\n\ud83d\ude00 \u00a1Os dejamos m\u00e1s Bar\u00e7a Games para que sig\u00e1is jugando! \n\ud83d\udcf1 https://t.co/7ZjUcvRMFf https://t.co/LhnWuF9Uf6 \ud83e\uddd0 \u00bfQui\u00e9n es el jugador? \nNivel de dificultad: \ud83d\udd34\u2b55\ufe0f\u2b55\ufe0f\u2b55\ufe0f\u2b55\ufe0f https://t.co/CMc5YPZBCc \ud83e\uddd0 \u00bfQui\u00e9n es el jugador? \nNivel de dificultad: \ud83d\udd34\ud83d\udd34\u2b55\ufe0f\u2b55\ufe0f\u2b55\ufe0f https://t.co/ib3I3e3WHA \ud83e\uddd0 \u00bfQui\u00e9n es el jugador? \nNivel de dificultad: \ud83d\udd34\ud83d\udd34\ud83d\udd34\u2b55\ufe0f\u2b55\ufe0f https://t.co/pa7BSwdgSh \ud83e\uddd0 \u00bfQui\u00e9n es el jugador? \nNivel de dificultad: \ud83d\udd34\ud83d\udd34\ud83d\udd34\ud83d\udd34\u2b55\ufe0f https://t.co/ifEABTAKfo \ud83e\uddd0 \u00bfQui\u00e9n es el jugador? \nNivel de dificultad: \ud83d\udd34\ud83d\udd34\ud83d\udd34\ud83d\udd34\ud83d\udd34 https://t.co/e9q7yZfKlM \ud83c\udfb2 BAR\u00c7A GAMES \ud83e\udde9\n\ud83d\ude0a \u00a1Ya tenemos plan para esta tarde! \n\u23f1 \u00a1Qu\u00e9 empiece el juego! \u2b07\n\ud83c\udfe1 #CulesEnCasa #YoMeQuedoEnCasa https://t.co/ivPR9wZjqC #CulesEnCasa 1\u20e37\u20e3\n\nSeguro que guardas \ud83d\udcf8 y \ud83d\udcf9 de la primera vez que visitaste el Camp Nou \ud83d\ude0d\n\n\ud83d\udcf2 \u00a1Comp\u00e1rtelo con nosotros!\n\n\ud83c\udfe1 #YoMeQuedoEnCasa https://t.co/xRBaR0IyaF \ud83c\udfa5 \ud83d\udcde LIVE TALK CON @SergiRoberto10 \n\u23f0 Ap\u00fantalo en tu agenda: MA\u00d1ANA a las 5PM CET\nLo podr\u00e1s ver en:\n\u2714 https://t.co/3qIZ5dY97P\n\u2714 https://t.co/ySYJo19qCX\n\u2714 https://t.co/oPdk5Ajb6L\n\u2714 Bar\u00e7a app (\ud83d\udcf2 ios/android: https://t.co/hczgQ5v52o )\n\ud83c\udfe1 #Cul\u00e9sEnCasa #YoMeQuedoEnCasa https://t.co/RJjveY8bnT \ud83d\ude0d \"Un gol muy lindo\"\n\nAs\u00ed describi\u00f3 #Messi el tanto que culmin\u00f3 el 'Sextete' de 2009\n\n\u00bfC\u00f3mo lo definir\u00edas?\n\n\ud83d\udd17El documental de un hito hist\u00f3rico: https://t.co/3gGL15DIAd https://t.co/wjlpwx9ALI \ud83d\udd0a @AntoGriezmann habla de varios temas durante el confinamiento. \u00a1Aqu\u00ed lo m\u00e1s destacado! \ud83d\udc47\nhttps://t.co/uwkfeEUabh Ganaremos este partido. \n\u00a1Muchas gracias por vuestro apoyo!\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83d\udc99\u2764\n\u975e\u5e38\u611f\u8c22\u6240\u6709\u6765\u81ea\u4e2d\u56fd\u7403\u8ff7\u7684\u652f\u6301\u548c\u9f13\u52b1\uff01 https://t.co/tUTbKXcAMI \ud83c\udf7f NOCHE DE F\u00daTBOL \ud83c\udf7f\nEsta noche, a las 21h (CET), revivimos el #Bar\u00e7aCelta (6-1) de la temporada 2015/16.\n\n\u26a0 SPOILER: Muchos goles y el penalti indirecto de #Messi &amp; @LuisSuarez9 \ud83d\ude48\n\nActiva tus notificaciones en Youtube: https://t.co/OrGXwWuDLa https://t.co/IkhWTnOaKZ \ud83e\udd2a \u00a1Como echamos de menos estos momentos!\n\n\ud83d\udd35\u274c\u274c\n\u274c\ud83d\udd35\ud83d\udd35\n\ud83d\udd35\u274c\ud83d\udd35 https://t.co/7p7HeKdoPw \u2b50 LA RECOMENDACI\u00d3N DEL D\u00cdA \u2b50\n\n... Nadie lo ha podido repetir\n\ud83d\udd19 2009, el a\u00f1o de un sexteto \u00fanico\n\n\ud83c\udfac El documental entero: https://t.co/3gGL15DIAd https://t.co/usnm7yNoWe \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\ud83d\udd25 @Ibra_official \ud83d\udd25 https://t.co/1nFIPWOoL8 \u00a1\u00a1\u00a1\u00a1GUAUUUUU!!! \ud83d\udc36\ud83d\udc99\u2764\n\n\u00bfHace bicicletas como @10Ronaldinho? \ud83e\udd19\n\nhttps://t.co/L85YGfmOgZ \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d \u00a1Ha valido la pena el esfuerzo! \ud83d\udc99\u2764\ufe0f https://t.co/6029q3hAVw #CulesEnCasa 1\u20e36\u20e3\n\n\ud83d\udc36\ud83d\udc31\ud83d\udc30\ud83d\udc19\ud83d\udc0d\ud83d\udc24... Encuentra por casa una camiseta, una bufanda, una bandera... del Bar\u00e7a y viste a tu animal de compa\u00f1\u00eda con los colores del \ud83d\udd35\ud83d\udd34.\n\n\u00a1Ya sab\u00e9is que los mejores \ud83d\udcf9 y \ud83d\udcf8 los compartiremos!\n\n\ud83c\udfe1 #YoMeQuedoEnCasa https://t.co/Itz8nyWTyY El vicepresidente Jordi Cardoner recuerda todas las acciones llevadas a cabo por el Club durante la crisis sanitaria del coronavirus https://t.co/caM1mg19c7 \ud83d\udd19\ud83c\udfc6 #RakutenCup 2019\nBuena jugada de @andresiniesta8 \u221e https://t.co/hLcpQrMSLe Bonitos recuerdos \ud83d\ude0a\u2728 @andresiniesta8 @Guaje7Villa @SergiSamper #RakutenCup https://t.co/SH5lunQ0n8 \ud83d\udd19 Jap\u00f3n 2019\n\ud83c\udfc6 #RakutenCup by @RakutenSports\n\u26bd Vissel Kobe vs Bar\u00e7a\n\n\ud83e\udd17 Un partido muy especial con @andresiniesta8 @Guaje7Villa &amp; @SergiSamper https://t.co/J5l8DwBjZQ \ud83d\udcf7 Este lunes recuperamos la historia sobre esta foto\n\n\ud83d\udd19 Hoy hace 35 a\u00f1os de... \ud83d\udc47 https://t.co/y7mhdi210b Fue muy emotivo volverte a ver, @andresiniesta8 \ud83d\udc99\u2764\ud83d\ude2d\n\nHoy recuperamos el  Vissel Kobe vs. Bar\u00e7a de la #RakutenCup 2019. A las 14h, podr\u00e9is seguir el partido en:\n\n\u2714 https://t.co/oPdk5Ajb6L\n\u2714 https://t.co/ySYJo19qCX\n\u2714 https://t.co/3qIZ5dY97P\n\n#CulersEnCasa #YoMeQuedoEnCasa https://t.co/nHSAXthoCf #BuenosD\u00edas a todos los #CulesEnCasa. Empezamos el lunes de la mejor manera posible :)\n\nRevive la final de la Champions de Roma 2009, Bar\u00e7a vs Manchester United \ud83c\udfc6\u2728 \u00a1G\u26bdL DEL D\u00cdA!\n\ud83d\udeb4@RIVALDOOFICIAL \ud83e\udd2f https://t.co/MPBygkNk5m \ud83d\udc10 https://t.co/NsFCsXwNW1 SPOILER: Muchos muchos muchos goles \ud83d\udd25 \n\nhttps://t.co/KlgUKJC5XP \ud83d\udce1 EN DIRECTO\n\n\ud83c\udfae Sigue el partido de semifinales de la Liga Europea de Rocket League entre @FCBeSports y Team Vitality\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/S9olAyiaYq https://t.co/ayGQ6ooKWT \u00a1\u00a1\u00a1EMPEZAMOS!!!\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/BXiXKrKzpV \ud83c\udf89 NOCHE DE #ELCL\u00c1SICO | Bar\u00e7a vs Real Madrid\n\ud83c\udfc6 @LaLiga 2018/19. \u00a1Hoy a las 9\ufe0f\u20e3pm CET!\n\ud83d\udcbb\ud83d\udcf1 EN DIRECTO en:\n\u2714 https://t.co/ySYJo19qCX https://t.co/U3oksRq9Zf \ud83d\udce1 STREAMING\n\n\ud83c\udfae Sigue el primer partido del @FCBeSports en la fase de play-off de la Liga Europea de Rocket League contra el Veloce Esports\nhttps://t.co/zPm63UL4lx #CulersEnCasa 1\u20e35\u20e3\n\n\ud83e\udd41\ud83c\udfb9\ud83c\udfba\ud83c\udfb8 \u00a1Demuestra que eres un artista de la m\u00fasica! Aprende a tocar el himno del Bar\u00e7a con un instrumento y env\u00edanos tu v\u00eddeo \ud83d\udcf2\n\n#YoMeQuedoEnCasa https://t.co/KBgZnnQqKn RT @FCBbasket: \ud83c\udfc0 Recuerda que a las 18h, en el Facebook del @FCBbasket, te ofrecemos la final de la @EuroLeague 2010 \n\n\ud83d\udcfd A les 18h, la fina\u2026 \ud83d\udd24 Edici\u00f3n #Messi \ud83d\udc10\n\ud83d\udd04 \u00a126 letras y 26 preguntas para completar el rosco!\n\n\u2705\ud83d\udcf2 Ponte a prueba\n\ud83d\udc49 https://t.co/KlnOOxz2FQ \ud83d\udc48 https://t.co/stBeyzS7sZ \ud83d\udc40 MY TOP 4\u20e3 \n\ud83d\udc4c @RiquiPuig https://t.co/nUzbKphfje \ud83c\udfe1#CulesEnCasa. \nOs echamos de menos. \u2764\ud83d\udc99\nVolveremos \ud83d\udcaa\n\ud83d\udcf7 @oppo https://t.co/NzuY7dd2nb RT @FCBbasket: \ud83c\udfc0 Un 'Most Likely To' de lo m\u00e1s divertido con @Victor_Claver, @PierreOriola y @alexabrines \ud83d\ude02\n\n\ud83d\udc49 V\u00eddeo completo: https://t.co\u2026 \ud83c\udfa5 LA RECOMENDACI\u00d3N DEL D\u00cdA | Los hat-tricks de Leo #Messi en \uff20LaLiga \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\n\n\ud83d\udc47 El v\u00eddeo es \ud83e\udd2f\ud83d\udc47\nhttps://t.co/HtjNttiYtq https://t.co/cAZER8OUfO G\u26bdL DEL D\u00cdA\n\ud83d\ude80 I N I E S T A Z O \ud83d\ude80\n\ud83d\ude0d \u00a1No hay mejor manera de empezar un domingo!\n\ud83d\ude33 @andresiniesta8 https://t.co/rAWsDPPSxu \ud83d\udd19 Trofeo Joan Gamper 2019\n\u26bd Bar\u00e7a \ud83c\udd9a Arsenal\n\nPARTIDO COMPLETO:\nhttps://t.co/HAeqgQxMdX https://t.co/NdNKE23zQi \ud83e\udd14\u00bfQu\u00e9 es mejor la asistencia o el gol? \n\ud83c\udd70 @SergiRoberto10 \u27a1 @LuisSuarez9  \u26bd \n\u2764 Asistencia\n\ud83d\udd01 Gol https://t.co/p4jbkNYZby \ud83c\udfe0 Revive la entrevista con @mterstegen1 desde su casa \ud83c\udfa5\ud83d\udc47\nhttps://t.co/MoOaVy7Zqr El FC Barcelona entregar\u00e1 30.000 mascarillas al Departament de Salut de la Generalitat de Catalunya \nhttps://t.co/YirNqc2Xl6 \ud83c\udfc6 Trofeo Joan Gamper 2019\n\u26bd Bar\u00e7a \ud83c\udd9a Arsenal\n\ud83d\ude4c \u00a1Comienza el partido! \ud83c\udf7f NOCHE DE F\u00daTBOL \ud83c\udf7f\n\nEsta noche, a las 21h CET, revivimos el Trofeo Joan Gamper 2019 \ud83c\udfc6\n\n\ud83d\udcfa Lo podr\u00e1s ver aqu\u00ed: https://t.co/c6dXt3x6Dm https://t.co/kJkBQGr0VR FOTO 5\ufe0f\u20e3\n\nNivel de dificultad:\n\ud83d\udd34\ud83d\udd34\ud83d\udd34\ud83d\udd34\ud83d\udd34 https://t.co/vaBxes3GiI FOTO 4\ufe0f\u20e3\n\nNivel de dificultad:\n\ud83d\udd34\ud83d\udd34\ud83d\udd34\ud83d\udd34\u2b55\ufe0f https://t.co/NvxpZzBkG5 FOTO 3\ufe0f\u20e3\n\nNivel de dificultad:\n\ud83d\udd34\ud83d\udd34\ud83d\udd34\u2b55\ufe0f\u2b55\ufe0f https://t.co/T5aieWZa8r FOTO 2\ufe0f\u20e3\n\nNivel de dificultad:\n\ud83d\udd34\ud83d\udd34\u2b55\ufe0f\u2b55\ufe0f\u2b55\ufe0f https://t.co/W7DgTThlI6 FOTO 1\ufe0f\u20e3\n\nNivel de dificultad:\n\ud83d\udd34\u2b55\ufe0f\u2b55\ufe0f\u2b55\ufe0f\u2b55\ufe0f https://t.co/SugbmmfkJd #CulerEnCasa 1\u20e34\u20e3\n\n\ud83d\udc64 Juega con nosotros a adivinar el jugador\n\n[HILO] \n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/iJ22OadJtW \ud83d\udde8\ud83d\udcbb LIVE TALK con @mterstegen1 \ud83d\udc40\n\ud83d\udcf9 \u00a1En directo en nuestro canal de Youtube!\n\ud83d\udcf1 #CUPRALiveCall\n\u00a1Empezamos! \ud83d\udcdd Previa\n\u2694 Play-off\n\ud83c\udfc6 Liga Europea de Rocket League\n\n\ud83d\udcaa \u00a1Vamos, @FCBeSports! \ud83d\udd35\ud83d\udd34\nEl domingo, en directo en la web \ud83c\udfa5\ud83d\udc47\nhttps://t.co/uawTPEPpK5 \ud83c\udfa9 Si eres un aut\u00e9ntico fan de @andresiniesta8 no te pierdas este contenido \ud83c\udf9e\n\n\u00a1Disfruta! \ud83d\udde8\ud83d\udcbb LIVE TALK: Hoy hablamos con... @mterstegen1\n\nA partir de las 17h, en directo en:\n\n\u2714 https://t.co/FPQTtPi4iN\n\u2714 https://t.co/Mq391V6wzD\n\u2714 https://t.co/3qIZ5dY97P\n\n\ud83c\udfe1\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #CulesEnCasa #YoMeQuedoEnCasa https://t.co/z31cylxrd9 \ud83d\ude0d Hoy hace un a\u00f1o...\n\u26bd Los cul\u00e9s votast\u00e9is este gol para que fuera el ganador del #Bar\u00e7aBestGoalEver \ud83c\udfc6\nY para t\u00ed, \u00bfcu\u00e1l es el mejor gol de la historia del Bar\u00e7a? \ud83e\udd14 https://t.co/7fr0EeaxEq Atr\u00e1pame si puedes \ud83e\uddd9\u200d\u2642\ufe0f @DeJongFrenkie21 https://t.co/EjEJaZbjMy Un d\u00eda en \ud83c\udfe0 de...\n\n\u2b50 QUIQUE SETI\u00c9N \u2b50\n\n#CulesEnCasa #YoMeQuedoEnCasa https://t.co/TxR5WbRSPD \u00a1Buen fin de semana, \ud835\udcb8\ud835\udcca\ud835\udcc1\u212f\ud835\udcc7\ud835\udcc8! https://t.co/Px2v58rtIN \ud83d\udc10 https://t.co/x2TTcdmXhc \u26bd\ufe0f\ud83c\udfe0 F\u00daTBOL EN CASA | Revive el #ValenciaBar\u00e7a de la temporada 2016/17\n\n\u26a0\ufe0f SPOILER: Un final... \ud83e\udd2f \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 https://t.co/hkludyOHwr Este s\u00e1bado, a partir de las 5pm CET, hablamos desde \ud83c\udfe0 con...\n\n\u2b50\ufe0f @mterstegen1 \u2b50\ufe0f\n\n#CulesEnCasa #YoMeQuedoEnCasa Leo \ud83e\udd29 https://t.co/DCpzoWGVPq \ud83d\ude2f\ud83d\ude2f\ud83d\ude2f\n\u00bfQui\u00e9n tiene un tatuaje del Bar\u00e7a?\n\n#CulesEnCasa https://t.co/OvaFFXjwZB #CulesEnCasa 1\u20e33\u20e3\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 Buscamos el mejor tatuaje del Bar\u00e7a \ud83e\uddd0\n\n#YoMeQuedoEnCasa https://t.co/VibdBEOjVB \ud83c\udf7f F\u00daTBOL DESDE CASA\n\n\ud83d\udd19 Hoy recuperamos el #ValenciaBar\u00e7a (2-3) de la temporada 2016/17\n\nA partir de las 9pm (CET), podr\u00e1s \ud83d\udc40 el partido aqu\u00ed: https://t.co/eGLFKYtxCs https://t.co/dNX01vNyjp Son tres ejemplos diferentes de momentos dif\u00edciles de la historia del Club.\n\nAhora, m\u00e1s que nunca, #QuedateEnCasa y ayuda a combatir esta crisis \ud83c\udfe0\ud83d\udd35\ud83d\udd34\n\n\ud83d\udcdd M\u00c1S INFORMACI\u00d3N \n\ud83d\udc49 https://t.co/8QrU1EVBox https://t.co/S03MIquL9y ...pero un empresario catal\u00e1n ofreci\u00f3 disputar diversos partidos en M\u00e9xico y USA. \n\nAquella gira de 1937 gener\u00f3 unos ingresos que fueron fundamentales para la reanudaci\u00f3n del Club al acabar la guerra, convirtiendo al Bar\u00e7a en un s\u00edmbolo de la resiliencia de la sociedad catalana https://t.co/7ng3j6bli4 \ud83d\udd19 1936-1939\n\nLa Guerra Civil, que caus\u00f3 la muerte del entonces presidente Su\u00f1ol a manos de soldados franquistas, supuso la reducci\u00f3n de las competiciones y provoc\u00f3 la p\u00e9rdida de m\u00e1s de la mitad de los socios, que se iban al frente o no ten\u00edan posibilidades econ\u00f3micas\u2026 https://t.co/cpqz3Jyman \ud83d\udd19 1925\n\nLas autoridades clausuraron la actividad del Club durante 6 meses tras una pitada al himno espa\u00f1ol en un amistoso \n\nPero el Club sobrevivi\u00f3 gracias a la fidelidad de socios y jugadores. Tambi\u00e9n gracias al resto de equipos, que aplazaron el inicio del campeonato https://t.co/hX8NSoAUoa \ud83d\udd19 1908\n\nLa entidad ten\u00eda s\u00f3lo 9 a\u00f1os de vida y el empuje de muchos fundadores se apagaba. \n\nFue ah\u00ed cuando Joan Gamper fue a buscar casa por casa a los antiguos socios y les convenci\u00f3 que se pod\u00eda salir adelante. Tras la crisis, el Club inauguraba el campo de la calle Industria https://t.co/dcjr9Vyt0B La crisis por el coronavirus, que entre otros tiene un impacto muy fuerte en la industria del deporte, es uno de los momentos m\u00e1s dif\u00edciles que habr\u00e1 tenido que afrontar el Bar\u00e7a a lo largo de su historia\n\nPero el Club ya ha superado otras circunstancias complejas\n\nHILO \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/4K6BOKDZTL \u00a1As\u00ed es el d\u00eda a d\u00eda de @QSetien! \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf73\ud83c\udf74\n\nNo te pierdas el v\u00eddeo entero \ud83d\udc40\naqu\u00ed \ud83c\udfa5\ud83d\udc49 https://t.co/mq4oBGsI7D https://t.co/TxduBOnPXz \ud83d\udd19 2010/11\n\u26bd #ElCl\u00e1sico\n\ud83c\udfc6 @ChampionsLeague\n\ud83e\udd14 \u00bfEl mejor slalom de Leo #Messi? \ud83c\udf7f Buenos d\u00edas \ud83d\ude0a \n\ud83d\ude80 @ThierryHenry \ud83c\udfaf https://t.co/GnBcLf2Olw \ud83d\udcaa\ud83c\udfe0\ud83d\udc99\u2764 #CulesEnCasa https://t.co/GPZFRn4ntQ \ud83d\udccb Comunicado del FC Barcelona \n\ud83d\udd17  https://t.co/yIS1uno4vw https://t.co/rWGca4u2XS \ud83d\udd19 2018/19\n\u26bd #SevillaBar\u00e7a\n\nPonte c\u00f3modo que comenzamos \ud83d\udecb\ud83c\udf7f #CulesEnCasa \u26bd\ud83c\udfe0 #CulesEnCasa:  \u00bfQui\u00e9n tienes ganas de f\u00fatbol?\n\nEsta noche revivimos el hat-trick 5\u20e30\u20e3 de Leo #Messi en el #SevillaBar\u00e7a de la temporada 2018/19\n\n\u23f0 \u00a1Empezamos a las 9 pm (CET)!\n\n\ud83d\udcfa https://t.co/XLKFTqCvz6 https://t.co/q1LrxYzVZX \ud83d\udccd Les Begudes - Sant Joan Desp\u00ed \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 Calles con nombres azulgranas\nhttps://t.co/mCPWKGnEpd #CulesEnCasa 1\u20e32\u20e3\n\nM\u00e1s Bar\u00e7a en @instagram:\n\n\ud83c\udf93\u26bd https://t.co/94jZ0n4x9V\n\ud83e\udd1d https://t.co/d5gIKHXGsS\n\ud83d\udd19\u26bd https://t.co/AQKj7biHmW\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 https://t.co/OFG50J3Znx\n\ud83d\udcda https://t.co/YIia4CfSqa #CulesEnCasa 1\u20e32\u20e3\n\nSigue a las secciones del Club en @instagram:\n\n\ud83c\udfc0 https://t.co/KwFQgVTAya\n\u26bd https://t.co/Sh97NYEGiM\n\ud83e\udd3e\u200d\u2642 https://t.co/A4Tji1WgtH\n\ud83c\udfd1 https://t.co/OJ6k6tAKNZ #CulesEnCasa 1\u20e32\u20e3\n\nSigue al Bar\u00e7a en @instagram:\n\n\ud83c\udf0d\u26bd https://t.co/D3HxPYVsoO\n\ud83d\udc69\u26bd https://t.co/oWGjhm8M7e\n\ud83d\udc66\u26bd https://t.co/xoneVPTfPV\n\ud83d\udc76\u26bd https://t.co/1TmaXO3jK7\n\n[HILO]\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/XSWI4bTd90 Gracias por vuestro apoyo, Qingdao \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 \u8c22\u8c22 \ud83d\udc99\u2764\ufe0f https://t.co/MuIva2PoAN \ud83d\ude09 Hoy no te puedes perder...\n\ud83c\udf7f La colecci\u00f3n con 2\u20e35\ufe0f\u20e3 v\u00eddeos de @DeJongFrenkie21 \ud83e\udd29 \ud83d\udc4f\n\ud83c\udd70 Laudrup \u27a1  Romario \u26bd https://t.co/EcwkZexb9D \ud83d\udd19 Hoy hemos revivido en nuestras redes sociales el Gamper del 2015\n\n\ud83d\udc10 Y Messi, como siempre, no falla a la cita con el gol https://t.co/pHcCd5QOnB \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb @MartinBraith explica como vive estos d\u00edas de confinamiento\n\nhttps://t.co/1c3ReCJTqL \ud83d\udde3 @RonaldAraujo939: \"Me estaba entrenando con el primer equipo y ahora espero que esto acabe para seguir disfrutando de ello\"\n\n\ud83c\udfa5 La entrevista completa con el jugador uruguayo: https://t.co/Q0pPZ3Nh0G https://t.co/rvNBjHdN3U \ud83d\ude0d \u00a1Nos encanta! \ud83d\udc99\u2764\n\nhttps://t.co/H52mT1HQte \ud83c\udf7f F\u00daTBOL DESDE CASA\n\n\ud83d\udd19 \u00a1Hoy revive el Gamper del 2015!\n\n\u26bd FC Barcelona \ud83c\udd9a AS Roma\n\n\u00bfD\u00f3nde lo puedes \ud83d\udc40?\nhttps://t.co/H4t6KvTvHZ\nhttps://t.co/1tz3SkbA9H https://t.co/U4s4SUqfKf \ud83d\udc4f Eder Sarabia agradece el trabajo de los sanitarios \ud83d\udc4f \n\n\ud83d\udd17 Lee su carta entera: https://t.co/iQaax2K1bo https://t.co/RYcwWxd5T3 #CulesEnCasa 1\u20e31\u20e3\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 \u00bfTienes la habitaci\u00f3n m\u00e1s cul\u00e9 del \ud83c\udf0d?\n\n\ud83d\udcf8 Comp\u00e1rtelo con nosotros  \n\n#YoMeQuedoEnCasa https://t.co/ct0BqokHxr \ud83d\udde8\ud83d\udcbb LIVE TALK con @MartinBraith\n\nHablamos EN DIRECTO con el jugador dan\u00e9s\n\n\ud83c\udfa7 \u00a1Con\u00e9ctate a nuestro Youtube!\n\n#CulesEnCasa #YoMeQuedoEnCasa \ud83d\udd19 Hoy hace 75 a\u00f1os del 5-0 al Madrid\n\ud83d\udc40 Echamos la vista atr\u00e1s para recordar esta hist\u00f3rica goleada\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/59HbWjXtVm https://t.co/J6hrPvzK47 \ud83d\udd35\ud83d\udd34 @SergiRoberto10 https://t.co/rFPwZUNM2i \ud83d\udc4c @arthurhromelo https://t.co/9gFMy6U0oN \ud83d\udcaa @kingarturo23 \ud83d\udc51 https://t.co/J2zb3EQasG \ud83d\udcf1#WednesdayWallpaper \u2b07\ufe0f https://t.co/5pgJcBJl7v \ud83c\udfe1 #YoMeQuedoEnCasa  \n\ud83d\udcaa @LuisSuarez9 \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/mnAC81WFrY \ud83d\udcdd EN PRIMERA PERSONA\n\u270d  @edersa10: \u201dAyer, d\u00eda 24 de marzo de 2020, no fue un d\u00eda normal\u2026\u201d \ud83d\udd1d \u00bfTe acuerdas de esta celebraci\u00f3n de Leo #Messi?\n\ud83d\udcf2 Revive la final de la @ChampionsLeague 2011 en Wembley \ud83d\udde8\ud83d\udcbb LIVE TALK\n\n\ud83d\udde3\ufe0fHoy hablamos con... @MartinBraith\n\n\ud83d\udcf9 \u00a1En directo, a las 5 de la tarde (CET), en nuestra web y redes sociales!\n\n\ud83d\udcf1 \u00a1Estad atentos! \n\n\ud83c\udfe1\ud83d\udd34\ud83d\udd35 #CulesEnCasa #YoMeQuedoEnCasa https://t.co/ddaluE9mwS \ud83d\udc99\u2764\n\u00a9 \u00a1Oh capit\u00e1n, mi capit\u00e1n! @Carles5puyol \ud83d\udd25 https://t.co/atJtMBpMr7 \ud83d\ude0d GUAU \ud83d\ude0d\n\ud83d\udc4b \u00a1Saludos, Mexico! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\ud83d\udc4f @BarcaAcademy \ud83d\udc4f\n\ud83c\udfe1 #YoMeQuedoEnCasa\ud83d\udc99\u2764\nhttps://t.co/qisCGgcdCi \ud83d\udc4f RT merecido \ud83d\ude1c https://t.co/qI9jiWia07 El Bar\u00e7a pone a disposici\u00f3n de la Generalitat sus instalaciones para luchar contra los efectos que est\u00e1 produciendo la crisis sanitaria del coronavirus\n\ud83d\udd17 https://t.co/PifAPzzJVa https://t.co/UfglW4GKIk #CulesEnCasa \ud83d\udd1f: haz tu alineaci\u00f3n del Bar\u00e7a con objetos.\n\ud83d\udc4cAqu\u00ed os dejamos un ejemplo del exazulgrana @MarcBartra\n\n\u26a0 Requisitos:\n1. Jugadores del Bar\u00e7a \ud83d\udd35\ud83d\udd34\n2. Usar objetos que tengas en casa \ud83c\udfe1\n\n\ud83d\ude01 Esperamos tu #HomeTeamChallenge! \ud83d\udc47 https://t.co/Chb70z2SV7 #CulesEnCasa \ud83d\udd1f\n\n\u00bfCu\u00e1l es tu #HomeTeamChallenge? \n\n\ud83d\ude1c Haz tu alineaci\u00f3n con jugadores hist\u00f3ricos del Bar\u00e7a. \u203c Recuerda que solo puedes usar objetos que tengas en casa. \ud83d\udcf2 \u00a1Env\u00edanos tus v\u00eddeos!\n\n\ud83c\udfe1 #YoMeQuedoEnCasa https://t.co/6fpjBaZoqS \ud83d\ude0d \u00a1Esta camiseta inspirada en @JohanCruyff puede ser tuya!\n\n\ud83d\udc47 PARTICIPA \ud83d\udc47\nhttps://t.co/c5uaRn6DEm https://t.co/KdUXqtHmJn \ud83c\udfe0 30 a\u00f1os con jugadores de la casa en los onces\n\ud83d\udc64 146 futbolistas de la cantera\n\u26bd\ufe0f 1.714 partidos consecutivos \u00a1EMPEZAMOS!\n\n\u25b6 Con\u00e9ctate a nuestro Youtube \n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/g00oIistrQ\n\nhttps://t.co/mvCAYXEQMG \u26bd\ud83c\udfe1 F\u00daTBOL EN CASA\n\n\ud83d\ude4c Hoy puedes ver el #Bar\u00e7aBetis de esta temporada \ud83d\ude4c\n\n\u23f0 \u00a1OJO! Empezamos a las 4 pm (CET)\n\n\ud83d\udcbb https://t.co/H4t6KvTvHZ https://t.co/3oqVWcbCSC LA RECOMENDACI\u00d3N DEL D\u00cdA \n\nUna goleada m\u00edtica en honor a @JohanCruyff \u00a1Un genio en el c\u00e9sped, un maestro en el banquillo!\n\n4\ufe0f\u20e3 a\u00f1os desde su macha, @JohanCruyff \n\n\ud83c\udfa8 @Barca__pictures https://t.co/PFZZVuJXWI \ud83d\udccd Par\u00eds\n\ud83d\udd19 2006\n\u26bd @julianobelletti \n\ud83c\udfc6 Un gol que vale una @LigadeCampeones https://t.co/A8TAIY4Acv \u00a1Nos gusta tu colecci\u00f3n! \ud83d\udc99\u2764\n\n#CulesEnCasa \n\nhttps://t.co/rpxKMimhLI \ud83c\udd99 Los #10ToquesChallenge de #Messi y el resto de azulgranas\n\nEnviad vuestros v\u00eddeos con la camiseta del Bar\u00e7a y haremos RT de los mejores \ud83d\udc47 https://t.co/Ir9R6raWTo \ud83d\udd19 2015\n\u26bd El Cl\u00e1sico \n\ud83d\udccd Santiago Bernab\u00e9u https://t.co/J6LVXjcqJL \ud83c\udfe1 F\u00daTBOL EN CASA \u26bd\ufe0f\n\n\ud83d\udd19 Ahora puedes revivir #ElCl\u00e1sico del 2\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e3\n\n\u00a1Empezamos!\n\n\u26a0\ufe0f [Spoiler] Te aseguramos un partido con goles \ud83d\ude09 La UEFA pospone sin fecha las finales de la Liga de Campeones masculina y femenina\n\nM\u00e1s info \u27a1 https://t.co/9Ybwv2DJBX https://t.co/adxgccIMAk \ud83c\udf7f Lunes de Cl\u00e1sico \ud83c\udf7f\n\n\ud83d\udcfa A las 9 pm (CET) revive el Madrid-Bar\u00e7a del 2\u20e30\u20e31\u20e35\u20e3\n\n\ud83d\udc40 \u00bfD\u00f3nde verlo? \n\nhttps://t.co/2OKfDKfmaw\nhttps://t.co/lXqFrfw35i\n\n\ud83c\udfe1\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #CulesEnCasa #YoMeQuedoEnCasa https://t.co/jILXnMBszH \ud83d\ude09 @arthurhromelo se reconoce en uno de los \u2018Bar\u00e7a Faces\u2019\n\ud83e\udde9\ud83d\udc40 \u00bfAcertar\u00e1 con el resto de sus compa\u00f1eros?\n\nVIDEO COMPLETO\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/Ws61bSlXjk https://t.co/3CrDzkz2Qx \ud83d\udd19 \u00bfRecuerdas el primer t\u00edtulo de la historia azulgrana? \ud83c\udfc6\n\ud83d\ude0d \u00a1Hoy se cumplen 118 a\u00f1os!\n\nToda la historia, aqu\u00ed \ud83d\udc40\ud83d\udc47\nhttps://t.co/u1o9hZ2i8E #CulesEnCasa 9\u20e3\n\ud83d\udd25 \u00bfQuieres revivir #ElCl\u00e1sico del 0-4 en el Bernab\u00e9u?\n\n\ud83c\udf7f \u00a1Esta noche a las 21h, no te lo pierdas!\n\ud83d\udcfa En directo en https://t.co/ySYJo19qCX\n\n\ud83c\udfe1 #YoMeQuedoEnCasa https://t.co/TLPdXkRT0q El #20TouchChallenge por @3gerardpique \ud83c\udfbe\ud83c\udd99\n\n\u00bfQui\u00e9n m\u00e1s se anima a hacerlo? https://t.co/d8rZYsjVl7 Wow! \ud83e\udd2f\n\n\ud83d\ude0d \u00a1Nos encanta esta colecci\u00f3n de camisetas!\n\ud83d\udc55 \u00a1Ens\u00e9\u00f1anos la tuya con el hashtag #CulesEnCasa! \ud83d\udc99\u2764\n\n\ud83d\udcf8: @cf23barca https://t.co/JmX5qfP5lz \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa \nAs\u00ed entrenan los cracks cul\u00e9s en casa \ud83c\udfe0\ud83d\udd35\ud83d\udd34\nhttps://t.co/FGqCKB14mS \u00bfRecuerdas este golazo? \n\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\n\nLA RECOMENDACI\u00d3N DEL D\u00cdA | Los mejores v\u00eddeos de @LuisSuarez9: https://t.co/VIDCkvituq https://t.co/r9KAvoj5R7 \ud83e\uddfb Leo #Messi\n\ud83e\uddfb @LuisSuarez9 \n\ud83e\uddfb @kingarturo23\n\ud83e\uddfb @JordiAlba \n\ud83e\uddfb @JuniorFirpo03 \n\ud83e\uddfb @SergiRoberto10 \n\ud83e\uddfb @5sergiob \n\ud83e\uddfb @RiquiPuig https://t.co/eE9Tz89ZLX \u2615 \u00a1Buenos d\u00edas, \ud835\udcb8\ud835\udcca\ud835\udcc1\u212f\ud835\udcc7\ud835\udcc8! Hoy el Gol del D\u00eda es de...\n\n\ud83d\ude31 @Alexis_Sanchez \n\ud83d\udd25 #ElClasico\n\ud83d\udd19 Temporada 2013/14 https://t.co/yA31sPfD7c As\u00ed entrena @ivanrakitic y sus ni\u00f1as en casa \ud83d\udc67\ud83d\udc76\ud83c\udfe0 #CulesEnCasa #YoMeQuedoEnCasa https://t.co/ERKhHoaWUv \ud83d\udd19 \u00a1Hace 5\u20e3 a\u00f1os de esta noche!\n\n\ud83d\udc40 Revive los mejores momentos del Cl\u00e1sico de la temporada 2014/15 https://t.co/l72OSxJ3zO . @ivanrakitic recomienda...\n\n\ud83d\udcfd Una pel\u00edcula\n\ud83d\udcfa Una serie\n\ud83d\udcd6 Un libro\n\ud83e\udd39 Un juego en familia\n\n#CulesEnCasa - Seguid el hilo con vuestras recomendaciones\ud83d\udc47 https://t.co/DqMVGWPAGH \ud83d\udde3 \u00a1@mterstegen1 responde a sus seguidores! \ud83d\udcf2\n\nRepasamos las respuestas m\u00e1s destacadas \ud83d\udc40\ud83d\udc47\nhttps://t.co/5DCUO5G5aW \ud83d\ude4f\ud83c\udded\ud83c\uddf7 https://t.co/XyLZkDeG6Q \ud83d\udd19 2018\n\u26bd Espanyol - Bar\u00e7a\n\u23f0 \u00a1Lleg\u00f3 la hora! \u00a1Empezamos!\n\nSigue la reemisi\u00f3n del partido en YOUTUBE:\n\ud83d\udc49 https://t.co/Rj75cFTbVb\n\n\ud83c\udfe1\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #CulesEnCasa #YoMeQuedoEnCasa https://t.co/npZFA1zzTL \ud83d\udce1 EN DIRECTO\n\ud83c\udfae @FCBeSports | Partido de Rocket League\n\nhttps://t.co/T3F88NYHDf \ud83c\udf7f \u00bfListo para una nueva noche de f\u00fatbol desde casa? \u00a1Hoy recuperamos un derbi!\n\n\ud83d\udd19 2018\n\u26bd Espanyol - Bar\u00e7a\n\u23f0 \u00a1Empezamos a las 9 pm (CET)!\n\n\ud83d\udcbb Disfruta del partido en: https://t.co/p7gIM1bWcG\n\n\ud83c\udfe1\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #CulesEnCasa #YoMeQuedoEnCasa https://t.co/a3ObZNMz92 \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\nTodo el apoyo de @ivanrakitic https://t.co/xx72urtMVc \ud83d\ude4c Muchas gracias @ivanrakitic por ser nuestro primer invitado en LIVE TALK \ud83d\udcac\ud83d\udcbb\n\n... su nominado para el siguiente programa es.... @mterstegen1\n\u00a1Te esperamos, Marc! \ud83d\ude09 https://t.co/iNgfrKnlHp As\u00ed es el d\u00eda a d\u00eda de @ivanrakitic con su familia \n\nSigue el LIVE TALK https://t.co/yFTwfin7Hw\n\n\ud83c\udfe1\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #CulesEnCasa #YoMeQuedoEnCasa https://t.co/vwqqMDG3VA \ud83d\udcac\ud83d\udcbb LIVE TALK con @ivanrakitic \n\n\u00a1Empezamos! #OTD \n\n\ud83d\udd19 Se cumplen 5\u20e3 a\u00f1os del Cl\u00e1sico en el Camp Nou de la temporada 2014/15\n\n\ud83e\udd14 \u00bfRecuerdas el resultado?\n\n\ud83c\udf9e Mira el resumen del partido\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/CJtZgw783S https://t.co/MlXOdhiGAY #CulesEnCasa 8\u20e3\n\n\ud83d\udde3 \u00bfTe animas a grabarte locutando un partido del Bar\u00e7a?\nLa alineaci\u00f3n, las ocasiones, los goles...\n\n#YoMeQuedoEnCasa https://t.co/LrJ3LIyHHp EN PRIMERA PERSONA:\n@DemetrioAlbe\n\nEl ex jugador del Bar\u00e7a nos explica como vive estos d\u00edas de     confinamiento en Italia \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 \ud83d\udde8\ud83d\udcbb LIVE TALK\n\n\u23f0 Hoy, a las 6 de la tarde (CET), hablaremos en DIRECTO con @ivanrakitic\n\n\ud83d\udcf1 \u00a1Permanece atento a nuestra web y redes sociales!\n\n\ud83c\udfe1\ud83d\udd34\ud83d\udd35 #CulesEnCasa #YoMeQuedoEnCasa https://t.co/2R0m3zAQdK @mterstegen1 \ud83d\udc4b \u00a1Hola Marc!\n\n\ud83d\udcde \u00bfEstos d\u00edas hablas mucho con tus compa\u00f1eros?\n\n\u00bfHac\u00e9is videollamadas? \ud83d\udcf2\n\n#AskMtS 1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8, 9, 10, 11, 12....................................................................................................................................... hasta el gol 600 \ud83e\udd2f\n\nLa recomendaci\u00f3n del d\u00eda | TODOS los goles de Leo #Messi: https://t.co/QAuQqcPi6s https://t.co/9bM4B5xqJY \ud83c\udfe1 #YoMeQuedoEnCasa\n\n\u00a1Vamos a por el domingo con energ\u00eda!\n\nEntrenamiento con @arthurhromelo \ud83d\udcaa\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/ldQc4MgfjP \u00a1Hola @CDLeganes! Nos hubiera encantado recibiros hoy en el Camp Nou para el #Bar\u00e7aLeganes, pero esta vez todos nos quedamos en casa. #HoyMeQuedoEnCasa \ud83c\udfe0\ud83d\udc99\u2764 https://t.co/8g4P4GaNci \ud83d\udc4c @JohanCruyff \u26bd\ud83d\udd25\n\ud83d\ude0d \u00a1Comenzamos el d\u00eda con esta obra de arte! https://t.co/OeYgU1WFFk No podemos parar de verlo \ud83e\udd29\n\n\u26a1 Leo #Messi, en la Romareda, hoy hace \ud83d\udd1f a\u00f1os... https://t.co/g51i8bPCft Los jugadores de todos nuestros equipos siguen entrenando desde casa \ud83d\udcaa #CulesEnCasa https://t.co/K4P7RFGgFg \ud83d\udcaf @mterstegen1  acepta el #SaltaLaCombaChallenge de @13_Pinto.\n\ud83d\udd7a \u00bfY tu? Env\u00edanos tu v\u00eddeo y haremos RT de los mejores. https://t.co/m31OJoqOYW Lamentamos la p\u00e9rdida de Lorenzo Sanz Mancebo, que fue presidente del Real Madrid entre 1995 y 2000, y trasladamos nuestro p\u00e9same a club, familiares y amigos. Descanse en paz. \nhttps://t.co/6rwohZY85W \ud83d\udd19 Gamper 2010\n\u26bd Bar\u00e7a vs AC Milan (1-1)\n\n\ud83e\udd29 @AdrianoCorreia6 \u27a1@Guaje7Villa y gooooool\n\n\ud83d\udc47 Mira el partido completo en Youtube:\nhttps://t.co/AwUhoe7S6a https://t.co/zdbIXP1bAQ \ud83d\udd19 Gamper 2010\n\u26bd Bar\u00e7a - AC Milan\n\ud83d\ude4c Ya disponible en Youtube \u00bfQui\u00e9n se anima? \ud83d\udc47\n#CulesEnCasa\n\nhttps://t.co/9pgyHMRN2j \ud83d\uddd3\ud83d\udd1c Este domingo, dos partidos m\u00e1s\n\u00a1Vamos, @FCBeSports! \ud83d\udcaa\nEn directo en la web oficial del Club \ud83c\udfa5\ud83d\udc47\nhttps://t.co/ilcJSv9kfy Desde casa. \ud83d\udcaa\n@nikefootball https://t.co/mCilRjjvou \ud83d\udd19 Gamper 2010\n\u26bd Bar\u00e7a - AC Milan\n\ud83d\udcc5 Hoy, a las 21:00h (CET)\n\nDisfruta de la reemisi\u00f3n del partido en:\n\u2714 https://t.co/2OKfDKfmaw\n\u2714 https://t.co/lXqFrfw35i https://t.co/QNe8vGp2rp #CulesEnCasa 7\u20e3\n\n\ud83d\ude0e Entra en el mundo del TikTok https://t.co/FBYyylT6Yv\n\n#YoMeQuedoEnCasa https://t.co/f9A2zPRXxp \ud83e\udd14 Y... \u00bfqui\u00e9n de los dos naci\u00f3 en 1991? \n\n\ud83e\uddd0 Sigue jugando y encontrar\u00e1s la respuesta \ud83d\udc47 \nhttps://t.co/n0JfWY1SjA \u2753 @AntoGriezmann o @JordiAlba \n\n\u26bd \u00bfQui\u00e9n de los dos marc\u00f3 su primer gol con el Bar\u00e7a ante el Betis? https://t.co/UxnM96zbJV \ud83d\udd19 WEMBLEY 92 \ud83c\udfc6\n\ud83d\ude0d Piel de gallina, recuerdos inolvidables\n\nAprovechando que hoy es el cumplea\u00f1os de @RonaldKoeman, os recomendamos el reportaje de aquella final hist\u00f3rica. Preparad  las \ud83c\udf7f \ud83c\udfe0 #YoMeQuedoEnCasa y sigo entrenando \ud83d\udcaa \n\nQue teng\u00e1is un buen fin de semana, #CulesEnCasa \ud83d\udc99\u2764 https://t.co/mNEZduHG6n \ud83c\udf82 \ud835\udca5\u2134\ud835\udcce\u212f\ud835\udcca\ud835\udccd \ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcc3\ud835\udcbe\ud835\udccb\u212f\ud835\udcc7\ud835\udcc8\ud835\udcb6\ud835\udcbe\ud835\udcc7\u212f, @AntoGriezmann! \u2728\n\n\u00a1 M u c h a s    f e l i c i d a d e s ! https://t.co/x1vdVudeOH \ud83c\udf82 @JordiAlba \ud83c\udf82\n\u00a1 M u c h a s    f e l i c i d a d e s ! https://t.co/oXSxhSwo5I \ud83d\udccd La Romareda\n\ud83e\udd2f Hoy hace \ud83d\udd1f a\u00f1os...  \n\u26a1 #Messi, otro d\u00eda en la oficina \ud83d\udc10 https://t.co/4f7Ua0DUac \u00a1Braaaaaaavo! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\udc99\u2764\ufe0f https://t.co/5cfqW3k4SZ \ud83d\udc51 @kingarturo23 acept\u00f3 el reto de Leo #Messi \n\n\ud83d\udd1d #10toquesChallenge \n\n\ud83d\udc40 Miren hasta el final \ud83c\udfaf https://t.co/l13GZQ8VWv \ud83d\udd19 20 de febrero\n\ud83d\ude0d Presentaci\u00f3n de @MartinBraith\n\nRepasamos lo m\u00e1s destacado de aquel d\u00eda \ud83c\udfa5\ud83d\udc47\nhttps://t.co/FtLn3HcGL2 \ud83d\ude0d El entrenamiento de Leo Messi en su casa... con un invitado especial \ud83d\ude09\n\ud83d\udcf9 @OTRO https://t.co/DAadsSwDHZ \u26bd Bar\u00e7a vs Atl\u00e9tico Madrid (@LaLiga 2018) \n\ud83d\udd25 \u00a1Golazo de #Messi y 600 de su carrera deportiva! \n\ud83d\ude0d \u00bfQuieres volver a verlo?\n\ud83c\udf7f Hoy a las 21.00h \ud83d\udcf8 La foto de la semana es para... \ud83e\udd41\n\n\u2b50 @MartinBraith \u2b50\n\n\ud83d\udc4f Hoy hace un mes de su fichaje por el Bar\u00e7a \ud83d\udd35\ud83d\udd34 \n\n\ud83d\udcf2 @oppo #OPPOFindX2 https://t.co/WdKS1IYptn \ud83d\udccb Comunicado del FC Barcelona\nLos detalles, aqu\u00ed \ud83d\udc49 https://t.co/NB3eBOMIaC https://t.co/fvApnqUNpJ #CulesEnCasa 6\u20e3\n\n\ud83c\udfbc \u00bfSeguro que te sabes el himno del Bar\u00e7a de principio a fin? \ud83d\udcf2 Env\u00edanos tus v\u00eddeos \n\n#YoMeQuedoEnCasa https://t.co/UrpEjwkzb6 Llega la #primavera y, aunque desde casa, queremos sacaros una sonrisa :)\n\nLA RECOMENDACI\u00d3N DEL DIA | La colecci\u00f3n de v\u00eddeos BAR\u00c7A EMOJIS: https://t.co/UqVFkr2Es8\n\n\ud83d\ude0e\ud83d\ude04\ud83d\ude05\ud83d\ude0d\ud83d\ude31\ud83d\ude4c\ud83e\udd14\ud83d\ude07\ud83d\ude1c https://t.co/13DZ7AlWxc \u26bd Cada d\u00eda un gol distinto. \n\ud83d\udd19 2002\n\ud83d\udc4c  Hoy, @PatrickKluivert \ud83c\udd9a Mallorca https://t.co/xbWidWqB2f \u203c \ufe0f Recuerda siempre de mantener un metro de distancia \n\n#DistanciamientoSocial https://t.co/g6I0m9Gsnm #10toquesChallenge by Leo Messi \n\nNivel de exigencia: 1\u20e3 sobre \ud83d\udd1f\n\nV\u00eddeo: https://t.co/n5uVKB5MJy\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83c\udfe1 #CulesEnCasa #YoMeQuedoEnCasa https://t.co/EOX4xPCOlL \ud83e\udd2f DECISIONES IMPOSIBLES con@mterstegen1\n\u00bfQu\u00e9 opciones elegir\u00edas?\n#CupraXBar\u00e7a https://t.co/SNxLuEiOMa \u26bd\ufe0f\ud83c\udfe1 F\u00fatbol desde casa\n\nA las 9 de la noche (CET) puedes volver a ver el #Bar\u00e7aValencia de la temporada 2016/2017\n\n\u00bfRecuerdas el resultado?\n\nPuedes mirar el partido aqu\u00ed\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/hLF1Oy7gJS\n\n#YoMeQuedoEnCasa https://t.co/YqOG05Vr7b \u00bfQu\u00e9 contest\u00f3 @mterstegen1?\n\n\ud83d\udc40 Mira su IMPOSSIBLE DECISIONS \n\nhttps://t.co/QkW2a8qYIC Y para terminar\n\n\ud83e\udd2f Prefieres vivir en un mundo... \u00a1Seguimos!\n\n\ud83e\udd14 \u00bfQu\u00e9 eliges? \ud83d\ude0f Hemos puesto a prueba a @mterstegen1 con DECISIONES IMPOSIBLES\n\n\u00a1Ahora te toca a ti!\n\n\ud83d\udccc \u00bfQu\u00e9 prefieres? Jugar... \u26bd\ufe0f\ud83d\udd2b No fue en este partido, pero nos encanta este gol de @LuisSuarez9 \ud83d\udd25 https://t.co/1OoueQvkvF \ud83e\udd2f DECISIONES IMPOSIBLES con @mterstegen1\nAlgunas decisiones son dif\u00edciles de tomar...\nV\u00cdDEO COMPLETO: https://t.co/qPCmJuNn1w\n#CupraXBar\u00e7a https://t.co/lr6pfwlmUT \ud83d\ude0d Feliz D\u00eda del Padre \ud83d\udc99\u2764\ufe0f https://t.co/x1gHtoDmOA \ud83d\udcac @edersa10: \"Juntos, este partido lo vamos a ganar.\" \ud83d\udcaa \n\ud83c\udfe0 #YoMeQuedoEnCasa #QuedateEnCasa\n\ud83d\udc99\u2764 #Cul\u00e9sEnCasa https://t.co/xHp7QSKuxO #CulesEnCasa 5\u20e3\n\n\ud83d\udc99\u2764 \u00a1Celebramos el D\u00eda del Padre! \u00a1Felicidades a todos los padres!\n\n\ud83c\udfa8 Mu\u00e9stranos tu familia con un dibujo y comp\u00e1rtelo con nosotros\n\n#YoMeQuedoEnCasa https://t.co/PgVVZI8wiU \ud83d\udd19 #TBT\n\ud83d\ude09 Hoy no te pierdas...\n\ud83c\udf7f Bar\u00e7a v PSG (6-1) \u26bd\ufe0f #Bar\u00e7aNapoli\n\ud83d\udd19 2011\n\n\u23f0 Empezamos a las 9 pm CET \u26a0 Para todos los que teng\u00e1is ganas de @ligadecampeones como @MartinBraith... \ud83e\udd23\n\ud83d\ude4c \u00a1Tenemos la soluci\u00f3n! \n\ud83c\udf7f Revive la final de la Champions del 2015 \ud83c\udd9a Juventus\n\ud83d\udcf9 https://t.co/nZ1ILfBKl6 https://t.co/yogeY2BSid \u26bd\ud83c\udd9a\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83e\udd29\nHoy no habr\u00e1 #Bar\u00e7aNapoli en el Camp Nou, pero pod\u00e9is disfrutar de nuestros mejores goles contra equipos italianos. https://t.co/WnDKOG2shr \u2139 El \u00c1rea Social mantiene activos todos sus servicios de atenci\u00f3n telem\u00e1tica para socios, pe\u00f1istas y aficionados\n\nM\u00e1s detalles \u27a1 https://t.co/UadglSNEwe https://t.co/SpPOajgPxy Y para terminar\u2026 \u00a1@arthurhromelo!\n\u00bfTe animas a hacer tu Mystery Box en casa? \ud83e\udd2a\n#Cul\u00e9sEnCasa #YoMeQuedoEnCasa https://t.co/1uIjp8Cbcg \ud83e\udd13 \u00a1Ahora es turno de @clement_lenglet!\n#Cul\u00e9sEnCasa #YoMeQuedoEnCasa https://t.co/0xaxNI2qMC \u2026 \u00bfy @sergiroberto10?\ud83e\udd14\n\ud83d\udc40 Ponemos a prueba su habilidad para acertar diferentes objetos\n#Cul\u00e9sEnCasa #YoMeQuedoEnCasa https://t.co/Lq8QrFiyH5 \u00bfQu\u00e9 esconde la caja de @kingarturo23?\n\ud83e\udd14 \u00bfDescubrir\u00e1 todo lo que hay dentro?\n#Cul\u00e9sEnCasa #YoMeQuedoEnCasa https://t.co/Wjh9mOqOxS #CulesEnCasa 4\u20e3\n\ud83d\udce6 \u00bfHas jugado alguna vez al Mystery Box?\n\u00a1Nuestros jugadores s\u00ed!\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/0gtCOTaYPZ \u26bd Hoy se hubiera disputado el #Bar\u00e7aNapoli y ten\u00edamos preparado una recopilaci\u00f3n con grandes goles contra equipos italianos \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\n\nMira las mejores dianas \u27a1 https://t.co/JWSqlJIw5N https://t.co/hnZU85TS9L \ud83d\udc4b \u00a1Buenos d\u00edas cul\u00e9s!\n\ud83d\udccd Camp Nou\n\ud83d\udd19 2\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e3\n\ud83d\ude31 Leo #Messi \ud83d\udc10 https://t.co/wljtUM5keg \ud83d\udcaa @MartinBraith \n\ud83d\udd0a @LuisSuarez9 \n... \n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 Un repaso a los #Cul\u00e9sEnCasa\n\n\ud83c\udfe0 #YoMeQuedoEnCasa https://t.co/ZJuCqIrvzY \ud83d\udd19 1999-2000\n\u23f1 Min. 63 \n\u26bd Bar\u00e7a 2 - 2 Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\ud83d\udc4c Phillip Cocu https://t.co/YTKYDuSWxS \ud83d\udd19 1999-2000\n\u23f1 Min. 34 \n\u26bd Bar\u00e7a 1 - 2 Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\ud83d\ude80 @RIVALDOOFICIAL https://t.co/arcD1kHgU6 \ud83d\udd19 1999-2000\n\u23f1 Min. 34 \n\u26bd Bar\u00e7a 1 - 1 Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\ud83d\udcaa @LUISENRIQUE21 https://t.co/qSUetfytjv \ud83d\udd19 1999-2000\n\u23f1 Min. 28 \n\u26bd Bar\u00e7a 0 - 1 Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u26a1 @Ronaldo https://t.co/T7eNYBcx9e \ud83d\udd25 Empieza el partido \n\u26bd Bar\u00e7a - Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\ud83d\udd19 1999-2000 \ud83d\udcaa@_nelsonsemedo_  \n\ud83c\udfe1 #YoMeQuedoEnCasa https://t.co/w1j7Ohk09Q \ud83d\udd19 1999\n\u26bd Bar\u00e7a - Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\ud83d\udcc5 Hoy, a las 21:00h (CET)\n\ud83c\udf7f Disfruta del partido del Centenario del Bar\u00e7a contra la selecci\u00f3n de un hist\u00f3rico Brasil\n\n\ud83d\udd34 Siguelo EN DIRECTO a trav\u00e9s de:\n\u2714 https://t.co/K6mJIXkded\n\u2714 https://t.co/C60brUaggX https://t.co/r8Yqj684zx \ud83d\udd0a\ud83d\udd0a\ud83d\udd0a\n@LuisSuarez9 \n\n#YoMeQuedoEnCasa\n#CulesEnCasa https://t.co/mDlF4HvSuD RT @fifacom_es: \u26bd\ufe0f \ud83c\udd9a \ud83e\udda0\n\nCon el apoyo de @WHO, compartimos las 5\ufe0f\u20e3 t\u00e1cticas claves para enfrentar la propagaci\u00f3n del #COVID19.\n\n\u2795info: https\u2026 \ud83d\udcc6\u26bd Modificaciones en el calendario futbol\u00edstico internacional \n\nhttps://t.co/NpOxFfw0Aw \ud83c\udf7f Nuevo Bar\u00e7a Faces con @samumtiti \ud83c\udf7f\n\ud83d\ude01 \u00a1Disfr\u00fatalo! https://t.co/pSEImAPRFm #CulesEnCasa 3\u20e3\n\n\ud83d\udd19\ud83d\udcfa \u00a1Hoy puedes volver a ver el partido del Centenario entre el Bar\u00e7a y Brasil!\n\n\ud83c\udf7f A las 9 de la noche, en nuestras redes sociales y nuestra web... \ud83c\udd93\n\n\ud83d\udde8 \u00bfQu\u00e9 partido os gustar\u00eda volver a ver? https://t.co/Ep2e4vcCa1 \ud83e\udd14 \u00bfCre\u00e9is que el primero es @ivanrakitic? \n\n\ud83c\udfa5 \u00a1@samumtiti intenta adivinar este 'Bar\u00e7a Faces'!\n\ud83d\udd17\ud83d\udc49 https://t.co/cMcnVVobct https://t.co/Z6VK3ecZYE \ud83d\udc99\u2764\ufe0f #YoMeQuedoEnCasa \ud83c\udfe0\n\ud83d\ude4c @rramirez9 https://t.co/7lDfC6vtPS \ud83d\udc4b \u00a1Buenos d\u00edas cul\u00e9s! Hoy no te puedes perder...\n\u26bd\ufe0f \u00bfA qui\u00e9n han elegido los jugadores del Bar\u00e7a como su top 4\ufe0f\u20e3 de siempre?\n\ud83d\udcf2 https://t.co/XyKIQrIO4j\n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f #Cul\u00e9sEnCasa https://t.co/ha4Vwef7wV @CheleandoD \n\n\ud83d\ude0d \u00a1Menuda colecci\u00f3n! \n\n#Cul\u00e9sEnCasa #YoMeQuedoEnCasa \ud83d\udcf9 HIGHLIGHTS del trofeo Joan Gamper del 2005.  El d\u00eda que Leo #Messi se dio a conocer al mundo \ud83d\ude0d https://t.co/PpUa0GQYFQ @rramirez9 \ud83d\ude0d \u00a1Viva la creatividad! \n\n#CulesEnCasa #YoMeQuedoEnCasa \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #YoMeQuedoEnCasa https://t.co/qiDtlwgwzn \ud83d\ude4f \u00a1Gracias a todos los sanitarios y profesionales que nos cuidan contra el COVID-19!\nHoy, a las 20 horas, homenaj\u00e9alos con tu aplauso \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/d7JF1gBblz @ckcarmen22 \n\n\ud83d\udc99\u2764 \u00a1Bonita foto!\n\n #CulesEnCasa #YoMeQuedoEnCasa \ud83d\udcdd Carta abierta del presidente @JMBartomeu\n\n\u201cHoy, m\u00e1s que nunca, estamos al lado de la gente\" \ud83c\udf7f Hoy, a las 5pm, en directo en nuestras redes sociales y en nuestra web\u2026\n\ud83c\udfc6 Trofeo Joan Gamper\n\u26bd Bar\u00e7a - Juventus\n\ud83d\udd19 2\u20e30\u20e30\u20e35\u20e3\n\ud83d\ude4c El d\u00eda que Leo Messi se dio a conocer al mundo. \n\ud83d\udcfa \u00a1Si\u00e9ntate y disfruta! https://t.co/P4dgjm3W6P \ud83d\udcac @QSetien: \u201cTenemos unas recomendaciones que cumplir que nos obligan a ser responsables\u201d\n\ud83c\udfe0 #YoMeQuedoEnCasa #QuedateEnCasa\n\ud83d\udc99\u2764 #Cul\u00e9sEnCasa https://t.co/wf4mfnEBut #Cul\u00e9sEnCasa 2\u20e3\n\n#YoMeQuedoEnCasa \u00a1y con la camiseta del Bar\u00e7a! \ud83d\udd35\ud83d\udd34\n\n\ud83d\udcf8 Las mejores fotograf\u00edas las compartiremos con nuestros seguidores \ud83d\udcf2\ud83c\udf0d https://t.co/6UK0YrvyGZ \ud83d\udd0a\ud83d\udd0a\ud83d\udd0a\n@ivanrakitic \n\n#YoMeQuedoEnCasa\n#CulesEnCasa https://t.co/Nzub18bIZk \ud83d\udcaa @JuniorFirpo03 entren\u00e1ndose en su casa #CulesEnCasa #YoMeQuedoEnCasa https://t.co/SGrL1EsRpu [\ud83d\udcfa EN DIRECTO]\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 @FCBeSports \n\ud83c\udd9a AS M\u00f3naco\n\ud83c\udfae @RLEsports\n\ud83c\udfc6 #RLCS9\n\ud83d\udcaa #For\u00e7aBar\u00e7a\n\u00a1No te lo pierdas! \ud83c\udfa5\ud83d\udc47\nhttps://t.co/wxJ797WZRg \ud83d\udcf0 @QSetien, protagonista del nuevo n\u00famero de la REVISTA BAR\u00c7A \ud83d\udc47 https://t.co/fA92re7Fpm El @FCBarcelona_es dispone de un equipo de Rocket League de tres jugadores, formado por @Flakes_RL @RonakyRL y @Deevo, y un entrenador @RS_ElGeneral. \n\nPor tercera temporada consecutiva, compiten en la liga europea llamada Rocket League Championship Series https://t.co/UMTHH8GM31 A partir de las 20:20h, sigue el partido de nuestro equipo de @FCBeSports en la Rocket League Championship Series\n\n\ud83d\udcf2 En directo por streaming en https://t.co/te9i7z3mdD https://t.co/CmPGBLMiQU \ud83c\udfe0\ud83c\udfae\ud83d\udc4d @ANSUFATI: \"Muchos \u00e1nimos en estos d\u00edas dif\u00edciles para todos, pero es hora de hacer caso a las recomendaciones de las autoridades y personal sanitario. #YoMeQuedoEnCasa\" \ud83d\udc99\u2764 https://t.co/71ys24uIxj \ud83c\udfe0 #CulersEnCasa \ud83d\udc99\u2764\n\ud83d\udc4f @pablo77alvarez  \n\nhttps://t.co/7WgoBpwjRB \ud83c\udfe0 #CulesEnCasa \ud83d\udc99\u2764\ufe0f\n\ud83d\ude0e @RiquiPuig https://t.co/2LjRWV2EOA \ud83d\udcaa Plan de trabajo\n\ud83c\udf74 Plan nutricional\n\nAs\u00ed han de pasar los d\u00edas en casa los jugadores cul\u00e9s \ud83d\udc47\n#Cul\u00e9sEnCasa \ud83d\udd35\ud83d\udd34\ud83c\udfe0 \n\nhttps://t.co/NevyTS07t5 \u263a\ufe0f Estas son algunas de nuestras recomendaciones. \u00a1No olvides suscribirte! Estamos en casa pero seguimos aqu\u00ed para entreteneros tanto como haga falta. #YoMeQuedoEnCasa \n \nhttps://t.co/NUDjMwJZ3h  \n \n#Cul\u00e9sEnCasa 2) El Bar\u00e7a en los Estados Unidos \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n \n#Cul\u00e9sEnCasa #YoMeQuedoEnCasa \n \nhttps://t.co/ngcTS1ywOT \ud83c\udf9e Y finalmente, dos series para hacer una marat\u00f3n:\n \n1) El Bar\u00e7a en Jap\u00f3n  \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\n \n#Cul\u00e9sEnCasa #YoMeQuedoEnCasa \n \nhttps://t.co/lSmkCacz6R \ud83d\udd25 El d\u00eda que @AntoGriezmann rompi\u00f3 el #90SecondsChallenge y le hizo bastante ilusi\u00f3n.\n \n#Cul\u00e9sEnCasa #YoMeQuedoEnCasa \n \nhttps://t.co/vnS8bWa6yR \ud83d\udd19 Mientras esperamos\u2026 *TODOS* los highlights de esta @ChampionsLeague hasta ahora\u2026 #RoadToIstanbul \n \n#Cul\u00e9sEnCasa #YoMeQuedoEnCasa \n \nhttps://t.co/F5H2yI3NGj \ud83d\udc10 Messi gana su 6\u00ba Bal\u00f3n de Oro. #GOAT #GOAT #GOAT #GOAT #GOAT #GOAT #GOAT #GOAT #GOAT #GOAT #GOAT #GOAT #GOAT #GOAT #GOAT #GOAT #GOAT #GOAT #GOAT #GOAT #GOAT #GOAT #GOAT #GOAT #GOAT #GOAT #GOAT #GOAT #GOAT\n \n#Cul\u00e9sEnCasa #YoMeQuedoEnCasa \n \nhttps://t.co/dzP79BQJIe \ud83d\udc68\ud83c\udffc\u200d\ud83e\uddb1 ... Y el de @AntoGriezmann \n \n#Cul\u00e9sEnCasa #YoMeQuedoEnCasa \n \nhttps://t.co/GGFchoVZvc \ud83d\udc71\ud83c\udffb El primer d\u00eda de @DeJongFrenkie21 en el Bar\u00e7a\n \n#Cul\u00e9sEnCasa #YoMeQuedoEnCasa \n \nhttps://t.co/NKERrhTppc \ud83e\udd19 \u2018Cuando el Bar\u00e7a recuper\u00f3 la sonrisa\u2019, un documental sobre todo lo que signific\u00f3 el fichaje de @10Ronaldinho por el Bar\u00e7a \ud83d\ude04\n \n#Cul\u00e9sEnCasa #YoMeQuedoEnCasa \n \nhttps://t.co/uFTRxxeC0R \ud83c\udf7f Pura calidad: una serie de 4 episodios sobre el incre\u00edble trabajo del staff que se encarga de cada uno de los detalles de la vida de nuestros jugadores, #ProsBehindThePros. Seguro que no puedes ver s\u00f3lo uno. \n \n#Cul\u00e9sEnCasa #YoMeQuedoEnCasa \n \nhttps://t.co/XAbvRNq29z \u2764 El v\u00eddeo sorpresa que le hicieron los compa\u00f1eros de @andresiniesta8 en su despedida. Intenta no emocionarte\u2026 \ud83e\udd7a \n \n#Cul\u00e9sEnCasa #YoMeQuedoEnCasa \n \nhttps://t.co/nWiQlWnMHD \ud83e\udd29 Un v\u00eddeo ganador de premios: la vida de Leo #Messi animada.\n \n#Cul\u00e9sEnCasa #YoMeQuedoEnCasa \n \nhttps://t.co/mQJZiZ3oHs \ud83c\udf89 El primero, la celebraci\u00f3n \u00edntegra desde el c\u00e9sped de la \u00faltima @LaLiga con todos los jugadores, sus familias y todos los cul\u00e9s en las grader\u00edas del Camp Nou \ud83d\udc99\u2764\ud83c\udfc6\n#Cul\u00e9sEnCasa #YoMeQuedoEnCasa \n \nhttps://t.co/67HW1a01lr #Cul\u00e9sEnCasa 1\u20e3\n \n#YoMeQuedoEnCasa y sonr\u00ede con nuestra selecci\u00f3n especial de v\u00eddeos del Bar\u00e7a en YouTube. \u00a1Abrimos hilo!\ud83d\udc47 https://t.co/666WVRqVkK \ud83c\udfe1 #Cul\u00e9sEnCasa \ud83d\udc99\u2764 \nhttps://t.co/nwl6Qlu5qc \ud83d\udc4b \u00a1Buenos d\u00edas!\n\nLas primeras horas de #YoMeQuedoEnCasa \ud83d\udcaa\n\n\ud83c\udfe1 #Cul\u00e9sEnCasa \ud83d\udc99\u2764 https://t.co/ltRbDYvvuI \u26bd Buenas noches \ud83c\udf19 https://t.co/TuL41v5Lvt \ud83d\udcaa Teletrabajo \n\ud83c\udfe1 #YoMeQuedoEnCasa\n\ud83d\udd1d@mterstegen1 \ud83d\udc4f https://t.co/sEM2aKvYHU \ud83c\udfe1 #YoMeQuedoEnCasa \ud83d\udc99\u2764\n\ud83d\udc4c @kingarturo23 \ud83c\udfc0 https://t.co/utsCQj1Zws \ud83d\udcfaY aqu\u00ed os dejamos la segunda parte del partido \ud83d\ude0a https://t.co/eOvHnMLuAK \ud83d\ude1e El #MallorcaBar\u00e7a de hoy no se puede jugar a causa del coronavirus.\n\u26bd Ten\u00edamos muchas ganas de jugar \ud83c\udd9a @RCD_Mallorca despu\u00e9s de 8 a\u00f1os, pero os dejamos los highlights del \u00faltimo partido en Son Moix para que los ve\u00e1is desde casa. \ud83c\udfe1\ud83d\udcfa (1\u00aa parte) https://t.co/w17FSaXxUM \ud83c\udfe1 #YoMeQuedoEnCasa\n\ud83e\uddfe Fuente: Instagram de Leo #Messi https://t.co/fDY0pu9od7 Leo #Messi: \"Es el momento de ser responsable y quedarse en casa\".\n\ud83c\udfe1 #YoMeQuedoEnCasa \ud83d\udc99\u2665\ufe0f https://t.co/UjmlQPKGp7 \ud83d\uddd3 14/03/1909\n\ud83c\udfdf Campo de la calle de la Industria\n\ud83d\udd19 El origen de la palabra 'cul\u00e9s'\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 Hoy hace 111 a\u00f1os que se inaugur\u00f3 el campo. Repasamos su historia \ud83d\udc47\nhttps://t.co/947F08jKbC \ud83c\udfae Los eSports no se detienen. Ma\u00f1ana podr\u00e9is seguir en directo el partido del @FCBeSports de la Liga Europea de Rocket League. \ud83d\udd25\n\ud83d\udc47 \u00a1Conoce a nuestro equipo!\ud83d\udc47\nhttps://t.co/I5n6S7ov6n \ud83d\udd19 2\u20e30\u20e31\u20e35\u20e3\n\ud83d\udd25 Hoy hace 5 a\u00f1os\u2026\n\u26a1 #Messi imparable \ud83c\udd9a Eibar https://t.co/DRAexiUSP6 Actualizaci\u00f3n de este viernes de las afectaciones del Covid-19 en el FC Barcelona https://t.co/HfCrTmBCgK \ud83d\udc99\u2764\ufe0f \ud83c\udfe0 https://t.co/wMwy3nAioZ El FC Barcelona cierra sus instalaciones al p\u00fablico a partir de este s\u00e1bado 14 de marzo. El Dr. Antoni Trilla, jefe de Medicina Preventiva y Epidemiolog\u00eda del Hospital Cl\u00ednic, ha explicado las medidas de prevenci\u00f3n del #COVID19 a los jugadores. https://t.co/SIsJICBJ5U El primer equipo suspende toda su actividad. https://t.co/rEY4bO2XW6 La reuni\u00f3n ordinaria de la Junta Directiva del FC Barcelona prevista para este lunes 16 de marzo ha quedado ajornada #COVID19\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n: https://t.co/UcwxDFpiUy Los jugadores seguir\u00e1n en su domicilio un trabajo f\u00edsico personalizado y espec\u00edfico, supervisado por los preparadores f\u00edsicos durante los pr\u00f3ximos d\u00edas https://t.co/T5fv5UT6OA La decisi\u00f3n ha sido tomada tras la reuni\u00f3n que ha mantenido hoy la plantilla con el presidente @jmbartomeu, el Dr. Jaume Padr\u00f3s, presidente del Colegio de M\u00e9dicos de Barcelona y jefe de salud laboral del Club, y del Dr. Antoni Trilla, jefe de Epidemiolog\u00eda del Cl\u00ednic https://t.co/Wj6Etzxvfi Ante la situaci\u00f3n sanitaria y atendiendo a las recomendaciones de los responsables m\u00e9dicos del Club, el primer equipo de f\u00fatbol suspende toda su actividad hasta nueva orden https://t.co/Lr79unJBjC La UEFA acuerda la suspensi\u00f3n del #Bar\u00e7aNapoli de la pr\u00f3xima semana en el Camp Nou.\nM\u00e1s informaci\u00f3n: https://t.co/UcwxDFpiUy\nhttps://t.co/xjHd09aBni Actualizaci\u00f3n de este jueves de las afectaciones del Covid-19 en el FC Barcelona https://t.co/aGGcJ0muZj \ud83d\udcaa Entrenamiento\n\ud83d\udcc5 Jueves\n\ud83d\udccd Ciudad Deportiva Joan Gamper\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/u0Xstc9SLk Josep Vives: \"Damos pleno apoyo a las autoridades deportivas y sanitarias\" #COVID19 https://t.co/raoCHJ9gqZ El pr\u00f3ximo entrenamiento del primer equipo ser\u00e1 este viernes, a las 11 horas, a puerta cerrada https://t.co/E8JmiEJjg3 La Liga acuerda la suspensi\u00f3n, al menos, de las dos pr\u00f3ximas jornadas de la competici\u00f3n. M\u00e1s informaci\u00f3n: https://t.co/pl3b3mas74\nhttps://t.co/HRbhHPyW5m \ud83c\udd95 BAR\u00c7A FACES\u2757\ufe0f\n\ud83d\ude1c @kingarturo23 https://t.co/lFYDPbmjek \u203c Todo lo que debes saber sobre las afectaciones del coronavirus en el Bar\u00e7a\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/pl3b3lSQIu https://t.co/SU9ASvH2D3 A partir de este jueves 12 de Marzo, el Museo y la Pista de Hielo del FC Barcelona permanecer\u00e1n cerrados durante los pr\u00f3ximos 15 d\u00edas como medida preventiva #COVID19\nhttps://t.co/pl3b3mas74 https://t.co/uHSbVNq03e \u26bd\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f Entrenamiento \n\ud83d\udcc5 Mi\u00e9rcoles\n\ud83d\udccd Ciudad Deportiva Joan Gamper\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/CpC8iM49mm RT @FCBmasia: [\u00daLTIMA HORA] La Masia permanecer\u00e1 cerrada durante las pr\u00f3ximas dos semanas como medida preventiva por la situaci\u00f3n generada\u2026 \u2139 Actualizaci\u00f3n de este mi\u00e9rcoles de las afectaciones del Covid-19 en el FC Barcelona https://t.co/qoXcSTcrVQ [\u00daLTIMA HORA]\n\nEl Club decide suspender los entrenamientos de la @FCBmasia tras la decisi\u00f3n de la @FCF_CAT, que ha anulado los partidos de los pr\u00f3ximos 15 d\u00edas\n\nSigue el minuto a minuto de las afectaciones del coronavirus en el Bar\u00e7a\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/YQQnCMZd14 https://t.co/qaYjEX0Ezg \ud83e\udd14\ud83d\ude01\u2705\nBar\u00e7a Faces con @kingarturo23\n\n\ud83d\udc47V\u00cdDEO COMPLETO\ud83d\udc47\nhttps://t.co/Ljveails9g https://t.co/lHbTPeHeOA \ud83e\udd5c El t\u00fanel de @3gerardpique a Seti\u00e9n \ud83d\udd09 https://t.co/dJP3o7Lbna \u26bd El equipo sigue con la preparaci\u00f3n del #MallorcaBar\u00e7a https://t.co/GsGKoIgmRF RT @BarcaAcademy: \ud83d\udc99\u2764 El jugador de la #Bar\u00e7aAcademy Varsovia Julian Wr\u00f3bel ha recibido en su casa, donde est\u00e1 recuper\u00e1ndose de un tumor cer\u2026 \ud83d\udd1c Empieza la preparaci\u00f3n del #MallorcaBar\u00e7a https://t.co/0QsdDXpE78 \u26bd FUTBASKET \ud83c\udfc0\n@AntoGriezmann \n@_nelsonsemedo_ \n@MartinBraith \n@clement_lenglet https://t.co/NJCKxuT0ZB \ud83d\udd0a @jmbartomeu, sobre el Espai Bar\u00e7a: \"Tenemos la intenci\u00f3n de hacer un refer\u00e9ndum\" https://t.co/vlT9xps2hE \ud83d\udd0a Josep Vives: \"Por responsabilidad social, el FC Barcelona ha decidido seguir de manera rigurosa las indicaciones de las autoridades sanitarias\"\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n: https://t.co/WsvCiVArfr https://t.co/XJNHjw8HOp \ud83d\udd0a El presidente del FC Barcelona @jmbartomeu ha hablado sobre las afectaciones del coronavirus https://t.co/HowRbWxpoS Estas son las principales afectaciones del coronavirus en la actividad del Club.\nToda la informaci\u00f3n \ud83d\udc49 https://t.co/wKJdG3q1oV https://t.co/LbZavwMbUo \ud83d\udccb Comunicado del FC Barcelona sobre las afectaciones del coronavirus \ud83d\udc47  https://t.co/8RGnjtSS1L \ud83d\udce1 @jmbartomeu: \u201cEn la reuni\u00f3n de hoy con la Generalitat, ha habido una recomendaci\u00f3n muy firme de jugar el partido a puerta cerrada. Lamentamos mucho que esto afecte a los socios y aficionados. Es una situaci\u00f3n excepcional\u201d https://t.co/pizO9v9CLd Los partidos de @LaLiga  contra el Mallorca (Son Moix) y el Legan\u00e9s (Camp Nou) se jugar\u00e1n a puerta cerrada\n\nhttps://t.co/Nn3ECoD2dX [\u00daLTIMA HORA] \u2757\n\nEl partido de Liga de Campeones previsto para el mi\u00e9rcoles 18 de marzo entre el FC Barcelona y el N\u00e1poles se disputar\u00e1 en el Camp Nou a puerta cerrada. https://t.co/uz2y8liIsg \ud83c\udf89 \ud83c\udf82 \u00a1Feliz cumplea\u00f1os @ivanrakitic!! \ud83c\udded\ud83c\uddf7 https://t.co/7x4TuJY5Ks \ud83c\udfc6 GANADOR DEL G\u26bdAL OF THE MONTH \ud83c\udfc6\n\ud83d\udc47 \u00a1Con el 73% de los votos este ha sido el mejor gol del mes de febrero! \ud83d\udc47\n\ud83d\udcf9 https://t.co/MHqgsjpBZw https://t.co/oXVyE3iA8Q \u26bd\ud83c\udfaf https://t.co/VYj7Rr6sq9 \ud83c\udfc6 Ya tenemos ganador del mejor gol del mes de febrero \u26bd \n\ud83d\udc4c @FBS_news\n\ud83e\udd14 \u00bfQui\u00e9n ser\u00e1?\nDesc\u00fabrelo aqu\u00ed \ud83d\udc49 https://t.co/KLlPwcfRjp https://t.co/tEJevggtxY \ud83c\udfc6 Copa de Espa\u00f1a para el @FCBfutbolsala\n\ud83c\udfc6 Copa del Rey para el @FCBhandbol\n\n\u2705 Victoria y liderato para el @FCBarcelona_es \n\u2705 Otro triunfo del @FCBbasket\n\u2705 Remontada del @FCBarcelonaB\n\u2705 Goleada del @FCBhoquei \n\n\ud83d\udc99\u2764 #MesQueUnClub https://t.co/Xro7c99EAS \ud83d\udcaa #MondayMotivation\n\ud83d\udd1d @LaLiga \n\ud83d\ude01 \u00a1Feliz lunes!\n https://t.co/qOQUryhbEf \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 @kingarturo23 \ud83d\ude01\ud83d\udc51 https://t.co/2xPmAV4y8V \ud83d\udcca El Bar\u00e7a, dos puntos por delante del Real Madrid \ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a\nhttps://t.co/whqSYKBVO2 \ud83d\udcaa Qu\u00e9 manera de marcar su primer gol con el Bar\u00e7a B! \n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f  \u00a1\u00a1Remontada y victoria del @FCBarcelonaB!!\n https://t.co/3s3TkBA7VL \u00a1\u00a1Grande @FCBfutbolsala!! \n\u00a1\u00a1Campeones de Copa de Espa\u00f1a 2020!!\nhttps://t.co/imkfikoQAy \u00a1Bravo @FCBhandbol! \u00a1Campeoooones!\nhttps://t.co/kxd4d3Vppn \ud83e\udd81 @AntoGriezmann \ud83d\udc40 https://t.co/poNc0ImEy4 \u26a1 AF\n\ud83d\udc4c @ANSUFATI https://t.co/DN1xGPdThw \ud83d\ude01 @MartinBraith \ud83d\ude01 https://t.co/AClsdDGAkB \ud83d\udd19 2017\n\u26bd\ufe0f Antes / Despu\u00e9s \ud83d\ude0d https://t.co/fnnopuLGW3 \ud83d\udc9c D\u00eda internacional de la mujer. \n\ud83d\udc99\u2764 \u00a1Gana la camiseta de tu jugadora favorita!\n\ud83d\udcf2 https://t.co/XyT2V8DxlN\n\ud83d\udcaa #EsNuestroMomento #D\u00edaDeLaMujer https://t.co/wpVy5pIIkQ \ud83d\udd1c #MallorcaBar\u00e7a\n\ud83d\udcc5 La agenda semanal\n\nhttps://t.co/firoYpnIWb \ud83d\udd19  2\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3\n\ud83d\udc99\u2764\ufe0f Piel de gallina https://t.co/1DS3gbPHVx #EsNuestroMomento \ud83d\udcaa \n\n\ud83d\udc9c D\u00eda Internacional de la Mujer \ud83d\udc9c \n\n#DiadelaMujer https://t.co/cK2gcEfXc8 \ud83c\udfe1 Hogar, dulce hogar \ud83d\udc10 https://t.co/WIu8n9PlkV \ud83d\udde3 @_nelsonsemedo_: \"Ha sido un partido dif\u00edcil ante un buen equipo\"\n\n\u25b6 Escucha las declaraciones del jugador del Bar\u00e7a https://t.co/X4PgLroWqj RT @ivanrakitic: Victoria importante, a seguir.\ud83d\udcaa\u26bd\ufe0f #laliga https://t.co/1KHlVCzs1s \ud83c\udfac HIGHLIGHTS \ud83c\udfac \n\u26bd #Bar\u00e7aRealSociedad\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/bN420c8B67 Leo #Messi\n\n\ud83d\udcab M\u00e1ximo goleador hist\u00f3rico de las cinco grandes Ligas \ud83d\udcab\n\n\u00bfCu\u00e1ntos goles lleva en la competici\u00f3n? \n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/y3ph6ICnGU https://t.co/lsJggiOk1Q \ud83d\udcdd LA CR\u00d3NICA | 3 puntos de oro\n\u26bd Leo Messi \n\n#Bar\u00e7aRealSociedad (1-0)\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/cu9kcPVuGI https://t.co/Dd9nBxHjCq \ud83d\udcaa La Liga en el Camp Nou en el a\u00f1o 2\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3:\n#Bar\u00e7aGranada (1-0) \u2705\n#Bar\u00e7aLevante (2-1) \u2705\n#Bar\u00e7aGetafe (2-1) \u2705\n#Bar\u00e7aEibar (5-0) \u2705\n#Bar\u00e7aRealSociedad (1-0) \u2705 https://t.co/YwBLBDEK9S \ud83c\udfaf El antes...\n... y el despu\u00e9s \u26bd\ufe0f\n\n#Bar\u00e7aRealSociedad https://t.co/U8QCpiu734 \ud83d\udc9c #DiadelaMujer\n\n#EsNuestroMomento \ud83d\udcaa https://t.co/Znd4KWPRsr \ud83d\udca8 @MartinBraith \u26a1\nPrimer partido como titular \u2705 https://t.co/MHSPkRbhEo \u27953\ufe0f\u20e3\n\n\u2705 \u00a1Victoria del Bar\u00e7a!\n\n\ud83d\udc10 Leo #Messi \n\u26bd\ufe0f 81\u2019\n\n#Bar\u00e7aRealSociedad\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/DFvTUKQH9Z \ud83d\udd01 \u00daltimo cambio del Bar\u00e7a\n\n\ud83d\udd3a @JuniorFirpo03 \n\ud83d\udd3b @MartinBraith\n\n\ud83d\udccc Primera titularidad de Martin BraithWaite con el Bar\u00e7a \ud83d\udc4f\n\n#Bar\u00e7aRealSociedad (1-0, min. 85)\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 \ud83d\udd01 Segundo cambio del Bar\u00e7a\n\n\ud83d\udd3a Entra @ANSUFATI \n\ud83d\udd3b Sale @AntoGriezmann \n \n#Bar\u00e7aRealSociedad (1-0, min 85)\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 \ud83d\udd25 GOOOOOOOL DE LEO MESSI!!!\n\nEl argentino transforma un penalti tras unas manos dentro del \u00e1rea\n\n#Bar\u00e7aRealSociedad (1-0, min. 81)\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/UhPhTxHxHk \ud83d\udd01 Primer cambio en el Bar\u00e7a\n\n\ud83d\udd3a Entra @kingarturo23 \n\ud83d\udd3b Sale @ivanrakitic \n\n#Bar\u00e7aRealSociedad (0-0, min 73)\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 \ud83d\ude31 \u00a1Gran chut de @ivanrakitic que rechaza el portero Remiro!\n\n#Bar\u00e7aRealSociedad (0-0, min. 65)\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/zJ6znUI4T4 \u00a1Hoy somos 77.035 \ud835\udcb8\ud835\udcca\ud835\udcc1\ud835\udc52\ud835\udcc7\ud835\udcc8!\n\n\u26bd\ufe0f Empieza el segundo tiempo\n\n#Bar\u00e7aRealSociedad\n\nSigue el minuto a minuto\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 \u23f0 DESCANSO\n\nFC Barcelona 0\u20e3\nReal Sociedad 0\u20e3\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34\n\n#Bar\u00e7aRealSociedad \u00a1\u00a1\u00a1Uyyyyy!!! \n\u00a1Buen\u00edsima ocasi\u00f3n del Bar\u00e7a!\n\n\ud83d\udccc Gran combinaci\u00f3n del equipo que acaba con un disparo de Messi ajustado al palo (min. 40)\n\n#Bar\u00e7aRealSociedad https://t.co/lDhrhV7nUt \ud83d\udcaa \u00a1Vamos Bar\u00e7a! \ud83d\udd35\ud83d\udd34\n\n#Bar\u00e7aRealSociedad (0-0, min 30) \ud83d\udfe8 Tarjeta amarilla \u27a1 @clement_lenglet \n\n\ud83d\udccc El franc\u00e9s se perder\u00e1 el pr\u00f3ximo partido de @LaLiga, ante el Mallorca, por acumulaci\u00f3n de tarjetas\n\n#Bar\u00e7aRealSociedad \u26a1\ufe0f @MartinBraith \n\n\ud83d\udccc Primeros 15 minutos de partido y dos ocasiones de gol para el dan\u00e9s\n\n#Bar\u00e7aRealSociedad https://t.co/lLoKXuaBLm \u00a1El bal\u00f3n ya rueda en el Camp Nou!\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 Vamos Bar\u00e7a \ud83d\udcaa \n\n#Bar\u00e7aRealSociedad \ud83d\udcaa #EsNuestroMomento\n\ud83d\udccd Camp Nou\n\n\ud83d\udc9c #DiadelaMujer https://t.co/6NPtTBAUzr \ud83d\udd35\ud83d\udd34 Primera titularidad para @MartinBraith \ud83d\udcaa https://t.co/bzKRHAWl2G \ud83d\udc99\u2665\ufe0f #CulersOfTheWorld\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u00a1Bienvenida al Camp Nou y muchas felicidades! \ud83c\udf82 https://t.co/6tMKT7Sv1q \u26bd Bar\u00e7a - Real Sociedad | BAR\u00c7A LIVE: Warm Up &amp; Match Center #BarcaRealSociedad https://t.co/AIzKBa2bQn \ud83d\udc65 \u00a1Este es nuestro 11!\n\n\u26bd\ufe0f #Bar\u00e7aRealSociedad\n\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 \u26bd #Bar\u00e7aRealSociedad \ud83d\udd35\ud83d\udd34\n\ud83d\udccd Camp Nou 6.30 pm\n\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Mexico City 11.30 am\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Nueva York 12.30 pm\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Buenos Aires 2.30 pm\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Santiago 2.30 pm\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 Bogot\u00e1 12.30 pm\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Los \u00c1ngeles 9.30 am\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe Montevideo 2.30 pm\n\n\ud83d\udce3 \u00bfDesde d\u00f3nde nos animar\u00e9is hoy? \ud83c\udf0f \ud83c\udfe1 Camp Nou\n\ud83e\udd19 @ivanrakitic https://t.co/JOMo7AsfYR \ud83d\udc55 El vestuario preparado para el #Bar\u00e7aRealSociedad \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/A1Q5QCuKkX \u00a1Buenos d\u00edas, buenas tardes y buenas noches, \ud835\udcb8\ud835\udcca\ud835\udcc1\ud835\udc52\ud835\udcc7\ud835\udcc8 de todo el \ud83c\udf0f!\n\u2600\ufe0f\n\ud83c\udf21 18\u00ba\n\ud83d\udca8 24 km/h\n\n#Bar\u00e7aRealSociedad https://t.co/R396AMbhCH \ud83d\udc49 @ivanrakitic &amp; @AntoGriezmann \ud83d\udc48 https://t.co/zDpysXIPCJ \u23f3 #Bar\u00e7aRealSociedad \n\n\ud83d\udcc4 El an\u00e1lisis del rival\n\u26bd El \u00faltimo precedente\n\ud83d\udcca Los datos que hay de tener en cuenta   \n\nhttps://t.co/VVioBlyvMY \ud83d\udd25 MATCHDAY\n\u26bd #Bar\u00e7aRealSociedad\n\ud83c\udfc6 @LaLiga\n\u23f0 6.30 pm CET\n\ud83c\udfdf  Camp Nou\n\ud83d\udd17 https://t.co/dtOwv3of95\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #For\u00e7aBar\u00e7a https://t.co/IMzhC7agvQ \u2705 18 jugadores \n\ud83c\udd99 Riqui Puig, Collado y Ansu Fati del @FCBarcelonaB \n\u274c Arthur, Su\u00e1rez, Demb\u00e9l\u00e9 y S. Roberto\n\nConsulta la convocatoria para el #Bar\u00e7aRealSociedad \ud83d\udc47\nhttps://t.co/SoaOU5TAay https://t.co/Qj6q6wbxXB \ud83d\udccd Bogot\u00e1\n\ud83d\udc99\u2764 Muchas gracias Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 https://t.co/V2FTcqa5PR \u2b50 Leo #Messi \ud83d\udc10\n\ud83d\udc55 4 partidos\n\u26bd 4 goles\n\ud83d\udc5f 6 asistencias\n\nMVP de @LaLiga en el mes de febrero \ud83d\ude0d\nhttps://t.co/t6T1GpW4zo Los #Bar\u00e7aLegends disputaron el jueves un partido contra una selecci\u00f3n de leyendas de Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 https://t.co/IZ0vUEygwb \ud83d\udccd Bogot\u00e1 \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\n\ud83d\udc99\u2764 @Carles5puyol https://t.co/UFLJTLMqaz \ud83d\udd25\u26bd\ud83d\udd25\u26bd\ud83d\udd25 https://t.co/9RCSnNO92x RT @jmbartomeu: Desde el liderazgo y la responsabilidad del FC Barcelona, lanzamos un mensaje a favor de la equiparaci\u00f3n, la igualdad y la\u2026 \ud83d\ude4c El Bar\u00e7a celebra la jornada \u2018Talento m\u00e1s all\u00e1 del deporte\u2019 y analiza los retos y las oportunidades para construir una sociedad equilibrada \ud83d\udc9c \n\n\ud83d\udd17 https://t.co/chhUDJGjke\n\n#DiaDeLaMujer https://t.co/bokDContuG El \ud83c\udfa5 y las \ud83d\udcf7 del segundo partido de los Bar\u00e7a Legends en Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u26bd \nhttps://t.co/f7QSWgi4mv \ud83d\udc9c #EsNuestroMomento https://t.co/dWdHtlPOFM \ud83d\udcaa Ahora m\u00e1s que nunca es el momento de las mujeres \n\n\ud83d\udc9c 8 de Marzo -  D\u00eda Internacional de las Mujeres \ud83d\udc9c\n\n#DiaDeLaMujer #EsNuestroMomento https://t.co/0yLEltiDpS [DIRECTO] \n\nEl Bar\u00e7a inicia hoy los actos del #DiadelaMujer\n\nSigue en directo la apertura de la jornada 'Talento m\u00e1s all\u00e1 del deporte' \n\n#IWD2020 #EsNuestroMomento\n\nhttps://t.co/VJrCCjz9R2 \u270b\ud83d\udeab @mterstegen1 https://t.co/WN6iKG9Agu \ud83d\udd0a @QSetien: \"Afrontamos el partido habiendo superado lo que pas\u00f3 en #ElCl\u00e1sico. Estamos en una buena l\u00ednea, siempre hay cosas que mejorar pero confiamos en hacer un gran partido y demostrar que estamos con ganas de estar ah\u00ed\" #Bar\u00e7aRealSociedad https://t.co/U2C7OsWI2h \ud83d\udd0a @QSetien: \"La Real Sociedad tiene grandes jugadores que adem\u00e1s est\u00e1n en gran momento. Esperamos un partido con dificultades, son un gran equipo que puede complicar a cualquiera\" #Bar\u00e7aRealSociedad https://t.co/gErIk8s2wl \ud83d\udcfa EN DIRECTO\n\ud83d\udd17 https://t.co/fiKOqsQwik \n\n\ud83d\udde3 Quique Seti\u00e9n\n\ud83d\udd0a Rueda de prensa \n\u26bd Previa #Bar\u00e7aRealSociedad https://t.co/1uVULrd6Dx [COMUNICADO M\u00c9DICO]\n@arthurhromelo\n\n\ud83d\udd17 Todos los detalles: https://t.co/RAtZZDh2k3 https://t.co/ESSYcKHXe8 \ud83d\udccb [CONVOCATORIA]\n\u26bd Bar\u00e7a-Real Sociedad\n\ud83d\udccd Camp Nou | Jornada 27 - @LaLiga https://t.co/zTTTyFAcnB"}