{"tweets": "RT @FIFAcom: \ud83d\udcc5 FIFA President Gianni Infantino on the international match calendar:\n\n\ud83d\udde3\ufe0f \u201cWe need to find the right balance for the future o\u2026 \ud83e\udd2a miss u too buddy!! https://t.co/zZRieWdZeN RT @CBF_Futebol: #For\u00e7aBranco https://t.co/BHuxaS9258 RT @S2Vesports: \ud83d\uddde\ufe0f@SFCeSports entre los mejores de Espa\u00f1a en su arranque de temporada\n\n@SevillaFC @esportslaliga #GoodCrazy @DaniAlvesD2 @e\u2026 RT @S2Vesports: #GoodCrazy | \ud83d\udc55\ud83d\udc9c\ud83d\udc35\n\nLa camiseta de @DaniAlvesD2 toda para ti, la \u00fanica, la original... las m\u00e1s fachera \ud83d\ude0e\n\n\u2705https://t.co/H6yvR\u2026 RT @LaLigaEN: Two Brazilians who left their mark on #ElGranDerbi for @SevillaFC_ENG! \u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n@DaniAlvesD2 \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b @luis_fabuloso https://t.co/6A9Y\u2026 @TNTSportsBR N\u00e3o existe moderniza\u00e7\u00e3o sem uma grande tradi\u00e7\u00e3o.... o processo de transi\u00e7\u00e3o sempre ser\u00e1 natural, n\u00e3o tentem acelerar ou voc\u00eas v\u00e3o passar mal \ud83d\ude02 \n\u201cOld school never die\u201d RT @FelleggerAgency: Capit\u00e3o @DaniAlvesD2 vai jogar pela primeira vez em Novo Horizonte. As 16hs30 jogam no Jorge Ismael de Biasi Novorizon\u2026 RT @S2Vesports: #GoodCrazy | \ud83d\udc55\ud83d\udc9c\ud83d\udc35\n\nS\u00f3lo hay un @DaniAlvesD2.\nS\u00f3lo hay una camiseta que le represente a \u00e9l y a su club de esports:\n\nGood craz\u2026 RT @NachoAbella: CLASIFICADOS PARA LA #eLaLigaSantanderCup.\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73\n\n\u27058-3 vs @FCCartagenaFIFA \n\u27059-3 vs @AlbaceteBPSAD \n\nTop 3 de nuestro grupo y\u2026 RT @S2Vesports: #S2VFIFA | MA\u00d1ANA: Final Noreste #eCopa.\n\n@NachoAbella, representando, contra @AndoniiPM y contra quien haga falta. \u00a1Jugamo\u2026 RT @SofaScoreBR: #Brasileir\u00e3oSofaScore \ud83d\udfe2\ud83d\udd35\n\n\ud83d\udc63 Melhor volante do @Brasileirao:\n\n\ud83c\udfc5 Dani Alves (S\u00e3o Paulo)\n\ud83d\udcaf Nota SofaScore: 7.37\n\nRankings ent\u2026 RT @LigadeCampeones: \ud83d\udcc6 Y como \ud835\udc07\ud835\udc0e\ud835\udc18 es d\u00eda 2\u20e3...\n\nQu\u00e9 jugador @DaniAlvesD2... \u00a1Espectacular! \ud83d\udc99\u2764\n\n#UCL | @FCBarcelona_es https://t.co/6aPk2ajP\u2026 RT @FelleggerAgency: Terminou a temporada 2020 e @DaniAlvesD2 chegou a 52 jogos no @SaoPauloFC Fez 7 gols e 8 assist\u00eancias.\nEle repetiu os\u2026 T\u00edtulos nunca me definir\u00e1.... car\u00e1ter siempre lo har\u00e1!!! https://t.co/A7kEGVQXrG \u270c\ud83c\udffd https://t.co/uRck2pqKNP \ud83d\ude0e https://t.co/87kPftnjTv \ud83e\udd2a https://t.co/KtipR8gMA9 \ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/gZktGsAo8N Arriba muchachos \ud83d\ude1d https://t.co/2XiL6QMjiI !!S\u00f3 vive o prop\u00f3sito quem suportar o processo!! \ud83e\uddd8\ud83c\udffe https://t.co/rWKk12DnMN \ud83e\udd2a https://t.co/6r8uu30njo Marcelo \ud83e\udd1f\ud83c\udffe https://t.co/plVEnPEMyN \ud83d\ude0e! https://t.co/QhA0CrbcP9 eu junto a @starssavelives pensamos que juntando estrelas podemos utilizar as nossas for\u00e7as, para ajudar aqueles pessoas que padecem de recursos.\nCom as arrecada\u00e7\u00f5es estaremos levando m\u00e1scaras da mais alta qualidade e tamb\u00e9m vacinas para essas pessoas\nhttps://t.co/ofbEALutpu https://t.co/MIDWdMjHPD \ud83d\ude4f\ud83c\udffd https://t.co/HRVUKSkLFD Eso es mi Brother!! https://t.co/RDlmWxWk3N \ud83d\ude4c\ud83c\udffe https://t.co/lLaZBkiVtW Tamo activos \ud83d\ude1d https://t.co/nEloRgFEWb \ud83e\udd2a https://t.co/QDNB1qjeWc \ud83d\ude4c\ud83c\udffe https://t.co/cYUprcUKmd Tamo activos \ud83d\ude1d!! https://t.co/rtq7oUNRUH Siiiiiii, estamos activos papiiiisss!! https://t.co/W3ayemUwm6 Nice too meessi you \ud83d\ude02! https://t.co/aiKmjekEjK \ud83d\ude02\ud83e\udd2a https://t.co/kI6qiAHMnA Pues queda un ratito para retirarme \ud83d\ude02!! https://t.co/6K26eVH6zS Acaba de publicar un video https://t.co/ugcgGAzpoM \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\udc9d https://t.co/gsRIfJuCwk \ud83d\ude4c\ud83c\udffe\ud83d\udc9d https://t.co/gvfBDB8Sc2 Como dice el dicho: EL BUENO HIJO A CASA SIEMPRE VUELVE!\n#\ud83d\ude4f\ud83c\udffd https://t.co/vCdMrWKzZA RT @SaoPauloFC: \ud83d\udcf8 O s\u00e1bado do Profeta.\n\n1\ufe0f\u20e3\ud83d\udca5 @DaniAlvesD2 \n2\ufe0f\u20e3\ud83e\udd14\n3\ufe0f\u20e3\ud83d\udca5\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n4\ufe0f\u20e3\ud83d\ude01\n\n@hernanes \n\n#VamosS\u00e3oPaulo \ud83c\uddfe\ud83c\uddea https://t.co/F59nGQgWWK RT @TournoiMRevello: \u2b50\ufe0f@TournoiMRevello Team Of The Month for December\n\nEderson\nGilberto\n@michaelkeane04 \n@hugoac_4 \n@Mattytargett \n@DaniAl\u2026 RT @esport3: \u26bd \ud83c\udfbc @DaniAlvesD2, compositor d'una can\u00e7\u00f3 contra la Covid-19\n\nhttps://t.co/VIVcrxrF8n RT @MiltonGuedesax: Participar, comp\u00f4r junto e arranjar essa can\u00e7\u00e3o e v\u00ea-la se transformar num projeto especial da ONU \u00e9 um grande privil\u00e9g\u2026 RT @Gol: \ud83d\ude80 \u00bfRecuerdas este misil a la escuadra de @DaniAlvesD2? \n\n\ud83d\udd19 \u00a1Revive ese partido en #GOL\n\n\u231a 17:00h\n\u2694 @FCBarcelona_es \ud83c\udd9a @realmadrid\u2026 RT @joakird: que pasada..... @DaniAlvesD2 , cuanto hemos disfrutado de ti\n\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d RT @LigadeCampeones: \u00a1Que hoy llega Santa Claus! \n\n\u00bfO es @DaniAlvesD2? \ud83d\ude09\ud83c\udf85\n\n\u00a1Feliz Navidad a todos! \ud83c\udf84\u2728\n\n#UCL https://t.co/zFhXAgUreq RT @DanielHabif: Ayudar a otros no deber\u00eda ser un m\u00e9rito, deber\u00eda ser un placer. RT @SofaScoreBR: \ud83d\udd0e @DaniAlvesD2 tem a maior Nota SofaScore do S\u00e3o Paulo em 2020 (7.61)!\n\n\u2694\ufe0f40 jogos\n\u26bd\ufe0f7 gols\n\ud83c\udd70\ufe0f6 assists\n\ud83d\udd11102 passes decisi\u2026 RT @S2Vesports: #GoodCrazy | Bestia, mastodonte, crack, fiera, gigante, tit\u00e1n... y todo se queda corto para el 30-0 de @NachoAbella: \u00a1ENORM\u2026 RT @FCBarcelona_es: \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\n\ud83d\udd19 Hoy hace 5 a\u00f1os\u2026\n\u00a1Ganamos el tercer Mundial de Clubes de la historia del Bar\u00e7a! \ud83d\udcaa\n\ud83c\udd9a River Plate (0-3) https://t.c\u2026 RT @FCBarcelona_es: \ud83d\udd19 Un d\u00eda como hoy\u2026\n\ud83c\udfc6 Mundial de Clubes 2009\n\u26bd Bar\u00e7a v Estudiantes de La Plata (2-1)\n\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\nNos convertimos en \u201cEl Bar\u00e7a\u2026 RT @SaoPauloFC: \ud83d\udc4a Foco na semifinal da @CopadoBrasil!\n\n\ud83d\ude24 @DaniAlvesD2\n\n#VamosS\u00e3oPaulo \ud83c\uddfe\ud83c\uddea https://t.co/sXNDkbnsH4 RT @S2Vesports: #S2VFIFA | \u00a1Estos d\u00edas tendremos a nuestros chicos de #GoodCrazy y #S2VTeamChigre jugando la #FIFAeClubWorldCup! \u26bd\ufe0f\n\n@Nacho\u2026 RT @S2Vesports: #GoodCrazy | \ud83d\udc55\ud83d\udc9c\ud83d\udc35\u00a1EQUIPACI\u00d3N OFICIAL 2021! \n\nEstas navidades puedes regalar la equipaci\u00f3n del equipo de @DaniAlvesD2. F\u00e1cil,\u2026 RT @FIFPro: @SaoPauloFC_eng Congratulations! \ud83c\udf89 @DaniAlvesD2 has been selected for the @FIFAcom @FIFPro #World11 shortlist by his fellow pro\u2026 Obrigado a todos que votaram em mim para voltar a disputa.... os anos passam mas a vontade de competir no alto n\u00edvel continua intacta! \nO S\u00e3o Paulo FC e eu, estamos muito felizes de estarmos juntos nessa hist\u00f3rica nomina\u00e7\u00e3o! https://t.co/mu58KugGNq RT @FIFPro: @DaniAlvesD2 Congratulations! \ud83c\udf89 You have been selected for the @FIFAcom @FIFPro #World11 shortlist by your fellow professional\u2026 RT @SofaScoreBR: \ud83d\udd0e TOP 5 volantes no @Brasileirao:\n\n\ud83d\udcaf Nota SofaScore:\n\nDani Alves (@SaoPauloFC) - 7.35\nG\u00e9rson (@Flamengo) - 7.28\nJuninho (@\u2026 RT @augustocury: Um garimpeiro n\u00e3o cria o ouro, remove as pedras! Remova-as nos solos da mente de quem voc\u00ea ama. RT @SaoPauloFC: \u00a9\ufe0f\ud83d\udd1b\n\nMais uma assist\u00eancia pra conta do @DaniAlvesD2:\n\n7\ufe0f\u20e3 gols e 6\ufe0f\u20e3 assist\u00eancias em 2020!\n\n#VamosS\u00e3oPaulo \ud83c\uddfe\ud83c\uddea https://t.co/\u2026 RT @SaoPauloFC: Tricolor at\u00e9 debaixo d\u2019\u00e1gua! \ud83d\ude05\ud83c\udf27\n\n#VamosS\u00e3oPaulo \ud83c\uddfe\ud83c\uddea https://t.co/NbTFjaUPrL RT @FelleggerAgency: Com assist\u00eancia de @DaniAlvesD2 o @SaoPauloFC venceu o Sport por 1x0 no Morumbi e amplia sua lideran\u00e7a no Brasileiro.\u2026 \ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/UtFfHBgh6M RT @BarcaLive24_7: Way up by miles.. \ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d @DaniAlvesD2 https://t.co/flkOoaNTRJ Hoy y siempre \ud83d\ude1d https://t.co/8m0m6GElQa \ud83e\udd2a! https://t.co/VylflCdhbO RT @intelcanada: Welcome to #GamingArenaByIntel. Up next is \"The Future Of Gaming\" @ 12:30 PM\n\nThen @ 1PM, @DaniAlvesD2 shares how he disco\u2026 Bem demais \ud83e\udd29\ud83d\ude0e https://t.co/MpW8tVv6o9 RT @S2Vesports: \u00a1YA TENEMOS GANADORES! \n\n@rama_grana en twitter y :mandy_4299 en Instagram recibir\u00e1n SU CAMISETA FIRMADA por @DaniAlvesD2 \ud83e\udd73\u2026 El futuro es ahora \ud83e\udd2a https://t.co/ak7RxtClLI Que momentos m\u00e1s lindos!! https://t.co/ZRWTxt8WIi Esoooo es equipo.... tamo activos ehhhh!  \nVamos nanuuuu!! @eltito_delfifa https://t.co/bSREAXRqm9 Que cumplas muchos m\u00e1s y que nunca pierdan la esencia que te hace gigante!\n#\u2764\ufe0fparasempre! https://t.co/DrJ80M1sbw RT @Esp_Interativo: O S\u00e3o Paulo visitou o Bahia e saiu com a vit\u00f3ria por 3 a 1, com gols de Luciano (dois) e Arboleda pela equipe paulista,\u2026 Si tienes una buena relaci\u00f3n con lo que t\u00fa haces, alcan\u00e7ar\u00e1 que otros no pueden! \nAs\u00ed que: Domina lo que est\u00e1 en tus manos e executa lo que est\u00e1 en tus pies\ud83e\udd2a\ud83d\ude02 https://t.co/6Z86q8GUdX RT @S2Vesports: Solo hasta el domingo.\nSolo firmada para ti por \n@DaniAlvesD2.\nSolo para coleccionistas.\nSolo por participar.\n#GoodCrazy. A vida t\u00e1 muito s\u00e9ria, vamos brincar um pouco com as coisas que sucedem e n\u00e3o procedem! \ud83e\udd2a https://t.co/Bho78cO1XY RT @SaoPauloFC: \u2708\ufe0f Bora pra Bahia!\n\nNatural de Juazeiro (BA) e revelado pelo Bahia, @DaniAlvesD2 vai jogar pela primeira vez na Arena Fonte\u2026 RT @S2Vesports: Si quer\u00e9is tener doble oportunidad de hacerte con una camiseta de #GoodCrazy FIRMADA por @DaniAlvesD2, en Instagram estamos\u2026 RT @S2Vesports: Esta semana estamos de sorteito, regalando, adelantando la navidad... \n\n\u00a1Hazte con una camiseta de #GoodCrazy firmada por @\u2026 RT @NicoEspinosa1x: \ud83c\udf1fSORTEO\ud83c\udf1f Camiseta #GoodCrazy FIRMADA por @DaniAlvesD2 \ud83d\udc9c \n\n\u2705S\u00edgueme.\n\u2705Sigue a @S2Vesports.\n\u2705Retweet a este post.\n\n\u00a1S\u00f3lo\u2026 RT @tchetche: \ud83e\udd2a\ud83d\udc4a\ud83c\udfff #GoodCrazy #OCorre\u00c9Louco https://t.co/NakasXuoKq RT @S2Vesports: Participa en el sorteo por una camiseta #GoodCrazy FIRMADA por, qui\u00e9n si no, @DaniAlvesD2\n\nEntra en este post, sigue las in\u2026 RT @Esp_Interativo: N\u00e3o d\u00e1 pra ir seco no @DaniAlvesD2... https://t.co/p9XF6f51TO RT @UEFAcom_de: #OnThisDay in 2\u20e30\u20e31\u20e37\u20e3\n\n\ud83d\ude0e @DaniAlvesD2 \ud83c\udd9a @CelticFC \ud83d\udc4c\ud83e\udd29\n\n@PSG_inside | @PSG_English | #UCL https://t.co/6yM4MeCDIi RT @UEFAcom_fr: #UCL #LdC Quand @DaniAlvesD2 allie puissance et pr\u00e9cision \ud83d\udca5\ud83c\udfaf\n\nCe petit bijou pour le @PSG_inside face au Celtic, c'\u00e9tait il\u2026 Merecimento.... s\u00f3 quem t\u00e1 no dia dia sabe!\nSeguimos.............\ud83d\ude24 https://t.co/h1DfjShCPS RT @spfcestatistica: \ud83d\udcca \u00daltimos 4 jogos de @DaniAlvesD2 com a camisa do S\u00e3o Paulo:\n\n\ud83c\udd9a Lan\u00fas: \u26bd\ufe0f\ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\udd70\ufe0f\n\ud83c\udd9a Flamengo: \n\ud83c\udd9a Fortaleza: \ud83c\udd70\ufe0f\n\ud83c\udd9a Flamengo:\u2026 Seguimos!!! https://t.co/lP2nXUnMHE RT @FelleggerAgency: S\u00e3o 200 assist\u00eancias na carreira de @DaniAlvesD2 !\nEle chegou a este n\u00famero ao fazer o passe para o 3o gol do \n@SaoPau\u2026 RT @SaoPauloFC: \ud83d\udc4a Fechados! \n\n@DaniAlvesD2 \n\n#CopaDoBrasil \n#VamosS\u00e3oPaulo \ud83c\uddfe\ud83c\uddea https://t.co/0W9GeKrnLJ RT @S2Vesports: #GoodCrazy | \ud83d\udc55\ud83d\udc9c\ud83d\udc35\u00a1EQUIPACI\u00d3N OFICIAL 2021! \n\nPara unas camisetas de esports bonitas que hay y os las estamos facilitando...\u2026 Los dos siempre mejor \ud83d\ude02! https://t.co/DXIxqKDJ4g Together we can improve the future and I will do my part using football as a force for good and I pledge to support a world without hunger and education for all.\nAnd you? What will you do?\nTake this ball\nLet's score this goal together\nCATCH!\n@footballforpeace @erna_solberg https://t.co/OiJie3Y4gk RT @FelleggerAgency: Pr\u00f3ximo de 200 assist\u00eancias na carreira!\n@DaniAlvesD2 tem 199 passes para gol desde que iniciou a carreira no @ECBahia\u2026 RT @S2Vesports: #GoodCrazy | OFICIAL \ud83d\udc35\u2757\ufe0f\n\nPresentamos nuestros dos jugadores para el escuadr\u00f3n de @DaniAlvesD2 en #FIFA21 LATAM: @Eojeda19\u2026 RT @S2Vesports: #GoodCrazy | Las palabras de @DaniAlvesD2 sobre sus nuevas squads, sus dos nuevos jugadores argentinos:\n\n\ud83d\udcfahttps://t.co/qTEU\u2026 RT @S2Vesports: #GoodCrazy | @DaniAlvesD2 se dirige a sus jugadores: @Eojeda19 y @NicoEspinosa1x, haciendo comunidad entre Argentina y Bras\u2026 RT @S2Vesports: #GoodCrazy | \u00a1As\u00ed nos despedimos chicos! @DaniAlvesD2 remata la transmisi\u00f3n con @Eojeda19 y @NicoEspinosa1x dejando claro q\u2026 RT @augustocury: Ser feliz \u00e9 n\u00e3o ter medo dos pr\u00f3prios sentimentos. \u00c9 saber falar de si mesmo. \u00c9 ter coragem para ouvir um \u201cn\u00e3o\u201d. \u00c9 ter seg\u2026 RT @FelleggerAgency: Na sele\u00e7\u00e3o do 1o turno do Brasileiro  feito pela Sof\u00e1Score est\u00e1 @DaniAlvesD2 RT @S2Vesports: #GoodCrazy | \ud83d\udc55\ud83d\udc9c\ud83d\udc35\u00a1EQUIPACI\u00d3N OFICIAL 2021! \n\nUna joya de camiseta que no te puede faltar en tu colecci\u00f3n: Siente lo que expe\u2026 Em outubro fiquei muito honrado com o an\u00fancio de fazer parte do conselho @EarthshotPrize - e hoje, a procura dos primeiros 5 vencedores do mais prestigiado pr\u00eamio global do meio ambiente na hist\u00f3ria come\u00e7ou \n Saiba mais : \nhttps://t.co/Fo944SZDFH https://t.co/Im4LfG4VY8 RT @verobrunati: @DaniAlvesD2 calidad intacta \u26a1\ufe0f\ud83d\udcaa\u26bd\ufe0f RT @sulamericana: \u26bd\ufe0f\ud83d\ude31 @DaniAlvesD2 quase marcou em sua estreia na #SulAmericana. A bola foi no travess\u00e3o! https://t.co/g9UEGs1N6x RT @augustocury: Ser feliz \u00e9 encontrar for\u00e7a no perd\u00e3o, esperan\u00e7a nas batalhas, seguran\u00e7a no palco do medo, amor nos desencontros.\n#augusto\u2026 RT @TelemundoSports: \ud83d\ude0e \u00a1Impecable!\n\n\ud83d\udcaa 37 a\u00f1os y as\u00ed luce @DaniAlvesD2, por algo es el jugador que m\u00e1s t\u00edtulos ha ganado.\n\n\u2764\ufe0f si es tu later\u2026 Hoy soy un hincha m\u00e1s y un hincha disfruta de la UEFA Champions League al m\u00e1ximo como un Fan\u00e1tico Incondicional. \u00bfTe animas a compartir una experiencia de f\u00fatbol conmigo en una sesi\u00f3n virtual?. Usa tu BI Mastercard y participa. \n@MastercardLAC  @Bancoindustrial  #BIMastercard https://t.co/P5m1TIESXo RT @SaoPauloFC: \ud83c\uddfe\ud83c\uddea\u2764\ufe0f \ud83e\udd1c\ud83c\udffe\ud83e\udd1b\ud83c\udffe\n\n\ud83d\udcf8 Em imagens, a classifica\u00e7\u00e3o do Tricolor para as quartas de final da @CopadoBrasil &gt; https://t.co/z6kTfJqBfB ht\u2026 \ud83d\udca4\ud83d\ude34 https://t.co/uEZ0gDqWnw RT @UEFAcom_de: \ud83c\udf89 #BirthdayFeeling \u00e0 la @AdrianoCorreia6! \ud83d\udd7a\ud83c\udf8a\n\n#UCL | @DaniAlvesD2 | @Thiago6 https://t.co/JVmC3GEPjV RT @S2Vesports: #GoodCrazy |\ud83d\udc9cx\ud83d\udc35\n\n\u00bfAun no te has enterado? Espera que te lo repito: \u00a1SQUAD PARA EUROPA! Para el equipo de @DaniAlvesD2 en FI\u2026 RT @augustocury: Caros amigos, o quanto voc\u00ea tem depositado para investir em sua qualidade de tempo? Lembre-se que os momentos com quem ama\u2026 Good crazy x o projeto cidades invis\u00edveis!! https://t.co/BVBfv8JX4Y RT @meioemensagem: Em campanha criada pela Gut, @DaniAlvesD2 colocou seu carro Mini Cooper \u00e0 venda na se\u00e7\u00e3o de classificados do @MercadoLiv\u2026 RT @S2Vesports: #GoodCrazy |\ud83d\udc9cx\ud83d\udc35\n\n\u00a1Ayer anunciamos nuestra squad! Est\u00e1 compuesta con lo mejorcito del panorama de FIFA 21 y ser\u00e1 la represen\u2026 RT @S2Vesports: #GoodCrazy | As\u00ed arrancamos nuestro camino con la squad europea, con estas palabras de @DaniAlvesD2, con estas ganas y con\u2026 RT @S2Vesports: #GoodCrazy | #S2VWIN x @DaniAlvesD2\ud83d\udc9cx\ud83d\udc35\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u00a1ALINEACI\u00d3N OFICIAL 2021!\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7OFFICIAL LINEUP 2021!\n\n\ud83d\udc54@Leo2307PS\n\u26bd\ufe0f@eltito_delfifa\u2026 RT @S2Vesports: #GoodCrazy | \ud83d\udde3\ufe0f@eltito_delfifa:\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\"Que juegues por @DaniAlvesD2 te extra-motiva\"\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7\"If you play for @DaniAlvesD2, you feel\u2026 RT @MercadoLivre: @cyaneu34 @meltedvideos @DaniAlvesD2 Foi aqui que pediram um link para o carro do Daniel Alves? Ent\u00e3o segue: https://t.co\u2026 RT @LaLiga: \ud83c\udf1f INOLVIDABLE REYES \ud83c\udf1f\n\n\u2764\ud83d\udd19\u26bd #TalD\u00edaComoHoy hace 17 a\u00f1os, la leyenda del @SevillaFC marcaba su primer gol en #ElGranDerbi.\n\n#LaLi\u2026 RT @UEFAcom_de: \ud83e\udd73\ud83c\udf81Happy Birthday, @dante_bonfim! \ud83c\udf82\ud83c\udf7e https://t.co/Z7MFauQEQ1 RT @FCBarcelona_cat: G\u26bd\ufe0fL OF THE DAY\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @DaniAlvesD2  \ud83d\ude80 https://t.co/1KL6WGojCw RT @SevillaFC_ENG: \ud83d\udcc5 #OnThisDay, @DaniAlvesD2 scored this screamer \ud83c\udd9a @AthleticClub at San Mam\u00e9s! \ud83d\udd25 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n#WeareSevilla\n\nhttps://t.co/WVogjxQV\u2026 Roberto lindo Carlos! \ud83d\ude1d https://t.co/N8cw5m390Q The world has reached a concerning toll of a million deaths by Covid-19. We cannot let it go any further.\nLets stop this together?\nWear a face mask \ud83d\ude37 \n#StarsSaveLives #coronavirus #covid19 #mask #fightagainstcorona #worldhealthorganization #who #together #savelives #protection https://t.co/c1PZl1QXpo RT @shakira: The #EarthshotPrize was designed to inspire creative solutions to repairing our planet\u2019s damage over these critical next 10 ye\u2026 Hoje, tenho o orgulho e a honra de anunciar que me juntei ao Conselho do #EarthshotPrize Porque pra mudar o mundo precisa-se de uma grande equipe! \nSaiba mais em @EarthshotPrize https://t.co/jOHp3sjrST T\u00edtulos individuales inspira creaci\u00f3n de personas ego\u00edstas..... no me molesta nada no esta en listas individuales, no vivo para eso! \nMi legado es solo inspirar personas a so\u00f1ar sus sue\u00f1os!! \n#gracias https://t.co/ygiddQOnUF RT @FelleggerAgency: Hoje tem @SaoPauloFC no Morumbi contra o Atl\u00e9tico Goianiense. O capit\u00e3o @DaniAlvesD2 marcou 4 gols no Morumbi dos 8 go\u2026 We joined a great cause! Good Crazy, @wearenations and other esports organizations have teamed up to create this collectors jersey. $15 from every jersey sold will be donated to @BCRFcure to fund the research against breast cancer.\nhttps://t.co/aE0svrOwgT https://t.co/P0wB48vVzs \u201cJuntos somos m\u00e1s fuerte\u201d\nhttps://t.co/aE0svrOwgT https://t.co/TAYrackquz I Love this game!\nUm dia voc\u00ea sonha, no outro voc\u00ea trabalha p\u00e1 caraioooo e depois ele se cumpre!\nTricolor, um sentimento que por mais que tentem mat\u00e1-lo sempre estar\u00e1 em um lugar intoc\u00e1vel.\n\ud83d\udda4\u2764\ufe0f\ud83e\udd0d https://t.co/4qbGIP7c5M Con todo mi respecto a todos los 10 de Boca y en eso momentos a Carlitos Tevez que lo lleva, muchas gracias por el cari\u00f1o y respecto de siempre\ud83d\ude4f\ud83c\udffd \nEs un honor tener esa remera en mi colecci\u00f3n!! https://t.co/tDNIZQW2RN \ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/ysGyNNEFj4 RT @XavIcardi: Saison 2018-19/Victoire 1-2 \nBelle remont\u00e9e rapide de la balle centre au millim\u00e8tre de @DaniAlvesD2 pour @neymarjr qui ajust\u2026 Lets Boraaaaaa. \n\ud83d\ude24\ud83e\udd2a\ud83d\ude80 https://t.co/zSeyPCxrjh RT @QUIQUE10S: Vaya bal\u00f3n de @DaniAlvesD2 en el primer gol... vaya pedazo de lateral \u26bd\ufe0f Tamo ativo sempre!! https://t.co/h26vtoF9qI Eu te digo que n\u00e3o \u00e9, foi ontem na minha casa com os meus amigos, precisamente 6 pessoas e dois \ud83d\udc36.\nO que voc\u00eas quiserem saber \u00e9 s\u00f3 me perguntar.\nAqui s\u00f3 tem verdade, mentira e achismo \u00e9 com voc\u00eas.\n!Obrigado por nada! https://t.co/dMpUzWHWVN \ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd70 https://t.co/K5QNRHzbhx Pensando responder algumas coisas..... ahhhh n\u00e3o, fiquei com pregui\u00e7a! \ud83d\ude02 https://t.co/LVqRtrM1Gy T\u00e3o com saudade de mim n\u00e9?\nCalma gente, estou voltando \ud83e\udd2a https://t.co/uMZHq84dFE RT @TelemundoSports: \ud83d\ude4c \u00a1VUELVE A LAS CANCHAS! \ud83d\ude4c\n\n\ud83d\udcaa Con una protecci\u00f3n, @DaniAlvesD2 inici\u00f3 su preparaci\u00f3n f\u00edsica tras la cirug\u00eda en el braz\u2026 The Good Crazy is backing!!\ud83e\udd2a https://t.co/dcjDSFMF4B @AndrewOrsatti !!Mientras hay piernas y alma el desfrute est\u00e1 garantizado!! RT @UEFAcom_de: \ud83d\udd19 #OnThisDay in 2010:\n\n\ud83d\ude0e\u26bd #LeoMessi \ud83d\udd1b @DaniAlvesD2 vs. Panathinaikos! \ud83d\udcaa\n\n#UCL | @FCBarcelona | #Bar\u00e7a https://t.co/DipiMAKZ\u2026 RT @SofaScoreBR: #Brasileir\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nMaiores Notas SofaScore por posi\u00e7\u00e3o: \n\n\ud83d\udc5f MEIAS: \n\n@DaniAlvesD2 - 7.46\nAlisson - 7.44\n@GiorgiandeA - 7.39\u2026 RT @capelareal: \ud83c\udfa5 NO AR: EPIS\u00d3DIO 02\n\nO \u201cDo Ber\u00e7o Ao Brilho\u201d desta semana \u00e9 com o craque @DaniAlvesD2 \n\nDe Juazeiro, na Bahia, para o mundo\u2026 Ainda lateral... apenas um lateral diferente do normal! \ud83e\udd2a https://t.co/jzooQjvwX3 F\u00fatbol tiene de esas situaciones pero no pudieron conmigo \ud83d\ude02 https://t.co/EFo2ZDDfbJ Tudo l\u00e1 fora e mais respeitoso, aqui n\u00e3o tem isso!! https://t.co/YKLyWKV3Pk Precisamos deixar de achar que se o meu est\u00e1 bem, foda-se os demais.\nPrecisamos nos unir para exigir respeito e prote\u00e7\u00e3o.\nA igual que outras profiss\u00f5es temos nossos direitos e obriga\u00e7\u00f5es.\nNingu\u00e9m tem o direito de fazer o que acham que podem porque  torcem para um clube! https://t.co/WtDEnuORgo Futebol n\u00e3o existe espa\u00e7o para esse monte de v\u00e2ndalos, futebol \u00e9 sobre transforma\u00e7\u00e3o, \u00e9 sobre sentimento, \u00e9 sobre respeito.\nO futebol brasileiro precisa ser reformulado urgente.\nPrecisa-se tirar poder de quem n\u00e3o deve, precisamos ser mais unidos e exigir respeito...... https://t.co/lTnRhMiRyG RT @Libertadores: \u2b50\ufe0f\ud83c\uddfe\ud83c\uddea \u00a1Te esperamos @DaniAlvesD2!\n\n\ud83e\udd29 Una de las estrellas de la #Libertadores, el \ud83d\udd1f de @SaoPauloFC se recupera de una frac\u2026 RT @FCBarcelona_cat: G\u26bdL DEL DIA!\n\ud83d\udc99 #Messi \u2764\ufe0f https://t.co/brgvl87IUs RT @Messismo10: Lionel Andr\u00e9s Messi en la final de la Copa del Rey 2014/15. Locura https://t.co/KbSnE16zeL N\u00e3o tentem convencer as pessoas que as coisas s\u00e3o f\u00e1cies, tentem mostr\u00e1-las com exemplos pr\u00e1ticos, que vale a pena lutar!! https://t.co/JMDjYCB4ai RT @SofaScoreBR: Jogadores do m\u00eas no Brasileir\u00e3o:\n\n@DaniAlvesD2 (S\u00e3o Paulo):\n\n\u2694\ufe0f 5 jogos\n\u26bd\ufe0f 1 gol\n\ud83d\udd11 12 passes decisivos\n\ud83d\udee0 1 grande chance c\u2026 RT @S2Vesports: Por si a\u00fan no lo sabes: \u00a1@wearenations_ se une a #GoodCrazy, con @DaniAlvesD2 y nosotros! \n\nEmpezamos un nuevo camino del q\u2026 RT @Libertadores: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u00a1El primer partido y el primer gol de @DaniAlvesD2 en Brasil por la #Libertadores! \u2b50\ufe0f\n\n\ud83c\udfac\ud83c\udfc6 La pel\u00edcula del debut en la\u2026 RT @Manuegj75: El bal\u00f3n que pone mi compi @DaniAlvesD2 es cualquier cosa.... vaya bola RT @S2Vesports: Con @wearenations_ y #GoodCrazy: \u00a1Nueva alianza! El equipo de @DaniAlvesD2 tendr\u00e1 esta marca detr\u00e1s para crear una nueva co\u2026 RT @LaLiga: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @DaniAlvesD2: \u00fanico en su especie... \u2728 https://t.co/KpwdUnJrM9 \ud83e\udd14\ud83e\udd2a https://t.co/0bOLh9Bjb0 Good Crazy Mood \ud83e\uddd8\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/1uir1lyMFq RT @augustocury: N\u00e3o h\u00e1 c\u00e9lebres nem an\u00f4nimos no palco do tempo. \nSomos todos simples mortais. https://t.co/bhWKv6czGd RT @MovistareSports: \u00bfTodav\u00eda no conoc\u00edas al equipo de esports de @DaniAlvesD2? \ud83d\ude43\n\n@S2Vesports confirma la alianza entre #GoodCrazy &amp; @wear\u2026 La familia Ahora est\u00e1 mas fuerte y mas crazy!!\ud83e\udd2a\nGracias @wearenations_ por creer en nuestra comunidad!! https://t.co/59OruvSF9Q N\u00e3o tenha pressa mas tenha rumo, demorar \u00e9 diferente de se perder!\nUma maratona n\u00e3o \u00e9 quem sai na frente, \u00e9 quem chega! \n#SejaForte #SejaConstante https://t.co/MC0Xt7Tm67 RT @S2Vesports: Como al inicio de cualquier viaje, la ilusi\u00f3n de empezar por bandera \ud83d\udea9\n\n#GoodCrazy x @DaniAlvesD2 \n#GoodCrazy x #S2VWIN \ud83d\udc9c\n#\u2026 !!S\u00e3o-paulino nunca deixar\u00e1 de ser S\u00e3o-paulino e se tiver que lutar contra fora e contra dentro lutar\u00e1!!\n(ser mais ou menos jamais aconselho, ou seja muito bom ou seja muito melhor)\n#OCorre\u00c9Louco #S\u00f3OsLoucosSabem https://t.co/asZC7wIyVj Foi pra voc\u00eas!! https://t.co/Sj9yVuiUWS Rela\u00e7\u00e3o cortadas? Oxeeeee v\u00e1 procurar um jegue na praia v\u00e1.\nAqui \u00e9 gratid\u00e3o eterna paeeee https://t.co/utaO0kYsl3 RT @TonySoprano75: Qu\u00e9 pase de @DaniAlvesD2 y qu\u00e9 remate de @luis_fabuloso... BIRJENSITA... RT @spfcestatistica: @DaniAlvesD2 pelo S\u00e3o Paulo:\n\n\u2694\ufe0f | 34 partidas\n\u26bd\ufe0f | 8 gols \n\ud83c\udd70\ufe0f | 4 assist\u00eancias\n\ud83d\udd11 | 108 chances criadas \n\ud83d\udee0 | 11 grande\u2026 Infelizmente vivemos em um pa\u00eds de ego\u00edsmo social, por\u00e9m, nossa luta \u00e9 em criar a comunidade racional e nela aumentar a conscientiza\u00e7\u00e3o de que si queremos melhorar o mundo, comece por perto e depois v\u00e1 longe, bem longe! https://t.co/uExLF9XOc3 RT @SaoPauloFC: \u26bd\ud83c\udfa5 Pelas lentes da #SPFCtv, reveja gol de @DaniAlvesD2 na vit\u00f3ria sobre o Fortaleza, pelo @Brasileirao #VamosS\u00e3oPaulo \ud83c\uddfe\ud83c\uddea ht\u2026 RT @Brasileirao: 10, faixa e... artilheiro! O polivalente @DaniAlvesD2 do @SaoPauloFC! #BRSAO\n\n\ud83d\udcf8 Marcello Zambrana/AGIF https://t.co/zB7uSU\u2026 RT @SofaScoreBR: Desempenho do @DaniAlvesD2 na temporada 2020: \n\n\u2694\ufe0f 14 jogos\n\ud83d\udc63 1.604 a\u00e7\u00f5es com a bola\n\u26bd\ufe0f 6 gols\n\ud83c\udd70\ufe0f 1 assist\u00eancia\n\u23f0 175 mins\u2026 RT @SaoPauloFC: \ud83d\udde3 \u201cImportante come\u00e7ar com o p\u00e9 direito\u201d\n\n@DaniAlvesD2\n@Brasileirao \n\n#VamosS\u00e3oPaulo \ud83c\uddfe\ud83c\uddea https://t.co/yzhzyj5arA RT @Paulistao: ESTREIA COM TR\u00caS PONTOS!\nO @SaoPauloFC come\u00e7ou o #Brasileir\u00e3o com o p\u00e9 direito. Com gol de @DaniAlvesD2, o Tricolor superou\u2026 RT @Brasileirao: \u26bd\ufe0f Solta a musiquinha que t\u00e1 na hora dos gols! Vem com o @DaniAlvesD2 e o @saopaulofc garantindo tr\u00eas pontos no Morumbi...\u2026 Dicen que nunca se rinde!! \ud83d\ude1d https://t.co/N54zh0L39q RT @FelleggerAgency: A tradicional revista inglesa @WorldSoccerMag listou os 500 jogadores de futebol mais importantes da atualidade. Na ca\u2026 RT @FelleggerAgency: Na sele\u00e7\u00e3o do Campeonato Paulista 2020 consta apenas um jogador do @SaoPauloFC \n@DaniAlvesD2 eleito o melhor da \u00faltima\u2026 RT @CONMEBOLBR: @DaniAlvesD2 \u27a1\ufe0f #RobertoFirmino \u27a1\ufe0f @gabrieljesus9  \u27a1\ufe0f \ud83e\udd45 \n\nTalvez chegue o dia que a gente canse de rever esse gol do \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 con\u2026 RT @UEFAcom_de: #OnThisDay in 2\u20e30\u20e31\u20e35\u20e3\n\n\ud83e\udd47@FCBarcelona \u27a1\ufe0f #UEFASupercup \ud83c\udfc6\n\n@mterstegen1 | @ivanrakitic | @andresiniesta8 | @DaniAlvesD2 http\u2026 RT @LaLigaEN: RT \ud83d\udd01 if you think @DaniAlvesD2 is the best right-back in #LaLigaHistory. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/SYnO46F2Ez Aunnn no acab\u00f3 la temporada, calmaaaaaa, calmaaaaaa!! \ud83d\ude24 https://t.co/MBFLKNJfOT RT @CONMEBOL: \u00a1El jugador con m\u00e1s t\u00edtulos ganados se une al partido por Sudam\u00e9rica! \ud83c\udfc6\n\nHaz como @DaniAlvesD2 y s\u00e9 parte de la acci\u00f3n solida\u2026 \ud83d\udc7b https://t.co/gpPVO3OiDw RT @cruzrojaecuador: \u00a1El \ud83c\udfc6 que todos quieren puede ser tuyo! @agdws, inici\u00f3 el partido que toda Sudam\u00e9rica jugar\u00e1 e invit\u00f3 a 3 \u00eddolos a par\u2026 RT @LaLigaBRA: Os brasileiros com mais t\u00edtulos da #LaLigaSantander neste s\u00e9culo! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd47\n\n\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6@DaniAlvesD2\n\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6@MarceloM12\n\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6@AdrianoCorre\u2026 RT @UEFAcom_es: No est\u00e1 de m\u00e1s recordar este gol... \ud83d\ude0e\n\n\u00bfQu\u00e9 sentiste, @Palop1?\n\n#UEL | #FlashbackFriday | @SevillaFC https://t.co/4IH2DninU4 Que bueno saber de eso, las cosas que solo pasan en el f\u00fatbol!\nMejores deseo para vos!! https://t.co/wAYf7GEWDK RT @UEFAcom_es: \u00a1\ud835\udde4\ud835\ude02\ud835\uddf2\u0301 \ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfb\u0303\ud835\uddfc! \ud83d\ude0e \n\n\u00bfComo llamas a esto en tu pa\u00eds? \n\n#UEL | @SevillaFC | @DaniAlvesD2 https://t.co/DIShrksKJz RT @LigadeCampeones: \ud83d\ude4c Mucho m\u00e1s que un lateral... \u00a1Tremendo jugador!\n\n\u00a1Dani Alves, leyenda de la #UCL!\n\n@FCBarcelona_es | @DaniAlvesD2 htt\u2026 Never give up, The dreams comes true!! \ud83e\udd13\ud83e\udd2a https://t.co/RCsQdhQIBS RT @fcbarcelona_br: \ud83d\ude4c  O Gola\u00e7o do Dia! \n\n\ud83e\udd29 @DaniAlvesD2 \ud83d\ude80\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #BrasilFCB \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/NzWe01W7aI RT @S2Vesports: Convi\u00e9rtete en un #GOODCRAZY y juega en el equipo de @DaniAlvesD2. Ma\u00f1ana, torneo de FIFA20 en LATAM: \u00a1puedes participar en\u2026 Gracias por compartir sabidur\u00edas, ellas siempre son bienvenidas para aquellos que las valoran!! https://t.co/Suh4K1pPJf O trabalho dignifica o ser humano sempre! https://t.co/uRcYpQoZME RT @SaoPauloFC: Acho que o @DaniAlvesD2 se animou com o treino na nossa casa, hoje. \ud83d\ude04\ud83c\uddfe\ud83c\uddea https://t.co/F80a8jrqjZ Deixa fluir a alegria, ela dar\u00e1 sentido e prazer naquilo que voc\u00ea faz!! https://t.co/61wRp8XApJ RT @S2Vesports: \u2b50 \u00a1Torneo de LATAM de FIFA20 de #GoodCrazy aplazado! \u2b50\nLa nueva fecha ser\u00e1 el 25/07/20. Ap\u00fantate y no dejes escapar la opor\u2026 RT @SaoPauloFC: Essa bike do @DaniAlvesD2 foi coisa linda mesmo... Mas voc\u00eas se lembram dos melhores momentos do nosso camisa 10 desde o an\u2026 Parab\u00e9ns sem \u00f3dio \ud83d\ude02! https://t.co/Ed6NpYls3j Crazynho, o que temos pra hoje?\nPapi Crazy, temos pra hoje aproveitar o tempo e proclamar amor, alegria e paz na vida do ser humano.\nAhhh e tamb\u00e9m diverenciar verdades de vers\u00e3o \u201c\ud83e\uddd8\u200d\u2642\ufe0f\u201d https://t.co/k3PkRvUCxj RT @sussy44: #Messi y @DaniAlvesD2 juntos: enamoraban en la cancha.. \n\n https://t.co/lIysKcKo7I \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02, n\u00e3o mais! \nEle tem raz\u00e3o\ud83e\uddd8\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/Joru2rDmqp RT @TitularesYMas: \u00a1Imitando a pap\u00e1! \ud83d\ude05\n\nParece que @DaniAlvesD2 y su mascota empiezan a compartir m\u00e1s que su compa\u00f1\u00eda \ud83d\udc36\ud83d\ude1b\n\n#TyM #danialves #\u2026 \ud83e\udd2a! https://t.co/wO7tgJMzct RT @CBF_Futebol: Lembran\u00e7a boa do @museuselecao que completa 13 anos hoje! \ud83c\udfc6 RT @Esp_Interativo: T\u00e1 sem recurso o @DaniAlvesD2, hein!?\n\nCr\u00e9dito: SPFCTV/\n@saopaulofc https://t.co/wyUdZjE8tn \ud83d\ude1d https://t.co/koLWCbIlSc RT @LVPes: \u26bd\ufe0f Atenci\u00f3n jugadores de FIFA de Am\u00e9rica Latina \u26bd\ufe0f\n\n\u00a1@DaniAlvesD2 busca jugadores para su equipo #GoodCrazy, y t\u00fa podr\u00edas ser el\u2026 Seu discurso \u00e9 de muito likes, n\u00e3o tem o valor para mim e nem se compara a gratid\u00e3o que tenho pelo EC Bahia.\nAhh e s\u00f3 mais uma coisa, n\u00e3o todos os sonhos podem ser realizados, mas nem por isso eles deixam de existir! \nObrigado por nada! \ud83d\ude02 https://t.co/VVrkTfMiMm N\u00e3o \u00e9 o tempo que determina qu\u00e3o importante \u00e9 um clube na minha vida ou na minha carreira e sim tudo que eu passei, tudo que tive que superar nesse lugar para ser quem sou.\nComo falei seria uma forma de agradecimento. https://t.co/VVrkTfMiMm RT @Enzo_ZBR: @DaniAlvesD2 \u00e9 um absurdo poderia jogar facilmente at\u00e9  45 anos mantendo o n\u00edvel acima da m\u00e9dia \ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/fOPA1SgCI5 What duo frero \ud83d\ude02 https://t.co/of4nTi13Xl RT @BolavipAr: .@DaniAlvesD2 declarando en MODO DIOS \ud83d\ude0e https://t.co/9JaOI4209x E quem falou que n\u00e3o seria? \nObrigado por nada! \ud83e\udd2a https://t.co/Ma07C1I6zN RT @LVPesFIFA: \u00a1LATAM! #GoodCrazy ya est\u00e1 aqu\u00ed \ud83d\ude0f\n\n\u00bfQuieres ser el pr\u00f3ximo jugador del equipo de @DaniAlvesD2? \u00a1Pues a demostrarlo!\n\n\u26bd\ufe0fhttps\u2026 RT @TelemundoSports: \ud83d\ude34 \u00bfProblemas para levantarse? \n\n\ud83d\udde3\ufe0f \u00a1H\u00e1blenle a @DaniAlvesD2! Seguro los podr\u00e1 ayudar\ud83d\ude1c.\n\n\ud83c\udfa5(v\u00eda: IG Stories danialves) h\u2026 RT @Umeshpahadi14: Definitely one the best RB @DaniAlvesD2 \nBarcelona let go him ,and now they are struggling with that position.\nHe is ful\u2026 RT @Diego11Capel: Vaya recuerdos con mis hermanos @DaniAlvesD2 @luis_fabuloso calidad brasile\u00f1a \ud83d\udc4c\ud83c\udffc\ud83d\udc4c\ud83c\udffc\ud83d\udc4c\ud83c\udffc RT @Soberano972019: @DaniAlvesD2 J\u00e1 foi eleito Pela FIFA 8 Vezes o Melhor Lateral Direito do mundo. \n\n\ud83e\udd47 2009\n\ud83e\udd47 2011\n\ud83e\udd47 2012\n\ud83e\udd47 2013\n\ud83e\udd47 2015\n\ud83e\udd47\u2026 RT @LVPes: \u00a1Convi\u00e9rtete en jugador del equipo #GoodCrazy de @DaniAlvesD2 participando en los torneos de PS4 o Xbox One para LATAM!\n\n\u26bd\ufe0fhttps\u2026 RT @TelemundoSports: \u00a1@DaniAlvesD2 derrocha calidad hasta en su casa \ud83d\ude0e!\n\nEl brasile\u00f1o decidi\u00f3 que un cesto y un bal\u00f3n son suficientes para\u2026 Parceritoooos!! Las inscripciones de FIFA20 en LATAM ya est\u00e1n abiertas y hay una GRAN novedad: \u00a1puedes participar en PS4 y tambi\u00e9n en XBOX! \ud83e\udd2a \nTe estar\u00e9 esperando el 18 de julio para formar parte de #GoodCrazy. \u00a1No te quedes atr\u00e1s! \ud83d\ude0f\nhttps://t.co/XeMax9xzRd https://t.co/K9i9obIUUh RT @LVPlatam: \ud83d\udea8 \u00a1Atenci\u00f3n Latinoam\u00e9rica! \ud83d\udea8 Llega una oportunidad \u00fanica para ser parte del equipo de Esports de @DaniAlvesD2 #FIFA20 \u26bd\ufe0f RT @Graffa23: Valeu @OctagonBrasil #WFSLive @glendakozlowski e @DaniAlvesD2 prazer enorme estar com voc\u00eas! Abra\u00e7os #BlackLivesMetter https:\u2026 RT @TelemundoSports: \ud83c\udfc6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u00a1La novena para @CBF_Futebol!\n\n\ud83d\udd19 Hace 1 a\u00f1o, 'La Canarinha' ganaba la #CopaAmerica en casa con superioridad y romp\u2026 RT @fernandopalomo: Hoy hace un a\u00f1o\u25b6\ufe0fBrasil se quedaba con la Copa Am\u00e9rica. Arranc\u00f3 obligado y con poca confianza de la gente. @DaniAlvesD2\u2026 RT @SaoPauloFC: \ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83e\udd17 \n\nAquele abra\u00e7o de longe, respeitando o distanciamento!\n\n@DaniAlvesD2 https://t.co/q73XTo7Edy Acidente de trabajo, no hablaba de eso \ud83e\udd2a\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/KQTMhEzD0K RT @Sporf: \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\n\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\n\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc64\ufe0f\u20e3\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\n\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc60\ufe0f\u20e3\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\n\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\n\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\n\n\ud83d\udcc5 1 Year Ago Today:\n\n\u2705 @DaniAlvesD2 became the 1st player EVER to win 40 tr\u2026 Que lo que mi gente?\nEn GoodCrazy si activ\u00f3 el modo activo y no paramos yaaa!\nTenemos al ganador de la primera camiseta firmada por m\u00ed.\nAhh, Y pronto tendremos m\u00e1s sorteos y lanzaremos de un nuevo torneo de FIFA, as\u00ed que estad atentos y venir formar parte de la familia Crazy!\ud83d\ude1c https://t.co/XYJ4ewDMZr RT @UEFAcom_de: \ud83c\udf89 Happy #InternationalKissingDay! \ud83d\ude18\ud83c\udfc6\n\n#TagdesKusses | #WorldKissingDay https://t.co/URBcmtxovp Naaaaadaaaaa, no fueeee nadaaaaa.... espero el contacto, el contacto vino y si tirooooo\ud83d\ude02 \ud83d\ude02 https://t.co/BOTBpeuOR8 \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23.... no me tomes en serio muchachosss.\nEs solo para que no mi echen mucho de menos!! \ud83e\udd2a https://t.co/GiQJw9pcK7 Ese d\u00eda no hicimos y nos jodieron \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \nPero el balance es muy positivo \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a https://t.co/KbxQmFVK1y Um dia nos ense\u00f1aron que tieniamos que hacer mucho m\u00e1s de lo que hacemos o no nos alcancazara y as\u00ed fue..... \ud83e\udd2a \ud83e\udd2a https://t.co/WVWfwe0eGo RT @aguskubar: \u201cDespu\u00e9s de unas temporadas, fuimos de ser un club de descenso a levantar la Copa UEFA dos veces.\n\nLa pantalla oscurece\u201d.\n\nM\u2026 RT @Sporf: \ud83d\udcc5 12 Years Ago Today:\n\n\u270d\ufe0f @DaniAlvesD2 joined @FCBarcelona for \u00a323million.\n\n\ud83c\udfdf 391 Games\n\u26bd\ufe0f 21 Goals\n\ud83c\udfaf 100 Assists\n\n6 \ud83c\udfc6\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 La Liga\u2026 El objetivo est\u00e1 arriba, hay que volar si quieres conquistar \ud83d\ude02 https://t.co/1ZvSsHUOxR Work done \u2705 https://t.co/N20CLzSlw0 @adidasbrasil est\u00e1 no mood crazy e Nesse sextou est\u00e1 te dando 50% de desconto em chuteiras e na compra de qualquer cal\u00e7ado tr\u00eas listras. Isso sim \u00e9 #FBF! &gt;&gt;&gt;\u00a0https://t.co/hYxqMOslap ta esperando o que? https://t.co/C2d5RyB0r6 Eso es una verdad como uma casa.... no se si eso tiene valor para muchos, pero para mi fue \u00fanico.\nAhhhh y que me quiten lo bailaoooo.\n\ud83d\ude02 \ud83d\ude02 https://t.co/0flFRxqFFv Nooooo, eso no es verdad..... esa palabra \u201chumillar\u201d ustedes nunca saberan que significa!! https://t.co/FEzI9zoiGI Que sextou \u00e9 esse, mlk! A @adidasbrasil t\u00e1 mandando 50% de desconto em chuteiras na compra de qualquer cal\u00e7ado tr\u00eas listras. Isso sim \u00e9 #FBF! &gt;&gt;&gt;\u00a0https://t.co/hYxqMOslap https://t.co/gFxUDRFf1u RT @TelemundoSports: \ud83e\udd29 \u00a112 a\u00f1os del fichaje de @DaniAlvesD2 con @FCBarcelona!\n\n\u2705 391 partidos.\n\u26bd 21 goles.\n\ud83d\udc5f 103 asistencias.\n\ud83c\udfc6 23 t\u00edtulos.\u2026 Ustedes no sabia lo que venia ni lo que hay..... yo siempre lo s\u00e9! https://t.co/zkArwq5UUv Armani podria me haber regalado algo no?\nVaya de publi le hacia yo \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 https://t.co/Z6mq7jj4vz RT @IvanGondola: Eres un grande, miarma. @DaniAlvesD2 RT @UCLJapan: \ud83d\udd35\ud83d\udd34 \u30c0\u30cb\u30a8\u30a6\u30fb\u30a2\u30a6\u30f4\u30a7\u30b9\u306e\u5b88\u5099 \ud83d\udcaa\n\n#UCL | @fcbarcelona_jp | @DaniAlvesD2 https://t.co/QJjoW02dIi RT @maalde3_y: \u0627\u0644\u0627\u0641\u0636\u0644 \u0628\u0645\u0631\u0643\u0632\u0647 \ud83d\ude05\ud83d\udc99\ud83d\udc99\n\n@DaniAlvesD2 RT @ChampionsLeague: \ud83d\udd35\ud83d\udd34 Barcelona unveiled new signing Dani Alves #OTD in 2008 \u270d\ufe0f \n\n#UCL | @FCBarcelona | @DaniAlvesD2 https://t.co/Qwn6svg\u2026 RT @UEFAcom_fr: #UCL\n\nD\u00e9j\u00e0 1\u20e32\u20e3 ans que le @fcbarcelona_fra \ud83d\udd35\ud83d\udd34 a eu la bonne id\u00e9e de recruter @DaniAlvesD2 \ud83d\ude0e\n\nOn f\u00eate \u00e7a avec cette action\u2026 RT @footyroom: Most Matches Played In The 21st Century (For Club &amp; Country)\ud83d\ude2e https://t.co/XhxlgciubA RT @ChampionsLeague: \ud83d\udd35\ud83d\udd34 No-look through ball by Dani Alves \ud83d\ude0e\n\n#UCL | @FCBarcelona | @DaniAlvesD2 https://t.co/GOisJblD6D RT @S2Vesports: \ud83c\udfc6 FINAL DEL PRIMER TORNEO #GOODCRAZY \ud83c\udfc6 \nEnhorabuena a Pepeelbotellu (aka @NachoAbella) por proclamarse campe\u00f3n del torneo d\u2026 RT @ArenaGGes: \u26a0\ufe0fCOMUNICADO: CAMBIO DE FECHA GOOD CRAZY\u26a0\ufe0f\n\nEl torneo de FIFA de @DaniAlvesD2 se aplaza a ma\u00f1ana, domingo d\u00eda 28, a las 13:0\u2026 Yo como especialista em moda digo que \u00e9s; Inolvidable! \ud83e\udd2a\ud83d\ude02 https://t.co/CNY8GRAhVw J\u00e1 escutaram a nova m\u00fasica do meu mano Ney Alves? \nJ\u00e1 est\u00e1 em todas plataformas, Corre l\u00e1 e da um confere!! \n#tamoativooooqueeee!! https://t.co/xLdeFol9hj J\u00e1 j\u00e1 y yo nunca jugu\u00e9, pero tengo potencial \ud83d\ude02 https://t.co/IxQkF1JgZg RT @LVPesFIFA: Lo que est\u00e1 montando @DaniAlvesD2 tiene PINTAZA, y te necesita:\n\nhttps://t.co/Qqh2FnNcXZ RT @Esp_Interativo: Tem que respeitar o pa\u00eds do futebol! https://t.co/4UFEabyd4s RT @FelleggerAgency: @ESPNBrasil Das 93 assist\u00eancias que Daniel Alves fez pelo Barcelona, foram 42 para o Messi. O maior gar\u00e7om do argentin\u2026 RT @LVPesFIFA: T\u00fa. @DaniAlvesD2. GoodCrazy.\n\nNo s\u00e9, pi\u00e9nsalo.\nhttps://t.co/Qqh2FnNcXZ RT @ArenaGGes: \u00bfQuieres formar parte del equipo de esports de \n@DaniAlvesD2? \u00a1Pues ve poni\u00e9ndote las pilas, porque con los torneos de GoodC\u2026 RT @LVPes: Ayudaremos a @DaniAlvesD2 a encontrar las nuevas estrellas de su equipo de esports, GoodCrazy, con un torneo de FIFA 20 que se j\u2026 RT @Millenium_ESP: Si quieres jugar en el equipo de esports de @DaniAlvesD2, ap\u00fantate al torneo de @ArenaGGes.\n\nSi ganas, ser\u00e1s parte de Go\u2026 \ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd2a https://t.co/HSbLZjssDr RT @LVPesFIFA: Te necesita @DaniAlvesD2: \u00a1Ay\u00fadale con su draft! GoodCrazy es su nuevo equipo para FIFA 2020 y necesita a los mejores. \u00a1Part\u2026 !!! @IbaiLlanos hermano, tengo un reto para ti \ud83d\ude1d. \u00bfTe juegas unas rondas de FIFA20 en el clasificatorio de GoodCrazy este fin de semana? O no hay huevos  \ud83d\ude02\ud83e\udd2a  tamo activoooo o queee! https://t.co/KgPtb7NrzZ Respect \u270a\ud83c\udffd https://t.co/JoNoSLCUMK RT @augustocury: Cada ser humano possui uma beleza f\u00edsica e ps\u00edquica original e particular. \nAprenda diariamente a ter um caso de amor com\u2026 RT @S2Vesports: \u2b50\ufe0f \u00bfQuieres formar parte de los equipos de @DaniAlvesD2? \u2b50\ufe0f\n1) Reg\u00edstrate en https://t.co/oPpGsoABvn.\n2) \u00a1Ya puedes acceder\u2026 RT @S2Vesports: Si quieres que te desvelemos cu\u00e1les ser\u00e1n los primeros equipos bajo el nombre de #GoodCrazy, atento a lo que te cuenta @Dan\u2026 RT @S2Vesports: Y ahora te preguntar\u00e1s\u2026 \u00bfCu\u00e1ndo son los torneos? \ud83e\udd14\nApunta bien las fechas porque no puedes perderte los draft para formar p\u2026 Pruuuuu pruuuuuu pruuuuu\ud83d\ude02\nComunica\u00e7\u00e3o da boa demais!! https://t.co/zbTVXUdWs2 N\u00e3o entendi nada, mas acho que \u00e9 isso!! \ud83d\ude02 https://t.co/nEKXRs549G No no, no es verdad.... solo me par\u00e9 para hablar por Tel\u00e9fono para no conducir haciendo uma entrevista.\nDespues me puse en mejor lugar para seguir haciendola! \nEn caso de dudas, llamen vuesta madre \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 https://t.co/h0U3jKMbdo !!Que honra pra mim!! https://t.co/fUQTZej5v1 RT @TitularesYMas: \u00a1 Felices 7\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 Maracan\u00e1! \ud83c\udf89\ud83c\udfdf\n\n\ud83d\udcf2  @DaniAlvesD2 no dej\u00f3 pasar el aniversario del templo del f\u00fatbol, que ha sido testigo d\u2026 RT @TelemundoSports: \u00a1El Maracan\u00e1 cumple 7\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 a\u00f1os! \ud83c\udf89\ud83c\udfdf\n\n\ud83c\udfc6 @DaniAlvesD2  no quiso dejar pasar este d\u00eda tan especial de uno de los templos\u2026 RT @S2Vesports: Quedan menos de 20 minutos para ver a @DaniAlvesD2 en @HoyNoSeSale de @UBEAT. Yo de vosotros estar\u00eda atento \ud83d\udc40.\n\n\ud83d\udcfa https://t\u2026 RT @HoyNoSeSale: Os recuerdo que ma\u00f1ana tendremos a @DaniAlvesD2 EL JUGADOR CON M\u00c1S T\u00cdTULOS DE LA HISTORIA. #HNSSDaniAlves\n\nDejadnos m\u00e1s pr\u2026 No intentar eso en Casa si no tienes muchos a\u00f1os de campo....\ud83d\ude02 https://t.co/xB8RE7dwTQ Que pasa, estamos activos o no? https://t.co/E4v1fw5d7Q Time to enjoy! https://t.co/FMPnctx6p2 Aun que no creas, soy muy bueno \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 https://t.co/BSa3iXLi95 RT @S2Vesports: \u00a1SORPRESA! \ud83d\ude0f Buenos tiempos salen para venir mejores \ud83d\ude02 https://t.co/CIJqwV9ssm !Filhos n\u00e3o s\u00e3o para comercializa-los, filhos est\u00e3o somente para am\u00e1-los!\ud83e\udd2a https://t.co/jLj7tBPofa Que cosaaaa mas grande el poder ser del Sevilla y marcar al Betis \ud83d\ude02 https://t.co/RGXIwK1Dre RT @TelemundoSports: \ud83e\udd70 \u00a1El tierno \u2018s\u00faper poder\u2019 que quisiera tener!\n\n\ud83e\uddd9\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f @DaniAlvesD2 confes\u00f3 lo que le gustar\u00eda hacer por el mundo y com\u2026 RT @TelemundoSports: \ud83e\udd29 \u00bfQu\u00e9 s\u00faper poder desear\u00eda tener @DaniAlvesD2?\n\n\ud83e\udd2d El astro brasile\u00f1o lo confiesa y comparti\u00f3 una curiosa pero diverti\u2026 Y si no los tienes, Hazlo solo \ud83d\ude02 https://t.co/er0LtSRzcE Sentimiento de saber que tu lucha siempre es contigo mismo..... tu conoces tus dores, tu quien lucha tua batallas y tu quien ganas tua guerras \ud83e\udd2a https://t.co/aSf1NWUhH4 A coisa \u00e9 ser apenas um diferente guy \ud83d\ude02 https://t.co/8mDuCZe1gi PE\u00c7O QUE TODOS PRESSIONEM O GOVERNO PARA RETIRAR OS GARIMPEIROS NO TERRIT\u00d3RIO YANOMAMI E IMPEDIR A DIZIMA\u00c7\u00c3O DOS POVOS IND\u00cdGENAS! \n@GENERALMOURAO \n@CAMARADEPUTADOS \n@SENADOFEDERAL\n#FORAGARIMPOFORACOVID\nhttps://t.co/iY2f7B1sSG https://t.co/pVEIIBg6JT OS YANOMAMI EST\u00c3O SENDO CONTAMINADOS DE COVID-19 POR 20MIL GARIMPEIROS EM SUAS TERRAS. ASSINE AGORA A PETI\u00c7\u00c3O PARA PROTEGER OS IND\u00cdGENAS, PRECISAMOS DE MAIS *350MIL* ASSINATURAS! \nVIVEMOS POR CAUSAR E PRECISO DE VOC\u00caS! BORAAAA? \n#FORAGARIMPOFORACOVID \nhttps://t.co/iY2f7B1sSG https://t.co/9aRIVNNVjG RT @BugaLuisFC: @DaniAlvesD2 1.....2.... and 3.... twice! Cause you did it twice! https://t.co/mGharWGGjH Ahhhh, invejosos dir\u00e3o que n\u00e3o valem nada \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 https://t.co/u7AyRkHY2Q 1.....2..... and? https://t.co/04GkgNKhIV A uni\u00e3o faz a for\u00e7a e a alma faz o resto.\nPrecisamos aprender a amar, respeitar e a perdoar.\n#RESPEITO #AMOR #PAZ https://t.co/lVRTn4wkXB Nao viram nada ainda!! \ud83d\ude1d https://t.co/sgveVoRXAG We are talking about life, not just about one people life.\nTalk about humanity, talk about respect \u270a\ud83c\udffd between humans. \nRespect, respect, respect for everybody.... other things for me is bullshit! \n#InglesBrab\u00e3o https://t.co/gHumIAogEt RT @FahedCoach: @FCBarcelona @DaniAlvesD2 @AdrianoCorreia6 @DaniAlvesD2 \n\nThe best Player on the right back https://t.co/id27NfYk0Z RT @FCBarcelona: The Decade's Best Goals (2010-2019), Vol. 4\n\n\u26bd\ufe0f @DaniAlvesD2 \n\u26bd\ufe0f Leo #Messi\n\u26bd\ufe0f Leo #Messi\n\u26bd\ufe0f @AdrianoCorreia6 \n\u26bd\ufe0f Leo #Mes\u2026 RT @Luis_AnguloCano: Con esos centros cualquiera mete gol, el mejor @DaniAlvesD2 RT @LaLigaTH: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u0e01\u0e32\u0e23\u0e40\u0e2b\u0e47\u0e19 @DaniAlvesD2 \u0e17\u0e33\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e15\u0e39\u0e21\u0e31\u0e19\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e2a\u0e19\u0e38\u0e01\u0e08\u0e23\u0e34\u0e07\u0e46! \u26bd\ufe0f\n\n#LaLigaHistory \n\nhttps://t.co/5ivvGcJAno Ibra mi ama queridos \ud83d\ude02 https://t.co/h6HDNStCGc Ahhhh mulequeeeee\ud83e\udd23\ud83e\udd2a https://t.co/63spdgkYka O futebol ou qualquer outro esporte coletivo, temos que posicionar e proteger os companheiros para que n\u00e3o tenham preocupa\u00e7\u00f5es na hora das suas a\u00e7\u00f5es.\nOs meus pares de bailes sempre entendiam muito bem isso!\ud83d\ude1d\n#OLHAOTRIANGULO\ud83e\udd2a \n#Xavi @ivanrakitic https://t.co/yZWcgE89rs RT @TitularesYMas: \ud83d\udc84 \u00a1Sombra aqu\u00ed, sombra all\u00e1! \ud83d\udc84\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @DaniAlvesD2 es todo un caballero: hoy le toc\u00f3 ayudar a maquillarse a su esposa Joana\u2026 \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/HT4UN9fasr Ese chiste quien te conto? \nQuiero reir tambien \ud83d\ude02 https://t.co/qmIt2QuZHP RT @GQBrasil: .@DaniAlvesD2 falou sobre futebol, m\u00fasica, moda e isolamento social em live conosco | por @a_siqueira92 \nhttps://t.co/6LY3Klg\u2026 RT @LaLigaBRA: \ud83d\udcad\u2764\ufe0f Do ba\u00fa de mem\u00f3rias...\n\nTr\u00eas brasileiros que escreveram o nome na hist\u00f3ria do @SevillaFC. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2728\n\n@DaniAlvesD2\n@luis_fabulos\u2026 RT @FelleggerAgency: Primeira conquista da @ChampionsLeague ningu\u00e9m esquece. Parab\u00e9ns @DaniAlvesD2 ! Que lo queeeeeeee! \ud83d\ude02 https://t.co/W3PX8JwaBz Estamos de anivers\u00e1rio, vamos recordar esse momento? \nOieeeeee, quando se derem conta eu tive sorte \ud83d\ude02 \n#invejososdiraoque\u00e9montagem\ud83e\udd2a https://t.co/1U4WDMLWWN RT @S2Vesports: \u00bfQuieres ser un jugador profesional? \ud83d\ude0f\ud83c\udfae\n\u00a1Te estamos buscando! Ap\u00fantate a los drafts y forma parte del equipo #GoodCrazy by\u2026 RT @OptaJose: 7 - @DaniAlvesD2 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 asisti\u00f3 en siete goles de @luis_fabuloso \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 con el @SevillaFC en @LaLiga 07/08, m\u00e1s que cualquier otro ju\u2026 RT @agusfono: Entrada en calor tranqui @DaniAlvesD2 https://t.co/K6mUtavSE1 Gosto de feij\u00e3o com farinha! \ud83d\ude02 https://t.co/a9pCKyNwiK Bom, se n\u00e3o sou eu n\u00e3o devem me nominar \ud83d\ude02 \nObrigado por nada! \ud83e\udd2a https://t.co/ZTp6mBHzqk RT @S2Vesports: @OstosRuben @DaniAlvesD2 Lanzaremos drafts basados en los intereses de los jugadores que se apunten a la comunidad #GoodCra\u2026 RT @S2Vesports: @OstosRuben @DaniAlvesD2 \u00a1Hola Rub\u00e9n! Una de las preguntas del formulario es que nos dig\u00e1is a qu\u00e9 drafts os gustar\u00eda apunta\u2026 RT @BorjaNavarroPro: \u00bfQuieres formar parte del ROSTER de #GOODCRAZY Powered by @S2Vesports y convertirte en un jugador profesional de los e\u2026 \u00bfQuieres convertirte en un jugador profesional de videojuegos? Te espero en https://t.co/XeMax9fYsD. Podemos hacer historia juntos. Tamo activooooo con #GoodCrazy \ud83e\udd2a. https://t.co/bqOGjEEKU0 RT @BorjaNavarroPro: @DaniAlvesD2 https://t.co/GSgdXSSTSH \ud83d\udc4c!! https://t.co/ijhrhgHk3v Manana hay novedad papaaaaaa, loco que llegue ma\u00f1ana las 20:00 yaaaa\ud83d\ude1d https://t.co/wuBFj6N1lX E a\u00ed, boraaaaaa? https://t.co/XmhjCvYAPZ Que lo que ma people? \ud83d\ude02 https://t.co/afx0UGulQx RT @S2Vesports: El lunes a las 20h subimos a un nuevo nivel.\n\nOs dimos algunas pistas de ello en el stream con @DaniAlvesD2 de la semana pa\u2026 \ud83e\udd14 \ud83d\ude02 https://t.co/AqUujVDmTt RT @TelemundoSports: \ud83e\udd29 \u00a1Un HIST\u00d3RICO de @FCBarcelona_es \ud83d\udd34\ud83d\udd35! \n\n\ud83d\udd19\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Un d\u00eda como hoy, pero del 2016, @DaniAlvesD2 jugaba su \u00faltimo partido con\u2026 Ehhh saudade, que bate no meu cora\u00e7\u00e3o, sei que \u00e9 tarde mas n\u00e3o desligo n\u00e3o \ud83d\ude02.... BRAZUCAS FOREVER! https://t.co/Ju0NoWrHq1 RT @FCBarcelona: \ud83d\uddd3 22/05/16\n\ud83d\udd19 4 years since @DaniAlvesD2's last game \ud83d\ude25\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35 RT @fcbarcelona_jp: \ud83d\uddd3 2016/5/22\n\ud83d\udd19 \u4eca\u304b\u3089 4 \u5e74\u524d\n\ud83d\ude22  @DaniAlvesD2 \u306e\u30e9\u30b9\u30c8\u30de\u30c3\u30c1\u30fb\u30fb\u30fb\ud83d\udd35\ud83d\udd34\n\n\u3068\u3053\u308d\u3067\u3001\u4f55\u8a66\u5408\u306b\u53c2\u6226\u3057\u305f\u304b\u899a\u3048\u3066\u3044\u308b\uff1f\ud83e\udd14\n\ud83d\udc49https://t.co/O8mOrg6ym1 https://t.co/SpSayd\u2026 RT @fcbarcelona_fra: \ud83c\udfc6 Il y a 4 ans, @DaniAlvesD2 disputait son dernier match avec le Bar\u00e7a #OnThisDay https://t.co/bFqDNMzWkB RT @fcbarcelona_jp: #OTD : \ud83c\udfc62016\u5e74\u306e\u56fd\u738b\u676f\u6c7a\u52dd  @DaniAlvesD2 \u304c\u30d0\u30eb\u30b5\u306e\u9078\u624b\u3068\u3057\u3066\u3001\u6700\u5f8c\u306b\u30d7\u30ec\u30fc\u3057\u305f\u8a66\u5408\ud83d\udd35\ud83d\udd34\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u30a2\u30a6\u30d9\u30b9\u3067\u3001\u601d\u3044\u51fa\u3059\u30b7\u30fc\u30f3\u306f\uff1f\n\n\ud83d\udd17\u5168\u30b4\u30fc\u30eb\u3092\u518d\u73fe\uff01\ud83c\udfa5\nhttps://t.co/ze38tcROxn https:/\u2026 Que momentoooooo, saudade de competir no alto n\u00edvel outra vez! https://t.co/ix0YvEEcIz RT @OptaJose: 937 - @DaniAlvesD2 won 947 of his 1209 tackles in #LaLiga since at least 2005/2006 season (77,5%), more than any other player\u2026 FROM TODAY, TOGETHER\n\nWe need help from ALL OF YOU!\n\nFrom today, together, alongside some of the world\u2019s biggest stars, we are spreading the message that \u2018Through Battle Cancer you are not alone\u2019. https://t.co/DjIGqfc84w RT @LibertadoresBR: \ud83e\udd29\ud83c\uddfe\ud83c\uddea Uma estrela em sua primeira #Libertadores! A sede de @DaniAlvesD2 pela #GloriaEterna com o @SaoPauloFC, em uma entr\u2026 Sorry but no sorry \ud83d\ude02 https://t.co/ajairVJSH8 RT @SaoPauloFC: \ud83d\ude0d\ud83c\uddfe\ud83c\uddea O @DaniAlvesD2 j\u00e1 vestiu, beijou e aprovou a nova camisa II do clube do cora\u00e7\u00e3o. Agora ningu\u00e9m segura o #GoodCrazy! \ud83e\udd2a\u2026 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 https://t.co/3hyMBWZ2fG Oieeeeeee!! https://t.co/b8dfRGWGFI RT @futglobocbnsp: O @SaoPauloFC lan\u00e7ou nesta noite seu uniforme reserva para a temporada 2020! @DaniAlvesD2 e Gl\u00e1ucia foram dois dos atlet\u2026 Bom diaaaaaaaaaa! https://t.co/Os2W4RoIFe Tradu\u00e7\u00e3o: everything is possible, believe this! \ud83d\ude02 https://t.co/aCwYg7VJ85 RT @ProdigyFCi: DANI ALVES at 23 years old... @DaniAlvesD2\n\nwhat Genertaional Talent actually looks like (THREAD)\n\nDani Alves VS Real Madri\u2026 RT @Descobarp13: Cuando digo, que jam\u00e1s en la historia del futbol hab\u00eda visto que un lateral fuese el creador de juego de un equipo, hasta\u2026 RT @mafemenezes: Dentre os - fant\u00e1sticos - concorrentes ao Webby 2020, o v\u00eddeo da chegada de @DaniAlvesD2 ao @SaoPauloFC venceu na categori\u2026 Jugonnnnnn \ud83d\ude02 https://t.co/TBMkljBmv6 RT @PlayersTribune: My Dream, our series with @DaniAlvesD2, is a #Webbys winner! Thank you for your support! \u2764\ufe0f\ud83c\udfc6 https://t.co/fQTWfEBxHb We are the champs ma people.... muito obrigado pelos votos.\nFizemos isso com muito carinho pra voc\u00eas e voc\u00eas retribu\u00edram! \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd https://t.co/hrxuI0DO1l Boraaaa trabalhar que a pia t\u00e1 cheia \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 https://t.co/GzOngW3sPH Gracias gracias \ud83d\ude02 https://t.co/setK1zchNs @neymarjr \ud83d\ude02 eu estarei ali atr\u00e1s tamb\u00e9m \ud83d\ude02 Good crazy old school... do you know what I meen saying? \ud83e\udd23 https://t.co/N9vArkFmqG RT @Rai54__: Nosso 10 e faixa fazendo a participa\u00e7\u00e3o digna \n\nGrande @DaniAlvesD2 https://t.co/QxvLsrV70Y Yo soy como Bombril, mil y una utilidades \ud83d\ude02 https://t.co/uygxDGIx9E Tengo muchos dons que ustedes no sabem \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 https://t.co/uygxDGIx9E RT @moskitoSFCrew: Primer partido de @DaniAlvesD2 con la camiseta del @SevillaFC Amistoso vs @VILLAFRANCOCF https://t.co/mtC4c8z8A5 RT @domingol21: @moskitoSFCrew @DaniAlvesD2 @SevillaFC @VILLAFRANCOCF @AHistoriaSFC Esta foto es la que sali\u00f3 en una revista del @VILLAFRAN\u2026 RT @UEFAcom_pt: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @DaniAlvesD2, @AdrianoCorreia6, @luis_fabuloso = \u26aa\ufe0f\ud83d\udd34 Sevilha 2007 \ud83c\udfc6 \n\n\ud83e\udd14 Qual o seu eleito do \ud835\ude4f\ud835\ude4d\ud835\ude44\ud835\ude4a brasileiro\u2753\n\n#UEL http\u2026 Tamo activo o que!! https://t.co/JGLN9EIFLr RT @UEFAcom_pt: \ud83d\udea8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7N\u00e3o perca a \ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc13\ud835\udc11\ud835\udc04\ud835\udc15\ud835\udc08\ud835\udc12\ud835\udc13\ud835\udc00 \ud835\udc04\ud835\udc17\ud835\udc02\ud835\udc0b\ud835\udc14\ud835\udc12\ud835\udc08\ud835\udc15\ud835\udc00 com @DaniAlvesD2 onde recorda o triunfo na #UEL em 2007 com o @SevillaFC \ud83d\udc49 https://t.co\u2026 RT @S2Vesports: \u00a1ESTAMOS ACTIVOS! \ud83e\udd29\nEmpieza la aventura #GoodCrazy con @DaniAlvesD2 y @S2Vesports \ud83d\udd25.\n\n\ud83d\udcfa https://t.co/GTqQaanwLC https://t.c\u2026 RT @S2Vesports: \u00bfPor qu\u00e9 #GOODCRAZY?\n\n\ud83d\udc49 @DaniAlvesD2 lo explica en directo: https://t.co/qTEUhYoAXn https://t.co/Q2M4j56DiO RT @S2Vesports: \ud83d\udde8\ufe0f \"El mundo gamer abre posibilidades\".\n\nPod\u00e9is dejar vuestras preguntas con el hashtag #AskGoodCrazyS2V y @DaniAlvesD2 res\u2026 RT @S2Vesports: \"Queremos crear una comunidad gigantesca\".\n\nTenemos a @Is3ngard entrevistando a @DaniAlvesD2. Si no est\u00e1is viendo el direct\u2026 RT @S2Vesports: \"Me gusta trabajar en equipo pero me gusta formar parte del equipo\". @DaniAlvesD2, estamos encantados de tenerte en casa \ud83d\udc9c.\u2026 RT @S2Vesports: \ud83d\udde3\ufe0f @DaniAlvesD2: \"Vamos a crear una comunidad divertida. Queremos que la gente que venga con nosotros se sienta como en cas\u2026 RT @S2Vesports: \ud83d\udd14 \u00a1RECORDAD! \ud83d\udd14\nEsta noche tendremos en nuestro canal de Twitch al futbolista m\u00e1s laureado de la historia. A las 22h estarem\u2026 RT @TitularesYMas: \u26a1\ud83c\udfc3\ud83c\udfce\ufe0f \u00a1Amigos de la velocidad en la cancha y pistas!\n\n\ud83d\udcf8 @neymarjr - @LewisHamilton - @DaniAlvesD2 \n\n\ud83e\udd29 \u00bfQui\u00e9n es tu favori\u2026 Eitaaaaa, isso vai d\u00e1 uma pol\u00eamica braba viu \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 vou at\u00e9 ficar em casa \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23  o Neto esta falando sobre respeito.... a\u00ea\u00ea\u00ea\u00ea\u00ea\u00ea \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 eu sabia que esse corona ia trazer coisas boas! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/3Tec78QwAT RT @TelemundoSports: \ud83d\ude4c \u00a1El f\u00fatbol lleg\u00f3 a la casa de @DaniAlvesD2!\u2060\n\n\ud83d\udc5f\u26bd Ni el sill\u00f3n, ni la mesa detienen al brasile\u00f1o para practicar con l\u2026 RT @jonllaguno: A por todas @S2Vesports Proyectazo de @DaniAlvesD2 y a tope en la presentaci\u00f3n con @Is3ngard Chegou o que faltava em casa \ud83d\ude02 \nPra n\u00e3o perder a intimidade\ud83e\udd2a https://t.co/lLcotrteTI Percebi issoooo, acho que o povo t\u00e1 achando que estou necessitado.... s\u00f3 pode \ud83d\ude02 https://t.co/YQKA7rq5MV RT @goal: Brazil have had some ridiculously good full-backs \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nAnd Marcelo is up there with the very best \ud83d\udc4c https://t.co/nRF3DS3O31 RT @imusics: Quer pr\u00e9-save personalizado com o nome da sua m\u00fasica? Aqui tem!\n\n1- Agende o seu lan\u00e7amento \ud83d\ude80\n2- Acesse a p\u00e1gina \"Minhas M\u00fasic\u2026 RT @Sfcmiapassione: @DaniAlvesD2 que bailes Le distes a guti en el bernabeu no?? \ud83d\ude48\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/WFuYUcUW4d RT @Arkham_EB: Los t\u00edtulos no importan, importa el legado...  y la verdad que es dificil no agradecer a @DaniAlvesD2 todo lo que ha hecho p\u2026 RT @Cycling52715954: @DaniAlvesD2 me sigues dani? Me harias muy feliz crack!!! Me pareces el mejor lateral derecho de ls historia cln difer\u2026 RT @AndresTld: @brfootball \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Trent. It seems that the english only see the premiere. this man is by far the better. @DaniAlvesD2 https:/\u2026 \ud83d\ude1d https://t.co/pZeMglvYux Ahhhhh, ahhhhh.... cola com o titio que da bom \ud83d\ude02 https://t.co/ECALyqMVJg Y me decia guardiola que yo no tirar\u00e1 \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83e\udd2a https://t.co/F7m7XzBH6J \ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude02 https://t.co/GXhdWOjEp6 RT @Hidalgo10SFC: @DaniAlvesD2 Daniel como la liabas eh! \ud83d\ude48\ud83c\uddee\ud83c\udde9\u2764\ufe0f https://t.co/HIBLrs0rWV RT @NervioneoSFC: 0 #MIDvSFC 1 | \u26bd \u00a1Gooooool de @luis_fabuloso! El brasile\u00f1o abre la lata en la Final de la UEFA con un pase milim\u00e9trico de\u2026 RT @eldesmarque_sfc: \ud83e\udd70 El recuerdo de @DaniAlvesD2 de la final de Eindhoven: \"Lo m\u00e1s especial fue cambiar la historia del Sevilla\" https://\u2026 RT @cristobalsoria: El d\u00eda m\u00e1s importante de mi vida deportivamente hablando...\nGracias a @luis_fabuloso @DaniAlvesD2 por cambiar la histor\u2026 Feliz dia mas m\u00e3es a todos!! https://t.co/BsYM0KMA0E RT @CAVAREY: Hoy he llorado de alegr\u00eda con el recuerdo de aquel 10 de mayo y en parte viendo el guante que tiene @DaniAlvesD2 en esa pierna\u2026 La primera siempre es m\u00e1s especial, sin duda ninguna que siiiiiii! \nPero lo mas especial fue cambiar la historia del Sevilla F\u00fatbol Club https://t.co/SQ5qm8h3Kx L\u00e1 mente es la mayor c\u00e1rcel de un ser humano, solo somos libres cuando estamos al mando de ella.\nL\u00e1 mente puede crear jaulas gigantes, pero tambi\u00e9n puede crear bestias imparables! https://t.co/d8uajpDbBI Just in the best moment \ud83d\ude02 https://t.co/28EKOyIu8H Fallow ma flow if you can! \ud83d\ude02 https://t.co/ujWC5dMSWG RT @UEFAcom_pt: \ud83d\udcc5 #NesteDia em 2017... \ud83d\udca5\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @DaniAlvesD2 \ud83d\udc49 Sem prepara\u00e7\u00e3o + de primeira + fora da \u00e1rea = \ud835\udc06\ud835\udc0e\ud835\udc0b\ud835\udc00\u00c7\ud835\udc0e \ud83d\ude31\n\n#UCL I @juventusfcpt ht\u2026 RT @UEFAcom_de: #OnThisDay in 2\u20e30\u20e31\u20e37\u20e3\n\n\ud83d\ude80\ud83d\udca5 @DaniAlvesD2 \ud83c\udd9a Monaco \u26bd\ufe0f\ud83c\udfaf\ud83d\udcaa\n\n#UCL | @juventusfc | @juventusfcen | @juventusfces https://t.co/AsAF\u2026 Virou febre agora o macaquinho do Amazonas.... Instagram dele \u00e9 @Goodcrazy https://t.co/GUvzPSGJcj Esse \u00e9 o Good Crazy, entra no Instagram dele e comecem a segui-lo @Goodcrazy https://t.co/99O9S54xuW Ja abriu a sua? https://t.co/m4JJy5kFG7 #NuevaFotoDePerfil https://t.co/d9TSeYXgQf RT @ForzaJuveVids: Throwback to this amazing goal by @DaniAlvesD2 against Monaco. #OTD \n\nhttps://t.co/SLjlbjZrGK RT @JubaElias: @DaniAlvesD2 talvez a melhor pessoa do mundo. Est\u00e1 aqui minha humilde homenagem e rever\u00eancia a vc, monstro sagrado com roupa\u2026 RT @FOXDeportes: .@DaniAlvesD2 ha dado mucho de qu\u00e9 hablar a lo largo de su exitosa carrera \ud83e\uddd0 #6en60 https://t.co/tLbd9bsrgY \ud83d\udc4c https://t.co/XV4gRFJVjA RT @ElAmorEsRedondo: 6 Ligas\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n5 Copas\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n5 Supercopas\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n1 Liga\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\n1 Copa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\n2 Ligas\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\n1 Copa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\n1 Copa de la Liga\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\n2 Supercopas\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\n3 Champions\u2026 https://t.co/NYLfeQZ1Ij https://t.co/mnI83a19xm Gracia querido, ya t\u00fa sabe! https://t.co/GF5t2WSwCk RT @BorjaNavarroPro: Parab\u00e9ns capit\u00e3o, feliz 37 anos @DaniAlvesD2 #GOODCRAZY https://t.co/QpirX0fhVT RT @GhiyaRushidat: \u26bd\ufe0f meets \ud83c\udfb5. I had so much fun arranging Kunanga dr Amor song by Paulo Flores and featuring @DaniAlvesD2 playing the perc\u2026 RT @muhammadbutt: the big dog @DaniAlvesD2 was at his best with Barcelona but was the most fun at Sevilla where he ran the side from right-\u2026 \ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f habib es \ud83d\ude02 https://t.co/JJFHswLUBN https://t.co/NYLfeQZ1Ij RT @SaoPauloFC: \ud83e\udd73\ud83c\udf82 Hoje \u00e9 um dia muito especial para o @DaniAlvesD2, celebrando mais um ano de vida!\n\nS\u00e3o-paulino de cora\u00e7\u00e3o e atleta com m\u2026 Vamos galerinha, vamos dar esse presente pro Good Crazy \ud83d\ude02.... hoje \u00e9 o \u00faltimo dia de vota\u00e7\u00e3o!! \nBoraaaaaaaa? https://t.co/hQvWhrU1oi RT @Goal_en_espanol: Claro que ofensivamente hac\u00eda mucha diferencia, pero @DaniAlvesD2 defendiendo era un animal. Timming, recuperaci\u00f3n, se\u2026 RT @brfootball: Dani Alves turns 37 today and he still has more trophies than he has years \ud83e\udd2f https://t.co/b3xajLulRG RT @LaLigaTH: \ud83c\udfdf\ufe0f 422 \u0e19\u0e31\u0e14\n\u26bd\ufe0f 25 \u0e1b\u0e23\u0e30\u0e15\u0e39\n\ud83c\udfc6 6 \u0e16\u0e49\u0e27\u0e22\u0e41\u0e0a\u0e21\u0e1b\u0e4c #LaLigaSantander \n\n\u0e2b\u0e19\u0e36\u0e48\u0e07\u0e43\u0e19\u0e1f\u0e39\u0e25\u0e41\u0e1a\u0e47\u0e04\u0e17\u0e35\u0e48\u0e14\u0e35\u0e17\u0e35\u0e48\u0e2a\u0e38\u0e14\u0e02\u0e2d\u0e07 #LaLigaHistory \u0e21\u0e35\u0e2d\u0e32\u0e22\u0e38 37 \u0e1b\u0e35\u0e43\u0e19\u0e27\u0e31\u0e19\u0e19\u0e35\u0e49...\u2026 RT @UEFAcom_pt: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Feliz anivers\u00e1rio, @DaniAlvesD2! \ud83c\udf82\ud83c\udf89\ud83e\udd73\n\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35 @fcbarcelona_br na #UCL\u2935\ufe0f\n\ud83c\udfc62\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e3\n\ud83c\udfc62\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3\n\ud83c\udfc62\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e39\ufe0f\u20e3\n\n\u26aa\ufe0f\ud83d\udd34 @Sevil\u2026 RT @LaLigaFRA: \ud83c\udf82\ud83c\udf89\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Joyeux anniversaire \u00e0 l'ex-joueur du @fcbarcelona_fra et du @SevillaFC_FRA \ud83d\udc49 @DaniAlvesD2 qui f\u00eate aujourd'hui ses 37 a\u2026 RT @TPT_Global: When you have more trophies (40) than you do years... \n\nHappy 37th birthday to our friend and @TheWebbyAwards nominee @Dani\u2026 RT @UEFAcom_de: \u2b50\ufe0f #HBD @DaniAlvesD2:\n\n\ud83c\udfc6x3 #UCL \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\n\ud83c\udfc6x2 #UEFACup \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\n\ud83c\udfc6x4 #Supercup \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\n\ud83c\udfc6x3 Club #WorldCup \ud83c\udf0d\n\ud83c\udfc6x6 #LaLiga \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\ud83c\udfc6x5 #CopadelRey \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2026 RT @UEFAcom_pt: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @DaniAlvesD2 \ud83c\udf82\n\n\ud83e\udd14 Melhor lateral-direito de sempre na #UCL\u2753 https://t.co/wjNpibkphl RT @LaLigaBRA: O homem dos t\u00edtulos! \ud83c\udfc6\u2728\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 O 'louco do bem' que orgulha o Brasil com a sua HIST\u00d3RIA no futebol!\n\n\ud83c\udf88 Feliz anivers\u00e1rio, @Dani\u2026 RT @beINSPORTSid: Segudang trofi dan pengalaman berkarier dibanyak liga menjadi riwayat kerja dalam CV @DaniAlvesD2 \ud83d\udcbc.\n\nHari ini sang \"Tara\u2026 RT @CanalFootClub: Feliz anivers\u00e1rio \u00e0 @DaniAlvesD2 qui f\u00eate aujourd'hui ses 37 ans ! \ud83c\udf82\ud83c\udf89\n\n(Oui on a eu du mal \u00e0 faire rentrer tout son palm\u2026 RT @GoalEspana: \u00a1Hola, @DaniAlvesD2! \ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f\n\n\ud83d\udca5 \u00a1Esperamos que te guste este repaso a tu carrera!\n\nUna carrera de leyenda: Los 37 a\u00f1os de Dani\u2026 RT @goal: @DaniAlvesD2 Dani Alves got some welcome from the Sao Paulo fans when he arrived \ud83d\ude0d\n\nhttps://t.co/YeD9Ep2dA0 RT @FIFAWorldCup: \ud83c\udfc6 A legend who's lifted trophies by the dozen \ud83c\udfc6\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Join us in wishing Dani Alves a happy 37th birthday \ud83e\udd73\n\n#HBD | @DaniAl\u2026 RT @DiarioOle: \ud83c\udf82 Hoy es el cumplea\u00f1os de Dani Alves (37)\n\u25ab\ufe0f\n\ud83c\udfc6 Perd\u00f3n, pero es imposible hacer entrar todos sus t\u00edtulos en s\u00f3lo 280 caracter\u2026 RT @GoalBR: Imagina ter mais ta\u00e7as na carreira do que primaveras? O @DaniAlvesD2 comemora 3\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3 anos! \ud83d\ude0e\ud83c\udfc6 https://t.co/pBQhRp565L RT @Ligue1_ESP: \u00a1Feliz cumplea\u00f1os al incomparable @DaniAlvesD2! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\n\nY qu\u00e9 golazo... \ud83d\udc47\ud83d\udd25\n\n\u00bfTendr\u00e1n uno mejor en @FCBarcelona_es o @SaoPauloF\u2026 RT @90minbrasil: E a\u00ed, @DaniAlvesD2 ? Voc\u00ea se lembra como era o mundo quando voc\u00ea ganhou a @CopaDoNordeste em 2001???\n\nFaz tempo, mas a gen\u2026 RT @fifaworldcup_ar: \ud83c\udf82 \u0639\u064a\u062f \u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0633\u0639\u064a\u062f \u0644\u0623\u0643\u062b\u0631 \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0645\u062a\u0648\u0651\u062c \u0628\u0627\u0644\u0628\u0637\u0648\u0644\u0627\u062a \u0639\u0644\u0649 \u0648\u062c\u0647 \u0627\u0644\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0631\u0636\u064a\u0629:\n\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\n\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\n\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\n\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\n37 \u0633\u0646\u0629.\u2026 RT @LaLigaArab: \u0627\u0644\u0628\u0631\u0627\u0632\u064a\u0644\u064a \"\u062f\u0627\u0646\u064a \u0627\u0644\u0641\u064a\u0633\" , @DaniAlvesD2 \u064a\u062d\u062a\u0641\u0644 \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0628\u0639\u064a\u062f \u0645\u064a\u0644\u0627\u062f\u0647 \u0627\u0644\u0640 37 \ud83c\udf82\ud83c\udf81\n\n#LaLigaSantander https://t.co/OKT9HZ5HuT RT @Ligue1_ESP: Este es un fuera de serie...\n\nY as\u00ed debe estar pasando su cumplea\u00f1os @DaniAlvesD2 \ud83e\udd2a\ud83e\udd73 https://t.co/7X0rwtIymX RT @SaoPauloFC: \u00c9 um mais lindo que o outro! \ud83e\udd2a\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\n\nE a\u00ed, qual voc\u00ea mais curtiu?\n\n#WallpaperTricolor https://t.co/jAjKNUbfFs RT @goal: @DaniAlvesD2 Dani Alves has won trophies everywhere he's been \ud83d\ude0d\ud83c\udfc6 https://t.co/OiUQC7jMi3 RT @CONMEBOL: Hoje, o maior campe\u00e3o da hist\u00f3ria, com 40 t\u00edtulos na carreira, completa mais um ano de vida. \ud83c\udfc6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nParab\u00e9ns, @DaniAlvesD2! \ud83c\udf82 h\u2026 RT @futfanatics: De Juazeiro para o \ud83c\udf0d, o garoto Daniel Alves est\u00e1 completando 37 anos hoje.\n\nParab\u00e9ns, @DaniAlvesD2! Jogador com mais t\u00edtul\u2026 RT @InvictosSomos: 40 t\u00edtulos absolutos. Brasil, Espa\u00f1a, Italia y Francia. Campe\u00f3n con clubes, campe\u00f3n con selecci\u00f3n. Tres Champions. Tripl\u2026 RT @TyCSports: Hoy cumple 37 a\u00f1os @DaniAlvesD2. Un campe\u00f3n. UN DISTINTO \ud83d\ude0d\ud83c\udfc6\ud83c\udf82 https://t.co/QX9tUJNHl7 RT @UEFAcom_fr: #UCL #LDC\n\nPour f\u00eater les 3\u20e37\u20e3 ans de @DaniAlvesD2 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7, on se refait ce sublime \u26bd 100% sud-am\u00e9ricain pour @PSG_inside en #Ch\u2026 RT @GQBrasil: Capa da #GQOutubro e camisa 10 do @SaoPauloFC, @DaniAlvesD2 completa hoje 37 anos. Parab\u00e9ns, #GoodCrazy. Relembre nosso papo\u2026 RT @F_Quirarte: Hoy es cumplea\u00f1os de @DaniAlvesD2 \ud83c\udf89\n\nV\u00eda @ChampionsLeague https://t.co/Z5xoiwdXSx RT @forumJuventus: Happy Birthday @DaniAlvesD2 \ud83c\udf89\ud83c\udf70\ud83c\udf7e https://t.co/XIzmpmHYkr RT @Sportbuzzbr: @DaniAlvesD2 faz anivers\u00e1rio nesta quarta-feira, 6! Parab\u00e9ns ao craque! \ud83d\udc4f\n\nhttps://t.co/v4esShSFRo RT @PSGbrasil: Pode comemorar, Good Crazy \ud83e\udd70\n\n\ud83c\udf82 Feliz anivers\u00e1rio, @DaniAlvesD2 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n3\u20e37\u20e3\ud83c\udf89 https://t.co/bOL5II3DH3 RT @fcbarcelona_br: \ud83d\ude4c O Gola\u00e7o do Dia...\n\n\ud83c\udfb6 ...\u00c9 do bom baiano @DaniAlvesD2, que faz anivers\u00e1rio hoje. Parab\u00e9ns! \ud83c\udf82\ud83c\udf81\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #BrasilFCB \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https\u2026 RT @Goal_en_espanol: \ud83c\udf81 Hoy cumple a\u00f1os uno de los jugadores m\u00e1s ganadores en toda la historia del \u26bd\n\nGran capit\u00e1n y l\u00edder de la Verdeamarel\u2026 RT @PSG_espanol: \ud83c\udf82 \u00a1Feliz cumplea\u00f1os, @DaniAlvesD2! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 @Ligue1_ESP\n\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 Trofeo de Campeones\n\ud83c\udfc6      @coupedefrance\n\ud83c\udfc6      @CoupeLigueBKT\u2026 RT @BolavipAr: Si sos una copa y nunca fuiste levantada por @DaniAlvesD2, \u00bfrealmente sos una copa? \ud83c\udfc6 https://t.co/Q48OdEHgSJ RT @Mascherano: Feliz Cumple @DaniAlvesD2 !!!\nQue tengas un gran d\u00eda amigo \ud83d\ude18 https://t.co/FVouJE2ywS RT @beINSPORTSUSA: The most decorated player in \u26bd\ufe0f history, @DaniAlvesD2, turns 37 today \ud83c\udfc6 https://t.co/9NZFnJOKWK Thanks ma dear https://t.co/V2du0YUHsO He knows \ud83d\ude02 https://t.co/I6AyaL4u68 RT @marianazac: El hombre con m\u00e1s trofeos que a\u00f1os \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfc6 \n\nFelices 37 \u2066@DaniAlvesD2\u2069 https://t.co/0kthoxrqbh RT @Goal_en_espanol: \ud83d\ude33 \u00a1EXTRAORDINARIA CARRERA!\n\n4\u20e30\u20e3 t\u00edtulos en 3\u20e37\u20e3 a\u00f1os, una verdadera locura \ud83d\udca5\n\n\ud83e\udd14 \u00bfCu\u00e1l faceta de @DaniAlvesD2 te ha gu\u2026 RT @SporTV: \u2705 Vencedor\n\u2705 Bom de resenha\n\u2705 Vencedor\n\u2705 Craque\n\u2705 Muito estilo\n\u2705 J\u00e1 falamos vencedor?\n\nParab\u00e9ns, @DaniAlvesD2! https://t.co/7Za\u2026 RT @Goal_en_espanol: El rey de los t\u00edtulos es @DaniAlvesD2; en su cumplea\u00f1os, tributo al m\u00e1s ganador del mundo. \ud83d\udc51\ud83c\udfc6\ud83e\udd47 https://t.co/DIbokou5Kb RT @SPFCBancoInter: Ele decidiu vestir a camisa do seu time do cora\u00e7\u00e3o, mesmo com tantas op\u00e7\u00f5es. O maior campe\u00e3o da hist\u00f3ria do futebol mun\u2026 RT @Orange_FootClub: Le joueur le plus titr\u00e9 de l'histoire f\u00eate aujourd'hui ses 37 ans \u26bd\ud83c\udfc6\nJoyeux anniversaire @DaniAlvesD2 \ud83c\udf82\ud83c\udf89\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.c\u2026 RT @TelemundoSports: \ud83e\udd73 \u00a1La alegr\u00eda del f\u00fatbol hoy est\u00e1 de fiesta!\n\n\ud83e\udd29 Hablamos de @DaniAlvesD2,  el jugador m\u00e1s ganador en la historia del f\u2026 RT @goal: Dani Alves' most iconic shirts down the years \ud83d\udc55\n\nSao Paulo's No. 10 \ud83e\udd2f https://t.co/ZIYcrR7qVE RT @TheLibertadores: \ud83c\udf82\ud83c\udf89 Happy Birthday @DaniAlvesD2!\u2063\n\u2063\n\ud83d\udd34\u26aa\u26ab Now with @SaoPauloFC_eng and already a goalscorer in the 2020 #Libertadores, he\u2026 RT @ESbeINSPORTS: As\u00ed celebra su cumplea\u00f1os @DaniAlvesD2 \ud83d\ude02 https://t.co/1B2IvMPQLo RT @beINSPORTSUSA: This is how @DaniAlvesD2 is celebrating his birthday \ud83c\udf82\ud83d\ude02 https://t.co/3S8kIlmlVo RT @KaryCorrea: \u00a1Muchas felicidades para @DaniAlvesD2! \n\n\ud83c\udfc6 Una leyenda que ha levantado 40 trofeos. Tiene m\u00e1s t\u00edtulos que a\u00f1os \ud83e\udd23 felices 37\u2026 RT @besoccer_ES: \ud83c\udf89 @DaniAlvesD2 cumple este mi\u00e9rcoles 37... \u00a1Y tiene m\u00e1s t\u00edtulos que a\u00f1os! \ud83c\udf89\n\n\ud83d\udc51 Es el primer jugador de la historia que lle\u2026 RT @ESPNDeportes: Feliz cumplea\u00f1os n\u00famero 3\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3 @DaniAlvesD2 , sigue celebrando a lo grande crack \ud83c\udf82\ud83c\udf89\ud83e\udd73 https://t.co/9MeOVxKtAt RT @SaoPauloFC: \ud83e\udd33E j\u00e1 que hoje as homenagens s\u00e3o para o nosso aniversariante @DaniAlvesD2, quem a\u00ed j\u00e1 teve a oportunidade de ver o camisa 1\u2026 RT @Ligue1_ENG: #OnThisDayInMay we wish a very Happy Birthday to @PSG_English and @CBF_Futebol legend @DaniAlvesD2 \ud83e\udd73\n\n#Ligue1Legends https:\u2026 RT @Sportbuzzbr: Baita presente que @DaniAlvesD2 pode ganhar amanh\u00e3, n\u00e9? Saiba como votar e ajudar o craque do @SaoPauloFC \nhttps://t.co/ou\u2026 RT @Esp_Interativo: O @DaniAlvesD2, aniversariante do dia, tem 41 T\u00cdTULOS na conta. Diz a\u00ed! \ud83d\udc40 https://t.co/79Yl4295br RT @ESPNDatos: Un d\u00eda como hoy, 6 de mayo, en la historia del deporte... \n\nIncluimos logros de @DaniAlvesD2, @SHAQ, @atlasfc y @FCBarcelona\u2026 RT @Ligue1_POR: \ud83e\udd70 Craque, camisa \ud83d\udd1f do @SaoPauloFC e capit\u00e3o tamb\u00e9m na @CBF_Futebol, o Good Crazy completa 3\u20e37\u20e3 anos hoje!\n\nFeliz anivers\u00e1ri\u2026 RT @fernandinho: @DaniAlvesD2 Parab\u00e9ns, capita! Tudo de bom sempre. Deus aben\u00e7oe \ud83d\ude4c\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe #GoodCrazy https://t.co/Yb3x9G3cya RT @XaviSol_: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @DaniAlvesD2 37\ud83c\udf89\ud83d\udd1d\n\n\ud83c\udfc6X3 UCL\n\ud83c\udfc6X2 UEFA\n\ud83c\udfc6X4 UEFA SUPER Copa\n\ud83c\udfc6X6 La Liga\n\ud83c\udfc6X5 Copa del Rey\n\ud83c\udfc6X5 Supercopa Espa\u00f1a\n\ud83c\udfc6Serie A\n\ud83c\udfc6Copa d\u2026 RT @InvictosSomos: Solo un elegido, un futbolista muy especial, puede ser capit\u00e1n, Bal\u00f3n de Oro y campe\u00f3n de la Copa Am\u00e9rica con 36 a\u00f1os de\u2026 RT @90minbrasil: O #Voc\u00eaSabia de hoje s\u00f3 poderia ser sobre o @DaniAlvesD2! https://t.co/dm83nes5vq RT @S2Vesports: Alegr\u00eda, ritmo, y #GOODCRAZY.\nEsperamos construir junto a ti un gran legado acercando los valores del deporte tradicional a\u2026 RT @AlMayadeenNews: \u0641\u064a \u0645\u062b\u0644 \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0648\u0644\u062f \u0627\u0644\u0644\u0627\u0639\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0643\u062b\u0631 \u0646\u062c\u0627\u062d\u0627\u064b \u0641\u064a \u062a\u0627\u0631\u064a\u062e \u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062f\u0645\n@DaniAlvesD2 https://t.co/YP2XJyE7T9 RT @DoentesPFutebol: Daniel Alves, o jogador com mais t\u00edtulos profissionais na carreira, faz anivers\u00e1rio hoje. Dani conquistou t\u00edtulos em (\u2026 RT @XaviSol_: (El video no tiene nada que ver, pero decid\u00ed ponerlo de portada)\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @DaniAlvesD2 dio 101 asistencias en su etapa de 14 tempo\u2026 RT @estoenlinea: \ud83d\udcf2 https://t.co/SajqDB8NTH\n\nFeliz cumplea\u00f1os al brasile\u00f1o m\u00e1s mexicano, @DaniAlvesD2 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf82\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf89, que sin duda alguna es de los\u2026 RT @canaldeportv: \"La \u00fanica cosa que nos diferencia es que somos muy parecidos en todo. Entonces, cuando toca hablar de f\u00fatbol, somos tan c\u2026 RT @verobrunati: El jugador con m\u00e1s t\u00edtulos de la historia hoy cumple 37 a\u00f1os. Larga vida y muchas vueltas ol\u00edmpicas y copas m\u00e1s @DaniAlves\u2026 RT @DeportesRCN: \u00a1Felices 37, Dani Alves! \ud83c\udf82\ud83d\udca5\n\nEl futbolista m\u00e1s ganador de la historia est\u00e1 cumpliendo 37 a\u00f1os. Para muchos @DaniAlvesD2, e\u2026 RT @Ligue1_POR: \ud83c\udf89 Para comemorar o anivers\u00e1rio de @DaniAlvesD2, nada melhor do que relembrar essa obra de arte \ud83c\udfa8 https://t.co/QMV0EfPCI9 RT @fcbarcelona_ara: \ud83c\udf82\ud83c\udf81 \u0639\u064a\u062f \u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0633\u0639\u064a\u062f\u060c @DaniAlvesD2 \ud83c\udf89\ud83c\udf8a https://t.co/zBO9zUczCU RT @XaviSol_: En \ud83c\uddf6\ud83c\udde62022 podr\u00eda disputar su 3er mundial y buscar un trofeo\ud83c\udfc6 faltante, el m\u00e1s deseado por cualquier futbolista. \n\n*Se perdi\u00f3\u2026 RT @Sportbuzzbr: Parab\u00e9ns @DaniAlvesD2! \ud83d\udc4f\ud83c\udf89\nhttps://t.co/64vnf1aU2F RT @tchetche: Parab\u00e9ns, @DaniAlvesD2!! Deus te aben\u00e7oe!! Tamojuunto, Good Crazy \ud83d\udc4a\ud83c\udfff\ud83d\udc4a\ud83c\udfff #OCorre\u00c9Louco https://t.co/WRzsxC8btF RT @TitularesYMas: \ud83e\udd2a \u00a1Ese @DaniAlvesD2 es todo un loquillo!\n\n\ud83d\ude49 Con sus ocurrencias y su gran carisma que lo caracteriza, el brasile\u00f1o celeb\u2026 RT @Revista_Maxima: Muito amigos! Parab\u00e9ns, @DaniAlvesD2! \ud83e\udd73 @neymarjr \nhttps://t.co/1iOW5dgFZK RT @richarlison97: Parab\u00e9ns capit\u00e3o @DaniAlvesD2 \ud83d\udc4a\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd https://t.co/1m53bhBy8P RT @Paulistao: Eu ouvi parab\u00e9ns??\ud83d\udc4f\nHoje o camisa 10 do @saopaulofc completa 37 anos de muitos t\u00edtulos e hist\u00f3ria. Parab\u00e9ns, @danialvesd2\n#F\u2026 RT @PSG_arab: \ud83c\udf82 \u0639\u064a\u062f \u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0633\u0639\u064a\u062f @DaniAlvesD2 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n3\u20e37\u20e3 \ud83c\udf89 https://t.co/XjkOissVUL RT @futebol_depre: Hoje e o anivers\u00e1rio do jogador que mais venceu t\u00edtulos na hist\u00f3ria. Parab\u00e9ns @DaniAlvesD2 https://t.co/u66GRjCjsx RT @spfcnamoral: @saopaulofc @DaniAlvesD2 #goodycrazy \n.\n.\n.\n\nJ\u00e1 deu uma for\u00e7a hoje para o Dani Alves no WEBBY AWARDS?\n\nAJUDE NA BRIGA VOTA\u2026 RT @SaoPauloFC: \ud83c\udfa6\ud83c\udf9e\ufe0fJ\u00e1 deu uma for\u00e7a hoje para o @DaniAlvesD2 no WEBBY AWARDS? \n\nAJUDE NA BRIGA VOTANDO AQUI &gt; https://t.co/U6WJVfd8Zu https\u2026 RT @Rai54__: Votem no @DaniAlvesD2 a\u00ed meu \n\n\ud83d\udc4f @Fleishman \ud83d\udc4f is \ud83d\udc4f in \ud83d\udc4f 1st\ud83d\udc4fplac\u00ea\ud83d\udc4f I voted and they need YOU to vote too: https://t.co/5dlTPSY\u2026 RT @TPT_Football: Delighted that our docuseries, \"My Dream\" with @DaniAlvesD2 has been nominated for the 'Best Sports Series' at @TheWebbyA\u2026 Mentaliza e depois executa.... uma regra b\u00e1sica pra quem quer algo! https://t.co/cUaSH6U9IN Rapazzz eu gostei viuuuu, acho que combina com algu\u00e9m que n\u00e3o quer ser igual a todos! \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 https://t.co/GkcPK3wVY9 Calma bro, 37 \ud83d\ude02.... mas 5 anos y listo! https://t.co/zFz3viPyfk You know what I mean bro \ud83d\ude02 https://t.co/Ro5LHUGw4q RT @AndrewOrsatti: Remembering @DaniAlvesD2. Here\u2019s a snap I took behind the scenes while on @FIFPRO business for the @FIFAcom awards a few\u2026 RT @LaLigaBRA: \ud83d\udca5\u26bd\u26bd S\u00f3 mais uma das suas...\n\nNeste dia, em 2010, Messi marcava essa dobradinha no Camp Nou...\n\n.... e com direito a bola a\u00e7u\u2026 RT @LoisRacca: S\u00f3 deixa votar uma vez.. VOTEM NO  @DaniAlvesD2 \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\ud83d\udc4b @Fleishman is in 2nd place in #Webbys People\u2019s Voice, and they can\u2019\u2026 RT @Mundo_A_reves: @DaniAlvesD2 pens\u00e9 que era Youndu de los guardianes de la galaxia \ud83d\ude02 y es el mejor defensa lateral que ha tenido el Barca\u2026 1+10=11 11 \ud83d\ude02 https://t.co/rqipLPfntc Hey, do you remember me? \ud83d\ude02 https://t.co/iWSihplFsb RT @ColinaDeNervion: Divirti\u00e9ndose como ni\u00f1os @DaniAlvesD2, Antonio a puerta, @JChevanton, Duda y Alfaro \ud83d\udd1d\u203c\ufe0f\n\nPronto, lo volveremos a disfr\u2026 RT @Diario_Tricolor: \ud83d\udcfd\ufe0f | O primeiro epis\u00f3dio do document\u00e1rio feito pelo @PlayersTribune, contando sobre a volta de @DaniAlvesD2 ao Brasil,\u2026 RT @SaoPauloFC: Bora ajudar o nosso #GoodCrazy na briga? A s\u00e9rie MY DREAM, que mostra os bastidores da chegada do jogador ao Tricolor e tra\u2026 RT @fcbarcelona_br: \ud83d\udcf7 Bar\u00e7a &amp; Brasil: Uma conex\u00e3o hist\u00f3rica! \ud83e\udd29\n\n\ud83e\udd19\ud83c\udffe @10Ronaldinho \n\ud83c\udfa9 @RIVALDOOFICIAL \n\ud83c\udfb6 @DaniAlvesD2 \n\u26a1\ufe0f @Ronaldo \n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #Bras\u2026 RT @JosemariSFC: C\u00f3mo la acaricia @DaniAlvesD2 en el pase a @Renato_11 , eso es una obra de arte. RT @juventusfces: \ud83d\udc8e Taco de @PauDybala_JR \n\u2728 Taco de @DaniAlvesD2 \n\ud83e\udd2f \u00a1\u00a1\u00a1GOLAZO DEL PIPITA!!! \ud83d\ude0d\n\n#GoldelDia (x2 \ud83d\ude09) \u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f #ForzaJuve \n\nhttps:/\u2026 RT @UEFAcom_pt: \ud83d\udcc5#NesteDia em 2017...\n\n@DaniAlvesD2 e Gonzalo Higuain destro\u00e7am o @AS_Monaco_BR... duas vezes \ud83d\ude09\n\n#UCL https://t.co/hnFVdMbJ\u2026 RT @LaLiga: \u2764\ud83d\udd19 \u00a1@DaniAlvesD2 y Javi Navarro decidiendo #ElGranDerbi para el @SevillaFC en el S\u00e1nchez-Pizju\u00e1n! \n\n#Qu\u00e9dateEnCasa\n#LaLigaSanta\u2026 RT @2isalem: On this day in 2009. https://t.co/gzbFN6Sq08 RT @FelleggerAgency: Dos 40 t\u00edtulos que @DaniAlvesD2 conquistou na carreira, 18 conquistas foram no m\u00eas de maio. Desde a Copa do Nordeste p\u2026 Por lo bajo si empieza Los rasca cielos \ud83d\ude02 https://t.co/rTNHEkKI5Z RT @PlayersTribune: My Dream, our series with @DaniAlvesD2, has been nominated for the @TheWebbyAwards! Help us bring home the gold. \ud83c\udfc6\n\nVot\u2026 Se liga, galera... Quero todo mundo tentando fazer esse desafio comigo hein! Quem diria que eu dominaria os Tazos? Agora, bora levar essa torcida \u00e0 loucura e mostrar quem \u00e9 craque de verdade! #TazoVoltou\n@laysbrasil  #publipost https://t.co/AaQWJy7C0n RT @SPFCBancoInter: @DaniAlvesD2 Eu https://t.co/8DYvbAysmc N\u00e3o nascemos pra ser segundos \ud83d\ude02 https://t.co/DqULRm1OJz Baile da tribo do Good Crazy \ud83e\udd2a https://t.co/fujvm9jo3J RT @GoalEspana: \ud83d\udd7a\ud83d\udd7a @neymarjr @danialvesd2 #DiaInternacionalDeLaDanza https://t.co/g3gAFgBIZp Vamos votar galera!! https://t.co/cTMVknlQy3 Que me quiten lo bailao aprend\u00ed en sevilla \ud83d\ude02 https://t.co/C0524GjN2p Caraiooooo o neg\u00f3cio ficou s\u00e9rio hein \ud83d\ude1d https://t.co/82VSBiu1Ni Cara irado as dicas e o melhor de tudo \u00e9 que n\u00e3o param de chegar.\nGra\u00e7as a elas estou voando nos Tazos.... pensei que tava enferrujado, mas voc\u00eas resgataram o meu melhor \ud83d\ude02.\nObrigado tamb\u00e9m aos treinadores @HebersonProenca @pety_martins11  @enge_fe https://t.co/TgpPapi0kg Galera estou aqui pra agradecer cada um dos t\u00e9cnicos que me fizeram melhorar nos tazos... voc\u00eas\n @davidyunes92, @geluizari, @digregorio4 e @Aline76180956 mandaram muito bem nas dicas para me tornar um crack aqui tamb\u00e9m!\nTamos juntos rapaziadaaaaaa\n#TazoVoltou https://t.co/hTfmhRm7WB RT @moillorens: Diez a\u00f1os de:\n\n-Un (otro) doblete de Messi en Madrid\n-Una criminal entrada de Pepe a @DaniAlvesD2 que muchos (los doloridos\u2026 RT @NeymarJrSite: #neymarpedia 2019 - H\u00e1 um ano Neymar Jr fazia seu jogo 6\u20e30\u20e30\u20e3 na carreira - PSG 2x2 Rennes\n\n#neymarpedia 2019 - a year ag\u2026 Boraaaa? Sim ou claro? \ud83d\ude1d https://t.co/WWFQptdQ4l RT @TelemundoSports: \ud83e\udd29 \u00a1Leyendas brasile\u00f1as!\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @Oficial_RC3 y @DaniAlvesD2 son dos de los mejores laterales en la historia de Brasil, per\u2026 RT @LaLigaBRA: Fraca essa lateral a\u00ed? \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2728\n\n@DaniAlvesD2 \n@MarceloM12 \n\n#ElCl\u00e1sico\n#LaLigaSantander https://t.co/Fq6AYtmUNq RT @Continental590: AHORA #FutbolContinental | \ud83c\udf99 Hablamos con Fernando Rapallini: \"Dirig\u00ed a @DaniAlvesD2 en la Selecci\u00f3n de Brasil y es un\u2026 RT @LaLigaArab: \u0645\u0646 \u0623\u0631\u0648\u0639 \u0648 \u0623\u0641\u0636\u0644 \u0623\u0647\u062f\u0627\u0641 \"\u062f\u0627\u0646\u064a \u0627\u0644\u0641\u064a\u0633\" @DaniAlvesD2 \u0645\u0639 @fcbarcelona_ara \u0641\u064a #LaLigaSantander \u26bd\ud83d\udd1d https://t.co/3UFNlQdSut RT @myguitarandi: Y pasar\u00e1n 100 a\u00f1os y podr\u00e9 decir que vi jugar al SEVILLA de @Palop1 , @luis_fabuloso , @FredericKanoute , @AdrianoCorreia\u2026 Roberto \ud83d\ude02 https://t.co/nufvQKU06I Se pega nesse cara a\u00ed eu ia ficar muito P. Da vida!! https://t.co/qwK6bgiDVg \u00c9 isso mesmo que eu ouvi? Campe\u00e3o! Com as dicas de voc\u00eas, eu posso dizer que domino o Tazo\u00ae\ufe0f! Quando eu abrir meu hall da fama de t\u00e9cnicos, voc\u00eas v\u00e3o estar l\u00e1. Agora \u00e9 s\u00f3 lembrar de n\u00e3o usar as m\u00e3os nos gramados hahaha #TazoVoltou #publipost\n @laysbrasil https://t.co/QLR2fjKQ8f RT @Sporf: \ud83c\udfc6 The most decorated player in history with 40 trophies!\n\n\u2705 @DaniAlvesD2 takes the 4th space!\n\n#SPORFGOATXI https://t.co/8kxIvfO\u2026 RT @WhoScored: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Dani Alves (@FCBarcelona) - La Liga 2010/11\n\n\ud83d\ude4b\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f 31(4) apps\n\u26bd\ufe0f 2 goals\n\ud83c\udd70\ufe0f 15 assists\n\ud83d\udcaa\ud83c\udffe 3.3 tackles per 90\n\ud83d\udd10 2.1 key pa\u2026 Ser\u00e1 que \u00e9 sorte de principiante? Hahahaha voc\u00eas bem sabem que n\u00e3o, porque na tentativa n\u00famero 47392852058420582 tinha que dar certo. E DEU! Fiquei at\u00e9 emocionado, t\u00e3o me acompanhando a\u00ed meus t\u00e9cnicos? #TazoVoltou #publipost\n @laysbrasil https://t.co/1pRP6azwn4 RT @LaLigaTH: \u0e2a\u0e48\u0e07\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e14\u0e37\u0e49\u0e2d\u0e46 ... \ud83c\udf81\u2728\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @DaniAlvesD2 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n#LaLigaHistory\n#\u0e2d\u0e22\u0e39\u0e48\u0e1a\u0e49\u0e32\u0e19\n\nhttps://t.co/dDqz21ab2v Recebi muitas dicas aqui muito feras, estou testando todas elas, mas nem sempre funcionam.... estou pegando a manha ainda de algumas aqui.\nMas obrigado aos meus professores @wearewinningman \n@_rapha91 e todos os que mandaram suas dicas! \n#TazoVoltou https://t.co/Ixd2g8qwnO RT @elsevillistacom: Qu\u00e9 felices \u00e9ramos.\n\n#SevillaFC #Volveremos\ud83d\udcaa https://t.co/VOxG7NPkb1 Rapazzz, essa a\u00ed \u00e9 complicado demais heinn\ud83d\ude02, mas ta\u00ed, gosteiiii.... vou tentar at\u00e9 conseguir esse neg\u00f3cio a\u00ed \ud83d\ude1d.\nCada dia dos meus mestres s\u00e3o sempre v\u00e1lidas!  @Pinguimkglm #TazoVoltou https://t.co/75YzNnpskq Nosso objetivo \u00e9 gerar empregos e facilidades para clientes e associados.\nT\u00e1 esperando o que?\nVem pra fam\u00edlia MagPay!! https://t.co/7iqd70E3My RT @LaLigaEN: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 It's a real joy to watch @DaniAlvesD2 score goals! \u26bd\ufe0f\n\n#LaLigaSantander \n#StayAtHome https://t.co/AwbGtmxrwu Hahahaha eu tamb\u00e9m tenho o meu, s\u00f3 n\u00e3o mordo ele rsrs.\nQuando eu uso ele, babou pra geral. haha \ud83d\ude02 \n@pa_raiba #TazoVoltou https://t.co/FY3jv7zLmD Cara recebi duas dicas muito boas, me dediquei a elas e objetivo conquistado.... tudo com dedica\u00e7\u00e3o da certo. \ud83d\ude1d \nObrigado meus treinadores de todo Brasil pelas dicas, Voc\u00eas s\u00e3o os melhores \n#TazoVoltou \n@leonar_  @payperpobre https://t.co/ddivMiiA3D RT @Doctor_Futbol: Tremendo esse gola\u00e7o, irm\u00e3o @DaniAlvesD2 Pa ti com amor \ud83d\ude02 https://t.co/1X6Il7W5nM https://t.co/DAjYfsQwjk Ostiaaas la camisa del bar\u00e7a est\u00e1 diferente creo!\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd2a  \nEso es f\u00fatbol, un d\u00eda ganas otro pierdes, pero por suerte gano m\u00e1s que pierdo \ud83d\ude02 https://t.co/3pkm3NJQQ2 Cada um tem sua hist\u00f3ria e import\u00e2ncia, n\u00e3o devemos comparar ningu\u00e9m, porque penso que n\u00e3o tem melhor nem pior.... apenas diferentes estilos e op\u00e7\u00f5es pra serem escolhidas \ud83d\ude02 \nAcho que aqui sempre se est\u00e1 debatendo e comparando jogadores \ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f #massssegueojogone\ud83e\udd2a https://t.co/NYE95LZg7B Uma dica diferente heinn.... nunca tinha visto essa, mas para surpreender os advers\u00e1rios vou guardar ela \ud83d\ude1d \n#TazoVoltou @HalierLol #\ud83e\udd19\ud83c\udffe\ud83e\udd2a https://t.co/D3LUsvgGVU RT @brfootball: Days without football: 4\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3\n\nDani Alves is the most decorated player in the world with 40 trophies \ud83c\udfc6 https://t.co/X1YXj5G\u2026 Deitou \ud83d\ude06 https://t.co/oBInV4jlfn RT @LaLigaBRA: \ud83d\udcad\u2764 De ba\u00fa de mem\u00f3rias...\n\nDois craques made in Brazil! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2728\n\n@DaniAlvesD2 \n@luis_fabuloso https://t.co/5ZREgSPIlk Mentira, yo tuve buena relaci\u00f3n con Mourinho y mucho respecto Antes del Madrid \ud83d\ude02 \ud83d\ude02.... hoy que ya no est\u00e1 creo que todo bien\ud83e\udd2a https://t.co/0ekZvDnz7P Cara, confesso que bater na ponta dos tazos foi bem complicado, mas que n\u00e3o desiste consegue n\u00e9 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02.\nAhhhh, sair gritando campe\u00e3o n\u00e3o \u00e9 nada estranho n\u00e9 \ud83d\ude1d... tamos juntos @WilliamLimaa6 \n#TazoVoltou https://t.co/piLsDbYEkG RT @433: A young @DaniAlvesD2 vs Zidane \ud83d\udc4f\ud83d\udc40 https://t.co/dQpn24Sbkc RT @BarcaStat: \ud83e\udd49@DaniAlvesD2's stats during 2010/11 season (League+UCL)\n\nGames: 47\nGoals: 4\nAssists: 18\nShots: 54\nShots on target: 17\nCompl\u2026 No jugaron s\u00facio, no podian hacer otra cosa.... nunca tivieron otra opcion!! \ud83d\ude02 https://t.co/HcnQ7LXcQr Ahhh, n\u00e3o deixem de fazer como o meu mestre @cobradoido, umas dicas dessas fazem a diferen\u00e7a.\nT\u00e3o esperando o que pra mandarem a suas dicas pra mim?\nT\u00f4 esperando a sua heinn\ud83e\udd2a https://t.co/lTJiVyILzW Show, obrigado pela dica... joguei o meu n\u00famero 10 pra cima deles \ud83d\ude1d e o final voc\u00ea j\u00e1 sabe. \ud83e\udd19\ud83c\udffe\ud83e\udd19\ud83c\udffe\ud83e\udd19\ud83c\udffe\ud83e\udd2a \n#TazoVoltou https://t.co/Q6Y83Pco3y Estamos indo bem, meus grandes t\u00e9cnicos. Dicas boas, cheias de profissionalismo e alto n\u00edvel de efici\u00eancia. Eu estou treinando, vou chegar l\u00e1 e voc\u00eas v\u00e3o ficar orgulhosos. Quem diria, t\u00e9cnicos pelo Brasil inteiro. Vamos pra cima! #TazoVoltou #publipost\n @laysbrasil https://t.co/uMxsHH59GI Caramba, bem que eu tinha sentido dificuldades, s\u00f3 quando juntava o monte que era mais f\u00e1cil.\n\u00c9 de disso que eu t\u00f4 falando e desses t\u00e9cnicos que estou precisando \ud83d\ude02 \nVivaaaaaaa os trenadores do tazos!!\n#TazoVoltou @paulodiasreal \ud83d\ude4f\ud83c\udffd https://t.co/snNSsIWXFa Essas digas s\u00e3o gal\u00e1ticas \ud83d\ude02 \ud83d\ude02, vou come\u00e7ar a nominar mentalmente eles e espero que deem certo!\nE vamos desfrutar muito com a volta dos tazos.\n#Tazosvoltou https://t.co/Y99hLdzvsn RT @Esp_Interativo: O jovem @DaniAlvesD2 marcando o melhor jogador do mundo na \u00e9poca, antes de ir para o Barcelona e se tornar uma verdadei\u2026 RT @laysbrasil: O @DaniAlvesD2 pode at\u00e9 ser aprendiz de Tazo\u00ae, mas quando o assunto \u00e9 decis\u00e3o de t\u00edtulos, o cara \u00e9 especialista. \u00c9 at\u00e9 dif\u00ed\u2026 T\u00e1 esperando o que para abrir a sua conta e amenizar os seus problemas!?            \nSeja voc\u00ea parte dessa grande fam\u00edlia, sejam MagPay. Entre no site https://t.co/vP4vG0GGN6 e cadastre-se! https://t.co/P0c3Wu2Pjj RT @SaoPauloFC: O primeiro treino de @DaniAlvesD2 e Juanfran no Tricolor, em agosto de 2019, \u00e9 um dos v\u00eddeos de maior sucesso da #SPFCtv. B\u2026 RT @EglantinaZingg: Yay! So excited to talk to global soccer star @DaniAlvesD2 tomorrow on IGLive at #EglaAndFriends 5:30pm ETS https://t.c\u2026 RT @CaracolDeportes: \ud83d\udc4f\ud83d\udc55\u26bd \u00a1Se suman los aportes!\n\nLas de @DaniAlvesD2, @jamesdrodriguez y @FALCAO son algunas de las prendas que el futbolis\u2026 Hahahahahaha ajuda ela meu paiii ajudaaaaa! \ud83d\ude02 https://t.co/v9GumuYRjR Voc\u00eas que manjam tudo de Tazo\u00ae\ufe0f, me ajudem a ser craque nele tamb\u00e9m. \u00c9 s\u00f3 dar reply aqui com a sua dica, marcar @laysbrasil e usar a #TazoVoltou. Bora? # https://t.co/r12VQsILta RT @TPT_Global: \"I\u2019m going to start with a secret. Actually, you may learn a few secrets in this story, because I feel like I am misunderst\u2026 Tu si que sabe que no nos aburrir\u00edamos. \ud83d\ude02 https://t.co/yxAfD4k7ON Vida longa pra voc\u00ea \ud83d\ude02 https://t.co/3v0dI5P0zZ RT @UEFAcom_de: #OnThisDay in 2\u20e30\u20e31\u20e31\u20e3\n\n\ud83d\udd1d @DaniAlvesD2 \ud83d\udd1b Leo #Messi \ud83c\udd9a Shakhtar \u26bd\ufe0f\ud83c\udfaf\ud83d\udcaa\n\n#UCL | @FCBarcelona https://t.co/MV4kQcuazW Mi echan de menos que yo s\u00e9! \ud83d\ude02 https://t.co/vJXUbAhAPu RT @Esp_Interativo: \"O que voc\u00ea falar, voc\u00ea tem que cumprir pra mim.\"\n\nEITA! Em papo EXCLUSIVO com @bonde_doale, @DaniAlvesD2 contou um pou\u2026 RT @SaoPauloFC: \ud83e\udd14\ud83c\uddfe\ud83c\uddea Voc\u00ea sabia?\n\nSeguimos falando sobre os 30 atletas tricolores inscritos na @LibertadoresBR \ud83c\udfc6\n\nE neste feriado, vamos tra\u2026 RT @TitularesYMas: \ud83d\ude0e \u00a1@DaniAlvesD2 quiere dejar huella en los #eSports! \n\n\ud83c\udfae Con su proyecto 'GoodCrazy' quiere llevar m\u00e1s all\u00e1 a los gamers\u2026 Muy biennnnnn, aehhhhhh!\ud83e\udd2a https://t.co/bx8ubjfc6T Eu gosto de todos os tazos, mas sempre tem o preferido n\u00e9 e esse merece um carinho maior pra da sorte. \nTentarei chegar na etapa 3 \ud83d\ude4f\ud83c\udffd https://t.co/ZA0DmOzjLw Rapazzzz, isso t\u00e1 meio estranho mas eu vou tentar fazer isso heinnn!! \ud83e\udd23\ud83d\ude02\n#TazoVoltou https://t.co/Yc41xi1zLg Os treinos j\u00e1 come\u00e7aram por aqui, se \u00e9 que d\u00e1 para chamar isso de treino hahah vamos l\u00e1 meus t\u00e9cnicos, preciso de dicas para virar craque no Tazo\u00ae\ufe0f. \u00c9 s\u00f3 dar reply aqui, marcar @laysbrasil e usar #TazoVoltou que vou repostar as mais eficientes (e divertidas). Bora! #publipost https://t.co/27ItoMQcrY RT @SaoPauloFC: \ud83c\uddfe\ud83c\uddea O Tricolor \u00e9 um dos times que mais desarmam no Paulist\u00e3o! O @DaniAlvesD2, o @tchetche e o Arboleda s\u00e3o especialistas nis\u2026 RT @TitularesYMas: \u00a1Como rockstar! \ud83d\ude0e\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @DaniAlvesD2 saluda a sus fans a larga distancia \ud83d\udcf1\n\nV\u00eda: danialves\n\n#TyM #Soccer #Crack https://t.\u2026 RT @TelemundoSports: \ud83d\ude0e\u00a1Todo un rockstar! \n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7A la distancia, @DaniAlvesD2 as\u00ed saluda a sus fans incondicionales \ud83e\udd2a\n\n(V\u00eda | TikTok) https://t\u2026 RT @SaoPauloFC: Em agosto de 2019, @DaniAlvesD2 foi apresentado \u00e0 torcida s\u00e3o-paulina em uma linda festa, no Morumbi cheio. A #SPFCtv, \u00e9 cl\u2026 Caraioooo, profissa nisso \ud83d\ude02 https://t.co/VnfMXJ8PKa Avisaaaaa geral que os #TazoVoltou @rolealeatorio @laysbrasil https://t.co/hRdqAQrhf5 Aeeee @rolealeatorio funcionou demais essa heinnn \ud83d\ude1d\nIsso sim que \u00e9 o treinador de verdade! https://t.co/hRdqAQrhf5 RT @chirilatino: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf89\u00a1QUE NO FALTE! @DaniAlvesD2 no pierde la sonrisa y contin\u00faa BAILANDO durante la cuarentena. https://t.co/8hAygwV5Dl RT @alegxavier: Agora que o #Tazovoltou, quero saber quem era bom a\u00ed? Bora ajudar eu e @DaniAlvesD2 a tamb\u00e9m ficar fera! Vou ganhar de todo\u2026 RT @TournoiMRevello: WHERE ARE THEY NOW ? \ud83e\udd14\n\nThird episode : the @CBF_Futebol squad crowned in 2002 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n@DaniAlvesD2, Adriano, @ribasdiego1\u2026 RT @meioemensagem: Criada pela @AlmapBBDO, campanha da @laysbrasil marca a volta do brinquedo Tazo ao Brasil e ser\u00e1 estrelada pela figura d\u2026 Eu sei que tem muito craque de Tazo\u00ae\ufe0f por a\u00ed e \u00e9 voc\u00ea que eu estou convocando. Agora \u00e9 hora de voc\u00ea virar t\u00e9cnico e me ajudar a ser um craque tamb\u00e9m. D\u00e1 um reply a\u00ed com a sua dica, marca @laysbrasil e usa #TazoVoltou.Fica de olho que eu vou repostar algumas boas aqui!#publipost https://t.co/vk5PtakF7v Todo mundo a\u00ed viu que os Tazos voltaram? Eu joguei muito na minha inf\u00e2ncia e fiquei bem animado de ver as 20 bolas da UEFA Champions League neles. Nostalgia em dose dupla, mas percebi que eu n\u00e3o manjo NADA de Tazo\u00ae\ufe0f. Voc\u00eas a\u00ed, mandam bem? #TazoVoltou #publipost\n@laysbrasil https://t.co/7WKikEvISu RT @UEFAcom_es: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @DaniAlvesD2 \ud83d\udd25\n\n#UEL | @SevillaFC https://t.co/2yjqMW70sI RT @LigadeCampeones: \ud83d\udd35\ud83d\udd34  Andr\u00e9s Iniesta y Dani Alves, #TalD\u00edaComoHoy en 2011 \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\n\n#UCL | #OnThisDay | #OTD | @FCBarcelona | @andresiniesta8\u2026 RT @agacalle: Uy uy uy!! Qu\u00e9 me gusta una cacha bien dada \ud83d\udc4c\ud83c\udffb\u26aa\ufe0f\ud83d\udd34 @DaniAlvesD2 Saudade too https://t.co/mDnyGctETm RT @FCBarcelona_cat: \ud83d\ude33 Assist\u00e8ncia impossible = gol\u00e0s \ud83d\udd25 \n\ud83c\udfaf @DaniAlvesD2 \u27a1\ufe0f @LuisSuarez9 \ud83d\udd2b https://t.co/rKmrwciGJJ RT @FCBarcelona_es: \ud83d\ude33 Asistencia imposible = golazo \ud83d\udd25 \n\ud83c\udfaf @DaniAlvesD2 \u27a1\ufe0f @LuisSuarez9 \ud83d\udd2b https://t.co/u8OyTScXY5 \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 pichin Cabron, te pasaste de verga gwey!! https://t.co/BBV0daj440 RT @Valenciaeddy_13: Con esta magia se nace @10_LioneIMessi @DaniAlvesD2 RT @RM6Svq: Que puta barbaridad de futbolista @DaniAlvesD2 RT @fcbarcelona_jp: \u26bd\u4eca\u65e5\u306e\u30d0\u30eb\u30b5\u30b4\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30eb\uff01\n\ud83d\ude31 @DaniAlvesD2 \n\u3053\u306e\u30b4\u30fc\u30eb\u3092\u4e00\u8a00\u3067\u8868\u73fe\u3057\u305f\u3089\uff1f\uff08\u7d75\u6587\u5b57\u3067\u3082\ud83d\ude01\ud83d\ude09\uff09 https://t.co/LR3d2UlT73 RT @fcbarcelona_br: \ud83e\udd29 O gola\u00e7o do dia! \ud83d\ude4c\n\n\ud83d\ude0e @DaniAlvesD2 \ud83d\ude80 \n\u26bd\ufe0f #ElCl\u00e1sico \n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #BrasilFCB \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/L3ymV7FPYZ RT @LaLigaArab: \u0635\u0627\u0631\u0648\u062e\u064a\u0629 \u0644\u0627 \u062a\u0635\u062f \u0648 \u0644\u0627 \u062a\u0631\u062f \u0645\u0646 \"\u062f\u0627\u0646\u064a \u0627\u0644\u0641\u064a\u0633\" @DaniAlvesD2 \ud83d\ude80\u26bd\n\n#LaLigaSantander https://t.co/ZCqZu8oPEz RT @LaLigaBRA: Um gar\u00e7om desse... \ud83c\udf81\u2728\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @DaniAlvesD2 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n#LaLigaSantander https://t.co/JSWApvAkx2 RT @TournoiMRevello: \u00ab Que sont-ils devenus ? \u00bb \ud83e\udd14\n\nTroisi\u00e8me \u00e9pisode de la s\u00e9rie avec un focus sur le Br\u00e9sil couronn\u00e9 en 2002 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nDe @DaniA\u2026 RT @Marcelo_Hazan: O @DaniAlvesD2 est\u00e1 em campanha de arrecada\u00e7\u00e3o de cestas b\u00e1sicas para ajudar pessoas nas favelas em meio ao problema cau\u2026 \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd https://t.co/4rVB8uC8WI RT @ESPNEsportsBR: Daniel Alves fala sobre  investimento nos esports na Espanha, mas avisa que vai expandir os neg\u00f3cios: 'O Brasil \u00e9 o segu\u2026 Veterano tu prima \ud83d\ude02 https://t.co/xFNoVYIaCU \ud83d\ude02 thanks!! https://t.co/ZjEbFMleJA Caraiooo, o povo acha que sou de esquerda, quando apenas preso por eles e pelas pessoas que est\u00e3o se desdobrando pra salv\u00e1-los.\ud83d\udc86\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f mas vale ter dinheiro ou sa\u00fade \u00e9 a pergunta que n\u00e3o quer calar?\nTer dinheiro e ser doentes ir\u00e3o gastar tudo pra tentar ficar bom\ud83d\ude48 s\u00f3 Jesus na causa! https://t.co/8DusqaB6cJ Nao estou aqui pra cr\u00ea no que eles fazem ou deixa de fazer..... venho aqui expressar minha opini\u00e3o como humano. https://t.co/Rc0fglBeCb Ent\u00e3o ele deveria cuidar de voc\u00eas nesse per\u00edodo dif\u00edcil em vez de manda-los para a rua, ele deveria ajudar voc\u00eas com o tempo que estiverem parados.... por e para isso se sup\u00f5em que pagamos imposto n\u00e3o?  Mais importante que dinheiro \u00e9 sa\u00fade e se n\u00e3o tem sa\u00fade, n\u00e3o tem nada! https://t.co/amjdY1bTpl RT @UEFAcom_de: \ud83d\udcf8 #OldPictureChallenge \ud83d\uddbc\n\n\u26aa\ud83d\udd34 @SevillaFC in 2007. \ud83c\udfc6\n\n#UEL | #ThrowbackTuesday | @SevillaFC_ENG https://t.co/MnXN9PCkE1 RT @AhmeedSa3doon: The greatest and most completed right back ever \u2764\ufe0f\n@DaniAlvesD2 we missed you so much Dani , irreplaceable ! \u2764\ufe0f RT @moillorens: .@DaniAlvesD2. Qu\u00e9 recuerdos te tse esto? Malos seguro que no...\nNo salgas de casa! Sabe que eran mis favoritos \ud83d\ude02 https://t.co/W8j4EQbhcE Voc\u00ea \u00e9 fora da curva, se n\u00e3o entendeu me pergunte \ud83d\ude02 https://t.co/7yhIS2iI9d RT @ESPNEsportsBR: O maior campe\u00e3o da hist\u00f3ria do futebol agitou o mundo dos esportes eletr\u00f4nicos na semana passada \n\n@DaniAlvesD2 entra pa\u2026 C\u00f3digo da intelig\u00eancia\n(Augusto cury?  Boa leitura \ud83d\ude02 https://t.co/u5wjDzFve0 RT @S2Vesports: Tenemos el placer de anunciar el fichaje de @baltaleguizamon, piloto internacional de automovilismo, que se adentrar\u00e1 al mu\u2026 RT @S2Vesports: Adem\u00e1s, @baltaleguizamon ha querido dejarnos unas palabras para anunciar su entrada al equipo. \u00a1Dadle una calurosa bienveni\u2026 RT @LaLigaBRA: Conex\u00e3o brasileira no @SevillaFC! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udca5\n\n@DaniAlvesD2 \u27a1 @luis_fabuloso \u27a1 \u26bd https://t.co/62tTRe074T Un equipo diferente de lo habitual \ud83d\ude1d: mucha disciplina, muchos valores,  muchas ganas de no ser uno m\u00e1s y si, muchos m\u00e1s!! #TeamGoodCrazy #Tamoactivooque\ud83e\udd2a https://t.co/P11pSQRT8d RT @Sportbuzzbr: Jogador do S\u00e3o Paulo firmou parceria com marca espanhola juntamente com a Good Crazy @DaniAlvesD2 #esports \n\nhttps://t.co/\u2026 RT @ESPNEsportsBR: Maior campe\u00e3o da hist\u00f3ria do futebol mundial agora tamb\u00e9m est\u00e1 nos esportes eletr\u00f4nicos\n\n@DaniAlvesD2 entra para os espo\u2026 RT @TelemundoSports: \u00a1@DaniAlvesD2 al mundo de los eSports!\n\nEl brasile\u00f1o lanz\u00f3 en tiempos de #COVID\u30fc19 su proyecto 'GoodCrazy'.\n\n\"Ten\u00eda mu\u2026 RT @lgqueiroga: Muito bacana o projeto de @DaniAlvesD2 para os esports! O car\u00e1ter human\u00edstico \u00e9 o que mais chama a aten\u00e7\u00e3o na hist\u00f3ria toda\u2026 RT @Javi14__: @S2Vesports @DaniAlvesD2 https://t.co/Z6K9AMDqmh Ahhh, los calvos tienen su encanto \ud83d\ude02 https://t.co/YPjai5hv4e @S2Vesports es un grande honor poder extender mi legado en ese seguimiento.\nQue los valores del deporte y de la disciplina sean llevados a cabo.\nSaber que personas pueden cambiar sus vidas y de los suyos atrav\u00e9s de L\u00e1 virtualidad, es algo especial.\n#vamosquevamos #TeamGoodCrazy RT @Millenium_ESP: Los chicos de @S2Vesports se al\u00edan con @DaniAlvesD2 para crear GoodCrazy, una iniciativa internacional que pone el foco\u2026 RT @Davidsp1490: Buenas noticias para el club @S2Vesports llega  @DaniAlvesD2 para mi el mejor jugador  que vi en su posici\u00f3n \ud83d\udc4f\ud83d\udcaa\ud83d\ude4f Nos ayuda\u2026 RT @eSports4Players: Todo un salto para @S2Vesports, que suma a sus filas empresariales nada menos que al futbolista m\u00e1s laureado de la his\u2026 RT @Adriman001: Todo un honor y un orgullo que @S2Vesports anuncie este bombazo, grand\u00edsimo salto con un crack como @DaniAlvesD2 https://t.\u2026 RT @S2Vesports: \ud83d\udce3 COMUNICADO OFICIAL: @DaniAlvesD2 entra a los deportes electr\u00f3nicos de la mano de @S2Vesports.\n\nDesde el club estamos muy\u2026 RT @S2Vesports: @DGuardiola1 @DaniAlvesD2 Todo llega \ud83d\ude0f RT @mundodeportivo: '@DaniAlvesD2 se lanza a los E-Sports con S2V: \u2018GoodCrazy\u2019 ser\u00e1 su equipo\nhttps://t.co/vHWFT5xe3g RT @MovistareSports: Menudo notici\u00f3n para el sector \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\n@DaniAlvesD2 entra en los esports de la mano de @S2Vesports \ud83d\ude0e \n\n\u00a1Bienvenido y enhor\u2026 RT @LVPes: \u00a1Bienvenido a los esports, @DaniAlvesD2! Empieza a cuidarte la salud capilar, que este sector te deja CALVO.\n\n\ud83d\udc9c \u00a1Enhorabuena, @S\u2026 RT @DexertoES: Toca darle la bienvenida a los esports a @DaniAlvesD2, que llega a este mundo con @S2Vesports.\n\nhttps://t.co/8143YBZb61 RT @primevideosport: \"If he gave up, we would starve\"\n\n@DaniAlvesD2 was born and raised in Bahia. In #AllOrNothing, he returned to tell his\u2026 RT @ItachiUchihaaa8: Respeita o meu 10 @DaniAlvesD2 RT @FelleggerAgency: Segundo o jornalista @Ale_Lozetti o capit\u00e3o @DaniAlvesD2 chegou a 113 passes completos no jogo. \u00c9 o jogador com mais p\u2026 RT @FelleggerAgency: S\u00e3o Paulo venceu o Santos de virada por 2x1.\n@DaniAlvesD2 fez a assist\u00eancia para o gol de empate.\nCom a vit\u00f3ria, o S\u00e3o\u2026 RT @FelleggerAgency: Com 5 gols em 10 jogos, @DaniAlvesD2 tem o melhor in\u00edcio de temporada. Veja a rela\u00e7\u00e3o completa no link\nhttps://t.co/cC\u2026 RT @_cincopontas: \u201cde p\u00e9 em p\u00e9, a constru\u00e7\u00e3o do gol de @DaniAlvesD2\u201d \nv\u00eddeo: Globo Esporte #spfc https://t.co/6RoJupNX2q RT @Maxlavoz: #Dato \n@DaniAlvesD2\n\u27a1\ufe0f 36 a\u00f1os el de los 43 titulos\n\u27a1\ufe0f11 de marzo min 15 en el M\u00edtico Morumb\u00ed\n\u27a1\ufe0fanoto el segundo del\n@SaoPaul\u2026 RT @Uruguayocazador: Mi equipo siempre seria @DaniAlvesD2 y10 mas \ud83d\udc47\ud83d\udc4f RT @Libertadores: \ud83e\udd29 \u00a1La noche en que @DaniAlvesD2 convirti\u00f3 su primer gol en la #Libertadores, la noche en que debut\u00f3 en Brasil por la Copa\u2026 RT @LibertadoresBR: \ud83d\ude0d\ud83c\uddfe\ud83c\uddea A torcida foi ao Morumbi para ver o @SaoPauloFC e a primeira vez de @DaniAlvesD2 em casa na #Libertadores! As previ\u2026 RT @TelemundoSports: \ud83d\ude0e \u00a1@DaniAlvesD2, el hombre de hierro!\n\n\ud83d\ude33 37 a\u00f1os\n\u2705 Titular\n\u00a9 Capit\u00e1n \n\ud83d\udc55 Lleva la 10 de @SaoPauloFC\ny...\n\n\ud83e\udd29 MARC\u00d3 SU PR\u2026 RT @Libertadores: \ud83d\udd34\u26aa\u26ab \u00a1El 1\u20e3 gol de @DaniAlvesD2 en la #Libertadores!\n\n\ud83d\udc40 En su 2\u20e3 partido en la Copa, convirti\u00f3 el segundo de los tres ante\u2026 RT @LibertadoresBR: \ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83d\udcaa A primeira vit\u00f3ria do @SaoPauloFC na #Libertadores 2020 foi especial, com gol de @DaniAlvesD2! Os melhores momentos\u2026 RT @SaoPauloFC: Da @ChampionsLeague pra @LibertadoresBR, de cora\u00e7\u00e3o tricolor pra cora\u00e7\u00e3o tricolor. @DaniAlvesD2 deixou o dele. \n\n#VamosS\u00e3oP\u2026 RT @SaoPauloFC: @ChampionsLeague @LibertadoresBR @DaniAlvesD2 Prazer em jogar futebol. \n\n#VamosS\u00e3oPaulo \ud83c\uddfe\ud83c\uddea\n#NoiteDeLibertadores\n\nhttps://t.\u2026 RT @adidasbrasil: 90 anos de @SaoPauloFC.\n\n@DaniAlvesD2 apresenta o novo uniforme 2020/21 do tricolor.\u2063 https://t.co/rhzaq8jEn9 A vida \u00e9 uma quest\u00e3o do qu\u00e3o capaz voc\u00ea \u00e9 de continuar!! https://t.co/PCsYVRJEzh RT @LibertadoresBR: \ud83d\udcfd\ufe0f\ud83c\uddfe\ud83c\uddea A primeira vez de um multi-campe\u00e3o na #Libertadores! Um resumo de @DaniAlvesD2 em a\u00e7\u00e3o com o @SaoPauloFC em sua es\u2026 RT @retro_plus: Vaya golazo de @DaniAlvesD2 al Barcelona\n\u26bd\ufe0f Sevilla 3-2 Barcelona\n\ud83d\udcc5 13-5-2006 https://t.co/NjRqUSAads \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd https://t.co/8fbpUN5E8C RT @FelleggerAgency: Capit\u00e3o @DaniAlvesD2 far\u00e1 sua estreia na Libertadores.\nVai jogar nesta quinta em Juliaca, no Peru. Mas ele j\u00e1 jogou em\u2026 RT @ToloFCB: @DaniAlvesD2 every day until he replies \n\nDay 18 https://t.co/aUvQa0G5hL S\u00f3 n\u00e3o foi esse o resultado, o resto t\u00e1 tudo bem \ud83d\ude02!! Goleada do Good Crazy no @Pato https://t.co/ewMs9AS3sR RT @LaLigaBRA: Faltam 4\u20e3 dias para #ElCl\u00e1sico! \n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @MarceloM12 \ud83d\udd25 @DaniAlvesD2 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n#LaLigaSantander https://t.co/JvZ22xD2Qw RT @FelleggerAgency: DANIEL ALVES marcou dois gols contra o Oeste.\nEsta \u00e9 a terceira vez que @DaniAlvesD2 faz um doblete em sua carreira. V\u2026 RT @Sportbuzzbr: O @DaniAlvesD2 agitou a tarde paulistana com o \"Good Crazy \ud83e\udd2a\ud83e\udd73\nhttps://t.co/FaV4p2YFs6 RT @antony00: Jogar com \u00eddolos... que privil\u00e9gio!!! \ud83c\uddfe\ud83c\uddea #GoodCrazy #VamosS\u00e3oPaulo https://t.co/HVTYBggJlq RT @igorsgomes99: thankful lord!! you make me the happiest guy in the world EVERY DAY \u2764\ufe0f\ud83c\uddfe\ud83c\uddea #avantemeutricolor https://t.co/4gJVVdQnJq RT @SaoPauloFC: Bom dia, Tricolor! \ud83c\uddfe\ud83c\uddea\n\n\ud83c\udf89 O Bloco do Good Quack est\u00e1 passando por aqui. Confira os dois gols do @DaniAlvesD2 e os dois do @P\u2026 RT @UEFAcom_de: #OnThisDay in 2\u20e30\u20e31\u20e34\u20e3\n\n \u2744\ufe0f\ud83d\ude0e @DaniAlvesD2 \ud83c\udd9a Manchester City \u26bd\ufe0f\ud83c\udfaf\ud83d\udcaa\n\n#UCL | @FCBarcelona | #OTD https://t.co/pqYO6LT1ML RT @LaLigaBRA: Sobrou qualidade nessa jogada, hein, @DaniAlvesD2? \u26bd\ud83d\udc5f\n\nMessi \u2728 Dani Alves \u2728 @cesc4official\n\n#Bar\u00e7aLevante https://t.co/Nr4Lo\u2026 RT @FelleggerAgency: Em 3 rodadas do Paulista 2020, vejam os n\u00fameros do @DaniAlvesD2  no @Footstats\n7 assist. para finaliza\u00e7\u00e3o (1\u00ba do time\u2026 RT @Footyments: A goal from the top draw!\n\nA perfect cross from Neymar to set Dani Alves up for an absolute peach of a goal!\n\n#PSG | @PSG_i\u2026 O ellos! \ud83d\ude1d https://t.co/8J8TjnAzNt RT @SaoPauloFC: \ud83d\udea8 O @DaniAlvesD2 est\u00e1 passando aqui pra te avisar: est\u00e3o abertas as vendas do pacote de 9\ufe0f\u20e3 jogos de Paulist\u00e3o e Libertador\u2026 \ud83d\udd95\ud83c\udffe https://t.co/Zb7RLzKpLx RT @LigadeCampeones: \ud83d\udd35\ud83d\udd34 Dani Alves repartiendo caramelos con el Bar\u00e7a \ud83d\ude32\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @DaniAlvesD2 \ud83d\ude0e\n\n#UCL | @FCBarcelona_es https://t.co/tE6Hq3d5de RT @Marcos_guadix: como se echa de menos a este tio @DaniAlvesD2 RT @Esp_Interativo: Aquela dupla PESADA! \ud83d\udc4a\ud83d\udc4a https://t.co/mpqn4SVecf \ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/kIensmlA9a RT @ASAPDavidJr: Nunca te estaremos lo suficientemente agradecidos @DaniAlvesD2 https://t.co/wDHVhVvnJD RT @fabianoJr_02: Simplesmente o melhor lateral que j\u00e1 existiu @DaniAlvesD2 https://t.co/NobckP77Q2 RT @allanc1985: Como algu\u00e9m tem coragem de falar mal de um homem desse?\n@DaniAlvesD2 https://t.co/0JBVO8Vtrk RT @CopaAmerica: @DaniAlvesD2 dejaba dos rivales para iniciar un golazo del actual campe\u00f3n de la #CopaAm\u00e9rica 2019. \u00bf5 o 1?\u200b\n\u00a1VOTA! https:/\u2026 RT @MemoriaSevilli1: Golazo navide\u00f1o de @DaniAlvesD2 \ud83c\udf89\ud83c\udf84\nSevilla 4-0 Deportivo La Coru\u00f1a\n20-12-2006\n#SevillaFC https://t.co/MZkyGF7IKy RT @ElSherif: \ud83e\udd19 @DaniAlvesD2 https://t.co/uPjyAiJoQz La comida para cuando pagaras \ud83d\ude02 https://t.co/FMsAmkGkYB RT @moillorens: Tremendo trabajo de @espn para rememorar los 10 a\u00f1os de lo nunca logrado x nadie, el sextete.\n@DaniAlvesD2, @JoanLaportaFCB\u2026 RT @PlayersTribune: .@DaniAlvesD2 defines what fashion really means to him.\n\n\ud83d\udcf9: https://t.co/hi0pzEYgFT https://t.co/1vvO8ii8Wb RT @antonystarr: Great to meet Brazilian football legend  @DaniAlvesD2 today backstage. Great guy. #theboystv @theboystv #homelander @ S\u00e3o\u2026 RT @TPT_Global: .@DaniAlvesD2 defines what fashion really means to him.\n\n\ud83d\udcf9: https://t.co/WAH11qgW0W https://t.co/d4Ht3MIsjW RT @FelleggerAgency: O lateral direito @DaniAlvesD2 conversou com os jornalistas Giancarlo Giampietro e Jos\u00e9 Eduardo Martins do site Uol Es\u2026 RT @Esp_Interativo: Que categoria, hein, @DaniAlvesD2?! \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 https://t.co/lLcK58B68B RT @Esp_Interativo: Ainda pressionado por parte da torcida do S\u00e3o Paulo, Daniel Alves tem bons n\u00fameros no #Brasileir\u00e3oNoEI!\n\nCr\u00e9dito: SofaS\u2026 RT @FCBarcelona_es: \ud83c\udf82 #Bar\u00e7a120 \ud83c\udf82\n\ud83c\udfb6 \u00a1Cumplea\u00f1os felizzzz, cumplea\u00f1os felizzzzzzzz! \ud83c\udfb6\n\ud83d\udc99\u2764 \u00a1Felicidades, Bar\u00e7a fans! https://t.co/eQ3cm1C6kc RT @SevillaFC: No m\u00e1s violencia de g\u00e9nero. #NoEst\u00e1sSola \ud83d\udc9c https://t.co/LEvzCsOq9J RT @UEFAcom_pt: \ud83d\udcc5#NesteDia em 2017...\n\n@DaniAlvesD2 puxa a culatra atr\u00e1s e... gola\u00e7o! \ud83d\ude80\ud83d\udc4f\n\n#UCL @PSGbrasil https://t.co/dfpPH9njv0 RT @UEFAcom_de: \ud83d\uddd3\ufe0f #OnThisDay in 2017 \ud83d\uddd3\ufe0f\n\n\ud83d\ude80\ud83c\udfaf @DaniAlvesD2 \ud83c\udd9a Celtic \u26bd\ufe0f\ud83d\udcaa\ud83d\ude4c\n\n#OTD | #FlashbackFriday | #UCL | @PSG_inside https://t.co/0Swar7M3\u2026 RT @SaoPauloFC_esp: \ud83d\udde8\ufe0f DT Diniz sobre @DaniAlvesD2: \"Tiene un liderazgo extremadamente positivo, entrena todos los d\u00edas, llega a tiempo, es\u2026 RT @WhoScored: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Brasileirao Team of the Week -- @SaoPauloFC's @DaniAlvesD2 features in the best XI this week\n\nhttps://t.co/kV2Y1RLVB5 htt\u2026 RT @LandoNorris: Pre-race w/ @DaniAlvesD2 \ud83d\ude4c\ud83c\udffc #BrazilianGP https://t.co/rHmT8HxE8R RT @MercedesAMGF1: \ud83c\udfc1\ud83e\udd33\u26bd\ufe0f\n\n@LewisHamilton  x @DaniAlvesD2 \n\n#BrazilGP https://t.co/DcyQl3kuNY RT @McLarenF1: \ud83c\udfc1\ud83e\udd1d\u26bd\n\n@DaniAlvesD2 in the house! #BrazilGP \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/WVpMSmPXHy RT @SaoPauloFC_esp: Junto a @DaniAlvesD2, nuestro elenco trabaj\u00f3 duro en la sesi\u00f3n de entrenamiento de hoy. \u00a1M\u00e1ximo enfoque en el pr\u00f3ximo p\u2026 RT @LaLigaBRA: E apareceu @DaniAlvesD2... \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udca5\n\n#ElGranDerbi\n@SevillaFC https://t.co/5CNiTdRZ4N Senhor Sormani, voc\u00ea est\u00e1 coberto de raz\u00e3o.... s\u00e3o incentivos como esse que fazem sonhadores n\u00e3o desistirem de tentas realiz\u00e1-los!!\ud83d\udc86\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/vkPpkRG1ok Que dices? \ud83d\ude02 \ud83d\ude02.                                     Dif\u00edcil era despertar a mas 5:00 AM para trabaja en l\u00e1 labura... no jodas \ud83d\ude1d https://t.co/eX8Y8namix RT @TournoiMRevello: \u2b50\ufe0f@TournoiMRevello Team of the Month for October\n\n@AaronRamsdale98 \nJ. Cancelo\n@RCaio03 \n@kimpembe_3 \n@BenChilwell \n@E\u2026 RT @FelleggerAgency: Na loja da @adidasbrasil no shopping Eldorado, @DaniAlvesD2 atende os torcedores do S\u00e3o Paulo e da sele\u00e7\u00e3o brasileira\u2026 RT @FelleggerAgency: @DaniAlvesD2 far\u00e1 seu 10\u00ba jogo no est\u00e1dio do Morumbi. Veja mat\u00e9ria falando sobre o C\u00edcero Pompeu de Toledo ser o segun\u2026 RT @CopaAmerica: Con la fuerza del mar emerge el talento futbolero de @DaniAlvesD2, que con poder y fuerza se convierte en el #JugadorSobre\u2026 RT @GQBrasil: Ei, voc\u00ea j\u00e1 tem a sua #GQOutubro? Ent\u00e3o corra e garanta a sua edi\u00e7\u00e3o com @DaniAlvesD2 na capa. O #GoodCrazy navega por divers\u2026 RT @GQBrasil: Hoje tem @DaniAlvesD2 em campo - e tamb\u00e9m nas bancas, marcando um gola\u00e7o na capa da #GQOutubro. O (bom) maluco passa um pente\u2026 RT @SaoPauloFC: \u201cTemos que criar atmosfera de luta e de batalha\u201d\n\nLeia mais: https://t.co/8FlA4WD2e2 https://t.co/gceqavJsDt RT @FelleggerAgency: Ap\u00f3s o jogo no Morumbi, @DaniAlvesD2 foi na dire\u00e7\u00e3o dos 10 atletas paral\u00edmpicos que neste domingo trabalharam como \u201cga\u2026 RT @besoccer_ES: Este es el mejor XI de la d\u00e9cada en @LaLiga \ud83d\udccb\ud83d\udccb\n\nV\u00eda @ProFootballDB \ud83d\udcca\ud83d\udcca\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/w2MuMbFfrf\n\n#Onceideal #BeSoccer\u2026 Change age but never change spirit!! \ud83d\ude1d https://t.co/yw61Ycx9Zj Boraaaa pacimaaaaa!!! https://t.co/lbnmiUXFeK RT @official433: Smooth as silk \ud83d\ude0d\ud83e\udd5c@DaniAlvesD2 \n\n\ud83c\udfa5 @canalwamo https://t.co/m3wBo9Tiq3 RT @LaLigaID: \ud83d\ude31 Gol spektakuler @DaniAlvesD2 untuk @SevillaFC_ENG, tepat 1\u20e32\u20e3 tahun silam! \ud83d\ude31\n\nTahukah kamu berapa total gol sang bek kanan\u2026 RT @PlayersTribune: \"I will be almost 40 years old at the next World Cup and I will work my socks off to make it.\" \n\n@DaniAlvesD2 is settin\u2026 RT @TPT_Global: \"I will be almost 40 years old at the next World Cup and I will work my socks off to make it.\" @DaniAlvesD2 is setting his\u2026 RT @LaLiga: \u2764\ud83d\udd19\u2728 UNA NOCHE M\u00c1GICA Y SEVILLISTA... \n\n\u00a1@DaniAlvesD2, Aitor Ocio y Kepa pusieron los goles en la victoria del @SevillaFC contra\u2026 RT @duduvalle_: Olha gente, n\u00e3o \u00e9 porque eu trabalho na revista, mas QUE CAPA, amigos! @GQBrasil @danialvesd2 #GoodCrazyLifestyle https://t\u2026 RT @a_siqueira92: . @DaniAlvesD2 \u00e9 capa &amp; recheio da #GQOutubro, sexta-feira (4) nas bancas. https://t.co/cFKKsWmoZi RT @TelemundoSports: \u00a1 @DaniAlvesD2 un \"gentleman\" \ud83c\udfa9 en Brasil! \n\nEl defensor de @SaoPauloFC \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 es portada de la revista @GQBrasil y asegur\u2026 RT @football_yellow: Here's our editor @JoshuaMLaw with the latest star of our YGF Talks interview series, @DaniAlvesD2\n\nKeep your eyes pee\u2026 RT @football_yellow: YGF sat down for an exclusive chat with @DaniAlvesD2!\n\nHe talked about returning to S\u00e3o Paulo, winning the Copa Am\u00e9ric\u2026 RT @TPT_Global: There's good, there's great and there's #TheBest. Congrats Leo Messi.\n\nLet @DaniAlvesD2 explain what it's like playing agai\u2026 RT @Esp_Interativo: O jogador do S\u00e3o Paulo j\u00e1 foi eleito o melhor lateral direito do mundo em oito oportunidades! https://t.co/qj924ZpcdB RT @Esp_Interativo: Daniel Alves falou sobre a diferen\u00e7a de seu posicionamento no S\u00e3o Paulo e na Sele\u00e7\u00e3o. E a\u00ed, mesmo jogando de meia no cl\u2026 RT @Esp_Interativo: Pensa num gol chorado! Nos acr\u00e9scimos, Pablo balan\u00e7ou as redes para dar a vit\u00f3ria ao S\u00e3o Paulo contra o Botafogo pelo #\u2026 \ud83e\udd2a https://t.co/mhLllf8Qg0 RT @SPFCBancoInter: @ueduzl @DaniAlvesD2 Boa, Eduardo! \ud83d\ude09 https://t.co/RV27grfItp \ud83d\ude31\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/i5VvqOu4OV \ud83d\ude1d https://t.co/kP2j7POqR7 RT @Andersinho_ITA: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @DaniAlvesD2 \"invade\" la registrazione del giornalista @felipe_diniztv nel CT del @SaoPauloFC. \ud83d\ude05\ud83d\udc4c\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\nVia @globoespor\u2026 RT @Andersinho_ITA: \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Ai @felipe_diniztv @globoesportecom @eroliveira_ @DaniAlvesD2 tmj \ud83e\udd19\ud83c\udffb\n\nhttps://t.co/5520MUYfS2 RT @helinho_37: @AlexandrePato  \n@DaniAlvesD2 \n  \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a https://t.co/yv6HPmY8fT RT @cartolafc: ELES VOLTARAM PRO CARTOLA! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d \n\n@DaniAlvesD2 @GiorgiandeA\n\n#CartolaFC https://t.co/De2Zx1Nrh9 RT @UEFAcom_de: #OnThisDay in 2\u20e30\u20e31\u20e30\u20e3\n\n\u26bd\ufe0f @DaniAlvesD2 #UCL \n\n@FCBarcelona \ud83c\udd9a Panathinaikos https://t.co/FdshF36heH RT @FIFPro: \ud83d\udd04RECAP\ud83d\udd04\n\nHave a look on our updated #World11 blog with comments from @DaniAlvesD2, @hedvig_lindahl and many more!\n\nRead more \ud83d\udc49\u2026 RT @LaLigaBRA: Quando sobra qualidade numa jogada...\n\nXavi \u27a1 @DaniAlvesD2 \u27a1 \ud83d\udca5\n\n#Bar\u00e7aValencia https://t.co/3uyJlmyzjg A\u00ed foteooooo \ud83d\ude02 https://t.co/qLpt42PuvA RT @TPT_Global: \"I had the chance to go back to Juventus or Bar\u00e7a\u201d But @DaniAlvesD2 decided to go and play for @SaoPauloFC instead.\n\nWant t\u2026 RT @PlayersTribune: \"I had the chance to go back to Juventus and Barca, this is why I chose @SaoPauloFC.\"\n\n@DaniAlvesD2 talks about his big\u2026 RT @PlayersTribune: \"I dreamed of this moment when I was a child.\" \n\nMy Dream by @DaniAlvesD2. Episode 1 this Wednesday. https://t.co/axM7o\u2026 RT @FelleggerAgency: Assist\u00eancia do capit\u00e3o @DaniAlvesD2 para o passe preciso para Neymar empatar para o Brasil em Miami. Agora Brasil 2x2\u2026 RT @FelleggerAgency: Assist\u00eancia de DANIEL ALVES. Esta \u00e9 a 21a assist\u00eancia de @DaniAlvesD2 https://t.co/EfdMrJZ1Ec RT @SaoPauloFC: Teve linda assist\u00eancia do @DaniAlvesD2 no segundo gol do Brasil, e o primeiro foi marcado pelo #MadeInCotia @Casemiro \ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2026 RT @TelemundoSports: \u00a1Cracks dentro y fuera de la cancha \ud83e\udd29\ud83d\udc4f\ud83c\udffb!\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @neymarjr y @DaniAlvesD2 se tomaron el tiempo de atender a este peque\u00f1o f\u2026 RT @cristobalsoria: Os debo de confesar que siempre fue mi \u201cnegrito\u201d favorito...\nGrande @DaniAlvesD2 https://t.co/1a6QrvJKAL Acho que a assist\u00eancia \ud83d\ude02 https://t.co/mKMEoiRIMf RT @FelleggerAgency: O lateral direito @DaniAlvesD2 ir\u00e1 concorrer \u00e0 Sele\u00e7\u00e3o do ano da Fifa e FIFPro. Ele \u00e9 um dos 10 brasileiros indicados\u2026 RT @FIFPro: @SaoPauloFC_esp Felicidades. @DaniAlvesD2 ha sido elegido en la preselecci\u00f3n @FIFAcom @FIFPro #World11 por sus compa\u00f1eros futbo\u2026 RT @FIFPro: @SaoPauloFC_eng Congratulations! @DaniAlvesD2 has been selected for the @FIFAcom @FIFPro #World11 shortlist by his fellow profe\u2026 RT @FIFPro: @DaniAlvesD2 Congratulations! You have been selected for the @FIFAcom @FIFPro #World11 shortlist by your fellow professional fo\u2026 RT @Abedi_Jnr_Tbwoy: Name a better right-back I'll wait.... @DaniAlvesD2 one real role model https://t.co/Pvmj9wAaqy \ud83e\udd2a\ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/uqiLAG3UXu RT @ProperFootball_: The #GoodCrazy (@DaniAlvesD2) is happiness, bringing #ProperFootball on the pitch \ud83c\udfdf \n\n\ud83c\udfa5: @globoesportecom https://t.co\u2026 RT @Brasileirao: S\u00e3o Paulo \u2022 \n\nCom 60% dos votos, @DaniAlvesD2 foi eleito o #NomeDeAgosto do @SaoPauloFC no @Brasileirao!  \n\n#SalveOTricolo\u2026 RT @FelleggerAgency: S\u00e3o 116 jogos de @DaniAlvesD2 na sele\u00e7\u00e3o brasileira e 80 vit\u00f3rias. Destes, s\u00e3o 10 jogos nos Estados Unidos. Veja todos\u2026 RT @Esp_Interativo: Pouca categoria do Daniel Alves... https://t.co/5Yw1LGcGEy Espero que nao seja nada grave e que sigamos juntos nos nossos desafio!! https://t.co/5P9cyUSbSp RT @SofaScoreBR: #Brasileir\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\ud83d\udcca| N\u00fameros do @DaniAlvesD2 desde a sua estreia:\n\n\u2694\ufe0f 3 jogos\n\u26bd\ufe0f 1 gol \n\u2705 80% de acerto no passe\n\ud83d\udd11 5 passes\u2026 D\u00edas de luta d\u00edas de gloria \ud83d\ude1d https://t.co/mYfsKRQKG5 RT @Brasileirao: \ud83d\ude4c A partida entre @AthleticoPR e @SaoPauloFC marcar\u00e1 o reencontro entre Adriano e Daniel Alves. Eles se enfrentar\u00e3o pela p\u2026 RT @SaoPauloFC: \ud83c\udfa5\ud83c\uddfe\ud83c\uddea Estreias de Dani Alves e Juanfran, primeiro gol de @DaniAlvesD2, sonho realizado, festa linda no Morumbi... Ser\u00e1 que te\u2026 RT @SaoPauloFC: \u2708\ufe0f Partiu Curitiba! A delega\u00e7\u00e3o s\u00e3o-paulina j\u00e1 est\u00e1 no Aeroporto de Congonhas para embarcar para a capital paranaense. Aman\u2026 RT @Ligue1_POR: Parab\u00e9ns pela estreia com a camisa Tricolor, @DaniAlvesD2! Que seja o primeiro gol de muitos! \u26bd\ufe0f@SaoPauloFC https://t.co/Up\u2026 RT @AztecaDeportes: #CompartimosLaEmoci\u00f3n \u26bd\n\n@DaniAlvesD2 anota su primer gol con el Sao Paulo y nota el festejo con sus compa\u00f1eros.\ud83d\udc4f https\u2026 RT @Hudindick: #goodcrazy \n\nParab\u00e9ns meu Tricolor \ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\n\nMuito obrigado pelos 47 mil no Morumbi e os milh\u00f5es pelo mundo todo. Geral de \ud83d\udc40\u2026 RT @Esp_Interativo: Tietado pelas crian\u00e7as, chamando a torcida, autor do gol e ainda deu tempo de dar um chapeuzinho: se liga em TODOS OS D\u2026 RT @Brasileirao: \u26bd\ufe0f\ud83e\udd2a O gol do #GoodCrazy, o gol de @DaniAlvesD2 para a vit\u00f3ria do @SaoPauloFC sobre o Cear\u00e1 no Morumbi. Assista agora!\n\nQue\u2026 RT @SaoPauloFC: Capit\u00e3o da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira, @DaniAlvesD2 foi convocado para dois amistosos nos EUA, em setembro:\n\n\ud83d\uddd3 06/09\n\u26bd\ufe0f Brasil x Co\u2026 RT @SaoPauloFC: Pessoal, parece que rolou uma d\u00favida l\u00e1 no CT. O @DaniAlvesD2 est\u00e1 no...? https://t.co/NP9WssIcTu RT @SaoPauloFC: \ud83c\udfa5\ud83c\uddfe\ud83c\uddea A prepara\u00e7\u00e3o segue intensa no CT da Barra Funda, e o @DaniAlvesD2 j\u00e1 anda at\u00e9 desafiando os companheiros. A #SPFCtv te\u2026 RT @FIFAcom: \"The dreams I have are greater than any difficulty that may exist along the way.\"\n\n@DaniAlvesD2 still reaching for the stars a\u2026 RT @ESPNDeportes: .@DaniAlvesD2 la agarr\u00f3 desde media distancia y dej\u00f3 parado al arquero \ud83d\udc40\ud83e\udd45 https://t.co/m15XFch3fC RT @SoccerKingJP: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7#DaniEst\u00e1Aqui\u26a1\ufe0f\n\n\u6bcd\u56fd\u30d6\u30e9\u30b8\u30eb\u306e\u30b5\u30f3\u30d1\u30a6\u30ed\u306b\u52a0\u5165\u3057\u305f\u30c0\u30cb\u30fb\u30a2\u30a6\u30f4\u30a7\u30b9\u3001\u6b21\u306a\u308b\u76ee\u6a19\u306f\u2026\n\n\ud83d\udde3\ufe0fD\u30fb\u30a2\u30a6\u30f4\u30a7\u30b9\uff08@DaniAlvesD2\uff09\n\u300c\u76ee\u6a19\u306f\u30d6\u30e9\u30b8\u30eb\u4ee3\u8868\u3068\u3057\u3066\u30012022\u5e74\u306eW\u676f\u306b\u51fa\u5834\u3059\u308b\u3053\u3068\u3067\u3059\u3002\u3053\u308c\u307e\u3067\u306e\u30ad\u30e3\u30ea\u30a2\u3084\u5b9f\u2026 RT @SaoPauloFC: \ud83c\udfa5\ud83c\uddfe\ud83c\uddea Bastidores, Bastidores, Bastidores... Mais um v\u00eddeo maravilhoso da #SPFCtv, mostrando cenas in\u00e9ditas e exclusivas da ap\u2026 RT @fellucena: @__angelomartins @DaniAlvesD2 Eu vendo esse v\u00eddeo https://t.co/2pElaWk0Ws RT @SaoPauloFC: \ud83d\ude0d\ud83c\uddfe\ud83c\uddea Diversos S\u00f3cios Torcedores foram contemplados e tiveram participa\u00e7\u00e3o especial na apresenta\u00e7\u00e3o do @DaniAlvesD2. Acompanh\u2026 \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd https://t.co/gJzeqtRnyY RT @TelemundoSports: \u00a1Del \ud83d\udd1f para el \ud83d\udd1f \ud83e\udd29!\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @KAKA  estuvo en la presentaci\u00f3n de @DaniAlvesD2 para entregarle en sus manos el dorsal que ut\u2026 RT @SaoPauloFC: \ud83c\udfa5\ud83c\uddfe\ud83c\uddea A galera pediu, ent\u00e3o aqui est\u00e1: o v\u00eddeo que passou ontem nos tel\u00f5es do Morumbi, antes de o @DaniAlvesD2 entrar no est\u00e1\u2026 RT @FoxSportsBrasil: J\u00e1 pode entregar as ta\u00e7as pro @SaoPauloFC? @DaniAlvesD2 t\u00e1 otimista! \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 https://t.co/0hVfh9TTPK RT @Hudindick: Que momento sensacional! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc @DaniAlvesD2 https://t.co/Bude5vBgb7 RT @LibertadoresBR: \ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\udfdf\ufe0f Jogo de Copa? Mais de 40 mil pessoas foram ao Morumbi receber @DaniAlvesD2, apresentado pelo @SaoPauloFC!\n\n\ud83d\ude0d \"\u00c9 um\u2026 RT @sombra97fm: @DaniAlvesD2 n\u00e3o vem pra ser o \u201csalvador da p\u00e1tria tricolor\u201d. Mas ser\u00e1 uma pe\u00e7a important\u00edssima dentro de um projeto que, s\u2026 RT @gpalenzuela: E rolou surpresa pro @DaniAlvesD2 nos tel\u00f5es do Morumbi tamb\u00e9m. Viu quem mandou recado? Teve Luis Su\u00e1rez falando do \"grand\u2026 RT @TelemundoSports: \u00a1Afortunado el @SaoPauloFC_esp con @DaniAlvesD2 !\n.\n\u00bfFicharon al mejor lateral derecho del mundo? \ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/ljqy\u2026 RT @KAKA: @DaniAlvesD2 bem-vindo a fam\u00edlia tricolor!!! https://t.co/bqBS69EPJt RT @FIFAWorldCup: \"I have the dream of playing the next #WorldCup\" \ud83e\udd29\n\nThe evergreen @DaniAlvesD2, 36, as he was unveiled by @SaoPauloFC in\u2026 RT @EFEdeportes: GALER\u00cdA | Dani Alves desata la locura en un Morumb\u00ed a reventar\n\nhttps://t.co/KGJ2YpGnhd https://t.co/Cevpzy6XU3 RT @SquawkaNews: @DaniAlvesD2 Dani Alves will wear the No.10 shirt at S\u00e3o Paulo. \ud83d\ude4c https://t.co/188ycUOFcZ RT @UEFAcom_de: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #WednesdayMotivation - #UCL Stars @SaoPauloFC. \ud83d\udc4c https://t.co/nL16JIpEDe RT @alain_4u_sport: \u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 | \u0627\u0633\u062a\u0642\u0628\u0627\u0644 \u0623\u0633\u0637\u0648\u0631\u064a \u0644\u062f\u0627\u0646\u064a \u0623\u0644\u0641\u064a\u0633 \u0641\u064a \u0645\u0644\u0639\u0628 \u0641\u0631\u064a\u0642\u0647 \u0627\u0644\u062c\u062f\u064a\u062f \u0633\u0627\u0648 \u0628\u0627\u0648\u0644\u0648\n@SaoPauloFC @DaniAlvesD2 https://t.co/AK0jq3MmT9 RT @official433: \ud83d\udd19\ud83c\udfe0 @DaniAlvesD2 https://t.co/2aje11I4aD RT @Goal_MY: Welcome to @SaoPauloFC , @DaniAlvesD2 \ud83e\udd29 https://t.co/J9wLG1tDt0 RT @Goal_India: Welcome to @SaoPauloFC , @DaniAlvesD2 \ud83e\udd29 https://t.co/4yYNTisYrq RT @Copa90: Welcome home, Dani \ud83d\ude4c\n\n\ud83c\udfc6@ChampionsLeague x3\n\ud83c\udfc6@EuropaLeague x2\n\ud83c\udfc6Supercup x4\n\ud83c\udf0eClub World Cup x3\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8La Liga x6\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Supercup x5\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Copa\u2026 RT @Goal_en_espanol: \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 \u00a1ESPECTACULAR! \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\n\n\ud83d\udca5 \u00a1As\u00ed fue la presentaci\u00f3n de @DaniAlvesD2 con su nueva camiseta! \ud83d\udca5 https://t.co/rdk3i9NdSC RT @Sporf: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @DaniAlvesD2 joins @SaoPauloFC on a free transfer aged 36.\n\n3x \ud83c\udf0d UCL\n2x \ud83c\udf0d UEL\n4x \ud83c\uddea\ud83c\uddfa Supercup\n3x \ud83c\udf0e CWC\n6x \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 La Liga\n5x \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Sup\u2026 RT @KarenManzano: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u26bd\ufe0f\u00a1El recibimiento de @DaniAlvesD2 en Sao Paulo! \ud83d\ude31\n\nLlega desde el @PSG_English con 36 a\u00f1os, firmando con el equipo has\u2026 RT @LaLigaBRA: Conex\u00e3o brasileira no d\u00e9rbi de Sevilha. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \n\n@DaniAlvesD2 \u27a1 @luis_fabuloso \u26bd\ud83d\udca5\n\n@SevillaFC https://t.co/pvpHeWCLSD RT @ESPNDeportes: Con este historial @DaniAlvesD2 llega a defender la camiseta del @SaoPauloFC_esp \ud83e\udd19\ud83c\udffb\n\n\u00bfQu\u00e9 opinas de la llegada de Alves a\u2026 RT @diarioas: \ud83d\udcb8 @DaniAlvesD2 vuelve a salir 'gratis': el jugador m\u00e1s barato del mundo\n\ud83d\ude33 S\u00f3lo ha movido 35 M\u20ac en traspasos en su carrera, lo\u2026 RT @SPFCBancoInter: Vamos fazer uma grande festa para o @DaniAlvesD2! #PatrocinadorTorceJunto https://t.co/3AD09BT5zH RT @SPFCBancoInter: @spfctw @DaniAlvesD2 Ol\u00e1!! https://t.co/cNtAqHy0Zs RT @Sport360: \ud83c\udfc6 Here are the five active footballers who have won the most number of trophies so far. Do they all have one thing in common?\u2026 Que sea muy felizz\ud83e\udd23 https://t.co/t84BQvc3i8 RT @official433: \ud83e\uddd0 @DaniAlvesD2 says he\u2019s looking for a new job. Anyone hiring? \ud83e\udd2a #GoodCrazy https://t.co/7ZKl7C2As0 RT @indosportdotcom: Setelah keluar dari PSG, @DaniAlvesD2 belum juga mendapat tawaran dari klub lain, nih. Mending banting setir aja deh!\u2026 RT @TelemundoSports: \u00a1Cont\u00e1gianos tantito de tu buen humor @DaniAlvesD2   \ud83d\ude05\ud83d\ude02!\n\nEl hombre r\u00e9cord que levant\u00f3 su t\u00edtulo n\u00famero 40 en la pasad\u2026 Era em broma \ud83d\ude02 https://t.co/6PjNRm2VAR RT @CBF_Futebol: O ano \u00e9 2049... Sim, o Dani Alves segue levantando TA\u00c7AS! \ud83c\udfc6\ud83d\udc74\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude02\n\n#VimdoFuturo #CopaAm\u00e9rica\n\nFoto: Lucas Figueiredo / CBF\u2026 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83e\udd4a https://t.co/i7xK5tNity RT @juanmavila13: S\u00f3lo coincidieron durante aquella pretemporada de 2005, pues Baptista acab\u00f3 traspasado al Real Madrid al regreso de la gi\u2026 RT @official433: \ud83e\udd23 @DaniAlvesD2 has his own way \ud83c\udf52 #bottlecapchallenge https://t.co/J6ainHb7i0 RT @FelleggerAgency: Come\u00e7ando a entrevista do @DaniAlvesD2 no Faust\u00e3o da @RedeGlobo https://t.co/IKLQPCmAme RT @FIFAcom: Time for answers... \ud83e\udd41\n1\ufe0f\u20e3 @USWNT forward @alexmorgan13 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n2\ufe0f\u20e3 New @atletienglish signing Joao Felix \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\n3\ufe0f\u20e3 #CopaAmerica winner\u2026 RT @Brazil_newZ: \ud83e\udd41\ud83c\udfb6\ud83c\udf89\n\n#SelecaoBrasileira \n\n#\u0627\u0644\u0628\u0631\u0627\u0632\u064a\u0644 l #\u0627\u0644\u0643\u0631\u0629_\u0627\u0644\u0628\u0631\u0627\u0632\u064a\u0644\u064a\u0629 https://t.co/Frv5uzlvjn RT @Esp_Interativo: FAM\u00cdLIA \u00c9 A BASE DE TUDO! \ud83d\udc4f\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\n\nMuita emo\u00e7\u00e3o na comemora\u00e7\u00e3o de @DaniAlvesD2 no Maracan\u00e3, ap\u00f3s o t\u00edtulo da #CopaAm\u00e9rica20\u2026 RT @official433: Bahia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7:\n\ud83c\udfc6\n\nSevilla \ud83c\uddea\ud83c\uddf8:\n\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\n\nBarcelona \ud83c\uddea\ud83c\uddf8:\n\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\n\nJuventus \ud83c\uddee\ud83c\uddf9:\n\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\n\nParis Saint-Germain \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7:\n\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\n\nBr\u2026 RT @UEFAcom_de: \u2b50\ufe0f @DaniAlvesD2:\n\n\ud83c\udfc6x2 #CopaAmerica \ud83c\udf0e\n\ud83c\udfc6x3 #UCL \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\n\ud83c\udfc6x2 #UEFACup \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\n\ud83c\udfc6x4 #Supercup \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\n\ud83c\udfc6x3 Club #WorldCup \ud83c\udf0d\n\ud83c\udfc6x6 #LaLiga \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\ud83c\udfc6x5 #\u2026 RT @LibertadoresBR: \ud83d\ude31\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfc6 E ningu\u00e9m por aqui vai te contratar para ganhar a #Libertadores, @DaniAlvesD2? https://t.co/CBgnH7cuFu RT @AlexManente23: @DaniAlvesD2 alcan\u00e7a uma marca que poucos clubes e sele\u00e7\u00f5es inteiras t\u00eam: 40 t\u00edtulos em competi\u00e7\u00f5es oficiais. Sua carrei\u2026 RT @SporTV: N\u00e3o tem jeito, Copa Am\u00e9rica disputada no Brasil fica em casa! Pode deixar mais um trof\u00e9u no nosso lar, doce lar, @DaniAlvesD2!\u2026 RT @besoccer_ES: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 36 a\u00f1os... \u00a1y 'MVP' de la #CopaAmerica2019! \n\n\ud83d\udd1d @DaniAlvesD2 se va de vacaciones con los deberes hechos... y podr\u00e1 pens\u2026 RT @OptaJavier: 369 - Daniel Alves \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 fue el jugador con m\u00e1s pases completos (369) en la Copa Am\u00e9rica 2019; adem\u00e1s, anot\u00f3 un gol y fue el d\u2026 RT @TPT_Global: \"Shit, I came from nowhere.\n\nI am here now.\n\nIt\u2019s unreal, but I am here.\"\n\n@DaniAlvesD2 - the first footballer to win 4\ufe0f\u20e3\u2026 RT @Palop1: Enhorabuena al jugador que m\u00e1s t\u00edtulos tiene de la historia del f\u00fatbol @DaniAlvesD2  #40 https://t.co/VWBOlIyK0X RT @footballdaily: Dani Alves, 40 trophies and counting... \ud83c\udfc6 \ud83d\udc40 https://t.co/XQTcfwtrbA RT @UEFAcom_pt: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Dani Alves tem um palmar\u00e9s incr\u00edvel...\ud83d\ude32\n\n\ud83c\udfc6\u274e3\ufe0f\u20e39\ufe0f\u20e3\n\n\u00c9 o jogador mais bem-sucedido na hist\u00f3ria da modalidade?\ud83e\udd47\n\n#UCL @DaniA\u2026 RT @CBF_Futebol: Capit\u00e3o, craque da competi\u00e7\u00e3o e \u00eddolo! Daniel Alves s\u00f3 n\u00e3o fez chover nessa @CopaAmerica e provou que seus 36 anos s\u00f3 peso\u2026 RT @CopaDoNordeste: MONSTRUOSO! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\nD\u00e1 um confere nos n\u00fameros do @DaniAlvesD2 na @CopaAmerica: \n\n\u26bd 1 gol\n\ud83e\udd2a 28 dribles\n \u2705 496 passes\n \ud83c\udfaf 31 c\u2026 RT @FIFAWorldCup: TFW you win the 40th trophy of your senior footballing career.\n\nWe'll say that again: FORTIETH TROPHY.\n\n#MondayMotivation\u2026 @GoalBR @UOLEsporte Mentira! \u201cEu quando ou\u00e7o algumas inverdades sobre mim\u201d\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a https://t.co/Zflt1vGg5g \ud83e\udd14 ya est\u00e1!! RT @FelleggerAgency: Vejam um minuto de @DaniAlvesD2 na vit\u00f3ria do Brasil contra a Argentina com narra\u00e7\u00e3o de @luizcarlosjnr do @SporTV http\u2026 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 https://t.co/PnIPBWfglQ RT @UEFAcom_de: \u2b50\ufe0f @DaniAlvesD2 \ud83c\udfc6 @FCBarcelona:\n\n\ud83c\udfc6x3 #UCL \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\n\ud83c\udfc6x3 #Supercup \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\n\ud83c\udfc6x3 Club #WorldCup \ud83c\udf0d\n\ud83c\udfc6x6 #LaLiga \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\ud83c\udfc6x4 #CopadelRey \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\ud83c\udfc6x4 #S\u2026 RT @UEFAcom_de: \ud83d\uddd3\ufe0f #OnThisDay in 2008:\n\n@DaniAlvesD2 \u270d @FCBarcelona.\n\n#UCL | #ThrowbackTuesday https://t.co/WuMOGcQSxr RT @SeraRoberi: Siempre lo dije! Un distinto.. @DaniAlvesD2 Groso!! Te admiro! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\u26bd\ufe0f https://t.co/eiBIgQd7qs RT @ESPNDeportes: Los t\u00edtulos de @DaniAlvesD2 hablan por si solos, el jugador brasile\u00f1o se despide del @PSG_inside con una carrera llena de\u2026 Gracias mi hermano https://t.co/52VwMyHasf RT @GoalBR: @DaniAlvesD2 fecha mais um ciclo na carreira de se despede do @PSGbrasil...\n\n\u00c9 pouco t\u00edtulo no curr\u00edculo? https://t.co/bRYF7lHy\u2026 RT @official433: OFFICIAL: @DaniAlvesD2 has announced he will be leaving @PSG_inside this summer.\n\n\ud83c\udfdf 73 games\n\u26bd 8 goals\n\ud83c\udd70\ufe0f 18 assists\n\n\ud83c\udfc6 Li\u2026 RT @LaLigaEN: Where does @DaniAlvesD2 rank amongst the best full-backs in #LaLigaHistory? \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/AlBVIIrZ33 RT @LaLigaID: Siapa yang bisa membantah bahwa @DaniAlvesD2 adalah bek terbaik sepanjang #SejarahLaLiga? \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n#IniLaLiga\nhttps://t.co/YIihKkG\u2026 RT @nachogarciad: Hoy hablo del inagotable @DaniAlvesD2 en @ElMundoDeportes. El capit\u00e1n de la canarinha vuelve a Salvador, la ciudad que le\u2026 RT @TPT_Global: \"Everyone stopped to watch the National Team play.\"\n\nIn his fifth #CopaAmerica, @DaniAlvesD2 will lead out the Sele\u00e7\u00e3o. He\u2026 RT @Ligue1Conforama: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f @tsilva3, @marquinhos_m5 et @DaniAlvesD2 r\u00eavent de soulever le troph\u00e9e devant leur public !\n\nSans @neymarjr absent\u2026 RT @AmonBorges: Os meninos Heytor, 8, e Keivson, 10, est\u00e3o internadas para tratar c\u00e2ncer no Hospital do Amor, em Barretos, e receberam mens\u2026 RT @CBF_Futebol: Se liga nos gols da #Sele\u00e7\u00e3oBrasileira no amistoso de hoje! \u26bd\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #JogaBola #BRAxHON https://t.co/SCsIoUqLsU RT @FelleggerAgency: Servindo a sele\u00e7\u00e3o brasileira h\u00e1 13 anos, @DaniAlvesD2 \u00e9 o sexto jogador com mais jogos vestindo a camisa do Brasil. S\u2026 RT @FelleggerAgency: Fim de jogo em Porto Alegre. Com uma assist\u00eancia de @DaniAlvesD2, o Brasil vence o amistoso contra Honduras por 7x0. F\u2026 RT @UEFAcom_de: \ud83d\ude18 #BestFriendsDay \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b\n\n\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddee https://t.co/JvxuSZCZDl RT @FCBarcelona_es: \ud83c\udf82 \u00a1Feliz cumplea\u00f1os, @Mascherano! \ud83c\udf89 https://t.co/yrDzBpV043 RT @CBF_Futebol: Bastidores da #Sele\u00e7\u00e3oBrasileira em Brasil x Catar no ar! \ud83d\udcf9\u26bd\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nAcompanhe tudo que aconteceu antes, durante e depois do j\u2026 RT @FelleggerAgency: @DaniAlvesD2 j\u00e1 fez assist\u00eancia no Beira Rio. Veja mat\u00e9ria falando sobre os jogos do lateral em Porto Alegre pelo link\u2026 RT @DSASofficiel: C'est l'heure des bilans!                \n\nPour les amateurs de caviars, voici le TOP 5 des joueurs qui ont offert le plu\u2026 RT @LaLigaBRA: Uma sapatada do meio da rua, para quem sabe...\n\n\ud83d\udc5f\ud83d\udca5 @DaniAlvesD2 \ud83d\udc5f\ud83d\udca5 https://t.co/q7dWrt6HyH RT @MamaLisVzla: Vale la pena recordar.\nFui paciente de Hepatitis C y gracias a @HepatitisCVzla\nY a @DaniAlvesD2\nlogr\u00e9 curarme. Viv\u00ed en car\u2026 RT @FelleggerAgency: @DaniAlvesD2 j\u00e1 fez assist\u00eancia no est\u00e1dio Man\u00e9 Garrincha. Veja a mat\u00e9ria falando sobre os jogos do lateral no est\u00e1dio\u2026 RT @ESPNDeportes: @DaniAlvesD2, del @PSG_inside tiene grandes recuerdos del @FCBarcelona \u26bd que \u00e9l dice, jugaba a la perfecci\u00f3n. https://t.c\u2026 \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/C825j7IY6y L\u00e1 que estas liando tioooo.... \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 ahhh, no aceptaste la apuesta!! \ud83e\udd2a https://t.co/BQSmewtd4y 8 a\u00f1os, 6 ligas, 3 champions, 23 t\u00edtulos, sigo o paro? \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02!\n\u201cCreo que no est\u00e1 mal\u201d https://t.co/p4CVIVw2YZ RT @lilicanteroart: Take a look at the process behind Dani Alves's custom soccer boots \ud83d\udc5f\ud83c\udfa8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u26bd\ufe0f @DaniAlvesD2\n.\n.\n@tarragosneakerscare \n@metas\u2026 RT @neymarjr: Quando voc\u00ea seu amigo faz pose pra foto e voc\u00ea tenta imitar \ud83e\udd23\ud83d\ude02 @DaniAlvesD2 https://t.co/TUPj6suAzN RT @PSG_inside: \ud83d\udd1d\ud83c\udf0d #PSGinternational\n\n@neymarjr, @tsilva3, @marquinhos_m5 et  @DaniAlvesD2 convoqu\u00e9s avec la @CBF_Futebol pour participer \u00e0\u2026 RT @TelemundoSports: \u00a1Te extra\u00f1\u00e1bamos con Brasil, @DaniAlvesD2 \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29!\n\nRegresa el capit\u00e1n de @CBF_Futebol para la #CA2019Telemundo tras estar\u2026 RT @PatriciaLeitte_: Saiuuuuuuuuuu!!!!\nGalera corre no YouTube que tem o lan\u00e7amento da m\u00fasica PATR\u00cdCIA! \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5 Parab\u00e9ns @alves_disney e @DaniA\u2026 RT @Esp_Interativo: VOLTA POR CIMA!\n\nBoa, @DaniAlvesD2! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/dEhJ1LmMVN RT @imusics: Assista agora o video oficial de \"Patricia\", da parceria de @neyalves com iMusics! \n\ud83c\udfa4\ud83c\udfb6\u2764\n\nhttps://t.co/d3FfKYtrdI\n\n#neyalves #l\u2026 RT @JoanaSanz9: New L\u2019Or\u00e9al campaign \ud83d\udc81\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f #loreal #lorealexcellence #paris https://t.co/D1prvUqc2J RT @complex_uk: Link up \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\udde7 \n\n@neymarjr \n@LewisHamilton \n@DaniAlvesD2 https://t.co/DqWhvNe0rb RT @LewisHamilton: Pre-race catch up \u26bd\ufe0f\ud83d\ude4c\ud83c\udffe\ud83d\udd25 @DaniAlvesD2 @neymarjr https://t.co/qIxlNViJTK RT @Noemidemiguel: WHEN @paulripke IS AROUND !! \nCollecting moments \ud83d\ude4c\ud83c\udffd\n\nSamba, f\u00fatbol y F1 \nneymarjr &amp; @DaniAlvesD2 \n\n#spanishgp #journalis\u2026 RT @Motorsport_LAT: #GALER\u00cdA As\u00ed fue la visita de @neymarjr y @DaniAlvesD2 en el #SpanishGP\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. https://t.co/rmDRCm7UjM RT @F1: 20 MINS TO LIGHTS OUT \u23f0\n\n@neymarjr = ready\n\n@DaniAlvesD2 = ready\n\n#SpanishGP \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #F1 \u26bd https://t.co/4wE3DP0NzR RT @FelleggerAgency: O lateral @DaniAlvesD2 fez mais uma assist\u00eancia na Liga Francesa. Ele fez o passe para o primeiro gol da vit\u00f3ria do PS\u2026 RT @SevillaFC: Pues s\u00ed... vuelve a ser 10 de mayo... \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\n\n... Como aquel mi\u00e9rcoles que nos cambi\u00f3 la vida. \ud83c\udfc6\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/udqv9wXMnU\n\n#v\u2026 RT @UEFAcom_de: #OnThisDay in 2017 \ud83d\uddd3\ufe0f\n\n\ud83d\ude80\ud83c\udfaf @DaniAlvesD2 \ud83c\udd9a Monaco \u26bd\ufe0f\ud83d\udcaa\ud83d\ude4c\n\n#OTD #ThrowbackThursday #UCL @juventusfc https://t.co/rgI2PrIOy3 RT @TheSportswallah: Happy birthday to the most decorated player in football history, @DaniAlvesD2 \ud83e\udd73 https://t.co/LGfrj0ZaAq RT @brfootball: Happy birthday @DaniAlvesD2\u201438 trophies and he's not done yet \ud83c\udfc6 https://t.co/LlCy8AzTmq RT @UEFAcom_de: 3\u20e36\u20e3 - Happy Birthday, @DaniAlvesD2 \ud83c\udf89\ud83c\udf82\ud83c\udf8a\ud83c\udf81\u26bd\ufe0f\ud83c\udfc6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/SjBW4IenSs RT @besoccer_ES: \ud83c\udf82\ud83c\udfb6\u00a1\u00a1Cumplea\u00f1os feeeeliiizzz, cumplea\u00f1os feeeeliiiiizz!!\ud83c\udf82\ud83c\udfb6\nD\u00eda especial para @DaniAlvesD2. El defensa brasile\u00f1o del @PSG_in\u2026 RT @UEFAcom_pt: Parab\u00e9ns a @DaniAlvesD2, que hoje completa 3\u20e36\u20e3 anos \ud83c\udf89\ud83c\udf88\n\nRecorde este remate digno dos melhores avan\u00e7ados, em 2018, na #UCL\u2026 RT @fifacom_es: \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\n\n\u00a1 Feliz Anivers\u00e1rio,\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @DaniAlvesD2 ! \ud83d\ude19\ud83d\udca8\ud83c\udf82 https://t.co/suJh1WNToe RT @LaLigaID: 4\u20e32\u20e32\u20e3 Penampilan LaLiga.\n2\u20e35\u20e3 Gol LaLiga.\n8\u20e33\u20e3 Assist LaLiga.\n\n\u2705 Legenda @SevillaFC_ENG.\n\u2705 Legenda @fcbarcelona_id.\n\u2705 Legend\u2026 RT @COPA90: Happy Birthday @DaniAlvesD2!!\n\nThe most decorated football player in history \ud83d\udc4f\ud83d\udc51 https://t.co/aYU287v8ms RT @FootballJOE: Happy birthday to @DaniAlvesD2, the most decorated footballer in history \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 https://t.co/60Ctm13bBN RT @ChampionsLeague: \ud83c\udf81\ud83c\udf82 @DaniAlvesD2  \ud83c\udf82\ud83c\udf81\n\nHappy birthday, Dani Alves! \ud83c\udf89 \ud83c\udf89 \ud83c\udf89\n\n#UCL | #HBD https://t.co/dsQ61lLJ8s RT @LigadeCampeones: \ud83c\udf81\ud83c\udf82 @DaniAlvesD2  \ud83c\udf82\ud83c\udf81\n\n\u00a1Feliz cumplea\u00f1os, Dani Alves! \ud83c\udf89 \ud83c\udf89 \ud83c\udf89\n\n#UCL | #HBD https://t.co/IuAGIraB90 RT @UEFAcom_de: \ud83d\uddd3 #Throwback 14/09/2010:\n\nLeo #Messi \ud83d\udd1b @DaniAlvesD2 = Tiki-taka \u26bd\n\n#HappyBirthday #UCL #Bar\u00e7a https://t.co/4KNEo96cB5 RT @Ligue1_POR: Corre pro abra\u00e7o porque hoje \u00e9 o anivers\u00e1rio do maior Maluco Beleza do peda\u00e7o! \ud83e\udd2a\n\nParab\u00e9ns, @DaniAlvesD2! \ud83c\udf82\ud83c\udf89\ud83c\udf81 https://t.co/\u2026 RT @Ligue1_ESP: \"\u00a1Es mi cumpleaaaa\u00f1ooooos!\"\n\n- @DaniAlvesD2 hoy (probablemente) \n\nFelicidades #GoodCrazy, @DaniAlvesD2 \ud83c\udf82\ud83c\udf89 https://t.co/nbiZ\u2026 RT @Sporf: \ud83c\udf89 Happy 36th Birthday @DaniAlvesD2!\n\n\ud83c\udfc66x La Liga\n\ud83c\udfc66x Supercopa Espana\n\ud83c\udfc65x CdR\n\ud83c\udfc64x UEFA SC\n\ud83c\udfc63x UCL\n\ud83c\udfc63x CWC\n\ud83c\udfc62x Ligue 1\n\ud83c\udfc62x Confed\u2026 RT @PSG_English: A very happy birthday to our very own Good Crazy @DaniAlvesD2!! \ud83c\udf89\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/gqTCIQ4Sbk RT @FilGoal: \u0627\u0644\u0644\u0627\u0639\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0643\u062b\u0631 \u062a\u062a\u0648\u064a\u062c\u064b\u0627 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0631\u064a\u062e \u064a\u064f\u0643\u0645\u0644 \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0639\u0627\u0645\u0647 \u0627\u0644\u064036 .. \u0628\u0637\u0648\u0644\u0627\u062a \u062f\u0627\u0646\u064a \u0623\u0644\u0641\u064a\u0634 \u062d\u0627\u0636\u0631\u0629 \u0623\u064a\u0646\u0645\u0627 \u0644\u0639\u0628 .. \u0625\u0634\u0628\u064a\u0644\u064a\u0629 \u0628\u0631\u0634\u0644\u0648\u0646\u0629 \u064a\u0648\u0641\u0646\u062a\u0648\u0633 \u0628\u0627\u0631\u064a\u0633\u2026 RT @Dugout: On his birthday, check out @DaniAlvesD2's best goals for @FCBarcelona \ud83c\udf82\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/hDjjmuVD1d https://t.co/ojrUbTpkJZ RT @SevillaFC_ARA: \u0637\u0627\u0628 \u064a\u0648\u0645\u0643\u0645 \u0648\u0645\u0633\u0627\u0624\u0643\u0645 \u0633\u0639\u064a\u062f \u26aa\ud83d\udd34\ud83c\udf1d\n\ud83c\udf88\u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0647\u0648 \u064a\u0648\u0645 \u0639\u064a\u062f \u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0627\u0644\u0643\u0628\u064a\u0631 \u062f\u0627\u0646\u064a \u0623\u0644\u0641\u064a\u0633 @DaniAlvesD2 \ud83c\udf89\ud83c\udf88\n \u0639\u064a\u062f \u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0633\u0639\u064a\u062f \u064a\u0627 \u0628\u0637\u0644 \u0648\u0627\u0633\u062a\u0645\u062a\u0639 \u0628\u064a\u0648\u0645\u2026 RT @PSG_English: \ud83d\ude1c\ud83c\udf82 @DaniAlvesD2 https://t.co/uKbePEnrMj RT @ESPNDeportes: Feliz anivers\u00e1rio @DaniAlvesD2 \ud83c\udf82 \ud83c\udf8a \ud83c\udf89\n\nQue tengas un d\u00eda de mucha \ud83d\ude01 https://t.co/unWXFurba2 RT @futpicante: \u00a1Felices 36 a\u00f1os para el 'hombre t\u00edtulos'! \ud83c\udf82 \u26bd \ud83e\udd29\n\n\ud83d\udc4f @DaniAlvesD2 celebra un cumplea\u00f1os m\u00e1s siendo el jugador con m\u00e1s trofeo\u2026 RT @ESPN_FDJ: \u00a1Feliz cumplea\u00f1os @DaniAlvesD2 ! \ud83c\udf1f\n\nEl futbolista con m\u00e1s t\u00edtulos ganados en la HISTORIA celebra 36 a\u00f1os de vida y sigue cole\u2026 RT @US_diarioas: PARAB\u00c9NS! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nEl futbolista con m\u00e1s t\u00edtulos en la historia, Dani Alves, est\u00e1 de manteles largos festejando sus 36 a\u00f1os de\u2026 RT @denilsonshow: Niver de 2 caras que admiro e respeito demais! ricardo.oliveira que jogamos juntos e conhe\u00e7o o homem que \u00e9 AL\u00c9M DESSE GRA\u2026 RT @Dugout: The birthday boy @DaniAlvesD2 is a serious character at @PSG_English \ud83d\ude4c https://t.co/WYhS7BXGZ4 RT @XaviSol_: Hoy cumple 36 a\u00f1os el lateral brasile\u00f1o  @DaniAlvesD2 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \n\nHasta hoy (6-Mayo-2019) 42 t\u00edtulos en su carrera profesional \ud83c\udfc6\ud83d\udd1b ht\u2026 RT @diarioas: \ud83d\udc51 Un trayectoria de LEYENDA\n\ud83c\udfc6 42 t\u00edtulos que le elevan a lo m\u00e1s alto del f\u00fatbol mundial\n\ud83c\udf82 \u00a1 Felicidades @DaniAlvesD2 ! https:\u2026 RT @KaryCorrea: \u00a1Feliz cumplea\u00f1os \ud83c\udf81\ud83c\udf82 para @DaniAlvesD2! \n\nMuy pocos puedes presumir tener m\u00e1s t\u00edtulos que a\u00f1os de vida. #Alves hoy celebra\u2026 RT @CONMEBOL: Est\u00e1 de cumplea\u00f1os @DaniAlvesD2, el jugador activo con m\u00e1s t\u00edtulos en la historia del f\u00fatbol. \n\n\ud83c\udfc6x6 Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\ud83c\udfc6x36 Europa \ud83c\udf0d h\u2026 RT @InvictosSomos: El futbolista m\u00e1s ganador de todos los tiempos. Campe\u00f3n de Liga en Espa\u00f1a, Italia y Francia. Ganador de dos tripletes. C\u2026 RT @Ligue1_POR: Dia de #MetGala?\n\nBeleza ent\u00e3o, s\u00f3 vou deixar umas fotos aqui, boa noite!\n\n\ud83d\udcf7@DaniAlvesD2 Instagram https://t.co/UIy4kPuV26 RT @AztecaDeportes: \ud83d\udcc5 #Efem\u00e9rides\n\n\ud83d\udc4f\u00a1Feliz cumplea\u00f1os @DaniAlvesD2! El futbolista en activo con m\u00e1s t\u00edtulos ganados en la historia, con 39.\u2026 RT @MarcaClaro: \u00a1UNA SAMBA EN SU HONOR! \ud83d\udd7a\n\nUno de los futbolistas m\u00e1s alegres, talentosos y sobretodo GANADORES hoy cumple 36 a\u00f1os.\n\n@DaniA\u2026 RT @Goal_en_espanol: .@neymarjr y @DaniAlvesD2 nos ense\u00f1an la MEJOR actitud que hay que tener para iniciar la semana \ud83d\ude0e https://t.co/ASKUOlb\u2026 RT @LaLigaJP: #\u30bb\u30d3\u30fc\u30b8\u30e3 \u30675\u500b\u3001#\u30d0\u30eb\u30bb\u30ed\u30ca \u306723\u500b\u306e\u30bf\u30a4\u30c8\u30eb\u3092\u7372\u5f97\u3057\u305f\u30ec\u30b8\u30a7\u30f3\u30c9\u3001\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#\u30c0\u30cb\u30a8\u30a6\u30fb\u30a2\u30a6\u30f4\u30a7\u30b9 \uff08@DaniAlvesD2\uff09\n\n\u307e\u3055\u306b\u738b\u8005\u306e\u30e1\u30f3\u30bf\u30ea\u30c6\u30a3\u30fc\u3092\u77e5\u308b\u7537\u3067\u3059\ud83c\udfc6\u2728\ud83c\udfc6\n\n#\u30e9\u30fb\u30ea\u30fc\u30ac #\u30d0\u30eb\u30b5\n@SevillaFC_JA @fcbarc\u2026 Hermanos cuando amamos queremos hacerles mejores cada d\u00eda de nuestras vidas..... infelizmente para ustedes que jamas entender\u00e1n de eso, nuestro pacto de hermandad que hicimos fue sobre todo por  nuestras virtudes que son infinitamente mayores que nuestros defectos!! \ud83e\udd1e\ud83c\udffd https://t.co/n1GzjezLLq RT @Doctor_Futbol: Siempre es emotivo recordar este momento de Dani Alves. Y as\u00ed ya os hundo. https://t.co/flnTqtf2HN The king and Messi \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 https://t.co/4gCCnAtTOM RT @deportesDDS: Por si te lo perdiste ayer, aqu\u00ed est\u00e1 el ESPECIAL con los 20 fichajes top de @leonsfdo en el @SevillaFC, con leyendas como\u2026 Feliz cumplea\u00f1os hermano folletiiii!!! https://t.co/d5XrKeZf7V Muitos anos de vida e muitas felicidades pra voc\u00ea!!! https://t.co/GSSuISUuDM RT @Tuther: Hace cu\u00e1ntos t\u00edtulos @DaniAlvesD2 ?? Ac\u00e1 comenz\u00f3 el sue\u00f1o por Europa!! Del ba\u00fal de los recuerdos ojal\u00e1 alg\u00fan d\u00eda me la puedas f\u2026 RT @ESbeINSPORTS: \u00a1As\u00ed lo grit\u00f3 @DaniAlvesD2!\n\nGOLAZO del brasile\u00f1o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/fgs45GhdqT RT @francetvsport: \u26bd\ud83d\udca5\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 QUELLE REPRISE DE DANI ALVES !!! la connexion 100% br\u00e9silienne @neymarjr - @DaniAlvesD2 permet au @PSG_inside d'ouv\u2026 RT @UEFAcom_de: \u2b50\ufe0f @DaniAlvesD2:\n\n\ud83c\udfc6x3 #UCL \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\n\ud83c\udfc6x2 #UEFACup \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\n\ud83c\udfc6x4 #Supercup \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\n\ud83c\udfc6x3 Club #WorldCup \ud83c\udf0d\n\ud83c\udfc6x6 #LaLiga \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\ud83c\udfc6x5 #CopadelRey \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\ud83c\udfc6x5 #\u2026 RT @mutazbarshim: @DaniAlvesD2  new car \ud83d\ude97 \ud83d\udd25 \ud83e\udd23 #goodcrazy #whatgravity https://t.co/4KJeNYUA1c RT @Ligue1_POR: O que acontece quando @DaniAlvesD2 tabela com @KMbappe?\ud83d\ude2c https://t.co/HtlAd9FyXb RT @CONMEBOL_PT: @DaniAlvesD2\ud83c\udde7\ud83c\uddf7, o jogador mais vezes campe\u00e3o na hist\u00f3ria do futebol 3\u20e39\u20e3\ud83c\udfc6\u26bd\ufe0f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nhttps://t.co/YkKWYOKp1B https://t.co/5jj1DXg\u2026 RT @Sporf: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @DaniAlvesD2's Trophy Cabinet:\n\n\ud83c\udfc66x La Liga\n\ud83c\udfc66x Supercopa Espa\u00f1a\n\ud83c\udfc65x CdR\n\ud83c\udfc64x UEFA SC\n\ud83c\udfc63x UCL\n\ud83c\udfc63x CWC\n\ud83c\udfc62x Ligue 1\n\ud83c\udfc62x Confed C\u2026 Surf \ud83c\udfc4\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/jLuqvuLZJF La primera vez que os voy a dar l\u00e1 raz\u00f3n, nunca pens\u00e9 que este momento pasar\u00eda!!                              \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/DJWdjrAHfO RT @PSG_espanol: Nuestro humilde homenaje a Notre-Dame \ud83d\ude4c https://t.co/vHPCLkXxbA RT @record_mexico: \u00a1El rey de los t\u00edtulos! \ud83d\udc51\n\n@DaniAlvesD2 es el futbolista m\u00e1s ganador en toda la historia \ud83c\udfc6\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/MM0Euud0ti RT @fifacom_fr: 3\u20e39\u20e3 !\n\nLe record de titres individuels pour @DaniAlvesD2 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 continue de grandir apr\u00e8s le nouveau titre de champion de Fran\u2026 RT @Esp_Interativo: Humildade sempre. Sem esquecer as origens! \ud83d\udc4a https://t.co/UU9lS3Zjf4 RT @Ligue1_ESP: Con este GOLAZO, @DaniAlvesD2 marc\u00f3 el N\u00b0 8\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 de la temporada 2018-19 \u2604 \n\n\ud83c\udfa5\ud83d\udc49 https://t.co/AB3CFPVC4F https://t.co/k8w\u2026 RT @LaLigaBRA: \ud83d\udd19 2004\n\nE apareceu @DaniAlvesD2 para abrir o placar do #ElGranDerbi! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udca5 https://t.co/22vcWyDAVe \u270a\ud83c\udffd\ud83e\udd1e\ud83c\udffd\ud83e\udd70 https://t.co/CKywYoc6Qk \ud83e\udd25more or less \ud83e\udd23\ud83e\udd2a https://t.co/3WPmRJgFu0 \ud83e\udd25\ud83e\udd25\ud83e\udd25\ud83e\udd25\ud83e\udd25\ud83e\udd25\ud83e\udd23\ud83e\udd2a https://t.co/tE7lvZNZhC RT @LaLigaTH: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @DaniAlvesD2 \ud83e\udd1c\u26bd\ufe0f\ud83e\udd1b @luis_fabuloso \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n2 \u0e41\u0e02\u0e49\u0e07\u0e41\u0e0b\u0e21\u0e1a\u0e49\u0e32 \u0e42\u0e0a\u0e27\u0e4c\u0e2a\u0e01\u0e34\u0e25\u0e0a\u0e48\u0e27\u0e22 @SevillaFC_ENG \u0e1a\u0e27\u0e01\u0e2a\u0e01\u0e2d\u0e23\u0e4c\u0e43\u0e19\u0e28\u0e36\u0e01 #ElGranDerbi\n\nhttps://t.co/NA3\u2026 RT @maluma: TMJ!!! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \n@DaniAlvesD2 @ Paris, France https://t.co/flLwx7vKsY RT @LaLigaID: Pada medio milenium, koneksi Brasil yang jadi motor Sevilla membuat mereka mendominasi El Gran Derbi. \u26bd\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nSeperti satu ini,\u2026 RT @TeamDugaRMC: A ne pas manquer ! 18h @DaniAlvesD2 invit\u00e9 exceptionnel de @TeamDugaRMC https://t.co/sBtKK2j9Bm RT @LaLigaID: Identik dengan @Barcelona, dunia justru mulai mengenal @DaniAlvesD2 ketika membela @Sevilla. \u26aa\ud83d\udd34\n\n2\u20e33\u20e30\u20e3 Penampilan.\n1\u20e35\u20e3 Gol.\u2026 RT @ChampionsLeague: A beautiful Iniesta pass found Dani Alves to score #OnThisDay in 2011 \ud83d\ude0d\n\n#UCL https://t.co/OvrK8IvxHP RT @UEFAcom_de: #FridayFeeling \u00e0 la @DaniAlvesD2 &amp; @AdrianoCorreia6! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4c\ud83c\udf89\ud83d\udd7a #UCL https://t.co/dYXMMgj65e RT @FelleggerAgency: DANIEL ALVES volta a jogar no PSG depois de 15 dias. Jogou apenas 14 minutos. Em 6 minutos @DaniAlvesD2 sofreu p\u00eanalti\u2026 RT @PSGbrasil: Ele voltou de contus\u00e3o, jogou com \ud83d\udc5f em homenagem a @neymarjr e marcou um gola\u00e7o!\n\n\u2764\ud83d\udc99 https://t.co/j62878ZnjT RT @cantorneyalves: Saiu novo single! #NeyAlves #Patricia... Eu t\u00f4 com @DaniAlvesD2 e com Ney \ud83d\udd0a https://t.co/ZbStgyXYXH RT @osquitar19RP: @DaniAlvesD2 Pasan los a\u00f1os y sigue doliendo. Muy grande Dani https://t.co/OikWV9WNBv Gracias bro, siempre supe que yo seria una grande obra!! \ud83d\ude02 \ud83d\ude1d https://t.co/WMhrQt7mbb RT @SevillaFC: \ud83c\udd95 \ud83d\udcfa \u00bfQu\u00e9 dijo @DaniAlvesD2 al ver su foto en el museo del club? \ud83d\ude03 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nEntrevista completa en nuestro canal de @YouTubeEspano\u2026 RT @SevillaFC: \ud83c\udd95 \ud83d\udcfa \"\u00bfC\u00f3mo se gana respeto?\" \nNuestro @DaniAlvesD2 lo tiene muy claro... \ud83d\ude09 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\u00bfA\u00fan no hab\u00e9is visto la entrevista que hicimo\u2026 RT @SevillaFC: \ud83d\udcf8 @DaniAlvesD2 y Aitor Puerta posan en el Antepalco. \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n\n#AntonioPuerta #vamosmiSevilla #WeAreSevilla https://t.co/Qnvpd5SdJ0 RT @imusics: Ontem o @neyalves esteve aqui no iMusics. Distribui\u00e7\u00e3o, Marketing, Direitos Autorais... Todo suporte que os m\u00fasicos precisam p\u2026 \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23!!!!\ud83e\udd25\ud83e\udd25\ud83e\udd25 https://t.co/pC81OSSy3p \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd25!! \ud83d\ude02 https://t.co/9JKQHEjCzM Grande passe de canela @J_Baptista81 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 https://t.co/SEJExYBc32 Saudade heinnn \ud83d\ude02 https://t.co/SEJExYBc32 RT @imusics: A dupla Franklin &amp; Daniel j\u00e1 fez seu site personalizado aqui no iMusics! E voc\u00ea acompanha todas as novidades: agenda de shows,\u2026 RT @PSG_arab: \ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f #PSGMU \n\n\u0627\u0644\u0639\u0645\u0644 \u062b\u0645 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644 \u062b\u0645 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644 \ud83d\udcaa\n\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35 #ICICESTPARIS https://t.co/sbYLmRdgXi RT @NFLUK: \ud83d\udc40 @obj with some big hitters and ballers in his Europe tour \ud83d\udc47\n\n@anthonyfjoshua \ud83e\udd4a\n@KMbappe \u26bd\ufe0f\n@DaniAlvesD2 \u26bd\ufe0f https://t.co/zjmYuG\u2026 RT @UEFAcom_de: #Onthisday in 2008 \ud83d\uddd3\ufe0f\n\n\ud83d\ude80 @DaniAlvesD2 \ud83c\udd9a Fenerbahce \ud83c\udfaf\u26bd\ufe0f\ud83d\udcaa\n\n#Throwback #UCL @SevillaFC https://t.co/H4eSA1oP1A RT @Ligue1_POR: \ud83d\udc9b\ud83c\udf8a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Um Feliz Carnaval, Brasil! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf89\ud83d\udc9a https://t.co/ZynD2PaBQS RT @PSG_espanol: \ud83e\udd2a\ud83c\udfa7\ud83c\udfb6 \u00bfY quien m\u00e1s sino @DaniAlvesD2 para llegar con un \u00e1nimo envidiable a cada partido?\n\n#SMCPSG \ud83d\udd34\ud83d\udd35 #LocoBueno #GoodCrazy h\u2026 RT @Ligue1_POR: \ud83c\udf8a\ud83c\udf89 CAAAARNAVAL DE PR\u00caMIOS! \ud83c\udf8a\ud83c\udf89\n\n\u27a1\ufe0f Siga @Ligue1_POR e d\u00ea RT neste tweet!\n\nSer\u00e3o SEIS sorteados:\n\ud83c\udfae 4x PES 2019 (2 PS4 e 2 XBO\u2026 RT @Esp_Interativo: Maio de 2018: les\u00e3o grave que tira @DaniAlvesD2 da Copa do Mundo.\nFevereiro de 2019: retorno \u00e0 sele\u00e7\u00e3o brasileira.\n\nDOS\u2026 @Esp_Interativo Good Crazy fc tambem \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 RT @Esp_Interativo: DE VOLTA! @DaniAlvesD2 foi convocado por Tite para os pr\u00f3ximos amistosos da sele\u00e7\u00e3o brasileira. O que achou do retorno\u2026 RT @PSG_English: \ud83d\udcf8\ud83d\ude4c\n\nToday's winners in training \ud83d\ude03\ud83d\udcaa\n\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35 #ICICESTPARIS https://t.co/PZ8IMjPPnD RT @FelleggerAgency: DANIEL ALVES est\u00e1 de volta a sele\u00e7\u00e3o brasileira ap\u00f3s um ano.\nS\u00e3o 12 anos e 108 jogos de bons servi\u00e7os a sele\u00e7\u00e3o. \nVeja\u2026 RT @PSG_English: ASAP ROCKY x @DaniAlvesD2\n\n\ud83c\udf9a\ufe0f We need to see this collaboration \ud83c\udf99\ufe0f\n\n\ud83d\udcf8 IG: DaniAlves https://t.co/g6fC8WAIgq RT @KMbappe: ENJOY YOUR LIFE \ud83d\ude06\ud83d\udcf8 \n\n@neymarjr @DaniAlvesD2 https://t.co/b7f1W36OEc RT @LaLigaEN: An #ElClasico legend...\nA #LaLiga legend...\nA Football legend...\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u26bd @DaniAlvesD2 \u26bd\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/jfOCAnrgsI RT @fcbarcelona_tr: \u26bd @Carles5puyol, @EAbidalOfficial, @DaniAlvesD2 ve @cesc4official...\n\nHangisinin Real Madrid'e att\u0131\u011f\u0131 gol daha g\u00fczel?\n\ud83d\udd25\u2026 RT @PSGindonesia: \ud83d\udcfd\ufe0f\ud83d\udcfa #NoComment \n\nAksi kocak @DaniAlvesD2 dan saat @TTuchelofficial berbicara dengan anak-anak dari @FondationPSG,  \ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d ht\u2026 RT @UEFAcom_de: \ud83d\uddd3 #OnThisDay in 2017:\n\n@DaniAlvesD2 vs. #FCPorto \u26bd\ud83c\udfa9\u2728\n\n#UCL @juventusfc https://t.co/UdZCdksmOL RT @FelleggerAgency: PSG goleou o Montpeller por 5x1 em jogo atrasado da Liga Francesa.\n@DaniAlvesD2 fez o cruzamento para o 1o gol marado\u2026 RT @Ligue1_POR: 1\u20e31\u20e3\ud83c\udf1f E assim ficou a sele\u00e7\u00e3o da 25\u00aa rodada, com as presen\u00e7as dos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd34\ud83d\udd35 @marquinhos_m5, @tsilva3 e @DaniAlvesD2! https://t.c\u2026 RT @DoentesPFutebol: O passe de @DaniAlvesD2 e o gola\u00e7o de @KMbappe https://t.co/dpahvyOeVP RT @UEFAcom_de: \ud83d\uddd3\ufe0f #OnThisDay in 2014:\n\n\u26bd @DaniAlvesD2 \ud83c\udd9a #ManCity.\n\n#UCL #MondayMotivation #Bar\u00e7a https://t.co/973jTAWur2 RT @FelleggerAgency: PSG vence o Saint-Etienne por 1x0 fora de casa.\n@DaniAlvesD2 fez a assist\u00eancia para o gol de Mbappe.\n\u00c9 sua 3a assist\u00ean\u2026 RT @Esp_Interativo: MELHOR EXIBI\u00c7\u00c3O DO PSG? @DaniAlvesD2 falou depois da vit\u00f3ria contra o Manchester United no jogo de ida das oitavas da C\u2026 RT @PSG_espanol: \u00a1GRACIAS! \ud83d\udc4a\n\n\u2764\ufe0f\ud83d\udc99 #ICICESTPARIS https://t.co/dLfXRNFWOV RT @PSG_espanol: \u00a1Enorme papel de ustedes tambi\u00e9n! \u2764\ufe0f\ud83d\udc99\n\n#ICICESTPARIS https://t.co/Gq7cb3Djpo RT @FelleggerAgency: @DaniAlvesD2 tem 12 participa\u00e7\u00f5es em Liga dos Campe\u00f5es 3 t\u00edtulos. Veja a mat\u00e9ria com os n\u00fameros do lateral na competi\u00e7\u2026 RT @TelemundoSports: \u00a1Con este emotivo mensaje @DaniAlvesD2 se despide de Emiliano Sala \ud83d\ude22! https://t.co/BHdQtcZyEB RT @FCBarcelona_cat: \ud83c\udf82 Per molts anys, @SergiRoberto10! \ufffc\ud83c\udf82 \n\n\ud83c\udf81 Deixa la teva felicitaci\u00f3 https://t.co/Yt0DQaFnz0 RT @lojrsoccer: Hoje o #tbt \u00e9 de 1999\nSele\u00e7\u00e3o Baiana Sub-17\nCopa Nordeste de Sele\u00e7\u00f5es \nMacei\u00f3 / AL\n@DuduCearenseDC \n@DaniAlvesD2 https://t.\u2026 RT @UEFAcom_de: #Onthisday in 2018 \ud83d\uddd3\ufe0f\n\n@PSG_inside Keeper @DaniAlvesD2 \ud83e\udde4\u26d4\ufe0f https://t.co/C6WnglSL8m RT @PSG_espanol: \u00a1Feliz A\u00f1o Nuevo Chino! Cel\u00e9bralo con el rotulado en mandar\u00edn gratuito hasta el 22 de febrero.\n\nhttps://t.co/hsKszyoysr ht\u2026 RT @Ligue1Conforama: Quand tu n\u2019es plus habitu\u00e9 \u00e0 perdre... \ud83d\ude24\ud83d\ude21\n\n#OLPSG https://t.co/Uojp5IwojO RT @Esp_Interativo: \ud83c\udfbc PARADO NO BAIL\u00c3O \ud83c\udfbc\n\nEstrelando: @neymarjr, @KMbappe, @DaniAlvesD2, @gabriel1medina e @WesleySafadao (e o Mbapp\u00e9 canta\u2026 RT @NeymarJrSite: @DaniAlvesD2 , o \"Good Crazy\", atleta do @PSG_inside e Sele\u00e7\u00e3o Brasileira parabeniza @neymarjr !\n.\n@DaniAlvesD2 , the \"Go\u2026 Ahhh siiii?\nFale a mi Instagram e ver\u00e1s! \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 https://t.co/kNs3FZApZz Tamb\u00e9m sou humano, mesmo que n\u00e3o aparente \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 https://t.co/RMGkUvsTzL O que voc\u00ea der \u00e9 o que receber\u00e1..... carinho, respeito e admira\u00e7\u00e3o s\u00e3o alguns quesitos b\u00e1sico para a cumplicidade! #AllezPsg #GoodCrazyInthaHouse\ud83e\udd2a https://t.co/ObkxgREerL RT @FelleggerAgency: PSG goleou o Rennes por 4x1 pela Liga Francesa.\nSegue l\u00edder isolado com 13 pontos a frente do Lille.\nDANIEL ALVES titu\u2026 RT @UEFAcom_pt: O Sevilha, recordista de t\u00edtulos na Ta\u00e7a UEFA/#UEL, celebra 119 anos\n\nRecordamos o primeiro golo do primeiro t\u00edtulo, em 200\u2026 RT @FelleggerAgency: Esta foi a 7a partida seguida de @DaniAlvesD2 no PSG https://t.co/1dqyZ0H1Pg RT @ChampionsLeague: \u2b50\ufe0f #UCL icon: Dani Alves \u2b50\ufe0f\n\n\ud83d\udc55 109 (Sevilla, Barcelona, Juventus, Paris)\n\ud83c\udfc6 2009, 2011, 2015\n\n#TBT #ThrowbackThursday h\u2026 RT @UEFAcom_pt: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcaf @DaniAlvesD2 \u00e9 um centen\u00e1rio com curr\u00edculo invej\u00e1vel na #UCL. Saiba mais sobre como o veterano brasileiro o construiu\u2026 RT @TelemundoSports: \u00a1Pero qu\u00e9 bien cantas @DaniAlvesD2 ! \ud83c\udfa4\ud83d\ude0e \n(V\u00eda | Instagram mr.choupo) https://t.co/W52lMa97Wm RT @UEFAcom_de: 4\u20e3 normal GKs - #WaitWhat \ud83d\ude02\n\n#MondayMotivation #Throwback https://t.co/Xikx03Jd3G RT @PSGbrasil: \ud83c\udfc6\ud83d\udc2b\ud83c\udfc1 Assim ficaram os p\u00f3dios das Corridas de Camelo!\n\n\ud83e\udd47 @neymarjr \n\ud83e\udd48 Cibois\n\ud83e\udd49 @layvinkurzawa \n\n\ud83e\udd47 @TTuchelofficial\n\ud83e\udd48 @AreolaOf\u2026 RT @PSG_arab: \ud83c\udfc6\ud83d\udc2b\ud83c\udfc1\n\n\ud83e\udd47 @neymarjr \n\ud83e\udd48 \u0633\u064a\u0628\u0648\u0627\n\ud83e\udd49 @layvinkurzawa \n\n\ud83e\udd47 @TTuchelofficial\n\ud83e\udd48 @AreolaOfficiel \n\ud83e\udd49 @DaniAlvesD2 \n\n#QatarTour \ud83c\uddf6\ud83c\udde6\n\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35 #ICICES\u2026 RT @PSG_inside: \ud83c\udfc6\ud83d\udc2b\ud83c\udfc1\n\n\ud83e\udd47 @neymarjr \n\ud83e\udd48 Cibois\n\ud83e\udd49 @layvinkurzawa \n\n\ud83e\udd47 @TTuchelofficial\n\ud83e\udd48 @AreolaOfficiel \n\ud83e\udd49 @DaniAlvesD2 \n\n#QatarTour \ud83c\uddf6\ud83c\udde6\n\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35 #ICI\u2026 RT @PSG_inside: \ud83d\udcf8\ud83c\uddf6\ud83c\udde6\n\nNotre #GoodCrazy, jamais sans son sourire \ud83d\ude0a\n\n#QatarTour\n\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35 #ICICESTPARIS https://t.co/gcDmj3IdCf RT @ESPNDeportes: .@KingJames  \ud83d\udc51 protagonista en la NFL y @DaniAlvesD2 sorprendido con un beso\u2026 @albagalindo \u26bdnos trae un repaso de las sit\u2026 RT @FelleggerAgency: DANIEL ALVES completou 50 Jogos Oficiais pelo PSG\nJogou os 90 minutos na vit\u00f3ria por 4x0 contra o Amiens pela Liga Fra\u2026 RT @PSG_espanol: \u2764\ud83d\udc99 Mucho cari\u00f1o entre estas dos leyendas... \n\n@DaniAlvesD2 y @gianluigibuffon \n\nNuestro primer #NoComment del a\u00f1o.\n\n\ud83d\udcf9 Vide\u2026 RT @FelleggerAgency: PSG venceu o GSI Positivy em Lorient por 4x0 e est\u00e1 classificado para a Fase 32avos da Copa da Fran\u00e7a.\n @DaniAlvesD2 j\u2026 RT @LaLigaEN: #OnThisDay in 2011...\n\nThe @DaniAlvesD2 - @_Pedro17_ connection was working well at @FCBarcelona! \u26bd\u26bd\n\n#LaLigaHistory https://\u2026 RT @TEAMPSGULTRA: Meilleure r\u00e9ponse au racisme de tous les temps par @DaniAlvesD2 https://t.co/IxcpZTQtAS \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 mi mujer si calent\u00f3 porque no quiere malas energ\u00edas con su Good Crazy.... ahhh y cuidado que ahora hace boxeo \ud83e\udd4a ehhh \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02!!! https://t.co/tRT4z3e45J RT @ThatGuyExplicit: Lmaoooo Dani don\u2019t surprise me as cervejas! https://t.co/U9e9aVgX0t RT @PSG_espanol: \ud83d\udd1c\ud83c\udf85\n\nEl #LocoBueno de @DaniAlvesD2 en nuestro Calendario de Adviento \ud83d\ude1b #GoodGrazy\n\nVideo completo: https://t.co/AyIWovWgez\u2026 RT @FondationPSG: Merci \ud83d\ude4f\ud83c\udffd@tsilva3 @DaniAlvesD2 @neymarjr @KMbappe @kimpembe_3 @marquinhos_m5 @ECavaniOfficial @c_nk97 @gianluigibuffon, @A\u2026 RT @Ligue1_ENG: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa\ud83c\udffe\ud83d\ude3c\n#FridayFeeIing \n\n@DaniAlvesD2 \n\n#PSGFCN https://t.co/9X0a9YFGlQ RT @FIFAcom: #OnThisDay in 2003, this \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Brazil side won the #U20WC, seeing off \ud83c\uddea\ud83c\uddf8Spain in the final\n\nWe think you should bring back the hai\u2026 RT @FelleggerAgency: Lateral @DaniAlvesD2 fez seu primeiro jogo inteiro (90 minutos) desde a volta da les\u00e3o. Foi seu 5o jogo.\nPSG venceu Or\u2026 RT @FelleggerAgency: PSG de @DaniAlvesD2 vai enfrentar Manchester United nas 8as de Final da @ChampionsLeague \nEm 2011 DANIEL ALVES foi cam\u2026 RT @LigadeCampeones: \ud83d\udd39 El Inter tiene que conseguir m\u00e1s puntos que el Tottenham para pasar a octavos.\n\n\ud83d\udd38 El N\u00e1poles, el Paris y el Liverpoo\u2026 RT @neymarjr: My partner \ud83e\udd19\ud83c\udffd @DaniAlvesD2 https://t.co/ho7gdLB2xh RT @FIFAWWC: The official #FIFAWWC slogan is \"Dare to Shine (or \"Le Moment de Briller\" in French). We asked @wiegman_s, @KMbappe, @RaphaelV\u2026 RT @13_Pinto: 2 Millones en YouTube!!! Suave pero firmes!!!! Seguimos creciendo familia!!! Gracias por vuestro incondicional apoyo!!! \nVamo\u2026 Solo para aclarar, no es porque es en el Bernab\u00e9u, es por l\u00e1 falta de respecto a Sul Am\u00e9rica..... recuerdo que la viol\u00eancia est\u00e1n por muchos sitios en Europa y ninguno lleva los partidos a sul-Am\u00e9rica.\nMales educados hay en todo el mundo! https://t.co/Ok12oV1RZ2 Thanks so much \ud83d\ude02 https://t.co/FGlwUrKtEN RT @Esp_Interativo: Em entrevista EXCLUSIVA ao rep\u00f3rter @ArthurQuezada, @DaniAlvesD2 falou sobre seu retorno \u00e0 @ChampionsLeague depois de m\u2026 RT @13_Pinto: D\u00edmelo Danilo! D\u00edmelo Thiago!! Seguimos creciendo suave pero firmes!!\n2 Millones de de gracias amigos!!!\nSeguimos! #Makinacio\u2026 RT @PSG_English: \u26bd\ufe0f\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f\n\nThe lads are officially in @ChampionsLeague mode at the Centre Ooredoo as they begin preparations for Wednesday's\u2026 RT @Ligue1_ESP: \u00a1Qu\u00e9 alegr\u00eda ver a @DaniAlvesD2 de regreso en la cancha! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/fuYqdbKxy9 RT @FelleggerAgency: Lateral @DaniAlvesD2 voltou a jogar ap\u00f3s 6 meses!\nEntrou aos 69 minutos da vit\u00f3ria do PSG por 1x0 contra o Toulouse.\nJ\u2026 RT @Benayadachraf: Me alegro mucho por tu vuelta @DaniAlvesD2 , durante todo este tiempo nos diste una gran lecci\u00f3n de c\u00f3mo se tienen que a\u2026 RT @PSGbrasil: ELE EST\u00c1 DE VOLTA! Ap\u00f3s 6\u20e3 meses, @DaniAlvesD2 volta a vestir o manto \ud83d\udd34\ud83d\udd35! #Dani\u00c9Mito #PSGTFC\n\nAssista ao jogo aqui \ud83d\udc49 https:/\u2026 RT @Esp_Interativo: Se liga no recadinho de @DaniAlvesD2 ap\u00f3s seu retorno aos campos! BEM-VINDO DE VOLTA! #CasaDaChampions #ChampionsLeague\u2026 RT @FoxSportsBrasil: Agora o cara mandou uma especialmente para o @DaniAlvesD2. \ud83d\udd7a\ud83e\udd23\n\nEssa resenha ta boa demais! Hahahahaha https://t.co/9pB\u2026 Sextouuuuu que fala n\u00e9? \ud83d\ude02 https://t.co/ALruS0EjsT RT @UEFAcom_pt: .@DaniAlvesD2 remata sem esfor\u00e7o para um grande golo. Parece f\u00e1cil, n\u00e3o?\n\n#UCL https://t.co/t5vEHxQNfH RT @esport3: \u26bd La cara que li queda a @DaniAlvesD2 quan li diuen que no podr\u00e0 estar m\u00e9s de 10 segons celebrant un gol \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n#FutbolIntE3\nhttp\u2026 N\u00e3o sabe fazer ainda a coreografia?\nAhhhhh n\u00e3o mete essa, mete dan\u00e7a \ud83d\ude02!\nArriba abajo e n\u00e3o t\u00f4 nem aiiiiiiiii!!! https://t.co/qII5XxDdsm RT @PSGbrasil: T\u00e1 chegando a hora desta \ud83d\udc55 voltar a brilhar pelos gramados! \ud83d\udd34\ud83d\udd35\n\n#Dani\u00c9Mito https://t.co/8t0yB4J3xh RT @EuRogerFlores: Lan\u00e7amento da nova m\u00fasica do meu mano @alves_disney \ud83d\udca5 e quem ensina a coreografia \u00e9 o #goodcrazy @DaniAlvesD2 \ud83d\ude01 \ud83d\ude1c bora b\u2026 RT @layvinkurzawa: \ud83d\ude04\ud83d\ude03 @DaniAlvesD2 https://t.co/07tdcHT2Df RT @ESPNDeportes: Con el @barcelona hubo muchos cl\u00e1sicos, muchos torneos, comeptencias y trofeos, pero @DaniAlvesD2 tiene un momento que at\u2026 Calma algunos sexo.... no todos.\nNo seamos extremistas! \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 https://t.co/OvDGoj4sYG Ele n\u00e3o sabe o que fala \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 https://t.co/dCgL5OLE9A Pero no soy de a veces, soy de siempre!! https://t.co/zqttN4RGnQ RT @LeeStobbs06: Nothing to see here. Just two friends chilling out, having a laugh together. \ud83e\udd28\ud83e\udd2a\n\nSnippet from my time with @DaniAlvesD2 in\u2026 Sexo es sexo amor es amor \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 https://t.co/e5RF4ZPJRg Sexo no es estimar!! \ud83d\ude02 https://t.co/U3WDllp2M9 Sexo no es Amor!! \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 https://t.co/1Bxy5VQV0V RT @MOTDmag: \ud83c\udf0e WORLD EXCLUSIVE! \ud83c\udf0e\n\nWe spoke to @DaniAlvesD2 in \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 yesterday about the new @FCBarcelona documentary @taketheballfilm, which\u2026 RT @LeeStobbs06: Six La Liga titles, three Champions Leagues and a St. Mary\u2019s Cup between us...\n\nI spoke to @DaniAlvesD2 in \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 today about\u2026 Sorry but no sorry \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 https://t.co/OStYliri9q Casiiii \ud83d\ude02 https://t.co/rMgrisQSFq RT @UEFAcom_de: \ud83c\udf81\ud83c\udf89 Happy Birthday, @AdrianoCorreia6! \ud83e\udd85\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n#UEL #UCL @Besiktas @FCBarcelona @SevillaFC #Be\u015fikta\u015f https://t.co/tGJ6BzdL97 No! Like me don\u2019t have! \ud83d\ude02 https://t.co/kiglBQF3r6 Pero era solo una ehhh!! \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 https://t.co/TxW0PJBQUw Caraiooo essa cagada a\u00ed n\u00e3o d\u00e1 n\u00e3o mano! \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 https://t.co/sVj2UMuNJv RT @BumperGraham: Well, @DaniAlvesD2 helped #Bar\u00e7a play the greatest football the world\u2019s ever seen. So he knows why @zoomsportint made #ta\u2026 Miss so much this sensation!! \ud83e\udd2a https://t.co/MhZc9zAjh7 RT @13_Pinto: S\u00e1bado sabadete! Vamos a darle Suave, suavecete! \ud83e\udd2a\nA gozarlo!\n#Suave @danialves ft @13pinto &amp; @thiagomatheus \n#FunkyCarioca #\u2026 RT @Esp_Interativo: Nunca deixe te dizerem que voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 capaz! \u2764\ufe0f\ud83d\ude4c https://t.co/THrkojXmyo Nooooooo!!! \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 https://t.co/qLt9JMlTp3 RT @gianluigibuffon: \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Col mio amico @DaniAlvesD2 Dani Alves allo stand della @Renault al Mondial Paris Motor Show\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7 With my friend Dani\u2026 RT @FIFAcom: What are you #TheBest at? \ud83e\udd14\n\n\ud83c\udde9\ud83c\uddf0 @kschmeichel1 \n\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 @AdaStolsmo \n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @DaniAlvesD2 \n\ud83c\udde9\ud83c\uddea Celia Sasic\n\ud83c\udde7\ud83c\uddea @thibautcourtois \n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 @George\u2026 RT @13_Pinto: Lunes!!! Arrancamos #Suave pero firmes!!!\n@danialves ft @13pinto &amp; @thiagomatheus \nVideoclip en mi Bio! \nSeguimos creciendo!\u2026 Noooooooooooooooo!!!! \ud83d\ude02 https://t.co/lAQThGLGAc RT @buzzfeedcapotao: E essa chegadinha do @DaniAlvesD2 https://t.co/TuL0fEvQ85 RT @PSG_espanol: \ud83d\udde3 \"Es un gran honor, una buena oportunidad para nosotros\". La opini\u00f3n de @DaniAlvesD2 sobre #PSGxJordan \u26bd\ufe0f\ud83c\udfc0\n\n\u00a1Conoce la nu\u2026 RT @PSGbrasil: \ud83d\udde3 \"\u00c9 uma grande honra, uma bela oportunidade para n\u00f3s\"\nQuando @DaniAlvesD2 fala sobre #PSGxJordan\n\u26bd\ufe0f\ud83c\udfc0\nConfira a nova cole\u00e7\u00e3o\u2026 RT @PSG_espanol: \ud83c\udfa5\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f#NoComment \n\n\u00a1El regreso al entrenamiento del Good Crazy, @DaniAlvesD2! \ud83d\ude04\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/GeXTkHLyzO https://t.co/I7E\u2026 RT @FIFPro: @DaniAlvesD2 Congratulations! You\u2019ve been nominated by your fellow professional footballers for the @FIFAcom @FIFPro #World11!\u2026 #NuevaFotoDePerfil https://t.co/TPAwQOPW5u Let\u2019s go ma dear, you\u2019re invited!! https://t.co/JcjiESl0WE RT @LewisHamilton: Thank you bro @DaniAlvesD2 \ud83d\ude4f\ud83c\udffe #greatness https://t.co/cdNRBlMGut RT @SonyMusicArg: \ud83c\udf89\u00a1No paramos de bailar con #Suave de @DaniAlvesD2 ft. @13_Pinto y @thiagomatheus!\ud83c\udf89\nMir\u00e1 su video ac\u00e1:\n\u25b6https://t.co/L5Xcr\u2026 Acepto invitaci\u00f3nes \ud83d\ude02 https://t.co/CJSHZUcAin No, jamas! Entre hermanos no si mandan recados... solo si respetan!! https://t.co/kZe2WYHnK0 RT @LaLigaEN: Once upon a time at @SevillaFC_ENG... \ud83d\ude4c\ud83d\udd19\n\n#TBT #ThrowbackThursday https://t.co/CzwE9334Wm RT @SonyMusicArg: \ud83c\udf89\u00a1Empez\u00e1 a disfrutar de #Suave de @DaniAlvesD2 ft. @13_Pinto y @thiagomatheus!\ud83c\udf89\nDale play ya:\n\u25b6https://t.co/L5XcrVAcvZ ht\u2026 RT @13_Pinto: @los40Panama @DaniAlvesD2 Vamos Panama!!! \nGracias por el apoyo!!\n#Suave mami que me dejas sin aire!\nhttps://t.co/j48qaL0swq RT @FelleggerAgency: O site @UOLEsporte publicou nesta quarta-feira (01/08) uma mat\u00e9ria falando da compra do clube Oliveirense pelo ex-joga\u2026 RT @los40Panama: #AhoraSuena Dale Suave @DaniAlvesD2 @13_Pinto #thiagomatheus en #YaParateLOS40 Sintoniza 105.7FM o https://t.co/HBFUW8MSG1 RT @Inolvidable_FM: \u00a1No te muevas de 93.1 FM Inolvidable! @DaniAlvesD2, @thiagomatheus #Suave #YoEscuchoInolvidable https://t.co/So07RUUF91 RT @13_Pinto: Seguimos creciendo #Suave pero firmes!\nGracias a todos por el apoyo!\nOs dejo un poco del behind the scenes!\nSuave! Bien Suave\u2026 RT @FCBarcelona: G\u26bd\ufe0fAL MORNING!!\n\ud83d\ude80\ud83c\udf86Ground-to-air missile from @DaniAlvesD2 \ud83d\ude80\ud83c\udf86 https://t.co/6Mos0ICONI RT @augustocury: O poder nas m\u00e3os de um s\u00e1bio o torna um aprendiz, mas  nas m\u00e3os de um estulto, o torna um ditador. Se um dia tiverem muito\u2026 RT @TPT_Global: \u26bd\ufe0f@DaniAlvesD2 reveals what he thinks about his PSG teammate and #WorldCup Young Player Award winner @KMbappe (A.K.A. Donat\u2026 RT @gshow: . @danialvesd2 contando tudinho!! #V\u00eddeoShowAoVivo https://t.co/Q9A04i2WtZ RT @13_Pinto: Gracias a todos por el gran recibimiento que le est\u00e1is dando a la canci\u00f3n #Suave \nSeguimos creciendo!\nSaludos para toda la ge\u2026 RT @13_Pinto: \u201cAma la m\u00fasica mas que el f\u00fatbol...\u201d\n\u201cRespeto para todos los que hacen m\u00fasica...\u201d\nGrandes revelaciones de Dani Alves en el Ma\u2026 RT @13_Pinto: #Suave Behind Scenes! \ud83e\udd2a\nB\u00fascalo completo en YouTube!!\nDani Alves - Suave (Making of) ft. Pinto \u201cWahin\u201d, Thiago Matheus \nEnlac\u2026 RT @13_Pinto: G\u00f3zatelo suave este verano!\nSuave Mami! Bien Suave!\nNos fuimos! \ud83d\ude80\n#Suave por Dani Alves ft. Pinto \u201cWahin\u201d &amp; Thiago Matheus \n-\u2026 RT @SonyMusicRD: \u00a1Hit del Verano! \u2600\ufe0f #Suave @DaniAlvesD2 @13_Pinto #ThiagoMateus   https://t.co/c68KcITl4p https://t.co/HDFybhOHO9 RT @SonyMusicCol: \u00bfA qui\u00e9n le gustar\u00eda irse de fiesta con @DaniAlvesD2 @13_Pinto y @thiagomatheus? \u26bd\ud83d\ude0eEscucha aqu\u00ed #Suave su nueva canci\u00f3n\ud83d\udc49h\u2026 RT @TD_Deportes: #VamosConTodo\ud83d\udcf9\n\n\u00a1IMPERDIBLE!\n\n@DaniAlvesD2 en \"Canta y no choques\" \n\nhttps://t.co/PCcMfwUNFa\u2026 https://t.co/w8Eb6rwo8Q RT @AdrianaMonsalve: Qu\u00e9 disfrute #cantaynochoques junto a la gran @DaniAlvesD2\nSi todos tuvi\u00e9ramos su buena vibra y actitud ante la vida,\u2026 RT @13_Pinto: Quien se anima a bailar la canci\u00f3n Suave de Dani Alves!\nPublicaremos los v\u00eddeos m\u00e1s originales! \nSuave, Suave, Bien Suave \ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\u2026 RT @sonymusicmexico: \u00bfSab\u00edas que @DaniAlvesD2 es una de las figuras m\u00e1s importantes del futbol mundial? \u00a1El brasile\u00f1o tiene ha sido reconoc\u2026 RT @LaLigaBRA: Atr\u00e1s de todo goleador tem sempre um assistente especial, n\u00e9? \ud83c\udf81 \n\nGrande gar\u00e7om @DaniAlvesD2 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4f https://t.co/DwocEKDaww RT @SonyMusicSpain: #SUAVE de @DaniAlvesD2 ft. @13_Pinto &amp; @thiagomatheus ya supera 1 Mill\u00f3n de Views! \u00a1Enhorabuena! https://t.co/ibrt8dlZhX RT @13_Pinto: Un mill\u00f3n de gracias por el apoyo!\ud83d\ude0d\nY solo ha hecho empezar!\n\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\nGRACIAS!\nSeguimos creciendo!\ud83d\ude80\nVideoclip: https://t.co/S0NdW\u2026 RT @Jocaguanaes: Parab\u00e9ns @DaniAlvesD2 \nFogo \u00e9 maravilhoso \nExperienciar este fogobyjoaoalcantara \nNoite gastron\u00f4mica em FOgO https://t.co/\u2026 RT @SonyMusicLatin: \"#Suave, suave, bien suave\". Prep\u00e1rate para el fin de semana con @DaniAlvesD2, @13_Pinto y @thiagomatheus. \ud83d\udc83\ud83d\ude0e https://t\u2026 RT @SonyMusicSpain: Hoy #Brasil se estrena en el @FIFAWorldCup de Rusia. \u00bfSe sabr\u00e1n ya @neymarjr @MarceloM12 @Casemiro y compa\u00f1\u00eda la coreog\u2026 RT @OscGuard: \u00bfC\u00f3mo la gente puede odiar a un tipo como @DaniAlvesD2 ? GRANDE DANIII https://t.co/vwHpj8eOEv RT @SonyMusicEC: Con esta foto de @DaniAlvesD2 @13_Pinto y @thiagomatheus les decimos que le den play a #Suave su nueva canci\u00f3n\ud83d\udc49https://t.c\u2026 RT @SpotifySpain: Lo que el f\u00fatbol ha unido, que no lo separe la m\u00fasica. @DaniAlvesD2 y @13_Pinto han calentado hasta las cuerdas vocales p\u2026 RT @SonyMusicRD: \u00a1Hit del Verano! \u2600\ufe0f #Suave @DaniAlvesD2 @13_Pinto #ThiagoMateus   https://t.co/OKAsdguXUU https://t.co/TpPVVM8Bca RT @SonyMusicLatin: \u00bfListos para darle #Suave con @DaniAlvesD2, @13_Pinto y @thiagomatheus? \ud83c\udfb6\ud83d\udc83 https://t.co/j8o8dwzCss RT @SonyMusicCol: \u00bfA qui\u00e9n le gustar\u00eda irse de fiesta con @DaniAlvesD2 @13_Pinto y @thiagomatheus? \u26bd\ud83d\ude0eEscucha aqu\u00ed #Suave su nueva canci\u00f3n\ud83d\udc49h\u2026 RT @13_Pinto: Suave! Dani Alves ft. Pinto \u201cWahin\u201d &amp; Thiago Matheus\nVideoclip completo: https://t.co/S0NdW78p2T https://t.co/t5aDapHz5e RT @HITRADIOMA: Absent du mondial, @DaniAlvesD2 vient de sortir un clip de reggaeton en featuring avec @13_Pinto et @thiagomatheus \ud83c\udfb6\ud83c\udfb6 https\u2026 RT @SonyMusicLatin: \"Dale mami, dale #Suave, que me dejas sin aire\". \u00bfYa escuchaste lo nuevo de @DaniAlvesD2 feat. @13_Pinto y @thiagomathe\u2026 RT @SonyMusicLatin: Dale #Suave y d\u00e9jalo sin aire. \u00a1Escucha lo nuevo de @DaniAlvesD2 feat. @13_Pinto y @thiagomatheus! \ud83d\udc83https://t.co/j8o8dw\u2026 RT @13_Pinto: Lleg\u00f3 el Hit del verano! \u2600\ufe0f\n#Suave de mi hermano Dani Alves!!\nVideoclip aqu\u00ed \u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/j48qaL0swq\nDisfr\u00fatalo!!!\n#Makina\u2026 RT @SonyMusicLatin: \u00a1Ponle ritmo al fin de semana con el video de #Suave, lo nuevo de @DaniAlvesD2 feat. @13_Pinto y @thiagomatheus! Dale p\u2026 RT @SonyMusicArg: \ud83d\ude4c\u00a1Lleg\u00f3 #Suave, lo nuevo de @DaniAlvesD2 ft. @13_Pinto y @thiagomatheus!\ud83d\ude4c\nEmpez\u00e1 a bailarlo ya:\n\ud83d\udc49https://t.co/L5XcrVAcvZ\u2026 RT @SonyMusicLatin: \u00a1Act\u00edvate para el fin de semana con el video de #Suave, lo nuevo de @DaniAlvesD2 feat. @13_Pinto y @thiagomatheus! Encu\u2026 RT @13_Pinto: Lleg\u00f3! El Hit del verano!\n#Suave\nDani Alves ft Pinto \u201cWahin\u201d &amp; Thiago Matheus \n@DaniAlvesD2 @thiagomatheus @13_Pinto \nhttps:/\u2026 RT @los40colombia: Otra NOVEDAD en #Del40al1 de esta semana es para @DaniAlvesD2 ft. @13_Pinto y @thiagomatheus con 'Suave.'\n\nEscucha la en\u2026 RT @SMART_SonyMusic: D\u00e9couvrez \"Suave\", le nouveau clip de @DaniAlvesD2 feat. @13_Pinto et @thiagomatheus : https://t.co/zJMODJsmBZ https:/\u2026 RT @VEVO_ESP: Coincidiendo con el Mundial de f\u00fatbol, @DaniAlvesD2 se pasa a la m\u00fasica y lanza, junto a @13_Pinto y @thiagomatheus, el video\u2026 RT @SonyMusic: #SUAVE voc\u00ea se joga no novo clipe de @DaniAlvesD2, @13_Pinto e @thiagomatheus no YouTube \u2500 Dispon\u00edvel na sua plataforma digi\u2026 RT @sonymusicmexico: \u00a1Festejemos el mundial con #Suave de @DaniAlvesD2, @13_Pinto y @ThiagoMatheus! https://t.co/cIUAKL5Qec https://t.co/u8\u2026 RT @sonymusicca: \u00a1Escucha #Suave de @DaniAlvesD2 ft. @13_Pinto &amp; @thiagomatheus!\n\nDisponible aqu\u00ed:\nhttps://t.co/SJGVPExqHy https://t.co/Iuh\u2026 RT @sonymusicperu: \u00a1A bailar \ud83d\udc83\ud83c\udffc\ud83d\udd7a\ud83c\udffd #Suave y hasta abajo con la nueva canci\u00f3n de @DaniAlvesD2! https://t.co/5jUkVwVpp0 RT @billboard: Soccer stars @DaniAlvesD2 &amp; @13_Pinto \"Wahin\" release sexy #Suave video https://t.co/liTBua0w5t https://t.co/3RDlTi1kwJ RT @SonyMusicSpain: .@DaniAlvesD2 lanza #SUAVE, el hit del verano junto a @13_Pinto &amp; @thiagomatheus. \u00a1Un beat hipn\u00f3tico que se grabar\u00e1 en\u2026 RT @los40colombia: Estamos escuchando la entrevista con @13_Pinto \ud83d\ude31\u26bd\ufe0f un ex jugador de Barcelona \u2757\ufe0f que dej\u00f3 el futbol y se convirti\u00f3 en pr\u2026 RT @13_Pinto: Estamos en la calle!!! #Suave \nDani Alves ft. Pinto \u201cWahin\u201d &amp; Thiago Matheus \nhttps://t.co/8tAYjsIOvT https://t.co/ZXUkbER17J RT @SonyMusicLatin: .@DaniAlvesD2 lanza al mercado el \u00e9xito del verano #Suave Ft. @13_Pinto &amp; @thiagomatheus. Encu\u00e9ntralo en las principale\u2026 RT @SonyMusicCol: \u00a1Prep\u00e1rense para bailar #Suave este viernes con la nueva canci\u00f3n de @DaniAlvesD2 junto a @13_Pinto &amp; @thiagomatheus!\ud83d\ude0e Gu\u00e1\u2026 RT @13_Pinto: Este viernes d\u00eda 15 estreno Mundial! \ud83d\ude80\n#Suave canci\u00f3n de Dani Alves ft. Pinto \u201cWahin\u201d &amp; Thiago Matheus\n@danialves @13pinto @t\u2026 RT @SonyMusicSpain: .@DaniAlvesD2 se preparara para conquistar este verano las plataformas de streaming globales con su hit #SUAVE feat. @1\u2026 RT @SonyMusicSpain: Ya puedes pre-guardar #Suave de @DaniAlvesD2 feat. @13_Pinto &amp; @thiagomatheus en  @spotifyspain @spotify @spotifylatino\u2026 RT @13_Pinto: Se viene la traca! \ud83d\ude80 #Suave\nLa canci\u00f3n de @danialves ft. @thiagomatheus y un servidor!\nPre-guardatela ya en @spotifylatino @s\u2026 RT @SonyMusicSpain: @13_Pinto @DaniAlvesD2 @thiagomatheus \u00a1Dale suave, bien #suave! \ud83d\ude1c RT @13_Pinto: Se viene una bomba!!!!\n#SUAVE\n@DaniAlvesD2 ft. @13_Pinto &amp; @thiagomatheus \nPreparados?????? https://t.co/CV42bGXOot RT @anitaelberse: ... and it\u2019s a wrap!!! \ud83c\udf93 What an amazing four days, with an absolutely awe-inspiring group of executives and athletes! \ud83d\ude4f\u2026 RT @didiwagner: T\u00e1 dominado. #braziliansquad #harvardBEMS @HarvardBusiness @KAKA @DaniAlvesD2 https://t.co/5mTKNjSdAf RT @TheBlurBarbosa: That positive energy just to see my friends!! @DaniAlvesD2\n\nSempre aquela energia positiva na resenha com meus amigos h\u2026 RT @PlayersTribune: What makes some of @CBF_Futebol's biggest stars great? Tite shares.\n\nFull story: https://t.co/uVyoACdBsZ\n@MarceloM12 @D\u2026 RT @PlayersTribune: Uma mensagem de @DaniAlvesD2. https://t.co/T3kLeemT7I RT @PlayersTribune: A message from @DaniAlvesD2: https://t.co/BWd76peus8 https://t.co/to583i2u8k RT @LaLiga: Toda historia tiene un principio....\n\n\u00a1El @SevillaFC apost\u00f3 por @DaniAlvesD2 y all\u00ed comenz\u00f3 su leyenda!\n\n#LaLigaSantander https\u2026 RT @LaLigaArab: \u0647\u0643\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u064a\u062a\u0623\u0644\u0642 @DaniAlvesD2  \u0645\u0639 @SevillaFC_ARA  \u0641\u064a #LaLiga \u26bd\ud83d\udd1d https://t.co/W2nQkFqyz4 RT @KaryCorrea: .@DaniAlvesD2 cumple 3\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e3 a\u00f1os! Tiene 37 t\u00edtulos en su carrera, 23 los gan\u00f3 con el Barcelona y se dice que podr\u00eda volver\u2026 RT @juventusfc: Tanti auguri a @DaniAlvesD2 che compie oggi 35 anni! https://t.co/5s7F4tVNbL RT @UEFAcom_de: Erfolg hat einen Namen: @DaniAlvesD2. Der Star von @PSG_inside gewann fast 40 Titel, heute wird er 3\u20e35\u20e3. Feliz Anivers\u00e1rio,\u2026 RT @talkSPORT: \ud83c\udfc6x 6 La Liga\n\ud83c\udfc6x 6 Supercopa\n\ud83c\udfc6x 5 Copa del Rey\n\ud83c\udfc6x 4 UEFA SuperCup\n\ud83c\udfc6x 3 Club World Cup\n\ud83c\udfc6x 3 UCL\n\ud83c\udfc6x 2 UEFA Cup\n\ud83c\udfc6x 2 ConfedCup\n\ud83c\udfc6\u2026 RT @SkySport: \ud83c\udf0d 1 Copa America\n\ud83c\udf0d 2 Confederations Cup\n\ud83c\udfc6 3 Champions League\n\ud83c\udfc6 2 UEFA\n\ud83c\udfc6 4 Supercoppe UEFA\n\ud83c\udfc6 3 Mondiali per Club\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 6 Liga\n\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u2026 RT @fifacom_fr: \ud83c\udf82 Bon anniversaire @DaniAlvesD2 \ud83c\udf82\n\nLe lat\u00e9ral droit br\u00e9silien\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 f\u00eate ses 3\u20e35\u20e3 ans ce dimanche \ud83c\udf89 https://t.co/N5crOxAoOz RT @fcbarcelona_br: G\u26bd\ufe0fAL MORNING!\n\ud83c\udf82 Feliz anivers\u00e1rio, @DaniAlvesD2 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n... e feliz Dia de Cl\u00e1ssico \ud83d\ude09 \n\ud83c\udd9a Madrid\n\ud83d\udd19 #ElCl\u00e1sico https://t.co/D\u2026 RT @FilGoal: \u062d\u0642\u0642 \u0643\u0644 \u0634\u064a\u0621 \u062a\u0642\u0631\u064a\u0628\u064b\u0627 \u0645\u0639 \u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u0646\u062f\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0644\u0639\u0628 \u0644\u0647\u0627.. \u064a\u062d\u062a\u0641\u0644 \u0627\u0644\u0638\u0647\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0623\u064a\u0645\u0646 \u0644\u0645\u0646\u062a\u062e\u0628 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0644\u064a\u0633\u0627\u0648 \u0628\u0639\u064a\u062f \u0645\u064a\u0644\u0627\u062f\u0647 \u0627\u0644\u064035 \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\u062f\u0627\u0646\u064a\u064a\u0644 \u0623\u0644\u0641\u064a\u0633\u2026 RT @raulbrindis: El futbolista @DaniAlvesD2 cumple 35 a\u00f1os, naci\u00f3  #UnDiaComoHoy 6 de Mayo de 1983 en Juazeiro, Bahia, Brasil. https://t.co\u2026 RT @UEFAcom_pt: Parab\u00e9ns a @DaniAlvesD2, jogador de @PSGbrasil e @CBF_Futebol, vencedor de 3 #UCL com o @fcbarcelona_br e 2 #UEL com o @Sev\u2026 RT @FoxSportsBrasil: \ud83c\udfc62\u20e3\ud83c\udf82 PARAB\u00c9NS, MONSTRO!\n\nHoje, @DaniAlvesD2 completa mais um ano de vida! Eu ia colocar os t\u00edtulos dessa fera, mas n\u00e3o\u2026 RT @InvictosSomos: De la nada, a convertirse en el jugador con m\u00e1s t\u00edtulos en TODA la historia del f\u00fatbol. Uno de los mejores laterales de\u2026 RT @Pele: A great winner, @DaniAlvesD2, is celebrating his birthday today! I wish you great health to help us bring another cup home this y\u2026 RT @brfootball: Happy 35th birthday to @DaniAlvesD2, a man with more trophies than he has years \ud83d\ude06\ud83c\udfc6 https://t.co/eV2Wsa4xFd RT @LaLigaArab: \u0627\u0644\u0646\u062c\u0645 \u0627\u0644\u0628\u0631\u0627\u0632\u064a\u0644\u064a @DaniAlvesD2! \u064a\u062d\u062a\u0641\u0644 \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0628\u0639\u064a\u062f \u0645\u064a\u0644\u0627\u062f\u0647 \u0627\u0644\u064035 \ud83c\udf89\ud83c\udf89\n\u062d\u0642\u0642 28 \u0644\u0642\u0628\u0627 \u0641\u064a \u0644\u0627\u0644\u064a\u063a\u0627\"\n#LaLiga \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\n\u062f\u0648\u0631\u064a \u0623\u0628\u0637\u0627\u0644 \u0623\u0648\u0631\u0648\u0628\u0627 \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\u2026 RT @FIFAWorldCup: \ud83c\udf82\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4c\nHappy birthday, @DaniAlvesD2! https://t.co/93BUfoLRuD RT @SpecialOlympics: Wishing a very HAPPY BIRTHDAY to our friend, @DaniAlvesD2! We hope you have a day as incredible as you! \u26bd\ud83c\udf89\ud83c\udf81\ud83c\udf88\ud83c\udf82 https://\u2026 RT @topeleven: Happy 35th Birthday to #TopEleven and @Biggleswadeutd Supporters Club member @DaniAlvesD2! \ud83c\udf82 https://t.co/ECnrSioaLC RT @Dugout: 37 trophies \ud83d\udc4f\nThe most decorated player in football history \ud83d\ude4c\n\nHappy Birthday\u00a0to @PSG_inside's @DaniAlvesD2! \ud83c\udf82 https://t.co/zDQ\u2026 RT @TelemundoSports: \ud83c\udfa5 \u00a1Aplausos de pie para @DaniAlvesD2   quien hoy festeja su cumplea\u00f1os n\u00famero 3\u20e35\u20e3 ! \ud83c\udf8a\ud83c\udf81\ud83c\udf82 https://t.co/82FYY5QJGP RT @PSGindonesia: \ud83d\udcfa #DaniGoodCrazyDay \ud83e\udd23\n\nSelamat ulang tahun ke- 3\u20e35\u20e3 @DaniAlvesD2 \ud83c\udf89\ud83c\udde7\ud83c\uddf7!\n\n\ud83d\udcfd \ud83d\udc47@Dugout\n\nhttps://t.co/ehINeLj2TO https://t.co/s\u2026 RT @FichaSanchez: Hoy cumple 35 a\u00f1os, uno de los mejores entre los nuestros. Ganador innato, crack dentro y fuera de la cancha. \u00a1Felicidade\u2026 RT @PSG_Sverige: \ud83c\udf82\ud83c\udf81\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @DaniAlvesD2 3\ufe0f\u20e35\u20e3\n\nGrattis p\u00e5 f\u00f6delsedagen  ! \ud83c\udf89 https://t.co/HiJTl7uw3k RT @SevillaFC_ARA: \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0646\u0631\u064a\u062f \u0623\u0646 \u0646\u0647\u0646\u0623 \u0648\u0646\u0647\u0646\u0623 \u0623\u0633\u0637\u0648\u0631\u0629 #\u0627\u0634\u0628\u064a\u0644\u064a\u0629 \u0648\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a\u0629 \u062f\u0627\u0646\u064a \u0623\u0644\u0641\u064a\u0634 @DaniAlvesD2 \u0628\u0645\u0646\u0627\u0633\u0628\u0629 \u0639\u064a\u062f \u0645\u064a\u0644\u0627\u062f\u0647 \u0623\u064435\n\ud83c\udf88\ud83c\udf82\u0639\u064a\u062f \u0645\u064a\u0644\u0627\u062f\u2026 RT @yuriberchiche: Parab\u00e9ns @DaniAlvesD2! \ud83c\udf89\ud83d\udd1d #DaniGoodCrazyDay https://t.co/MOuEJZpEbR RT @Ligue1_POR: O domingo foi de anivers\u00e1rio dessa fera! \ud83d\ude4c\ud83c\udf89\ud83c\udf8a\n\nCada like \u00e9 um parab\u00e9ns pro @DaniAlvesD2! \u2764\ufe0f https://t.co/grukPs0ZyA RT @LeParisienInfog: PSG : @DaniAlvesD2 Alves, le collectionneur de troph\u00e9es &gt;&gt; https://t.co/aDp1QfoZ7t #psg https://t.co/pkA3EsWqkr RT @PauDybala_JR: Feliz cumplea\u00f1os hermano @DaniAlvesD2 \ud83c\udf81\ud83c\udf8a\ud83d\udc4f\ud83c\udffc #crack https://t.co/hkD9NRnxvS RT @SevillaFC: Hoy queremos felicitar a @DaniAlvesD2, una leyenda del #SevillaFC y del f\u00fatbol mundial, por su 35 cumplea\u00f1os. \n\ud83c\udf82\ud83c\udf88 \u00a1\u00a1\u00a1Parab\u00e9n\u2026 RT @PSG_espanol: \ud83d\udcfd\ud83c\udf82 \n\n\u00a1Ese apodo que tiene de \"Loco bueno\" - \"Good Crazy\" le queda como anillo al dedo @DaniAlvesD2 \ud83e\udd23 !\n\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35 #DaniGoodCrazyD\u2026 RT @LuisFonsi: \ud83c\udfb5\u2795\u26bd\ufe0f  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2795\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7 \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd#Repost @DaniAlvesD2\n\u30fb\u30fb\u30fb\nExistem algumas emo\u00e7\u00f5es que\u2026 https://t.co/KCiqC5MYRf RT @imusics: O @imusics e a #forevermusic querem te dar um ingresso para curtir o show do @LuisFonsi no Brasil!\n\nPara participar:\n- Siga o\u2026 RT @LaLigaBRA: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Conex\u00e3o brasileira no d\u00e9rbi de Sevilha \ud83d\udc4f\n\n@DaniAlvesD2 gar\u00e7om \u27a1 \uff20luis_fabuloso matador \u27a1 CAIXA! \u26bd https://t.co/LPYE7pXArM RT @Ligue1Conforama: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Les 3 br\u00e9siliens @DaniAlvesD2, Gabriel #Silva et Lucas #Lima font partie de la pr\u00e9s\u00e9lection de @beinsports_FR pour\u2026 Parab\u00e9ns pra voc\u00ea, muita paz e sa\u00fade!! https://t.co/9lMsXMxkVg RT @FelleggerAgency: Mais uma vit\u00f3ria do PSG de DANIEL ALVES !\nVenceu o Bordeaux fora de casa por 1x0, gol de Lo Celso.\nPSG lidera com 90 p\u2026 RT @UEFAcom_de: #UCL Semi-Final-\u26bd! Favorit? \ud83e\udd14\n\n1\u20e3 @DaniAlvesD2 (2017) \ud83d\udd25\n2\u20e3 @saulniguez (2016) \ud83d\ude31\n3\u20e3 Paul #Scholes (2008) \ud83d\ude80\n\n#FlashbackFriday\u2026 RT @FelleggerAgency: Depois de quase dois minutos, o \u00e1rbitro de v\u00eddeo ficou na d\u00favida. Mas..\nGol do PSG foi validado.\nCaen 1x2 PSG\nCopa da\u2026 RT @FelleggerAgency: Mais um gol do PSG !\nAssist\u00eancia de @DaniAlvesD2 para N'Kunku fechar o placar em 3x1 contra o Caen\nPSG na final da Cop\u2026 RT @FelleggerAgency: PSG est\u00e1 na final da Copa da Fran\u00e7a !\nSer\u00e1 dia 8 de maio no Stade de France contra o Les Herbiers\nSer\u00e1 mais uma final\u2026 RT @FLASHFORWARDSL: Conhe\u00e7a a nossa sede em Barcelona, onde grandes neg\u00f3cios acontecem e nos concentramos nas carreiras dos nossos clientes\u2026 RT @TelemundoSports: . @DaniAlvesD2 suma un t\u00edtulo m\u00e1s a sus vitrinas personales \u00bfDebe buscar nuestras ligas que conquistar? https://t.co/p\u2026 RT @FoxSportsBrasil: \ud83c\udfc6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 OS MAIORES CAMPE\u00d5ES DA HIST\u00d3RIA! Tem que respeitar o @danialvesd2: o cara atingiu \u00e0 marca de Pel\u00e9, com 37 t\u00edtulos\u2026 RT @UEFAcom_de: .@DaniAlvesD2 = \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 https://t.co/WaNPL7Ye5I RT @TournoiToulon: .@DaniAlvesD2 \n\n2002 : remporte le @TournoiToulon \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n2018 : remporte le 37e troph\u00e9e de sa carri\u00e8re\ud83c\udfc6\n\n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/3Xcm\u2026 RT @ComexMasters: Saluden al futbolista con m\u00e1s t\u00edtulos en la historia del futbol. \n\n\u2714\ufe0f Barcelona\ud83c\uddea\ud83c\uddf8: 23\ud83c\udfc6\n\u2714\ufe0f Sevilla FC\ud83c\uddea\ud83c\uddf8: 5\ud83c\udfc6\n\u2714\ufe0f PSG\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7: 3\ud83c\udfc6\u2026 RT @KMbappe: \ud83e\udd23\ud83d\udd95\ud83c\udffd\ud83d\udd95\ud83c\udffd#GoodCrazy @DaniAlvesD2 https://t.co/ZdZiXq0mP6 RT @ethika: Championship Champagne showers with @DaniAlvesD2! #ethika https://t.co/rbBeo8hs4H RT @InvictosSomos: 37 t\u00edtulos en 17 a\u00f1os como profesional. Ganador de dos tripletes. Parte del \u00fanico sextete en la historia. Y un jugador q\u2026 RT @Esp_Interativo: E a lista de t\u00edtulos do @DaniAlvesD2 s\u00f3 aumenta! TEM QUE RESPEITAR O CARA, P\u00d4! https://t.co/nbsMWteavp RT @FelleggerAgency: PSG \u00e9 campe\u00e3o. @DaniAlvesD2 conquista sua 4\u00aa liga nacional seguida. Veja mat\u00e9ria falando sobre as conquistas do latera\u2026 RT @elcancheromx: \u00a1NACI\u00d3 PARA GANAR! \n\nEl futbolista brasile\u00f1o @DaniAlvesD2, levanta su titulo numero 37 (Record hist\u00f3rico) despu\u00e9s de gana\u2026 RT @ethika: Congrats to @DaniAlvesD2 on another trophy! #ethikafamilie https://t.co/CLXbr2viWb RT @ElD10ZDEPORTES: EL M\u00c1S GANADOR DE LA HISTORIA! \n\n@DaniAlvesD2 es el futbolista con m\u00e1s t\u00edtulos en la historia del futbol. \n\nBarcelona\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2026 RT @FelleggerAgency: @DaniAlvesD2 pode conquistar 3\u00ba t\u00edtulo sobre o M\u00f4naco. Veja mat\u00e9ria falando do retrospecto do lateral diante do advers\u2026 RT @13_Pinto: Lo que se viene!!! Con mis hermanos @DaniAlvesD2 y @thiagomatheus \nCompuesto por #ElTridenteDeComposicion https://t.co/W6Mjyt\u2026 RT @HepatitisCVzla: Infinitas bendiciones te deseamos los pacientes vhc de Venezuela @DaniAlvesD2 , este #DiaMundialDeLaSalud que podremos\u2026 RT @verrattw: meu filho verratti socorro kkkkkkkkkkk tadinho gente, c\u00eas n\u00e3o presta viu \ud83d\ude02\ud83d\ude02\u2764\n@DaniAlvesD2 @marquinhos_m5 https://t.co/PuxWUOs\u2026 RT @SanCaReforma: \ud83d\udcf9\u00a1\u00a1\u00a1VIDEOTIME!!! Gana y gana y gana y gana y gana y gana y gana y gana y gana y gana y gana y gana y gana y gana y gana y\u2026 @Oficial_RC3 t\u00e1 sem gol em lindao, vou te buscar hein... fica esperto \ud83d\ude02 https://t.co/DieiyzyOJb RT @FelleggerAgency: Veja a lista dos maiores vencedores de t\u00edtulos oficias no futebol profissional. @DaniAlvesD2 e o recordista ! https://\u2026 RT @teleSURtv: .@DaniAlvesD2 es el futbolista con m\u00e1s t\u00edtulos de la historia luego de haber ganado la #FinaleCDL con el @PSG_espanol https:\u2026 RT @SevillaFC: Un orgullo que @DaniAlvesD2 se haya convertido en el jugador con m\u00e1s t\u00edtulos de la historia y que su exitosa trayectoria com\u2026 RT @SevillaFC_JA: #SevillaFC \u30675\u3064\u306e\u30bf\u30a4\u30c8\u30eb\u3092\u7372\u5f97\ud83c\udfc6\u3057\u305f\u306e\u3092\u76ae\u5207\u308a\u306b\u3001@DaniAlvesD2 \u304c\u53f2\u4e0a\u6700\u9ad8\u306e\u30bf\u30a4\u30c8\u30eb\u6570\u3092\u7372\u5f97\u3057\u305f\u30d7\u30ec\u30fc\u30e4\u30fc\u306b\u306a\u308a\u307e\u3057\u305f\u3002\u3068\u3066\u3082\u5b09\u3057\u3044\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9\u3067\u3059\u306d\u3002\u304a\u3081\u3067\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059\uff01 \ud83c\udf89 https://t.co/xWo8rbe\u2026 RT @UOLEsporte: Daniel Alves chega ao 36\u00ba t\u00edtulo e se aproxima de recorde hist\u00f3rico de Pel\u00e9 https://t.co/78UMdmBM7X https://t.co/uQ8RTOnwV6 RT @InvictosSomos: Cama de concreto, olor a humedad, sin uniforme ni botines para jugar y cancha llena de tierra. Vino de la nada y hoy est\u2026 RT @Jogo_Extra: .@PSG_inside campe\u00e3o e o @DaniAlvesD2 brilhando na festa!!! https://t.co/depNuJGVmY RT @PSGbrasil: 37 \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 para @DaniAlvesD2!\n\n\ud83c\udfc5Ele \u00e9 agora o jogador com mais t\u00edtulos na hist\u00f3ria!!! \ud83d\udd1d #Dani\u00c9\u2026 RT @PSGindonesia: 37 \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 untuk @DaniAlvesD2 \n\n\ud83c\udfc5 Pemain dengan gelar terbanyak dalam sejarah \ud83d\udd1d https://t.c\u2026 RT @FelleggerAgency: @DaniAlvesD2 fez o seu 108\u00ba jogo pela sele\u00e7\u00e3o brasileira. Ele marcou 7 gols e fez 18 assist\u00eancias. \u00c9 o terceiro latera\u2026 RT @FelleggerAgency: Fim de jogo em Moscou. A sele\u00e7\u00e3o brasileira de @DaniAlvesD2 venceu a R\u00fassia por 3 a 0 em amistoso de sele\u00e7\u00f5es. RT @JoanaSanz9: El d\u00eda es lo que tu haces de \u00e9l.... Por qu\u00e9 no hacer un gran d\u00eda?  \ud83c\udf1e #buenosdiasmundo\u2026 https://t.co/G0zYN3G9aN RT @ESbeINSPORTS: La 'piel' de la @CBF_Futebol para la @fifaworldcup_es \ud83d\udc55\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u00a0https://t.co/zIDG0zWLCo Tudo s\u00e3o coisas de todos, basta sentir a emo\u00e7\u00e3o de faz\u00ea-lo com amor e respeito!! #achoque baboupranoix\ud83d\ude1c @neymarjr https://t.co/1dA8cVJd0k RT @FelleggerAgency: PSG vence de virada o Nice fora de casa por 2x1.\n@DaniAlvesD2 fez o gol da virada de cabe\u00e7a.\nEste \u00e9 o 8o gol de cabe\u00e7a\u2026 RT @FelleggerAgency: O Paris Saint Germain do lateral @DaniAlvesD2 vai enfrentar o Angers em partida antecipada da 31\u00aa rodada da Liga Franc\u2026 RT @FelleggerAgency: @DaniAlvesD2 jogou 20 partidas e fez 6 assist\u00eancias nesta Liga Francesa. Na atual temporada ele tem 36 partidas, marco\u2026 RT @FelleggerAgency: Fim de jogo no Parc des Princes\nPSG venceu o Angers por 2x1, com dois gols de Mbappe\n@DaniAlvesD2 jogou os 90 minutos.\u2026 RT @CBF_Futebol: Mais um #GoldoDia de convocado! E esse tem experi\u00eancia com a Amarelinha hein? @DaniAlvesD2 tem mais de 100 jogos pela #Sel\u2026 RT @fred_decarvalho: Special pop/disco remix of a Brazilian ballad by @thiagomatheus. Sea, sun &amp; positive vibes \u270c\ufe0f\nShare if you like ;) @Da\u2026 Se o o Balotelinho falou t\u00e1 falado, n\u00e3o tive inten\u00e7\u00e3o de ofender a ningu\u00e9m, vivo em mundo que temos que ser hip\u00f3crita muitas vezes para que as pessoas gostem de ti but sorry ma people.... enfim, se algu\u00e9m se sentiu ofendido, desculpaaa. https://t.co/L03x0HHZ39 Penoso en mi profesion  en la mayor\u00eda de las veces no es quedar eliminado, eso forma parte del cotidiano nuestro, pero tener que ver y escuchar bobadas como esa.... pero bueno, continuar\u00e9 competiendo como hice hasta hoy y las bobadas para los bobos!! #respectwinorlose!! https://t.co/XdHQyesSXm RT @13_Pinto: Se arm\u00f3 el Belen! \nEn Paris makinando con @DaniAlvesD2 \n#Makinaciones #ElTridenteDeComposicion @manuleal21 @eme_raul https://\u2026 RT @FLASHFORWARDSL: estac_troyes X @psg_inside \nPra cima deles craque !! @DaniAlvesD2 !!!! #craqueflash\u2026 https://t.co/0MnqNWwD2m Mentira!! https://t.co/vMhasyIkev RT @FelleggerAgency: Fim de jogo no Parc des Princes. Vit\u00f3ria do PSG do lateral @DaniAlvesD2 sobre o Olympique Marseille por 3x0 em jogo v\u00e1\u2026 RT @Surface_Mag: Un g\u00e9nie nomm\u00e9 Dani Alves\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u26bd\ufe0f (@DaniAlvesD2)\nhttps://t.co/7vSXadfszu https://t.co/9nuHY60Y1d RT @FelleggerAgency: O lateral @DaniAlvesD2 jogou 17 partidas e fez 5 assist\u00eancias nesta Liga Francesa. Na atual temporada jogou 32 jogos,\u2026 RT @saber_y_sabor: Grandes reflexiones, recetas y t\u00e9cnicas se esconden en #saberysabor167. Aqu\u00ed va una de las frases del chef de @fogobyjoa\u2026 RT @jplusun: Le groupe vit bien \ud83d\ude48 @DaniAlvesD2 \n\n#Jplus1 #TFCPSG https://t.co/O9vTeguPKm RT @fogobyjoaoalc: Ceviche de calabaza y carne seca by @JpAlcantarag para FOgO -\n Degustaci\u00f3n Revoluci\u00f3n Natural https://t.co/62gCQp2Zrj RT @PSGbrasil: No jogo de ontem, @DaniAlvesD2 deu seu 4\u20e3\u00ba passe decisivo nesta @Ligue1_POR, a maior marca para um defensor no Campeonato Fr\u2026 RT @ellarguero: \ud83d\udcfb@EAbidalOfficial: \"No echo de menos el c\u00e9sped, echo de menos el vestuario... compartir tonter\u00edas con jugadores como @3gera\u2026 RT @FCBarcelona: G\u26bd\ufe0fAL MORNING!!!\nDo you remember this goal from \uff20DaniAlvesD2?\n#OnThisDay \ud83d\udd19 6 years ago https://t.co/AevEpVIhPd RT @fcbarcelona_id: G\u26bd\ufe0fAL MORNING!!!\nIngatkah kamu akan gol dari \uff20DaniAlvesD2 ini?\n#OnThisDay \ud83d\udd19 6 tahun yang lalu https://t.co/HajSuWE6Pa RT @fcbarcelona_fra: G\u26bd\ufe0fAL MORNING!!!\nVous vous souvenez de ce but de \uff20DaniAlvesD2 inscrit il y a 6 ans ?\n#OnThisDay \ud83d\udd19 https://t.co/dJy6wTk\u2026 RT @fcbarcelona_jp: \u30d0\u30eb\u30bb\u30ed\u30ca\u304b\u3089\u3001G\u26bd\ufe0fAL MORNING!!!\n\ud83d\udd196\u5e74\u524d\u306e\u4eca\u65e5\u3001 \uff20DaniAlvesD2\u304c\u6c7a\u3081\u305f\u30b4\u30fc\u30eb\u3092\u899a\u3048\u3066\u3044\u308b\u304b\u306a\uff1f\nhttps://t.co/qtYBxDAXvw RT @fcbarcelona_br: G\u26bd\ufe0fAL MORNING!!! Lembra deste gola\u00e7o do grande \uff20DaniAlvesD2?\n#OnThisDay \ud83d\udd19 H\u00e1 seis anos https://t.co/EYKFAFZyny RT @futtmais: O jogador mais vitorioso da hist\u00f3ria do futebol. https://t.co/MCqDIjLTF0 RT @EA_FIFA_Italia: Super difesa guidata da @bonucci_leo19 con @MarceloM12 , @SergioRamos e @DaniAlvesD2 . Tra i pali a difendere la porta\u2026 RT @EASPORTSFIFA: Another #TOTY for @DaniAlvesD2 \ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83d\udc4c @PSG_inside https://t.co/7SmttfRW2c RT @EAFIFAMOBILE: That back four \ud83d\ude31 @danialvesd2, @sergioramos, @bonucci_leo19, @therealmarclo! Available now \ud83d\udc49 https://t.co/YGWFPsmhEs http\u2026 RT @EASPORTSFIFA_JP: #TOTY \u306b @D_DeGea \u3001@DaniAlvesD2\u3001 @bonucci_leo19\u3001 @SergioRamos\u3001 @MarceloM12 \u304c \u767b\u5834\u3057\u307e\u3059\uff01\u4eca\u65e5\u5348\u524d\uff10\u6642\u304b\u3089\uff14\uff18\u6642\u9593\u4ee5\u5185\u5165\u624b\u53ef\u80fd\uff01\ud83d\ude4c\n#TOTY \u6700\u65b0\u60c5\u5831  \ud83d\udc49 h\u2026 RT @PSG_inside: @FCNantes Le maestro a \u00e9t\u00e9 collectif en passant le flambeau dans ce registre \u00e0 @DaniAlvesD2 \ud83d\udc40 https://t.co/GSUIKGfAom RT @UEFAcom_fr: F\u00e9licitations \u00e0 @DaniAlvesD2 pr\u00e9sent dans la #TOTY \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa\n#TeamOfTheYear https://t.co/kuLd8Rm3KY RT @PSGbrasil: Nosso @DaniAlvesD2 est\u00e1 no #TeamOfTheYear \ud83c\udf20\u26bd\ufe0f da @UEFAcom_pt! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Para o nosso craque! \ud83d\udd34\ud83d\udd35 https://t.co/bJyKAGOBWA https://t.\u2026 RT @PSG_English: #TeamOfTheYear \ud83c\udf20\u26bd\ufe0f\n\nRespect, @DaniAlvesD2!! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/kjLmBRg2Rn RT @PSG_espanol: #TeamOfTheYear \ud83c\udf20\u26bd\ufe0f\n\n\ud83d\ude0e Cof cof... \u00a1@DaniAlvesD2 en el once ideal! https://t.co/v2A91DI13P RT @Ligue1_ESP: \u00a1SIIIIIIUUUU! \n\nEnorme, @DaniAlvesD2, hoy escribiendo nuevas historias en el @PSG_espanol y nuestra #Ligue1Conforama. https\u2026 RT @Ligue1_POR: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f @DaniAlvesD2 https://t.co/nhn2KzbYOT Calma, o GoodCra32 t\u00e1 aqui pohhaaaa, a alegria t\u00e1 garantida!\ud83e\udd2a #GoodCra32\ud83e\udd2a https://t.co/jdjBAzsb49 Good Crazy in action\ud83e\udd2a #AllezPSG #GoodCrazy\ud83c\udfac #fighter #workhardplayhard\ud83d\ude24 https://t.co/601GQisGiC O grande segredo de uma boa vida \u00e9 ser equilibrado, n\u00e3o ser extremista mas ser regrado!!\u2026 https://t.co/3dKMC3vsQR \u201cSorrir \u00e9 mostra ao mundo o prazer da vida, o prazer de fazer o que ama, o prazer de transmitir\u2026 https://t.co/Vv6d4pjx1s RT @PSGbrasil: Aquele sorriso habitual de @DaniAlvesD2 \ud83e\udd17 https://t.co/HhbIOIWfNT Obrigado meu Deus, toda honra e gl\u00f3ria a ti.... 2018, pode vim que to preparado!! https://t.co/7kyHKgfeOk RT @UEFAcom_de: #BestOf2017\n\n@DaniAlvesD2 \u26bd\ufe0f\ud83d\ude31\ud83d\ude1c\n27/09/2017 @PSG_inside vs. @FCBayern \n\n#UCL https://t.co/QUlX9x56l0 RT @Ligue1_ESP: \u00a1El @PSG_espanol en la \u00e9lite mundial! XI mundial de @lequipe\nen 2017 con:\n\n@ECavaniOfficial \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\n@neymarjr \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n@DaniAlvesD2 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2026 Muito amor pra voc\u00eas, seja o amor que for cuide bem dele e n\u00e3o esque\u00e7am que a vida s\u00e3o momentos,\u2026 https://t.co/PGuJINysvj FELIZ ANO NOVO \ud83c\udf86 n\u00e3o continue fazemos as mesma coisas se n\u00e3o forem boas do ano passado.....\u2026 https://t.co/e6jqIOY6Pz RT @fogobyjoaoalc: Despedimos un gran a\u00f1o FOgO esta Nochevieja con nuestra cocina abierta. \u00a1Nos espera un 2018 con m\u00e1s Revoluci\u00f3n Natural!\u2026 RT @FelleggerAgency: Em 2017 o lateral @DaniAlvesD2 recebeu dois pr\u00eamios \"The Best\" de Melhor Lateral Direito do Mundo. Conquistou o t\u00edtulo\u2026 Gosto de m\u00fasica, gosto de escrever e encontrei um mano pra compartilhar essa aventura, o AMANTE\u2026 https://t.co/OE1dfH8PKK Nessa foto voc\u00ea ver o gigante, rei da pohha toda e do lado apenas o Good Crazy..... xiiiii\u2026 https://t.co/QzOlxuQXQ0 \u201cA base de um grande homem \u00e9 a sua fam\u00edlia\u201d #GoodCrazy https://t.co/FDu8D73IDA Que todos n\u00f3s possamos lembrar o real significado dessa data, que esse lindo poema n\u00e3o seja\u2026 https://t.co/kETuEnWhEy Quer a \u00e1gua do Good Crazy? Disque c\u00f4co, a \u00e1gua que vai deixar voc\u00ea  hidratado e um pouco louco \ud83e\udd2a\u2026 https://t.co/IFAqJCfm59 \u201cAmazing time, amazing visit and perfect company\u201d #GoodCrazyinthahouse\ud83d\ude1c #visitQatar\ud83c\uddf6\ud83c\udde6 https://t.co/N16LJBYpon \u201cNice to meet u ma bro @mutazbarshim\u201d       #GoodCrazy\ud83d\ude02 https://t.co/5AXBIKEinu Ocho a\u00f1os del mejor a\u00f1o profissionalmente hablando de mi vida, fueron 7 t\u00edtulos que el Good\u2026 https://t.co/NZhBPBwzsQ A grandeza de um atleta profissional \u00e9 saber o momento de por fim a uma grande etapa da vida\u2026 https://t.co/fpNfxZ234O Sim, sim, temos muito trabalho pela frente at\u00e9 chegar ao final dos objetivos, mas que vamos\u2026 https://t.co/Od1QSNTE5U \u201cMon amour, je t\u2019aime, avec toi au bout du monde\u201d #GoodCrazycouple\u2763\ufe0f https://t.co/8oUqoXPVep RT @FelleggerAgency: O lateral @DaniAlvesD2 \u00e9 um dos 14 brasileiros entre os 100 melhores jogadores do mundo em 2017 eleito pela revista @F\u2026 \u00ab\u00a0Ici c\u2019est Paris \u00ab\u00a0 #merciThomas\ud83e\udd19\ud83c\udffe\n#GoodCrazyisHereM.F\ud83d\ude1c https://t.co/gpIxnkFbGt RT @FelleggerAgency: @DaniAlvesD2 faz gol em vit\u00f3ria do PSG pela Copa da Liga Francesa. Veja mat\u00e9ria com o relato do gol do lateral pelo li\u2026 RT @FelleggerAgency: Fim de jogo. Com um gol do lateral @DaniAlvesD2 o Paris SG venceu o Strasbourg por 4x2 em jogo v\u00e1lido pelas 8as de fin\u2026 RT @FelleggerAgency: O lateral @DaniAlvesD2 marcou o terceiro gol do Paris SG sobre o Strasbourg pela Copa da Liga Francesa. Foi o quarto g\u2026 \u201cPasso firme, passo continuo, eu come\u00e7o e eu termino\u201d                       #GoodCrazyisHereM.F\u2026 https://t.co/wlVuHcXr5F T\u00e1 bom de az\u00facar? \ud83d\ude02      #GoodCrazyishere\ud83d\udc45 https://t.co/BN1riNFRhA Os lugares nunca foram, nunca ser\u00e1 e nunca ser\u00e3o depois de conhecer o poder do Good Crazy. N\u00e3o\u2026 https://t.co/VE8z0LLQaF RT @UEFAcom_de: Das #UCLfantasy Team der Gruppenphase \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\n#UCL https://t.co/RAPQXdJPzS RT @UEFAcom_fr: #LdC \u2013 @layvinkurzawa n\u00b01 de l'\u00e9quipe de la phase de groupes \ud83d\udc4c\ud83d\udc4f#FantasyFootball #LdC #UCL devant @Cristiano et @neymarjr \nL\u2026 D\u00edas de lutas, dias de gl\u00f3rias, dia de batalhas, dias de vit\u00f3rias.... assim \u00e9 a vida daqueles\u2026 https://t.co/zYPPIZDTDY Viver de verdade \u00e9 viver compartilhando grande momentos e boas hist\u00f3rias. De um lado voc\u00ea ver\u2026 https://t.co/WUfxjvUnsq \u201cThe Boss in da house\ud83d\ude1c\u201d\n#GoodCrazyNa\ud83c\udfac  #\ud83e\udd34#Pacimaaa\ud83e\udd85 https://t.co/8uYHySGcEO \ud83e\udd2c\ud83e\udd2cgame!! #butstrongtothenextstep #alwaysGoodCrazy\ud83d\ude24 https://t.co/lC17igxAZX \u201cBe strong, be competent, nothing shakes the power of your mind\u201d #GoodCrazyPower\ud83e\udd19\ud83c\udffe https://t.co/knRGPn05mP \u201cN\u00c3O \u00c9 BRINCADEIRA, \u00c9 UM PROBLEMA MUNDIAL\u201d\n\u201cNO ES UNA BROMA, ES UN PROBLEMA\u2026 https://t.co/t5Wmsx9x23 \u201cNAO \u00c9 UMA BRINCADEIRA, \u00c9 UM PROBLEMA MUNDIAL\u201d\n\u201cNO ES UNA BROMA, ES UN PROBLEMA MUNDIAL\u201d\u2026 https://t.co/ySikawWoIS RT @LaLiga: Empeine \ud83d\udc5f\n      +\nExterior \ud83d\udcab\n      +\nPotencia \ud83d\ude80\n      +\nCalidad \ud83d\udc8e\n   \ud83d\udc47  \ud83d\udc47\n\u00a1#Qu\u00e9Golazo! \ud83d\ude2e\n\n\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f @DaniAlvesD2 \ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/y\u2026 RT @UEFAcom_pt: \ud83c\udf89 Equipa do Ano! \ud83c\udf89\n\n6\ufe0f\u20e3 jogadores brasileiros candidatos, entre eles @neymarjr, @DaniAlvesD2, @MarceloM12 e @Casemiro! #Tea\u2026 Las cosa m\u00e1s dif\u00edcil y m\u00e1s importante en la vida, es construir grandes obras en grupo, en\u2026 https://t.co/QpOEdmihhU Darle gracias a Dios y al doctor Sherine, ellos son los poderoso.... yo soy apenas sus representante en busca de solucionar un problema mundial! https://t.co/d3m287ojLZ RT @UEFAcom_it: \ud83c\udfc6\ud83d\udc4f\n@DaniAlvesD2 \n@bonucci_leo19 \n@kkoulibaly26 \nAlex Sandro\nI quattro difensori pi\u00f9 votati \ud83d\udc4f\n#GGDC17 @assocalciatori https:\u2026 \u201cMeus Crazy friends Togedinhos sempre\u201d https://t.co/jVsWopetKl El gran d\u00eda ya est\u00e1 aqu\u00ed Ethika y ustedes que est\u00e1n esperando mis panitas?  #cybermonday!! Lets\u2026 https://t.co/pBzj3BuuWY \u00ab\u00a0Grand travail et grande victoire mon gars\u00a0\u00bb #GoodCrazy\ud83d\ude1c https://t.co/ECzPOgYchv Aqueles que semeiam com esperan\u00e7a, que regam com const\u00e2ncia e n\u00e3o p\u00f5em barreiras nem dist\u00e2ncias,\u2026 https://t.co/oOp7ZWMeVe Insigne, Para mi! https://t.co/F3n6DWbl52 RT @FordModels_BR: #NowRepresenting: @DaniAlvesD2, lateral-direto do @psg_inside e da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira, passa a\u2026 https://t.co/6ELe4OLcLA RT @UEFAcom_de: \ud83d\udcaa @DaniAlvesD2 im #TeamOfTheYear 2017? @PSG_inside\n\n#TOTY-Abstimmung \ud83d\udc49 https://t.co/pls6oGXxyn https://t.co/Bqjp13ZxwO RT @UEFAcom_pt: O @PSGbrasil segue impar\u00e1vel na #UCL e tem 5\ufe0f\u20e3 candidatos \u00e0 Equipa do Ano de 2017! Tem algum dos jogadores em baixo no seu\u2026 What? I\u2019m fine and you ok? \ud83d\ude02.                   #love\u2763\ufe0f#life\ud83d\ude1c #smile\ud83d\ude02 https://t.co/hQ8AU1fbiS Feel the Good Crazy power \ud83d\ude1c  #GoodCrazy\ud83d\udca5\ud83c\udfac https://t.co/8RgkN3qxGN RT @InfosFuteboI: Daniel Alves. Um verdadeiro vencedor! https://t.co/3tZxrBEFiY \u201cDJ GOOD CRAZY IN DA HOUSE\u201d \ud83c\udfa7\ud83c\udfbc\ud83c\udfac https://t.co/bWil809tFb \u00ab\u00a0Bien jou\u00e9 mon gars\u00a0\u00bb  #allezpsg\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #goodcrazy\ud83c\udfac\ud83d\ude1c https://t.co/Wb8oXFbgq5 RT @FelleggerAgency: Fim de jogo no Parc des Princes\nPSG venceu o Nantes por 4x1 e segue na lideran\u00e7a da Liga Francesa.\nCom 2 gols de Cavan\u2026 RT @FelleggerAgency: Fim do 1o tempo no Parc des Princes\nPSG vence o Nantes por 2x0\nCavani fez 1x0 com assist\u00eancia de Pastore\nDi Maria fez\u2026 A gente \u00e9 m\u00fasica e o resto \u00e9 vida. Fala a\u00ed thiagomatheus \ud83d\ude02 #uiiiiimamaeeeeeee #McGoodCrazy\ud83d\udca5\ud83d\udca3\ud83d\ude1c\u2026 https://t.co/2aAjwLqIjB RT @ESPNFC: .@DaniAlvesD2 isn't in it for the fame. He's in it for the fun.\n\nIs he football's new King of Cool? https://t.co/OjMmrOSSje htt\u2026 RT @Ligue1Conforama: \ud83d\udd1d @DaniAlvesD2 joue en moyenne 89 ballons par match \ud83d\udc5f\u26bd\ufe0f !\n\ud83e\udd47 Meilleur total de tous les lat\u00e9raux de @Ligue1Conforama et\u2026 Back home!!                   #GoodCrazy\u26a0\ufe0f #AllezPsg\ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/ZLkFt6CK99 Sucesso \u00e9 ap\u00f3s voc\u00ea da o melhor que voc\u00ea poder, voc\u00ea deitar sua cabe\u00e7a no travesseiro e\u2026 https://t.co/AtnCJknubS RT @FelleggerAgency: @DaniAlvesD2 Ser\u00e1 o 3o confronto com a Inglaterra em Wembley. Melhor! Este \u00e9 o palco onde conquistou a Liga dos Campe\u00f5\u2026 \u201cGratid\u00e3o por voltar a esse palco hist\u00f3rico do futebol mundial\u201d https://t.co/42Fpv8ZLcL RT @RealKiTtO: Contemplem quantas assist\u00eancias @DaniAlvesD2 d\u00e1 s\u00f3 nesse jogo:\n\nBahia 4 x 2 Vasco - Campeonato Brasileiro 2002 https://t.co/\u2026 \u201cBor\u00e1 ser feliz?\u201d\nQue Deus aben\u00e7oe nosso domingo!!\n#GoodCrazy\ud83c\udfac https://t.co/MdNXQnHLli \u201cN\u00e3o se lamente, n\u00e3o reclame, n\u00e3o d\u00ea desculpas ou voc\u00ea ser\u00e1 apenas mais um intento falhado\u201d\u2026 https://t.co/6lOE7gQZmF \u201cFelicidade sem ser compartilhada n\u00e3o tem sentido, todo sorriso precisa da cumplicidade de um\u2026 https://t.co/4RltYImxLf A uni\u00e3o faz a for\u00e7a, as for\u00e7as fazem uma equipe e uma equipe conquista objetivos.... n\u00e3o importa\u2026 https://t.co/cveA0J9FaV RT @Escuela_Complot: Esta semana nuestros #Comploters visitaron @alquimiafogo, el restaurante de cocina creativa brasile\u00f1a\ud83d\udd1d\u00a1Gracias al chef\u2026 \u201cSeja o que for, coloque dedica\u00e7\u00e3o e amor\u201d\n#GoodCrazy\ud83d\ude1c https://t.co/EHwlRcZDee \ud83d\udca3\ud83d\udca5!!                                      #GoodCrazy https://t.co/Uhq9HQi9je Cada olho com sua leitura, cada cabe\u00e7a com sua loucura, cada alma com sua cordura e para um bom\u2026 https://t.co/PC2y0euwLe Com passos firmes vou sempre a luta, pois n\u00e3o vejo outra maneira de conseguir o que quero sem\u2026 https://t.co/FDr0C4OeUX \u201cGolden Boy and Good Crazy \ud83d\ude1c\u201d #allezmonpote\ud83e\udd19\ud83c\udffe https://t.co/1pikrVgGy8 RT @KMbappe: Good Crazy with my Bro \ud83d\ude02\ud83d\ude1c @DaniAlvesD2 https://t.co/H9lZF19vIv !Bien jou\u00e9 mon gars! #allezpsg\ud83d\udd35\ud83d\udd34                                        \u201cRecomenda\u00e7\u00f5es\u201d n\u00e3o\u2026 https://t.co/ozjyc4S3my RT @FelleggerAgency: PSG vence Angers por 5x0 e @DaniAlvesD2 faz 2 assist\u00eancias.\nEsta \u00e9 a 20a vez que ele faz dobradinha de assist\u00eancias.\nh\u2026 O AMANTE \u00e9 aquele que como cabos el\u00e9tricos conseguem conectar energias, gerar luz e alguma vez\u2026 https://t.co/jSoUKnsI7e RT @ZoltanCsabaNagy: Boteco Fogo, un sinf\u00edn de sabores de un pa\u00eds intenso , fascinante y generoso. De Brasil a Barcelona, lo m\u00e1s aut\u00e9ntico\u2026 Happy Halloween \ud83c\udf83 #alwayssmiling\ud83d\udc80 #goodcrazy\ud83c\udf83 #likejohnnydepp\ud83d\ude44 https://t.co/rd0EFyH1tS Tr\u00e8s bon match mon gars!!\n#allezPSG\ud83d\ude1c #goodcrazy #nolook\ud83d\ude44\ud83d\ude02 https://t.co/uIr8j8Fqax RT @World11: Some words to life by from @DaniAlvesD2! https://t.co/4jZKe0loEv Preparado para o retorno da Champions.... amanh\u00e3 tem heinnn! #goodcrazy\ud83d\ude1c https://t.co/EPoRve4Y7W \ud83d\udca5\ud83d\udca3\ud83c\udfa4                                                   Essa aqui \u00e9 pra explodir o Brasil.....\u2026 https://t.co/5sD8Y7CN8B \u201cFeel the Good Crazy power\u201d  \ud83d\ude02 https://t.co/4jP5elRrgA \ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude02 put your hands in the up, Heyyy iooooo, heyyyy iooooo, Good crazy chegou! #ilovethisgame\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/pMqMddTOV8 RT @Praticandofisio: @DaniAlvesD2 ser\u00e1 que esse craque com #mps pode entrar no seu time? \nQue tal um desafio e divulgar as #doencasraras \nh\u2026 \u00c9 seu anivers\u00e1rio minha pequena, que Deus te aben\u00e7oe muito sempre.... um dos presentes mais\u2026 https://t.co/NqXf4IJvHW Sentir emo\u00e7\u00f5es \u00e9 est\u00e1 vivo, est\u00e1 vivo \u00e9 sentir a obriga\u00e7\u00e3o de desfrutar de cada segundo como se\u2026 https://t.co/TkqTC6SiqP RT @Esp_Interativo: 7 vezes eleito o melhor lateral direito do mundo. Isso \u00e9 @DaniAlvesD2 https://t.co/1uxnYWwlni RT @fcbarcelona_br: \ud83d\udd34\ud83d\udd35 G\u26bd\ufe0fAL MORNING!!! \n\ud83d\udd19 Em um dia como hoje, @DaniAlvesD2 marcava seu primeiro gol no Bar\u00e7a https://t.co/EkdchvkNSR \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #\u2026 \u201cSer normal \u00e9 aburrido, \u00e9 chato e n\u00e3o \u00e9 divertido.... ser diferente \u00e9 legal, \u00e9 engra\u00e7ado e n\u00e3o\u2026 https://t.co/E6ISV7DAH5 Muito especial poder est\u00e1 aqui outra vez, s\u00e3o 7 anos de dedica\u00e7\u00e3o e de batalhas que te levam a\u2026 https://t.co/eudphcglRw Mon fr\u00e8res forever! \ud83d\ude02 https://t.co/vH7LzaIyr3 \ud83d\ude1c! Mon fr\u00e8re https://t.co/y9uL29rDF1 RT @VHCVZLA: @DaniAlvesD2 Agradecidos eternamente con ustedes!  Gracias por brindarles la posibilidad de cura a los pacientes de nuestro pa\u2026 RT @VHCVZLA: @DaniAlvesD2 Infinitas bendiciones al Dr.Sherine, a ti @DaniAlvesD2 , Alfonso y todos todos los involucrados en esta hermosa l\u2026 \u201cAlways good vibes because we love this game\u201d \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 https://t.co/hbUibcsneX He is the angel Sherine, he have a power from save life! #lutamosjuntoscontrahepatitisC https://t.co/2udnQfp81d RT @CBF_Futebol: Os nossos laterais da #Sele\u00e7\u00e3oBrasileira j\u00e1 est\u00e3o convocados para os pr\u00f3ximos amistosos! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #GigantesPorNatureza https://t\u2026 Darle gracias primeiro a Dios y despues al doctor Sherine, Ellos son quien salva vidas realmente! https://t.co/bOnyWx4bGG Hoje \u00e9 o dia internacional da luta contra o c\u00e2ncer de mama e venho aqui animar todas as mulheres\u2026 https://t.co/SsWvIGcGop #goodcrazypower\ud83d\udca3\ud83d\udca5 https://t.co/aH00B8A8z0 RT @UEFAcom_de: 3\u20e34\u20e3 - Happy Birthday, @dante_bonfim \ud83c\udf82\ud83c\udf81\ud83c\udf89\ud83c\udf8a\ud83c\udf88\ud83c\udfc6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/CXAvrqi8Ec RT @FourFourTwo: Brazilian full-back @DaniAlvesD2 looks back on his amazing career \ud83d\ude4c\n4 different countries - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \n34 trophies \ud83c\udfc6\n@PS\u2026 RT @FelleggerAgency: Fim de jogo em Bruxelas\nAnderlecht 0x4 PSG\nGols de Mbappe, Cavani, Neyma e Di Maria\n@DaniAlvesD2 completou mais uma ma\u2026 A minha mente por a\u00ed sempre a vagar, para que eu vou correndo se caminhando eu posso chegar.  A\u2026 https://t.co/kTGqpHjBjv RT @FelleggerAgency: @DaniAlvesD2 completa 900 jogos na carreira. Veja mat\u00e9ria falando da marca a ser atingida pelo jogador pelo link https\u2026 Thiago Matheus - O Amante (Videoclipe Oficial) https://t.co/tXfF4O2pOH v\u00eda @YouTube \u201cLa pandilla est\u00e1 activa\u201d #uefachampionsleague2017/2018 #ilovethisgame\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/bscxuJdYIt M\u00e3e falar da senhora \u00e9 muito f\u00e1cil minha guerreira, falar do importante que voc\u00ea \u00e9 pra n\u00f3s\u2026 https://t.co/zDqbVxAXS6 RT @augustocury: N\u00e3o importa se voc\u00ea \u00e9 jovem ou adulto, n\u00e3o tenha vergonha de falar de si mesmo. https://t.co/JDEVw8SsnC Gratid\u00e3o de quem \u00e9 feliz e realizado naquilo que se dedica a fazer.           N\u00e3o esque\u00e7am meu\u2026 https://t.co/4UmmGtm5FA RT @FelleggerAgency: Fim de jogo em Gaston Gerard, Dijon\nDijon 1x2 PSG\n@DaniAlvesD2 jogou os 90 min. \nFoi sua 6a partida na Liga Francesa.\u2026 RT @CBF_Futebol: Momentos da noite de ontem que est\u00e3o marcados na mem\u00f3ria! \ud83d\ude0d\u26bd\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #PartiuRussia #Sele\u00e7\u00e3oBrasileira #GigantesPorNatureza \ud83d\udcf8: @\u2026 RT @CBF_Futebol: Hora de dormir imaginando esse time na R\u00fassia em 2018! \ud83e\udd14\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83d\ude34 #PartiuRussia #GigantesPorNatureza https://t.co/ct6DXKsWBq RT @LaLigaArab: \u0634\u0627\u0647\u062f \u0631\u0648\u0639\u0629 \u0647\u062f\u0641 @DaniAlvesD2  \u0645\u0639 @SevillaFC_ARA  \u26bd\ufe0f\ud83d\udd1d https://t.co/0cLAkWbvWp RT @LaLigaEN: Messi's best mates in #LaLiga! \ud83e\udd17\u2709\ufe0f\u26bd\ufe0f \n\n@DaniAlvesD2 - 2\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e3 assists\nXavi - 2\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3\n@LuisSuarez9 - 1\ufe0f\u20e39\ufe0f\u20e3 https://t.co/j8PgAaM\u2026 Para alcan\u00e7ar alguma coisa na vida, seja ela o que for, tens que ter comprometimento, tens que\u2026 https://t.co/wKyJE6CJ6P RT @CBF_Futebol: Recado para os pequenos daquele que nunca esqueceu a import\u00e2ncia de ser crian\u00e7a. Boa, @DaniAlvesD2! #FelizDiadasCrian\u00e7as h\u2026 RT @CBF_Futebol: Pode ter certeza: o garoto da 1\u00aa foto ainda vive feliz no craque da 2\u00aa! Quantos sonhos realizados, n\u00e9 @danialvesD2? #Feliz\u2026 Ensina os valores reais da vidas as crian\u00e7as e elas cresceram com ess\u00eancias, com valores, com\u2026 https://t.co/i3AmDXTFlH \u201cA uni\u00e3o faz a for\u00e7a e o prazer a satisfa\u00e7\u00e3o\u201d #juntospelonossosonho https://t.co/u6MifyV3m5 A vida nos ensina que a persist\u00eancia em tudo que fazemos tem a sua recompensa. Parab\u00e9ns\u2026 https://t.co/dwGfKtq7VM E quando a gente se junta somos imbat\u00edveis, somos uma explos\u00e3o de\u2026 https://t.co/k5meDWOfny \u201cA fam\u00edlia \u00e9 o mais importante que temos na vida e o resto s\u00e3o\u2026 https://t.co/vKDNEM77hL RT @PSGbrasil: O @PSGbrasil deseja um Feliz #DiaDoNordestino a todos os nossos f\u00e3s dessa linda regi\u00e3o! Voc\u00eas s\u00e3o incr\u00edveis! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co\u2026 RT @CBF_Futebol: No #DiadoNordestino, vale destacar os representantes da regi\u00e3o que est\u00e3o na #Sele\u00e7\u00e3oBrasileira e sempre d\u00e3o aula de dedica\u2026 #ILOVETHISGAME\ud83d\ude1c #GoodCrazy\ud83e\udd19\ud83c\udffe #sorrir\ud83d\ude02 #amar\u2764\ufe0f#viver\ud83e\udd23\u2026 https://t.co/4c2sYWg2we RT @FOXDeportes: Es viernes y @DaniAlvesD2, @gabrieljesus33, @neymarjr y @Phil_Coutinho saben c\u00f3mo pasarlo bien. #FridayFeeling \u26bd\ufe0f\ud83d\udca5\nhttps:/\u2026 RT @FelleggerAgency: H\u00e1 exatos 11 anos @DaniAlvesD2 fazia sua estreia na sele\u00e7\u00e3o brasileira! https://t.co/1QSafIuA5n Mulheres do meu Brasil e do mundo, n\u00e3o deixem de fazer suas\u2026 https://t.co/z4svCHRrsL RT @FelleggerAgency: @DaniAlvesD2 j\u00e1 fez 4 assist\u00eancias contra o Chile. Veja mat\u00e9ria dos confrontos do lateral contra o Chile no link https\u2026 RT @CBF_Futebol: \u00c9 @danialvesD2 + @gabrieljesus33 x @neymarjr + @Phil_coutinho! \u00c9 muita qualidade no futmesa. Quem voc\u00ea acha que leva a mel\u2026 RT @LaLigaEN: \ud83d\ude31 @DaniAlvesD2 already had an eye for the spectacular 10 years ago! \ud83d\ude31\n\n\ud83d\udd19 @SevillaFC_ENG \ud83d\udd19 #QueGolazo https://t.co/8ofyZuyJpk Em meio a tanta dificuldade em todos os aspectos, voltaremos ao\u2026 https://t.co/jaK0l1LTWk RT @FelleggerAgency: Fim de jogo em La Paz\nBol\u00edvia 0x0 BRASIL\n@DaniAlvesD2 jogou os 90 minutos. Fez sua 25a partida em eliminat\u00f3rias.\nTem 1\u2026 Tudo pronto, tudo certo pra seguir nossa caminhada. Para alcan\u00e7ar\u2026 https://t.co/9kFMxFXaWa Dia de trabalho duro, muito duro \ud83d\ude02.... melhor no mesmo lado mano\ud83d\ude1c!\u2026 https://t.co/p7nQoAh9hV Hoje \u00e9 seu dia meu mano @alves_disney, que Deus te aben\u00e7oe\u2026 https://t.co/SKY5IvT7rD Puerto Rico necesita ayuda mi gente... se bailaste despacito, ahora el bario que le dio vida necesita reconstruirse https://t.co/isYvPd9Awi Gars in blue, attentive, attentiveeee!!!\u2026 https://t.co/T4FNzIsdKQ Allez Paris \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7         #goodcrazyinthahouse\ud83c\udfac\ud83d\udca5\ud83d\udca3 https://t.co/GoLpz4Akso RT @PSG_espanol: Varios prepar\u00e1ndose para Tour de France... \ud83d\udeb2\u26a1\ufe0f\n\n@KMbappe @layvinkurzawa @Adriien_Rabiiot @AreolaOfficiel @DaniAlvesD2 @mar\u2026 RT @UEFAcom_de: Wer hat bei #UCLfantasy am 2. Spieltag die meisten Punkte geholt? Unser Team der Woche gibt Aufschluss \ud83d\udcaa #UCL https://t.co/\u2026 RT @ESPNagora: .@DaniAlvesD2: 'Eu queria ser um piloto de F\u00f3rmula 1'; VEJA: https://t.co/zGLqVqr6fs https://t.co/4Jp5VlwMVL RT @Ligue1_POR: \ud83d\udea8 PAR\u00d4 TUDO! \ud83d\udea8\n\nSua chance de ganhar uma camisa autografada pelo @DaniAlvesD2! \n\n\u27a1\ufe0f Siga @Ligue1_POR!\n\u27a1\ufe0f RT neste tweet!\n\nB\u2026 \"Allez mon Fenomeno\"\ud83d\ude1c\ud83e\udd23 https://t.co/nZfgKGJevV \"Fazendo uns bicos fora de hora de trabalho porque n\u00f3s somos\u2026 https://t.co/CqKrJ08kIY RT @ValoraFutbol: Equipo de la Semana en la Champions para los fans de ValoraFutbol!! @IkerCasillas @DaniAlvesD2 @Miguel_layun @lm19officia\u2026 RT @augustocury: Perdoem mais, criem rela\u00e7\u00f5es saud\u00e1veis e as noites de sono ser\u00e3o mais reparadoras. https://t.co/p9bKo9D2wL \"Nice to meet you legend\"  #Iloveyourgame\ud83d\ude1c       #GoodCrazy\ud83d\udca5\ud83d\udca3 https://t.co/DzEFe8FRFH RT @Eurosport_UK: Dani Alves loves the Champions League! \u2764\ufe0f https://t.co/IS3PLx12ks RT @InvictosSomos: Dani Alves, el futbolista que ha marcado en la UEFA Champions League con Sevilla, FC Barcelona, Juventus y PSG. Lateral\u2026 RT @UEFAcom_de: Good night! https://t.co/geQtD8A1Gi RT @UEFAcom_fr: #LdC Combien de points pour votre \u00e9quipe #FantasyFootball?\nV\u00e9rifiez ici \u27a1\ufe0f https://t.co/xooyhUUDZ5\n\n\u2935\ufe0f Voici les joueurs qu\u2026 \ud83d\udca3\ud83d\udca5 Allez Mon Gars!!! https://t.co/PbQvYcKkky Estamos aqu\u00ed para somar e sonhar juntos.... nem mais nem menos!!\u2026 https://t.co/zglk3isgZp \"Give me just good vibes\"\n#GoodCrazypower\ud83d\udca3\ud83d\udca5 #AllezParis\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 https://t.co/38MORO1ZCE Ya encontre \ud83e\udd19\ud83c\udffe\ud83d\ude1c! Gracias https://t.co/8sMTr7DW2c RT @fcbarcelona_br: \ud83d\udd35\ud83d\udd34 G\u26bd\ufe0fAL MORNING!!! \n\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80 @DaniAlvesD2 \ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #BrasilFCB https://t.co/yuyRTzv6IX \"Aqui tamo activo hechando una mano a la parienta si no d\u00e1 tiempo hacer todos\" \ud83d\ude02\u2026 https://t.co/UZSt0uPoHh #Repost @JoanaSanz9 (get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nI lost my beautiful doggie \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d around Malmaison Forest\u2026 https://t.co/m81ZnDnt0K Y tambi\u00e9n para vuestros datos el \u00faltimo gol de falta de Psg lo hice yo.... as\u00ed que cierren el orto y dejar de hacer pol\u00e9mica con mi nombre. https://t.co/1L1wALowQU No s\u00e9 que partido vieron ustedes pero para vuestra informaci\u00f3n no quite bal\u00f3n a ning\u00fan compa\u00f1ero, al rev\u00e9s a mi me quitaron! \ud83d\ude02 https://t.co/1L1wALowQU RT @FIFPro: Parab\u00e9ns @DaniAlvesD2. Tu \u00e9s nomeado para o @World11. Bem merecido! \ud83e\udd18\ud83d\ude0e\ud83e\udd18 https://t.co/L0egYo5AdQ RT @World11: Parab\u00e9ns @DaniAlvesD2. Tu \u00e9s nomeado para o @World11. Bem merecido! \ud83e\udd18\ud83d\ude0e\ud83e\udd18 https://t.co/2KHQarIbW8 Um guerreiro quando menosprezam sua for\u00e7a \u00e9 quando se difere do resto, n\u00e3o importa quantos anos\u2026 https://t.co/CzoAd8A41b Primero dices, oieeeee t\u00fa no eres mi mujer? \ud83d\ude02 y segundo dices ahhhh, siiiiii, eres la mujer de\u2026 https://t.co/CHa7pPpXtf \"PAPA CRAZY IN THA HOUSE WITH MY CRAZYNHOS\" \ud83d\ude1c https://t.co/MyqB6hAedd RT @PSG_espanol: @DaniAlvesD2 fue designado como el Hombre del Partido por parte de la Liga. Estos son sus n\u00fameros. #PSGOL https://t.co/edP\u2026 RT @MookieBarbu: \ud83e\udd19 @neymarjr : \u00c7a va ? \n\ud83d\udc4b @DaniAlvesD2 : \u00c7a va pas...\ud83d\ude02 https://t.co/2ICR1H7F5h Dependendo da sua base, sua estrutura nunca se abalar\u00e1 com turbul\u00eancia, os seus princ\u00edpios ser\u00e3o\u2026 https://t.co/PDCzHItXPA RT @SporTV: .@DaniAlvesD2 \u00e9 o jogador da Sele\u00e7\u00e3o atual com maior n\u00famero de convoca\u00e7\u00f5es!\n\n#SelecaoSporTV https://t.co/ta1QHU54hz Sua loucura \u00e9 do tamanho do seu compromisso?                                          Ent\u00e3o,\u2026 https://t.co/JFp9iE4tNK Feliz de aquellos que encuentren en esa louca vida alguien para compartir aventuras, loucuras e\u2026 https://t.co/bQ46YwJpIi Grande trabalho equipe, esse \u00e9 o caminho a seguir!!\n#GoodCrazyishere\ud83d\ude1c https://t.co/jjulAbv8tH Pronto pra seguir aumentando essa grande hist\u00f3ria!! https://t.co/fs8IgS7vD8 Ready to #PlayParis ? \ud83d\ude1c #goodcrazyinthahouse \ud83c\udfac \ud83d\udca3 #allezpsg @nikefootball https://t.co/8S316xQvno RT @FelleggerAgency: Lateral @DaniAlvesD2 vai estrear na sua 11a Liga dos Campe\u00f5es.\nS\u00e3o 3 t\u00edtulos e 100 jogos. Veja os n\u00fameros no link\nhttp\u2026 \"CHAMPIONS LEAGUE\"                                    Existem dois caminhos na vida, um \u00e9 contar\u2026 https://t.co/57GEyE8ezG Reuni\u00e3o de brazucas!!! https://t.co/wtiUb1gRvX \"Attentif\"                                                              Allez mon gars!\u2026 https://t.co/Uu9WIrVgmL \"Allez Paris\" https://t.co/c3ItWPjsQZ RT @FelleggerAgency: A revista @lequipe publicou a sele\u00e7\u00e3o das principais Ligas Europeias.\nNa Liga Francesa est\u00e3o @DaniAlvesD2 do PSG e FAB\u2026 Dia muito especial para mim hoje, acabei de entrar no top 10 de jogadores com mais jogos na\u2026 https://t.co/fWElYDZcMg Vamos que vamos!! https://t.co/MNxe6xzSTU RT @FIFAcom: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u00a0@DaniAlvesD2 &amp; @neymarjr \ud83d\udc49 Footballing brothers \u26bd\ufe0f https://t.co/OMrVYcDtEw RT @amanda_rib3iro: N\u00e3o sei se ele Vai ver ou se vai postar, mas n\u00e3o custa nada tentar \ud83c\udfa8\u26bd\ud83c\udfc3\ud83c\udffe @DaniAlvesD2 https://t.co/Hza1AmorjA RT @WhoScored: Malcom was the only player to win 3 WhoScored MotM last month and makes our European team of the month for August https://t.\u2026 \ud83c\udfac a vida \u00e9 mais MAKE\ud83d\udcaa\ud83c\udffd e menos THINK\ud83e\udd14 #BomCrazy\ud83d\ude1d #GoodLouco\ud83d\ude1c https://t.co/pKWVfcIkBI A vida de verdade \u00e9 daqueles que lutam, daqueles que se fortalecem cada dia na labuta, daqueles\u2026 https://t.co/4PDzGMqOJJ Oiaaaaa n\u00f3s a\u00ed de novo mano nego nego mano..... de Catanduva e de Juazeiro BA para o mund\u00e3o\u2026 https://t.co/0qSDUqUHfr Junte-se aqueles que te fazem sorrir sem quererem algo a mais em troca que n\u00e3o seja um grande\u2026 https://t.co/HNFJMLkeJN https://t.co/ECB3MSA7AD RT @FichajeGoleador: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 BRASIL, DESDE QUE LLEG\u00d3, TIT\u00c9:\n\n\u2714 9 Partidos.\n\u2714 9 Victorias.\n\u2714 26 goles a favor.\n\u2714 2 en contra.\n\nIMPARABLE LA CANAR\u2026 Sr. Presidente, eu como brasileiro gostaria atrav\u00e9s da minha mensagem e desde da minha leiguice\u2026 https://t.co/osN1Ugx4Fr \"Vamos que vamos\" https://t.co/HJyJwN4z5I RT @CBF_Futebol: Fala, @DaniAlvesD2! \ud83d\udde3\ufe0f Lateral analisa momento da #Sele\u00e7\u00e3oBrasileira e quer ver a equipe cada vez melhor. #GigantesPorNatu\u2026 \"O novo fen\u00f4meno tem nome @gabrieljesus33\" but, the ball to me \ud83d\ude02! https://t.co/5YJ56P2cLp alex12_oficial sempre bom te ver meu mano, um grande exemplo para mim de como viver a vida, de\u2026 https://t.co/t6Rak052J4 RT @CBF_Futebol: Qual \u00e9, @DanialvesD2... Deixa a galera brincar! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #TreinodaSele\u00e7\u00e3o #Dia02 #GigantesPorNatureza https://t.co/SRSNqclidS #Repost neymarjr (get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nFut mesa \u26bd\ufe0f thiagosilva_33 @marcelom12 @DaniAlvesD2 \nCr\u00e9ditos:\u2026 https://t.co/9PtbKyifk3 RT @CBF_Futebol: For\u00e7a, rapaziada! Manh\u00e3 de academia para a #Sele\u00e7\u00e3o. \ud83c\udfcb\ufe0f\ud83d\udcaa #Dia02 #GigantesPorNatureza\n\n@marquinhos_m5 @willianborges88 @Dan\u2026 RT @CBF_Futebol: Primeiro dia o treino \u00e9 mais tranquilo... nada disso! G\u00e1s total no #TreinodaSele\u00e7\u00e3o hoje. \ud83d\ude05\ud83d\udcaa\u26bd\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #GigantesPorNatureza\n\n\ud83d\udcf8:\u2026 RT @CuriosidadesBRL: H\u00e1 10 anos atr\u00e1s em um \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 v \ud83c\udde6\ud83c\uddf7. @DaniAlvesD2 \ud83d\udd25 https://t.co/Ed1XOAEPIS \ud83d\ude02 sorrir desmesuradamente \u00e9 a maior sensa\u00e7\u00e3o de que a sua alma e seu esp\u00edrito est\u00e3o plenos de\u2026 https://t.co/z3kiXZEcfc \"Sempre uma grande honra est\u00e1 aqui novamente\"           #Deusnocomandosempre\u2026 https://t.co/ZsKpIxDVvp RT @CBF_Futebol: Vem chegando, galera! Nova leva de craques em Porto Alegre. Tem @DaniAlvesD2, @neymarjr, @marquinhos_m5 ... Bem-vindos! #G\u2026 RT @ConDaniAlves: Hace exactamente 11 a\u00f1os el Sevilla se qued\u00f3 con la Supercopa de Europa tras derrotar 3-0 al Bar\u00e7a. @DaniAlvesD2 estuvo p\u2026 RT @LaLiga: \ud83d\udd19 #TalD\u00edaComoHoy, hace 1\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3 a\u00f1os, el @SevillaFC conquistaba la #Supercup tras ganar 3-0 al Bar\u00e7a \u2764\ufe0f\ud83c\udfc6\n\n\u00bfQui\u00e9n era el mejor de\u2026 RT @FLASHFORWARDSL: Hoje nosso craque @DaniAlvesD2 vai pra mais um jogo da Ligue1 entre @psg_inside e @asseofficiel\u2026 https://t.co/7z9txJLybF \"Allez Paris\"                     #goodcrazyinthahouse\ud83d\udca3\ud83c\udfac https://t.co/AjHescnSDg RT @PSG_espanol: \u00a1As\u00ed jugar\u00e1 el Paris Saint-Germain en la fase de grupos!\n\n#DreamBigger\n\n\ud83c\udfc6 @LigadeCampeones https://t.co/KpvbJZxYd8 \"AGORA NO @psg_inside MAS VONTADE A MESMA COMO DA PRIMEIRA VEZ \"                        CAMPE\u00d5ES\u2026 https://t.co/YpcUGTfWnw RT @FelleggerAgency: PSG de @DaniAlvesD2 est\u00e1 no grupo B com Bayern Munich, Anderlecht e Celtic\nDANIEL ALVES j\u00e1 disputou 10 Champions, tem\u2026 Algunos d\u00edas solo te apetece bailar y hoy es uno de esos.\nMi nueva colecci\u00f3n ya est\u00e1 disponible\u2026 https://t.co/zTWMJxbnzm Be careful, good crazys in tha house!!\ud83d\ude1c  #goodvibesalways\ud83e\udd19\ud83c\udffe #togedinhosforever\ud83e\udd13 https://t.co/MHan4incHd RT @CBF_Futebol: Ele mesmo, @DaniAlvesD2 \u00e9 o cara! S\u00e3o 101 jogos com a camisa da #Sele\u00e7\u00e3oBrasileira e mais de 7000 minutos em campo! #Gigan\u2026 RT @CBF_Futebol: Saudades da #Sele\u00e7\u00e3oBrasileira? Faltam 5 dias para a apresenta\u00e7\u00e3o! Enquanto isso a gente curte esse gol do @DaniAlvesD2 co\u2026 A vida, a vida \u00e9 o presente maior que temos nesse mundo e n\u00e3o sabemos o quanto durar\u00e1, por isso,\u2026 https://t.co/NlTUvVcdoA RT @dzokora5: #SayNoToRacism https://t.co/R70h2UtUcQ \n\n@setoo9\n@FinallyMario\n@MuntariOfficial\n@Evra\n@DaniAlvesD2\n@KPBofficial\n@Oficial_RC3\u2026 RT @UEFAcom_it: \ud83d\udcaa @Cristiano, @DaniAlvesD2, @gianluigibuffon, ... Le stelle del Fantasy #UCL 2016/17 \ud83d\udc49 https://t.co/lGtgu2KjoH https://t.co\u2026 \"Allez @psg_inside\" https://t.co/od22Le8Jr2 \"Pela sua eleg\u00e2ncia voc\u00ea \u00e9 letal\" https://t.co/KCdH4cJhUx \"Paz, paz, paz por favor\" https://t.co/g3NyOTjeuT paulinhop8 muito feliz por voc\u00ea meu irm\u00e3o, sei que vai conseguir honrar essa camisa com muita\u2026 https://t.co/NroENXhYX5 Allez mon fr\u00e8re @layvinkurzawa allez mon fr\u00e8re @serge_aurier  il n'y a pas de travail sans\u2026 https://t.co/YLmr2vfoyf Quem diria em moleque doido @AlvesJralvess, diretamente do salitre,  depois de algumas pedradas\u2026 https://t.co/zLcb5KoBpl \"Sem disfrute n\u00e3o h\u00e1 felicidade\"\n #becarefulchildreninthahouse\ud83d\ude1c #goodvibesalways\ud83d\ude02 https://t.co/IZOXC6rINs \"Togedinhos\" \u2665\ufe0f https://t.co/lcMhdvrevi Grande trabalho equipe e demos as boas vindas ao meu little bro neymarjr.... veio aqui pra isso\u2026 https://t.co/xLo8ntHIzU \"Tamo activo papi\"\n#goodcrazyready\ud83c\udfac\ud83e\udd85\ud83d\udca3 #Deusnocomandosempre\ud83e\udd19 https://t.co/qoubJagRf0 \ud83d\ude1c\ud83e\udd19\ud83c\udffe\ud83e\udd85\ud83d\udca3\ud83c\udfac https://t.co/cVAcblPDl3 RT @layvinkurzawa: Entra\u00eenement de ce matin \u26bd\ufe0f @PSG_inside \ud83d\udd34\ud83d\udd35 https://t.co/RiTEZPh2yt \"A gente \u00e9 isso aqui e muito mais\" #irmandadeparasempre #Deusnocomandosempre\ud83d\ude4f #goodcrazyclan\ud83d\ude1c\u2026 https://t.co/7g1I32q2Yq RT @FIFAcom: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \n\ud83c\udde9\ud83c\uddea\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n\ud83c\udde8\ud83c\udded\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\n\ud83c\udde7\ud83c\uddea\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\n#FIFARanking\nDetails \ud83d\udc49 https://t.co/yODyMRICjA https://t.co/p2QYwMCY0Z RT @PSG_inside: \"Il fait bon il fait bon !\" L'arriv\u00e9e \u00e0 l'entra\u00eenement de ce matin \ud83d\udcaa https://t.co/RCANK2Vy68 RT @Ligue1_ESP: \ud83d\udcca @DaniAlvesD2 en 2 partidos con el @PSG_espanol:\n\n\u27a1\ufe0f 1 G\u26bd\ufe0fL\n\u27a1\ufe0f 2 Asistencias \ud83d\udc5f\u26bd\ufe0f https://t.co/xZF7NXcHEY RT @PSGbrasil: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 CONVOCADOS! @tsilva3, @DaniAlvesD2, @marquinhos_m5 e @neymarjr foram chamados por Tite para enfrentar Equador e Col\u00f4mbia!\u2026 Brasil, sempre uma honra de representar, sempre uma honra te defender p\u00e1tria amada. Ver\u00e1s que um\u2026 https://t.co/DBGUcqxJbw RT @CBF_Futebol: #Convoca\u00e7\u00e3odaSele\u00e7\u00e3o: Laterais - Daniel Alves, Fagner, Marcelo e Filipe Luis #FechadoComASele\u00e7\u00e3o https://t.co/BPscscIBvO RT @FelleggerAgency: O lateral @DaniAlvesD2 e o meia GIULIANO foram convocados pelo t\u00e9cnico Tite para os pr\u00f3ximos jogos da sele\u00e7\u00e3o pelas El\u2026 RT @augustocury: Duvide, questione e procure as suas respostas!\n\n#augustocury #frases #vida https://t.co/yLqsdlujt5 RT @PSGbrasil: \ud83c\udfcb\ufe0f Os parisienses voltaram aos treinamentos nesta quarta, visando o jogo diante do @EAGuingamp no pr\u00f3ximo domingo!\ud83d\udcaa https://\u2026 Una manera diferente de sentir el power de la m\u00fasica con mis panitas que me encantan mucho y que\u2026 https://t.co/6Swz4VwY4N RT @Ligue1_POR: Ser\u00e1 que manja dos cruzamentos esse @DaniAlvesD2? \ud83d\ude09 Confere a\u00ed a assist\u00eancia do \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 pro gol de @ECavaniOfficial! \n\n\u27a1\ufe0f https:\u2026 Felicidade \u00e9 poder jogar descal\u00e7o, cal\u00e7ado, com bola de sacola ou bola de meia.... realidade \u00e9\u2026 https://t.co/nXFFch67tl Aqu\u00ed donde protegen mis sue\u00f1os, donde pelean mis intereses y de los m\u00edos y donde hacen hist\u00f3ria\u2026 https://t.co/1y1fPUngyn RT @UEFAcom_it: Nessuno come #Maldini e @DaniAlvesD2 \ud83c\udfc6\nI record della #SuperCup \ud83d\udc49 https://t.co/4KsaqcuEUM #UCL https://t.co/JBlWWn8l93 La vida no est\u00e1 f\u00e1cil para nadie pero la hacemos divertida siempre... cuando la parienta no\u2026 https://t.co/BFtP7Ih8Fk RT @PSGbrasil: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @DaniAlvesD2 no @PSGbrasil: 2 jogos oficiais, 1 gol e 2 assist\u00eancias! \ud83d\ude0d https://t.co/gQEuqBZKfP https://t.co/MzLnSsGbnH \"Hoy es domingo y nos merecemos por buen comportamiento\" \ud83e\udd23.   #goocrazyinthahouse\ud83c\udfac\ud83d\ude1c https://t.co/bulLSbvPKQ \"Allez Paris\"\nOs grandes livros s\u00e3o feitos de grandes cap\u00edtulos e por grandes autores.... te\u2026 https://t.co/9OrF4d1pov RT @InvictosSomos: Dani Alves en sus 2 primeros partidos con el PSG:\n\n\u2794 1 gol.\n\u2794 2 asistencias.\n\u2794 1 t\u00edtulo.\n\u2794 Participaci\u00f3n en Supercopa y\u2026 RT @tamerwagihsalem: Hoping you my friend @DaniAlvesD2 a perfect season. #Football #DaniAlves https://t.co/qaxd7082by Tambi\u00e9n te quiero nanuuu! https://t.co/SqBYRnYXIe \"Mi cara cuando veo lo de tonter\u00edas que ponen en internet sobre algunas asuntos\" https://t.co/7pZSjfHcnO No!\ud83d\ude1c traje M\u00e9xico hasta Paris lol! https://t.co/nRTCV02sKL Nos gusta M\u00e9xico gweyyyyy \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd #losbigodones\ud83e\udd23 #goodcrazycouple\ud83d\ude1c https://t.co/KUP06t3dum DANIGREGOR X LUCAWEATHER \ud83e\udd4a \ud83e\udd4a\ud83e\udd23   \"Voa como borboleta, pica como abelha\" (Mohamed Ali)  Empate\u2026 https://t.co/8ZWx0zfRD7 RT @PSG_English: It's ON between @LucasMoura7 and @DaniAlvesD2\ud83d\udca5 \ud83e\udd4a \ud83d\ude1c https://t.co/tdTFH4l8Wg Join thebravestteam and encourage your friends and family to get their #TOTHEBRAVE T-shirt at\u2026 https://t.co/B6mNCkVykA \"Segue firme e forte, enquanto uns chamam de trabalho outros chamam de\u2026 https://t.co/Ci2b6YaG2z Coeeeeeeee rapaziadaaaaaaa? \"\nOs invejosos dir\u00e3o que \u00e9 uma montagem\ud83e\udd23.\u2026 https://t.co/jDeNrrLUp0 RT @LigadeCampeones: Los t\u00edtulos siguen a @DaniAlvesD2 all\u00e1 donde va... \ud83c\udfc6\ud83d\ude1d\n\n#UCL https://t.co/LzCLfkll6z RT @UEFAcom_pt: Os trof\u00e9us continua a perseguir @DaniAlvesD2 em todos os clubes por onde passa... \ud83c\udfc6\ud83d\ude1d\n\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ufe0f \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ufe0f \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/ACUCqa4ouO RT @ethika: . @DaniAlvesD2 killing it for the new squad! #ethikafamilie https://t.co/m9SkGGxrUl RT @InvictosSomos: MENTALIDAD ESPECIAL. La mejor reflexi\u00f3n de Dani Alves, el futbolista de los 35 t\u00edtulos, sobre su \u00e9xito en el f\u00fatbol: htt\u2026 RT @ethika: Congrats! @DaniAlvesD2 with another title. #ethikafamilie #goodcrazy #danialves https://t.co/cju118Rqmn RT @PSGbrasil: Um gol, uma assist\u00eancia, um trof\u00e9u na estreia oficial. Mas @DaniAlvesD2 quer mais pelo @PSGbrasil! \ud83d\udd34\ud83d\udd35 https://t.co/ajkjHl23C\u2026 RT @PSG_English: .@DaniAlvesD2 with the service and @Adriien_Rabiiot with the header! \ud83d\udc4a\ud83d\udd34\ud83d\udd35 #ASMPSG #TDC2017 \ud83c\uddf2\ud83c\udde6 https://t.co/5Y9iCQyXbZ RT @ESPNagora: @DaniAlvesD2 no @PSGbrasil - Paris Saint-Germain:\n\ud83d\udcc5 Jogos: 1\n\u26bd Gols: 1\n\ud83c\udfaf Assist\u00eancias: 1\n\ud83c\udfc5 Melhor em campo: 1\n\ud83c\udfc6 T\u00edtulos: 1\n#\u2026 RT @ASChile: El r\u00e9cord hist\u00f3rico que alcanz\u00f3 @DaniAlvesD2 con la Supercopa de Francia \n\u25b6 https://t.co/rKL8b6tinj https://t.co/FuetfS1tZm O respeito a sua profiss\u00e3o, a sua luta, o seu sacrif\u00edcio, a sua entrega e o seu comprometimento,\u2026 https://t.co/wcPPvventR RT @FLASHFORWARDSL: @DaniAlvesD2 j\u00e1 \u00e9 o jogador em atividade com mais t\u00edtulos na carreira e hoje ele conquistou  a\u2026 https://t.co/y7vvH1Zfgz RT @KARLOLIVE: Vous avez aim\u00e9 le p\u00e9tron de @IAmOkocha vs Bordeaux en 98, vous allez adorer le p\u00e9tron de chez p\u00e9tron de @DaniAlvesD2 vs Mona\u2026 RT @Ligue1_ESP: #TDC2017 Impresionante segunda mitad de @DaniAlvesD2:\n\n\u27a1\ufe0f 1 Gol\n\u27a1\ufe0f 1 Asistencia https://t.co/Xo3f9y0jp7 RT @lacapital: \u26bd\ufe0f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udc4f #VIDEO \u00a1Qu\u00e9 golazo! El derechazo de @DaniAlvesD2 de tiro libre para el #PSG frente a #M\u00f3naco. https://t.co/Y5rbRP7NtU RT @beINSPORTSUSA: Another trophy for @DaniAlvesD2 and another Troph\u00e9e des Champions for @PSG_English \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffbhttps://t.co/XpuHR9Ehee https:/\u2026 RT @Ligue1_ESP: \u00a1El primer t\u00edtulo de @DaniAlvesD2 con el @PSG_espanol! #TDC2017 https://t.co/WajNXUk27I RT @PSGbrasil: \ud83d\udd34\ud83d\udd35 De virada e em noite de @DaniAlvesD2, o @PSGbrasil venceu o @AS_Monaco_BR e ganhou seu primeiro \ud83c\udfc6 da temporada! https://t\u2026 RT @MarcBartra: Siempre recordar\u00e9 cuando un dia me dijo:\"Cuanto m\u00e1s duro trabajo, m\u00e1s suerte tengo.\"El mejor lateral derecho del \ud83c\udf0d. Felicid\u2026 \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83e\udd19\ud83c\udffe https://t.co/UMKXG7GdM0 RT @Ligue1Conforama: \ud83c\udfc6 #TDC2017 - \u00c9pisode 5 : l'exp\u00e9riment\u00e9 @DaniAlvesD2 \ud83d\udca5 @PSG_inside https://t.co/Iexo1caO6v Last year #Egypt succeeded to cure nearly 1 million #HepatitisC\npatients. After that the\u2026 https://t.co/zrF0WtGKPp Mentira, no tengo que convencer a nadie de nada... cuando hablo con el, hablo de todo menos de f\u00fatbol. \"Soy feliz si el lo es\" https://t.co/jdSdz6bxXg RT @PSGbrasil: \ud83d\udd34\ud83d\udd35 @DaniAlvesD2 e os parisienses j\u00e1 est\u00e3o no hotel em T\u00e2nger para a final do Trof\u00e9u dos Campe\u00f5es! #TDC2017 https://t.co/aEnC\u2026 Ao contr\u00e1rio do que todos possam pensar ou dizer, hoje para mim \u00e9 um dia muito especial.... dia\u2026 https://t.co/r6GzPoQXIe \"Sempre togedinhos\u26bd\ufe0f\"\n#goodvibealways #goodcrazyinthahouse\ud83d\udca3\ud83c\udfac https://t.co/vdwwIVKxG3 \"Segura o tchau, tcham, tcham, tcham, tcham\"\ud83e\udd23             #goodcrazyinthahouse\ud83d\udca3\ud83c\udfac #alwayshappy\ud83d\ude0a\u2026 https://t.co/DgOJd2yB5v RT @Dugout: Looking good, @DaniAlvesD2! \ud83d\udc4d \ud83d\udc4f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nLooks like someone's ready for @PSG_inside's @IntChampionsCup match tonight.\n\n#ParisLovesUS\u2026 Aqui \u00e9 Brasil pohhaaaaa.\nEncontro fenomenal\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23                                       Sempre uma\u2026 https://t.co/jkgnYD3hzo O que voc\u00ea quer ser? Pra onde voc\u00ea quer ir? onde voc\u00ea quer est\u00e1? Todas quest\u00f5es depende de voc\u00ea\u2026 https://t.co/ePuk6ghQ7x \"De rol\u00e9 pelas noite MIAMOLEZA \ud83d\ude02\"   #tamoactivopanitas\ud83d\ude1c #goodcrazyinthahouse\ud83d\ude0e\ud83c\udfac https://t.co/ot6AGnk2Ch Pra noticiar bem, tem que ir atr\u00e1s da not\u00edcia, n\u00e3o ficar interpretando coment\u00e1rios na internet. Voc\u00eas prejudicam pessoas boas com isso! https://t.co/vBLykuQX82 Mentira, pra voc\u00eas que n\u00e3o sabem ele n\u00e3o \u00e9 apenas amigo do Nj e ele falou isso porque ele brinca que eu sou rei da Champions... s\u00f3 po isso! https://t.co/vBLykuQX82 \"Fly with DANIrates\ud83e\udd23\"                                      Sentir outra vez o jogo, a bola, o\u2026 https://t.co/qb70DKqAwc \"Be happy to feel the game again\" #inglesbrab\u00e3oooooo\ud83d\ude44\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #goodcrazyinamericatour\ud83d\ude1c #Miami\u2026 https://t.co/0Sjbl7s3fB RT @ONUBrasil: .@NeymarJr e @DaniAlvesD2 participam da \u201cMaior Aula do Mundo\u201d sobre #ObjetivosGlobais da ONU https://t.co/hx0EiDyE2p https:/\u2026 RT @FLASHFORWARDSL: N\u00e3o importam os times, nem os pr\u00eamios, muito menos as diferen\u00e7as. Hoje o Que importa \u00e9 o\u2026 https://t.co/GZJ71LkjFg RT @PSG_inside: @LucasMoura7 @DaniAlvesD2 @marquinhos_m5 \ud83d\ude03\ud83c\udfa7\ud83d\udc4c Thiago Motta &amp; @DaniAlvesD2 #RomaPSG \u26bd\ufe0f #ParisLovesUS \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 https://t.co/HW9FU8PT\u2026 RT @PSG_inside: Les joueurs viennent d'atterrir ! Hello Detroit ! #RomaPSG \u26bd\ufe0f #ParisLovesUS \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8@DaniAlvesD2 https://t.co/vCupUfuFma RT @PSGindonesia: Skuat Paris telah mendarat di Detroit...Halo, Detroit ! #RomaPSG \u26bd\ufe0f #ParisLovesUS \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8@DaniAlvesD2 https://t.co/26BaWvddjv Recien llegados a Detroit, ma\u00f1ana comienza los partidos de nuestra gira por ac\u00e1 y que todo\u2026 https://t.co/5OxK0sI8PJ RT @ChampionsLeague: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Brazilians in UEFA club competitions \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nMost games \ud83d\udc47\n\n144: Dani Alves\n144: Roberto Carlos \n123: Luis\u00e3o \n108: Ferna\u2026 #Repost @lucasmoura7 (get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nMais um dia de trabalho finalizado gra\u00e7as ao nosso\u2026 https://t.co/ZfBQxAwTTN RT @Dsquared2: A big congratulations to newlyweds @DaniAlvesD2 and @JoanaSanz9 on their special day. Dani Alves wears a custom made @Dsquar\u2026 RT @PSGbrasil: \ud83d\udc4b\ud83d\udc4c @DaniAlvesD2 @marquinhos_m5 #ParisLovesUs \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #WorldEmojiDay https://t.co/comcGv12Fj RT @PSG_inside: .@DaniAlvesD2 \ud83d\udd8a #ParisLovesUS https://t.co/LGk2Ww94dG \"Sempre bom te ver meu mano gabrielgubelaoficial\" #goodcrazyinthahouse\ud83d\ude0e\ud83c\udfac\ud83e\udd23 https://t.co/akEwHAIq1T \"The great power of a team is when they work together\" #inglesbrab\u00e3oooooo\ud83d\ude44\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #goodcrazyinthahouse\ud83d\ude0e\ud83c\udfac https://t.co/LlAx9ZQc8n Para tu informaci\u00f3n, estuvimos juntos sufriendo y comentando la derrota hasta las 6 de la ma\u00f1ana, no tiren mierda sin saber no que sucede! https://t.co/x1IcGCmmJk RT @fifacom_es: .@DaniAlvesD2, 30\u00ba brasile\u00f1o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 en fichar por el @PSG_espanol \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\n\nN\u00fameros y #stats m\u00e1s curiosas de la semana: https://t.co/\u2026 Mentira! https://t.co/x1IcGCmmJk \"La famille\" https://t.co/Oy3zDsMkpS \"Que a nossa viagem comece agora e n\u00e3o pare at\u00e9 conseguir todos os nossos objetivos\"\u2026 https://t.co/rZkXH83InS Lo que sea, donde sea, como sea pero contigo.... mi sonrisa es vaga si no tiene la tuya para\u2026 https://t.co/H6TG55KXUw RT @PSG_inside: \ud83c\udfac\n\n@DaniAlvesD2 fait connaissance dans le vestiaire \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n#NoComment \ud83d\udc49 https://t.co/e4Z6U7LEb2 https://t.co/vJWWG7deiB RT @PSG_English: Reporting for duty! @DaniAlvesD2 has his first training session with PSG \ud83d\udd34\ud83d\udd35\n#BemvindoDaniAlves https://t.co/99pTYOJ31d Primeiro dia de trabalhos, opss, cuidado mano @marquinhos_m5 que estamos no mesmo time \ud83e\udd23!!\u2026 https://t.co/ksCCrfxSRw \"Historic day for me\"                                         As pessoas eu dou o direito de ser\u2026 https://t.co/RwzXwolbAa RT @ChampionsLeague: Dani Alves \n\nLiga \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\nCopa del Rey \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\nChampions League \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\nUEFA Cup \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\nSerie A \ud83c\udfc6\nCoppa Italia \ud83c\udfc6\n\n#UCL https://t.\u2026 \"Best support ever\"          #goocrazyrocks\ud83d\udca3 #goodcrazynhosinthahouse\ud83c\udfac\ud83e\udd19\ud83c\udffe https://t.co/TS1tDicbOK Preparado para o novo desafio, que Deus possa guiar meus passos e que nunca falte o sorriso no\u2026 https://t.co/D9hIQ8PSY6 \"Tamo activo panitas\"                                       Humanos s\u00e3o movidos a desafios,\u2026 https://t.co/MUp2aAY95r El amor y el odio andan juntos, cuidado!! No provoque t\u00fa amor porque el de odiara \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23....\u2026 https://t.co/MOFIfT7J2Q RT @recordtvoficial: Foi SHOW! @danialvesd2 canta com o irm\u00e3o e agita o #ProgramaDaSabrina \ud83c\udfa4\ud83d\ude03 https://t.co/uEmiDWL5og Mentira! https://t.co/gBQtjqUmtv Tamo activos pandaaaaaaa !! \ud83d\udc3c  I Love this game MI GENTEEEEEE \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 #goodcrazyinthahouse\ud83c\udfac\ud83d\udca3 https://t.co/2xI879DI57 Pira no novo pisante do good crazy... se quiser ser um Goodcrazy j\u00e1 sabe \ud83d\ude02 a @nikesportswear\u2026 https://t.co/7NReVGaX2c Caf\u00e9 da manh\u00e3 de campe\u00e3o e quem gosta de Pimenta \u00e9 baiano!! \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 #goodcrazyinthahouse\ud83d\udca3\ud83c\udfac https://t.co/uXfoalAWuL \"Quase \u00e9 tua moleque PV\" \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 #goodcrazysinthahouse\ud83d\ude0e\ud83d\udca3\ud83c\udfac https://t.co/oQbOVyxzHj \"Only Good Vibes\"\nSe o mau tenha p\u00e9 n\u00e3o me alcance, se tem olhos n\u00e3o me enxergue, meu cora\u00e7\u00e3o \u00e9\u2026 https://t.co/ZecEiKqGzj RT @13_Pinto: Qu\u00e9 alegr\u00eda compartir nuevamente momentos especiales!\nSu primo, su hermano, sus g\u00fcevos, su to!!!\n\ud83d\ude1c #Boda #Leo&amp;Anto @DaniAlves\u2026 Oieeeee, s\u00f3 Os moleques brabos!! #goodcrazyinthahouse\ud83d\udca3\ud83c\udfac https://t.co/qxed3opnje \"MSNDANI\"     !!Se n\u00e3o aguentar bate na mesa!!\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/ZSTywv5rZH Que alegria ver tu felicidad y t\u00fa crecimiento como hombre hermano leomessi. Mis mejores deseo\u2026 https://t.co/BlSjKhjCAY \"Together again\" https://t.co/bWkhPLTMQj \"Good crazynhos in tha house\" https://t.co/cl1Tg8H5dK \"Uma parte da minha estrutura que me mant\u00e9m firme e forte na minha luta di\u00e1ria. Obrigado meu\u2026 https://t.co/aPEYacIJXq Me gustar\u00eda agradecer a todos los TIFOSI DE LA JUVENTUS por el a\u00f1o vivido, A LOS COMPA\u00d1EROS POR\u2026 https://t.co/jKCDja4zEg \"Miss u mi locura\" https://t.co/TED30xBzHO forevermusicbr Say Thanks Melanie C, was a big pleasure to meet you and work with you.\u2026 https://t.co/vIrH3eWSoG RT @XandAviao: Al\u00e9m de uma festa acima de todas as expectativas, o Sfrega ainda me deu um reencontro com meu querido Daniel Alves! https://\u2026 A tradi\u00e7\u00e3o nunca se perde heinnn..... doming\u00e3o \u00e9 churrasco e cerveja, o resto \u00e9 m\u00fasica \ud83c\udfb6\u2026 https://t.co/E7C9sj1xny Que alegria encontrar pessoas com grandes hist\u00f3rias que te faz identificar com elas e suas\u2026 https://t.co/P4r2U46IP8 RT @EFEdeportes: Neymar y Dani Alves en evento ben\u00e9fico celebrado en S\u00e3o Paulo. https://t.co/lx8iu5ZKlP RT @xandedepilares: Perdeu o Xande no #ConversaComBial? Ent\u00e3o corre pra assistir!\nAssista a \u00edntegra em: https://t.co/OUnmF9kHyS\n@DaniAlvesD\u2026 Muito obrigado presidente @jcsemenzato pelo convite, obrigado pela grande experi\u00eancia e a\u2026 https://t.co/BTzxvSeedu Saporraaaa ta no sangue de quem a sente.... quem nasceu na Bahia dentro tem ax\u00e9, m\u00fasica e\u2026 https://t.co/pSk7NHkVmx Hoje tem noix hein @alves_disney @xandedepilares ??\nObrigado meu querido Bial pela recep\u00e7\u00e3o,\u2026 https://t.co/Ru4ZITQkGY Me desafiou que eu n\u00e3o aguentava mais?  Nem f.....0 fiii, noix era marreta, somos e\u2026 https://t.co/kAcrfLd24B \"Don't stop the swing\" #goodcrazyinthahouse\ud83c\udfac\ud83d\udca3\ud83e\udd19\ud83c\udffe https://t.co/m5wFABzLIZ \"Benzido por Deus\"             #goodcrazyinthahouse\ud83d\ude0e\ud83c\udfac #nordestinocommuitoorgulho\ud83c\udf35\u2026 https://t.co/Q3wuQED73g \"A vida \u00e9 dura p\u00e1 quem \u00e9 mole meu povo\"\nVoltar aqui para purificar minha felicidade... n\u00e3o\u2026 https://t.co/wCFQUElap1 \"A raiz \u00e9 a fortaleza de uma grande \u00e1rvore\" #nordestinocommuitoorgulho\ud83c\udf35 #goodcrazyinthahouse\ud83d\ude0e\ud83c\udfac https://t.co/izFkfaaxqN \"A gente \u00e9 isso aqui e muito mais\"\nfirmou meu povo!?  Pacimaaaaaa #goodcrazyinthahouse\ud83d\ude0e\ud83c\udfac\u2026 https://t.co/q90ibiIa6B Aqui nasceu nosso sonho, aqui iniciamos tudo e aqui juramos trabalhar pra caraio.... o resto, o resto \u00e9 hist\u00f3ria!!! https://t.co/UDie9RfEDS @PremiumSportHD Ok, la m\u00eda hist\u00f3ria allora es una gaffe?  Que sensasilonistas son tutto questa m.... lachame in paz cazzo!!! \ud83d\ude02 \"Saudade desse chamego\" #goodcrazyinthahouse\ud83d\ude0e\ud83c\udfac #goodcrazynhosinthahouse\ud83e\udd19 https://t.co/ioMk4iqkNA yanfelipe00 noix \u00e9 muita press\u00e3o rapazzzzzz... S\u00e3o Jo\u00e3o, venhaaaaa que tamo pegando fogo \ud83d\udd25\ud83d\ude1c\ud83e\udd19\ud83c\udffe!!\u2026 https://t.co/wTGlTC5Jdf @PauDybala_JR \ud83d\ude02 \ud83d\ude02.... perooo chupateeee un vergonnnn!!\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 @StefanoAlessi Lo se co\u00f1oo, las comparaciones no son buenas que yo no comparo y que es mi opini\u00f3n. No me romper las bolas que las tengo  son muy grandes \ud83e\udd23 @PremiumSportHD No fare merda anche, pipa a mandato un video per me in un programma di televisione....  na fare mal il vostro lavori per favore. @InfoFutbol_Web @dalmaradona Queee siiii que es muy grande, todo lo que quieran pero para m\u00ed nos es un ejemplo ni para los m\u00edos. Normal que los hijos defienda padres! Relembrando meus tempos de quadrilha e de crian\u00e7a..... viva o S\u00e3o Jo\u00e3o, viva sempre a pureza das\u2026 https://t.co/Vg8f4Np40o Ahhhh a gente \u00e9 isso, nem vem que n\u00e3o tem.... meu paaaaa te amaaaa,  \u00e9, meu paaaa te amaaa!!!!\u2026 https://t.co/tDIIP3Y58j RT @Esp_Interativo: Concorda com o @DaniAlvesD2?\nVem conferir essa EXCLUSIVA para o @Esp_Interativo \u00e0s 14h30 no EI MAXX! Participe com #Cop\u2026 RT @BarceIoniista: Will never get bored of this song. \u2764 @DaniAlvesD2 @13_Pinto https://t.co/XkaCE1uVnl @gs_guilherme santiago_oficial @alves_disney whada Fucki dia de m\u00fasica para os amantes dessa\u2026 https://t.co/thIycx7I7H Os trabalhos n\u00e3o param por aqui nunca, um grande prazer por primeira vez est\u00e1 no programa sbt\u2026 https://t.co/tjBwxadHHe RT @WesleySafadao: Tamo junto, guerreiro @DaniAlvesD2 \u26bd\ufe0f #VaiSafad\u00e3o #DanielAlves https://t.co/coeNnfpr6V Safad\u00e3o e os safadinhos juntos \ud83d\ude02quando o nordeste se junta \u00e9 uma press\u00e3o da molesta meu fiii\u2026 https://t.co/XDdcFGh6Il Buenos d\u00edas panita, tamo activo... vivamos el momento con buena onda siempre, no existe tiempo\u2026 https://t.co/LRXumNPJ1E Quero que meus filhos entendam que nem sempre a vida \u00e9 o que queremos que seja, quero que eles\u2026 https://t.co/3JrG7goxye O que mais dignifica o homem \u00e9 o trabalho \u00e1rduo em busca de cumprir com seus prop\u00f3sitos....\u2026 https://t.co/7Qh2kbyb6V \"Tamo activo panita \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83c\udfb6\" https://t.co/hZSkYIKHmO Hoje aqui no Brasil \u00e9 dia dos namorados e eu arrumei um bonde das flores para desejar a todos um\u2026 https://t.co/3pvi695IC5 Noix \u00e9 muita press\u00e3o rapazzzzzz \ud83d\ude02 e muita composi\u00e7\u00e3o na cabe\u00e7a \ud83d\ude02 @alves_disney thiagomatheus\u2026 https://t.co/E5ult5p7nF @alves_disney thiagomatheus s\u00f3 sucesso, vai vendo que vamos botar o pared\u00e3o pra explodir meu\u2026 https://t.co/0sPJTNQR3y Noche de composi\u00e7\u00e3o com meus manos da forevermusicbr @alves_disney thiagomatheus, vem sucesso\u2026 https://t.co/yqjm2QxSaB Blessed to the music \ud83c\udfb6                                    Aqueles que tiverem a sensibilidade\u2026 https://t.co/rUgwtVeRbA \"Last hours in the paradise\"   #goodcrazyinthahouse\ud83d\ude0e\ud83c\udfac #goodvibesalways\ud83d\ude1c #ilovethisplace\ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/nnwcOKB7SL \"Nossa conex\u00e3o \u00e9 a nossa maior for\u00e7a\"\n#goodcrazyinthahouse\ud83d\ude0e\ud83c\udfac https://t.co/XjOdBFFt4c Happy B-day ma love \u2764\ufe0f  #goodcrazyclan\ud83d\ude1c #goodcrazycouple\ud83d\ude1d https://t.co/tScOv6e3PD Siiii hoy es un d\u00eda especial, lo dijeeee!!!!\nMi amor \u2764\ufe0f hoy es tu d\u00eda tambi\u00e9n y yo soy tu regalo\u2026 https://t.co/t49xX5Vgpt Simmmm Vicky simmm, hoje \u00e9 um dia especial!! Meu crazynho faz anivers\u00e1rio hoje e eu estou muito\u2026 https://t.co/OxmXPo5LG1 @Anitta D\u00edmelo Hermanita.... mu\u00e9velo duro y ense\u00f1a al mundo que tamo activos para conquistarlo\u2026 https://t.co/pypuQyupqP \"Campe\u00f5es n\u00e3o se fazem, campe\u00f5es nascem\"\nTudo que voc\u00ea \u00e9 ou foi vai passar, c\u00ea pode sorrir, c\u00ea\u2026 https://t.co/u3zBs5ZVeS Que a m\u00fasica seja sempre a minha paz. M\u00fasica \u00e9 natural, m\u00fasica \u00e9 poderosa, m\u00fasica \u00e9\u2026 https://t.co/4cUZx7hs0t \"We are here to enjoy that wonderful moment\"  #goodcrazyinthahouse\ud83d\ude0e\ud83c\udfac\u2026 https://t.co/oN4HoONNel RT @FelleggerAgency: Em sua 10a @ChampionsLeague o lateral @DaniAlvesD2 chega ao seu 100o jogo na competi\u00e7\u00e3o. Veja todos os n\u00fameros.\nhttps:\u2026 Onde quer que v\u00e1, vai confiante que esse \u00e9 o melhor caminho a tomar..... pequemos por decidir e\u2026 https://t.co/opZRmqvUEH Art by mi nano Juan Jos\u00e9.... que art tiene killoooo!!!\u2026 https://t.co/kQgzeVhh2p \"Tamo activos panitas\"      #goodcrazyinthahouse\ud83d\ude0e\ud83c\udfac #goodvibesalways\ud83d\ude1c https://t.co/3vp2BuEJOy Semana normal e final de semana especial... combina\u00e7\u00e3o mo legal!!! #co\u00e9\u00e9\u00e9rapaziadaaaaa\u2026 https://t.co/Itpi4euq3h \"I love this game\" \n#Deusnocomandosempre\ud83d\ude4f #goocrazyrocks\ud83d\udca3\ud83d\udca3 #tamoactivopanitas\ud83d\ude1c https://t.co/LC7WQJSI4h Un verdadero placer trabajar contigo mister, nunca pierda la intensidad con la que vives el\u2026 https://t.co/DOHxZ0Kzgn \"Paris, merci beaucoup pour votre glamour\"\u2026 https://t.co/KGJXdRyxmK \"Em um jardim de rosas, a mais bela sempre \u00e9 a que sorrir primeiro\"\u2026 https://t.co/GyLMxgP4Xf \"What else\" \ud83e\udd23\ud83e\udd23 #goodcrazyinthahouse\ud83d\udca3\ud83c\udfac #goodvibesalways\ud83d\ude1c #queinglertengoni\u00f1aaaaa @JoanaSanz9 https://t.co/1TpH4gsnVy \"Togedinhos por um sonho\" #goodcrazyinthahouse\ud83d\udca3\ud83c\udfac #goodvibesalways\ud83d\ude1c #Deusnocomandosempre\ud83d\ude4f https://t.co/KXkrQqMFBM Que simmm, eu posso voar @Asabob20 \ud83d\ude02 \" #goodcrazyinthahouse\ud83d\udca3\ud83c\udfac #goodvibesalways\ud83d\ude1c https://t.co/hdCua0srsT \"Grande noche em mi casa em Barcelona en la calle C\u00f3rsega 231, un poquito de Brasil para el\u2026 https://t.co/ZsacvY4SHF #Repost @jpalcantarag (get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nAqui \u00e9 muita farofa... buchada de bode, feij\u00e3o preto,\u2026 https://t.co/7zoEE9w5hU \"Brotherhood in tha house\u2764\ufe0f\" #goodvibesalways\ud83d\ude1c #goocrazyrocks\ud83d\udca3 https://t.co/bFiL3Kqma7 Quien somos? A que no aciertan? \ud83d\ude02 \ud83d\ude02  #goodcrazyinthahouse\ud83d\ude0e\ud83c\udfac #goodvibesalways\ud83d\ude1c\u2026 https://t.co/NEMVF14LkB Vamos que vamos meu rei, os pedidos j\u00e1 foram entregues \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02!!fogobyjoaoalcantara @jpalcantarag\u2026 https://t.co/4veOc7FPBv \"Campe\u00f5es n\u00e3o se fazem, campe\u00f5es se nascem\"                 #goodcrazyinthahouse\ud83d\ude0e\ud83c\udfac https://t.co/H5nEcRcspb Nossa hist\u00f3ria de amor n\u00e3o pode se acabar, prometo fazer tudo pra nunca nos separarem!! \ud83d\ude02 \ud83d\ude02\u2026 https://t.co/8iVPPpBtEx RT @juventusfc: Anche voi oggi vi sentite cos\u00ec? \ud83d\udc4c\n@DaniAlvesD2 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n@PauDybala_JR \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n#LE6END \u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f https://t.co/ENxi7kE5Yf RT @FCJoselona: Our #Legend @DaniAlvesD2  always at the\ud83d\udd1d\n\u2764\n\ud83d\udd1c34 https://t.co/rRsS7OQgR0 RT @ogn1983: @2010MisterChip @maxwellscherrer @DaniAlvesD2 @Pele @2010MisterChip Dani Alves 34, Giggs y Maxwell 36... A\u00fan espero tu respues\u2026 \"What day, what moment.... better that, only the next\" #inglesbrab\u00e3oooooo\ud83d\ude44\ud83d\ude02\ud83d\ude02\u2026 https://t.co/Xg0uotc0Cm \"Campe\u00f5es da It\u00e1lia \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 2017 siamo noi\" https://t.co/L13Jfed6uz Toda honra e toda gl\u00f3ria a ti Jesus, vivo no seu tempo porque ele \u00e9 perfeito!  #goocrazyrocks\ud83d\udca3\u2026 https://t.co/9BVaAWyKRQ RT @Esp_Interativo: Se voc\u00ea tem @DaniAlvesD2, voc\u00ea VAI GANHAR UM T\u00cdTULO! Mais uma ta\u00e7a pro cara! Tem que respeitar DEMAIS! https://t.co/FK6\u2026 RT @juventusfces: El jugador con m\u00e1s t\u00edtulos del mundo. @DaniAlvesD2! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f \u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f #LE6END https://t.co/GM2jaFzt3x RT @juventusfc: Tutti a rapporto dal General @TomasRincon5 \ud83d\ude09\n\nhttps://t.co/nv5G62wUVe \u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f #LE6END https://t.co/EvNxg53r4h RT @forumJuventus: \ud83c\udfc6+\ud83c\udfc6+\ud83c\udfc6+\ud83c\udfc6+\ud83c\udfc6+\ud83c\udfc6\n\n@PauDybala_JR \ud83e\udd14\n@DaniAlvesD2 \ud83e\udd20\ud83d\ude80\nAlex Sandro \ud83d\udc7d\n\n#LE6END https://t.co/lDO0etv1Rk \"Concentra sua melhor energia, equilibra a for\u00e7a do seu poder e o resto deixa\u2026 https://t.co/pWo3F2Fdsh RT @espfantastico: Tem @DaniAlvesD2 no #EsporteFant\u00e1stico deste s\u00e1bado (20)! O rep\u00f3rter Jean Brand\u00e3o comenta os destaques desta edi\u00e7\u00e3o, \u00e0s\u2026 Listos tche!!            #finoalafinebianconerro\u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f #goodcrazyinthahouse\ud83d\udca3\ud83c\udfac #goodcrazyrocks\ud83e\udd81\u2026 https://t.co/pE6zQQskTE RT @DiarioOle: Sos campe\u00f3n de la #CopaItalia, finalista de la #Champions, puntero de tu Liga y vos tipo... #DaniAlves https://t.co/uIMqW9Xb\u2026 Creo que eso de ser gracioso mi sali\u00f3 bien ehhhhh\ud83d\ude02..... que mujer guapa da porraaaaa viu!! No se\u2026 https://t.co/AoN9IEk1rf RT @nicolaventus: quando il calcio ti rende amici nella vita @JChevanton @DaniAlvesD2 due fenomeni:-)\ud83d\udc4d https://t.co/wWhgj1o8RV Mais de 14 millones de Good Crazy pelo mundo \ud83d\ude02, quase nada rs!!                                \u00c9\u2026 https://t.co/z1PDflBrlK \ud83e\udd85 la fuerza m\u00e1s inteligente y m\u00e1s potente es aquella que sabe esperar el momento justo para\u2026 https://t.co/SFKVbPp9ku Gorducha mia, hoy estamos de cumplea\u00f1os, nuestro segundo aniversario juntos, qui\u00e9n dir\u00eda ehh?\u2026 https://t.co/SWYNcbK9F9 RT @UEFAcom_pt: .@DaniAlvesD2, da @juventusfc, venceu a vota\u00e7\u00e3o para o melhor Jogador da Semana da #UCL na 2\u00aa m\u00e3o das meias-finais &gt; https:\u2026 RT @juventusfc: Fate sempre molta attenzione a collegarvi in diretta su @jtv212 se c'\u00e8 @DaniAlvesD2 nei paraggi... \ud83d\ude02\u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f\ud83d\udc4a @AR_Commun \n#Juve\u2026 RT @forumJuventus: da Roma ci dicono che Lulic stia ancora cercando @DaniAlvesD2 https://t.co/xk9UxBuxyx RT @Sporf: Dani Alves has now won 32 career trophies:\n\nSpain \ud83c\uddea\ud83c\uddf8: \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\nBrazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7: \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\nItaly \ud83c\uddee\ud83c\uddf9: \ud83c\udfc6\n\nIncredible achiev\u2026 RT @LaVanguardia: Alves, el devorador de t\u00edtulos https://t.co/RDFnVPeIey https://t.co/bUNbzUGAb4 \"Vamos trabalhar que ficar parado \u00e9 pra conformistas e a gente n\u00e3o entende disso n\u00e9 meus good\u2026 https://t.co/GY1itNXtd4 \"Insieme seguiremo lavorando duro per fare questo possibile\" #finoalafineforzajuve\u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f\u2026 https://t.co/WDiRBJWkaZ RT @juventusfces: Este es el sexto gol de la temporada de @DaniAlvesD2 , en 31 presencias con la Juventus \ud83d\udd1d #JuveLazio https://t.co/iR2coak\u2026 RT @WhoScored: .@DaniAlvesD2: Man of the Match vs Lazio: Rating 8.96, Goals 1, Key Passes 4, Tackles 5, Dribbles 4, Times Fouled 3 @juventu\u2026 RT @IndianRegista: @DaniAlvesD2 @juventusfc @juventusfcen @frabenve @UEFAcom_it @guido_vaciago @PremiumSportHD @ChampionsLeague @CBF_Futebo\u2026 RT @afpfr: #instantan\u00e9 La joie du lat\u00e9ral br\u00e9silien @DaniAlvesD2, vainqueur de la Coupe d'Italie avec la @juventusfc #AFP \n\n\ud83d\udcf7 @ADS4AFP http\u2026 RT @UEFAcom_it: Calciatori pi\u00f9 titolati d'Europa: @DaniAlvesD2 eguaglia #Giggs e #Iniesta e sale in vetta! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f \ud83d\udc49 https://t.co/inGtzOxvaQ ht\u2026 \"Ahora si la Banda est\u00e1 activa panitas\" #goodcrazyinthahouse\ud83d\udca3\ud83c\udfac #finoalafineforzajuve\u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f\u2026 https://t.co/KTDnD2zJOZ Aquela velha caprichada pra voc\u00ea seguir consagrando noix t\u00e1 nego? T\u00f4 sempre ali viu? \ud83d\ude02\u2026 https://t.co/128ixZZnPf Vamos que vamos para o seguinte objetivo!! #for\u00e7a\ud83d\udcaa #foco\ud83c\udfaf #f\u00e9\ud83d\ude4f #goodcrazyinthahouse\ud83d\udca3\ud83c\udfac\u2026 https://t.co/Uiv52QMzid RT @MisterCalvoChip: Dani Alves \ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\nhttps://t.co/YFSu876F2t RT @FLASHFORWARDSL: Craqueeeeee, Monstroooooo, nosso craque @DaniAlvesD2 ganha seu primeiro de muitos q vir\u00e3o com a\u2026 https://t.co/3OQfIIO7sy Toda honra e toda gl\u00f3ria a ti meu Deus, vivo no seu tempo porque ele \u00e9 perfeito!!      Valeu\u2026 https://t.co/Dbs6L1LB7A RT @GusiniSolano21: El golazo de @DaniAlvesD2. \u00a1Vaya momento que vive el brasile\u00f1o! #Crack https://t.co/nGVHfcvCzU RT @IndianRegista: Superman with an extra-terrestrial. https://t.co/1Azc0iET6Y RT @Adz77: \"Hey @DaniAlvesD2, go get your shinebox\" https://t.co/48ARxGPq2V RT @GoalItalia: 3 goal e 2 assist nelle ultime 5 partite: @DaniAlvesD2 \ud83d\udd1d#JuveLazio #TimCup https://t.co/MRiDF6w5yq RT @juventusfcid: Gol pembuka - @DaniAlvesD2 \n\nDua assist - #AlexSandro\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f #ForzaJuve #JuveLazio #FinaleTIMCup https://t.co/mXAmfgQzDS RT @TIM_Official: Fischio finale all'Olimpico: la @juventusfc vince la #FinaleTIMCup 2017! #JuveLazio termina 2-0 dopo le reti di Alves e B\u2026 RT @SkySport: #JuventusLazio 2-0: @DaniAlvesD2 e @bonucci_leo19 i marcatori. La Coppa Italia \u00e8 della @juventusfc. \u26bd\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #SkySport https://t.\u2026 RT @ComexMasters: Con goles de Alves y Bonucci, @juventusfces venci\u00f3 2-0 a @OfficialSSLazio y gana su duod\u00e9cima Coppa Italia \u26bd\ufe0f\ud83c\udfc6 https://t.\u2026 RT @UEFAcom_pt: .@DaniAlvesD2 abre triunfo da Juventus por 2-0 sobre a L\u00e1zio na final da Ta\u00e7a de It\u00e1lia no 3\u00ba trof\u00e9u seguido da equipa de T\u2026 RT @IndianRegista: @DaniAlvesD2 @juventusfc @juventusfcen @frabenve @UEFAcom_it @guido_vaciago @PremiumSportHD @ChampionsLeague @CBF_Futebo\u2026 A for\u00e7a de uma grande equipe \u00e9 quando juntos conseguimos lutar, sofrer, desfrutar e fazer\u2026 https://t.co/YpgAeVpfrB Vencer sem lutar \u00e9 triunfar sem merecimento.... cada gota de suor que cai do corpo \u00e9 um passo a\u2026 https://t.co/zYEDqsVIu4 RT @SevillaFC: Bajo la lluvia de Glasgow @Palop1 puso la luz y la estrella del Sevilla FC brill\u00f3 una vez m\u00e1s en el firmamento de Europa.\n\n#\u2026 Poder das grandes conquistas \u00e9 o trabalho \u00e1rduo de cada dia, o resto \u00e9 desculpas e campe\u00f5es n\u00e3o\u2026 https://t.co/sRO5N7DX5z \"Cuidado hermano, No te hagas da\u00f1o en la mano @PauDybala_JR\ud83d\ude1c\" \nAndiamo ragazzi, questo e para il\u2026 https://t.co/ZkQn4fAOt9 Hoje \u00e9 dia de cl\u00e1ssico, que Deus nos aben\u00e7oe em mais esse grande dia!!\n#goodcrazyinthahouse\ud83d\udca3\ud83c\udfac\u2026 https://t.co/ThexjgcltA RT @ChristianTox: @DaniAlvesD2 Juventus Serie A 16/17:\n\nJuegos 17\nMin jugados 1250\nPases 1012\nPases completados 858\nIntercepciones 28\nAsist\u2026 RT @ChristianTox: @DaniAlvesD2 Juventus UCL 16/17:\n\nJuegos 11\nMin jugados 911\nPases 643\nPases completados 564\nIntercepciones 14\nAsistencias\u2026 RT @FLASHFORWARDSL: Hoje nosso craque @DaniAlvesD2 tem um cl\u00e1ssico no campeonato da S\u00e9rie A, jogo muito importante\u2026 https://t.co/GdUTsic3Nm Hoje \u00e9 o dia dela seu Domingo, vamos fortalecer nossa corrente felicitando todas as m\u00e3es do\u2026 https://t.co/fD40eQncNK Quando fazemos um esporte coletivo n\u00e3o h\u00e1 outra forma de vencer que juntos..... estamos\u2026 https://t.co/KSfRBwb5zA M\u00fasica boa sempre me assanhe, onde quer que eu esteja me sempre me acompanhe... a hist\u00f3ria diz\u2026 https://t.co/jc1Zbh91Uf RT @globoesportecom: Dani Alves supera Isco e \u00e9 eleito o destaque da semana na Liga dos Campe\u00f5es https://t.co/6LI4mzrvDc https://t.co/L5Oan\u2026 \"Good crazy like a lion\" \nSe controlo minha respira\u00e7\u00e3o, posso controlar meu objetivo!!\u2026 https://t.co/IdvEJVDSic RT @Juventus_Brasil: Dani Alves foi eleito o jogador da semana da Champions League \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f boa, @DaniAlvesD2 \ud83d\udcaa\ud83c\udff3\ud83c\udff4 https://t.co/1LHyosyxBG @gerardotorrado6 Chingonnnnn mio, tamo activoooooo \ud83d\ude02 RT @gerardotorrado6: \u00bfQuieren conocer m\u00e1s de la tar\u00e1ntula? Hoy en las #ExperienciasConElBorrego les hablo de un crack! Un Abrazo fuerte @Da\u2026 RT @LigadeCampeones: .@DaniAlvesD2 fue votado como el Jugador de la Semana en la #UCL \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/cZOt7f0YJj RT @ChampionsLeague: Dani Alves is the #UCL Player of the Week \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4fjuve https://t.co/kaxDQnBMCy #TBTdefazunsdias\ud83e\udd19\ud83c\udffe Quando a gente se junta \u00e9 press\u00e3o hein thiagomatheus @giulianomatheus\u2026 https://t.co/8G2GuZFzPi Batman, eres t\u00fa neg\u00e3o?\ud83d\ude02                 #goodcrazyinthahouse\ud83d\udca3\ud83c\udfac  #Batcrazyinthagouse\ud83e\udd87\u2026 https://t.co/1UsAppzWaT RT @FelleggerAgency: O lateral @DaniAlvesD2 entrou na sele\u00e7\u00e3o da rodada do fantasy da @ChampionsLeague. Ele tamb\u00e9m concorre ao gol da rodad\u2026 \"Tamo activo mi gente\"\nNot bad times, just good vibes!! #godcrazyinthahouse\ud83c\udfac\ud83d\udca3\ud83d\udcaa\ud83c\udffe\u2026 https://t.co/VnkhRzLlvS RT @forumJuventus: Quando sei il migliore al mondo nel tuo ruolo e sai di esserlo. #GoodCrazy @DaniAlvesD2 https://t.co/To0UdoVcVV RT @ChampionsLeague: Get your questions in for Juventus star man Dani Alves!\n\nUse #AskMOTM https://t.co/5pTOwW9ORx RT @TheBlurBarbosa: Noite maravilhosa, dia incr\u00edvel com direito a gola\u00e7o!! \nMuito obrigado por todo carinho @DaniAlvesD2 voc\u00ea est\u00e1 voando e\u2026 RT @SiriusXMFC: Has there been a better summer signing than @DaniAlvesD2? \n\nShare your candidates with @RodneyMarsh10 &amp; @TommySmythESPN at\u2026 \"Be strong\"             #goodcrazyinthahouse\ud83d\ude0e\ud83c\udfac #ilovethisgame\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/3dylrO00xF RT @sebarili: Tal d\u00eda como hoy, hace 11 a\u00f1os, el #SevillaFC consegu\u00eda, brillantemente, su primer T\u00edtulo Europeo en Eindhoven y comenzaba un\u2026 Toda honra e toda gl\u00f3ria a ti meu Deus, seu tempo \u00e9 perfeito e viverei sempre nele. Seguimos\u2026 https://t.co/VuF6hOYA3X RT @ComexMasters: Y ahora un poema \u26bd\ufe0f\ud83d\udd1d https://t.co/N5mTxQF0Es RT @SkySport: Accorcia le distanze @KMbappe per il @AS_Monaco al 68\u00b0: 2-1 @juventusfc. #SkySport \u26bd\ufe0f Seguite il LIVE \ud83d\udc49 https://t.co/N0oTbM84\u2026 RT @record_mexico: .@DaniAlvesD2 est\u00e1 hecho un MONSTRUO.\n\nS\u00f3lo 7 pases fallados en el partido \ud83d\ude2e  \n\nhttps://t.co/lyNAXRGEyy #ChampionsLeague\u2026 RT @OGlobo_Esportes: Com gola\u00e7o de @DaniAlvesD2, @juventusfc derrota de novo o Monaco e vai \u00e0 final da Liga dos Campe\u00f5es: https://t.co/4dSM\u2026 RT @UEFAcom_pt: REAC\u00c7\u00d5ES: @DaniAlvesD2 n\u00e3o esconde ambi\u00e7\u00e3o para \u00faltimo jogo na #UCL 16/17: \"Agora temos de trazer a ta\u00e7a para casa\". https:\u2026 RT @toisports: WATCH: @DaniAlvesD2 special sends @juventusfcen into @ChampionsLeague League final #JuveASM #UCLfinal https://t.co/gO9O0dI4Cr RT @IndianRegista: #Alves [@DaniAlvesD2] has now reached his 32nd competitive final in the last 11 years for club &amp; country:\n\n\ud83c\udfc625\n\ud83e\udd485\n\nCHAMP\u2026 RT @TheBlurBarbosa: This guy is an example, a victorious ace on and off the field! @DaniAlvesD2 keep shooting \ud83d\udc4c\ud83c\udfffkeep getting more titles my\u2026 RT @TheBlurBarbosa: Esse cara \u00e9 um exemplo, um craque vitorioso dentro e fora de campo! \n@DaniAlvesD2 torcendo muito por vc meu parceiro!\u2026 \"For\u00e7a, foco e F\u00e9\" #Deusnocomandosempre\ud83e\udd19 #goodcrazyinthahouse\ud83d\ude0e\ud83c\udfac https://t.co/RUjQE5vlJz Obrigado meu Deus pela oportunidade de  mais um dia poder fazer o que amo e de poder lutar pelo\u2026 https://t.co/oFHVLTcfqC RT @juventusfces: \ud83c\udf99 @chiellini: \u00ab@DaniAlvesD2 es un gran chico, que vive su vida a 300 por hora, siempre con una sonrisa\u00bb #JuveASM #ItsTime\u2026 @jpsorin6 Assim que \u00e9!! \ud83d\ude02 RT @jpsorin6: #Bobo e sua hist\u00f3ria c @DaniAlvesD2 \"pagamos 50.000 x Lucas e 10.000 reais x Dani\" \"Historia de supera\u00e7\u00e3o\" #Resenha #boleirag\u2026 No importa d\u00f3nde est\u00e9s nunca pierda la sonrisa, es la \u00fanica forma de hacer con que todo\u2026 https://t.co/HtDljNhIwZ RT @SoccerIllust: T\u00edtulos, t\u00edtulos y t\u00edtulos. Con ustedes uno de los mejores laterales de la historia del f\u00fatbol. \u00a1Parab\u00e9ns, Dani Alves! @D\u2026 RT @UEFAcom_it: Auguri per i suoi 3\u20e34\u20e3 anni a @DaniAlvesD2! Lo festeggiamo rivedendo i suoi 5 momenti migliori al @FCBarcelona \ud83d\udc49 https://t.\u2026 @JChevanton Gracias mi hemanoooo RT @JChevanton: Feliz cumple hermano del alma @DaniAlvesD2 lo mejor para vos de coraz\u00f3n https://t.co/SnuDRrsNuL RT @FIFAcom: \ud83c\udfc6 #U20WC\n\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 #ConfedCup\n\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 #ClubWC\n\nHappy Birthday to @DaniAlvesD2!\ud83c\udf89 https://t.co/2wl6WMmPiO RT @fifaworldcup_es: \u00a1Feliz cumple, @DaniAlvesD2! \ud83d\ude19\ud83d\udca8\ud83c\udf82\n\nEn torneos FIFA\n3 #MundialDeClubes \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\n2 #ConfedCup \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\n1 #MundialSub20 \ud83c\udfc6 https://t.c\u2026 RT @JogosOlimpicos: Feliz anivers\u00e1rio para o lateral da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira @DaniAlvesD2!\ud83c\udf89\ud83c\udf81Olha a intimidade dele com a\u26bd\ufe0f! https://t.co/QBEE\u2026 @xandedepilares Aloooo bateriaaaa!!! Tamo junto maestro, grande obra!!! RT @Esp_Interativo: O aniversariante do dia \u00e9 o mago das assist\u00eancias!\n\nParab\u00e9ns, @DaniAlvesD2! https://t.co/OMabSejaE0 RT @RicardoRocha94: @DaniAlvesD2 Parab\u00e9ns, Craque! Que Deus te ilumine hoje e sempre. Todo sucesso do mundo pra voc\u00ea. Grande abra\u00e7o, Ricard\u2026 RT @ECBahia: \ud83c\udf82Revelado pelo Esquadr\u00e3o de A\u00e7o, em 2001, o lateral direito @DaniAlvesD2 tamb\u00e9m est\u00e1 fazendo anivers\u00e1rio hoje #VaiPraCimaDeles\u2026 RT @ECBahia_ES: \u00a1Hoy tambi\u00e9n cumple a\u00f1os un ex tricolor que ya es leyenda del f\u00fatbol mundial! \u00a1FELICIDADES @DaniAlvesD2! \ud83d\ude4c\ud83c\udf89\ud83c\udf82 #BBMP https://\u2026 Coeeee rapaziadaaa? \ud83e\udd23.                                #goodcrazyinthahouse\ud83d\ude0e\ud83c\udfac #goodvibesalways\ud83d\ude1c\u2026 https://t.co/X0JLxAHTQd \"Sorpresas de cumplea\u00f1os no podr\u00eda faltar, mis good Crazy friends in tha house!! https://t.co/R6q6LovHa0 RT @SevillaFC: Pasan los a\u00f1os y sigues agrandando tu carrera deportiva. Un honor que defendieras nuestra camiseta. \u00a1\u00a1Muchas felicidades @Da\u2026 \"Obrigado&gt;gracias&gt;grazie&gt;thanks\"\nGood crazy est\u00e1 de anivers\u00e1rio, n\u00e3o ligo muito pra essa data\u2026 https://t.co/cTh9EsJzmM RT @LaLiga: M\u00e1s de 400 partidos y 6 t\u00edtulos de #LaLiga...\n\n\ud83c\udf88\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u00a1Feliz cumple, @DaniAlvesD2! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf88 https://t.co/yQL5hBDXyk Aqui onde tudo come\u00e7ou, 34 anos depois \u00e9 um grande orgulho saber que todo o esfor\u00e7o feito, toda\u2026 https://t.co/Hy6s93a6C2 RT @SkySport: Con il @FCBarcelona ha vinto tutto, alla 1^ stagione con la @juventusfc sogna il triplete. Auguri a @DaniAlvesD2: 34 anni per\u2026 RT @forumJuventus: Compie oggi gli anni il nostro #GoodCrazy! \n\nParab\u00e9ns @DaniAlvesD2 \u2764\ufe0f https://t.co/VnRqDtWXk2 RT @SporTV: Hoje o lateral titular da nossa sele\u00e7\u00e3o brasileira est\u00e1 completando 34 anos! T\u00e1 jogando muito! \n\nParab\u00e9ns, @DaniAlvesD2! \n\n#Dan\u2026 RT @hola: \u00a1Muchas felicidades a @sarandonga55, @julia_otero, Pedro Piqueras, @juanluiscano, @DaniAlvesD2 y George Clooney en su cumplea\u00f1os!\u2026 RT @UEFAcom_de: Happy Birthday, @DaniAlvesD2! \ud83c\udf81\ud83c\udf89 https://t.co/LA6GK8uXW1 RT @FIFAcom: \ud83c\udf82 #HBD to @MateoKova16 (23), @dries_mertens14 (30), @DaniAlvesD2 (34) &amp; Graeme Souness (64)\nhttps://t.co/4WWl5zQn95 https://t.\u2026 RT @juventusfcen: \ud83c\udf82 34 today and feeling \"good crazy in tha house\" \ud83d\ude0e\n\nHappy birthday, @DaniAlvesD2! https://t.co/6kjDuApPeE RT @FLASHFORWARDSL: Un feliz cumplea\u00f1os a nuestro crack @DaniAlvesD2! Que Dios siga bendici\u00e9ndote y gracias por\u2026 https://t.co/Wf5tKQKFAf RT @IndianRegista: Auguri @DaniAlvesD2. Our\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Maestro is 3\ufe0f\u20e34\ufe0f\u20e3today\n\nRecord at #Juve\n\n28\ud83d\udc55\n4\u26bd\ufe0f\n7 Assists\n20 Won\n25 Unbeaten\n2154 Mins\n15\u26bd\ufe0fCo\u2026 RT @forumJuventus: #ASMJuve: Che partita @DaniAlvesD2! \ud83d\udc4a\ud83c\udffe  \u25bahttps://t.co/mvq33ugJWb https://t.co/NEqND2GiSo \"Nos fuimos\"         #goodcrazyinthahouse\ud83d\ude0e\ud83c\udfac  #labandaSudaca\ud83e\udd19\ud83c\udffe #goodvibesalways\ud83d\ude1c #goocrazyrocks\ud83d\udca3 https://t.co/IJf7njGN5K Transformando pensamentos em m\u00fasicas\ud83c\udfb6, essa s\u00e3o nossas paix\u00f5es, isso \u00e9 o que faz bem pro nossos\u2026 https://t.co/fu4NnvVy6w RT @UEFAcom_de: Das #UCLFantasy Team der Woche - @juventusfc und #RealMadrid dominieren \ud83d\udcaa https://t.co/G6khbgQeee RT @SandroSca: Ma cos'\u00e8 sta roba qua!?\nMa cos'\u00e8 stata questa azione qua!?!?\nMammamia Mammamia!!! \ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6\n#ASMJuve https://t.co/kKm0nEHy9d Bom dia meu povo, vamos brincar de ser felizes, vamos brincar de ser o dono das nossas mentes,\u2026 https://t.co/eDDb0i9HaB \"Insieme fino alla fine ragazzi\" \ud83e\udd19\ud83c\udffe\ud83d\ude02 #finoalafineforzajuve\u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f #goodcrazyinthahouse\ud83d\ude0e\ud83c\udfac\u2026 https://t.co/anfQFEMJaj \"Toda honra e toda gl\u00f3ria a ti meu Deus\" #goocrazyrocks\ud83d\udca3 #goodcrazyinthahouse\ud83d\ude0e\ud83c\udfac\u2026 https://t.co/Qce57Tam5i RT @forumJuventus: il tacco di @DaniAlvesD2 = POESIA #ASMJuve https://t.co/GB4OddnBzB Tudo preparado para amanh\u00e3 com meu mano pacquiao emil_audero \ud83e\udd23.... dai fratello, sei um grande!!\u2026 https://t.co/n2I6yETYzz RT @Esp_Interativo: O futebol \u00e9 pra TODOS! \u26bd\u2764 https://t.co/XQujMM33Gf RT @ChampionsLeague: \ud83d\udeab\ud83d\udc50 @DaniAlvesD2!\n\n#UCL https://t.co/HEWmmicN40 \"We are strong \ud83d\udcaa\ud83c\udffd and ready\ud83d\ude1c to the challenge\"             #goodcrazyinthahouse\ud83d\ude0e\ud83c\udfac\u2026 https://t.co/O4yo3MVJWA No existe sogno troppo grande ni sognatore troppo piccolo, si voglie molto, fare pi\u00f9!!\u2026 https://t.co/xei9tvzljm RT @AterAlbus_it: Dani Alves contro l'Atalanta. Il gol e tanto altro nella video analisi del @GuardioIista sulla partita del terzino brasil\u2026 RT @juventusfc: Fare la storia. \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa Questo \u00e8 l'obiettivo della Juve, e di @DaniAlvesD2 \ud83d\udc49 https://t.co/XRX8ejOz1M \u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f #ASMJuve #ItsTime #UC\u2026 RT @IndianRegista: #Alves [@DaniAlvesD2] vs #Atalanta\n\n\u26bd\ufe0f\u2705\n80.95% PA\n76 Touches\n51\u2705Passes\n20\u2705Passes\u2b06\ufe0f\n7\u26bd\ufe0fRecoveries\n3\u2705Tackles\n3 Interceptio\u2026 \"Buongiorno a tutti\"\nGood feeling, ohhhh yessss!!! Pai, lembra quando me levava para jogar de\u2026 https://t.co/Xhow3zeh6L RT @forumJuventus: Un @DaniAlvesD2 strepitoso questa sera. Forza Dani! \ud83e\udd19\ud83c\udffb #AtalantaJuve https://t.co/LPks6BeEDy RT @FelleggerAgency: Fim de jogo. Com gol de @DaniAlvesD2 a Juventus empata por 2x2 com a Atalanta na abertura da 34\u00aa rodada da Liga Italia\u2026 \"Insieme fino alla fine fratellino\"  #forzajuve\u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f https://t.co/OhQXYy51bO La pasi\u00f3n con la que trabajas debe ser el reflejo de como vives tu vida... entr\u00e9gate 100% y\u2026 https://t.co/SkpfmhEImG RT @juventusfc: 4\ufe0f\u20e3 gol stagionali in \u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f per @DaniAlvesD2! \ud83d\udd1d \n#AtalantaJuve #FinoAllaFine https://t.co/0TIu0Sdjmi \"Work hard is the way to win \"#ilovethisgame\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #goocrazyrocks\ud83d\udca3 #inglesbrab\u00e3oooooo\ud83d\ude44\ud83d\ude02\ud83d\ude02\u2026 https://t.co/8vcl7ltWt6 RT @Renato_11: Inolvidable..Hist\u00f3rico...jam\u00e1s te olvidar\u00e9 Antonio Puerta \ud83d\ude4f #PuertaSiemprePresente @SevillaFC \u26aa\ufe0f\ud83d\udd34 https://t.co/zCVEvYsUF2 \"Um dia hist\u00f3rico hoy, no podria pasar desapercibido para mi\" \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 vamos\u2026 https://t.co/wg2lLPztpY \"Good vibe to everyone\" https://t.co/7qQXV3nLdj RT @juventusfc: Always good... \ud83d\udd1d @DaniAlvesD2 \u26aa\u26ab #AtalantaJuve #FinoAllaFine https://t.co/ZlCFVOsrJc RT @SaveChildrenEs: Gachas de Mijo, una receta que salva vidas #Helpy https://t.co/U22pY5eOVH https://t.co/suR00w8y1e RT @juventusfcid: \ud83d\ude43\ud83d\ude43\ud83d\ude43 @DaniAlvesD2 https://t.co/J1Aje5u7cj Cada paso la firmeza, cada lilas y trazos pura belleza, en su mirada la pureza de que eres una\u2026 https://t.co/hfbjdvGOJv @OLeoSantana s\u00f3 quem \u00e9 da Bahia sabe como \u00e9!!\ud83e\udd23\nVamos trabalhar feliz porque \u00e9 o que nos resta, a\u2026 https://t.co/CuHlIPbS8Q \"Bravoooooo ragazzi\"         #forzajuve\u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f           #finoalafineforzajuve\ud83d\udc3c #goocrazyrocks\ud83d\udca3 https://t.co/e3UA7vd0VS Se Deus nos d\u00e1 uma segunda chance devemos fazer o que tiver ao nosso alcance para alcan\u00e7ar\u2026 https://t.co/oGTAlxOwX9 Onde voc\u00ea quer chegar? Est\u00e1s disposto a pagar o pre\u00e7o por isso?  Voc\u00ea \u00e9 o respons\u00e1vel pelas suas\u2026 https://t.co/EX9bsZ2tgR RT @FelleggerAgency: LIGA DOS CAMPE\u00d5ES \nNo sorteio desta sexta deu @juventusfc de @DaniAlvesD2 e Monaco de FABINHO. Um deles chegar\u00e1 a fina\u2026 \"Listo para entrenar, poner el movimento para activar y no de suerte al azar\"\nTamo activo\u2026 https://t.co/5NhZJJQVlC RT @FelleggerAgency: DANIEL ALVES\n\"Foi um pouco dif\u00edcil, bloquear sentimentos para jogar esta partida aqui no Camp Nou. Mas o profissionali\u2026 RT @FelleggerAgency: DANIEL ALVES\n\"N\u00e3o d\u00e1 escolher advers\u00e1rio na semifinal. Todos que chegaram at\u00e9 aqui tem muita qualidade e grandes jogad\u2026 RT @UEFAcom_it: 3\u20e3 giocatori della @juventusfc nella Squadra della Settimana di @ChampionsLeague \ud83d\udc4f \ud83d\udc49 https://t.co/eOxryTxfUl #UCL https://t\u2026 RT @ChampionsLeague: Introducing the #UCLfantasy Team of the Week... \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nWho was your star man? https://t.co/tNCwTYXttd O que o destino tem preparado para eu viver n\u00e3o sei, tentarei sempre ser fiel aos meus\u2026 https://t.co/SCu784ksA6 RT @RobertoBonafont: @DaniAlvesD2 en el banco del Barcelona https://t.co/aWagCmVC2q RT @forumJuventus: Samba al Camp Nou con @DaniAlvesD2 \ud83d\ude1c\ud83e\udd19\ud83c\udffb https://t.co/f6wCXpE7Pz \"Forza Juve\" https://t.co/HlzcMpBSva \"Te amo irm\u00e3o\" https://t.co/So6BWDl3py RT @juventusfcen: .@DaniAlvesD2 + \u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f in the @ChampionsLeague = a burning desire to win.\n\n\ud83c\udf99\u27a1\ufe0f https://t.co/P7TWzzzxw3 #ItsTime #FCBJuve #F\u2026 RT @augustocury: A luz s\u00f3 \u00e9 bela quando acesa na escurid\u00e3o. Sorte \u00e9 o encontro da prepara\u00e7\u00e3o com a oportunidade, assim que, se quiser tem muita sorte\u2026 https://t.co/iUR3Qc7Pza @FIFAWorldCup @klaasate1909 @fabiocannavaro @azzurri No toque porque toca!!! \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 RT @FIFAWorldCup: @klaasate1909 @fabiocannavaro @azzurri Maybe @DaniAlvesD2 can tell you what it's like https://t.co/Fw3Yv9of30 RT @juventusfcid: \u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f \ud83c\udf89 3\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 \u26ab\ufe0f\u26aa\ufe0f \ud83c\udf89\n\nSelamat ulang tahun, @MedhiBenatia! #FINOALLAFINE https://t.co/jrhVSbEZnH RT @augustocury: Para perdoar n\u00e3o basta amar, \u00e9 preciso pensar e compreender. RT @forumJuventus: #GoodCrazy \ud83d\ude02 vamos @DaniAlvesD2!! \ud83e\udd19\ud83c\udffb https://t.co/UDibMss5lR \"A little part of my clan\" #goocrazyrocks\ud83d\udca3 #goodvibealways\u270c\ud83d\ude0e #goocrazyinthahouse\ud83c\udfac\ud83d\udca3\ud83e\udd19 #goodcrazyclan\ud83d\ude1c https://t.co/tz2uUvhlYC \"Good crazy in tha house\"                     Misi\u00f3n dada es misi\u00f3n cumplida... ahora cierra\u2026 https://t.co/alOcfH63rQ \u30fb\u30fb\u30fb\nVOC\u00ca V\u00ca O QUE EU VEJO ?\nCrian\u00e7as refugiadas continuam invis\u00edveis para muita gente, mesmo\u2026 https://t.co/2W6cVowFbY \"Todo listo para la pr\u00f3jima misi\u00f3n, que Dios nos gu\u00ede siempre y que nosotros hagamos valer la\u2026 https://t.co/7Q7eyGWJLJ \"Buongiorno a tutti\" #goodcrazyinthahouse\ud83d\ude0e\ud83c\udfac #goocrazyrocks\ud83d\udca3 #ilovethisgame\u26bd\ud83c\udfb6\ud83e\udd19\ud83c\udffe https://t.co/Wjn9nmOMiS RT @augustocury: Construa seu sucesso material, mas lembre-se tamb\u00e9m de seu sucesso emocional. \"Good vibes to everyone\"     #goocrazyrocks\ud83d\udca3 https://t.co/riBChRC4BG \"Forza Juve\"                            #ilovethisgame #gooodcrazyinthahouse\ud83c\udfac\ud83d\udca3 #goocrazyrocks\ud83d\udca3\ud83e\udd19\ud83c\udffe https://t.co/maNVNWYRe7 Obrigado PAI E M\u00c3E por tudo. De onde eu venho, a onde estou, pra onde eu v\u00e1, irei com uma\u2026 https://t.co/G4VUSyRpNY \"Bravoooo ragazzi\" https://t.co/1LmPyqlf48 \"Ready to enjoy\"                #ilovethisgame\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #goocrazyinthahouse\ud83c\udfac\ud83d\udca3\ud83e\udd19\ud83c\udffe https://t.co/AJFeHzow31 RT @UEFAcom_pt: Veja todos os golos de uma Juventus forte a defender e a atacar, com @DaniAlvesD2 a dar nas vistas. https://t.co/z070hKj04v\u2026 RT @UEFAcom_it: \ud83c\udfc6 I giocatori pi\u00f9 titolati d'Europa: @DaniAlvesD2 insegue @andresiniesta8 \ud83d\udc49 https://t.co/KqYmS9fsiC #UCL https://t.co/7wXna\u2026 RT @augustocury: https://t.co/A7qnAZMVHx Nega que Deus te aben\u00e7oe sempre e que hoje seja um grande dia de anivers\u00e1rio pra voc\u00ea. Tudo de\u2026 https://t.co/c0MMh2Hqbm Senhoras y senhores hasta cuando seguiremos destroz\u00e1ndonos por algo que no va diferenciar rico o\u2026 https://t.co/vVYWh8lAk5 \"Grande vit\u00f3ria, tr\u00eas pontos mais e outro passo  ao nosso objetivo\" #vamosquevamos\ud83d\udcaa\u2026 https://t.co/M5lTt0jyml RT @juventusfc: Per @DaniAlvesD2  in media 109 tocchi di palla ogni 90 minuti \u26bd\ufe0f #JuveChievo https://t.co/MlTjicbfVF Aqui con #alex #pacquiao\ud83d\ude02y io!!           Siamo pronti per questo fight oggi #goocrazyinthahouse\ud83c\udfac\ud83d\udca3\ud83e\udd19 https://t.co/ZzDLBIR4cP RT @IndianRegista: #Alves[@DaniAlvesD2] has now reached his 31st competitive final in the last 11 years for club &amp; country.\n\n\ud83c\udfc625\n\ud83e\udd485\n\nCHAMPI\u2026 \"Gracias brother por el regalo, lo guardar\u00e9 con mucho cari\u00f1o\" #ilovethisgame #art\ud83c\udfa8 #goocrazyrocks\ud83d\udca3 https://t.co/icnal09MfB \"Fly like a butterfly sting like a bee\" #goodcrazysinthahouse\ud83d\ude0e\ud83d\udca3\ud83c\udfac\ud83e\udd19\ud83c\udffe https://t.co/Q9fekkZ9jK Ehhhh Pitibull ehhh https://t.co/TZW11uxPSs \ud83d\ude02\ud83d\ude02..... solamente los good crazy saben \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\u2026 https://t.co/W3aWZU9Ywi \ud83d\ude48\ud83d\ude1c\ud83d\ude02 https://t.co/oANWx6SgLv \u2764\ufe0f donde ser, como sea, cuando sea, lo que sea pero contigo ma crazy\u00f1a!! #goodcrazyinthahouse\ud83d\ude0e\ud83c\udfac\u2026 https://t.co/Scz7kGIU1T Para ganarme cantando solo ALICIA KEYS \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23.#a\u00ednamoralcantomuito\ud83d\ude1c     #goocrazyinthahouse\ud83c\udfac\ud83d\udca3\ud83e\udd19\ud83c\udffe\u2026 https://t.co/4TTXkB9pwx \"Obiettivo lograto dopo di un grande esfor\u00e7o, insieme andiamo a desfruta di una finale pi\u00f9\"\u2026 https://t.co/IJWZUR0Uwi RT @FelleggerAgency: @DaniAlvesD2 jogou 24 partidas, marcou 3 gols e fez 4 assist\u00eancias na atual temporada. RT @FelleggerAgency: COPA IT\u00c1LIA\n@juventusfc est\u00e1 na final contra a Lazio\nJogando fora perdeu para o N\u00e1poli por 3x2, mas se classificou\n@Da\u2026 \"Nel f\u00fatbol hay que ser inteligentes y aprovechar los elementos sorpresas\"  #ilovethisgame\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\u2026 https://t.co/5aez3fX7vZ \"Aos outros eu dou o direito de ser como s\u00e3o, a mim, dou dever de ser melhor cada dia\" (Chico\u2026 https://t.co/peuabDLRE9 Gracias por la oportunidad de trabajar juntos y de hacer el club un poquito mejor de lo que\u2026 https://t.co/k0XMnZlaRN RT @TournCure: imagine this view as you receive your treatment. A win win, don't you think?\n\nBook now, &amp; #StopTheWait. #HepatitisC\nhttps://\u2026 @armariodesorden @marca Creo que mi echan de menos!!\ud83d\ude02 @Redeball \ud83e\udd25 mentira!! \ud83e\udd19\ud83c\udffe A vida nos ensina que somos como as plantas; nascemos, crescemos, morremos e das nossas semente\u2026 https://t.co/pZHMyWbVj4 \" Estamos prontos para seguir lutando pelo nosso objetivo\"\u2026 https://t.co/HFhcBNpfhd \u00c9 isso, mulher que \u00e9 mulher de verdade \u00e9 isso a\u00ed sem mais. Se n\u00e3o, chora danada!! #al\u00f4bateria\u2026 https://t.co/GTeu2nUXNe RT @TournCure: Our collab with Ignite, at @ElGounaRedSea. Thank you to our amazing campers, who contributed to treating #HepC patients. #St\u2026 RT @massimomb18: Ciao @DaniAlvesD2 ! Cerveza o Cola? Cerveza gana \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e https://t.co/MGYYnCE03b Isso aqui \u00e9 nordeste meu irrrm\u00e3o, tem que respeitar que aqui \u00e9 muita press\u00e3o rapazzzz...\u2026 https://t.co/7q0j38vTFG RT @augustocury: A vida \u00e9 um espet\u00e1culo. Vale a pena viv\u00ea-la, apesar de todas as dificuldades. Que parada \u00e9 essa rapazzzz? Receba a batida na caixa dos peito \ud83d\ude02\ud83d\ude02!!  #goocrazyinthahouse\ud83c\udfac\ud83d\udca3\ud83e\udd19\u2026 https://t.co/doHMRNVcBK RT @juventusfc: Come \u00e8 andato l'allenamento di oggi? Scopritelo alle 19 con #JNews su @jtv212... Ma fate attenzione a @DaniAlvesD2 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #Fin\u2026 \"Fino a la fine forza Juve \ud83d\ude02\"\n#goocrazyinthahouse\ud83c\udfac\ud83d\udca3\ud83e\udd19\ud83c\udffe#allwayshappy\ud83d\ude02 https://t.co/LHyOlTUu2h \"markopjacaofficial come Back soon ma big bro, you are strong..... don't forget, the power is in\u2026 https://t.co/mSWBCA9k7j Muita for\u00e7a rapaziada e muita compet\u00eancia pra voc\u00eas... longe em corpo, Togedinhos em esp\u00edrito!!\u2026 https://t.co/EezpZtO9zJ A gente \u00e9 isso a\u00ed  #brasileiragem https://t.co/9SqXJACQKk #Repost @gqbrasil with @repostapp\n\u30fb\u30fb\u30fb\n\"O Tite conseguiu devolver a competitividade da nossa\u2026 https://t.co/BcIOCm5E65 #Repost @gqbrasil with @repostapp\n\u30fb\u30fb\u30fb\n\"O Tite conseguiu devolver a competitividade da nossa\u2026 https://t.co/dmyWuORi3c \"Good crazy in tha house\" https://t.co/9LlnsxOQt3 Gosto de te chamar de mestre porque pai sendo muito forte o nome, \u00e9 muito pouco para qualificar\u2026 https://t.co/DGO67vgLCJ \"Rockstar in tha house\" #goocrazyinthahouse\ud83c\udfac\ud83e\udd19\ud83c\udffe\ud83c\udfac https://t.co/Xtp5PuIkFt James Hetfield nova contrata\u00e7\u00e3o da forevermusicbr \ud83e\udd23\ud83e\udd19\ud83c\udffe Nice to meet you Boss, you are the best!!!\u2026 https://t.co/DfnAdWXLYS \"Sextouuu e eu s\u00f3 t\u00f4 de tucaiaaaa, s\u00f3 tucaianuuuuu\" by jotinhaoficial o miser\u00ea da Bahia \ud83d\ude02 \ud83d\ude02\u2026 https://t.co/cm7w7cfIQn RT @augustocury: Grande parte dos pais transfere dinheiro para seus filhos, mas n\u00e3o transfere o capital das suas experi\u00eancias. Busque trans\u2026 RT @IndianRegista: Dani #Alves [101\ud83d\udc55] becomes only the fifth \ud83c\udde7\ud83c\uddf7player in history to accomplish over 100 appearances for the #Sele\u00e7\u00e3o\n\nForza\u2026 RT @IndianRegista: 198 assists in his career. Let that sink in. 198 assists as a defender at the top level. \n\nFantasia.. @DaniAlvesD2 https\u2026 RT @FelleggerAgency: Brasil ganhou de novo do Uruguai de 4 em Montevideo\nEm 2009 foi 4x0, e Daniel Alves fez um gol\nAgora foi 4x1, e @DaniA\u2026 Bad boys, bad boys, whatcha gonna do, whatcha gonna do when the como for you!!\u2026 https://t.co/cF9XZ1Jtb9 \"Orgulho de formar parte desse grupo, puta que pareooooo\" #vamosquevamos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7  #alwaysgoodcrazy\ud83c\udfac\ud83e\udd19\u2026 https://t.co/28xRNu21nY Meu mano  voc\u00ea \u00e9 merecedor de tudo na vida, um grande orgulho ser seu amigos e companheiro de\u2026 https://t.co/8e4Hgj7Mmd RT @TournCure: Did you get the chance to check out our website yet? Visit https://t.co/Hv1HuWXQZw to find out more about us.#StopTheWait ht\u2026 \"O equilibrio te d\u00e1 a precis\u00e3o, a precis\u00e3o te d\u00e1 a capacidade da execu\u00e7\u00e3o e a capacidade de\u2026 https://t.co/pivEciEj4U RT @augustocury: Brinque mais, d\u00ea risadas de alguns erros seus e dos outros, cobre menos e abrace mais. RT @FelleggerAgency: @UOLEsporte A informa\u00e7\u00e3o \u00e9 falsa. O pr\u00f3prio @DaniAlvesD2 j\u00e1 disse que n\u00e3o tem esta vaidade. Rep\u00f3rter de Barcelona tem\u2026 RT @FelleggerAgency: Veja o gol que @DaniAlvesD2 fez contra o Uruguai em Montevideo em 2009 nas eliminat\u00f3rias para a Copa 2010.\nhttps://t.c\u2026 RT @DiegoSouzaDS87: Muito bom conhecer Lu\u00eds Felipe, Vin\u00edcius e Jonathan no Dia Internacional da S\u00edndrome de Down. TMJ, rapaziada !! \ud83d\udc4a\n\n\ud83d\udcf8: L\u2026 RT @FelleggerAgency: Em 2009 @DaniAlvesD2 marcou o 1o gol do Brasil na goleada por 4x0 em Montevideo contra o Uruguai\nhttps://t.co/BerdkRFf\u2026 RT @CBF_Futebol: \"Isso aqui sempre d\u00e1 saudade\" - @DaniAlvesD2 \n\n#Sele\u00e7\u00e3oBrasileira #FechadoComASele\u00e7\u00e3o https://t.co/QmAjIgj7vs @UOL a cobi\u00e7a \u00e9 pecado capital rs, consulten melhor seus informantes ou os despidam por passar informa\u00e7\u00e3o fora de contexto ou desmesuradas!! \"A diferen\u00e7a est\u00e1 em como voc\u00eas os veem e n\u00e3o em como eles realmente s\u00e3o\"  !!DIA MUNDIAL DA\u2026 https://t.co/6YGFVNMQV2 RT @JuveCharts: \"Part-time midfielder\" or \"false regista\" as some call him, Dani Alves made most key passes (long &amp; short) with Neymar in #\u2026 De volta ao meu Brasil desejando come\u00e7ar nosso trabalho e retomar nossa caminhada ao nosso\u2026 https://t.co/DZlG5U1Wsc O sil\u00eancio \u00e9 uma grande virtude dos inteligentes?  As vezes! \ud83d\ude02 #gooodcrazyinthahouse\ud83c\udfac\ud83d\udca3\u2026 https://t.co/GFf5QPs3LX RT @TournCure: When it comes to fruits and vegetables for a #HepatitisC diet, it's the more the merrier. #EatWell #StopTheWait https://t.co\u2026 RT @IndianRegista: #Alves [@DaniAlvesD2] vs #Samp:\n\n111 touches\n11/20 Passes\u2705in the final third\n7\u26bd\ufe0fRecoveries\n6 through\u26bd\ufe0f\n4\u26bd\ufe0fswitched\u2705\n4 dr\u2026 RT @forumJuventus: Good Crazy \ud83d\ude1c\ud83e\udd19\ud83c\udffb @DaniAlvesD2 https://t.co/VslBC2Q5H2 Bravo ragazzi, fino alla fine em una dura battaglia torniamo a casa con 3 punti pi\u00f9...\u2026 https://t.co/63DhlgmTCY RT @juventusfces: \ud83d\udd04\ud83d\udd04\ud83d\udd04 \u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f \ud83d\ude09 #FinoAllaFine #ForzaJuve #SampJuve\n@Cuadrado @PauDybala_JR @DaniAlvesD2 https://t.co/iKZnud7VFq RT @juventusfc: \ud83d\udd04\ud83d\udd04\ud83d\udd04 \u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f \ud83d\ude09 #FinoAllaFine #ForzaJuve #SampJuve\n@Cuadrado @PauDybala_JR @DaniAlvesD2 https://t.co/JHroWCbKuW @ChampionsLeague sorry? Why? \ud83d\ude02 i love this game!! \ud83d\ude02\ud83e\udd19\ud83c\udffe \"Andiamo ragazzi andiamo\" \ud83e\udd23 #veryverycold\u2744\ufe0f #\ud83d\ude0egoodcrazywillbackhome\ud83e\udd19\ud83c\udffe\ud83c\udfac\ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f#goodcrazybackhome\ud83d\ude0d\u2026 https://t.co/9z1Ed6UWd7 Viva la vida, viva la m\u00fasica y sobre todo viva para agradar tu alma y no a tu ego!!!\u2026 https://t.co/KEMJX4VKmM \"I love this game too\"   #goodcrazymodellife\ud83c\udfac\ud83d\ude1c\ud83e\udd19\ud83c\udffe https://t.co/i26qIRdtfJ RT @SoccerKingJP: \ud83c\udd91\u8ac7\u8a71\ud83c\udd91\n\u53e4\u5de3\u3068\u306e\u5bfe\u6226\u3092\u907f\u3051\u305f\u3044D\u30fb\u30a2\u30a6\u30f4\u30a7\u30b9\u300c\u50d5\u306b\u3068\u3063\u3066\u306f\u3042\u307e\u308a\u306b\u3082\u5947\u5999\u300d \nhttps://t.co/sop9ayA0EN\nD\u30fb\u30a2\u30a6\u30f4\u30a7\u30b9\uff08@DaniAlvesD2 \uff09\u304cCL\u306e\u7d44\u307f\u5408\u308f\u305b\u62bd\u9078\u524d\u306b\u53e4\u5de3\u3068\u306e\u5bfe\u6226\u306b\u3064\u3044\u3066\u30b3\u30e1\u30f3\u30c8\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002#\u30b5\u30c3\u2026 \"The mask mens\"        #goocrazyinthahouse\ud83c\udfac\ud83e\udd19\ud83c\udffe  #goocrazyrocks \ud83d\ude1c              #dontkillmyvibeplease\ud83d\ude0e https://t.co/TNYajh5Gua RT @UEFAcom_de: VIDEO-Highlights: @juventusfc zieht souver\u00e4n ins Viertelfinale ein \ud83d\udcfa\u27a1\ufe0f https://t.co/rC8DpJVHhE\n#UCL #JuveFCP https://t.co/E\u2026 RT @juventusfc: \u00abVogliamo realizzare il nostro sogno\u00bb \ud83c\udf99 La grinta di @DaniAlvesD2 dopo #JuveFCP \ud83d\udc49 https://t.co/kg28YwBzAI \u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f #FinoAllaFin\u2026 RT @juventusfcen: .@DaniAlvesD2 in #JuveFCP: more passes (101), crosses (6), chances created (4) and tackles won (4) than any other player.\u2026 \"Deixe que o seu rosto expresse a satisfa\u00e7\u00e3o da sua alma\"  #gooodcrazyinthahouse\ud83c\udfac\ud83d\udca3\u2026 https://t.co/Msn1M7ixQm \"Andiamo ragazzi, fino a la fine insieme\" \n#gooodcrazyinthahouse\ud83c\udfac\ud83d\udca3 #forzajuve\u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f https://t.co/eYKVBqYyfV @esport3 mentira, yo no dije eso, sobre todo porque respecto el f\u00fatbol, respecto mis amigos y respecto al PSG!!  No Reporten choradas porfa! RT @IndianRegista: #Alves[@DaniAlvesD2] vs #Porto:\n\n120 passes\u2705\n29 passes\u2705in final third\n11\u26bd\ufe0frecoveries\n6 Long\u26bd\ufe0f\u2705\n5 tackles\n4 \ud83d\udd11 passes\n3\u26bd\ufe0fs\u2026 \"A felicidade da minha alma \u00e9 o que me faz manter o meu foco e a minha vontade de ser algo mais\u2026 https://t.co/S5FxCRbm1W \"La banda si a puesto seria una vez m\u00e1s, hoy tenemos un grande d\u00eda de batalla y estamos listo\u2026 https://t.co/fuvyvY9nl8 \"Time to read because life isn't always telephone\" https://t.co/9lWjinlmHA \"IF U BELIEVE U CAN FLY\"  thanks @LeminaM_13 for help me!!! \ud83d\ude02  #goodcrazyinthahouse\ud83d\udca3\ud83c\udfac https://t.co/zXpdouSfeE RT @augustocury: Crises, fracassos e fal\u00eancias n\u00e3o s\u00e3o senten\u00e7as finais de um empreendedor, mas etapas para conquistar seus melhores alvos. RT @AlejandroSanz: La amistad m\u00e1s bonita del mundo #MasEsMas https://t.co/rR7vlilamU RT @forumJuventus: .@DaniAlvesD2 manda al bar De Sciglio \ud83d\ude0e #goodcrazy https://t.co/ZynWPl7hAV Volta a competi\u00e7\u00e3o mais apaixonante de clube do mundo e com ela volta a vontade de seguir\u2026 https://t.co/R3igS9YI80 RT @Esp_Interativo: Amanh\u00e3 tem @DaniAlvesD2 exclusivo no Liga Espetacular! Vai perder o papo do cara com a nossa @claalbuquerque? 11h30, ao\u2026 Hoje \u00e9 domingo e como todos os dias vamos ser feliz porque ser triste t\u00e1 custando muito!!! https://t.co/jWoVpBCXtn \"Mis crazynhos in tha house\"               recharge time with my big family\ud83d\ude1c!!!\u2026 https://t.co/JoC0jfX15e \"Is Saturday my people, lets go up\" #goodcrazyinthahouse\ud83d\udca3\ud83c\udfac  @LeminaM_13 \ud83d\ude1c  #ilovethisgame\u26bd\ud83c\udfac https://t.co/gKYXrUqIyP \"Fino a la fine ragazzi\" #goodcrazyinthahouse\ud83d\udca3\ud83c\udfac #bianconero\u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f https://t.co/h2oyeLHmig RT @IndianRegista: #Alves vs #Milan:\n\n-42 Passes\u2705/51\n- 82.4% PA\n- 22 Passes\u2705/29 in attacking third\n- 4\u26bd\ufe0frecoveries\n- 4 chances created\n- 4\u2026", "bag_of_tweets": ["RT @FIFAcom: \ud83d\udcc5 FIFA President Gianni Infantino on the international match calendar:\n\n\ud83d\udde3\ufe0f \u201cWe need to find the right balance for the future o\u2026", "\ud83e\udd2a miss u too buddy!! https://t.co/zZRieWdZeN", "RT @CBF_Futebol: #For\u00e7aBranco https://t.co/BHuxaS9258", "RT @S2Vesports: \ud83d\uddde\ufe0f@SFCeSports entre los mejores de Espa\u00f1a en su arranque de temporada\n\n@SevillaFC @esportslaliga #GoodCrazy @DaniAlvesD2 @e\u2026", "RT @S2Vesports: #GoodCrazy | \ud83d\udc55\ud83d\udc9c\ud83d\udc35\n\nLa camiseta de @DaniAlvesD2 toda para ti, la \u00fanica, la original... las m\u00e1s fachera \ud83d\ude0e\n\n\u2705https://t.co/H6yvR\u2026", "RT @LaLigaEN: Two Brazilians who left their mark on #ElGranDerbi for @SevillaFC_ENG! \u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n@DaniAlvesD2 \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b @luis_fabuloso https://t.co/6A9Y\u2026", "@TNTSportsBR N\u00e3o existe moderniza\u00e7\u00e3o sem uma grande tradi\u00e7\u00e3o.... o processo de transi\u00e7\u00e3o sempre ser\u00e1 natural, n\u00e3o tentem acelerar ou voc\u00eas v\u00e3o passar mal \ud83d\ude02 \n\u201cOld school never die\u201d", "RT @FelleggerAgency: Capit\u00e3o @DaniAlvesD2 vai jogar pela primeira vez em Novo Horizonte. As 16hs30 jogam no Jorge Ismael de Biasi Novorizon\u2026", "RT @S2Vesports: #GoodCrazy | \ud83d\udc55\ud83d\udc9c\ud83d\udc35\n\nS\u00f3lo hay un @DaniAlvesD2.\nS\u00f3lo hay una camiseta que le represente a \u00e9l y a su club de esports:\n\nGood craz\u2026", "RT @NachoAbella: CLASIFICADOS PARA LA #eLaLigaSantanderCup.\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73\n\n\u27058-3 vs @FCCartagenaFIFA \n\u27059-3 vs @AlbaceteBPSAD \n\nTop 3 de nuestro grupo y\u2026", "RT @S2Vesports: #S2VFIFA | MA\u00d1ANA: Final Noreste #eCopa.\n\n@NachoAbella, representando, contra @AndoniiPM y contra quien haga falta. \u00a1Jugamo\u2026", "RT @SofaScoreBR: #Brasileir\u00e3oSofaScore \ud83d\udfe2\ud83d\udd35\n\n\ud83d\udc63 Melhor volante do @Brasileirao:\n\n\ud83c\udfc5 Dani Alves (S\u00e3o Paulo)\n\ud83d\udcaf Nota SofaScore: 7.37\n\nRankings ent\u2026", "RT @LigadeCampeones: \ud83d\udcc6 Y como \ud835\udc07\ud835\udc0e\ud835\udc18 es d\u00eda 2\u20e3...\n\nQu\u00e9 jugador @DaniAlvesD2... \u00a1Espectacular! \ud83d\udc99\u2764\n\n#UCL | @FCBarcelona_es https://t.co/6aPk2ajP\u2026", "RT @FelleggerAgency: Terminou a temporada 2020 e @DaniAlvesD2 chegou a 52 jogos no @SaoPauloFC Fez 7 gols e 8 assist\u00eancias.\nEle repetiu os\u2026", "T\u00edtulos nunca me definir\u00e1.... car\u00e1ter siempre lo har\u00e1!!! https://t.co/A7kEGVQXrG", "\u270c\ud83c\udffd https://t.co/uRck2pqKNP", "\ud83d\ude0e https://t.co/87kPftnjTv", "\ud83e\udd2a https://t.co/KtipR8gMA9", "\ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/gZktGsAo8N", "Arriba muchachos \ud83d\ude1d https://t.co/2XiL6QMjiI", "!!S\u00f3 vive o prop\u00f3sito quem suportar o processo!! \ud83e\uddd8\ud83c\udffe https://t.co/rWKk12DnMN", "\ud83e\udd2a https://t.co/6r8uu30njo", "Marcelo \ud83e\udd1f\ud83c\udffe https://t.co/plVEnPEMyN", "\ud83d\ude0e! https://t.co/QhA0CrbcP9", "eu junto a @starssavelives pensamos que juntando estrelas podemos utilizar as nossas for\u00e7as, para ajudar aqueles pessoas que padecem de recursos.\nCom as arrecada\u00e7\u00f5es estaremos levando m\u00e1scaras da mais alta qualidade e tamb\u00e9m vacinas para essas pessoas\nhttps://t.co/ofbEALutpu https://t.co/MIDWdMjHPD", "\ud83d\ude4f\ud83c\udffd https://t.co/HRVUKSkLFD", "Eso es mi Brother!! https://t.co/RDlmWxWk3N", "\ud83d\ude4c\ud83c\udffe https://t.co/lLaZBkiVtW", "Tamo activos \ud83d\ude1d https://t.co/nEloRgFEWb", "\ud83e\udd2a https://t.co/QDNB1qjeWc", "\ud83d\ude4c\ud83c\udffe https://t.co/cYUprcUKmd", "Tamo activos \ud83d\ude1d!! https://t.co/rtq7oUNRUH", "Siiiiiii, estamos activos papiiiisss!! https://t.co/W3ayemUwm6", "Nice too meessi you \ud83d\ude02! https://t.co/aiKmjekEjK", "\ud83d\ude02\ud83e\udd2a https://t.co/kI6qiAHMnA", "Pues queda un ratito para retirarme \ud83d\ude02!! https://t.co/6K26eVH6zS", "Acaba de publicar un video https://t.co/ugcgGAzpoM", "\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\udc9d https://t.co/gsRIfJuCwk", "\ud83d\ude4c\ud83c\udffe\ud83d\udc9d https://t.co/gvfBDB8Sc2", "Como dice el dicho: EL BUENO HIJO A CASA SIEMPRE VUELVE!\n#\ud83d\ude4f\ud83c\udffd https://t.co/vCdMrWKzZA", "RT @SaoPauloFC: \ud83d\udcf8 O s\u00e1bado do Profeta.\n\n1\ufe0f\u20e3\ud83d\udca5 @DaniAlvesD2 \n2\ufe0f\u20e3\ud83e\udd14\n3\ufe0f\u20e3\ud83d\udca5\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n4\ufe0f\u20e3\ud83d\ude01\n\n@hernanes \n\n#VamosS\u00e3oPaulo \ud83c\uddfe\ud83c\uddea https://t.co/F59nGQgWWK", "RT @TournoiMRevello: \u2b50\ufe0f@TournoiMRevello Team Of The Month for December\n\nEderson\nGilberto\n@michaelkeane04 \n@hugoac_4 \n@Mattytargett \n@DaniAl\u2026", "RT @esport3: \u26bd \ud83c\udfbc @DaniAlvesD2, compositor d'una can\u00e7\u00f3 contra la Covid-19\n\nhttps://t.co/VIVcrxrF8n", "RT @MiltonGuedesax: Participar, comp\u00f4r junto e arranjar essa can\u00e7\u00e3o e v\u00ea-la se transformar num projeto especial da ONU \u00e9 um grande privil\u00e9g\u2026", "RT @Gol: \ud83d\ude80 \u00bfRecuerdas este misil a la escuadra de @DaniAlvesD2? \n\n\ud83d\udd19 \u00a1Revive ese partido en #GOL\n\n\u231a 17:00h\n\u2694 @FCBarcelona_es \ud83c\udd9a @realmadrid\u2026", "RT @joakird: que pasada..... @DaniAlvesD2 , cuanto hemos disfrutado de ti\n\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "RT @LigadeCampeones: \u00a1Que hoy llega Santa Claus! \n\n\u00bfO es @DaniAlvesD2? \ud83d\ude09\ud83c\udf85\n\n\u00a1Feliz Navidad a todos! \ud83c\udf84\u2728\n\n#UCL https://t.co/zFhXAgUreq", "RT @DanielHabif: Ayudar a otros no deber\u00eda ser un m\u00e9rito, deber\u00eda ser un placer.", "RT @SofaScoreBR: \ud83d\udd0e @DaniAlvesD2 tem a maior Nota SofaScore do S\u00e3o Paulo em 2020 (7.61)!\n\n\u2694\ufe0f40 jogos\n\u26bd\ufe0f7 gols\n\ud83c\udd70\ufe0f6 assists\n\ud83d\udd11102 passes decisi\u2026", "RT @S2Vesports: #GoodCrazy | Bestia, mastodonte, crack, fiera, gigante, tit\u00e1n... y todo se queda corto para el 30-0 de @NachoAbella: \u00a1ENORM\u2026", "RT @FCBarcelona_es: \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\n\ud83d\udd19 Hoy hace 5 a\u00f1os\u2026\n\u00a1Ganamos el tercer Mundial de Clubes de la historia del Bar\u00e7a! \ud83d\udcaa\n\ud83c\udd9a River Plate (0-3) https://t.c\u2026", "RT @FCBarcelona_es: \ud83d\udd19 Un d\u00eda como hoy\u2026\n\ud83c\udfc6 Mundial de Clubes 2009\n\u26bd Bar\u00e7a v Estudiantes de La Plata (2-1)\n\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\nNos convertimos en \u201cEl Bar\u00e7a\u2026", "RT @SaoPauloFC: \ud83d\udc4a Foco na semifinal da @CopadoBrasil!\n\n\ud83d\ude24 @DaniAlvesD2\n\n#VamosS\u00e3oPaulo \ud83c\uddfe\ud83c\uddea https://t.co/sXNDkbnsH4", "RT @S2Vesports: #S2VFIFA | \u00a1Estos d\u00edas tendremos a nuestros chicos de #GoodCrazy y #S2VTeamChigre jugando la #FIFAeClubWorldCup! \u26bd\ufe0f\n\n@Nacho\u2026", "RT @S2Vesports: #GoodCrazy | \ud83d\udc55\ud83d\udc9c\ud83d\udc35\u00a1EQUIPACI\u00d3N OFICIAL 2021! \n\nEstas navidades puedes regalar la equipaci\u00f3n del equipo de @DaniAlvesD2. F\u00e1cil,\u2026", "RT @FIFPro: @SaoPauloFC_eng Congratulations! \ud83c\udf89 @DaniAlvesD2 has been selected for the @FIFAcom @FIFPro #World11 shortlist by his fellow pro\u2026", "Obrigado a todos que votaram em mim para voltar a disputa.... os anos passam mas a vontade de competir no alto n\u00edvel continua intacta! \nO S\u00e3o Paulo FC e eu, estamos muito felizes de estarmos juntos nessa hist\u00f3rica nomina\u00e7\u00e3o! https://t.co/mu58KugGNq", "RT @FIFPro: @DaniAlvesD2 Congratulations! \ud83c\udf89 You have been selected for the @FIFAcom @FIFPro #World11 shortlist by your fellow professional\u2026", "RT @SofaScoreBR: \ud83d\udd0e TOP 5 volantes no @Brasileirao:\n\n\ud83d\udcaf Nota SofaScore:\n\nDani Alves (@SaoPauloFC) - 7.35\nG\u00e9rson (@Flamengo) - 7.28\nJuninho (@\u2026", "RT @augustocury: Um garimpeiro n\u00e3o cria o ouro, remove as pedras! Remova-as nos solos da mente de quem voc\u00ea ama.", "RT @SaoPauloFC: \u00a9\ufe0f\ud83d\udd1b\n\nMais uma assist\u00eancia pra conta do @DaniAlvesD2:\n\n7\ufe0f\u20e3 gols e 6\ufe0f\u20e3 assist\u00eancias em 2020!\n\n#VamosS\u00e3oPaulo \ud83c\uddfe\ud83c\uddea https://t.co/\u2026", "RT @SaoPauloFC: Tricolor at\u00e9 debaixo d\u2019\u00e1gua! \ud83d\ude05\ud83c\udf27\n\n#VamosS\u00e3oPaulo \ud83c\uddfe\ud83c\uddea https://t.co/NbTFjaUPrL", "RT @FelleggerAgency: Com assist\u00eancia de @DaniAlvesD2 o @SaoPauloFC venceu o Sport por 1x0 no Morumbi e amplia sua lideran\u00e7a no Brasileiro.\u2026", "\ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/UtFfHBgh6M", "RT @BarcaLive24_7: Way up by miles.. \ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d @DaniAlvesD2 https://t.co/flkOoaNTRJ", "Hoy y siempre \ud83d\ude1d https://t.co/8m0m6GElQa", "\ud83e\udd2a! https://t.co/VylflCdhbO", "RT @intelcanada: Welcome to #GamingArenaByIntel. Up next is \"The Future Of Gaming\" @ 12:30 PM\n\nThen @ 1PM, @DaniAlvesD2 shares how he disco\u2026", "Bem demais \ud83e\udd29\ud83d\ude0e https://t.co/MpW8tVv6o9", "RT @S2Vesports: \u00a1YA TENEMOS GANADORES! \n\n@rama_grana en twitter y :mandy_4299 en Instagram recibir\u00e1n SU CAMISETA FIRMADA por @DaniAlvesD2 \ud83e\udd73\u2026", "El futuro es ahora \ud83e\udd2a https://t.co/ak7RxtClLI", "Que momentos m\u00e1s lindos!! https://t.co/ZRWTxt8WIi", "Esoooo es equipo.... tamo activos ehhhh!  \nVamos nanuuuu!! @eltito_delfifa https://t.co/bSREAXRqm9", "Que cumplas muchos m\u00e1s y que nunca pierdan la esencia que te hace gigante!\n#\u2764\ufe0fparasempre! https://t.co/DrJ80M1sbw", "RT @Esp_Interativo: O S\u00e3o Paulo visitou o Bahia e saiu com a vit\u00f3ria por 3 a 1, com gols de Luciano (dois) e Arboleda pela equipe paulista,\u2026", "Si tienes una buena relaci\u00f3n con lo que t\u00fa haces, alcan\u00e7ar\u00e1 que otros no pueden! \nAs\u00ed que: Domina lo que est\u00e1 en tus manos e executa lo que est\u00e1 en tus pies\ud83e\udd2a\ud83d\ude02 https://t.co/6Z86q8GUdX", "RT @S2Vesports: Solo hasta el domingo.\nSolo firmada para ti por \n@DaniAlvesD2.\nSolo para coleccionistas.\nSolo por participar.\n#GoodCrazy.", "A vida t\u00e1 muito s\u00e9ria, vamos brincar um pouco com as coisas que sucedem e n\u00e3o procedem! \ud83e\udd2a https://t.co/Bho78cO1XY", "RT @SaoPauloFC: \u2708\ufe0f Bora pra Bahia!\n\nNatural de Juazeiro (BA) e revelado pelo Bahia, @DaniAlvesD2 vai jogar pela primeira vez na Arena Fonte\u2026", "RT @S2Vesports: Si quer\u00e9is tener doble oportunidad de hacerte con una camiseta de #GoodCrazy FIRMADA por @DaniAlvesD2, en Instagram estamos\u2026", "RT @S2Vesports: Esta semana estamos de sorteito, regalando, adelantando la navidad... \n\n\u00a1Hazte con una camiseta de #GoodCrazy firmada por @\u2026", "RT @NicoEspinosa1x: \ud83c\udf1fSORTEO\ud83c\udf1f Camiseta #GoodCrazy FIRMADA por @DaniAlvesD2 \ud83d\udc9c \n\n\u2705S\u00edgueme.\n\u2705Sigue a @S2Vesports.\n\u2705Retweet a este post.\n\n\u00a1S\u00f3lo\u2026", "RT @tchetche: \ud83e\udd2a\ud83d\udc4a\ud83c\udfff #GoodCrazy #OCorre\u00c9Louco https://t.co/NakasXuoKq", "RT @S2Vesports: Participa en el sorteo por una camiseta #GoodCrazy FIRMADA por, qui\u00e9n si no, @DaniAlvesD2\n\nEntra en este post, sigue las in\u2026", "RT @Esp_Interativo: N\u00e3o d\u00e1 pra ir seco no @DaniAlvesD2... https://t.co/p9XF6f51TO", "RT @UEFAcom_de: #OnThisDay in 2\u20e30\u20e31\u20e37\u20e3\n\n\ud83d\ude0e @DaniAlvesD2 \ud83c\udd9a @CelticFC \ud83d\udc4c\ud83e\udd29\n\n@PSG_inside | @PSG_English | #UCL https://t.co/6yM4MeCDIi", "RT @UEFAcom_fr: #UCL #LdC Quand @DaniAlvesD2 allie puissance et pr\u00e9cision \ud83d\udca5\ud83c\udfaf\n\nCe petit bijou pour le @PSG_inside face au Celtic, c'\u00e9tait il\u2026", "Merecimento.... s\u00f3 quem t\u00e1 no dia dia sabe!\nSeguimos.............\ud83d\ude24 https://t.co/h1DfjShCPS", "RT @spfcestatistica: \ud83d\udcca \u00daltimos 4 jogos de @DaniAlvesD2 com a camisa do S\u00e3o Paulo:\n\n\ud83c\udd9a Lan\u00fas: \u26bd\ufe0f\ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\udd70\ufe0f\n\ud83c\udd9a Flamengo: \n\ud83c\udd9a Fortaleza: \ud83c\udd70\ufe0f\n\ud83c\udd9a Flamengo:\u2026", "Seguimos!!! https://t.co/lP2nXUnMHE", "RT @FelleggerAgency: S\u00e3o 200 assist\u00eancias na carreira de @DaniAlvesD2 !\nEle chegou a este n\u00famero ao fazer o passe para o 3o gol do \n@SaoPau\u2026", "RT @SaoPauloFC: \ud83d\udc4a Fechados! \n\n@DaniAlvesD2 \n\n#CopaDoBrasil \n#VamosS\u00e3oPaulo \ud83c\uddfe\ud83c\uddea https://t.co/0W9GeKrnLJ", "RT @S2Vesports: #GoodCrazy | \ud83d\udc55\ud83d\udc9c\ud83d\udc35\u00a1EQUIPACI\u00d3N OFICIAL 2021! \n\nPara unas camisetas de esports bonitas que hay y os las estamos facilitando...\u2026", "Los dos siempre mejor \ud83d\ude02! https://t.co/DXIxqKDJ4g", "Together we can improve the future and I will do my part using football as a force for good and I pledge to support a world without hunger and education for all.\nAnd you? What will you do?\nTake this ball\nLet's score this goal together\nCATCH!\n@footballforpeace @erna_solberg https://t.co/OiJie3Y4gk", "RT @FelleggerAgency: Pr\u00f3ximo de 200 assist\u00eancias na carreira!\n@DaniAlvesD2 tem 199 passes para gol desde que iniciou a carreira no @ECBahia\u2026", "RT @S2Vesports: #GoodCrazy | OFICIAL \ud83d\udc35\u2757\ufe0f\n\nPresentamos nuestros dos jugadores para el escuadr\u00f3n de @DaniAlvesD2 en #FIFA21 LATAM: @Eojeda19\u2026", "RT @S2Vesports: #GoodCrazy | Las palabras de @DaniAlvesD2 sobre sus nuevas squads, sus dos nuevos jugadores argentinos:\n\n\ud83d\udcfahttps://t.co/qTEU\u2026", "RT @S2Vesports: #GoodCrazy | @DaniAlvesD2 se dirige a sus jugadores: @Eojeda19 y @NicoEspinosa1x, haciendo comunidad entre Argentina y Bras\u2026", "RT @S2Vesports: #GoodCrazy | \u00a1As\u00ed nos despedimos chicos! @DaniAlvesD2 remata la transmisi\u00f3n con @Eojeda19 y @NicoEspinosa1x dejando claro q\u2026", "RT @augustocury: Ser feliz \u00e9 n\u00e3o ter medo dos pr\u00f3prios sentimentos. \u00c9 saber falar de si mesmo. \u00c9 ter coragem para ouvir um \u201cn\u00e3o\u201d. \u00c9 ter seg\u2026", "RT @FelleggerAgency: Na sele\u00e7\u00e3o do 1o turno do Brasileiro  feito pela Sof\u00e1Score est\u00e1 @DaniAlvesD2", "RT @S2Vesports: #GoodCrazy | \ud83d\udc55\ud83d\udc9c\ud83d\udc35\u00a1EQUIPACI\u00d3N OFICIAL 2021! \n\nUna joya de camiseta que no te puede faltar en tu colecci\u00f3n: Siente lo que expe\u2026", "Em outubro fiquei muito honrado com o an\u00fancio de fazer parte do conselho @EarthshotPrize - e hoje, a procura dos primeiros 5 vencedores do mais prestigiado pr\u00eamio global do meio ambiente na hist\u00f3ria come\u00e7ou \n Saiba mais : \nhttps://t.co/Fo944SZDFH https://t.co/Im4LfG4VY8", "RT @verobrunati: @DaniAlvesD2 calidad intacta \u26a1\ufe0f\ud83d\udcaa\u26bd\ufe0f", "RT @sulamericana: \u26bd\ufe0f\ud83d\ude31 @DaniAlvesD2 quase marcou em sua estreia na #SulAmericana. A bola foi no travess\u00e3o! https://t.co/g9UEGs1N6x", "RT @augustocury: Ser feliz \u00e9 encontrar for\u00e7a no perd\u00e3o, esperan\u00e7a nas batalhas, seguran\u00e7a no palco do medo, amor nos desencontros.\n#augusto\u2026", "RT @TelemundoSports: \ud83d\ude0e \u00a1Impecable!\n\n\ud83d\udcaa 37 a\u00f1os y as\u00ed luce @DaniAlvesD2, por algo es el jugador que m\u00e1s t\u00edtulos ha ganado.\n\n\u2764\ufe0f si es tu later\u2026", "Hoy soy un hincha m\u00e1s y un hincha disfruta de la UEFA Champions League al m\u00e1ximo como un Fan\u00e1tico Incondicional. \u00bfTe animas a compartir una experiencia de f\u00fatbol conmigo en una sesi\u00f3n virtual?. Usa tu BI Mastercard y participa. \n@MastercardLAC  @Bancoindustrial  #BIMastercard https://t.co/P5m1TIESXo", "RT @SaoPauloFC: \ud83c\uddfe\ud83c\uddea\u2764\ufe0f \ud83e\udd1c\ud83c\udffe\ud83e\udd1b\ud83c\udffe\n\n\ud83d\udcf8 Em imagens, a classifica\u00e7\u00e3o do Tricolor para as quartas de final da @CopadoBrasil &gt; https://t.co/z6kTfJqBfB ht\u2026", "\ud83d\udca4\ud83d\ude34 https://t.co/uEZ0gDqWnw", "RT @UEFAcom_de: \ud83c\udf89 #BirthdayFeeling \u00e0 la @AdrianoCorreia6! \ud83d\udd7a\ud83c\udf8a\n\n#UCL | @DaniAlvesD2 | @Thiago6 https://t.co/JVmC3GEPjV", "RT @S2Vesports: #GoodCrazy |\ud83d\udc9cx\ud83d\udc35\n\n\u00bfAun no te has enterado? Espera que te lo repito: \u00a1SQUAD PARA EUROPA! Para el equipo de @DaniAlvesD2 en FI\u2026", "RT @augustocury: Caros amigos, o quanto voc\u00ea tem depositado para investir em sua qualidade de tempo? Lembre-se que os momentos com quem ama\u2026", "Good crazy x o projeto cidades invis\u00edveis!! https://t.co/BVBfv8JX4Y", "RT @meioemensagem: Em campanha criada pela Gut, @DaniAlvesD2 colocou seu carro Mini Cooper \u00e0 venda na se\u00e7\u00e3o de classificados do @MercadoLiv\u2026", "RT @S2Vesports: #GoodCrazy |\ud83d\udc9cx\ud83d\udc35\n\n\u00a1Ayer anunciamos nuestra squad! Est\u00e1 compuesta con lo mejorcito del panorama de FIFA 21 y ser\u00e1 la represen\u2026", "RT @S2Vesports: #GoodCrazy | As\u00ed arrancamos nuestro camino con la squad europea, con estas palabras de @DaniAlvesD2, con estas ganas y con\u2026", "RT @S2Vesports: #GoodCrazy | #S2VWIN x @DaniAlvesD2\ud83d\udc9cx\ud83d\udc35\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u00a1ALINEACI\u00d3N OFICIAL 2021!\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7OFFICIAL LINEUP 2021!\n\n\ud83d\udc54@Leo2307PS\n\u26bd\ufe0f@eltito_delfifa\u2026", "RT @S2Vesports: #GoodCrazy | \ud83d\udde3\ufe0f@eltito_delfifa:\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\"Que juegues por @DaniAlvesD2 te extra-motiva\"\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7\"If you play for @DaniAlvesD2, you feel\u2026", "RT @MercadoLivre: @cyaneu34 @meltedvideos @DaniAlvesD2 Foi aqui que pediram um link para o carro do Daniel Alves? Ent\u00e3o segue: https://t.co\u2026", "RT @LaLiga: \ud83c\udf1f INOLVIDABLE REYES \ud83c\udf1f\n\n\u2764\ud83d\udd19\u26bd #TalD\u00edaComoHoy hace 17 a\u00f1os, la leyenda del @SevillaFC marcaba su primer gol en #ElGranDerbi.\n\n#LaLi\u2026", "RT @UEFAcom_de: \ud83e\udd73\ud83c\udf81Happy Birthday, @dante_bonfim! \ud83c\udf82\ud83c\udf7e https://t.co/Z7MFauQEQ1", "RT @FCBarcelona_cat: G\u26bd\ufe0fL OF THE DAY\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @DaniAlvesD2  \ud83d\ude80 https://t.co/1KL6WGojCw", "RT @SevillaFC_ENG: \ud83d\udcc5 #OnThisDay, @DaniAlvesD2 scored this screamer \ud83c\udd9a @AthleticClub at San Mam\u00e9s! \ud83d\udd25 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n#WeareSevilla\n\nhttps://t.co/WVogjxQV\u2026", "Roberto lindo Carlos! \ud83d\ude1d https://t.co/N8cw5m390Q", "The world has reached a concerning toll of a million deaths by Covid-19. We cannot let it go any further.\nLets stop this together?\nWear a face mask \ud83d\ude37 \n#StarsSaveLives #coronavirus #covid19 #mask #fightagainstcorona #worldhealthorganization #who #together #savelives #protection https://t.co/c1PZl1QXpo", "RT @shakira: The #EarthshotPrize was designed to inspire creative solutions to repairing our planet\u2019s damage over these critical next 10 ye\u2026", "Hoje, tenho o orgulho e a honra de anunciar que me juntei ao Conselho do #EarthshotPrize Porque pra mudar o mundo precisa-se de uma grande equipe! \nSaiba mais em @EarthshotPrize https://t.co/jOHp3sjrST", "T\u00edtulos individuales inspira creaci\u00f3n de personas ego\u00edstas..... no me molesta nada no esta en listas individuales, no vivo para eso! \nMi legado es solo inspirar personas a so\u00f1ar sus sue\u00f1os!! \n#gracias https://t.co/ygiddQOnUF", "RT @FelleggerAgency: Hoje tem @SaoPauloFC no Morumbi contra o Atl\u00e9tico Goianiense. O capit\u00e3o @DaniAlvesD2 marcou 4 gols no Morumbi dos 8 go\u2026", "We joined a great cause! Good Crazy, @wearenations and other esports organizations have teamed up to create this collectors jersey. $15 from every jersey sold will be donated to @BCRFcure to fund the research against breast cancer.\nhttps://t.co/aE0svrOwgT https://t.co/P0wB48vVzs", "\u201cJuntos somos m\u00e1s fuerte\u201d\nhttps://t.co/aE0svrOwgT https://t.co/TAYrackquz", "I Love this game!\nUm dia voc\u00ea sonha, no outro voc\u00ea trabalha p\u00e1 caraioooo e depois ele se cumpre!\nTricolor, um sentimento que por mais que tentem mat\u00e1-lo sempre estar\u00e1 em um lugar intoc\u00e1vel.\n\ud83d\udda4\u2764\ufe0f\ud83e\udd0d https://t.co/4qbGIP7c5M", "Con todo mi respecto a todos los 10 de Boca y en eso momentos a Carlitos Tevez que lo lleva, muchas gracias por el cari\u00f1o y respecto de siempre\ud83d\ude4f\ud83c\udffd \nEs un honor tener esa remera en mi colecci\u00f3n!! https://t.co/tDNIZQW2RN", "\ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/ysGyNNEFj4", "RT @XavIcardi: Saison 2018-19/Victoire 1-2 \nBelle remont\u00e9e rapide de la balle centre au millim\u00e8tre de @DaniAlvesD2 pour @neymarjr qui ajust\u2026", "Lets Boraaaaaa. \n\ud83d\ude24\ud83e\udd2a\ud83d\ude80 https://t.co/zSeyPCxrjh", "RT @QUIQUE10S: Vaya bal\u00f3n de @DaniAlvesD2 en el primer gol... vaya pedazo de lateral \u26bd\ufe0f", "Tamo ativo sempre!! https://t.co/h26vtoF9qI", "Eu te digo que n\u00e3o \u00e9, foi ontem na minha casa com os meus amigos, precisamente 6 pessoas e dois \ud83d\udc36.\nO que voc\u00eas quiserem saber \u00e9 s\u00f3 me perguntar.\nAqui s\u00f3 tem verdade, mentira e achismo \u00e9 com voc\u00eas.\n!Obrigado por nada! https://t.co/dMpUzWHWVN", "\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd70 https://t.co/K5QNRHzbhx", "Pensando responder algumas coisas..... ahhhh n\u00e3o, fiquei com pregui\u00e7a! \ud83d\ude02 https://t.co/LVqRtrM1Gy", "T\u00e3o com saudade de mim n\u00e9?\nCalma gente, estou voltando \ud83e\udd2a https://t.co/uMZHq84dFE", "RT @TelemundoSports: \ud83d\ude4c \u00a1VUELVE A LAS CANCHAS! \ud83d\ude4c\n\n\ud83d\udcaa Con una protecci\u00f3n, @DaniAlvesD2 inici\u00f3 su preparaci\u00f3n f\u00edsica tras la cirug\u00eda en el braz\u2026", "The Good Crazy is backing!!\ud83e\udd2a https://t.co/dcjDSFMF4B", "@AndrewOrsatti !!Mientras hay piernas y alma el desfrute est\u00e1 garantizado!!", "RT @UEFAcom_de: \ud83d\udd19 #OnThisDay in 2010:\n\n\ud83d\ude0e\u26bd #LeoMessi \ud83d\udd1b @DaniAlvesD2 vs. Panathinaikos! \ud83d\udcaa\n\n#UCL | @FCBarcelona | #Bar\u00e7a https://t.co/DipiMAKZ\u2026", "RT @SofaScoreBR: #Brasileir\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nMaiores Notas SofaScore por posi\u00e7\u00e3o: \n\n\ud83d\udc5f MEIAS: \n\n@DaniAlvesD2 - 7.46\nAlisson - 7.44\n@GiorgiandeA - 7.39\u2026", "RT @capelareal: \ud83c\udfa5 NO AR: EPIS\u00d3DIO 02\n\nO \u201cDo Ber\u00e7o Ao Brilho\u201d desta semana \u00e9 com o craque @DaniAlvesD2 \n\nDe Juazeiro, na Bahia, para o mundo\u2026", "Ainda lateral... apenas um lateral diferente do normal! \ud83e\udd2a https://t.co/jzooQjvwX3", "F\u00fatbol tiene de esas situaciones pero no pudieron conmigo \ud83d\ude02 https://t.co/EFo2ZDDfbJ", "Tudo l\u00e1 fora e mais respeitoso, aqui n\u00e3o tem isso!! https://t.co/YKLyWKV3Pk", "Precisamos deixar de achar que se o meu est\u00e1 bem, foda-se os demais.\nPrecisamos nos unir para exigir respeito e prote\u00e7\u00e3o.\nA igual que outras profiss\u00f5es temos nossos direitos e obriga\u00e7\u00f5es.\nNingu\u00e9m tem o direito de fazer o que acham que podem porque  torcem para um clube! https://t.co/WtDEnuORgo", "Futebol n\u00e3o existe espa\u00e7o para esse monte de v\u00e2ndalos, futebol \u00e9 sobre transforma\u00e7\u00e3o, \u00e9 sobre sentimento, \u00e9 sobre respeito.\nO futebol brasileiro precisa ser reformulado urgente.\nPrecisa-se tirar poder de quem n\u00e3o deve, precisamos ser mais unidos e exigir respeito...... https://t.co/lTnRhMiRyG", "RT @Libertadores: \u2b50\ufe0f\ud83c\uddfe\ud83c\uddea \u00a1Te esperamos @DaniAlvesD2!\n\n\ud83e\udd29 Una de las estrellas de la #Libertadores, el \ud83d\udd1f de @SaoPauloFC se recupera de una frac\u2026", "RT @FCBarcelona_cat: G\u26bdL DEL DIA!\n\ud83d\udc99 #Messi \u2764\ufe0f https://t.co/brgvl87IUs", "RT @Messismo10: Lionel Andr\u00e9s Messi en la final de la Copa del Rey 2014/15. Locura https://t.co/KbSnE16zeL", "N\u00e3o tentem convencer as pessoas que as coisas s\u00e3o f\u00e1cies, tentem mostr\u00e1-las com exemplos pr\u00e1ticos, que vale a pena lutar!! https://t.co/JMDjYCB4ai", "RT @SofaScoreBR: Jogadores do m\u00eas no Brasileir\u00e3o:\n\n@DaniAlvesD2 (S\u00e3o Paulo):\n\n\u2694\ufe0f 5 jogos\n\u26bd\ufe0f 1 gol\n\ud83d\udd11 12 passes decisivos\n\ud83d\udee0 1 grande chance c\u2026", "RT @S2Vesports: Por si a\u00fan no lo sabes: \u00a1@wearenations_ se une a #GoodCrazy, con @DaniAlvesD2 y nosotros! \n\nEmpezamos un nuevo camino del q\u2026", "RT @Libertadores: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u00a1El primer partido y el primer gol de @DaniAlvesD2 en Brasil por la #Libertadores! \u2b50\ufe0f\n\n\ud83c\udfac\ud83c\udfc6 La pel\u00edcula del debut en la\u2026", "RT @Manuegj75: El bal\u00f3n que pone mi compi @DaniAlvesD2 es cualquier cosa.... vaya bola", "RT @S2Vesports: Con @wearenations_ y #GoodCrazy: \u00a1Nueva alianza! El equipo de @DaniAlvesD2 tendr\u00e1 esta marca detr\u00e1s para crear una nueva co\u2026", "RT @LaLiga: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @DaniAlvesD2: \u00fanico en su especie... \u2728 https://t.co/KpwdUnJrM9", "\ud83e\udd14\ud83e\udd2a https://t.co/0bOLh9Bjb0", "Good Crazy Mood \ud83e\uddd8\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/1uir1lyMFq", "RT @augustocury: N\u00e3o h\u00e1 c\u00e9lebres nem an\u00f4nimos no palco do tempo. \nSomos todos simples mortais. https://t.co/bhWKv6czGd", "RT @MovistareSports: \u00bfTodav\u00eda no conoc\u00edas al equipo de esports de @DaniAlvesD2? \ud83d\ude43\n\n@S2Vesports confirma la alianza entre #GoodCrazy &amp; @wear\u2026", "La familia Ahora est\u00e1 mas fuerte y mas crazy!!\ud83e\udd2a\nGracias @wearenations_ por creer en nuestra comunidad!! https://t.co/59OruvSF9Q", "N\u00e3o tenha pressa mas tenha rumo, demorar \u00e9 diferente de se perder!\nUma maratona n\u00e3o \u00e9 quem sai na frente, \u00e9 quem chega! \n#SejaForte #SejaConstante https://t.co/MC0Xt7Tm67", "RT @S2Vesports: Como al inicio de cualquier viaje, la ilusi\u00f3n de empezar por bandera \ud83d\udea9\n\n#GoodCrazy x @DaniAlvesD2 \n#GoodCrazy x #S2VWIN \ud83d\udc9c\n#\u2026", "!!S\u00e3o-paulino nunca deixar\u00e1 de ser S\u00e3o-paulino e se tiver que lutar contra fora e contra dentro lutar\u00e1!!\n(ser mais ou menos jamais aconselho, ou seja muito bom ou seja muito melhor)\n#OCorre\u00c9Louco #S\u00f3OsLoucosSabem https://t.co/asZC7wIyVj", "Foi pra voc\u00eas!! https://t.co/Sj9yVuiUWS", "Rela\u00e7\u00e3o cortadas? Oxeeeee v\u00e1 procurar um jegue na praia v\u00e1.\nAqui \u00e9 gratid\u00e3o eterna paeeee https://t.co/utaO0kYsl3", "RT @TonySoprano75: Qu\u00e9 pase de @DaniAlvesD2 y qu\u00e9 remate de @luis_fabuloso... BIRJENSITA...", "RT @spfcestatistica: @DaniAlvesD2 pelo S\u00e3o Paulo:\n\n\u2694\ufe0f | 34 partidas\n\u26bd\ufe0f | 8 gols \n\ud83c\udd70\ufe0f | 4 assist\u00eancias\n\ud83d\udd11 | 108 chances criadas \n\ud83d\udee0 | 11 grande\u2026", "Infelizmente vivemos em um pa\u00eds de ego\u00edsmo social, por\u00e9m, nossa luta \u00e9 em criar a comunidade racional e nela aumentar a conscientiza\u00e7\u00e3o de que si queremos melhorar o mundo, comece por perto e depois v\u00e1 longe, bem longe! https://t.co/uExLF9XOc3", "RT @SaoPauloFC: \u26bd\ud83c\udfa5 Pelas lentes da #SPFCtv, reveja gol de @DaniAlvesD2 na vit\u00f3ria sobre o Fortaleza, pelo @Brasileirao #VamosS\u00e3oPaulo \ud83c\uddfe\ud83c\uddea ht\u2026", "RT @Brasileirao: 10, faixa e... artilheiro! O polivalente @DaniAlvesD2 do @SaoPauloFC! #BRSAO\n\n\ud83d\udcf8 Marcello Zambrana/AGIF https://t.co/zB7uSU\u2026", "RT @SofaScoreBR: Desempenho do @DaniAlvesD2 na temporada 2020: \n\n\u2694\ufe0f 14 jogos\n\ud83d\udc63 1.604 a\u00e7\u00f5es com a bola\n\u26bd\ufe0f 6 gols\n\ud83c\udd70\ufe0f 1 assist\u00eancia\n\u23f0 175 mins\u2026", "RT @SaoPauloFC: \ud83d\udde3 \u201cImportante come\u00e7ar com o p\u00e9 direito\u201d\n\n@DaniAlvesD2\n@Brasileirao \n\n#VamosS\u00e3oPaulo \ud83c\uddfe\ud83c\uddea https://t.co/yzhzyj5arA", "RT @Paulistao: ESTREIA COM TR\u00caS PONTOS!\nO @SaoPauloFC come\u00e7ou o #Brasileir\u00e3o com o p\u00e9 direito. Com gol de @DaniAlvesD2, o Tricolor superou\u2026", "RT @Brasileirao: \u26bd\ufe0f Solta a musiquinha que t\u00e1 na hora dos gols! Vem com o @DaniAlvesD2 e o @saopaulofc garantindo tr\u00eas pontos no Morumbi...\u2026", "Dicen que nunca se rinde!! \ud83d\ude1d https://t.co/N54zh0L39q", "RT @FelleggerAgency: A tradicional revista inglesa @WorldSoccerMag listou os 500 jogadores de futebol mais importantes da atualidade. Na ca\u2026", "RT @FelleggerAgency: Na sele\u00e7\u00e3o do Campeonato Paulista 2020 consta apenas um jogador do @SaoPauloFC \n@DaniAlvesD2 eleito o melhor da \u00faltima\u2026", "RT @CONMEBOLBR: @DaniAlvesD2 \u27a1\ufe0f #RobertoFirmino \u27a1\ufe0f @gabrieljesus9  \u27a1\ufe0f \ud83e\udd45 \n\nTalvez chegue o dia que a gente canse de rever esse gol do \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 con\u2026", "RT @UEFAcom_de: #OnThisDay in 2\u20e30\u20e31\u20e35\u20e3\n\n\ud83e\udd47@FCBarcelona \u27a1\ufe0f #UEFASupercup \ud83c\udfc6\n\n@mterstegen1 | @ivanrakitic | @andresiniesta8 | @DaniAlvesD2 http\u2026", "RT @LaLigaEN: RT \ud83d\udd01 if you think @DaniAlvesD2 is the best right-back in #LaLigaHistory. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/SYnO46F2Ez", "Aunnn no acab\u00f3 la temporada, calmaaaaaa, calmaaaaaa!! \ud83d\ude24 https://t.co/MBFLKNJfOT", "RT @CONMEBOL: \u00a1El jugador con m\u00e1s t\u00edtulos ganados se une al partido por Sudam\u00e9rica! \ud83c\udfc6\n\nHaz como @DaniAlvesD2 y s\u00e9 parte de la acci\u00f3n solida\u2026", "\ud83d\udc7b https://t.co/gpPVO3OiDw", "RT @cruzrojaecuador: \u00a1El \ud83c\udfc6 que todos quieren puede ser tuyo! @agdws, inici\u00f3 el partido que toda Sudam\u00e9rica jugar\u00e1 e invit\u00f3 a 3 \u00eddolos a par\u2026", "RT @LaLigaBRA: Os brasileiros com mais t\u00edtulos da #LaLigaSantander neste s\u00e9culo! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd47\n\n\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6@DaniAlvesD2\n\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6@MarceloM12\n\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6@AdrianoCorre\u2026", "RT @UEFAcom_es: No est\u00e1 de m\u00e1s recordar este gol... \ud83d\ude0e\n\n\u00bfQu\u00e9 sentiste, @Palop1?\n\n#UEL | #FlashbackFriday | @SevillaFC https://t.co/4IH2DninU4", "Que bueno saber de eso, las cosas que solo pasan en el f\u00fatbol!\nMejores deseo para vos!! https://t.co/wAYf7GEWDK", "RT @UEFAcom_es: \u00a1\ud835\udde4\ud835\ude02\ud835\uddf2\u0301 \ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfb\u0303\ud835\uddfc! \ud83d\ude0e \n\n\u00bfComo llamas a esto en tu pa\u00eds? \n\n#UEL | @SevillaFC | @DaniAlvesD2 https://t.co/DIShrksKJz", "RT @LigadeCampeones: \ud83d\ude4c Mucho m\u00e1s que un lateral... \u00a1Tremendo jugador!\n\n\u00a1Dani Alves, leyenda de la #UCL!\n\n@FCBarcelona_es | @DaniAlvesD2 htt\u2026", "Never give up, The dreams comes true!! \ud83e\udd13\ud83e\udd2a https://t.co/RCsQdhQIBS", "RT @fcbarcelona_br: \ud83d\ude4c  O Gola\u00e7o do Dia! \n\n\ud83e\udd29 @DaniAlvesD2 \ud83d\ude80\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #BrasilFCB \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/NzWe01W7aI", "RT @S2Vesports: Convi\u00e9rtete en un #GOODCRAZY y juega en el equipo de @DaniAlvesD2. Ma\u00f1ana, torneo de FIFA20 en LATAM: \u00a1puedes participar en\u2026", "Gracias por compartir sabidur\u00edas, ellas siempre son bienvenidas para aquellos que las valoran!! https://t.co/Suh4K1pPJf", "O trabalho dignifica o ser humano sempre! https://t.co/uRcYpQoZME", "RT @SaoPauloFC: Acho que o @DaniAlvesD2 se animou com o treino na nossa casa, hoje. \ud83d\ude04\ud83c\uddfe\ud83c\uddea https://t.co/F80a8jrqjZ", "Deixa fluir a alegria, ela dar\u00e1 sentido e prazer naquilo que voc\u00ea faz!! https://t.co/61wRp8XApJ", "RT @S2Vesports: \u2b50 \u00a1Torneo de LATAM de FIFA20 de #GoodCrazy aplazado! \u2b50\nLa nueva fecha ser\u00e1 el 25/07/20. Ap\u00fantate y no dejes escapar la opor\u2026", "RT @SaoPauloFC: Essa bike do @DaniAlvesD2 foi coisa linda mesmo... Mas voc\u00eas se lembram dos melhores momentos do nosso camisa 10 desde o an\u2026", "Parab\u00e9ns sem \u00f3dio \ud83d\ude02! https://t.co/Ed6NpYls3j", "Crazynho, o que temos pra hoje?\nPapi Crazy, temos pra hoje aproveitar o tempo e proclamar amor, alegria e paz na vida do ser humano.\nAhhh e tamb\u00e9m diverenciar verdades de vers\u00e3o \u201c\ud83e\uddd8\u200d\u2642\ufe0f\u201d https://t.co/k3PkRvUCxj", "RT @sussy44: #Messi y @DaniAlvesD2 juntos: enamoraban en la cancha.. \n\n https://t.co/lIysKcKo7I", "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02, n\u00e3o mais! \nEle tem raz\u00e3o\ud83e\uddd8\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/Joru2rDmqp", "RT @TitularesYMas: \u00a1Imitando a pap\u00e1! \ud83d\ude05\n\nParece que @DaniAlvesD2 y su mascota empiezan a compartir m\u00e1s que su compa\u00f1\u00eda \ud83d\udc36\ud83d\ude1b\n\n#TyM #danialves #\u2026", "\ud83e\udd2a! https://t.co/wO7tgJMzct", "RT @CBF_Futebol: Lembran\u00e7a boa do @museuselecao que completa 13 anos hoje! \ud83c\udfc6", "RT @Esp_Interativo: T\u00e1 sem recurso o @DaniAlvesD2, hein!?\n\nCr\u00e9dito: SPFCTV/\n@saopaulofc https://t.co/wyUdZjE8tn", "\ud83d\ude1d https://t.co/koLWCbIlSc", "RT @LVPes: \u26bd\ufe0f Atenci\u00f3n jugadores de FIFA de Am\u00e9rica Latina \u26bd\ufe0f\n\n\u00a1@DaniAlvesD2 busca jugadores para su equipo #GoodCrazy, y t\u00fa podr\u00edas ser el\u2026", "Seu discurso \u00e9 de muito likes, n\u00e3o tem o valor para mim e nem se compara a gratid\u00e3o que tenho pelo EC Bahia.\nAhh e s\u00f3 mais uma coisa, n\u00e3o todos os sonhos podem ser realizados, mas nem por isso eles deixam de existir! \nObrigado por nada! \ud83d\ude02 https://t.co/VVrkTfMiMm", "N\u00e3o \u00e9 o tempo que determina qu\u00e3o importante \u00e9 um clube na minha vida ou na minha carreira e sim tudo que eu passei, tudo que tive que superar nesse lugar para ser quem sou.\nComo falei seria uma forma de agradecimento. https://t.co/VVrkTfMiMm", "RT @Enzo_ZBR: @DaniAlvesD2 \u00e9 um absurdo poderia jogar facilmente at\u00e9  45 anos mantendo o n\u00edvel acima da m\u00e9dia", "\ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/fOPA1SgCI5", "What duo frero \ud83d\ude02 https://t.co/of4nTi13Xl", "RT @BolavipAr: .@DaniAlvesD2 declarando en MODO DIOS \ud83d\ude0e https://t.co/9JaOI4209x", "E quem falou que n\u00e3o seria? \nObrigado por nada! \ud83e\udd2a https://t.co/Ma07C1I6zN", "RT @LVPesFIFA: \u00a1LATAM! #GoodCrazy ya est\u00e1 aqu\u00ed \ud83d\ude0f\n\n\u00bfQuieres ser el pr\u00f3ximo jugador del equipo de @DaniAlvesD2? \u00a1Pues a demostrarlo!\n\n\u26bd\ufe0fhttps\u2026", "RT @TelemundoSports: \ud83d\ude34 \u00bfProblemas para levantarse? \n\n\ud83d\udde3\ufe0f \u00a1H\u00e1blenle a @DaniAlvesD2! Seguro los podr\u00e1 ayudar\ud83d\ude1c.\n\n\ud83c\udfa5(v\u00eda: IG Stories danialves) h\u2026", "RT @Umeshpahadi14: Definitely one the best RB @DaniAlvesD2 \nBarcelona let go him ,and now they are struggling with that position.\nHe is ful\u2026", "RT @Diego11Capel: Vaya recuerdos con mis hermanos @DaniAlvesD2 @luis_fabuloso calidad brasile\u00f1a \ud83d\udc4c\ud83c\udffc\ud83d\udc4c\ud83c\udffc\ud83d\udc4c\ud83c\udffc", "RT @Soberano972019: @DaniAlvesD2 J\u00e1 foi eleito Pela FIFA 8 Vezes o Melhor Lateral Direito do mundo. \n\n\ud83e\udd47 2009\n\ud83e\udd47 2011\n\ud83e\udd47 2012\n\ud83e\udd47 2013\n\ud83e\udd47 2015\n\ud83e\udd47\u2026", "RT @LVPes: \u00a1Convi\u00e9rtete en jugador del equipo #GoodCrazy de @DaniAlvesD2 participando en los torneos de PS4 o Xbox One para LATAM!\n\n\u26bd\ufe0fhttps\u2026", "RT @TelemundoSports: \u00a1@DaniAlvesD2 derrocha calidad hasta en su casa \ud83d\ude0e!\n\nEl brasile\u00f1o decidi\u00f3 que un cesto y un bal\u00f3n son suficientes para\u2026", "Parceritoooos!! Las inscripciones de FIFA20 en LATAM ya est\u00e1n abiertas y hay una GRAN novedad: \u00a1puedes participar en PS4 y tambi\u00e9n en XBOX! \ud83e\udd2a \nTe estar\u00e9 esperando el 18 de julio para formar parte de #GoodCrazy. \u00a1No te quedes atr\u00e1s! \ud83d\ude0f\nhttps://t.co/XeMax9xzRd https://t.co/K9i9obIUUh", "RT @LVPlatam: \ud83d\udea8 \u00a1Atenci\u00f3n Latinoam\u00e9rica! \ud83d\udea8 Llega una oportunidad \u00fanica para ser parte del equipo de Esports de @DaniAlvesD2 #FIFA20 \u26bd\ufe0f", "RT @Graffa23: Valeu @OctagonBrasil #WFSLive @glendakozlowski e @DaniAlvesD2 prazer enorme estar com voc\u00eas! Abra\u00e7os #BlackLivesMetter https:\u2026", "RT @TelemundoSports: \ud83c\udfc6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u00a1La novena para @CBF_Futebol!\n\n\ud83d\udd19 Hace 1 a\u00f1o, 'La Canarinha' ganaba la #CopaAmerica en casa con superioridad y romp\u2026", "RT @fernandopalomo: Hoy hace un a\u00f1o\u25b6\ufe0fBrasil se quedaba con la Copa Am\u00e9rica. Arranc\u00f3 obligado y con poca confianza de la gente. @DaniAlvesD2\u2026", "RT @SaoPauloFC: \ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83e\udd17 \n\nAquele abra\u00e7o de longe, respeitando o distanciamento!\n\n@DaniAlvesD2 https://t.co/q73XTo7Edy", "Acidente de trabajo, no hablaba de eso \ud83e\udd2a\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/KQTMhEzD0K", "RT @Sporf: \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\n\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\n\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc64\ufe0f\u20e3\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\n\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc60\ufe0f\u20e3\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\n\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\n\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\n\n\ud83d\udcc5 1 Year Ago Today:\n\n\u2705 @DaniAlvesD2 became the 1st player EVER to win 40 tr\u2026", "Que lo que mi gente?\nEn GoodCrazy si activ\u00f3 el modo activo y no paramos yaaa!\nTenemos al ganador de la primera camiseta firmada por m\u00ed.\nAhh, Y pronto tendremos m\u00e1s sorteos y lanzaremos de un nuevo torneo de FIFA, as\u00ed que estad atentos y venir formar parte de la familia Crazy!\ud83d\ude1c https://t.co/XYJ4ewDMZr", "RT @UEFAcom_de: \ud83c\udf89 Happy #InternationalKissingDay! \ud83d\ude18\ud83c\udfc6\n\n#TagdesKusses | #WorldKissingDay https://t.co/URBcmtxovp", "Naaaaadaaaaa, no fueeee nadaaaaa.... espero el contacto, el contacto vino y si tirooooo\ud83d\ude02 \ud83d\ude02 https://t.co/BOTBpeuOR8", "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23.... no me tomes en serio muchachosss.\nEs solo para que no mi echen mucho de menos!! \ud83e\udd2a https://t.co/GiQJw9pcK7", "Ese d\u00eda no hicimos y nos jodieron \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \nPero el balance es muy positivo \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a https://t.co/KbxQmFVK1y", "Um dia nos ense\u00f1aron que tieniamos que hacer mucho m\u00e1s de lo que hacemos o no nos alcancazara y as\u00ed fue..... \ud83e\udd2a \ud83e\udd2a https://t.co/WVWfwe0eGo", "RT @aguskubar: \u201cDespu\u00e9s de unas temporadas, fuimos de ser un club de descenso a levantar la Copa UEFA dos veces.\n\nLa pantalla oscurece\u201d.\n\nM\u2026", "RT @Sporf: \ud83d\udcc5 12 Years Ago Today:\n\n\u270d\ufe0f @DaniAlvesD2 joined @FCBarcelona for \u00a323million.\n\n\ud83c\udfdf 391 Games\n\u26bd\ufe0f 21 Goals\n\ud83c\udfaf 100 Assists\n\n6 \ud83c\udfc6\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 La Liga\u2026", "El objetivo est\u00e1 arriba, hay que volar si quieres conquistar \ud83d\ude02 https://t.co/1ZvSsHUOxR", "Work done \u2705 https://t.co/N20CLzSlw0", "@adidasbrasil est\u00e1 no mood crazy e Nesse sextou est\u00e1 te dando 50% de desconto em chuteiras e na compra de qualquer cal\u00e7ado tr\u00eas listras. Isso sim \u00e9 #FBF! &gt;&gt;&gt;\u00a0https://t.co/hYxqMOslap ta esperando o que? https://t.co/C2d5RyB0r6", "Eso es una verdad como uma casa.... no se si eso tiene valor para muchos, pero para mi fue \u00fanico.\nAhhhh y que me quiten lo bailaoooo.\n\ud83d\ude02 \ud83d\ude02 https://t.co/0flFRxqFFv", "Nooooo, eso no es verdad..... esa palabra \u201chumillar\u201d ustedes nunca saberan que significa!! https://t.co/FEzI9zoiGI", "Que sextou \u00e9 esse, mlk! A @adidasbrasil t\u00e1 mandando 50% de desconto em chuteiras na compra de qualquer cal\u00e7ado tr\u00eas listras. Isso sim \u00e9 #FBF! &gt;&gt;&gt;\u00a0https://t.co/hYxqMOslap https://t.co/gFxUDRFf1u", "RT @TelemundoSports: \ud83e\udd29 \u00a112 a\u00f1os del fichaje de @DaniAlvesD2 con @FCBarcelona!\n\n\u2705 391 partidos.\n\u26bd 21 goles.\n\ud83d\udc5f 103 asistencias.\n\ud83c\udfc6 23 t\u00edtulos.\u2026", "Ustedes no sabia lo que venia ni lo que hay..... yo siempre lo s\u00e9! https://t.co/zkArwq5UUv", "Armani podria me haber regalado algo no?\nVaya de publi le hacia yo \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 https://t.co/Z6mq7jj4vz", "RT @IvanGondola: Eres un grande, miarma. @DaniAlvesD2", "RT @UCLJapan: \ud83d\udd35\ud83d\udd34 \u30c0\u30cb\u30a8\u30a6\u30fb\u30a2\u30a6\u30f4\u30a7\u30b9\u306e\u5b88\u5099 \ud83d\udcaa\n\n#UCL | @fcbarcelona_jp | @DaniAlvesD2 https://t.co/QJjoW02dIi", "RT @maalde3_y: \u0627\u0644\u0627\u0641\u0636\u0644 \u0628\u0645\u0631\u0643\u0632\u0647 \ud83d\ude05\ud83d\udc99\ud83d\udc99\n\n@DaniAlvesD2", "RT @ChampionsLeague: \ud83d\udd35\ud83d\udd34 Barcelona unveiled new signing Dani Alves #OTD in 2008 \u270d\ufe0f \n\n#UCL | @FCBarcelona | @DaniAlvesD2 https://t.co/Qwn6svg\u2026", "RT @UEFAcom_fr: #UCL\n\nD\u00e9j\u00e0 1\u20e32\u20e3 ans que le @fcbarcelona_fra \ud83d\udd35\ud83d\udd34 a eu la bonne id\u00e9e de recruter @DaniAlvesD2 \ud83d\ude0e\n\nOn f\u00eate \u00e7a avec cette action\u2026", "RT @footyroom: Most Matches Played In The 21st Century (For Club &amp; Country)\ud83d\ude2e https://t.co/XhxlgciubA", "RT @ChampionsLeague: \ud83d\udd35\ud83d\udd34 No-look through ball by Dani Alves \ud83d\ude0e\n\n#UCL | @FCBarcelona | @DaniAlvesD2 https://t.co/GOisJblD6D", "RT @S2Vesports: \ud83c\udfc6 FINAL DEL PRIMER TORNEO #GOODCRAZY \ud83c\udfc6 \nEnhorabuena a Pepeelbotellu (aka @NachoAbella) por proclamarse campe\u00f3n del torneo d\u2026", "RT @ArenaGGes: \u26a0\ufe0fCOMUNICADO: CAMBIO DE FECHA GOOD CRAZY\u26a0\ufe0f\n\nEl torneo de FIFA de @DaniAlvesD2 se aplaza a ma\u00f1ana, domingo d\u00eda 28, a las 13:0\u2026", "Yo como especialista em moda digo que \u00e9s; Inolvidable! \ud83e\udd2a\ud83d\ude02 https://t.co/CNY8GRAhVw", "J\u00e1 escutaram a nova m\u00fasica do meu mano Ney Alves? \nJ\u00e1 est\u00e1 em todas plataformas, Corre l\u00e1 e da um confere!! \n#tamoativooooqueeee!! https://t.co/xLdeFol9hj", "J\u00e1 j\u00e1 y yo nunca jugu\u00e9, pero tengo potencial \ud83d\ude02 https://t.co/IxQkF1JgZg", "RT @LVPesFIFA: Lo que est\u00e1 montando @DaniAlvesD2 tiene PINTAZA, y te necesita:\n\nhttps://t.co/Qqh2FnNcXZ", "RT @Esp_Interativo: Tem que respeitar o pa\u00eds do futebol! https://t.co/4UFEabyd4s", "RT @FelleggerAgency: @ESPNBrasil Das 93 assist\u00eancias que Daniel Alves fez pelo Barcelona, foram 42 para o Messi. O maior gar\u00e7om do argentin\u2026", "RT @LVPesFIFA: T\u00fa. @DaniAlvesD2. GoodCrazy.\n\nNo s\u00e9, pi\u00e9nsalo.\nhttps://t.co/Qqh2FnNcXZ", "RT @ArenaGGes: \u00bfQuieres formar parte del equipo de esports de \n@DaniAlvesD2? \u00a1Pues ve poni\u00e9ndote las pilas, porque con los torneos de GoodC\u2026", "RT @LVPes: Ayudaremos a @DaniAlvesD2 a encontrar las nuevas estrellas de su equipo de esports, GoodCrazy, con un torneo de FIFA 20 que se j\u2026", "RT @Millenium_ESP: Si quieres jugar en el equipo de esports de @DaniAlvesD2, ap\u00fantate al torneo de @ArenaGGes.\n\nSi ganas, ser\u00e1s parte de Go\u2026", "\ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd2a https://t.co/HSbLZjssDr", "RT @LVPesFIFA: Te necesita @DaniAlvesD2: \u00a1Ay\u00fadale con su draft! GoodCrazy es su nuevo equipo para FIFA 2020 y necesita a los mejores. \u00a1Part\u2026", "!!! @IbaiLlanos hermano, tengo un reto para ti \ud83d\ude1d. \u00bfTe juegas unas rondas de FIFA20 en el clasificatorio de GoodCrazy este fin de semana? O no hay huevos  \ud83d\ude02\ud83e\udd2a  tamo activoooo o queee! https://t.co/KgPtb7NrzZ", "Respect \u270a\ud83c\udffd https://t.co/JoNoSLCUMK", "RT @augustocury: Cada ser humano possui uma beleza f\u00edsica e ps\u00edquica original e particular. \nAprenda diariamente a ter um caso de amor com\u2026", "RT @S2Vesports: \u2b50\ufe0f \u00bfQuieres formar parte de los equipos de @DaniAlvesD2? \u2b50\ufe0f\n1) Reg\u00edstrate en https://t.co/oPpGsoABvn.\n2) \u00a1Ya puedes acceder\u2026", "RT @S2Vesports: Si quieres que te desvelemos cu\u00e1les ser\u00e1n los primeros equipos bajo el nombre de #GoodCrazy, atento a lo que te cuenta @Dan\u2026", "RT @S2Vesports: Y ahora te preguntar\u00e1s\u2026 \u00bfCu\u00e1ndo son los torneos? \ud83e\udd14\nApunta bien las fechas porque no puedes perderte los draft para formar p\u2026", "Pruuuuu pruuuuuu pruuuuu\ud83d\ude02\nComunica\u00e7\u00e3o da boa demais!! https://t.co/zbTVXUdWs2", "N\u00e3o entendi nada, mas acho que \u00e9 isso!! \ud83d\ude02 https://t.co/nEKXRs549G", "No no, no es verdad.... solo me par\u00e9 para hablar por Tel\u00e9fono para no conducir haciendo uma entrevista.\nDespues me puse en mejor lugar para seguir haciendola! \nEn caso de dudas, llamen vuesta madre \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 https://t.co/h0U3jKMbdo", "!!Que honra pra mim!! https://t.co/fUQTZej5v1", "RT @TitularesYMas: \u00a1 Felices 7\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 Maracan\u00e1! \ud83c\udf89\ud83c\udfdf\n\n\ud83d\udcf2  @DaniAlvesD2 no dej\u00f3 pasar el aniversario del templo del f\u00fatbol, que ha sido testigo d\u2026", "RT @TelemundoSports: \u00a1El Maracan\u00e1 cumple 7\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 a\u00f1os! \ud83c\udf89\ud83c\udfdf\n\n\ud83c\udfc6 @DaniAlvesD2  no quiso dejar pasar este d\u00eda tan especial de uno de los templos\u2026", "RT @S2Vesports: Quedan menos de 20 minutos para ver a @DaniAlvesD2 en @HoyNoSeSale de @UBEAT. Yo de vosotros estar\u00eda atento \ud83d\udc40.\n\n\ud83d\udcfa https://t\u2026", "RT @HoyNoSeSale: Os recuerdo que ma\u00f1ana tendremos a @DaniAlvesD2 EL JUGADOR CON M\u00c1S T\u00cdTULOS DE LA HISTORIA. #HNSSDaniAlves\n\nDejadnos m\u00e1s pr\u2026", "No intentar eso en Casa si no tienes muchos a\u00f1os de campo....\ud83d\ude02 https://t.co/xB8RE7dwTQ", "Que pasa, estamos activos o no? https://t.co/E4v1fw5d7Q", "Time to enjoy! https://t.co/FMPnctx6p2", "Aun que no creas, soy muy bueno \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 https://t.co/BSa3iXLi95", "RT @S2Vesports: \u00a1SORPRESA! \ud83d\ude0f", "Buenos tiempos salen para venir mejores \ud83d\ude02 https://t.co/CIJqwV9ssm", "!Filhos n\u00e3o s\u00e3o para comercializa-los, filhos est\u00e3o somente para am\u00e1-los!\ud83e\udd2a https://t.co/jLj7tBPofa", "Que cosaaaa mas grande el poder ser del Sevilla y marcar al Betis \ud83d\ude02 https://t.co/RGXIwK1Dre", "RT @TelemundoSports: \ud83e\udd70 \u00a1El tierno \u2018s\u00faper poder\u2019 que quisiera tener!\n\n\ud83e\uddd9\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f @DaniAlvesD2 confes\u00f3 lo que le gustar\u00eda hacer por el mundo y com\u2026", "RT @TelemundoSports: \ud83e\udd29 \u00bfQu\u00e9 s\u00faper poder desear\u00eda tener @DaniAlvesD2?\n\n\ud83e\udd2d El astro brasile\u00f1o lo confiesa y comparti\u00f3 una curiosa pero diverti\u2026", "Y si no los tienes, Hazlo solo \ud83d\ude02 https://t.co/er0LtSRzcE", "Sentimiento de saber que tu lucha siempre es contigo mismo..... tu conoces tus dores, tu quien lucha tua batallas y tu quien ganas tua guerras \ud83e\udd2a https://t.co/aSf1NWUhH4", "A coisa \u00e9 ser apenas um diferente guy \ud83d\ude02 https://t.co/8mDuCZe1gi", "PE\u00c7O QUE TODOS PRESSIONEM O GOVERNO PARA RETIRAR OS GARIMPEIROS NO TERRIT\u00d3RIO YANOMAMI E IMPEDIR A DIZIMA\u00c7\u00c3O DOS POVOS IND\u00cdGENAS! \n@GENERALMOURAO \n@CAMARADEPUTADOS \n@SENADOFEDERAL\n#FORAGARIMPOFORACOVID\nhttps://t.co/iY2f7B1sSG https://t.co/pVEIIBg6JT", "OS YANOMAMI EST\u00c3O SENDO CONTAMINADOS DE COVID-19 POR 20MIL GARIMPEIROS EM SUAS TERRAS. ASSINE AGORA A PETI\u00c7\u00c3O PARA PROTEGER OS IND\u00cdGENAS, PRECISAMOS DE MAIS *350MIL* ASSINATURAS! \nVIVEMOS POR CAUSAR E PRECISO DE VOC\u00caS! BORAAAA? \n#FORAGARIMPOFORACOVID \nhttps://t.co/iY2f7B1sSG https://t.co/9aRIVNNVjG", "RT @BugaLuisFC: @DaniAlvesD2 1.....2.... and 3.... twice! Cause you did it twice! https://t.co/mGharWGGjH", "Ahhhh, invejosos dir\u00e3o que n\u00e3o valem nada \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 https://t.co/u7AyRkHY2Q", "1.....2..... and? https://t.co/04GkgNKhIV", "A uni\u00e3o faz a for\u00e7a e a alma faz o resto.\nPrecisamos aprender a amar, respeitar e a perdoar.\n#RESPEITO #AMOR #PAZ https://t.co/lVRTn4wkXB", "Nao viram nada ainda!! \ud83d\ude1d https://t.co/sgveVoRXAG", "We are talking about life, not just about one people life.\nTalk about humanity, talk about respect \u270a\ud83c\udffd between humans. \nRespect, respect, respect for everybody.... other things for me is bullshit! \n#InglesBrab\u00e3o https://t.co/gHumIAogEt", "RT @FahedCoach: @FCBarcelona @DaniAlvesD2 @AdrianoCorreia6 @DaniAlvesD2 \n\nThe best Player on the right back https://t.co/id27NfYk0Z", "RT @FCBarcelona: The Decade's Best Goals (2010-2019), Vol. 4\n\n\u26bd\ufe0f @DaniAlvesD2 \n\u26bd\ufe0f Leo #Messi\n\u26bd\ufe0f Leo #Messi\n\u26bd\ufe0f @AdrianoCorreia6 \n\u26bd\ufe0f Leo #Mes\u2026", "RT @Luis_AnguloCano: Con esos centros cualquiera mete gol, el mejor @DaniAlvesD2", "RT @LaLigaTH: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u0e01\u0e32\u0e23\u0e40\u0e2b\u0e47\u0e19 @DaniAlvesD2 \u0e17\u0e33\u0e1b\u0e23\u0e30\u0e15\u0e39\u0e21\u0e31\u0e19\u0e40\u0e1b\u0e47\u0e19\u0e04\u0e27\u0e32\u0e21\u0e2a\u0e19\u0e38\u0e01\u0e08\u0e23\u0e34\u0e07\u0e46! \u26bd\ufe0f\n\n#LaLigaHistory \n\nhttps://t.co/5ivvGcJAno", "Ibra mi ama queridos \ud83d\ude02 https://t.co/h6HDNStCGc", "Ahhhh mulequeeeee\ud83e\udd23\ud83e\udd2a https://t.co/63spdgkYka", "O futebol ou qualquer outro esporte coletivo, temos que posicionar e proteger os companheiros para que n\u00e3o tenham preocupa\u00e7\u00f5es na hora das suas a\u00e7\u00f5es.\nOs meus pares de bailes sempre entendiam muito bem isso!\ud83d\ude1d\n#OLHAOTRIANGULO\ud83e\udd2a \n#Xavi @ivanrakitic https://t.co/yZWcgE89rs", "RT @TitularesYMas: \ud83d\udc84 \u00a1Sombra aqu\u00ed, sombra all\u00e1! \ud83d\udc84\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @DaniAlvesD2 es todo un caballero: hoy le toc\u00f3 ayudar a maquillarse a su esposa Joana\u2026", "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/HT4UN9fasr", "Ese chiste quien te conto? \nQuiero reir tambien \ud83d\ude02 https://t.co/qmIt2QuZHP", "RT @GQBrasil: .@DaniAlvesD2 falou sobre futebol, m\u00fasica, moda e isolamento social em live conosco | por @a_siqueira92 \nhttps://t.co/6LY3Klg\u2026", "RT @LaLigaBRA: \ud83d\udcad\u2764\ufe0f Do ba\u00fa de mem\u00f3rias...\n\nTr\u00eas brasileiros que escreveram o nome na hist\u00f3ria do @SevillaFC. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2728\n\n@DaniAlvesD2\n@luis_fabulos\u2026", "RT @FelleggerAgency: Primeira conquista da @ChampionsLeague ningu\u00e9m esquece. Parab\u00e9ns @DaniAlvesD2 !", "Que lo queeeeeeee! \ud83d\ude02 https://t.co/W3PX8JwaBz", "Estamos de anivers\u00e1rio, vamos recordar esse momento? \nOieeeeee, quando se derem conta eu tive sorte \ud83d\ude02 \n#invejososdiraoque\u00e9montagem\ud83e\udd2a https://t.co/1U4WDMLWWN", "RT @S2Vesports: \u00bfQuieres ser un jugador profesional? \ud83d\ude0f\ud83c\udfae\n\u00a1Te estamos buscando! Ap\u00fantate a los drafts y forma parte del equipo #GoodCrazy by\u2026", "RT @OptaJose: 7 - @DaniAlvesD2 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 asisti\u00f3 en siete goles de @luis_fabuloso \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 con el @SevillaFC en @LaLiga 07/08, m\u00e1s que cualquier otro ju\u2026", "RT @agusfono: Entrada en calor tranqui @DaniAlvesD2 https://t.co/K6mUtavSE1", "Gosto de feij\u00e3o com farinha! \ud83d\ude02 https://t.co/a9pCKyNwiK", "Bom, se n\u00e3o sou eu n\u00e3o devem me nominar \ud83d\ude02 \nObrigado por nada! \ud83e\udd2a https://t.co/ZTp6mBHzqk", "RT @S2Vesports: @OstosRuben @DaniAlvesD2 Lanzaremos drafts basados en los intereses de los jugadores que se apunten a la comunidad #GoodCra\u2026", "RT @S2Vesports: @OstosRuben @DaniAlvesD2 \u00a1Hola Rub\u00e9n! Una de las preguntas del formulario es que nos dig\u00e1is a qu\u00e9 drafts os gustar\u00eda apunta\u2026", "RT @BorjaNavarroPro: \u00bfQuieres formar parte del ROSTER de #GOODCRAZY Powered by @S2Vesports y convertirte en un jugador profesional de los e\u2026", "\u00bfQuieres convertirte en un jugador profesional de videojuegos? Te espero en https://t.co/XeMax9fYsD. Podemos hacer historia juntos. Tamo activooooo con #GoodCrazy \ud83e\udd2a. https://t.co/bqOGjEEKU0", "RT @BorjaNavarroPro: @DaniAlvesD2 https://t.co/GSgdXSSTSH", "\ud83d\udc4c!! https://t.co/ijhrhgHk3v", "Manana hay novedad papaaaaaa, loco que llegue ma\u00f1ana las 20:00 yaaaa\ud83d\ude1d https://t.co/wuBFj6N1lX", "E a\u00ed, boraaaaaa? https://t.co/XmhjCvYAPZ", "Que lo que ma people? \ud83d\ude02 https://t.co/afx0UGulQx", "RT @S2Vesports: El lunes a las 20h subimos a un nuevo nivel.\n\nOs dimos algunas pistas de ello en el stream con @DaniAlvesD2 de la semana pa\u2026", "\ud83e\udd14 \ud83d\ude02 https://t.co/AqUujVDmTt", "RT @TelemundoSports: \ud83e\udd29 \u00a1Un HIST\u00d3RICO de @FCBarcelona_es \ud83d\udd34\ud83d\udd35! \n\n\ud83d\udd19\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Un d\u00eda como hoy, pero del 2016, @DaniAlvesD2 jugaba su \u00faltimo partido con\u2026", "Ehhh saudade, que bate no meu cora\u00e7\u00e3o, sei que \u00e9 tarde mas n\u00e3o desligo n\u00e3o \ud83d\ude02.... BRAZUCAS FOREVER! https://t.co/Ju0NoWrHq1", "RT @FCBarcelona: \ud83d\uddd3 22/05/16\n\ud83d\udd19 4 years since @DaniAlvesD2's last game \ud83d\ude25\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35", "RT @fcbarcelona_jp: \ud83d\uddd3 2016/5/22\n\ud83d\udd19 \u4eca\u304b\u3089 4 \u5e74\u524d\n\ud83d\ude22  @DaniAlvesD2 \u306e\u30e9\u30b9\u30c8\u30de\u30c3\u30c1\u30fb\u30fb\u30fb\ud83d\udd35\ud83d\udd34\n\n\u3068\u3053\u308d\u3067\u3001\u4f55\u8a66\u5408\u306b\u53c2\u6226\u3057\u305f\u304b\u899a\u3048\u3066\u3044\u308b\uff1f\ud83e\udd14\n\ud83d\udc49https://t.co/O8mOrg6ym1 https://t.co/SpSayd\u2026", "RT @fcbarcelona_fra: \ud83c\udfc6 Il y a 4 ans, @DaniAlvesD2 disputait son dernier match avec le Bar\u00e7a #OnThisDay https://t.co/bFqDNMzWkB", "RT @fcbarcelona_jp: #OTD : \ud83c\udfc62016\u5e74\u306e\u56fd\u738b\u676f\u6c7a\u52dd  @DaniAlvesD2 \u304c\u30d0\u30eb\u30b5\u306e\u9078\u624b\u3068\u3057\u3066\u3001\u6700\u5f8c\u306b\u30d7\u30ec\u30fc\u3057\u305f\u8a66\u5408\ud83d\udd35\ud83d\udd34\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u30a2\u30a6\u30d9\u30b9\u3067\u3001\u601d\u3044\u51fa\u3059\u30b7\u30fc\u30f3\u306f\uff1f\n\n\ud83d\udd17\u5168\u30b4\u30fc\u30eb\u3092\u518d\u73fe\uff01\ud83c\udfa5\nhttps://t.co/ze38tcROxn https:/\u2026", "Que momentoooooo, saudade de competir no alto n\u00edvel outra vez! https://t.co/ix0YvEEcIz", "RT @OptaJose: 937 - @DaniAlvesD2 won 947 of his 1209 tackles in #LaLiga since at least 2005/2006 season (77,5%), more than any other player\u2026", "FROM TODAY, TOGETHER\n\nWe need help from ALL OF YOU!\n\nFrom today, together, alongside some of the world\u2019s biggest stars, we are spreading the message that \u2018Through Battle Cancer you are not alone\u2019. https://t.co/DjIGqfc84w", "RT @LibertadoresBR: \ud83e\udd29\ud83c\uddfe\ud83c\uddea Uma estrela em sua primeira #Libertadores! A sede de @DaniAlvesD2 pela #GloriaEterna com o @SaoPauloFC, em uma entr\u2026", "Sorry but no sorry \ud83d\ude02 https://t.co/ajairVJSH8", "RT @SaoPauloFC: \ud83d\ude0d\ud83c\uddfe\ud83c\uddea O @DaniAlvesD2 j\u00e1 vestiu, beijou e aprovou a nova camisa II do clube do cora\u00e7\u00e3o. Agora ningu\u00e9m segura o #GoodCrazy! \ud83e\udd2a\u2026", "\ud83d\ude02 \ud83d\ude02 https://t.co/3hyMBWZ2fG", "Oieeeeeee!! https://t.co/b8dfRGWGFI", "RT @futglobocbnsp: O @SaoPauloFC lan\u00e7ou nesta noite seu uniforme reserva para a temporada 2020! @DaniAlvesD2 e Gl\u00e1ucia foram dois dos atlet\u2026", "Bom diaaaaaaaaaa! https://t.co/Os2W4RoIFe", "Tradu\u00e7\u00e3o: everything is possible, believe this! \ud83d\ude02 https://t.co/aCwYg7VJ85", "RT @ProdigyFCi: DANI ALVES at 23 years old... @DaniAlvesD2\n\nwhat Genertaional Talent actually looks like (THREAD)\n\nDani Alves VS Real Madri\u2026", "RT @Descobarp13: Cuando digo, que jam\u00e1s en la historia del futbol hab\u00eda visto que un lateral fuese el creador de juego de un equipo, hasta\u2026", "RT @mafemenezes: Dentre os - fant\u00e1sticos - concorrentes ao Webby 2020, o v\u00eddeo da chegada de @DaniAlvesD2 ao @SaoPauloFC venceu na categori\u2026", "Jugonnnnnn \ud83d\ude02 https://t.co/TBMkljBmv6", "RT @PlayersTribune: My Dream, our series with @DaniAlvesD2, is a #Webbys winner! Thank you for your support! \u2764\ufe0f\ud83c\udfc6 https://t.co/fQTWfEBxHb", "We are the champs ma people.... muito obrigado pelos votos.\nFizemos isso com muito carinho pra voc\u00eas e voc\u00eas retribu\u00edram! \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd https://t.co/hrxuI0DO1l", "Boraaaa trabalhar que a pia t\u00e1 cheia \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 https://t.co/GzOngW3sPH", "Gracias gracias \ud83d\ude02 https://t.co/setK1zchNs", "@neymarjr \ud83d\ude02 eu estarei ali atr\u00e1s tamb\u00e9m \ud83d\ude02", "Good crazy old school... do you know what I meen saying? \ud83e\udd23 https://t.co/N9vArkFmqG", "RT @Rai54__: Nosso 10 e faixa fazendo a participa\u00e7\u00e3o digna \n\nGrande @DaniAlvesD2 https://t.co/QxvLsrV70Y", "Yo soy como Bombril, mil y una utilidades \ud83d\ude02 https://t.co/uygxDGIx9E", "Tengo muchos dons que ustedes no sabem \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 https://t.co/uygxDGIx9E", "RT @moskitoSFCrew: Primer partido de @DaniAlvesD2 con la camiseta del @SevillaFC Amistoso vs @VILLAFRANCOCF https://t.co/mtC4c8z8A5", "RT @domingol21: @moskitoSFCrew @DaniAlvesD2 @SevillaFC @VILLAFRANCOCF @AHistoriaSFC Esta foto es la que sali\u00f3 en una revista del @VILLAFRAN\u2026", "RT @UEFAcom_pt: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @DaniAlvesD2, @AdrianoCorreia6, @luis_fabuloso = \u26aa\ufe0f\ud83d\udd34 Sevilha 2007 \ud83c\udfc6 \n\n\ud83e\udd14 Qual o seu eleito do \ud835\ude4f\ud835\ude4d\ud835\ude44\ud835\ude4a brasileiro\u2753\n\n#UEL http\u2026", "Tamo activo o que!! https://t.co/JGLN9EIFLr", "RT @UEFAcom_pt: \ud83d\udea8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7N\u00e3o perca a \ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc13\ud835\udc11\ud835\udc04\ud835\udc15\ud835\udc08\ud835\udc12\ud835\udc13\ud835\udc00 \ud835\udc04\ud835\udc17\ud835\udc02\ud835\udc0b\ud835\udc14\ud835\udc12\ud835\udc08\ud835\udc15\ud835\udc00 com @DaniAlvesD2 onde recorda o triunfo na #UEL em 2007 com o @SevillaFC \ud83d\udc49 https://t.co\u2026", "RT @S2Vesports: \u00a1ESTAMOS ACTIVOS! \ud83e\udd29\nEmpieza la aventura #GoodCrazy con @DaniAlvesD2 y @S2Vesports \ud83d\udd25.\n\n\ud83d\udcfa https://t.co/GTqQaanwLC https://t.c\u2026", "RT @S2Vesports: \u00bfPor qu\u00e9 #GOODCRAZY?\n\n\ud83d\udc49 @DaniAlvesD2 lo explica en directo: https://t.co/qTEUhYoAXn https://t.co/Q2M4j56DiO", "RT @S2Vesports: \ud83d\udde8\ufe0f \"El mundo gamer abre posibilidades\".\n\nPod\u00e9is dejar vuestras preguntas con el hashtag #AskGoodCrazyS2V y @DaniAlvesD2 res\u2026", "RT @S2Vesports: \"Queremos crear una comunidad gigantesca\".\n\nTenemos a @Is3ngard entrevistando a @DaniAlvesD2. Si no est\u00e1is viendo el direct\u2026", "RT @S2Vesports: \"Me gusta trabajar en equipo pero me gusta formar parte del equipo\". @DaniAlvesD2, estamos encantados de tenerte en casa \ud83d\udc9c.\u2026", "RT @S2Vesports: \ud83d\udde3\ufe0f @DaniAlvesD2: \"Vamos a crear una comunidad divertida. Queremos que la gente que venga con nosotros se sienta como en cas\u2026", "RT @S2Vesports: \ud83d\udd14 \u00a1RECORDAD! \ud83d\udd14\nEsta noche tendremos en nuestro canal de Twitch al futbolista m\u00e1s laureado de la historia. A las 22h estarem\u2026", "RT @TitularesYMas: \u26a1\ud83c\udfc3\ud83c\udfce\ufe0f \u00a1Amigos de la velocidad en la cancha y pistas!\n\n\ud83d\udcf8 @neymarjr - @LewisHamilton - @DaniAlvesD2 \n\n\ud83e\udd29 \u00bfQui\u00e9n es tu favori\u2026", "Eitaaaaa, isso vai d\u00e1 uma pol\u00eamica braba viu \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 vou at\u00e9 ficar em casa \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23  o Neto esta falando sobre respeito.... a\u00ea\u00ea\u00ea\u00ea\u00ea\u00ea \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 eu sabia que esse corona ia trazer coisas boas! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/3Tec78QwAT", "RT @TelemundoSports: \ud83d\ude4c \u00a1El f\u00fatbol lleg\u00f3 a la casa de @DaniAlvesD2!\u2060\n\n\ud83d\udc5f\u26bd Ni el sill\u00f3n, ni la mesa detienen al brasile\u00f1o para practicar con l\u2026", "RT @jonllaguno: A por todas @S2Vesports Proyectazo de @DaniAlvesD2 y a tope en la presentaci\u00f3n con @Is3ngard", "Chegou o que faltava em casa \ud83d\ude02 \nPra n\u00e3o perder a intimidade\ud83e\udd2a https://t.co/lLcotrteTI", "Percebi issoooo, acho que o povo t\u00e1 achando que estou necessitado.... s\u00f3 pode \ud83d\ude02 https://t.co/YQKA7rq5MV", "RT @goal: Brazil have had some ridiculously good full-backs \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nAnd Marcelo is up there with the very best \ud83d\udc4c https://t.co/nRF3DS3O31", "RT @imusics: Quer pr\u00e9-save personalizado com o nome da sua m\u00fasica? Aqui tem!\n\n1- Agende o seu lan\u00e7amento \ud83d\ude80\n2- Acesse a p\u00e1gina \"Minhas M\u00fasic\u2026", "RT @Sfcmiapassione: @DaniAlvesD2 que bailes Le distes a guti en el bernabeu no?? \ud83d\ude48\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/WFuYUcUW4d", "RT @Arkham_EB: Los t\u00edtulos no importan, importa el legado...  y la verdad que es dificil no agradecer a @DaniAlvesD2 todo lo que ha hecho p\u2026", "RT @Cycling52715954: @DaniAlvesD2 me sigues dani? Me harias muy feliz crack!!! Me pareces el mejor lateral derecho de ls historia cln difer\u2026", "RT @AndresTld: @brfootball \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Trent. It seems that the english only see the premiere. this man is by far the better. @DaniAlvesD2 https:/\u2026", "\ud83d\ude1d https://t.co/pZeMglvYux", "Ahhhhh, ahhhhh.... cola com o titio que da bom \ud83d\ude02 https://t.co/ECALyqMVJg", "Y me decia guardiola que yo no tirar\u00e1 \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83e\udd2a https://t.co/F7m7XzBH6J", "\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude02 https://t.co/GXhdWOjEp6", "RT @Hidalgo10SFC: @DaniAlvesD2 Daniel como la liabas eh! \ud83d\ude48\ud83c\uddee\ud83c\udde9\u2764\ufe0f https://t.co/HIBLrs0rWV", "RT @NervioneoSFC: 0 #MIDvSFC 1 | \u26bd \u00a1Gooooool de @luis_fabuloso! El brasile\u00f1o abre la lata en la Final de la UEFA con un pase milim\u00e9trico de\u2026", "RT @eldesmarque_sfc: \ud83e\udd70 El recuerdo de @DaniAlvesD2 de la final de Eindhoven: \"Lo m\u00e1s especial fue cambiar la historia del Sevilla\" https://\u2026", "RT @cristobalsoria: El d\u00eda m\u00e1s importante de mi vida deportivamente hablando...\nGracias a @luis_fabuloso @DaniAlvesD2 por cambiar la histor\u2026", "Feliz dia mas m\u00e3es a todos!! https://t.co/BsYM0KMA0E", "RT @CAVAREY: Hoy he llorado de alegr\u00eda con el recuerdo de aquel 10 de mayo y en parte viendo el guante que tiene @DaniAlvesD2 en esa pierna\u2026", "La primera siempre es m\u00e1s especial, sin duda ninguna que siiiiiii! \nPero lo mas especial fue cambiar la historia del Sevilla F\u00fatbol Club https://t.co/SQ5qm8h3Kx", "L\u00e1 mente es la mayor c\u00e1rcel de un ser humano, solo somos libres cuando estamos al mando de ella.\nL\u00e1 mente puede crear jaulas gigantes, pero tambi\u00e9n puede crear bestias imparables! https://t.co/d8uajpDbBI", "Just in the best moment \ud83d\ude02 https://t.co/28EKOyIu8H", "Fallow ma flow if you can! \ud83d\ude02 https://t.co/ujWC5dMSWG", "RT @UEFAcom_pt: \ud83d\udcc5 #NesteDia em 2017... \ud83d\udca5\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @DaniAlvesD2 \ud83d\udc49 Sem prepara\u00e7\u00e3o + de primeira + fora da \u00e1rea = \ud835\udc06\ud835\udc0e\ud835\udc0b\ud835\udc00\u00c7\ud835\udc0e \ud83d\ude31\n\n#UCL I @juventusfcpt ht\u2026", "RT @UEFAcom_de: #OnThisDay in 2\u20e30\u20e31\u20e37\u20e3\n\n\ud83d\ude80\ud83d\udca5 @DaniAlvesD2 \ud83c\udd9a Monaco \u26bd\ufe0f\ud83c\udfaf\ud83d\udcaa\n\n#UCL | @juventusfc | @juventusfcen | @juventusfces https://t.co/AsAF\u2026", "Virou febre agora o macaquinho do Amazonas.... Instagram dele \u00e9 @Goodcrazy https://t.co/GUvzPSGJcj", "Esse \u00e9 o Good Crazy, entra no Instagram dele e comecem a segui-lo @Goodcrazy https://t.co/99O9S54xuW", "Ja abriu a sua? https://t.co/m4JJy5kFG7", "#NuevaFotoDePerfil https://t.co/d9TSeYXgQf", "RT @ForzaJuveVids: Throwback to this amazing goal by @DaniAlvesD2 against Monaco. #OTD \n\nhttps://t.co/SLjlbjZrGK", "RT @JubaElias: @DaniAlvesD2 talvez a melhor pessoa do mundo. Est\u00e1 aqui minha humilde homenagem e rever\u00eancia a vc, monstro sagrado com roupa\u2026", "RT @FOXDeportes: .@DaniAlvesD2 ha dado mucho de qu\u00e9 hablar a lo largo de su exitosa carrera \ud83e\uddd0 #6en60 https://t.co/tLbd9bsrgY", "\ud83d\udc4c https://t.co/XV4gRFJVjA", "RT @ElAmorEsRedondo: 6 Ligas\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n5 Copas\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n5 Supercopas\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n1 Liga\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\n1 Copa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\n2 Ligas\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\n1 Copa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\n1 Copa de la Liga\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\n2 Supercopas\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\n3 Champions\u2026", "https://t.co/NYLfeQZ1Ij https://t.co/mnI83a19xm", "Gracia querido, ya t\u00fa sabe! https://t.co/GF5t2WSwCk", "RT @BorjaNavarroPro: Parab\u00e9ns capit\u00e3o, feliz 37 anos @DaniAlvesD2 #GOODCRAZY https://t.co/QpirX0fhVT", "RT @GhiyaRushidat: \u26bd\ufe0f meets \ud83c\udfb5. I had so much fun arranging Kunanga dr Amor song by Paulo Flores and featuring @DaniAlvesD2 playing the perc\u2026", "RT @muhammadbutt: the big dog @DaniAlvesD2 was at his best with Barcelona but was the most fun at Sevilla where he ran the side from right-\u2026", "\ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f habib es \ud83d\ude02 https://t.co/JJFHswLUBN", "https://t.co/NYLfeQZ1Ij", "RT @SaoPauloFC: \ud83e\udd73\ud83c\udf82 Hoje \u00e9 um dia muito especial para o @DaniAlvesD2, celebrando mais um ano de vida!\n\nS\u00e3o-paulino de cora\u00e7\u00e3o e atleta com m\u2026", "Vamos galerinha, vamos dar esse presente pro Good Crazy \ud83d\ude02.... hoje \u00e9 o \u00faltimo dia de vota\u00e7\u00e3o!! \nBoraaaaaaaa? https://t.co/hQvWhrU1oi", "RT @Goal_en_espanol: Claro que ofensivamente hac\u00eda mucha diferencia, pero @DaniAlvesD2 defendiendo era un animal. Timming, recuperaci\u00f3n, se\u2026", "RT @brfootball: Dani Alves turns 37 today and he still has more trophies than he has years \ud83e\udd2f https://t.co/b3xajLulRG", "RT @LaLigaTH: \ud83c\udfdf\ufe0f 422 \u0e19\u0e31\u0e14\n\u26bd\ufe0f 25 \u0e1b\u0e23\u0e30\u0e15\u0e39\n\ud83c\udfc6 6 \u0e16\u0e49\u0e27\u0e22\u0e41\u0e0a\u0e21\u0e1b\u0e4c #LaLigaSantander \n\n\u0e2b\u0e19\u0e36\u0e48\u0e07\u0e43\u0e19\u0e1f\u0e39\u0e25\u0e41\u0e1a\u0e47\u0e04\u0e17\u0e35\u0e48\u0e14\u0e35\u0e17\u0e35\u0e48\u0e2a\u0e38\u0e14\u0e02\u0e2d\u0e07 #LaLigaHistory \u0e21\u0e35\u0e2d\u0e32\u0e22\u0e38 37 \u0e1b\u0e35\u0e43\u0e19\u0e27\u0e31\u0e19\u0e19\u0e35\u0e49...\u2026", "RT @UEFAcom_pt: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Feliz anivers\u00e1rio, @DaniAlvesD2! \ud83c\udf82\ud83c\udf89\ud83e\udd73\n\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35 @fcbarcelona_br na #UCL\u2935\ufe0f\n\ud83c\udfc62\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e3\n\ud83c\udfc62\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3\n\ud83c\udfc62\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e39\ufe0f\u20e3\n\n\u26aa\ufe0f\ud83d\udd34 @Sevil\u2026", "RT @LaLigaFRA: \ud83c\udf82\ud83c\udf89\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Joyeux anniversaire \u00e0 l'ex-joueur du @fcbarcelona_fra et du @SevillaFC_FRA \ud83d\udc49 @DaniAlvesD2 qui f\u00eate aujourd'hui ses 37 a\u2026", "RT @TPT_Global: When you have more trophies (40) than you do years... \n\nHappy 37th birthday to our friend and @TheWebbyAwards nominee @Dani\u2026", "RT @UEFAcom_de: \u2b50\ufe0f #HBD @DaniAlvesD2:\n\n\ud83c\udfc6x3 #UCL \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\n\ud83c\udfc6x2 #UEFACup \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\n\ud83c\udfc6x4 #Supercup \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\n\ud83c\udfc6x3 Club #WorldCup \ud83c\udf0d\n\ud83c\udfc6x6 #LaLiga \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\ud83c\udfc6x5 #CopadelRey \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2026", "RT @UEFAcom_pt: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @DaniAlvesD2 \ud83c\udf82\n\n\ud83e\udd14 Melhor lateral-direito de sempre na #UCL\u2753 https://t.co/wjNpibkphl", "RT @LaLigaBRA: O homem dos t\u00edtulos! \ud83c\udfc6\u2728\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 O 'louco do bem' que orgulha o Brasil com a sua HIST\u00d3RIA no futebol!\n\n\ud83c\udf88 Feliz anivers\u00e1rio, @Dani\u2026", "RT @beINSPORTSid: Segudang trofi dan pengalaman berkarier dibanyak liga menjadi riwayat kerja dalam CV @DaniAlvesD2 \ud83d\udcbc.\n\nHari ini sang \"Tara\u2026", "RT @CanalFootClub: Feliz anivers\u00e1rio \u00e0 @DaniAlvesD2 qui f\u00eate aujourd'hui ses 37 ans ! \ud83c\udf82\ud83c\udf89\n\n(Oui on a eu du mal \u00e0 faire rentrer tout son palm\u2026", "RT @GoalEspana: \u00a1Hola, @DaniAlvesD2! \ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f\n\n\ud83d\udca5 \u00a1Esperamos que te guste este repaso a tu carrera!\n\nUna carrera de leyenda: Los 37 a\u00f1os de Dani\u2026", "RT @goal: @DaniAlvesD2 Dani Alves got some welcome from the Sao Paulo fans when he arrived \ud83d\ude0d\n\nhttps://t.co/YeD9Ep2dA0", "RT @FIFAWorldCup: \ud83c\udfc6 A legend who's lifted trophies by the dozen \ud83c\udfc6\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Join us in wishing Dani Alves a happy 37th birthday \ud83e\udd73\n\n#HBD | @DaniAl\u2026", "RT @DiarioOle: \ud83c\udf82 Hoy es el cumplea\u00f1os de Dani Alves (37)\n\u25ab\ufe0f\n\ud83c\udfc6 Perd\u00f3n, pero es imposible hacer entrar todos sus t\u00edtulos en s\u00f3lo 280 caracter\u2026", "RT @GoalBR: Imagina ter mais ta\u00e7as na carreira do que primaveras? O @DaniAlvesD2 comemora 3\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3 anos! \ud83d\ude0e\ud83c\udfc6 https://t.co/pBQhRp565L", "RT @Ligue1_ESP: \u00a1Feliz cumplea\u00f1os al incomparable @DaniAlvesD2! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\n\nY qu\u00e9 golazo... \ud83d\udc47\ud83d\udd25\n\n\u00bfTendr\u00e1n uno mejor en @FCBarcelona_es o @SaoPauloF\u2026", "RT @90minbrasil: E a\u00ed, @DaniAlvesD2 ? Voc\u00ea se lembra como era o mundo quando voc\u00ea ganhou a @CopaDoNordeste em 2001???\n\nFaz tempo, mas a gen\u2026", "RT @fifaworldcup_ar: \ud83c\udf82 \u0639\u064a\u062f \u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0633\u0639\u064a\u062f \u0644\u0623\u0643\u062b\u0631 \u0644\u0627\u0639\u0628 \u0645\u062a\u0648\u0651\u062c \u0628\u0627\u0644\u0628\u0637\u0648\u0644\u0627\u062a \u0639\u0644\u0649 \u0648\u062c\u0647 \u0627\u0644\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0631\u0636\u064a\u0629:\n\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\n\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\n\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\n\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\n37 \u0633\u0646\u0629.\u2026", "RT @LaLigaArab: \u0627\u0644\u0628\u0631\u0627\u0632\u064a\u0644\u064a \"\u062f\u0627\u0646\u064a \u0627\u0644\u0641\u064a\u0633\" , @DaniAlvesD2 \u064a\u062d\u062a\u0641\u0644 \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0628\u0639\u064a\u062f \u0645\u064a\u0644\u0627\u062f\u0647 \u0627\u0644\u0640 37 \ud83c\udf82\ud83c\udf81\n\n#LaLigaSantander https://t.co/OKT9HZ5HuT", "RT @Ligue1_ESP: Este es un fuera de serie...\n\nY as\u00ed debe estar pasando su cumplea\u00f1os @DaniAlvesD2 \ud83e\udd2a\ud83e\udd73 https://t.co/7X0rwtIymX", "RT @SaoPauloFC: \u00c9 um mais lindo que o outro! \ud83e\udd2a\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\n\nE a\u00ed, qual voc\u00ea mais curtiu?\n\n#WallpaperTricolor https://t.co/jAjKNUbfFs", "RT @goal: @DaniAlvesD2 Dani Alves has won trophies everywhere he's been \ud83d\ude0d\ud83c\udfc6 https://t.co/OiUQC7jMi3", "RT @CONMEBOL: Hoje, o maior campe\u00e3o da hist\u00f3ria, com 40 t\u00edtulos na carreira, completa mais um ano de vida. \ud83c\udfc6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nParab\u00e9ns, @DaniAlvesD2! \ud83c\udf82 h\u2026", "RT @futfanatics: De Juazeiro para o \ud83c\udf0d, o garoto Daniel Alves est\u00e1 completando 37 anos hoje.\n\nParab\u00e9ns, @DaniAlvesD2! Jogador com mais t\u00edtul\u2026", "RT @InvictosSomos: 40 t\u00edtulos absolutos. Brasil, Espa\u00f1a, Italia y Francia. Campe\u00f3n con clubes, campe\u00f3n con selecci\u00f3n. Tres Champions. Tripl\u2026", "RT @TyCSports: Hoy cumple 37 a\u00f1os @DaniAlvesD2. Un campe\u00f3n. UN DISTINTO \ud83d\ude0d\ud83c\udfc6\ud83c\udf82 https://t.co/QX9tUJNHl7", "RT @UEFAcom_fr: #UCL #LDC\n\nPour f\u00eater les 3\u20e37\u20e3 ans de @DaniAlvesD2 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7, on se refait ce sublime \u26bd 100% sud-am\u00e9ricain pour @PSG_inside en #Ch\u2026", "RT @GQBrasil: Capa da #GQOutubro e camisa 10 do @SaoPauloFC, @DaniAlvesD2 completa hoje 37 anos. Parab\u00e9ns, #GoodCrazy. Relembre nosso papo\u2026", "RT @F_Quirarte: Hoy es cumplea\u00f1os de @DaniAlvesD2 \ud83c\udf89\n\nV\u00eda @ChampionsLeague https://t.co/Z5xoiwdXSx", "RT @forumJuventus: Happy Birthday @DaniAlvesD2 \ud83c\udf89\ud83c\udf70\ud83c\udf7e https://t.co/XIzmpmHYkr", "RT @Sportbuzzbr: @DaniAlvesD2 faz anivers\u00e1rio nesta quarta-feira, 6! Parab\u00e9ns ao craque! \ud83d\udc4f\n\nhttps://t.co/v4esShSFRo", "RT @PSGbrasil: Pode comemorar, Good Crazy \ud83e\udd70\n\n\ud83c\udf82 Feliz anivers\u00e1rio, @DaniAlvesD2 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n3\u20e37\u20e3\ud83c\udf89 https://t.co/bOL5II3DH3", "RT @fcbarcelona_br: \ud83d\ude4c O Gola\u00e7o do Dia...\n\n\ud83c\udfb6 ...\u00c9 do bom baiano @DaniAlvesD2, que faz anivers\u00e1rio hoje. Parab\u00e9ns! \ud83c\udf82\ud83c\udf81\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #BrasilFCB \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https\u2026", "RT @Goal_en_espanol: \ud83c\udf81 Hoy cumple a\u00f1os uno de los jugadores m\u00e1s ganadores en toda la historia del \u26bd\n\nGran capit\u00e1n y l\u00edder de la Verdeamarel\u2026", "RT @PSG_espanol: \ud83c\udf82 \u00a1Feliz cumplea\u00f1os, @DaniAlvesD2! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 @Ligue1_ESP\n\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 Trofeo de Campeones\n\ud83c\udfc6      @coupedefrance\n\ud83c\udfc6      @CoupeLigueBKT\u2026", "RT @BolavipAr: Si sos una copa y nunca fuiste levantada por @DaniAlvesD2, \u00bfrealmente sos una copa? \ud83c\udfc6 https://t.co/Q48OdEHgSJ", "RT @Mascherano: Feliz Cumple @DaniAlvesD2 !!!\nQue tengas un gran d\u00eda amigo \ud83d\ude18 https://t.co/FVouJE2ywS", "RT @beINSPORTSUSA: The most decorated player in \u26bd\ufe0f history, @DaniAlvesD2, turns 37 today \ud83c\udfc6 https://t.co/9NZFnJOKWK", "Thanks ma dear https://t.co/V2du0YUHsO", "He knows \ud83d\ude02 https://t.co/I6AyaL4u68", "RT @marianazac: El hombre con m\u00e1s trofeos que a\u00f1os \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfc6 \n\nFelices 37 \u2066@DaniAlvesD2\u2069 https://t.co/0kthoxrqbh", "RT @Goal_en_espanol: \ud83d\ude33 \u00a1EXTRAORDINARIA CARRERA!\n\n4\u20e30\u20e3 t\u00edtulos en 3\u20e37\u20e3 a\u00f1os, una verdadera locura \ud83d\udca5\n\n\ud83e\udd14 \u00bfCu\u00e1l faceta de @DaniAlvesD2 te ha gu\u2026", "RT @SporTV: \u2705 Vencedor\n\u2705 Bom de resenha\n\u2705 Vencedor\n\u2705 Craque\n\u2705 Muito estilo\n\u2705 J\u00e1 falamos vencedor?\n\nParab\u00e9ns, @DaniAlvesD2! https://t.co/7Za\u2026", "RT @Goal_en_espanol: El rey de los t\u00edtulos es @DaniAlvesD2; en su cumplea\u00f1os, tributo al m\u00e1s ganador del mundo. \ud83d\udc51\ud83c\udfc6\ud83e\udd47 https://t.co/DIbokou5Kb", "RT @SPFCBancoInter: Ele decidiu vestir a camisa do seu time do cora\u00e7\u00e3o, mesmo com tantas op\u00e7\u00f5es. O maior campe\u00e3o da hist\u00f3ria do futebol mun\u2026", "RT @Orange_FootClub: Le joueur le plus titr\u00e9 de l'histoire f\u00eate aujourd'hui ses 37 ans \u26bd\ud83c\udfc6\nJoyeux anniversaire @DaniAlvesD2 \ud83c\udf82\ud83c\udf89\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.c\u2026", "RT @TelemundoSports: \ud83e\udd73 \u00a1La alegr\u00eda del f\u00fatbol hoy est\u00e1 de fiesta!\n\n\ud83e\udd29 Hablamos de @DaniAlvesD2,  el jugador m\u00e1s ganador en la historia del f\u2026", "RT @goal: Dani Alves' most iconic shirts down the years \ud83d\udc55\n\nSao Paulo's No. 10 \ud83e\udd2f https://t.co/ZIYcrR7qVE", "RT @TheLibertadores: \ud83c\udf82\ud83c\udf89 Happy Birthday @DaniAlvesD2!\u2063\n\u2063\n\ud83d\udd34\u26aa\u26ab Now with @SaoPauloFC_eng and already a goalscorer in the 2020 #Libertadores, he\u2026", "RT @ESbeINSPORTS: As\u00ed celebra su cumplea\u00f1os @DaniAlvesD2 \ud83d\ude02 https://t.co/1B2IvMPQLo", "RT @beINSPORTSUSA: This is how @DaniAlvesD2 is celebrating his birthday \ud83c\udf82\ud83d\ude02 https://t.co/3S8kIlmlVo", "RT @KaryCorrea: \u00a1Muchas felicidades para @DaniAlvesD2! \n\n\ud83c\udfc6 Una leyenda que ha levantado 40 trofeos. Tiene m\u00e1s t\u00edtulos que a\u00f1os \ud83e\udd23 felices 37\u2026", "RT @besoccer_ES: \ud83c\udf89 @DaniAlvesD2 cumple este mi\u00e9rcoles 37... \u00a1Y tiene m\u00e1s t\u00edtulos que a\u00f1os! \ud83c\udf89\n\n\ud83d\udc51 Es el primer jugador de la historia que lle\u2026", "RT @ESPNDeportes: Feliz cumplea\u00f1os n\u00famero 3\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3 @DaniAlvesD2 , sigue celebrando a lo grande crack \ud83c\udf82\ud83c\udf89\ud83e\udd73 https://t.co/9MeOVxKtAt", "RT @SaoPauloFC: \ud83e\udd33E j\u00e1 que hoje as homenagens s\u00e3o para o nosso aniversariante @DaniAlvesD2, quem a\u00ed j\u00e1 teve a oportunidade de ver o camisa 1\u2026", "RT @Ligue1_ENG: #OnThisDayInMay we wish a very Happy Birthday to @PSG_English and @CBF_Futebol legend @DaniAlvesD2 \ud83e\udd73\n\n#Ligue1Legends https:\u2026", "RT @Sportbuzzbr: Baita presente que @DaniAlvesD2 pode ganhar amanh\u00e3, n\u00e9? Saiba como votar e ajudar o craque do @SaoPauloFC \nhttps://t.co/ou\u2026", "RT @Esp_Interativo: O @DaniAlvesD2, aniversariante do dia, tem 41 T\u00cdTULOS na conta. Diz a\u00ed! \ud83d\udc40 https://t.co/79Yl4295br", "RT @ESPNDatos: Un d\u00eda como hoy, 6 de mayo, en la historia del deporte... \n\nIncluimos logros de @DaniAlvesD2, @SHAQ, @atlasfc y @FCBarcelona\u2026", "RT @Ligue1_POR: \ud83e\udd70 Craque, camisa \ud83d\udd1f do @SaoPauloFC e capit\u00e3o tamb\u00e9m na @CBF_Futebol, o Good Crazy completa 3\u20e37\u20e3 anos hoje!\n\nFeliz anivers\u00e1ri\u2026", "RT @fernandinho: @DaniAlvesD2 Parab\u00e9ns, capita! Tudo de bom sempre. Deus aben\u00e7oe \ud83d\ude4c\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe #GoodCrazy https://t.co/Yb3x9G3cya", "RT @XaviSol_: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @DaniAlvesD2 37\ud83c\udf89\ud83d\udd1d\n\n\ud83c\udfc6X3 UCL\n\ud83c\udfc6X2 UEFA\n\ud83c\udfc6X4 UEFA SUPER Copa\n\ud83c\udfc6X6 La Liga\n\ud83c\udfc6X5 Copa del Rey\n\ud83c\udfc6X5 Supercopa Espa\u00f1a\n\ud83c\udfc6Serie A\n\ud83c\udfc6Copa d\u2026", "RT @InvictosSomos: Solo un elegido, un futbolista muy especial, puede ser capit\u00e1n, Bal\u00f3n de Oro y campe\u00f3n de la Copa Am\u00e9rica con 36 a\u00f1os de\u2026", "RT @90minbrasil: O #Voc\u00eaSabia de hoje s\u00f3 poderia ser sobre o @DaniAlvesD2! https://t.co/dm83nes5vq", "RT @S2Vesports: Alegr\u00eda, ritmo, y #GOODCRAZY.\nEsperamos construir junto a ti un gran legado acercando los valores del deporte tradicional a\u2026", "RT @AlMayadeenNews: \u0641\u064a \u0645\u062b\u0644 \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0648\u0644\u062f \u0627\u0644\u0644\u0627\u0639\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0643\u062b\u0631 \u0646\u062c\u0627\u062d\u0627\u064b \u0641\u064a \u062a\u0627\u0631\u064a\u062e \u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062f\u0645\n@DaniAlvesD2 https://t.co/YP2XJyE7T9", "RT @DoentesPFutebol: Daniel Alves, o jogador com mais t\u00edtulos profissionais na carreira, faz anivers\u00e1rio hoje. Dani conquistou t\u00edtulos em (\u2026", "RT @XaviSol_: (El video no tiene nada que ver, pero decid\u00ed ponerlo de portada)\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @DaniAlvesD2 dio 101 asistencias en su etapa de 14 tempo\u2026", "RT @estoenlinea: \ud83d\udcf2 https://t.co/SajqDB8NTH\n\nFeliz cumplea\u00f1os al brasile\u00f1o m\u00e1s mexicano, @DaniAlvesD2 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf82\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf89, que sin duda alguna es de los\u2026", "RT @canaldeportv: \"La \u00fanica cosa que nos diferencia es que somos muy parecidos en todo. Entonces, cuando toca hablar de f\u00fatbol, somos tan c\u2026", "RT @verobrunati: El jugador con m\u00e1s t\u00edtulos de la historia hoy cumple 37 a\u00f1os. Larga vida y muchas vueltas ol\u00edmpicas y copas m\u00e1s @DaniAlves\u2026", "RT @DeportesRCN: \u00a1Felices 37, Dani Alves! \ud83c\udf82\ud83d\udca5\n\nEl futbolista m\u00e1s ganador de la historia est\u00e1 cumpliendo 37 a\u00f1os. Para muchos @DaniAlvesD2, e\u2026", "RT @Ligue1_POR: \ud83c\udf89 Para comemorar o anivers\u00e1rio de @DaniAlvesD2, nada melhor do que relembrar essa obra de arte \ud83c\udfa8 https://t.co/QMV0EfPCI9", "RT @fcbarcelona_ara: \ud83c\udf82\ud83c\udf81 \u0639\u064a\u062f \u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0633\u0639\u064a\u062f\u060c @DaniAlvesD2 \ud83c\udf89\ud83c\udf8a https://t.co/zBO9zUczCU", "RT @XaviSol_: En \ud83c\uddf6\ud83c\udde62022 podr\u00eda disputar su 3er mundial y buscar un trofeo\ud83c\udfc6 faltante, el m\u00e1s deseado por cualquier futbolista. \n\n*Se perdi\u00f3\u2026", "RT @Sportbuzzbr: Parab\u00e9ns @DaniAlvesD2! \ud83d\udc4f\ud83c\udf89\nhttps://t.co/64vnf1aU2F", "RT @tchetche: Parab\u00e9ns, @DaniAlvesD2!! Deus te aben\u00e7oe!! Tamojuunto, Good Crazy \ud83d\udc4a\ud83c\udfff\ud83d\udc4a\ud83c\udfff #OCorre\u00c9Louco https://t.co/WRzsxC8btF", "RT @TitularesYMas: \ud83e\udd2a \u00a1Ese @DaniAlvesD2 es todo un loquillo!\n\n\ud83d\ude49 Con sus ocurrencias y su gran carisma que lo caracteriza, el brasile\u00f1o celeb\u2026", "RT @Revista_Maxima: Muito amigos! Parab\u00e9ns, @DaniAlvesD2! \ud83e\udd73 @neymarjr \nhttps://t.co/1iOW5dgFZK", "RT @richarlison97: Parab\u00e9ns capit\u00e3o @DaniAlvesD2 \ud83d\udc4a\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd https://t.co/1m53bhBy8P", "RT @Paulistao: Eu ouvi parab\u00e9ns??\ud83d\udc4f\nHoje o camisa 10 do @saopaulofc completa 37 anos de muitos t\u00edtulos e hist\u00f3ria. Parab\u00e9ns, @danialvesd2\n#F\u2026", "RT @PSG_arab: \ud83c\udf82 \u0639\u064a\u062f \u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0633\u0639\u064a\u062f @DaniAlvesD2 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n3\u20e37\u20e3 \ud83c\udf89 https://t.co/XjkOissVUL", "RT @futebol_depre: Hoje e o anivers\u00e1rio do jogador que mais venceu t\u00edtulos na hist\u00f3ria. Parab\u00e9ns @DaniAlvesD2 https://t.co/u66GRjCjsx", "RT @spfcnamoral: @saopaulofc @DaniAlvesD2 #goodycrazy \n.\n.\n.\n\nJ\u00e1 deu uma for\u00e7a hoje para o Dani Alves no WEBBY AWARDS?\n\nAJUDE NA BRIGA VOTA\u2026", "RT @SaoPauloFC: \ud83c\udfa6\ud83c\udf9e\ufe0fJ\u00e1 deu uma for\u00e7a hoje para o @DaniAlvesD2 no WEBBY AWARDS? \n\nAJUDE NA BRIGA VOTANDO AQUI &gt; https://t.co/U6WJVfd8Zu https\u2026", "RT @Rai54__: Votem no @DaniAlvesD2 a\u00ed meu \n\n\ud83d\udc4f @Fleishman \ud83d\udc4f is \ud83d\udc4f in \ud83d\udc4f 1st\ud83d\udc4fplac\u00ea\ud83d\udc4f I voted and they need YOU to vote too: https://t.co/5dlTPSY\u2026", "RT @TPT_Football: Delighted that our docuseries, \"My Dream\" with @DaniAlvesD2 has been nominated for the 'Best Sports Series' at @TheWebbyA\u2026", "Mentaliza e depois executa.... uma regra b\u00e1sica pra quem quer algo! https://t.co/cUaSH6U9IN", "Rapazzz eu gostei viuuuu, acho que combina com algu\u00e9m que n\u00e3o quer ser igual a todos! \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 https://t.co/GkcPK3wVY9", "Calma bro, 37 \ud83d\ude02.... mas 5 anos y listo! https://t.co/zFz3viPyfk", "You know what I mean bro \ud83d\ude02 https://t.co/Ro5LHUGw4q", "RT @AndrewOrsatti: Remembering @DaniAlvesD2. Here\u2019s a snap I took behind the scenes while on @FIFPRO business for the @FIFAcom awards a few\u2026", "RT @LaLigaBRA: \ud83d\udca5\u26bd\u26bd S\u00f3 mais uma das suas...\n\nNeste dia, em 2010, Messi marcava essa dobradinha no Camp Nou...\n\n.... e com direito a bola a\u00e7u\u2026", "RT @LoisRacca: S\u00f3 deixa votar uma vez.. VOTEM NO  @DaniAlvesD2 \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\ud83d\udc4b @Fleishman is in 2nd place in #Webbys People\u2019s Voice, and they can\u2019\u2026", "RT @Mundo_A_reves: @DaniAlvesD2 pens\u00e9 que era Youndu de los guardianes de la galaxia \ud83d\ude02 y es el mejor defensa lateral que ha tenido el Barca\u2026", "1+10=11", "11 \ud83d\ude02 https://t.co/rqipLPfntc", "Hey, do you remember me? \ud83d\ude02 https://t.co/iWSihplFsb", "RT @ColinaDeNervion: Divirti\u00e9ndose como ni\u00f1os @DaniAlvesD2, Antonio a puerta, @JChevanton, Duda y Alfaro \ud83d\udd1d\u203c\ufe0f\n\nPronto, lo volveremos a disfr\u2026", "RT @Diario_Tricolor: \ud83d\udcfd\ufe0f | O primeiro epis\u00f3dio do document\u00e1rio feito pelo @PlayersTribune, contando sobre a volta de @DaniAlvesD2 ao Brasil,\u2026", "RT @SaoPauloFC: Bora ajudar o nosso #GoodCrazy na briga? A s\u00e9rie MY DREAM, que mostra os bastidores da chegada do jogador ao Tricolor e tra\u2026", "RT @fcbarcelona_br: \ud83d\udcf7 Bar\u00e7a &amp; Brasil: Uma conex\u00e3o hist\u00f3rica! \ud83e\udd29\n\n\ud83e\udd19\ud83c\udffe @10Ronaldinho \n\ud83c\udfa9 @RIVALDOOFICIAL \n\ud83c\udfb6 @DaniAlvesD2 \n\u26a1\ufe0f @Ronaldo \n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #Bras\u2026", "RT @JosemariSFC: C\u00f3mo la acaricia @DaniAlvesD2 en el pase a @Renato_11 , eso es una obra de arte.", "RT @juventusfces: \ud83d\udc8e Taco de @PauDybala_JR \n\u2728 Taco de @DaniAlvesD2 \n\ud83e\udd2f \u00a1\u00a1\u00a1GOLAZO DEL PIPITA!!! \ud83d\ude0d\n\n#GoldelDia (x2 \ud83d\ude09) \u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f #ForzaJuve \n\nhttps:/\u2026", "RT @UEFAcom_pt: \ud83d\udcc5#NesteDia em 2017...\n\n@DaniAlvesD2 e Gonzalo Higuain destro\u00e7am o @AS_Monaco_BR... duas vezes \ud83d\ude09\n\n#UCL https://t.co/hnFVdMbJ\u2026", "RT @LaLiga: \u2764\ud83d\udd19 \u00a1@DaniAlvesD2 y Javi Navarro decidiendo #ElGranDerbi para el @SevillaFC en el S\u00e1nchez-Pizju\u00e1n! \n\n#Qu\u00e9dateEnCasa\n#LaLigaSanta\u2026", "RT @2isalem: On this day in 2009. https://t.co/gzbFN6Sq08", "RT @FelleggerAgency: Dos 40 t\u00edtulos que @DaniAlvesD2 conquistou na carreira, 18 conquistas foram no m\u00eas de maio. Desde a Copa do Nordeste p\u2026", "Por lo bajo si empieza Los rasca cielos \ud83d\ude02 https://t.co/rTNHEkKI5Z", "RT @PlayersTribune: My Dream, our series with @DaniAlvesD2, has been nominated for the @TheWebbyAwards! Help us bring home the gold. \ud83c\udfc6\n\nVot\u2026", "Se liga, galera... Quero todo mundo tentando fazer esse desafio comigo hein! Quem diria que eu dominaria os Tazos? Agora, bora levar essa torcida \u00e0 loucura e mostrar quem \u00e9 craque de verdade! #TazoVoltou\n@laysbrasil  #publipost https://t.co/AaQWJy7C0n", "RT @SPFCBancoInter: @DaniAlvesD2 Eu https://t.co/8DYvbAysmc", "N\u00e3o nascemos pra ser segundos \ud83d\ude02 https://t.co/DqULRm1OJz", "Baile da tribo do Good Crazy \ud83e\udd2a https://t.co/fujvm9jo3J", "RT @GoalEspana: \ud83d\udd7a\ud83d\udd7a @neymarjr @danialvesd2 #DiaInternacionalDeLaDanza https://t.co/g3gAFgBIZp", "Vamos votar galera!! https://t.co/cTMVknlQy3", "Que me quiten lo bailao aprend\u00ed en sevilla \ud83d\ude02 https://t.co/C0524GjN2p", "Caraiooooo o neg\u00f3cio ficou s\u00e9rio hein \ud83d\ude1d https://t.co/82VSBiu1Ni", "Cara irado as dicas e o melhor de tudo \u00e9 que n\u00e3o param de chegar.\nGra\u00e7as a elas estou voando nos Tazos.... pensei que tava enferrujado, mas voc\u00eas resgataram o meu melhor \ud83d\ude02.\nObrigado tamb\u00e9m aos treinadores @HebersonProenca @pety_martins11  @enge_fe https://t.co/TgpPapi0kg", "Galera estou aqui pra agradecer cada um dos t\u00e9cnicos que me fizeram melhorar nos tazos... voc\u00eas\n @davidyunes92, @geluizari, @digregorio4 e @Aline76180956 mandaram muito bem nas dicas para me tornar um crack aqui tamb\u00e9m!\nTamos juntos rapaziadaaaaaa\n#TazoVoltou https://t.co/hTfmhRm7WB", "RT @moillorens: Diez a\u00f1os de:\n\n-Un (otro) doblete de Messi en Madrid\n-Una criminal entrada de Pepe a @DaniAlvesD2 que muchos (los doloridos\u2026", "RT @NeymarJrSite: #neymarpedia 2019 - H\u00e1 um ano Neymar Jr fazia seu jogo 6\u20e30\u20e30\u20e3 na carreira - PSG 2x2 Rennes\n\n#neymarpedia 2019 - a year ag\u2026", "Boraaaa? Sim ou claro? \ud83d\ude1d https://t.co/WWFQptdQ4l", "RT @TelemundoSports: \ud83e\udd29 \u00a1Leyendas brasile\u00f1as!\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @Oficial_RC3 y @DaniAlvesD2 son dos de los mejores laterales en la historia de Brasil, per\u2026", "RT @LaLigaBRA: Fraca essa lateral a\u00ed? \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2728\n\n@DaniAlvesD2 \n@MarceloM12 \n\n#ElCl\u00e1sico\n#LaLigaSantander https://t.co/Fq6AYtmUNq", "RT @Continental590: AHORA #FutbolContinental | \ud83c\udf99 Hablamos con Fernando Rapallini: \"Dirig\u00ed a @DaniAlvesD2 en la Selecci\u00f3n de Brasil y es un\u2026", "RT @LaLigaArab: \u0645\u0646 \u0623\u0631\u0648\u0639 \u0648 \u0623\u0641\u0636\u0644 \u0623\u0647\u062f\u0627\u0641 \"\u062f\u0627\u0646\u064a \u0627\u0644\u0641\u064a\u0633\" @DaniAlvesD2 \u0645\u0639 @fcbarcelona_ara \u0641\u064a #LaLigaSantander \u26bd\ud83d\udd1d https://t.co/3UFNlQdSut", "RT @myguitarandi: Y pasar\u00e1n 100 a\u00f1os y podr\u00e9 decir que vi jugar al SEVILLA de @Palop1 , @luis_fabuloso , @FredericKanoute , @AdrianoCorreia\u2026", "Roberto \ud83d\ude02 https://t.co/nufvQKU06I", "Se pega nesse cara a\u00ed eu ia ficar muito P. Da vida!! https://t.co/qwK6bgiDVg", "\u00c9 isso mesmo que eu ouvi? Campe\u00e3o! Com as dicas de voc\u00eas, eu posso dizer que domino o Tazo\u00ae\ufe0f! Quando eu abrir meu hall da fama de t\u00e9cnicos, voc\u00eas v\u00e3o estar l\u00e1. Agora \u00e9 s\u00f3 lembrar de n\u00e3o usar as m\u00e3os nos gramados hahaha #TazoVoltou #publipost\n @laysbrasil https://t.co/QLR2fjKQ8f", "RT @Sporf: \ud83c\udfc6 The most decorated player in history with 40 trophies!\n\n\u2705 @DaniAlvesD2 takes the 4th space!\n\n#SPORFGOATXI https://t.co/8kxIvfO\u2026", "RT @WhoScored: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Dani Alves (@FCBarcelona) - La Liga 2010/11\n\n\ud83d\ude4b\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f 31(4) apps\n\u26bd\ufe0f 2 goals\n\ud83c\udd70\ufe0f 15 assists\n\ud83d\udcaa\ud83c\udffe 3.3 tackles per 90\n\ud83d\udd10 2.1 key pa\u2026", "Ser\u00e1 que \u00e9 sorte de principiante? Hahahaha voc\u00eas bem sabem que n\u00e3o, porque na tentativa n\u00famero 47392852058420582 tinha que dar certo. E DEU! Fiquei at\u00e9 emocionado, t\u00e3o me acompanhando a\u00ed meus t\u00e9cnicos? #TazoVoltou #publipost\n @laysbrasil https://t.co/1pRP6azwn4", "RT @LaLigaTH: \u0e2a\u0e48\u0e07\u0e43\u0e2b\u0e49\u0e14\u0e37\u0e49\u0e2d\u0e46 ... \ud83c\udf81\u2728\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @DaniAlvesD2 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n#LaLigaHistory\n#\u0e2d\u0e22\u0e39\u0e48\u0e1a\u0e49\u0e32\u0e19\n\nhttps://t.co/dDqz21ab2v", "Recebi muitas dicas aqui muito feras, estou testando todas elas, mas nem sempre funcionam.... estou pegando a manha ainda de algumas aqui.\nMas obrigado aos meus professores @wearewinningman \n@_rapha91 e todos os que mandaram suas dicas! \n#TazoVoltou https://t.co/Ixd2g8qwnO", "RT @elsevillistacom: Qu\u00e9 felices \u00e9ramos.\n\n#SevillaFC #Volveremos\ud83d\udcaa https://t.co/VOxG7NPkb1", "Rapazzz, essa a\u00ed \u00e9 complicado demais heinn\ud83d\ude02, mas ta\u00ed, gosteiiii.... vou tentar at\u00e9 conseguir esse neg\u00f3cio a\u00ed \ud83d\ude1d.\nCada dia dos meus mestres s\u00e3o sempre v\u00e1lidas!  @Pinguimkglm #TazoVoltou https://t.co/75YzNnpskq", "Nosso objetivo \u00e9 gerar empregos e facilidades para clientes e associados.\nT\u00e1 esperando o que?\nVem pra fam\u00edlia MagPay!! https://t.co/7iqd70E3My", "RT @LaLigaEN: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 It's a real joy to watch @DaniAlvesD2 score goals! \u26bd\ufe0f\n\n#LaLigaSantander \n#StayAtHome https://t.co/AwbGtmxrwu", "Hahahaha eu tamb\u00e9m tenho o meu, s\u00f3 n\u00e3o mordo ele rsrs.\nQuando eu uso ele, babou pra geral. haha \ud83d\ude02 \n@pa_raiba #TazoVoltou https://t.co/FY3jv7zLmD", "Cara recebi duas dicas muito boas, me dediquei a elas e objetivo conquistado.... tudo com dedica\u00e7\u00e3o da certo. \ud83d\ude1d \nObrigado meus treinadores de todo Brasil pelas dicas, Voc\u00eas s\u00e3o os melhores \n#TazoVoltou \n@leonar_  @payperpobre https://t.co/ddivMiiA3D", "RT @Doctor_Futbol: Tremendo esse gola\u00e7o, irm\u00e3o @DaniAlvesD2", "Pa ti com amor \ud83d\ude02 https://t.co/1X6Il7W5nM https://t.co/DAjYfsQwjk", "Ostiaaas la camisa del bar\u00e7a est\u00e1 diferente creo!\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd2a  \nEso es f\u00fatbol, un d\u00eda ganas otro pierdes, pero por suerte gano m\u00e1s que pierdo \ud83d\ude02 https://t.co/3pkm3NJQQ2", "Cada um tem sua hist\u00f3ria e import\u00e2ncia, n\u00e3o devemos comparar ningu\u00e9m, porque penso que n\u00e3o tem melhor nem pior.... apenas diferentes estilos e op\u00e7\u00f5es pra serem escolhidas \ud83d\ude02 \nAcho que aqui sempre se est\u00e1 debatendo e comparando jogadores \ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f #massssegueojogone\ud83e\udd2a https://t.co/NYE95LZg7B", "Uma dica diferente heinn.... nunca tinha visto essa, mas para surpreender os advers\u00e1rios vou guardar ela \ud83d\ude1d \n#TazoVoltou @HalierLol #\ud83e\udd19\ud83c\udffe\ud83e\udd2a https://t.co/D3LUsvgGVU", "RT @brfootball: Days without football: 4\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3\n\nDani Alves is the most decorated player in the world with 40 trophies \ud83c\udfc6 https://t.co/X1YXj5G\u2026", "Deitou \ud83d\ude06 https://t.co/oBInV4jlfn", "RT @LaLigaBRA: \ud83d\udcad\u2764 De ba\u00fa de mem\u00f3rias...\n\nDois craques made in Brazil! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2728\n\n@DaniAlvesD2 \n@luis_fabuloso https://t.co/5ZREgSPIlk", "Mentira, yo tuve buena relaci\u00f3n con Mourinho y mucho respecto Antes del Madrid \ud83d\ude02 \ud83d\ude02.... hoy que ya no est\u00e1 creo que todo bien\ud83e\udd2a https://t.co/0ekZvDnz7P", "Cara, confesso que bater na ponta dos tazos foi bem complicado, mas que n\u00e3o desiste consegue n\u00e9 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02.\nAhhhh, sair gritando campe\u00e3o n\u00e3o \u00e9 nada estranho n\u00e9 \ud83d\ude1d... tamos juntos @WilliamLimaa6 \n#TazoVoltou https://t.co/piLsDbYEkG", "RT @433: A young @DaniAlvesD2 vs Zidane \ud83d\udc4f\ud83d\udc40 https://t.co/dQpn24Sbkc", "RT @BarcaStat: \ud83e\udd49@DaniAlvesD2's stats during 2010/11 season (League+UCL)\n\nGames: 47\nGoals: 4\nAssists: 18\nShots: 54\nShots on target: 17\nCompl\u2026", "No jugaron s\u00facio, no podian hacer otra cosa.... nunca tivieron otra opcion!! \ud83d\ude02 https://t.co/HcnQ7LXcQr", "Ahhh, n\u00e3o deixem de fazer como o meu mestre @cobradoido, umas dicas dessas fazem a diferen\u00e7a.\nT\u00e3o esperando o que pra mandarem a suas dicas pra mim?\nT\u00f4 esperando a sua heinn\ud83e\udd2a https://t.co/lTJiVyILzW", "Show, obrigado pela dica... joguei o meu n\u00famero 10 pra cima deles \ud83d\ude1d e o final voc\u00ea j\u00e1 sabe. \ud83e\udd19\ud83c\udffe\ud83e\udd19\ud83c\udffe\ud83e\udd19\ud83c\udffe\ud83e\udd2a \n#TazoVoltou https://t.co/Q6Y83Pco3y", "Estamos indo bem, meus grandes t\u00e9cnicos. Dicas boas, cheias de profissionalismo e alto n\u00edvel de efici\u00eancia. Eu estou treinando, vou chegar l\u00e1 e voc\u00eas v\u00e3o ficar orgulhosos. Quem diria, t\u00e9cnicos pelo Brasil inteiro. Vamos pra cima! #TazoVoltou #publipost\n @laysbrasil https://t.co/uMxsHH59GI", "Caramba, bem que eu tinha sentido dificuldades, s\u00f3 quando juntava o monte que era mais f\u00e1cil.\n\u00c9 de disso que eu t\u00f4 falando e desses t\u00e9cnicos que estou precisando \ud83d\ude02 \nVivaaaaaaa os trenadores do tazos!!\n#TazoVoltou @paulodiasreal \ud83d\ude4f\ud83c\udffd https://t.co/snNSsIWXFa", "Essas digas s\u00e3o gal\u00e1ticas \ud83d\ude02 \ud83d\ude02, vou come\u00e7ar a nominar mentalmente eles e espero que deem certo!\nE vamos desfrutar muito com a volta dos tazos.\n#Tazosvoltou https://t.co/Y99hLdzvsn", "RT @Esp_Interativo: O jovem @DaniAlvesD2 marcando o melhor jogador do mundo na \u00e9poca, antes de ir para o Barcelona e se tornar uma verdadei\u2026", "RT @laysbrasil: O @DaniAlvesD2 pode at\u00e9 ser aprendiz de Tazo\u00ae, mas quando o assunto \u00e9 decis\u00e3o de t\u00edtulos, o cara \u00e9 especialista. \u00c9 at\u00e9 dif\u00ed\u2026", "T\u00e1 esperando o que para abrir a sua conta e amenizar os seus problemas!?            \nSeja voc\u00ea parte dessa grande fam\u00edlia, sejam MagPay. Entre no site https://t.co/vP4vG0GGN6 e cadastre-se! https://t.co/P0c3Wu2Pjj", "RT @SaoPauloFC: O primeiro treino de @DaniAlvesD2 e Juanfran no Tricolor, em agosto de 2019, \u00e9 um dos v\u00eddeos de maior sucesso da #SPFCtv. B\u2026", "RT @EglantinaZingg: Yay! So excited to talk to global soccer star @DaniAlvesD2 tomorrow on IGLive at #EglaAndFriends 5:30pm ETS https://t.c\u2026", "RT @CaracolDeportes: \ud83d\udc4f\ud83d\udc55\u26bd \u00a1Se suman los aportes!\n\nLas de @DaniAlvesD2, @jamesdrodriguez y @FALCAO son algunas de las prendas que el futbolis\u2026", "Hahahahahaha ajuda ela meu paiii ajudaaaaa! \ud83d\ude02 https://t.co/v9GumuYRjR", "Voc\u00eas que manjam tudo de Tazo\u00ae\ufe0f, me ajudem a ser craque nele tamb\u00e9m. \u00c9 s\u00f3 dar reply aqui com a sua dica, marcar @laysbrasil e usar a #TazoVoltou. Bora? # https://t.co/r12VQsILta", "RT @TPT_Global: \"I\u2019m going to start with a secret. Actually, you may learn a few secrets in this story, because I feel like I am misunderst\u2026", "Tu si que sabe que no nos aburrir\u00edamos. \ud83d\ude02 https://t.co/yxAfD4k7ON", "Vida longa pra voc\u00ea \ud83d\ude02 https://t.co/3v0dI5P0zZ", "RT @UEFAcom_de: #OnThisDay in 2\u20e30\u20e31\u20e31\u20e3\n\n\ud83d\udd1d @DaniAlvesD2 \ud83d\udd1b Leo #Messi \ud83c\udd9a Shakhtar \u26bd\ufe0f\ud83c\udfaf\ud83d\udcaa\n\n#UCL | @FCBarcelona https://t.co/MV4kQcuazW", "Mi echan de menos que yo s\u00e9! \ud83d\ude02 https://t.co/vJXUbAhAPu", "RT @Esp_Interativo: \"O que voc\u00ea falar, voc\u00ea tem que cumprir pra mim.\"\n\nEITA! Em papo EXCLUSIVO com @bonde_doale, @DaniAlvesD2 contou um pou\u2026", "RT @SaoPauloFC: \ud83e\udd14\ud83c\uddfe\ud83c\uddea Voc\u00ea sabia?\n\nSeguimos falando sobre os 30 atletas tricolores inscritos na @LibertadoresBR \ud83c\udfc6\n\nE neste feriado, vamos tra\u2026", "RT @TitularesYMas: \ud83d\ude0e \u00a1@DaniAlvesD2 quiere dejar huella en los #eSports! \n\n\ud83c\udfae Con su proyecto 'GoodCrazy' quiere llevar m\u00e1s all\u00e1 a los gamers\u2026", "Muy biennnnnn, aehhhhhh!\ud83e\udd2a https://t.co/bx8ubjfc6T", "Eu gosto de todos os tazos, mas sempre tem o preferido n\u00e9 e esse merece um carinho maior pra da sorte. \nTentarei chegar na etapa 3 \ud83d\ude4f\ud83c\udffd https://t.co/ZA0DmOzjLw", "Rapazzzz, isso t\u00e1 meio estranho mas eu vou tentar fazer isso heinnn!! \ud83e\udd23\ud83d\ude02\n#TazoVoltou https://t.co/Yc41xi1zLg", "Os treinos j\u00e1 come\u00e7aram por aqui, se \u00e9 que d\u00e1 para chamar isso de treino hahah vamos l\u00e1 meus t\u00e9cnicos, preciso de dicas para virar craque no Tazo\u00ae\ufe0f. \u00c9 s\u00f3 dar reply aqui, marcar @laysbrasil e usar #TazoVoltou que vou repostar as mais eficientes (e divertidas). Bora! #publipost https://t.co/27ItoMQcrY", "RT @SaoPauloFC: \ud83c\uddfe\ud83c\uddea O Tricolor \u00e9 um dos times que mais desarmam no Paulist\u00e3o! O @DaniAlvesD2, o @tchetche e o Arboleda s\u00e3o especialistas nis\u2026", "RT @TitularesYMas: \u00a1Como rockstar! \ud83d\ude0e\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @DaniAlvesD2 saluda a sus fans a larga distancia \ud83d\udcf1\n\nV\u00eda: danialves\n\n#TyM #Soccer #Crack https://t.\u2026", "RT @TelemundoSports: \ud83d\ude0e\u00a1Todo un rockstar! \n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7A la distancia, @DaniAlvesD2 as\u00ed saluda a sus fans incondicionales \ud83e\udd2a\n\n(V\u00eda | TikTok) https://t\u2026", "RT @SaoPauloFC: Em agosto de 2019, @DaniAlvesD2 foi apresentado \u00e0 torcida s\u00e3o-paulina em uma linda festa, no Morumbi cheio. A #SPFCtv, \u00e9 cl\u2026", "Caraioooo, profissa nisso \ud83d\ude02 https://t.co/VnfMXJ8PKa", "Avisaaaaa geral que os #TazoVoltou @rolealeatorio @laysbrasil https://t.co/hRdqAQrhf5", "Aeeee @rolealeatorio funcionou demais essa heinnn \ud83d\ude1d\nIsso sim que \u00e9 o treinador de verdade! https://t.co/hRdqAQrhf5", "RT @chirilatino: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf89\u00a1QUE NO FALTE! @DaniAlvesD2 no pierde la sonrisa y contin\u00faa BAILANDO durante la cuarentena. https://t.co/8hAygwV5Dl", "RT @alegxavier: Agora que o #Tazovoltou, quero saber quem era bom a\u00ed? Bora ajudar eu e @DaniAlvesD2 a tamb\u00e9m ficar fera! Vou ganhar de todo\u2026", "RT @TournoiMRevello: WHERE ARE THEY NOW ? \ud83e\udd14\n\nThird episode : the @CBF_Futebol squad crowned in 2002 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n@DaniAlvesD2, Adriano, @ribasdiego1\u2026", "RT @meioemensagem: Criada pela @AlmapBBDO, campanha da @laysbrasil marca a volta do brinquedo Tazo ao Brasil e ser\u00e1 estrelada pela figura d\u2026", "Eu sei que tem muito craque de Tazo\u00ae\ufe0f por a\u00ed e \u00e9 voc\u00ea que eu estou convocando. Agora \u00e9 hora de voc\u00ea virar t\u00e9cnico e me ajudar a ser um craque tamb\u00e9m. D\u00e1 um reply a\u00ed com a sua dica, marca @laysbrasil e usa #TazoVoltou.Fica de olho que eu vou repostar algumas boas aqui!#publipost https://t.co/vk5PtakF7v", "Todo mundo a\u00ed viu que os Tazos voltaram? Eu joguei muito na minha inf\u00e2ncia e fiquei bem animado de ver as 20 bolas da UEFA Champions League neles. Nostalgia em dose dupla, mas percebi que eu n\u00e3o manjo NADA de Tazo\u00ae\ufe0f. Voc\u00eas a\u00ed, mandam bem? #TazoVoltou #publipost\n@laysbrasil https://t.co/7WKikEvISu", "RT @UEFAcom_es: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @DaniAlvesD2 \ud83d\udd25\n\n#UEL | @SevillaFC https://t.co/2yjqMW70sI", "RT @LigadeCampeones: \ud83d\udd35\ud83d\udd34  Andr\u00e9s Iniesta y Dani Alves, #TalD\u00edaComoHoy en 2011 \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\n\n#UCL | #OnThisDay | #OTD | @FCBarcelona | @andresiniesta8\u2026", "RT @agacalle: Uy uy uy!! Qu\u00e9 me gusta una cacha bien dada \ud83d\udc4c\ud83c\udffb\u26aa\ufe0f\ud83d\udd34 @DaniAlvesD2", "Saudade too https://t.co/mDnyGctETm", "RT @FCBarcelona_cat: \ud83d\ude33 Assist\u00e8ncia impossible = gol\u00e0s \ud83d\udd25 \n\ud83c\udfaf @DaniAlvesD2 \u27a1\ufe0f @LuisSuarez9 \ud83d\udd2b https://t.co/rKmrwciGJJ", "RT @FCBarcelona_es: \ud83d\ude33 Asistencia imposible = golazo \ud83d\udd25 \n\ud83c\udfaf @DaniAlvesD2 \u27a1\ufe0f @LuisSuarez9 \ud83d\udd2b https://t.co/u8OyTScXY5", "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 pichin Cabron, te pasaste de verga gwey!! https://t.co/BBV0daj440", "RT @Valenciaeddy_13: Con esta magia se nace @10_LioneIMessi @DaniAlvesD2", "RT @RM6Svq: Que puta barbaridad de futbolista @DaniAlvesD2", "RT @fcbarcelona_jp: \u26bd\u4eca\u65e5\u306e\u30d0\u30eb\u30b5\u30b4\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30eb\uff01\n\ud83d\ude31 @DaniAlvesD2 \n\u3053\u306e\u30b4\u30fc\u30eb\u3092\u4e00\u8a00\u3067\u8868\u73fe\u3057\u305f\u3089\uff1f\uff08\u7d75\u6587\u5b57\u3067\u3082\ud83d\ude01\ud83d\ude09\uff09 https://t.co/LR3d2UlT73", "RT @fcbarcelona_br: \ud83e\udd29 O gola\u00e7o do dia! \ud83d\ude4c\n\n\ud83d\ude0e @DaniAlvesD2 \ud83d\ude80 \n\u26bd\ufe0f #ElCl\u00e1sico \n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #BrasilFCB \ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/L3ymV7FPYZ", "RT @LaLigaArab: \u0635\u0627\u0631\u0648\u062e\u064a\u0629 \u0644\u0627 \u062a\u0635\u062f \u0648 \u0644\u0627 \u062a\u0631\u062f \u0645\u0646 \"\u062f\u0627\u0646\u064a \u0627\u0644\u0641\u064a\u0633\" @DaniAlvesD2 \ud83d\ude80\u26bd\n\n#LaLigaSantander https://t.co/ZCqZu8oPEz", "RT @LaLigaBRA: Um gar\u00e7om desse... \ud83c\udf81\u2728\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @DaniAlvesD2 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n#LaLigaSantander https://t.co/JSWApvAkx2", "RT @TournoiMRevello: \u00ab Que sont-ils devenus ? \u00bb \ud83e\udd14\n\nTroisi\u00e8me \u00e9pisode de la s\u00e9rie avec un focus sur le Br\u00e9sil couronn\u00e9 en 2002 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nDe @DaniA\u2026", "RT @Marcelo_Hazan: O @DaniAlvesD2 est\u00e1 em campanha de arrecada\u00e7\u00e3o de cestas b\u00e1sicas para ajudar pessoas nas favelas em meio ao problema cau\u2026", "\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd https://t.co/4rVB8uC8WI", "RT @ESPNEsportsBR: Daniel Alves fala sobre  investimento nos esports na Espanha, mas avisa que vai expandir os neg\u00f3cios: 'O Brasil \u00e9 o segu\u2026", "Veterano tu prima \ud83d\ude02 https://t.co/xFNoVYIaCU", "\ud83d\ude02 thanks!! https://t.co/ZjEbFMleJA", "Caraiooo, o povo acha que sou de esquerda, quando apenas preso por eles e pelas pessoas que est\u00e3o se desdobrando pra salv\u00e1-los.\ud83d\udc86\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f mas vale ter dinheiro ou sa\u00fade \u00e9 a pergunta que n\u00e3o quer calar?\nTer dinheiro e ser doentes ir\u00e3o gastar tudo pra tentar ficar bom\ud83d\ude48 s\u00f3 Jesus na causa! https://t.co/8DusqaB6cJ", "Nao estou aqui pra cr\u00ea no que eles fazem ou deixa de fazer..... venho aqui expressar minha opini\u00e3o como humano. https://t.co/Rc0fglBeCb", "Ent\u00e3o ele deveria cuidar de voc\u00eas nesse per\u00edodo dif\u00edcil em vez de manda-los para a rua, ele deveria ajudar voc\u00eas com o tempo que estiverem parados.... por e para isso se sup\u00f5em que pagamos imposto n\u00e3o?  Mais importante que dinheiro \u00e9 sa\u00fade e se n\u00e3o tem sa\u00fade, n\u00e3o tem nada! https://t.co/amjdY1bTpl", "RT @UEFAcom_de: \ud83d\udcf8 #OldPictureChallenge \ud83d\uddbc\n\n\u26aa\ud83d\udd34 @SevillaFC in 2007. \ud83c\udfc6\n\n#UEL | #ThrowbackTuesday | @SevillaFC_ENG https://t.co/MnXN9PCkE1", "RT @AhmeedSa3doon: The greatest and most completed right back ever \u2764\ufe0f\n@DaniAlvesD2 we missed you so much Dani , irreplaceable ! \u2764\ufe0f", "RT @moillorens: .@DaniAlvesD2. Qu\u00e9 recuerdos te tse esto? Malos seguro que no...\nNo salgas de casa!", "Sabe que eran mis favoritos \ud83d\ude02 https://t.co/W8j4EQbhcE", "Voc\u00ea \u00e9 fora da curva, se n\u00e3o entendeu me pergunte \ud83d\ude02 https://t.co/7yhIS2iI9d", "RT @ESPNEsportsBR: O maior campe\u00e3o da hist\u00f3ria do futebol agitou o mundo dos esportes eletr\u00f4nicos na semana passada \n\n@DaniAlvesD2 entra pa\u2026", "C\u00f3digo da intelig\u00eancia\n(Augusto cury?  Boa leitura \ud83d\ude02 https://t.co/u5wjDzFve0", "RT @S2Vesports: Tenemos el placer de anunciar el fichaje de @baltaleguizamon, piloto internacional de automovilismo, que se adentrar\u00e1 al mu\u2026", "RT @S2Vesports: Adem\u00e1s, @baltaleguizamon ha querido dejarnos unas palabras para anunciar su entrada al equipo. \u00a1Dadle una calurosa bienveni\u2026", "RT @LaLigaBRA: Conex\u00e3o brasileira no @SevillaFC! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udca5\n\n@DaniAlvesD2 \u27a1 @luis_fabuloso \u27a1 \u26bd https://t.co/62tTRe074T", "Un equipo diferente de lo habitual \ud83d\ude1d: mucha disciplina, muchos valores,  muchas ganas de no ser uno m\u00e1s y si, muchos m\u00e1s!! #TeamGoodCrazy #Tamoactivooque\ud83e\udd2a https://t.co/P11pSQRT8d", "RT @Sportbuzzbr: Jogador do S\u00e3o Paulo firmou parceria com marca espanhola juntamente com a Good Crazy @DaniAlvesD2 #esports \n\nhttps://t.co/\u2026", "RT @ESPNEsportsBR: Maior campe\u00e3o da hist\u00f3ria do futebol mundial agora tamb\u00e9m est\u00e1 nos esportes eletr\u00f4nicos\n\n@DaniAlvesD2 entra para os espo\u2026", "RT @TelemundoSports: \u00a1@DaniAlvesD2 al mundo de los eSports!\n\nEl brasile\u00f1o lanz\u00f3 en tiempos de #COVID\u30fc19 su proyecto 'GoodCrazy'.\n\n\"Ten\u00eda mu\u2026", "RT @lgqueiroga: Muito bacana o projeto de @DaniAlvesD2 para os esports! O car\u00e1ter human\u00edstico \u00e9 o que mais chama a aten\u00e7\u00e3o na hist\u00f3ria toda\u2026", "RT @Javi14__: @S2Vesports @DaniAlvesD2 https://t.co/Z6K9AMDqmh", "Ahhh, los calvos tienen su encanto \ud83d\ude02 https://t.co/YPjai5hv4e", "@S2Vesports es un grande honor poder extender mi legado en ese seguimiento.\nQue los valores del deporte y de la disciplina sean llevados a cabo.\nSaber que personas pueden cambiar sus vidas y de los suyos atrav\u00e9s de L\u00e1 virtualidad, es algo especial.\n#vamosquevamos #TeamGoodCrazy", "RT @Millenium_ESP: Los chicos de @S2Vesports se al\u00edan con @DaniAlvesD2 para crear GoodCrazy, una iniciativa internacional que pone el foco\u2026", "RT @Davidsp1490: Buenas noticias para el club @S2Vesports llega  @DaniAlvesD2 para mi el mejor jugador  que vi en su posici\u00f3n \ud83d\udc4f\ud83d\udcaa\ud83d\ude4f Nos ayuda\u2026", "RT @eSports4Players: Todo un salto para @S2Vesports, que suma a sus filas empresariales nada menos que al futbolista m\u00e1s laureado de la his\u2026", "RT @Adriman001: Todo un honor y un orgullo que @S2Vesports anuncie este bombazo, grand\u00edsimo salto con un crack como @DaniAlvesD2 https://t.\u2026", "RT @S2Vesports: \ud83d\udce3 COMUNICADO OFICIAL: @DaniAlvesD2 entra a los deportes electr\u00f3nicos de la mano de @S2Vesports.\n\nDesde el club estamos muy\u2026", "RT @S2Vesports: @DGuardiola1 @DaniAlvesD2 Todo llega \ud83d\ude0f", "RT @mundodeportivo: '@DaniAlvesD2 se lanza a los E-Sports con S2V: \u2018GoodCrazy\u2019 ser\u00e1 su equipo\nhttps://t.co/vHWFT5xe3g", "RT @MovistareSports: Menudo notici\u00f3n para el sector \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\n@DaniAlvesD2 entra en los esports de la mano de @S2Vesports \ud83d\ude0e \n\n\u00a1Bienvenido y enhor\u2026", "RT @LVPes: \u00a1Bienvenido a los esports, @DaniAlvesD2! Empieza a cuidarte la salud capilar, que este sector te deja CALVO.\n\n\ud83d\udc9c \u00a1Enhorabuena, @S\u2026", "RT @DexertoES: Toca darle la bienvenida a los esports a @DaniAlvesD2, que llega a este mundo con @S2Vesports.\n\nhttps://t.co/8143YBZb61", "RT @primevideosport: \"If he gave up, we would starve\"\n\n@DaniAlvesD2 was born and raised in Bahia. In #AllOrNothing, he returned to tell his\u2026", "RT @ItachiUchihaaa8: Respeita o meu 10 @DaniAlvesD2", "RT @FelleggerAgency: Segundo o jornalista @Ale_Lozetti o capit\u00e3o @DaniAlvesD2 chegou a 113 passes completos no jogo. \u00c9 o jogador com mais p\u2026", "RT @FelleggerAgency: S\u00e3o Paulo venceu o Santos de virada por 2x1.\n@DaniAlvesD2 fez a assist\u00eancia para o gol de empate.\nCom a vit\u00f3ria, o S\u00e3o\u2026", "RT @FelleggerAgency: Com 5 gols em 10 jogos, @DaniAlvesD2 tem o melhor in\u00edcio de temporada. Veja a rela\u00e7\u00e3o completa no link\nhttps://t.co/cC\u2026", "RT @_cincopontas: \u201cde p\u00e9 em p\u00e9, a constru\u00e7\u00e3o do gol de @DaniAlvesD2\u201d \nv\u00eddeo: Globo Esporte #spfc https://t.co/6RoJupNX2q", "RT @Maxlavoz: #Dato \n@DaniAlvesD2\n\u27a1\ufe0f 36 a\u00f1os el de los 43 titulos\n\u27a1\ufe0f11 de marzo min 15 en el M\u00edtico Morumb\u00ed\n\u27a1\ufe0fanoto el segundo del\n@SaoPaul\u2026", "RT @Uruguayocazador: Mi equipo siempre seria @DaniAlvesD2 y10 mas \ud83d\udc47\ud83d\udc4f", "RT @Libertadores: \ud83e\udd29 \u00a1La noche en que @DaniAlvesD2 convirti\u00f3 su primer gol en la #Libertadores, la noche en que debut\u00f3 en Brasil por la Copa\u2026", "RT @LibertadoresBR: \ud83d\ude0d\ud83c\uddfe\ud83c\uddea A torcida foi ao Morumbi para ver o @SaoPauloFC e a primeira vez de @DaniAlvesD2 em casa na #Libertadores! As previ\u2026", "RT @TelemundoSports: \ud83d\ude0e \u00a1@DaniAlvesD2, el hombre de hierro!\n\n\ud83d\ude33 37 a\u00f1os\n\u2705 Titular\n\u00a9 Capit\u00e1n \n\ud83d\udc55 Lleva la 10 de @SaoPauloFC\ny...\n\n\ud83e\udd29 MARC\u00d3 SU PR\u2026", "RT @Libertadores: \ud83d\udd34\u26aa\u26ab \u00a1El 1\u20e3 gol de @DaniAlvesD2 en la #Libertadores!\n\n\ud83d\udc40 En su 2\u20e3 partido en la Copa, convirti\u00f3 el segundo de los tres ante\u2026", "RT @LibertadoresBR: \ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83d\udcaa A primeira vit\u00f3ria do @SaoPauloFC na #Libertadores 2020 foi especial, com gol de @DaniAlvesD2! Os melhores momentos\u2026", "RT @SaoPauloFC: Da @ChampionsLeague pra @LibertadoresBR, de cora\u00e7\u00e3o tricolor pra cora\u00e7\u00e3o tricolor. @DaniAlvesD2 deixou o dele. \n\n#VamosS\u00e3oP\u2026", "RT @SaoPauloFC: @ChampionsLeague @LibertadoresBR @DaniAlvesD2 Prazer em jogar futebol. \n\n#VamosS\u00e3oPaulo \ud83c\uddfe\ud83c\uddea\n#NoiteDeLibertadores\n\nhttps://t.\u2026", "RT @adidasbrasil: 90 anos de @SaoPauloFC.\n\n@DaniAlvesD2 apresenta o novo uniforme 2020/21 do tricolor.\u2063 https://t.co/rhzaq8jEn9", "A vida \u00e9 uma quest\u00e3o do qu\u00e3o capaz voc\u00ea \u00e9 de continuar!! https://t.co/PCsYVRJEzh", "RT @LibertadoresBR: \ud83d\udcfd\ufe0f\ud83c\uddfe\ud83c\uddea A primeira vez de um multi-campe\u00e3o na #Libertadores! Um resumo de @DaniAlvesD2 em a\u00e7\u00e3o com o @SaoPauloFC em sua es\u2026", "RT @retro_plus: Vaya golazo de @DaniAlvesD2 al Barcelona\n\u26bd\ufe0f Sevilla 3-2 Barcelona\n\ud83d\udcc5 13-5-2006 https://t.co/NjRqUSAads", "\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd https://t.co/8fbpUN5E8C", "RT @FelleggerAgency: Capit\u00e3o @DaniAlvesD2 far\u00e1 sua estreia na Libertadores.\nVai jogar nesta quinta em Juliaca, no Peru. Mas ele j\u00e1 jogou em\u2026", "RT @ToloFCB: @DaniAlvesD2 every day until he replies \n\nDay 18 https://t.co/aUvQa0G5hL", "S\u00f3 n\u00e3o foi esse o resultado, o resto t\u00e1 tudo bem \ud83d\ude02!! Goleada do Good Crazy no @Pato https://t.co/ewMs9AS3sR", "RT @LaLigaBRA: Faltam 4\u20e3 dias para #ElCl\u00e1sico! \n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @MarceloM12 \ud83d\udd25 @DaniAlvesD2 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n#LaLigaSantander https://t.co/JvZ22xD2Qw", "RT @FelleggerAgency: DANIEL ALVES marcou dois gols contra o Oeste.\nEsta \u00e9 a terceira vez que @DaniAlvesD2 faz um doblete em sua carreira. V\u2026", "RT @Sportbuzzbr: O @DaniAlvesD2 agitou a tarde paulistana com o \"Good Crazy \ud83e\udd2a\ud83e\udd73\nhttps://t.co/FaV4p2YFs6", "RT @antony00: Jogar com \u00eddolos... que privil\u00e9gio!!! \ud83c\uddfe\ud83c\uddea #GoodCrazy #VamosS\u00e3oPaulo https://t.co/HVTYBggJlq", "RT @igorsgomes99: thankful lord!! you make me the happiest guy in the world EVERY DAY \u2764\ufe0f\ud83c\uddfe\ud83c\uddea #avantemeutricolor https://t.co/4gJVVdQnJq", "RT @SaoPauloFC: Bom dia, Tricolor! \ud83c\uddfe\ud83c\uddea\n\n\ud83c\udf89 O Bloco do Good Quack est\u00e1 passando por aqui. Confira os dois gols do @DaniAlvesD2 e os dois do @P\u2026", "RT @UEFAcom_de: #OnThisDay in 2\u20e30\u20e31\u20e34\u20e3\n\n \u2744\ufe0f\ud83d\ude0e @DaniAlvesD2 \ud83c\udd9a Manchester City \u26bd\ufe0f\ud83c\udfaf\ud83d\udcaa\n\n#UCL | @FCBarcelona | #OTD https://t.co/pqYO6LT1ML", "RT @LaLigaBRA: Sobrou qualidade nessa jogada, hein, @DaniAlvesD2? \u26bd\ud83d\udc5f\n\nMessi \u2728 Dani Alves \u2728 @cesc4official\n\n#Bar\u00e7aLevante https://t.co/Nr4Lo\u2026", "RT @FelleggerAgency: Em 3 rodadas do Paulista 2020, vejam os n\u00fameros do @DaniAlvesD2  no @Footstats\n7 assist. para finaliza\u00e7\u00e3o (1\u00ba do time\u2026", "RT @Footyments: A goal from the top draw!\n\nA perfect cross from Neymar to set Dani Alves up for an absolute peach of a goal!\n\n#PSG | @PSG_i\u2026", "O ellos! \ud83d\ude1d https://t.co/8J8TjnAzNt", "RT @SaoPauloFC: \ud83d\udea8 O @DaniAlvesD2 est\u00e1 passando aqui pra te avisar: est\u00e3o abertas as vendas do pacote de 9\ufe0f\u20e3 jogos de Paulist\u00e3o e Libertador\u2026", "\ud83d\udd95\ud83c\udffe https://t.co/Zb7RLzKpLx", "RT @LigadeCampeones: \ud83d\udd35\ud83d\udd34 Dani Alves repartiendo caramelos con el Bar\u00e7a \ud83d\ude32\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @DaniAlvesD2 \ud83d\ude0e\n\n#UCL | @FCBarcelona_es https://t.co/tE6Hq3d5de", "RT @Marcos_guadix: como se echa de menos a este tio @DaniAlvesD2", "RT @Esp_Interativo: Aquela dupla PESADA! \ud83d\udc4a\ud83d\udc4a https://t.co/mpqn4SVecf", "\ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/kIensmlA9a", "RT @ASAPDavidJr: Nunca te estaremos lo suficientemente agradecidos @DaniAlvesD2 https://t.co/wDHVhVvnJD", "RT @fabianoJr_02: Simplesmente o melhor lateral que j\u00e1 existiu @DaniAlvesD2 https://t.co/NobckP77Q2", "RT @allanc1985: Como algu\u00e9m tem coragem de falar mal de um homem desse?\n@DaniAlvesD2 https://t.co/0JBVO8Vtrk", "RT @CopaAmerica: @DaniAlvesD2 dejaba dos rivales para iniciar un golazo del actual campe\u00f3n de la #CopaAm\u00e9rica 2019. \u00bf5 o 1?\u200b\n\u00a1VOTA! https:/\u2026", "RT @MemoriaSevilli1: Golazo navide\u00f1o de @DaniAlvesD2 \ud83c\udf89\ud83c\udf84\nSevilla 4-0 Deportivo La Coru\u00f1a\n20-12-2006\n#SevillaFC https://t.co/MZkyGF7IKy", "RT @ElSherif: \ud83e\udd19 @DaniAlvesD2 https://t.co/uPjyAiJoQz", "La comida para cuando pagaras \ud83d\ude02 https://t.co/FMsAmkGkYB", "RT @moillorens: Tremendo trabajo de @espn para rememorar los 10 a\u00f1os de lo nunca logrado x nadie, el sextete.\n@DaniAlvesD2, @JoanLaportaFCB\u2026", "RT @PlayersTribune: .@DaniAlvesD2 defines what fashion really means to him.\n\n\ud83d\udcf9: https://t.co/hi0pzEYgFT https://t.co/1vvO8ii8Wb", "RT @antonystarr: Great to meet Brazilian football legend  @DaniAlvesD2 today backstage. Great guy. #theboystv @theboystv #homelander @ S\u00e3o\u2026", "RT @TPT_Global: .@DaniAlvesD2 defines what fashion really means to him.\n\n\ud83d\udcf9: https://t.co/WAH11qgW0W https://t.co/d4Ht3MIsjW", "RT @FelleggerAgency: O lateral direito @DaniAlvesD2 conversou com os jornalistas Giancarlo Giampietro e Jos\u00e9 Eduardo Martins do site Uol Es\u2026", "RT @Esp_Interativo: Que categoria, hein, @DaniAlvesD2?! \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 https://t.co/lLcK58B68B", "RT @Esp_Interativo: Ainda pressionado por parte da torcida do S\u00e3o Paulo, Daniel Alves tem bons n\u00fameros no #Brasileir\u00e3oNoEI!\n\nCr\u00e9dito: SofaS\u2026", "RT @FCBarcelona_es: \ud83c\udf82 #Bar\u00e7a120 \ud83c\udf82\n\ud83c\udfb6 \u00a1Cumplea\u00f1os felizzzz, cumplea\u00f1os felizzzzzzzz! \ud83c\udfb6\n\ud83d\udc99\u2764 \u00a1Felicidades, Bar\u00e7a fans! https://t.co/eQ3cm1C6kc", "RT @SevillaFC: No m\u00e1s violencia de g\u00e9nero. #NoEst\u00e1sSola \ud83d\udc9c https://t.co/LEvzCsOq9J", "RT @UEFAcom_pt: \ud83d\udcc5#NesteDia em 2017...\n\n@DaniAlvesD2 puxa a culatra atr\u00e1s e... gola\u00e7o! \ud83d\ude80\ud83d\udc4f\n\n#UCL @PSGbrasil https://t.co/dfpPH9njv0", "RT @UEFAcom_de: \ud83d\uddd3\ufe0f #OnThisDay in 2017 \ud83d\uddd3\ufe0f\n\n\ud83d\ude80\ud83c\udfaf @DaniAlvesD2 \ud83c\udd9a Celtic \u26bd\ufe0f\ud83d\udcaa\ud83d\ude4c\n\n#OTD | #FlashbackFriday | #UCL | @PSG_inside https://t.co/0Swar7M3\u2026", "RT @SaoPauloFC_esp: \ud83d\udde8\ufe0f DT Diniz sobre @DaniAlvesD2: \"Tiene un liderazgo extremadamente positivo, entrena todos los d\u00edas, llega a tiempo, es\u2026", "RT @WhoScored: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Brasileirao Team of the Week -- @SaoPauloFC's @DaniAlvesD2 features in the best XI this week\n\nhttps://t.co/kV2Y1RLVB5 htt\u2026", "RT @LandoNorris: Pre-race w/ @DaniAlvesD2 \ud83d\ude4c\ud83c\udffc #BrazilianGP https://t.co/rHmT8HxE8R", "RT @MercedesAMGF1: \ud83c\udfc1\ud83e\udd33\u26bd\ufe0f\n\n@LewisHamilton  x @DaniAlvesD2 \n\n#BrazilGP https://t.co/DcyQl3kuNY", "RT @McLarenF1: \ud83c\udfc1\ud83e\udd1d\u26bd\n\n@DaniAlvesD2 in the house! #BrazilGP \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/WVpMSmPXHy", "RT @SaoPauloFC_esp: Junto a @DaniAlvesD2, nuestro elenco trabaj\u00f3 duro en la sesi\u00f3n de entrenamiento de hoy. \u00a1M\u00e1ximo enfoque en el pr\u00f3ximo p\u2026", "RT @LaLigaBRA: E apareceu @DaniAlvesD2... \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udca5\n\n#ElGranDerbi\n@SevillaFC https://t.co/5CNiTdRZ4N", "Senhor Sormani, voc\u00ea est\u00e1 coberto de raz\u00e3o.... s\u00e3o incentivos como esse que fazem sonhadores n\u00e3o desistirem de tentas realiz\u00e1-los!!\ud83d\udc86\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/vkPpkRG1ok", "Que dices? \ud83d\ude02 \ud83d\ude02.                                     Dif\u00edcil era despertar a mas 5:00 AM para trabaja en l\u00e1 labura... no jodas \ud83d\ude1d https://t.co/eX8Y8namix", "RT @TournoiMRevello: \u2b50\ufe0f@TournoiMRevello Team of the Month for October\n\n@AaronRamsdale98 \nJ. Cancelo\n@RCaio03 \n@kimpembe_3 \n@BenChilwell \n@E\u2026", "RT @FelleggerAgency: Na loja da @adidasbrasil no shopping Eldorado, @DaniAlvesD2 atende os torcedores do S\u00e3o Paulo e da sele\u00e7\u00e3o brasileira\u2026", "RT @FelleggerAgency: @DaniAlvesD2 far\u00e1 seu 10\u00ba jogo no est\u00e1dio do Morumbi. Veja mat\u00e9ria falando sobre o C\u00edcero Pompeu de Toledo ser o segun\u2026", "RT @CopaAmerica: Con la fuerza del mar emerge el talento futbolero de @DaniAlvesD2, que con poder y fuerza se convierte en el #JugadorSobre\u2026", "RT @GQBrasil: Ei, voc\u00ea j\u00e1 tem a sua #GQOutubro? Ent\u00e3o corra e garanta a sua edi\u00e7\u00e3o com @DaniAlvesD2 na capa. O #GoodCrazy navega por divers\u2026", "RT @GQBrasil: Hoje tem @DaniAlvesD2 em campo - e tamb\u00e9m nas bancas, marcando um gola\u00e7o na capa da #GQOutubro. O (bom) maluco passa um pente\u2026", "RT @SaoPauloFC: \u201cTemos que criar atmosfera de luta e de batalha\u201d\n\nLeia mais: https://t.co/8FlA4WD2e2 https://t.co/gceqavJsDt", "RT @FelleggerAgency: Ap\u00f3s o jogo no Morumbi, @DaniAlvesD2 foi na dire\u00e7\u00e3o dos 10 atletas paral\u00edmpicos que neste domingo trabalharam como \u201cga\u2026", "RT @besoccer_ES: Este es el mejor XI de la d\u00e9cada en @LaLiga \ud83d\udccb\ud83d\udccb\n\nV\u00eda @ProFootballDB \ud83d\udcca\ud83d\udcca\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/w2MuMbFfrf\n\n#Onceideal #BeSoccer\u2026", "Change age but never change spirit!! \ud83d\ude1d https://t.co/yw61Ycx9Zj", "Boraaaa pacimaaaaa!!! https://t.co/lbnmiUXFeK", "RT @official433: Smooth as silk \ud83d\ude0d\ud83e\udd5c@DaniAlvesD2 \n\n\ud83c\udfa5 @canalwamo https://t.co/m3wBo9Tiq3", "RT @LaLigaID: \ud83d\ude31 Gol spektakuler @DaniAlvesD2 untuk @SevillaFC_ENG, tepat 1\u20e32\u20e3 tahun silam! \ud83d\ude31\n\nTahukah kamu berapa total gol sang bek kanan\u2026", "RT @PlayersTribune: \"I will be almost 40 years old at the next World Cup and I will work my socks off to make it.\" \n\n@DaniAlvesD2 is settin\u2026", "RT @TPT_Global: \"I will be almost 40 years old at the next World Cup and I will work my socks off to make it.\" @DaniAlvesD2 is setting his\u2026", "RT @LaLiga: \u2764\ud83d\udd19\u2728 UNA NOCHE M\u00c1GICA Y SEVILLISTA... \n\n\u00a1@DaniAlvesD2, Aitor Ocio y Kepa pusieron los goles en la victoria del @SevillaFC contra\u2026", "RT @duduvalle_: Olha gente, n\u00e3o \u00e9 porque eu trabalho na revista, mas QUE CAPA, amigos! @GQBrasil @danialvesd2 #GoodCrazyLifestyle https://t\u2026", "RT @a_siqueira92: . @DaniAlvesD2 \u00e9 capa &amp; recheio da #GQOutubro, sexta-feira (4) nas bancas. https://t.co/cFKKsWmoZi", "RT @TelemundoSports: \u00a1 @DaniAlvesD2 un \"gentleman\" \ud83c\udfa9 en Brasil! \n\nEl defensor de @SaoPauloFC \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 es portada de la revista @GQBrasil y asegur\u2026", "RT @football_yellow: Here's our editor @JoshuaMLaw with the latest star of our YGF Talks interview series, @DaniAlvesD2\n\nKeep your eyes pee\u2026", "RT @football_yellow: YGF sat down for an exclusive chat with @DaniAlvesD2!\n\nHe talked about returning to S\u00e3o Paulo, winning the Copa Am\u00e9ric\u2026", "RT @TPT_Global: There's good, there's great and there's #TheBest. Congrats Leo Messi.\n\nLet @DaniAlvesD2 explain what it's like playing agai\u2026", "RT @Esp_Interativo: O jogador do S\u00e3o Paulo j\u00e1 foi eleito o melhor lateral direito do mundo em oito oportunidades! https://t.co/qj924ZpcdB", "RT @Esp_Interativo: Daniel Alves falou sobre a diferen\u00e7a de seu posicionamento no S\u00e3o Paulo e na Sele\u00e7\u00e3o. E a\u00ed, mesmo jogando de meia no cl\u2026", "RT @Esp_Interativo: Pensa num gol chorado! Nos acr\u00e9scimos, Pablo balan\u00e7ou as redes para dar a vit\u00f3ria ao S\u00e3o Paulo contra o Botafogo pelo #\u2026", "\ud83e\udd2a https://t.co/mhLllf8Qg0", "RT @SPFCBancoInter: @ueduzl @DaniAlvesD2 Boa, Eduardo! \ud83d\ude09 https://t.co/RV27grfItp", "\ud83d\ude31\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/i5VvqOu4OV", "\ud83d\ude1d https://t.co/kP2j7POqR7", "RT @Andersinho_ITA: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @DaniAlvesD2 \"invade\" la registrazione del giornalista @felipe_diniztv nel CT del @SaoPauloFC. \ud83d\ude05\ud83d\udc4c\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\nVia @globoespor\u2026", "RT @Andersinho_ITA: \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Ai @felipe_diniztv @globoesportecom @eroliveira_ @DaniAlvesD2 tmj \ud83e\udd19\ud83c\udffb\n\nhttps://t.co/5520MUYfS2", "RT @helinho_37: @AlexandrePato  \n@DaniAlvesD2 \n  \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a https://t.co/yv6HPmY8fT", "RT @cartolafc: ELES VOLTARAM PRO CARTOLA! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d \n\n@DaniAlvesD2 @GiorgiandeA\n\n#CartolaFC https://t.co/De2Zx1Nrh9", "RT @UEFAcom_de: #OnThisDay in 2\u20e30\u20e31\u20e30\u20e3\n\n\u26bd\ufe0f @DaniAlvesD2 #UCL \n\n@FCBarcelona \ud83c\udd9a Panathinaikos https://t.co/FdshF36heH", "RT @FIFPro: \ud83d\udd04RECAP\ud83d\udd04\n\nHave a look on our updated #World11 blog with comments from @DaniAlvesD2, @hedvig_lindahl and many more!\n\nRead more \ud83d\udc49\u2026", "RT @LaLigaBRA: Quando sobra qualidade numa jogada...\n\nXavi \u27a1 @DaniAlvesD2 \u27a1 \ud83d\udca5\n\n#Bar\u00e7aValencia https://t.co/3uyJlmyzjg", "A\u00ed foteooooo \ud83d\ude02 https://t.co/qLpt42PuvA", "RT @TPT_Global: \"I had the chance to go back to Juventus or Bar\u00e7a\u201d But @DaniAlvesD2 decided to go and play for @SaoPauloFC instead.\n\nWant t\u2026", "RT @PlayersTribune: \"I had the chance to go back to Juventus and Barca, this is why I chose @SaoPauloFC.\"\n\n@DaniAlvesD2 talks about his big\u2026", "RT @PlayersTribune: \"I dreamed of this moment when I was a child.\" \n\nMy Dream by @DaniAlvesD2. Episode 1 this Wednesday. https://t.co/axM7o\u2026", "RT @FelleggerAgency: Assist\u00eancia do capit\u00e3o @DaniAlvesD2 para o passe preciso para Neymar empatar para o Brasil em Miami. Agora Brasil 2x2\u2026", "RT @FelleggerAgency: Assist\u00eancia de DANIEL ALVES. Esta \u00e9 a 21a assist\u00eancia de @DaniAlvesD2 https://t.co/EfdMrJZ1Ec", "RT @SaoPauloFC: Teve linda assist\u00eancia do @DaniAlvesD2 no segundo gol do Brasil, e o primeiro foi marcado pelo #MadeInCotia @Casemiro \ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2026", "RT @TelemundoSports: \u00a1Cracks dentro y fuera de la cancha \ud83e\udd29\ud83d\udc4f\ud83c\udffb!\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @neymarjr y @DaniAlvesD2 se tomaron el tiempo de atender a este peque\u00f1o f\u2026", "RT @cristobalsoria: Os debo de confesar que siempre fue mi \u201cnegrito\u201d favorito...\nGrande @DaniAlvesD2 https://t.co/1a6QrvJKAL", "Acho que a assist\u00eancia \ud83d\ude02 https://t.co/mKMEoiRIMf", "RT @FelleggerAgency: O lateral direito @DaniAlvesD2 ir\u00e1 concorrer \u00e0 Sele\u00e7\u00e3o do ano da Fifa e FIFPro. Ele \u00e9 um dos 10 brasileiros indicados\u2026", "RT @FIFPro: @SaoPauloFC_esp Felicidades. @DaniAlvesD2 ha sido elegido en la preselecci\u00f3n @FIFAcom @FIFPro #World11 por sus compa\u00f1eros futbo\u2026", "RT @FIFPro: @SaoPauloFC_eng Congratulations! @DaniAlvesD2 has been selected for the @FIFAcom @FIFPro #World11 shortlist by his fellow profe\u2026", "RT @FIFPro: @DaniAlvesD2 Congratulations! You have been selected for the @FIFAcom @FIFPro #World11 shortlist by your fellow professional fo\u2026", "RT @Abedi_Jnr_Tbwoy: Name a better right-back I'll wait.... @DaniAlvesD2 one real role model https://t.co/Pvmj9wAaqy", "\ud83e\udd2a\ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/uqiLAG3UXu", "RT @ProperFootball_: The #GoodCrazy (@DaniAlvesD2) is happiness, bringing #ProperFootball on the pitch \ud83c\udfdf \n\n\ud83c\udfa5: @globoesportecom https://t.co\u2026", "RT @Brasileirao: S\u00e3o Paulo \u2022 \n\nCom 60% dos votos, @DaniAlvesD2 foi eleito o #NomeDeAgosto do @SaoPauloFC no @Brasileirao!  \n\n#SalveOTricolo\u2026", "RT @FelleggerAgency: S\u00e3o 116 jogos de @DaniAlvesD2 na sele\u00e7\u00e3o brasileira e 80 vit\u00f3rias. Destes, s\u00e3o 10 jogos nos Estados Unidos. Veja todos\u2026", "RT @Esp_Interativo: Pouca categoria do Daniel Alves... https://t.co/5Yw1LGcGEy", "Espero que nao seja nada grave e que sigamos juntos nos nossos desafio!! https://t.co/5P9cyUSbSp", "RT @SofaScoreBR: #Brasileir\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\ud83d\udcca| N\u00fameros do @DaniAlvesD2 desde a sua estreia:\n\n\u2694\ufe0f 3 jogos\n\u26bd\ufe0f 1 gol \n\u2705 80% de acerto no passe\n\ud83d\udd11 5 passes\u2026", "D\u00edas de luta d\u00edas de gloria \ud83d\ude1d https://t.co/mYfsKRQKG5", "RT @Brasileirao: \ud83d\ude4c A partida entre @AthleticoPR e @SaoPauloFC marcar\u00e1 o reencontro entre Adriano e Daniel Alves. Eles se enfrentar\u00e3o pela p\u2026", "RT @SaoPauloFC: \ud83c\udfa5\ud83c\uddfe\ud83c\uddea Estreias de Dani Alves e Juanfran, primeiro gol de @DaniAlvesD2, sonho realizado, festa linda no Morumbi... Ser\u00e1 que te\u2026", "RT @SaoPauloFC: \u2708\ufe0f Partiu Curitiba! A delega\u00e7\u00e3o s\u00e3o-paulina j\u00e1 est\u00e1 no Aeroporto de Congonhas para embarcar para a capital paranaense. Aman\u2026", "RT @Ligue1_POR: Parab\u00e9ns pela estreia com a camisa Tricolor, @DaniAlvesD2! Que seja o primeiro gol de muitos! \u26bd\ufe0f@SaoPauloFC https://t.co/Up\u2026", "RT @AztecaDeportes: #CompartimosLaEmoci\u00f3n \u26bd\n\n@DaniAlvesD2 anota su primer gol con el Sao Paulo y nota el festejo con sus compa\u00f1eros.\ud83d\udc4f https\u2026", "RT @Hudindick: #goodcrazy \n\nParab\u00e9ns meu Tricolor \ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\n\nMuito obrigado pelos 47 mil no Morumbi e os milh\u00f5es pelo mundo todo. Geral de \ud83d\udc40\u2026", "RT @Esp_Interativo: Tietado pelas crian\u00e7as, chamando a torcida, autor do gol e ainda deu tempo de dar um chapeuzinho: se liga em TODOS OS D\u2026", "RT @Brasileirao: \u26bd\ufe0f\ud83e\udd2a O gol do #GoodCrazy, o gol de @DaniAlvesD2 para a vit\u00f3ria do @SaoPauloFC sobre o Cear\u00e1 no Morumbi. Assista agora!\n\nQue\u2026", "RT @SaoPauloFC: Capit\u00e3o da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira, @DaniAlvesD2 foi convocado para dois amistosos nos EUA, em setembro:\n\n\ud83d\uddd3 06/09\n\u26bd\ufe0f Brasil x Co\u2026", "RT @SaoPauloFC: Pessoal, parece que rolou uma d\u00favida l\u00e1 no CT. O @DaniAlvesD2 est\u00e1 no...? https://t.co/NP9WssIcTu", "RT @SaoPauloFC: \ud83c\udfa5\ud83c\uddfe\ud83c\uddea A prepara\u00e7\u00e3o segue intensa no CT da Barra Funda, e o @DaniAlvesD2 j\u00e1 anda at\u00e9 desafiando os companheiros. A #SPFCtv te\u2026", "RT @FIFAcom: \"The dreams I have are greater than any difficulty that may exist along the way.\"\n\n@DaniAlvesD2 still reaching for the stars a\u2026", "RT @ESPNDeportes: .@DaniAlvesD2 la agarr\u00f3 desde media distancia y dej\u00f3 parado al arquero \ud83d\udc40\ud83e\udd45 https://t.co/m15XFch3fC", "RT @SoccerKingJP: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7#DaniEst\u00e1Aqui\u26a1\ufe0f\n\n\u6bcd\u56fd\u30d6\u30e9\u30b8\u30eb\u306e\u30b5\u30f3\u30d1\u30a6\u30ed\u306b\u52a0\u5165\u3057\u305f\u30c0\u30cb\u30fb\u30a2\u30a6\u30f4\u30a7\u30b9\u3001\u6b21\u306a\u308b\u76ee\u6a19\u306f\u2026\n\n\ud83d\udde3\ufe0fD\u30fb\u30a2\u30a6\u30f4\u30a7\u30b9\uff08@DaniAlvesD2\uff09\n\u300c\u76ee\u6a19\u306f\u30d6\u30e9\u30b8\u30eb\u4ee3\u8868\u3068\u3057\u3066\u30012022\u5e74\u306eW\u676f\u306b\u51fa\u5834\u3059\u308b\u3053\u3068\u3067\u3059\u3002\u3053\u308c\u307e\u3067\u306e\u30ad\u30e3\u30ea\u30a2\u3084\u5b9f\u2026", "RT @SaoPauloFC: \ud83c\udfa5\ud83c\uddfe\ud83c\uddea Bastidores, Bastidores, Bastidores... Mais um v\u00eddeo maravilhoso da #SPFCtv, mostrando cenas in\u00e9ditas e exclusivas da ap\u2026", "RT @fellucena: @__angelomartins @DaniAlvesD2 Eu vendo esse v\u00eddeo https://t.co/2pElaWk0Ws", "RT @SaoPauloFC: \ud83d\ude0d\ud83c\uddfe\ud83c\uddea Diversos S\u00f3cios Torcedores foram contemplados e tiveram participa\u00e7\u00e3o especial na apresenta\u00e7\u00e3o do @DaniAlvesD2. Acompanh\u2026", "\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd https://t.co/gJzeqtRnyY", "RT @TelemundoSports: \u00a1Del \ud83d\udd1f para el \ud83d\udd1f \ud83e\udd29!\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @KAKA  estuvo en la presentaci\u00f3n de @DaniAlvesD2 para entregarle en sus manos el dorsal que ut\u2026", "RT @SaoPauloFC: \ud83c\udfa5\ud83c\uddfe\ud83c\uddea A galera pediu, ent\u00e3o aqui est\u00e1: o v\u00eddeo que passou ontem nos tel\u00f5es do Morumbi, antes de o @DaniAlvesD2 entrar no est\u00e1\u2026", "RT @FoxSportsBrasil: J\u00e1 pode entregar as ta\u00e7as pro @SaoPauloFC? @DaniAlvesD2 t\u00e1 otimista! \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 https://t.co/0hVfh9TTPK", "RT @Hudindick: Que momento sensacional! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc @DaniAlvesD2 https://t.co/Bude5vBgb7", "RT @LibertadoresBR: \ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\udfdf\ufe0f Jogo de Copa? Mais de 40 mil pessoas foram ao Morumbi receber @DaniAlvesD2, apresentado pelo @SaoPauloFC!\n\n\ud83d\ude0d \"\u00c9 um\u2026", "RT @sombra97fm: @DaniAlvesD2 n\u00e3o vem pra ser o \u201csalvador da p\u00e1tria tricolor\u201d. Mas ser\u00e1 uma pe\u00e7a important\u00edssima dentro de um projeto que, s\u2026", "RT @gpalenzuela: E rolou surpresa pro @DaniAlvesD2 nos tel\u00f5es do Morumbi tamb\u00e9m. Viu quem mandou recado? Teve Luis Su\u00e1rez falando do \"grand\u2026", "RT @TelemundoSports: \u00a1Afortunado el @SaoPauloFC_esp con @DaniAlvesD2 !\n.\n\u00bfFicharon al mejor lateral derecho del mundo? \ud83d\udcaa\ud83c\udffb https://t.co/ljqy\u2026", "RT @KAKA: @DaniAlvesD2 bem-vindo a fam\u00edlia tricolor!!! https://t.co/bqBS69EPJt", "RT @FIFAWorldCup: \"I have the dream of playing the next #WorldCup\" \ud83e\udd29\n\nThe evergreen @DaniAlvesD2, 36, as he was unveiled by @SaoPauloFC in\u2026", "RT @EFEdeportes: GALER\u00cdA | Dani Alves desata la locura en un Morumb\u00ed a reventar\n\nhttps://t.co/KGJ2YpGnhd https://t.co/Cevpzy6XU3", "RT @SquawkaNews: @DaniAlvesD2 Dani Alves will wear the No.10 shirt at S\u00e3o Paulo. \ud83d\ude4c https://t.co/188ycUOFcZ", "RT @UEFAcom_de: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #WednesdayMotivation - #UCL Stars @SaoPauloFC. \ud83d\udc4c https://t.co/nL16JIpEDe", "RT @alain_4u_sport: \u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 | \u0627\u0633\u062a\u0642\u0628\u0627\u0644 \u0623\u0633\u0637\u0648\u0631\u064a \u0644\u062f\u0627\u0646\u064a \u0623\u0644\u0641\u064a\u0633 \u0641\u064a \u0645\u0644\u0639\u0628 \u0641\u0631\u064a\u0642\u0647 \u0627\u0644\u062c\u062f\u064a\u062f \u0633\u0627\u0648 \u0628\u0627\u0648\u0644\u0648\n@SaoPauloFC @DaniAlvesD2 https://t.co/AK0jq3MmT9", "RT @official433: \ud83d\udd19\ud83c\udfe0 @DaniAlvesD2 https://t.co/2aje11I4aD", "RT @Goal_MY: Welcome to @SaoPauloFC , @DaniAlvesD2 \ud83e\udd29 https://t.co/J9wLG1tDt0", "RT @Goal_India: Welcome to @SaoPauloFC , @DaniAlvesD2 \ud83e\udd29 https://t.co/4yYNTisYrq", "RT @Copa90: Welcome home, Dani \ud83d\ude4c\n\n\ud83c\udfc6@ChampionsLeague x3\n\ud83c\udfc6@EuropaLeague x2\n\ud83c\udfc6Supercup x4\n\ud83c\udf0eClub World Cup x3\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8La Liga x6\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Supercup x5\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Copa\u2026", "RT @Goal_en_espanol: \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 \u00a1ESPECTACULAR! \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\n\n\ud83d\udca5 \u00a1As\u00ed fue la presentaci\u00f3n de @DaniAlvesD2 con su nueva camiseta! \ud83d\udca5 https://t.co/rdk3i9NdSC", "RT @Sporf: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @DaniAlvesD2 joins @SaoPauloFC on a free transfer aged 36.\n\n3x \ud83c\udf0d UCL\n2x \ud83c\udf0d UEL\n4x \ud83c\uddea\ud83c\uddfa Supercup\n3x \ud83c\udf0e CWC\n6x \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 La Liga\n5x \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Sup\u2026", "RT @KarenManzano: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u26bd\ufe0f\u00a1El recibimiento de @DaniAlvesD2 en Sao Paulo! \ud83d\ude31\n\nLlega desde el @PSG_English con 36 a\u00f1os, firmando con el equipo has\u2026", "RT @LaLigaBRA: Conex\u00e3o brasileira no d\u00e9rbi de Sevilha. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \n\n@DaniAlvesD2 \u27a1 @luis_fabuloso \u26bd\ud83d\udca5\n\n@SevillaFC https://t.co/pvpHeWCLSD", "RT @ESPNDeportes: Con este historial @DaniAlvesD2 llega a defender la camiseta del @SaoPauloFC_esp \ud83e\udd19\ud83c\udffb\n\n\u00bfQu\u00e9 opinas de la llegada de Alves a\u2026", "RT @diarioas: \ud83d\udcb8 @DaniAlvesD2 vuelve a salir 'gratis': el jugador m\u00e1s barato del mundo\n\ud83d\ude33 S\u00f3lo ha movido 35 M\u20ac en traspasos en su carrera, lo\u2026", "RT @SPFCBancoInter: Vamos fazer uma grande festa para o @DaniAlvesD2! #PatrocinadorTorceJunto https://t.co/3AD09BT5zH", "RT @SPFCBancoInter: @spfctw @DaniAlvesD2 Ol\u00e1!! https://t.co/cNtAqHy0Zs", "RT @Sport360: \ud83c\udfc6 Here are the five active footballers who have won the most number of trophies so far. Do they all have one thing in common?\u2026", "Que sea muy felizz\ud83e\udd23 https://t.co/t84BQvc3i8", "RT @official433: \ud83e\uddd0 @DaniAlvesD2 says he\u2019s looking for a new job. Anyone hiring? \ud83e\udd2a #GoodCrazy https://t.co/7ZKl7C2As0", "RT @indosportdotcom: Setelah keluar dari PSG, @DaniAlvesD2 belum juga mendapat tawaran dari klub lain, nih. Mending banting setir aja deh!\u2026", "RT @TelemundoSports: \u00a1Cont\u00e1gianos tantito de tu buen humor @DaniAlvesD2   \ud83d\ude05\ud83d\ude02!\n\nEl hombre r\u00e9cord que levant\u00f3 su t\u00edtulo n\u00famero 40 en la pasad\u2026", "Era em broma \ud83d\ude02 https://t.co/6PjNRm2VAR", "RT @CBF_Futebol: O ano \u00e9 2049... Sim, o Dani Alves segue levantando TA\u00c7AS! \ud83c\udfc6\ud83d\udc74\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude02\n\n#VimdoFuturo #CopaAm\u00e9rica\n\nFoto: Lucas Figueiredo / CBF\u2026", "\ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83e\udd4a https://t.co/i7xK5tNity", "RT @juanmavila13: S\u00f3lo coincidieron durante aquella pretemporada de 2005, pues Baptista acab\u00f3 traspasado al Real Madrid al regreso de la gi\u2026", "RT @official433: \ud83e\udd23 @DaniAlvesD2 has his own way \ud83c\udf52 #bottlecapchallenge https://t.co/J6ainHb7i0", "RT @FelleggerAgency: Come\u00e7ando a entrevista do @DaniAlvesD2 no Faust\u00e3o da @RedeGlobo https://t.co/IKLQPCmAme", "RT @FIFAcom: Time for answers... \ud83e\udd41\n1\ufe0f\u20e3 @USWNT forward @alexmorgan13 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n2\ufe0f\u20e3 New @atletienglish signing Joao Felix \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\n3\ufe0f\u20e3 #CopaAmerica winner\u2026", "RT @Brazil_newZ: \ud83e\udd41\ud83c\udfb6\ud83c\udf89\n\n#SelecaoBrasileira \n\n#\u0627\u0644\u0628\u0631\u0627\u0632\u064a\u0644 l #\u0627\u0644\u0643\u0631\u0629_\u0627\u0644\u0628\u0631\u0627\u0632\u064a\u0644\u064a\u0629 https://t.co/Frv5uzlvjn", "RT @Esp_Interativo: FAM\u00cdLIA \u00c9 A BASE DE TUDO! \ud83d\udc4f\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\n\nMuita emo\u00e7\u00e3o na comemora\u00e7\u00e3o de @DaniAlvesD2 no Maracan\u00e3, ap\u00f3s o t\u00edtulo da #CopaAm\u00e9rica20\u2026", "RT @official433: Bahia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7:\n\ud83c\udfc6\n\nSevilla \ud83c\uddea\ud83c\uddf8:\n\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\n\nBarcelona \ud83c\uddea\ud83c\uddf8:\n\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\n\nJuventus \ud83c\uddee\ud83c\uddf9:\n\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\n\nParis Saint-Germain \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7:\n\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\n\nBr\u2026", "RT @UEFAcom_de: \u2b50\ufe0f @DaniAlvesD2:\n\n\ud83c\udfc6x2 #CopaAmerica \ud83c\udf0e\n\ud83c\udfc6x3 #UCL \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\n\ud83c\udfc6x2 #UEFACup \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\n\ud83c\udfc6x4 #Supercup \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\n\ud83c\udfc6x3 Club #WorldCup \ud83c\udf0d\n\ud83c\udfc6x6 #LaLiga \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\ud83c\udfc6x5 #\u2026", "RT @LibertadoresBR: \ud83d\ude31\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfc6 E ningu\u00e9m por aqui vai te contratar para ganhar a #Libertadores, @DaniAlvesD2? https://t.co/CBgnH7cuFu", "RT @AlexManente23: @DaniAlvesD2 alcan\u00e7a uma marca que poucos clubes e sele\u00e7\u00f5es inteiras t\u00eam: 40 t\u00edtulos em competi\u00e7\u00f5es oficiais. Sua carrei\u2026", "RT @SporTV: N\u00e3o tem jeito, Copa Am\u00e9rica disputada no Brasil fica em casa! Pode deixar mais um trof\u00e9u no nosso lar, doce lar, @DaniAlvesD2!\u2026", "RT @besoccer_ES: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 36 a\u00f1os... \u00a1y 'MVP' de la #CopaAmerica2019! \n\n\ud83d\udd1d @DaniAlvesD2 se va de vacaciones con los deberes hechos... y podr\u00e1 pens\u2026", "RT @OptaJavier: 369 - Daniel Alves \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 fue el jugador con m\u00e1s pases completos (369) en la Copa Am\u00e9rica 2019; adem\u00e1s, anot\u00f3 un gol y fue el d\u2026", "RT @TPT_Global: \"Shit, I came from nowhere.\n\nI am here now.\n\nIt\u2019s unreal, but I am here.\"\n\n@DaniAlvesD2 - the first footballer to win 4\ufe0f\u20e3\u2026", "RT @Palop1: Enhorabuena al jugador que m\u00e1s t\u00edtulos tiene de la historia del f\u00fatbol @DaniAlvesD2  #40 https://t.co/VWBOlIyK0X", "RT @footballdaily: Dani Alves, 40 trophies and counting... \ud83c\udfc6 \ud83d\udc40 https://t.co/XQTcfwtrbA", "RT @UEFAcom_pt: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Dani Alves tem um palmar\u00e9s incr\u00edvel...\ud83d\ude32\n\n\ud83c\udfc6\u274e3\ufe0f\u20e39\ufe0f\u20e3\n\n\u00c9 o jogador mais bem-sucedido na hist\u00f3ria da modalidade?\ud83e\udd47\n\n#UCL @DaniA\u2026", "RT @CBF_Futebol: Capit\u00e3o, craque da competi\u00e7\u00e3o e \u00eddolo! Daniel Alves s\u00f3 n\u00e3o fez chover nessa @CopaAmerica e provou que seus 36 anos s\u00f3 peso\u2026", "RT @CopaDoNordeste: MONSTRUOSO! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\nD\u00e1 um confere nos n\u00fameros do @DaniAlvesD2 na @CopaAmerica: \n\n\u26bd 1 gol\n\ud83e\udd2a 28 dribles\n \u2705 496 passes\n \ud83c\udfaf 31 c\u2026", "RT @FIFAWorldCup: TFW you win the 40th trophy of your senior footballing career.\n\nWe'll say that again: FORTIETH TROPHY.\n\n#MondayMotivation\u2026", "@GoalBR @UOLEsporte Mentira!", "\u201cEu quando ou\u00e7o algumas inverdades sobre mim\u201d\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a https://t.co/Zflt1vGg5g", "\ud83e\udd14 ya est\u00e1!!", "RT @FelleggerAgency: Vejam um minuto de @DaniAlvesD2 na vit\u00f3ria do Brasil contra a Argentina com narra\u00e7\u00e3o de @luizcarlosjnr do @SporTV http\u2026", "\ud83d\ude02 \ud83d\ude02 https://t.co/PnIPBWfglQ", "RT @UEFAcom_de: \u2b50\ufe0f @DaniAlvesD2 \ud83c\udfc6 @FCBarcelona:\n\n\ud83c\udfc6x3 #UCL \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\n\ud83c\udfc6x3 #Supercup \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\n\ud83c\udfc6x3 Club #WorldCup \ud83c\udf0d\n\ud83c\udfc6x6 #LaLiga \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\ud83c\udfc6x4 #CopadelRey \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\ud83c\udfc6x4 #S\u2026", "RT @UEFAcom_de: \ud83d\uddd3\ufe0f #OnThisDay in 2008:\n\n@DaniAlvesD2 \u270d @FCBarcelona.\n\n#UCL | #ThrowbackTuesday https://t.co/WuMOGcQSxr", "RT @SeraRoberi: Siempre lo dije! Un distinto.. @DaniAlvesD2 Groso!! Te admiro! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\u26bd\ufe0f https://t.co/eiBIgQd7qs", "RT @ESPNDeportes: Los t\u00edtulos de @DaniAlvesD2 hablan por si solos, el jugador brasile\u00f1o se despide del @PSG_inside con una carrera llena de\u2026", "Gracias mi hermano https://t.co/52VwMyHasf", "RT @GoalBR: @DaniAlvesD2 fecha mais um ciclo na carreira de se despede do @PSGbrasil...\n\n\u00c9 pouco t\u00edtulo no curr\u00edculo? https://t.co/bRYF7lHy\u2026", "RT @official433: OFFICIAL: @DaniAlvesD2 has announced he will be leaving @PSG_inside this summer.\n\n\ud83c\udfdf 73 games\n\u26bd 8 goals\n\ud83c\udd70\ufe0f 18 assists\n\n\ud83c\udfc6 Li\u2026", "RT @LaLigaEN: Where does @DaniAlvesD2 rank amongst the best full-backs in #LaLigaHistory? \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/AlBVIIrZ33", "RT @LaLigaID: Siapa yang bisa membantah bahwa @DaniAlvesD2 adalah bek terbaik sepanjang #SejarahLaLiga? \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n#IniLaLiga\nhttps://t.co/YIihKkG\u2026", "RT @nachogarciad: Hoy hablo del inagotable @DaniAlvesD2 en @ElMundoDeportes. El capit\u00e1n de la canarinha vuelve a Salvador, la ciudad que le\u2026", "RT @TPT_Global: \"Everyone stopped to watch the National Team play.\"\n\nIn his fifth #CopaAmerica, @DaniAlvesD2 will lead out the Sele\u00e7\u00e3o. He\u2026", "RT @Ligue1Conforama: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f @tsilva3, @marquinhos_m5 et @DaniAlvesD2 r\u00eavent de soulever le troph\u00e9e devant leur public !\n\nSans @neymarjr absent\u2026", "RT @AmonBorges: Os meninos Heytor, 8, e Keivson, 10, est\u00e3o internadas para tratar c\u00e2ncer no Hospital do Amor, em Barretos, e receberam mens\u2026", "RT @CBF_Futebol: Se liga nos gols da #Sele\u00e7\u00e3oBrasileira no amistoso de hoje! \u26bd\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #JogaBola #BRAxHON https://t.co/SCsIoUqLsU", "RT @FelleggerAgency: Servindo a sele\u00e7\u00e3o brasileira h\u00e1 13 anos, @DaniAlvesD2 \u00e9 o sexto jogador com mais jogos vestindo a camisa do Brasil. S\u2026", "RT @FelleggerAgency: Fim de jogo em Porto Alegre. Com uma assist\u00eancia de @DaniAlvesD2, o Brasil vence o amistoso contra Honduras por 7x0. F\u2026", "RT @UEFAcom_de: \ud83d\ude18 #BestFriendsDay \ud83e\udd1c\ud83e\udd1b\n\n\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddee https://t.co/JvxuSZCZDl", "RT @FCBarcelona_es: \ud83c\udf82 \u00a1Feliz cumplea\u00f1os, @Mascherano! \ud83c\udf89 https://t.co/yrDzBpV043", "RT @CBF_Futebol: Bastidores da #Sele\u00e7\u00e3oBrasileira em Brasil x Catar no ar! \ud83d\udcf9\u26bd\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nAcompanhe tudo que aconteceu antes, durante e depois do j\u2026", "RT @FelleggerAgency: @DaniAlvesD2 j\u00e1 fez assist\u00eancia no Beira Rio. Veja mat\u00e9ria falando sobre os jogos do lateral em Porto Alegre pelo link\u2026", "RT @DSASofficiel: C'est l'heure des bilans!                \n\nPour les amateurs de caviars, voici le TOP 5 des joueurs qui ont offert le plu\u2026", "RT @LaLigaBRA: Uma sapatada do meio da rua, para quem sabe...\n\n\ud83d\udc5f\ud83d\udca5 @DaniAlvesD2 \ud83d\udc5f\ud83d\udca5 https://t.co/q7dWrt6HyH", "RT @MamaLisVzla: Vale la pena recordar.\nFui paciente de Hepatitis C y gracias a @HepatitisCVzla\nY a @DaniAlvesD2\nlogr\u00e9 curarme. Viv\u00ed en car\u2026", "RT @FelleggerAgency: @DaniAlvesD2 j\u00e1 fez assist\u00eancia no est\u00e1dio Man\u00e9 Garrincha. Veja a mat\u00e9ria falando sobre os jogos do lateral no est\u00e1dio\u2026", "RT @ESPNDeportes: @DaniAlvesD2, del @PSG_inside tiene grandes recuerdos del @FCBarcelona \u26bd que \u00e9l dice, jugaba a la perfecci\u00f3n. https://t.c\u2026", "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/C825j7IY6y", "L\u00e1 que estas liando tioooo.... \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 ahhh, no aceptaste la apuesta!! \ud83e\udd2a https://t.co/BQSmewtd4y", "8 a\u00f1os, 6 ligas, 3 champions, 23 t\u00edtulos, sigo o paro? \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02!\n\u201cCreo que no est\u00e1 mal\u201d https://t.co/p4CVIVw2YZ", "RT @lilicanteroart: Take a look at the process behind Dani Alves's custom soccer boots \ud83d\udc5f\ud83c\udfa8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u26bd\ufe0f @DaniAlvesD2\n.\n.\n@tarragosneakerscare \n@metas\u2026", "RT @neymarjr: Quando voc\u00ea seu amigo faz pose pra foto e voc\u00ea tenta imitar \ud83e\udd23\ud83d\ude02 @DaniAlvesD2 https://t.co/TUPj6suAzN", "RT @PSG_inside: \ud83d\udd1d\ud83c\udf0d #PSGinternational\n\n@neymarjr, @tsilva3, @marquinhos_m5 et  @DaniAlvesD2 convoqu\u00e9s avec la @CBF_Futebol pour participer \u00e0\u2026", "RT @TelemundoSports: \u00a1Te extra\u00f1\u00e1bamos con Brasil, @DaniAlvesD2 \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29!\n\nRegresa el capit\u00e1n de @CBF_Futebol para la #CA2019Telemundo tras estar\u2026", "RT @PatriciaLeitte_: Saiuuuuuuuuuu!!!!\nGalera corre no YouTube que tem o lan\u00e7amento da m\u00fasica PATR\u00cdCIA! \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5 Parab\u00e9ns @alves_disney e @DaniA\u2026", "RT @Esp_Interativo: VOLTA POR CIMA!\n\nBoa, @DaniAlvesD2! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/dEhJ1LmMVN", "RT @imusics: Assista agora o video oficial de \"Patricia\", da parceria de @neyalves com iMusics! \n\ud83c\udfa4\ud83c\udfb6\u2764\n\nhttps://t.co/d3FfKYtrdI\n\n#neyalves #l\u2026", "RT @JoanaSanz9: New L\u2019Or\u00e9al campaign \ud83d\udc81\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f #loreal #lorealexcellence #paris https://t.co/D1prvUqc2J", "RT @complex_uk: Link up \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\udde7 \n\n@neymarjr \n@LewisHamilton \n@DaniAlvesD2 https://t.co/DqWhvNe0rb", "RT @LewisHamilton: Pre-race catch up \u26bd\ufe0f\ud83d\ude4c\ud83c\udffe\ud83d\udd25 @DaniAlvesD2 @neymarjr https://t.co/qIxlNViJTK", "RT @Noemidemiguel: WHEN @paulripke IS AROUND !! \nCollecting moments \ud83d\ude4c\ud83c\udffd\n\nSamba, f\u00fatbol y F1 \nneymarjr &amp; @DaniAlvesD2 \n\n#spanishgp #journalis\u2026", "RT @Motorsport_LAT: #GALER\u00cdA As\u00ed fue la visita de @neymarjr y @DaniAlvesD2 en el #SpanishGP\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. https://t.co/rmDRCm7UjM", "RT @F1: 20 MINS TO LIGHTS OUT \u23f0\n\n@neymarjr = ready\n\n@DaniAlvesD2 = ready\n\n#SpanishGP \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #F1 \u26bd https://t.co/4wE3DP0NzR", "RT @FelleggerAgency: O lateral @DaniAlvesD2 fez mais uma assist\u00eancia na Liga Francesa. Ele fez o passe para o primeiro gol da vit\u00f3ria do PS\u2026", "RT @SevillaFC: Pues s\u00ed... vuelve a ser 10 de mayo... \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\n\n... Como aquel mi\u00e9rcoles que nos cambi\u00f3 la vida. \ud83c\udfc6\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/udqv9wXMnU\n\n#v\u2026", "RT @UEFAcom_de: #OnThisDay in 2017 \ud83d\uddd3\ufe0f\n\n\ud83d\ude80\ud83c\udfaf @DaniAlvesD2 \ud83c\udd9a Monaco \u26bd\ufe0f\ud83d\udcaa\ud83d\ude4c\n\n#OTD #ThrowbackThursday #UCL @juventusfc https://t.co/rgI2PrIOy3", "RT @TheSportswallah: Happy birthday to the most decorated player in football history, @DaniAlvesD2 \ud83e\udd73 https://t.co/LGfrj0ZaAq", "RT @brfootball: Happy birthday @DaniAlvesD2\u201438 trophies and he's not done yet \ud83c\udfc6 https://t.co/LlCy8AzTmq", "RT @UEFAcom_de: 3\u20e36\u20e3 - Happy Birthday, @DaniAlvesD2 \ud83c\udf89\ud83c\udf82\ud83c\udf8a\ud83c\udf81\u26bd\ufe0f\ud83c\udfc6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/SjBW4IenSs", "RT @besoccer_ES: \ud83c\udf82\ud83c\udfb6\u00a1\u00a1Cumplea\u00f1os feeeeliiizzz, cumplea\u00f1os feeeeliiiiizz!!\ud83c\udf82\ud83c\udfb6\nD\u00eda especial para @DaniAlvesD2. El defensa brasile\u00f1o del @PSG_in\u2026", "RT @UEFAcom_pt: Parab\u00e9ns a @DaniAlvesD2, que hoje completa 3\u20e36\u20e3 anos \ud83c\udf89\ud83c\udf88\n\nRecorde este remate digno dos melhores avan\u00e7ados, em 2018, na #UCL\u2026", "RT @fifacom_es: \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\n\n\u00a1 Feliz Anivers\u00e1rio,\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @DaniAlvesD2 ! \ud83d\ude19\ud83d\udca8\ud83c\udf82 https://t.co/suJh1WNToe", "RT @LaLigaID: 4\u20e32\u20e32\u20e3 Penampilan LaLiga.\n2\u20e35\u20e3 Gol LaLiga.\n8\u20e33\u20e3 Assist LaLiga.\n\n\u2705 Legenda @SevillaFC_ENG.\n\u2705 Legenda @fcbarcelona_id.\n\u2705 Legend\u2026", "RT @COPA90: Happy Birthday @DaniAlvesD2!!\n\nThe most decorated football player in history \ud83d\udc4f\ud83d\udc51 https://t.co/aYU287v8ms", "RT @FootballJOE: Happy birthday to @DaniAlvesD2, the most decorated footballer in history \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 https://t.co/60Ctm13bBN", "RT @ChampionsLeague: \ud83c\udf81\ud83c\udf82 @DaniAlvesD2  \ud83c\udf82\ud83c\udf81\n\nHappy birthday, Dani Alves! \ud83c\udf89 \ud83c\udf89 \ud83c\udf89\n\n#UCL | #HBD https://t.co/dsQ61lLJ8s", "RT @LigadeCampeones: \ud83c\udf81\ud83c\udf82 @DaniAlvesD2  \ud83c\udf82\ud83c\udf81\n\n\u00a1Feliz cumplea\u00f1os, Dani Alves! \ud83c\udf89 \ud83c\udf89 \ud83c\udf89\n\n#UCL | #HBD https://t.co/IuAGIraB90", "RT @UEFAcom_de: \ud83d\uddd3 #Throwback 14/09/2010:\n\nLeo #Messi \ud83d\udd1b @DaniAlvesD2 = Tiki-taka \u26bd\n\n#HappyBirthday #UCL #Bar\u00e7a https://t.co/4KNEo96cB5", "RT @Ligue1_POR: Corre pro abra\u00e7o porque hoje \u00e9 o anivers\u00e1rio do maior Maluco Beleza do peda\u00e7o! \ud83e\udd2a\n\nParab\u00e9ns, @DaniAlvesD2! \ud83c\udf82\ud83c\udf89\ud83c\udf81 https://t.co/\u2026", "RT @Ligue1_ESP: \"\u00a1Es mi cumpleaaaa\u00f1ooooos!\"\n\n- @DaniAlvesD2 hoy (probablemente) \n\nFelicidades #GoodCrazy, @DaniAlvesD2 \ud83c\udf82\ud83c\udf89 https://t.co/nbiZ\u2026", "RT @Sporf: \ud83c\udf89 Happy 36th Birthday @DaniAlvesD2!\n\n\ud83c\udfc66x La Liga\n\ud83c\udfc66x Supercopa Espana\n\ud83c\udfc65x CdR\n\ud83c\udfc64x UEFA SC\n\ud83c\udfc63x UCL\n\ud83c\udfc63x CWC\n\ud83c\udfc62x Ligue 1\n\ud83c\udfc62x Confed\u2026", "RT @PSG_English: A very happy birthday to our very own Good Crazy @DaniAlvesD2!! \ud83c\udf89\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/gqTCIQ4Sbk", "RT @FilGoal: \u0627\u0644\u0644\u0627\u0639\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0643\u062b\u0631 \u062a\u062a\u0648\u064a\u062c\u064b\u0627 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0631\u064a\u062e \u064a\u064f\u0643\u0645\u0644 \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0639\u0627\u0645\u0647 \u0627\u0644\u064036 .. \u0628\u0637\u0648\u0644\u0627\u062a \u062f\u0627\u0646\u064a \u0623\u0644\u0641\u064a\u0634 \u062d\u0627\u0636\u0631\u0629 \u0623\u064a\u0646\u0645\u0627 \u0644\u0639\u0628 .. \u0625\u0634\u0628\u064a\u0644\u064a\u0629 \u0628\u0631\u0634\u0644\u0648\u0646\u0629 \u064a\u0648\u0641\u0646\u062a\u0648\u0633 \u0628\u0627\u0631\u064a\u0633\u2026", "RT @Dugout: On his birthday, check out @DaniAlvesD2's best goals for @FCBarcelona \ud83c\udf82\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/hDjjmuVD1d https://t.co/ojrUbTpkJZ", "RT @SevillaFC_ARA: \u0637\u0627\u0628 \u064a\u0648\u0645\u0643\u0645 \u0648\u0645\u0633\u0627\u0624\u0643\u0645 \u0633\u0639\u064a\u062f \u26aa\ud83d\udd34\ud83c\udf1d\n\ud83c\udf88\u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0647\u0648 \u064a\u0648\u0645 \u0639\u064a\u062f \u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0627\u0644\u0643\u0628\u064a\u0631 \u062f\u0627\u0646\u064a \u0623\u0644\u0641\u064a\u0633 @DaniAlvesD2 \ud83c\udf89\ud83c\udf88\n \u0639\u064a\u062f \u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0633\u0639\u064a\u062f \u064a\u0627 \u0628\u0637\u0644 \u0648\u0627\u0633\u062a\u0645\u062a\u0639 \u0628\u064a\u0648\u0645\u2026", "RT @PSG_English: \ud83d\ude1c\ud83c\udf82 @DaniAlvesD2 https://t.co/uKbePEnrMj", "RT @ESPNDeportes: Feliz anivers\u00e1rio @DaniAlvesD2 \ud83c\udf82 \ud83c\udf8a \ud83c\udf89\n\nQue tengas un d\u00eda de mucha \ud83d\ude01 https://t.co/unWXFurba2", "RT @futpicante: \u00a1Felices 36 a\u00f1os para el 'hombre t\u00edtulos'! \ud83c\udf82 \u26bd \ud83e\udd29\n\n\ud83d\udc4f @DaniAlvesD2 celebra un cumplea\u00f1os m\u00e1s siendo el jugador con m\u00e1s trofeo\u2026", "RT @ESPN_FDJ: \u00a1Feliz cumplea\u00f1os @DaniAlvesD2 ! \ud83c\udf1f\n\nEl futbolista con m\u00e1s t\u00edtulos ganados en la HISTORIA celebra 36 a\u00f1os de vida y sigue cole\u2026", "RT @US_diarioas: PARAB\u00c9NS! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nEl futbolista con m\u00e1s t\u00edtulos en la historia, Dani Alves, est\u00e1 de manteles largos festejando sus 36 a\u00f1os de\u2026", "RT @denilsonshow: Niver de 2 caras que admiro e respeito demais! ricardo.oliveira que jogamos juntos e conhe\u00e7o o homem que \u00e9 AL\u00c9M DESSE GRA\u2026", "RT @Dugout: The birthday boy @DaniAlvesD2 is a serious character at @PSG_English \ud83d\ude4c https://t.co/WYhS7BXGZ4", "RT @XaviSol_: Hoy cumple 36 a\u00f1os el lateral brasile\u00f1o  @DaniAlvesD2 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \n\nHasta hoy (6-Mayo-2019) 42 t\u00edtulos en su carrera profesional \ud83c\udfc6\ud83d\udd1b ht\u2026", "RT @diarioas: \ud83d\udc51 Un trayectoria de LEYENDA\n\ud83c\udfc6 42 t\u00edtulos que le elevan a lo m\u00e1s alto del f\u00fatbol mundial\n\ud83c\udf82 \u00a1 Felicidades @DaniAlvesD2 ! https:\u2026", "RT @KaryCorrea: \u00a1Feliz cumplea\u00f1os \ud83c\udf81\ud83c\udf82 para @DaniAlvesD2! \n\nMuy pocos puedes presumir tener m\u00e1s t\u00edtulos que a\u00f1os de vida. #Alves hoy celebra\u2026", "RT @CONMEBOL: Est\u00e1 de cumplea\u00f1os @DaniAlvesD2, el jugador activo con m\u00e1s t\u00edtulos en la historia del f\u00fatbol. \n\n\ud83c\udfc6x6 Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\ud83c\udfc6x36 Europa \ud83c\udf0d h\u2026", "RT @InvictosSomos: El futbolista m\u00e1s ganador de todos los tiempos. Campe\u00f3n de Liga en Espa\u00f1a, Italia y Francia. Ganador de dos tripletes. C\u2026", "RT @Ligue1_POR: Dia de #MetGala?\n\nBeleza ent\u00e3o, s\u00f3 vou deixar umas fotos aqui, boa noite!\n\n\ud83d\udcf7@DaniAlvesD2 Instagram https://t.co/UIy4kPuV26", "RT @AztecaDeportes: \ud83d\udcc5 #Efem\u00e9rides\n\n\ud83d\udc4f\u00a1Feliz cumplea\u00f1os @DaniAlvesD2! El futbolista en activo con m\u00e1s t\u00edtulos ganados en la historia, con 39.\u2026", "RT @MarcaClaro: \u00a1UNA SAMBA EN SU HONOR! \ud83d\udd7a\n\nUno de los futbolistas m\u00e1s alegres, talentosos y sobretodo GANADORES hoy cumple 36 a\u00f1os.\n\n@DaniA\u2026", "RT @Goal_en_espanol: .@neymarjr y @DaniAlvesD2 nos ense\u00f1an la MEJOR actitud que hay que tener para iniciar la semana \ud83d\ude0e https://t.co/ASKUOlb\u2026", "RT @LaLigaJP: #\u30bb\u30d3\u30fc\u30b8\u30e3 \u30675\u500b\u3001#\u30d0\u30eb\u30bb\u30ed\u30ca \u306723\u500b\u306e\u30bf\u30a4\u30c8\u30eb\u3092\u7372\u5f97\u3057\u305f\u30ec\u30b8\u30a7\u30f3\u30c9\u3001\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#\u30c0\u30cb\u30a8\u30a6\u30fb\u30a2\u30a6\u30f4\u30a7\u30b9 \uff08@DaniAlvesD2\uff09\n\n\u307e\u3055\u306b\u738b\u8005\u306e\u30e1\u30f3\u30bf\u30ea\u30c6\u30a3\u30fc\u3092\u77e5\u308b\u7537\u3067\u3059\ud83c\udfc6\u2728\ud83c\udfc6\n\n#\u30e9\u30fb\u30ea\u30fc\u30ac #\u30d0\u30eb\u30b5\n@SevillaFC_JA @fcbarc\u2026", "Hermanos cuando amamos queremos hacerles mejores cada d\u00eda de nuestras vidas..... infelizmente para ustedes que jamas entender\u00e1n de eso, nuestro pacto de hermandad que hicimos fue sobre todo por  nuestras virtudes que son infinitamente mayores que nuestros defectos!! \ud83e\udd1e\ud83c\udffd https://t.co/n1GzjezLLq", "RT @Doctor_Futbol: Siempre es emotivo recordar este momento de Dani Alves. Y as\u00ed ya os hundo. https://t.co/flnTqtf2HN", "The king and Messi \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 https://t.co/4gCCnAtTOM", "RT @deportesDDS: Por si te lo perdiste ayer, aqu\u00ed est\u00e1 el ESPECIAL con los 20 fichajes top de @leonsfdo en el @SevillaFC, con leyendas como\u2026", "Feliz cumplea\u00f1os hermano folletiiii!!! https://t.co/d5XrKeZf7V", "Muitos anos de vida e muitas felicidades pra voc\u00ea!!! https://t.co/GSSuISUuDM", "RT @Tuther: Hace cu\u00e1ntos t\u00edtulos @DaniAlvesD2 ?? Ac\u00e1 comenz\u00f3 el sue\u00f1o por Europa!! Del ba\u00fal de los recuerdos ojal\u00e1 alg\u00fan d\u00eda me la puedas f\u2026", "RT @ESbeINSPORTS: \u00a1As\u00ed lo grit\u00f3 @DaniAlvesD2!\n\nGOLAZO del brasile\u00f1o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/fgs45GhdqT", "RT @francetvsport: \u26bd\ud83d\udca5\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 QUELLE REPRISE DE DANI ALVES !!! la connexion 100% br\u00e9silienne @neymarjr - @DaniAlvesD2 permet au @PSG_inside d'ouv\u2026", "RT @UEFAcom_de: \u2b50\ufe0f @DaniAlvesD2:\n\n\ud83c\udfc6x3 #UCL \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\n\ud83c\udfc6x2 #UEFACup \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\n\ud83c\udfc6x4 #Supercup \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\n\ud83c\udfc6x3 Club #WorldCup \ud83c\udf0d\n\ud83c\udfc6x6 #LaLiga \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\ud83c\udfc6x5 #CopadelRey \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\ud83c\udfc6x5 #\u2026", "RT @mutazbarshim: @DaniAlvesD2  new car \ud83d\ude97 \ud83d\udd25 \ud83e\udd23 #goodcrazy #whatgravity https://t.co/4KJeNYUA1c", "RT @Ligue1_POR: O que acontece quando @DaniAlvesD2 tabela com @KMbappe?\ud83d\ude2c https://t.co/HtlAd9FyXb", "RT @CONMEBOL_PT: @DaniAlvesD2\ud83c\udde7\ud83c\uddf7, o jogador mais vezes campe\u00e3o na hist\u00f3ria do futebol 3\u20e39\u20e3\ud83c\udfc6\u26bd\ufe0f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nhttps://t.co/YkKWYOKp1B https://t.co/5jj1DXg\u2026", "RT @Sporf: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @DaniAlvesD2's Trophy Cabinet:\n\n\ud83c\udfc66x La Liga\n\ud83c\udfc66x Supercopa Espa\u00f1a\n\ud83c\udfc65x CdR\n\ud83c\udfc64x UEFA SC\n\ud83c\udfc63x UCL\n\ud83c\udfc63x CWC\n\ud83c\udfc62x Ligue 1\n\ud83c\udfc62x Confed C\u2026", "Surf \ud83c\udfc4\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/jLuqvuLZJF", "La primera vez que os voy a dar l\u00e1 raz\u00f3n, nunca pens\u00e9 que este momento pasar\u00eda!!                              \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/DJWdjrAHfO", "RT @PSG_espanol: Nuestro humilde homenaje a Notre-Dame \ud83d\ude4c https://t.co/vHPCLkXxbA", "RT @record_mexico: \u00a1El rey de los t\u00edtulos! \ud83d\udc51\n\n@DaniAlvesD2 es el futbolista m\u00e1s ganador en toda la historia \ud83c\udfc6\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/MM0Euud0ti", "RT @fifacom_fr: 3\u20e39\u20e3 !\n\nLe record de titres individuels pour @DaniAlvesD2 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 continue de grandir apr\u00e8s le nouveau titre de champion de Fran\u2026", "RT @Esp_Interativo: Humildade sempre. Sem esquecer as origens! \ud83d\udc4a https://t.co/UU9lS3Zjf4", "RT @Ligue1_ESP: Con este GOLAZO, @DaniAlvesD2 marc\u00f3 el N\u00b0 8\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 de la temporada 2018-19 \u2604 \n\n\ud83c\udfa5\ud83d\udc49 https://t.co/AB3CFPVC4F https://t.co/k8w\u2026", "RT @LaLigaBRA: \ud83d\udd19 2004\n\nE apareceu @DaniAlvesD2 para abrir o placar do #ElGranDerbi! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udca5 https://t.co/22vcWyDAVe", "\u270a\ud83c\udffd\ud83e\udd1e\ud83c\udffd\ud83e\udd70 https://t.co/CKywYoc6Qk", "\ud83e\udd25more or less \ud83e\udd23\ud83e\udd2a https://t.co/3WPmRJgFu0", "\ud83e\udd25\ud83e\udd25\ud83e\udd25\ud83e\udd25\ud83e\udd25\ud83e\udd25\ud83e\udd23\ud83e\udd2a https://t.co/tE7lvZNZhC", "RT @LaLigaTH: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @DaniAlvesD2 \ud83e\udd1c\u26bd\ufe0f\ud83e\udd1b @luis_fabuloso \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n2 \u0e41\u0e02\u0e49\u0e07\u0e41\u0e0b\u0e21\u0e1a\u0e49\u0e32 \u0e42\u0e0a\u0e27\u0e4c\u0e2a\u0e01\u0e34\u0e25\u0e0a\u0e48\u0e27\u0e22 @SevillaFC_ENG \u0e1a\u0e27\u0e01\u0e2a\u0e01\u0e2d\u0e23\u0e4c\u0e43\u0e19\u0e28\u0e36\u0e01 #ElGranDerbi\n\nhttps://t.co/NA3\u2026", "RT @maluma: TMJ!!! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \n@DaniAlvesD2 @ Paris, France https://t.co/flLwx7vKsY", "RT @LaLigaID: Pada medio milenium, koneksi Brasil yang jadi motor Sevilla membuat mereka mendominasi El Gran Derbi. \u26bd\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nSeperti satu ini,\u2026", "RT @TeamDugaRMC: A ne pas manquer ! 18h @DaniAlvesD2 invit\u00e9 exceptionnel de @TeamDugaRMC https://t.co/sBtKK2j9Bm", "RT @LaLigaID: Identik dengan @Barcelona, dunia justru mulai mengenal @DaniAlvesD2 ketika membela @Sevilla. \u26aa\ud83d\udd34\n\n2\u20e33\u20e30\u20e3 Penampilan.\n1\u20e35\u20e3 Gol.\u2026", "RT @ChampionsLeague: A beautiful Iniesta pass found Dani Alves to score #OnThisDay in 2011 \ud83d\ude0d\n\n#UCL https://t.co/OvrK8IvxHP", "RT @UEFAcom_de: #FridayFeeling \u00e0 la @DaniAlvesD2 &amp; @AdrianoCorreia6! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4c\ud83c\udf89\ud83d\udd7a #UCL https://t.co/dYXMMgj65e", "RT @FelleggerAgency: DANIEL ALVES volta a jogar no PSG depois de 15 dias. Jogou apenas 14 minutos. Em 6 minutos @DaniAlvesD2 sofreu p\u00eanalti\u2026", "RT @PSGbrasil: Ele voltou de contus\u00e3o, jogou com \ud83d\udc5f em homenagem a @neymarjr e marcou um gola\u00e7o!\n\n\u2764\ud83d\udc99 https://t.co/j62878ZnjT", "RT @cantorneyalves: Saiu novo single! #NeyAlves #Patricia... Eu t\u00f4 com @DaniAlvesD2 e com Ney \ud83d\udd0a https://t.co/ZbStgyXYXH", "RT @osquitar19RP: @DaniAlvesD2 Pasan los a\u00f1os y sigue doliendo. Muy grande Dani https://t.co/OikWV9WNBv", "Gracias bro, siempre supe que yo seria una grande obra!! \ud83d\ude02 \ud83d\ude1d https://t.co/WMhrQt7mbb", "RT @SevillaFC: \ud83c\udd95 \ud83d\udcfa \u00bfQu\u00e9 dijo @DaniAlvesD2 al ver su foto en el museo del club? \ud83d\ude03 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nEntrevista completa en nuestro canal de @YouTubeEspano\u2026", "RT @SevillaFC: \ud83c\udd95 \ud83d\udcfa \"\u00bfC\u00f3mo se gana respeto?\" \nNuestro @DaniAlvesD2 lo tiene muy claro... \ud83d\ude09 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\u00bfA\u00fan no hab\u00e9is visto la entrevista que hicimo\u2026", "RT @SevillaFC: \ud83d\udcf8 @DaniAlvesD2 y Aitor Puerta posan en el Antepalco. \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n\n#AntonioPuerta #vamosmiSevilla #WeAreSevilla https://t.co/Qnvpd5SdJ0", "RT @imusics: Ontem o @neyalves esteve aqui no iMusics. Distribui\u00e7\u00e3o, Marketing, Direitos Autorais... Todo suporte que os m\u00fasicos precisam p\u2026", "\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23!!!!\ud83e\udd25\ud83e\udd25\ud83e\udd25 https://t.co/pC81OSSy3p", "\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd25!! \ud83d\ude02 https://t.co/9JKQHEjCzM", "Grande passe de canela @J_Baptista81 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 https://t.co/SEJExYBc32", "Saudade heinnn \ud83d\ude02 https://t.co/SEJExYBc32", "RT @imusics: A dupla Franklin &amp; Daniel j\u00e1 fez seu site personalizado aqui no iMusics! E voc\u00ea acompanha todas as novidades: agenda de shows,\u2026", "RT @PSG_arab: \ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f #PSGMU \n\n\u0627\u0644\u0639\u0645\u0644 \u062b\u0645 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644 \u062b\u0645 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644 \ud83d\udcaa\n\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35 #ICICESTPARIS https://t.co/sbYLmRdgXi", "RT @NFLUK: \ud83d\udc40 @obj with some big hitters and ballers in his Europe tour \ud83d\udc47\n\n@anthonyfjoshua \ud83e\udd4a\n@KMbappe \u26bd\ufe0f\n@DaniAlvesD2 \u26bd\ufe0f https://t.co/zjmYuG\u2026", "RT @UEFAcom_de: #Onthisday in 2008 \ud83d\uddd3\ufe0f\n\n\ud83d\ude80 @DaniAlvesD2 \ud83c\udd9a Fenerbahce \ud83c\udfaf\u26bd\ufe0f\ud83d\udcaa\n\n#Throwback #UCL @SevillaFC https://t.co/H4eSA1oP1A", "RT @Ligue1_POR: \ud83d\udc9b\ud83c\udf8a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Um Feliz Carnaval, Brasil! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf89\ud83d\udc9a https://t.co/ZynD2PaBQS", "RT @PSG_espanol: \ud83e\udd2a\ud83c\udfa7\ud83c\udfb6 \u00bfY quien m\u00e1s sino @DaniAlvesD2 para llegar con un \u00e1nimo envidiable a cada partido?\n\n#SMCPSG \ud83d\udd34\ud83d\udd35 #LocoBueno #GoodCrazy h\u2026", "RT @Ligue1_POR: \ud83c\udf8a\ud83c\udf89 CAAAARNAVAL DE PR\u00caMIOS! \ud83c\udf8a\ud83c\udf89\n\n\u27a1\ufe0f Siga @Ligue1_POR e d\u00ea RT neste tweet!\n\nSer\u00e3o SEIS sorteados:\n\ud83c\udfae 4x PES 2019 (2 PS4 e 2 XBO\u2026", "RT @Esp_Interativo: Maio de 2018: les\u00e3o grave que tira @DaniAlvesD2 da Copa do Mundo.\nFevereiro de 2019: retorno \u00e0 sele\u00e7\u00e3o brasileira.\n\nDOS\u2026", "@Esp_Interativo Good Crazy fc tambem \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02", "RT @Esp_Interativo: DE VOLTA! @DaniAlvesD2 foi convocado por Tite para os pr\u00f3ximos amistosos da sele\u00e7\u00e3o brasileira. O que achou do retorno\u2026", "RT @PSG_English: \ud83d\udcf8\ud83d\ude4c\n\nToday's winners in training \ud83d\ude03\ud83d\udcaa\n\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35 #ICICESTPARIS https://t.co/PZ8IMjPPnD", "RT @FelleggerAgency: DANIEL ALVES est\u00e1 de volta a sele\u00e7\u00e3o brasileira ap\u00f3s um ano.\nS\u00e3o 12 anos e 108 jogos de bons servi\u00e7os a sele\u00e7\u00e3o. \nVeja\u2026", "RT @PSG_English: ASAP ROCKY x @DaniAlvesD2\n\n\ud83c\udf9a\ufe0f We need to see this collaboration \ud83c\udf99\ufe0f\n\n\ud83d\udcf8 IG: DaniAlves https://t.co/g6fC8WAIgq", "RT @KMbappe: ENJOY YOUR LIFE \ud83d\ude06\ud83d\udcf8 \n\n@neymarjr @DaniAlvesD2 https://t.co/b7f1W36OEc", "RT @LaLigaEN: An #ElClasico legend...\nA #LaLiga legend...\nA Football legend...\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u26bd @DaniAlvesD2 \u26bd\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/jfOCAnrgsI", "RT @fcbarcelona_tr: \u26bd @Carles5puyol, @EAbidalOfficial, @DaniAlvesD2 ve @cesc4official...\n\nHangisinin Real Madrid'e att\u0131\u011f\u0131 gol daha g\u00fczel?\n\ud83d\udd25\u2026", "RT @PSGindonesia: \ud83d\udcfd\ufe0f\ud83d\udcfa #NoComment \n\nAksi kocak @DaniAlvesD2 dan saat @TTuchelofficial berbicara dengan anak-anak dari @FondationPSG,  \ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d ht\u2026", "RT @UEFAcom_de: \ud83d\uddd3 #OnThisDay in 2017:\n\n@DaniAlvesD2 vs. #FCPorto \u26bd\ud83c\udfa9\u2728\n\n#UCL @juventusfc https://t.co/UdZCdksmOL", "RT @FelleggerAgency: PSG goleou o Montpeller por 5x1 em jogo atrasado da Liga Francesa.\n@DaniAlvesD2 fez o cruzamento para o 1o gol marado\u2026", "RT @Ligue1_POR: 1\u20e31\u20e3\ud83c\udf1f E assim ficou a sele\u00e7\u00e3o da 25\u00aa rodada, com as presen\u00e7as dos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd34\ud83d\udd35 @marquinhos_m5, @tsilva3 e @DaniAlvesD2! https://t.c\u2026", "RT @DoentesPFutebol: O passe de @DaniAlvesD2 e o gola\u00e7o de @KMbappe https://t.co/dpahvyOeVP", "RT @UEFAcom_de: \ud83d\uddd3\ufe0f #OnThisDay in 2014:\n\n\u26bd @DaniAlvesD2 \ud83c\udd9a #ManCity.\n\n#UCL #MondayMotivation #Bar\u00e7a https://t.co/973jTAWur2", "RT @FelleggerAgency: PSG vence o Saint-Etienne por 1x0 fora de casa.\n@DaniAlvesD2 fez a assist\u00eancia para o gol de Mbappe.\n\u00c9 sua 3a assist\u00ean\u2026", "RT @Esp_Interativo: MELHOR EXIBI\u00c7\u00c3O DO PSG? @DaniAlvesD2 falou depois da vit\u00f3ria contra o Manchester United no jogo de ida das oitavas da C\u2026", "RT @PSG_espanol: \u00a1GRACIAS! \ud83d\udc4a\n\n\u2764\ufe0f\ud83d\udc99 #ICICESTPARIS https://t.co/dLfXRNFWOV", "RT @PSG_espanol: \u00a1Enorme papel de ustedes tambi\u00e9n! \u2764\ufe0f\ud83d\udc99\n\n#ICICESTPARIS https://t.co/Gq7cb3Djpo", "RT @FelleggerAgency: @DaniAlvesD2 tem 12 participa\u00e7\u00f5es em Liga dos Campe\u00f5es 3 t\u00edtulos. Veja a mat\u00e9ria com os n\u00fameros do lateral na competi\u00e7\u2026", "RT @TelemundoSports: \u00a1Con este emotivo mensaje @DaniAlvesD2 se despide de Emiliano Sala \ud83d\ude22! https://t.co/BHdQtcZyEB", "RT @FCBarcelona_cat: \ud83c\udf82 Per molts anys, @SergiRoberto10! \ufffc\ud83c\udf82 \n\n\ud83c\udf81 Deixa la teva felicitaci\u00f3 https://t.co/Yt0DQaFnz0", "RT @lojrsoccer: Hoje o #tbt \u00e9 de 1999\nSele\u00e7\u00e3o Baiana Sub-17\nCopa Nordeste de Sele\u00e7\u00f5es \nMacei\u00f3 / AL\n@DuduCearenseDC \n@DaniAlvesD2 https://t.\u2026", "RT @UEFAcom_de: #Onthisday in 2018 \ud83d\uddd3\ufe0f\n\n@PSG_inside Keeper @DaniAlvesD2 \ud83e\udde4\u26d4\ufe0f https://t.co/C6WnglSL8m", "RT @PSG_espanol: \u00a1Feliz A\u00f1o Nuevo Chino! Cel\u00e9bralo con el rotulado en mandar\u00edn gratuito hasta el 22 de febrero.\n\nhttps://t.co/hsKszyoysr ht\u2026", "RT @Ligue1Conforama: Quand tu n\u2019es plus habitu\u00e9 \u00e0 perdre... \ud83d\ude24\ud83d\ude21\n\n#OLPSG https://t.co/Uojp5IwojO", "RT @Esp_Interativo: \ud83c\udfbc PARADO NO BAIL\u00c3O \ud83c\udfbc\n\nEstrelando: @neymarjr, @KMbappe, @DaniAlvesD2, @gabriel1medina e @WesleySafadao (e o Mbapp\u00e9 canta\u2026", "RT @NeymarJrSite: @DaniAlvesD2 , o \"Good Crazy\", atleta do @PSG_inside e Sele\u00e7\u00e3o Brasileira parabeniza @neymarjr !\n.\n@DaniAlvesD2 , the \"Go\u2026", "Ahhh siiii?\nFale a mi Instagram e ver\u00e1s! \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 https://t.co/kNs3FZApZz", "Tamb\u00e9m sou humano, mesmo que n\u00e3o aparente \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 https://t.co/RMGkUvsTzL", "O que voc\u00ea der \u00e9 o que receber\u00e1..... carinho, respeito e admira\u00e7\u00e3o s\u00e3o alguns quesitos b\u00e1sico para a cumplicidade! #AllezPsg #GoodCrazyInthaHouse\ud83e\udd2a https://t.co/ObkxgREerL", "RT @FelleggerAgency: PSG goleou o Rennes por 4x1 pela Liga Francesa.\nSegue l\u00edder isolado com 13 pontos a frente do Lille.\nDANIEL ALVES titu\u2026", "RT @UEFAcom_pt: O Sevilha, recordista de t\u00edtulos na Ta\u00e7a UEFA/#UEL, celebra 119 anos\n\nRecordamos o primeiro golo do primeiro t\u00edtulo, em 200\u2026", "RT @FelleggerAgency: Esta foi a 7a partida seguida de @DaniAlvesD2 no PSG https://t.co/1dqyZ0H1Pg", "RT @ChampionsLeague: \u2b50\ufe0f #UCL icon: Dani Alves \u2b50\ufe0f\n\n\ud83d\udc55 109 (Sevilla, Barcelona, Juventus, Paris)\n\ud83c\udfc6 2009, 2011, 2015\n\n#TBT #ThrowbackThursday h\u2026", "RT @UEFAcom_pt: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcaf @DaniAlvesD2 \u00e9 um centen\u00e1rio com curr\u00edculo invej\u00e1vel na #UCL. Saiba mais sobre como o veterano brasileiro o construiu\u2026", "RT @TelemundoSports: \u00a1Pero qu\u00e9 bien cantas @DaniAlvesD2 ! \ud83c\udfa4\ud83d\ude0e \n(V\u00eda | Instagram mr.choupo) https://t.co/W52lMa97Wm", "RT @UEFAcom_de: 4\u20e3 normal GKs - #WaitWhat \ud83d\ude02\n\n#MondayMotivation #Throwback https://t.co/Xikx03Jd3G", "RT @PSGbrasil: \ud83c\udfc6\ud83d\udc2b\ud83c\udfc1 Assim ficaram os p\u00f3dios das Corridas de Camelo!\n\n\ud83e\udd47 @neymarjr \n\ud83e\udd48 Cibois\n\ud83e\udd49 @layvinkurzawa \n\n\ud83e\udd47 @TTuchelofficial\n\ud83e\udd48 @AreolaOf\u2026", "RT @PSG_arab: \ud83c\udfc6\ud83d\udc2b\ud83c\udfc1\n\n\ud83e\udd47 @neymarjr \n\ud83e\udd48 \u0633\u064a\u0628\u0648\u0627\n\ud83e\udd49 @layvinkurzawa \n\n\ud83e\udd47 @TTuchelofficial\n\ud83e\udd48 @AreolaOfficiel \n\ud83e\udd49 @DaniAlvesD2 \n\n#QatarTour \ud83c\uddf6\ud83c\udde6\n\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35 #ICICES\u2026", "RT @PSG_inside: \ud83c\udfc6\ud83d\udc2b\ud83c\udfc1\n\n\ud83e\udd47 @neymarjr \n\ud83e\udd48 Cibois\n\ud83e\udd49 @layvinkurzawa \n\n\ud83e\udd47 @TTuchelofficial\n\ud83e\udd48 @AreolaOfficiel \n\ud83e\udd49 @DaniAlvesD2 \n\n#QatarTour \ud83c\uddf6\ud83c\udde6\n\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35 #ICI\u2026", "RT @PSG_inside: \ud83d\udcf8\ud83c\uddf6\ud83c\udde6\n\nNotre #GoodCrazy, jamais sans son sourire \ud83d\ude0a\n\n#QatarTour\n\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35 #ICICESTPARIS https://t.co/gcDmj3IdCf", "RT @ESPNDeportes: .@KingJames  \ud83d\udc51 protagonista en la NFL y @DaniAlvesD2 sorprendido con un beso\u2026 @albagalindo \u26bdnos trae un repaso de las sit\u2026", "RT @FelleggerAgency: DANIEL ALVES completou 50 Jogos Oficiais pelo PSG\nJogou os 90 minutos na vit\u00f3ria por 4x0 contra o Amiens pela Liga Fra\u2026", "RT @PSG_espanol: \u2764\ud83d\udc99 Mucho cari\u00f1o entre estas dos leyendas... \n\n@DaniAlvesD2 y @gianluigibuffon \n\nNuestro primer #NoComment del a\u00f1o.\n\n\ud83d\udcf9 Vide\u2026", "RT @FelleggerAgency: PSG venceu o GSI Positivy em Lorient por 4x0 e est\u00e1 classificado para a Fase 32avos da Copa da Fran\u00e7a.\n @DaniAlvesD2 j\u2026", "RT @LaLigaEN: #OnThisDay in 2011...\n\nThe @DaniAlvesD2 - @_Pedro17_ connection was working well at @FCBarcelona! \u26bd\u26bd\n\n#LaLigaHistory https://\u2026", "RT @TEAMPSGULTRA: Meilleure r\u00e9ponse au racisme de tous les temps par @DaniAlvesD2 https://t.co/IxcpZTQtAS", "\ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 mi mujer si calent\u00f3 porque no quiere malas energ\u00edas con su Good Crazy.... ahhh y cuidado que ahora hace boxeo \ud83e\udd4a ehhh \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02!!! https://t.co/tRT4z3e45J", "RT @ThatGuyExplicit: Lmaoooo Dani don\u2019t surprise me as cervejas! https://t.co/U9e9aVgX0t", "RT @PSG_espanol: \ud83d\udd1c\ud83c\udf85\n\nEl #LocoBueno de @DaniAlvesD2 en nuestro Calendario de Adviento \ud83d\ude1b #GoodGrazy\n\nVideo completo: https://t.co/AyIWovWgez\u2026", "RT @FondationPSG: Merci \ud83d\ude4f\ud83c\udffd@tsilva3 @DaniAlvesD2 @neymarjr @KMbappe @kimpembe_3 @marquinhos_m5 @ECavaniOfficial @c_nk97 @gianluigibuffon, @A\u2026", "RT @Ligue1_ENG: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa\ud83c\udffe\ud83d\ude3c\n#FridayFeeIing \n\n@DaniAlvesD2 \n\n#PSGFCN https://t.co/9X0a9YFGlQ", "RT @FIFAcom: #OnThisDay in 2003, this \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Brazil side won the #U20WC, seeing off \ud83c\uddea\ud83c\uddf8Spain in the final\n\nWe think you should bring back the hai\u2026", "RT @FelleggerAgency: Lateral @DaniAlvesD2 fez seu primeiro jogo inteiro (90 minutos) desde a volta da les\u00e3o. Foi seu 5o jogo.\nPSG venceu Or\u2026", "RT @FelleggerAgency: PSG de @DaniAlvesD2 vai enfrentar Manchester United nas 8as de Final da @ChampionsLeague \nEm 2011 DANIEL ALVES foi cam\u2026", "RT @LigadeCampeones: \ud83d\udd39 El Inter tiene que conseguir m\u00e1s puntos que el Tottenham para pasar a octavos.\n\n\ud83d\udd38 El N\u00e1poles, el Paris y el Liverpoo\u2026", "RT @neymarjr: My partner \ud83e\udd19\ud83c\udffd @DaniAlvesD2 https://t.co/ho7gdLB2xh", "RT @FIFAWWC: The official #FIFAWWC slogan is \"Dare to Shine (or \"Le Moment de Briller\" in French). We asked @wiegman_s, @KMbappe, @RaphaelV\u2026", "RT @13_Pinto: 2 Millones en YouTube!!! Suave pero firmes!!!! Seguimos creciendo familia!!! Gracias por vuestro incondicional apoyo!!! \nVamo\u2026", "Solo para aclarar, no es porque es en el Bernab\u00e9u, es por l\u00e1 falta de respecto a Sul Am\u00e9rica..... recuerdo que la viol\u00eancia est\u00e1n por muchos sitios en Europa y ninguno lleva los partidos a sul-Am\u00e9rica.\nMales educados hay en todo el mundo! https://t.co/Ok12oV1RZ2", "Thanks so much \ud83d\ude02 https://t.co/FGlwUrKtEN", "RT @Esp_Interativo: Em entrevista EXCLUSIVA ao rep\u00f3rter @ArthurQuezada, @DaniAlvesD2 falou sobre seu retorno \u00e0 @ChampionsLeague depois de m\u2026", "RT @13_Pinto: D\u00edmelo Danilo! D\u00edmelo Thiago!! Seguimos creciendo suave pero firmes!!\n2 Millones de de gracias amigos!!!\nSeguimos! #Makinacio\u2026", "RT @PSG_English: \u26bd\ufe0f\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f\n\nThe lads are officially in @ChampionsLeague mode at the Centre Ooredoo as they begin preparations for Wednesday's\u2026", "RT @Ligue1_ESP: \u00a1Qu\u00e9 alegr\u00eda ver a @DaniAlvesD2 de regreso en la cancha! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc https://t.co/fuYqdbKxy9", "RT @FelleggerAgency: Lateral @DaniAlvesD2 voltou a jogar ap\u00f3s 6 meses!\nEntrou aos 69 minutos da vit\u00f3ria do PSG por 1x0 contra o Toulouse.\nJ\u2026", "RT @Benayadachraf: Me alegro mucho por tu vuelta @DaniAlvesD2 , durante todo este tiempo nos diste una gran lecci\u00f3n de c\u00f3mo se tienen que a\u2026", "RT @PSGbrasil: ELE EST\u00c1 DE VOLTA! Ap\u00f3s 6\u20e3 meses, @DaniAlvesD2 volta a vestir o manto \ud83d\udd34\ud83d\udd35! #Dani\u00c9Mito #PSGTFC\n\nAssista ao jogo aqui \ud83d\udc49 https:/\u2026", "RT @Esp_Interativo: Se liga no recadinho de @DaniAlvesD2 ap\u00f3s seu retorno aos campos! BEM-VINDO DE VOLTA! #CasaDaChampions #ChampionsLeague\u2026", "RT @FoxSportsBrasil: Agora o cara mandou uma especialmente para o @DaniAlvesD2. \ud83d\udd7a\ud83e\udd23\n\nEssa resenha ta boa demais! Hahahahaha https://t.co/9pB\u2026", "Sextouuuuu que fala n\u00e9? \ud83d\ude02 https://t.co/ALruS0EjsT", "RT @UEFAcom_pt: .@DaniAlvesD2 remata sem esfor\u00e7o para um grande golo. Parece f\u00e1cil, n\u00e3o?\n\n#UCL https://t.co/t5vEHxQNfH", "RT @esport3: \u26bd La cara que li queda a @DaniAlvesD2 quan li diuen que no podr\u00e0 estar m\u00e9s de 10 segons celebrant un gol \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n#FutbolIntE3\nhttp\u2026", "N\u00e3o sabe fazer ainda a coreografia?\nAhhhhh n\u00e3o mete essa, mete dan\u00e7a \ud83d\ude02!\nArriba abajo e n\u00e3o t\u00f4 nem aiiiiiiiii!!! https://t.co/qII5XxDdsm", "RT @PSGbrasil: T\u00e1 chegando a hora desta \ud83d\udc55 voltar a brilhar pelos gramados! \ud83d\udd34\ud83d\udd35\n\n#Dani\u00c9Mito https://t.co/8t0yB4J3xh", "RT @EuRogerFlores: Lan\u00e7amento da nova m\u00fasica do meu mano @alves_disney \ud83d\udca5 e quem ensina a coreografia \u00e9 o #goodcrazy @DaniAlvesD2 \ud83d\ude01 \ud83d\ude1c bora b\u2026", "RT @layvinkurzawa: \ud83d\ude04\ud83d\ude03 @DaniAlvesD2 https://t.co/07tdcHT2Df", "RT @ESPNDeportes: Con el @barcelona hubo muchos cl\u00e1sicos, muchos torneos, comeptencias y trofeos, pero @DaniAlvesD2 tiene un momento que at\u2026", "Calma algunos sexo.... no todos.\nNo seamos extremistas! \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 https://t.co/OvDGoj4sYG", "Ele n\u00e3o sabe o que fala \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 https://t.co/dCgL5OLE9A", "Pero no soy de a veces, soy de siempre!! https://t.co/zqttN4RGnQ", "RT @LeeStobbs06: Nothing to see here. Just two friends chilling out, having a laugh together. \ud83e\udd28\ud83e\udd2a\n\nSnippet from my time with @DaniAlvesD2 in\u2026", "Sexo es sexo amor es amor \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 https://t.co/e5RF4ZPJRg", "Sexo no es estimar!! \ud83d\ude02 https://t.co/U3WDllp2M9", "Sexo no es Amor!! \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 https://t.co/1Bxy5VQV0V", "RT @MOTDmag: \ud83c\udf0e WORLD EXCLUSIVE! \ud83c\udf0e\n\nWe spoke to @DaniAlvesD2 in \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 yesterday about the new @FCBarcelona documentary @taketheballfilm, which\u2026", "RT @LeeStobbs06: Six La Liga titles, three Champions Leagues and a St. Mary\u2019s Cup between us...\n\nI spoke to @DaniAlvesD2 in \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 today about\u2026", "Sorry but no sorry \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 https://t.co/OStYliri9q", "Casiiii \ud83d\ude02 https://t.co/rMgrisQSFq", "RT @UEFAcom_de: \ud83c\udf81\ud83c\udf89 Happy Birthday, @AdrianoCorreia6! \ud83e\udd85\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n#UEL #UCL @Besiktas @FCBarcelona @SevillaFC #Be\u015fikta\u015f https://t.co/tGJ6BzdL97", "No! Like me don\u2019t have! \ud83d\ude02 https://t.co/kiglBQF3r6", "Pero era solo una ehhh!! \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 https://t.co/TxW0PJBQUw", "Caraiooo essa cagada a\u00ed n\u00e3o d\u00e1 n\u00e3o mano! \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 https://t.co/sVj2UMuNJv", "RT @BumperGraham: Well, @DaniAlvesD2 helped #Bar\u00e7a play the greatest football the world\u2019s ever seen. So he knows why @zoomsportint made #ta\u2026", "Miss so much this sensation!! \ud83e\udd2a https://t.co/MhZc9zAjh7", "RT @13_Pinto: S\u00e1bado sabadete! Vamos a darle Suave, suavecete! \ud83e\udd2a\nA gozarlo!\n#Suave @danialves ft @13pinto &amp; @thiagomatheus \n#FunkyCarioca #\u2026", "RT @Esp_Interativo: Nunca deixe te dizerem que voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 capaz! \u2764\ufe0f\ud83d\ude4c https://t.co/THrkojXmyo", "Nooooooo!!! \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 https://t.co/qLt9JMlTp3", "RT @gianluigibuffon: \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Col mio amico @DaniAlvesD2 Dani Alves allo stand della @Renault al Mondial Paris Motor Show\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7 With my friend Dani\u2026", "RT @FIFAcom: What are you #TheBest at? \ud83e\udd14\n\n\ud83c\udde9\ud83c\uddf0 @kschmeichel1 \n\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4 @AdaStolsmo \n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @DaniAlvesD2 \n\ud83c\udde9\ud83c\uddea Celia Sasic\n\ud83c\udde7\ud83c\uddea @thibautcourtois \n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 @George\u2026", "RT @13_Pinto: Lunes!!! Arrancamos #Suave pero firmes!!!\n@danialves ft @13pinto &amp; @thiagomatheus \nVideoclip en mi Bio! \nSeguimos creciendo!\u2026", "Noooooooooooooooo!!!! \ud83d\ude02 https://t.co/lAQThGLGAc", "RT @buzzfeedcapotao: E essa chegadinha do @DaniAlvesD2 https://t.co/TuL0fEvQ85", "RT @PSG_espanol: \ud83d\udde3 \"Es un gran honor, una buena oportunidad para nosotros\". La opini\u00f3n de @DaniAlvesD2 sobre #PSGxJordan \u26bd\ufe0f\ud83c\udfc0\n\n\u00a1Conoce la nu\u2026", "RT @PSGbrasil: \ud83d\udde3 \"\u00c9 uma grande honra, uma bela oportunidade para n\u00f3s\"\nQuando @DaniAlvesD2 fala sobre #PSGxJordan\n\u26bd\ufe0f\ud83c\udfc0\nConfira a nova cole\u00e7\u00e3o\u2026", "RT @PSG_espanol: \ud83c\udfa5\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f#NoComment \n\n\u00a1El regreso al entrenamiento del Good Crazy, @DaniAlvesD2! \ud83d\ude04\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/GeXTkHLyzO https://t.co/I7E\u2026", "RT @FIFPro: @DaniAlvesD2 Congratulations! You\u2019ve been nominated by your fellow professional footballers for the @FIFAcom @FIFPro #World11!\u2026", "#NuevaFotoDePerfil https://t.co/TPAwQOPW5u", "Let\u2019s go ma dear, you\u2019re invited!! https://t.co/JcjiESl0WE", "RT @LewisHamilton: Thank you bro @DaniAlvesD2 \ud83d\ude4f\ud83c\udffe #greatness https://t.co/cdNRBlMGut", "RT @SonyMusicArg: \ud83c\udf89\u00a1No paramos de bailar con #Suave de @DaniAlvesD2 ft. @13_Pinto y @thiagomatheus!\ud83c\udf89\nMir\u00e1 su video ac\u00e1:\n\u25b6https://t.co/L5Xcr\u2026", "Acepto invitaci\u00f3nes \ud83d\ude02 https://t.co/CJSHZUcAin", "No, jamas! Entre hermanos no si mandan recados... solo si respetan!! https://t.co/kZe2WYHnK0", "RT @LaLigaEN: Once upon a time at @SevillaFC_ENG... \ud83d\ude4c\ud83d\udd19\n\n#TBT #ThrowbackThursday https://t.co/CzwE9334Wm", "RT @SonyMusicArg: \ud83c\udf89\u00a1Empez\u00e1 a disfrutar de #Suave de @DaniAlvesD2 ft. @13_Pinto y @thiagomatheus!\ud83c\udf89\nDale play ya:\n\u25b6https://t.co/L5XcrVAcvZ ht\u2026", "RT @13_Pinto: @los40Panama @DaniAlvesD2 Vamos Panama!!! \nGracias por el apoyo!!\n#Suave mami que me dejas sin aire!\nhttps://t.co/j48qaL0swq", "RT @FelleggerAgency: O site @UOLEsporte publicou nesta quarta-feira (01/08) uma mat\u00e9ria falando da compra do clube Oliveirense pelo ex-joga\u2026", "RT @los40Panama: #AhoraSuena Dale Suave @DaniAlvesD2 @13_Pinto #thiagomatheus en #YaParateLOS40 Sintoniza 105.7FM o https://t.co/HBFUW8MSG1", "RT @Inolvidable_FM: \u00a1No te muevas de 93.1 FM Inolvidable! @DaniAlvesD2, @thiagomatheus #Suave #YoEscuchoInolvidable https://t.co/So07RUUF91", "RT @13_Pinto: Seguimos creciendo #Suave pero firmes!\nGracias a todos por el apoyo!\nOs dejo un poco del behind the scenes!\nSuave! Bien Suave\u2026", "RT @FCBarcelona: G\u26bd\ufe0fAL MORNING!!\n\ud83d\ude80\ud83c\udf86Ground-to-air missile from @DaniAlvesD2 \ud83d\ude80\ud83c\udf86 https://t.co/6Mos0ICONI", "RT @augustocury: O poder nas m\u00e3os de um s\u00e1bio o torna um aprendiz, mas  nas m\u00e3os de um estulto, o torna um ditador. Se um dia tiverem muito\u2026", "RT @TPT_Global: \u26bd\ufe0f@DaniAlvesD2 reveals what he thinks about his PSG teammate and #WorldCup Young Player Award winner @KMbappe (A.K.A. Donat\u2026", "RT @gshow: . @danialvesd2 contando tudinho!! #V\u00eddeoShowAoVivo https://t.co/Q9A04i2WtZ", "RT @13_Pinto: Gracias a todos por el gran recibimiento que le est\u00e1is dando a la canci\u00f3n #Suave \nSeguimos creciendo!\nSaludos para toda la ge\u2026", "RT @13_Pinto: \u201cAma la m\u00fasica mas que el f\u00fatbol...\u201d\n\u201cRespeto para todos los que hacen m\u00fasica...\u201d\nGrandes revelaciones de Dani Alves en el Ma\u2026", "RT @13_Pinto: #Suave Behind Scenes! \ud83e\udd2a\nB\u00fascalo completo en YouTube!!\nDani Alves - Suave (Making of) ft. Pinto \u201cWahin\u201d, Thiago Matheus \nEnlac\u2026", "RT @13_Pinto: G\u00f3zatelo suave este verano!\nSuave Mami! Bien Suave!\nNos fuimos! \ud83d\ude80\n#Suave por Dani Alves ft. Pinto \u201cWahin\u201d &amp; Thiago Matheus \n-\u2026", "RT @SonyMusicRD: \u00a1Hit del Verano! \u2600\ufe0f #Suave @DaniAlvesD2 @13_Pinto #ThiagoMateus   https://t.co/c68KcITl4p https://t.co/HDFybhOHO9", "RT @SonyMusicCol: \u00bfA qui\u00e9n le gustar\u00eda irse de fiesta con @DaniAlvesD2 @13_Pinto y @thiagomatheus? \u26bd\ud83d\ude0eEscucha aqu\u00ed #Suave su nueva canci\u00f3n\ud83d\udc49h\u2026", "RT @TD_Deportes: #VamosConTodo\ud83d\udcf9\n\n\u00a1IMPERDIBLE!\n\n@DaniAlvesD2 en \"Canta y no choques\" \n\nhttps://t.co/PCcMfwUNFa\u2026 https://t.co/w8Eb6rwo8Q", "RT @AdrianaMonsalve: Qu\u00e9 disfrute #cantaynochoques junto a la gran @DaniAlvesD2\nSi todos tuvi\u00e9ramos su buena vibra y actitud ante la vida,\u2026", "RT @13_Pinto: Quien se anima a bailar la canci\u00f3n Suave de Dani Alves!\nPublicaremos los v\u00eddeos m\u00e1s originales! \nSuave, Suave, Bien Suave \ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\u2026", "RT @sonymusicmexico: \u00bfSab\u00edas que @DaniAlvesD2 es una de las figuras m\u00e1s importantes del futbol mundial? \u00a1El brasile\u00f1o tiene ha sido reconoc\u2026", "RT @LaLigaBRA: Atr\u00e1s de todo goleador tem sempre um assistente especial, n\u00e9? \ud83c\udf81 \n\nGrande gar\u00e7om @DaniAlvesD2 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4f https://t.co/DwocEKDaww", "RT @SonyMusicSpain: #SUAVE de @DaniAlvesD2 ft. @13_Pinto &amp; @thiagomatheus ya supera 1 Mill\u00f3n de Views! \u00a1Enhorabuena! https://t.co/ibrt8dlZhX", "RT @13_Pinto: Un mill\u00f3n de gracias por el apoyo!\ud83d\ude0d\nY solo ha hecho empezar!\n\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\nGRACIAS!\nSeguimos creciendo!\ud83d\ude80\nVideoclip: https://t.co/S0NdW\u2026", "RT @Jocaguanaes: Parab\u00e9ns @DaniAlvesD2 \nFogo \u00e9 maravilhoso \nExperienciar este fogobyjoaoalcantara \nNoite gastron\u00f4mica em FOgO https://t.co/\u2026", "RT @SonyMusicLatin: \"#Suave, suave, bien suave\". Prep\u00e1rate para el fin de semana con @DaniAlvesD2, @13_Pinto y @thiagomatheus. \ud83d\udc83\ud83d\ude0e https://t\u2026", "RT @SonyMusicSpain: Hoy #Brasil se estrena en el @FIFAWorldCup de Rusia. \u00bfSe sabr\u00e1n ya @neymarjr @MarceloM12 @Casemiro y compa\u00f1\u00eda la coreog\u2026", "RT @OscGuard: \u00bfC\u00f3mo la gente puede odiar a un tipo como @DaniAlvesD2 ? GRANDE DANIII https://t.co/vwHpj8eOEv", "RT @SonyMusicEC: Con esta foto de @DaniAlvesD2 @13_Pinto y @thiagomatheus les decimos que le den play a #Suave su nueva canci\u00f3n\ud83d\udc49https://t.c\u2026", "RT @SpotifySpain: Lo que el f\u00fatbol ha unido, que no lo separe la m\u00fasica. @DaniAlvesD2 y @13_Pinto han calentado hasta las cuerdas vocales p\u2026", "RT @SonyMusicRD: \u00a1Hit del Verano! \u2600\ufe0f #Suave @DaniAlvesD2 @13_Pinto #ThiagoMateus   https://t.co/OKAsdguXUU https://t.co/TpPVVM8Bca", "RT @SonyMusicLatin: \u00bfListos para darle #Suave con @DaniAlvesD2, @13_Pinto y @thiagomatheus? \ud83c\udfb6\ud83d\udc83 https://t.co/j8o8dwzCss", "RT @SonyMusicCol: \u00bfA qui\u00e9n le gustar\u00eda irse de fiesta con @DaniAlvesD2 @13_Pinto y @thiagomatheus? \u26bd\ud83d\ude0eEscucha aqu\u00ed #Suave su nueva canci\u00f3n\ud83d\udc49h\u2026", "RT @13_Pinto: Suave! Dani Alves ft. Pinto \u201cWahin\u201d &amp; Thiago Matheus\nVideoclip completo: https://t.co/S0NdW78p2T https://t.co/t5aDapHz5e", "RT @HITRADIOMA: Absent du mondial, @DaniAlvesD2 vient de sortir un clip de reggaeton en featuring avec @13_Pinto et @thiagomatheus \ud83c\udfb6\ud83c\udfb6 https\u2026", "RT @SonyMusicLatin: \"Dale mami, dale #Suave, que me dejas sin aire\". \u00bfYa escuchaste lo nuevo de @DaniAlvesD2 feat. @13_Pinto y @thiagomathe\u2026", "RT @SonyMusicLatin: Dale #Suave y d\u00e9jalo sin aire. \u00a1Escucha lo nuevo de @DaniAlvesD2 feat. @13_Pinto y @thiagomatheus! \ud83d\udc83https://t.co/j8o8dw\u2026", "RT @13_Pinto: Lleg\u00f3 el Hit del verano! \u2600\ufe0f\n#Suave de mi hermano Dani Alves!!\nVideoclip aqu\u00ed \u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/j48qaL0swq\nDisfr\u00fatalo!!!\n#Makina\u2026", "RT @SonyMusicLatin: \u00a1Ponle ritmo al fin de semana con el video de #Suave, lo nuevo de @DaniAlvesD2 feat. @13_Pinto y @thiagomatheus! Dale p\u2026", "RT @SonyMusicArg: \ud83d\ude4c\u00a1Lleg\u00f3 #Suave, lo nuevo de @DaniAlvesD2 ft. @13_Pinto y @thiagomatheus!\ud83d\ude4c\nEmpez\u00e1 a bailarlo ya:\n\ud83d\udc49https://t.co/L5XcrVAcvZ\u2026", "RT @SonyMusicLatin: \u00a1Act\u00edvate para el fin de semana con el video de #Suave, lo nuevo de @DaniAlvesD2 feat. @13_Pinto y @thiagomatheus! Encu\u2026", "RT @13_Pinto: Lleg\u00f3! El Hit del verano!\n#Suave\nDani Alves ft Pinto \u201cWahin\u201d &amp; Thiago Matheus \n@DaniAlvesD2 @thiagomatheus @13_Pinto \nhttps:/\u2026", "RT @los40colombia: Otra NOVEDAD en #Del40al1 de esta semana es para @DaniAlvesD2 ft. @13_Pinto y @thiagomatheus con 'Suave.'\n\nEscucha la en\u2026", "RT @SMART_SonyMusic: D\u00e9couvrez \"Suave\", le nouveau clip de @DaniAlvesD2 feat. @13_Pinto et @thiagomatheus : https://t.co/zJMODJsmBZ https:/\u2026", "RT @VEVO_ESP: Coincidiendo con el Mundial de f\u00fatbol, @DaniAlvesD2 se pasa a la m\u00fasica y lanza, junto a @13_Pinto y @thiagomatheus, el video\u2026", "RT @SonyMusic: #SUAVE voc\u00ea se joga no novo clipe de @DaniAlvesD2, @13_Pinto e @thiagomatheus no YouTube \u2500 Dispon\u00edvel na sua plataforma digi\u2026", "RT @sonymusicmexico: \u00a1Festejemos el mundial con #Suave de @DaniAlvesD2, @13_Pinto y @ThiagoMatheus! https://t.co/cIUAKL5Qec https://t.co/u8\u2026", "RT @sonymusicca: \u00a1Escucha #Suave de @DaniAlvesD2 ft. @13_Pinto &amp; @thiagomatheus!\n\nDisponible aqu\u00ed:\nhttps://t.co/SJGVPExqHy https://t.co/Iuh\u2026", "RT @sonymusicperu: \u00a1A bailar \ud83d\udc83\ud83c\udffc\ud83d\udd7a\ud83c\udffd #Suave y hasta abajo con la nueva canci\u00f3n de @DaniAlvesD2! https://t.co/5jUkVwVpp0", "RT @billboard: Soccer stars @DaniAlvesD2 &amp; @13_Pinto \"Wahin\" release sexy #Suave video https://t.co/liTBua0w5t https://t.co/3RDlTi1kwJ", "RT @SonyMusicSpain: .@DaniAlvesD2 lanza #SUAVE, el hit del verano junto a @13_Pinto &amp; @thiagomatheus. \u00a1Un beat hipn\u00f3tico que se grabar\u00e1 en\u2026", "RT @los40colombia: Estamos escuchando la entrevista con @13_Pinto \ud83d\ude31\u26bd\ufe0f un ex jugador de Barcelona \u2757\ufe0f que dej\u00f3 el futbol y se convirti\u00f3 en pr\u2026", "RT @13_Pinto: Estamos en la calle!!! #Suave \nDani Alves ft. Pinto \u201cWahin\u201d &amp; Thiago Matheus \nhttps://t.co/8tAYjsIOvT https://t.co/ZXUkbER17J", "RT @SonyMusicLatin: .@DaniAlvesD2 lanza al mercado el \u00e9xito del verano #Suave Ft. @13_Pinto &amp; @thiagomatheus. Encu\u00e9ntralo en las principale\u2026", "RT @SonyMusicCol: \u00a1Prep\u00e1rense para bailar #Suave este viernes con la nueva canci\u00f3n de @DaniAlvesD2 junto a @13_Pinto &amp; @thiagomatheus!\ud83d\ude0e Gu\u00e1\u2026", "RT @13_Pinto: Este viernes d\u00eda 15 estreno Mundial! \ud83d\ude80\n#Suave canci\u00f3n de Dani Alves ft. Pinto \u201cWahin\u201d &amp; Thiago Matheus\n@danialves @13pinto @t\u2026", "RT @SonyMusicSpain: .@DaniAlvesD2 se preparara para conquistar este verano las plataformas de streaming globales con su hit #SUAVE feat. @1\u2026", "RT @SonyMusicSpain: Ya puedes pre-guardar #Suave de @DaniAlvesD2 feat. @13_Pinto &amp; @thiagomatheus en  @spotifyspain @spotify @spotifylatino\u2026", "RT @13_Pinto: Se viene la traca! \ud83d\ude80 #Suave\nLa canci\u00f3n de @danialves ft. @thiagomatheus y un servidor!\nPre-guardatela ya en @spotifylatino @s\u2026", "RT @SonyMusicSpain: @13_Pinto @DaniAlvesD2 @thiagomatheus \u00a1Dale suave, bien #suave! \ud83d\ude1c", "RT @13_Pinto: Se viene una bomba!!!!\n#SUAVE\n@DaniAlvesD2 ft. @13_Pinto &amp; @thiagomatheus \nPreparados?????? https://t.co/CV42bGXOot", "RT @anitaelberse: ... and it\u2019s a wrap!!! \ud83c\udf93 What an amazing four days, with an absolutely awe-inspiring group of executives and athletes! \ud83d\ude4f\u2026", "RT @didiwagner: T\u00e1 dominado. #braziliansquad #harvardBEMS @HarvardBusiness @KAKA @DaniAlvesD2 https://t.co/5mTKNjSdAf", "RT @TheBlurBarbosa: That positive energy just to see my friends!! @DaniAlvesD2\n\nSempre aquela energia positiva na resenha com meus amigos h\u2026", "RT @PlayersTribune: What makes some of @CBF_Futebol's biggest stars great? Tite shares.\n\nFull story: https://t.co/uVyoACdBsZ\n@MarceloM12 @D\u2026", "RT @PlayersTribune: Uma mensagem de @DaniAlvesD2. https://t.co/T3kLeemT7I", "RT @PlayersTribune: A message from @DaniAlvesD2: https://t.co/BWd76peus8 https://t.co/to583i2u8k", "RT @LaLiga: Toda historia tiene un principio....\n\n\u00a1El @SevillaFC apost\u00f3 por @DaniAlvesD2 y all\u00ed comenz\u00f3 su leyenda!\n\n#LaLigaSantander https\u2026", "RT @LaLigaArab: \u0647\u0643\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u064a\u062a\u0623\u0644\u0642 @DaniAlvesD2  \u0645\u0639 @SevillaFC_ARA  \u0641\u064a #LaLiga \u26bd\ud83d\udd1d https://t.co/W2nQkFqyz4", "RT @KaryCorrea: .@DaniAlvesD2 cumple 3\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e3 a\u00f1os! Tiene 37 t\u00edtulos en su carrera, 23 los gan\u00f3 con el Barcelona y se dice que podr\u00eda volver\u2026", "RT @juventusfc: Tanti auguri a @DaniAlvesD2 che compie oggi 35 anni! https://t.co/5s7F4tVNbL", "RT @UEFAcom_de: Erfolg hat einen Namen: @DaniAlvesD2. Der Star von @PSG_inside gewann fast 40 Titel, heute wird er 3\u20e35\u20e3. Feliz Anivers\u00e1rio,\u2026", "RT @talkSPORT: \ud83c\udfc6x 6 La Liga\n\ud83c\udfc6x 6 Supercopa\n\ud83c\udfc6x 5 Copa del Rey\n\ud83c\udfc6x 4 UEFA SuperCup\n\ud83c\udfc6x 3 Club World Cup\n\ud83c\udfc6x 3 UCL\n\ud83c\udfc6x 2 UEFA Cup\n\ud83c\udfc6x 2 ConfedCup\n\ud83c\udfc6\u2026", "RT @SkySport: \ud83c\udf0d 1 Copa America\n\ud83c\udf0d 2 Confederations Cup\n\ud83c\udfc6 3 Champions League\n\ud83c\udfc6 2 UEFA\n\ud83c\udfc6 4 Supercoppe UEFA\n\ud83c\udfc6 3 Mondiali per Club\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 6 Liga\n\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u2026", "RT @fifacom_fr: \ud83c\udf82 Bon anniversaire @DaniAlvesD2 \ud83c\udf82\n\nLe lat\u00e9ral droit br\u00e9silien\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 f\u00eate ses 3\u20e35\u20e3 ans ce dimanche \ud83c\udf89 https://t.co/N5crOxAoOz", "RT @fcbarcelona_br: G\u26bd\ufe0fAL MORNING!\n\ud83c\udf82 Feliz anivers\u00e1rio, @DaniAlvesD2 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n... e feliz Dia de Cl\u00e1ssico \ud83d\ude09 \n\ud83c\udd9a Madrid\n\ud83d\udd19 #ElCl\u00e1sico https://t.co/D\u2026", "RT @FilGoal: \u062d\u0642\u0642 \u0643\u0644 \u0634\u064a\u0621 \u062a\u0642\u0631\u064a\u0628\u064b\u0627 \u0645\u0639 \u0643\u0644 \u0627\u0644\u0623\u0646\u062f\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0644\u0639\u0628 \u0644\u0647\u0627.. \u064a\u062d\u062a\u0641\u0644 \u0627\u0644\u0638\u0647\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0623\u064a\u0645\u0646 \u0644\u0645\u0646\u062a\u062e\u0628 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0644\u064a\u0633\u0627\u0648 \u0628\u0639\u064a\u062f \u0645\u064a\u0644\u0627\u062f\u0647 \u0627\u0644\u064035 \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\u062f\u0627\u0646\u064a\u064a\u0644 \u0623\u0644\u0641\u064a\u0633\u2026", "RT @raulbrindis: El futbolista @DaniAlvesD2 cumple 35 a\u00f1os, naci\u00f3  #UnDiaComoHoy 6 de Mayo de 1983 en Juazeiro, Bahia, Brasil. https://t.co\u2026", "RT @UEFAcom_pt: Parab\u00e9ns a @DaniAlvesD2, jogador de @PSGbrasil e @CBF_Futebol, vencedor de 3 #UCL com o @fcbarcelona_br e 2 #UEL com o @Sev\u2026", "RT @FoxSportsBrasil: \ud83c\udfc62\u20e3\ud83c\udf82 PARAB\u00c9NS, MONSTRO!\n\nHoje, @DaniAlvesD2 completa mais um ano de vida! Eu ia colocar os t\u00edtulos dessa fera, mas n\u00e3o\u2026", "RT @InvictosSomos: De la nada, a convertirse en el jugador con m\u00e1s t\u00edtulos en TODA la historia del f\u00fatbol. Uno de los mejores laterales de\u2026", "RT @Pele: A great winner, @DaniAlvesD2, is celebrating his birthday today! I wish you great health to help us bring another cup home this y\u2026", "RT @brfootball: Happy 35th birthday to @DaniAlvesD2, a man with more trophies than he has years \ud83d\ude06\ud83c\udfc6 https://t.co/eV2Wsa4xFd", "RT @LaLigaArab: \u0627\u0644\u0646\u062c\u0645 \u0627\u0644\u0628\u0631\u0627\u0632\u064a\u0644\u064a @DaniAlvesD2! \u064a\u062d\u062a\u0641\u0644 \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0628\u0639\u064a\u062f \u0645\u064a\u0644\u0627\u062f\u0647 \u0627\u0644\u064035 \ud83c\udf89\ud83c\udf89\n\u062d\u0642\u0642 28 \u0644\u0642\u0628\u0627 \u0641\u064a \u0644\u0627\u0644\u064a\u063a\u0627\"\n#LaLiga \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\n\u062f\u0648\u0631\u064a \u0623\u0628\u0637\u0627\u0644 \u0623\u0648\u0631\u0648\u0628\u0627 \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\u2026", "RT @FIFAWorldCup: \ud83c\udf82\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4c\nHappy birthday, @DaniAlvesD2! https://t.co/93BUfoLRuD", "RT @SpecialOlympics: Wishing a very HAPPY BIRTHDAY to our friend, @DaniAlvesD2! We hope you have a day as incredible as you! \u26bd\ud83c\udf89\ud83c\udf81\ud83c\udf88\ud83c\udf82 https://\u2026", "RT @topeleven: Happy 35th Birthday to #TopEleven and @Biggleswadeutd Supporters Club member @DaniAlvesD2! \ud83c\udf82 https://t.co/ECnrSioaLC", "RT @Dugout: 37 trophies \ud83d\udc4f\nThe most decorated player in football history \ud83d\ude4c\n\nHappy Birthday\u00a0to @PSG_inside's @DaniAlvesD2! \ud83c\udf82 https://t.co/zDQ\u2026", "RT @TelemundoSports: \ud83c\udfa5 \u00a1Aplausos de pie para @DaniAlvesD2   quien hoy festeja su cumplea\u00f1os n\u00famero 3\u20e35\u20e3 ! \ud83c\udf8a\ud83c\udf81\ud83c\udf82 https://t.co/82FYY5QJGP", "RT @PSGindonesia: \ud83d\udcfa #DaniGoodCrazyDay \ud83e\udd23\n\nSelamat ulang tahun ke- 3\u20e35\u20e3 @DaniAlvesD2 \ud83c\udf89\ud83c\udde7\ud83c\uddf7!\n\n\ud83d\udcfd \ud83d\udc47@Dugout\n\nhttps://t.co/ehINeLj2TO https://t.co/s\u2026", "RT @FichaSanchez: Hoy cumple 35 a\u00f1os, uno de los mejores entre los nuestros. Ganador innato, crack dentro y fuera de la cancha. \u00a1Felicidade\u2026", "RT @PSG_Sverige: \ud83c\udf82\ud83c\udf81\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @DaniAlvesD2 3\ufe0f\u20e35\u20e3\n\nGrattis p\u00e5 f\u00f6delsedagen  ! \ud83c\udf89 https://t.co/HiJTl7uw3k", "RT @SevillaFC_ARA: \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u0646\u0631\u064a\u062f \u0623\u0646 \u0646\u0647\u0646\u0623 \u0648\u0646\u0647\u0646\u0623 \u0623\u0633\u0637\u0648\u0631\u0629 #\u0627\u0634\u0628\u064a\u0644\u064a\u0629 \u0648\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a\u0629 \u062f\u0627\u0646\u064a \u0623\u0644\u0641\u064a\u0634 @DaniAlvesD2 \u0628\u0645\u0646\u0627\u0633\u0628\u0629 \u0639\u064a\u062f \u0645\u064a\u0644\u0627\u062f\u0647 \u0623\u064435\n\ud83c\udf88\ud83c\udf82\u0639\u064a\u062f \u0645\u064a\u0644\u0627\u062f\u2026", "RT @yuriberchiche: Parab\u00e9ns @DaniAlvesD2! \ud83c\udf89\ud83d\udd1d #DaniGoodCrazyDay https://t.co/MOuEJZpEbR", "RT @Ligue1_POR: O domingo foi de anivers\u00e1rio dessa fera! \ud83d\ude4c\ud83c\udf89\ud83c\udf8a\n\nCada like \u00e9 um parab\u00e9ns pro @DaniAlvesD2! \u2764\ufe0f https://t.co/grukPs0ZyA", "RT @LeParisienInfog: PSG : @DaniAlvesD2 Alves, le collectionneur de troph\u00e9es &gt;&gt; https://t.co/aDp1QfoZ7t #psg https://t.co/pkA3EsWqkr", "RT @PauDybala_JR: Feliz cumplea\u00f1os hermano @DaniAlvesD2 \ud83c\udf81\ud83c\udf8a\ud83d\udc4f\ud83c\udffc #crack https://t.co/hkD9NRnxvS", "RT @SevillaFC: Hoy queremos felicitar a @DaniAlvesD2, una leyenda del #SevillaFC y del f\u00fatbol mundial, por su 35 cumplea\u00f1os. \n\ud83c\udf82\ud83c\udf88 \u00a1\u00a1\u00a1Parab\u00e9n\u2026", "RT @PSG_espanol: \ud83d\udcfd\ud83c\udf82 \n\n\u00a1Ese apodo que tiene de \"Loco bueno\" - \"Good Crazy\" le queda como anillo al dedo @DaniAlvesD2 \ud83e\udd23 !\n\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35 #DaniGoodCrazyD\u2026", "RT @LuisFonsi: \ud83c\udfb5\u2795\u26bd\ufe0f  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2795\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7 \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd#Repost @DaniAlvesD2\n\u30fb\u30fb\u30fb\nExistem algumas emo\u00e7\u00f5es que\u2026 https://t.co/KCiqC5MYRf", "RT @imusics: O @imusics e a #forevermusic querem te dar um ingresso para curtir o show do @LuisFonsi no Brasil!\n\nPara participar:\n- Siga o\u2026", "RT @LaLigaBRA: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Conex\u00e3o brasileira no d\u00e9rbi de Sevilha \ud83d\udc4f\n\n@DaniAlvesD2 gar\u00e7om \u27a1 \uff20luis_fabuloso matador \u27a1 CAIXA! \u26bd https://t.co/LPYE7pXArM", "RT @Ligue1Conforama: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Les 3 br\u00e9siliens @DaniAlvesD2, Gabriel #Silva et Lucas #Lima font partie de la pr\u00e9s\u00e9lection de @beinsports_FR pour\u2026", "Parab\u00e9ns pra voc\u00ea, muita paz e sa\u00fade!! https://t.co/9lMsXMxkVg", "RT @FelleggerAgency: Mais uma vit\u00f3ria do PSG de DANIEL ALVES !\nVenceu o Bordeaux fora de casa por 1x0, gol de Lo Celso.\nPSG lidera com 90 p\u2026", "RT @UEFAcom_de: #UCL Semi-Final-\u26bd! Favorit? \ud83e\udd14\n\n1\u20e3 @DaniAlvesD2 (2017) \ud83d\udd25\n2\u20e3 @saulniguez (2016) \ud83d\ude31\n3\u20e3 Paul #Scholes (2008) \ud83d\ude80\n\n#FlashbackFriday\u2026", "RT @FelleggerAgency: Depois de quase dois minutos, o \u00e1rbitro de v\u00eddeo ficou na d\u00favida. Mas..\nGol do PSG foi validado.\nCaen 1x2 PSG\nCopa da\u2026", "RT @FelleggerAgency: Mais um gol do PSG !\nAssist\u00eancia de @DaniAlvesD2 para N'Kunku fechar o placar em 3x1 contra o Caen\nPSG na final da Cop\u2026", "RT @FelleggerAgency: PSG est\u00e1 na final da Copa da Fran\u00e7a !\nSer\u00e1 dia 8 de maio no Stade de France contra o Les Herbiers\nSer\u00e1 mais uma final\u2026", "RT @FLASHFORWARDSL: Conhe\u00e7a a nossa sede em Barcelona, onde grandes neg\u00f3cios acontecem e nos concentramos nas carreiras dos nossos clientes\u2026", "RT @TelemundoSports: . @DaniAlvesD2 suma un t\u00edtulo m\u00e1s a sus vitrinas personales \u00bfDebe buscar nuestras ligas que conquistar? https://t.co/p\u2026", "RT @FoxSportsBrasil: \ud83c\udfc6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 OS MAIORES CAMPE\u00d5ES DA HIST\u00d3RIA! Tem que respeitar o @danialvesd2: o cara atingiu \u00e0 marca de Pel\u00e9, com 37 t\u00edtulos\u2026", "RT @UEFAcom_de: .@DaniAlvesD2 = \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 https://t.co/WaNPL7Ye5I", "RT @TournoiToulon: .@DaniAlvesD2 \n\n2002 : remporte le @TournoiToulon \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n2018 : remporte le 37e troph\u00e9e de sa carri\u00e8re\ud83c\udfc6\n\n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/3Xcm\u2026", "RT @ComexMasters: Saluden al futbolista con m\u00e1s t\u00edtulos en la historia del futbol. \n\n\u2714\ufe0f Barcelona\ud83c\uddea\ud83c\uddf8: 23\ud83c\udfc6\n\u2714\ufe0f Sevilla FC\ud83c\uddea\ud83c\uddf8: 5\ud83c\udfc6\n\u2714\ufe0f PSG\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7: 3\ud83c\udfc6\u2026", "RT @KMbappe: \ud83e\udd23\ud83d\udd95\ud83c\udffd\ud83d\udd95\ud83c\udffd#GoodCrazy @DaniAlvesD2 https://t.co/ZdZiXq0mP6", "RT @ethika: Championship Champagne showers with @DaniAlvesD2! #ethika https://t.co/rbBeo8hs4H", "RT @InvictosSomos: 37 t\u00edtulos en 17 a\u00f1os como profesional. Ganador de dos tripletes. Parte del \u00fanico sextete en la historia. Y un jugador q\u2026", "RT @Esp_Interativo: E a lista de t\u00edtulos do @DaniAlvesD2 s\u00f3 aumenta! TEM QUE RESPEITAR O CARA, P\u00d4! https://t.co/nbsMWteavp", "RT @FelleggerAgency: PSG \u00e9 campe\u00e3o. @DaniAlvesD2 conquista sua 4\u00aa liga nacional seguida. Veja mat\u00e9ria falando sobre as conquistas do latera\u2026", "RT @elcancheromx: \u00a1NACI\u00d3 PARA GANAR! \n\nEl futbolista brasile\u00f1o @DaniAlvesD2, levanta su titulo numero 37 (Record hist\u00f3rico) despu\u00e9s de gana\u2026", "RT @ethika: Congrats to @DaniAlvesD2 on another trophy! #ethikafamilie https://t.co/CLXbr2viWb", "RT @ElD10ZDEPORTES: EL M\u00c1S GANADOR DE LA HISTORIA! \n\n@DaniAlvesD2 es el futbolista con m\u00e1s t\u00edtulos en la historia del futbol. \n\nBarcelona\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2026", "RT @FelleggerAgency: @DaniAlvesD2 pode conquistar 3\u00ba t\u00edtulo sobre o M\u00f4naco. Veja mat\u00e9ria falando do retrospecto do lateral diante do advers\u2026", "RT @13_Pinto: Lo que se viene!!! Con mis hermanos @DaniAlvesD2 y @thiagomatheus \nCompuesto por #ElTridenteDeComposicion https://t.co/W6Mjyt\u2026", "RT @HepatitisCVzla: Infinitas bendiciones te deseamos los pacientes vhc de Venezuela @DaniAlvesD2 , este #DiaMundialDeLaSalud que podremos\u2026", "RT @verrattw: meu filho verratti socorro kkkkkkkkkkk tadinho gente, c\u00eas n\u00e3o presta viu \ud83d\ude02\ud83d\ude02\u2764\n@DaniAlvesD2 @marquinhos_m5 https://t.co/PuxWUOs\u2026", "RT @SanCaReforma: \ud83d\udcf9\u00a1\u00a1\u00a1VIDEOTIME!!! Gana y gana y gana y gana y gana y gana y gana y gana y gana y gana y gana y gana y gana y gana y gana y\u2026", "@Oficial_RC3 t\u00e1 sem gol em lindao, vou te buscar hein... fica esperto \ud83d\ude02 https://t.co/DieiyzyOJb", "RT @FelleggerAgency: Veja a lista dos maiores vencedores de t\u00edtulos oficias no futebol profissional. @DaniAlvesD2 e o recordista ! https://\u2026", "RT @teleSURtv: .@DaniAlvesD2 es el futbolista con m\u00e1s t\u00edtulos de la historia luego de haber ganado la #FinaleCDL con el @PSG_espanol https:\u2026", "RT @SevillaFC: Un orgullo que @DaniAlvesD2 se haya convertido en el jugador con m\u00e1s t\u00edtulos de la historia y que su exitosa trayectoria com\u2026", "RT @SevillaFC_JA: #SevillaFC \u30675\u3064\u306e\u30bf\u30a4\u30c8\u30eb\u3092\u7372\u5f97\ud83c\udfc6\u3057\u305f\u306e\u3092\u76ae\u5207\u308a\u306b\u3001@DaniAlvesD2 \u304c\u53f2\u4e0a\u6700\u9ad8\u306e\u30bf\u30a4\u30c8\u30eb\u6570\u3092\u7372\u5f97\u3057\u305f\u30d7\u30ec\u30fc\u30e4\u30fc\u306b\u306a\u308a\u307e\u3057\u305f\u3002\u3068\u3066\u3082\u5b09\u3057\u3044\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9\u3067\u3059\u306d\u3002\u304a\u3081\u3067\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059\uff01 \ud83c\udf89 https://t.co/xWo8rbe\u2026", "RT @UOLEsporte: Daniel Alves chega ao 36\u00ba t\u00edtulo e se aproxima de recorde hist\u00f3rico de Pel\u00e9 https://t.co/78UMdmBM7X https://t.co/uQ8RTOnwV6", "RT @InvictosSomos: Cama de concreto, olor a humedad, sin uniforme ni botines para jugar y cancha llena de tierra. Vino de la nada y hoy est\u2026", "RT @Jogo_Extra: .@PSG_inside campe\u00e3o e o @DaniAlvesD2 brilhando na festa!!! https://t.co/depNuJGVmY", "RT @PSGbrasil: 37 \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 para @DaniAlvesD2!\n\n\ud83c\udfc5Ele \u00e9 agora o jogador com mais t\u00edtulos na hist\u00f3ria!!! \ud83d\udd1d #Dani\u00c9\u2026", "RT @PSGindonesia: 37 \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 untuk @DaniAlvesD2 \n\n\ud83c\udfc5 Pemain dengan gelar terbanyak dalam sejarah \ud83d\udd1d https://t.c\u2026", "RT @FelleggerAgency: @DaniAlvesD2 fez o seu 108\u00ba jogo pela sele\u00e7\u00e3o brasileira. Ele marcou 7 gols e fez 18 assist\u00eancias. \u00c9 o terceiro latera\u2026", "RT @FelleggerAgency: Fim de jogo em Moscou. A sele\u00e7\u00e3o brasileira de @DaniAlvesD2 venceu a R\u00fassia por 3 a 0 em amistoso de sele\u00e7\u00f5es.", "RT @JoanaSanz9: El d\u00eda es lo que tu haces de \u00e9l.... Por qu\u00e9 no hacer un gran d\u00eda?  \ud83c\udf1e #buenosdiasmundo\u2026 https://t.co/G0zYN3G9aN", "RT @ESbeINSPORTS: La 'piel' de la @CBF_Futebol para la @fifaworldcup_es \ud83d\udc55\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u00a0https://t.co/zIDG0zWLCo", "Tudo s\u00e3o coisas de todos, basta sentir a emo\u00e7\u00e3o de faz\u00ea-lo com amor e respeito!! #achoque baboupranoix\ud83d\ude1c @neymarjr https://t.co/1dA8cVJd0k", "RT @FelleggerAgency: PSG vence de virada o Nice fora de casa por 2x1.\n@DaniAlvesD2 fez o gol da virada de cabe\u00e7a.\nEste \u00e9 o 8o gol de cabe\u00e7a\u2026", "RT @FelleggerAgency: O Paris Saint Germain do lateral @DaniAlvesD2 vai enfrentar o Angers em partida antecipada da 31\u00aa rodada da Liga Franc\u2026", "RT @FelleggerAgency: @DaniAlvesD2 jogou 20 partidas e fez 6 assist\u00eancias nesta Liga Francesa. Na atual temporada ele tem 36 partidas, marco\u2026", "RT @FelleggerAgency: Fim de jogo no Parc des Princes\nPSG venceu o Angers por 2x1, com dois gols de Mbappe\n@DaniAlvesD2 jogou os 90 minutos.\u2026", "RT @CBF_Futebol: Mais um #GoldoDia de convocado! E esse tem experi\u00eancia com a Amarelinha hein? @DaniAlvesD2 tem mais de 100 jogos pela #Sel\u2026", "RT @fred_decarvalho: Special pop/disco remix of a Brazilian ballad by @thiagomatheus. Sea, sun &amp; positive vibes \u270c\ufe0f\nShare if you like ;) @Da\u2026", "Se o o Balotelinho falou t\u00e1 falado, n\u00e3o tive inten\u00e7\u00e3o de ofender a ningu\u00e9m, vivo em mundo que temos que ser hip\u00f3crita muitas vezes para que as pessoas gostem de ti but sorry ma people.... enfim, se algu\u00e9m se sentiu ofendido, desculpaaa. https://t.co/L03x0HHZ39", "Penoso en mi profesion  en la mayor\u00eda de las veces no es quedar eliminado, eso forma parte del cotidiano nuestro, pero tener que ver y escuchar bobadas como esa.... pero bueno, continuar\u00e9 competiendo como hice hasta hoy y las bobadas para los bobos!! #respectwinorlose!! https://t.co/XdHQyesSXm", "RT @13_Pinto: Se arm\u00f3 el Belen! \nEn Paris makinando con @DaniAlvesD2 \n#Makinaciones #ElTridenteDeComposicion @manuleal21 @eme_raul https://\u2026", "RT @FLASHFORWARDSL: estac_troyes X @psg_inside \nPra cima deles craque !! @DaniAlvesD2 !!!! #craqueflash\u2026 https://t.co/0MnqNWwD2m", "Mentira!! https://t.co/vMhasyIkev", "RT @FelleggerAgency: Fim de jogo no Parc des Princes. Vit\u00f3ria do PSG do lateral @DaniAlvesD2 sobre o Olympique Marseille por 3x0 em jogo v\u00e1\u2026", "RT @Surface_Mag: Un g\u00e9nie nomm\u00e9 Dani Alves\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u26bd\ufe0f (@DaniAlvesD2)\nhttps://t.co/7vSXadfszu https://t.co/9nuHY60Y1d", "RT @FelleggerAgency: O lateral @DaniAlvesD2 jogou 17 partidas e fez 5 assist\u00eancias nesta Liga Francesa. Na atual temporada jogou 32 jogos,\u2026", "RT @saber_y_sabor: Grandes reflexiones, recetas y t\u00e9cnicas se esconden en #saberysabor167. Aqu\u00ed va una de las frases del chef de @fogobyjoa\u2026", "RT @jplusun: Le groupe vit bien \ud83d\ude48 @DaniAlvesD2 \n\n#Jplus1 #TFCPSG https://t.co/O9vTeguPKm", "RT @fogobyjoaoalc: Ceviche de calabaza y carne seca by @JpAlcantarag para FOgO -\n Degustaci\u00f3n Revoluci\u00f3n Natural https://t.co/62gCQp2Zrj", "RT @PSGbrasil: No jogo de ontem, @DaniAlvesD2 deu seu 4\u20e3\u00ba passe decisivo nesta @Ligue1_POR, a maior marca para um defensor no Campeonato Fr\u2026", "RT @ellarguero: \ud83d\udcfb@EAbidalOfficial: \"No echo de menos el c\u00e9sped, echo de menos el vestuario... compartir tonter\u00edas con jugadores como @3gera\u2026", "RT @FCBarcelona: G\u26bd\ufe0fAL MORNING!!!\nDo you remember this goal from \uff20DaniAlvesD2?\n#OnThisDay \ud83d\udd19 6 years ago https://t.co/AevEpVIhPd", "RT @fcbarcelona_id: G\u26bd\ufe0fAL MORNING!!!\nIngatkah kamu akan gol dari \uff20DaniAlvesD2 ini?\n#OnThisDay \ud83d\udd19 6 tahun yang lalu https://t.co/HajSuWE6Pa", "RT @fcbarcelona_fra: G\u26bd\ufe0fAL MORNING!!!\nVous vous souvenez de ce but de \uff20DaniAlvesD2 inscrit il y a 6 ans ?\n#OnThisDay \ud83d\udd19 https://t.co/dJy6wTk\u2026", "RT @fcbarcelona_jp: \u30d0\u30eb\u30bb\u30ed\u30ca\u304b\u3089\u3001G\u26bd\ufe0fAL MORNING!!!\n\ud83d\udd196\u5e74\u524d\u306e\u4eca\u65e5\u3001 \uff20DaniAlvesD2\u304c\u6c7a\u3081\u305f\u30b4\u30fc\u30eb\u3092\u899a\u3048\u3066\u3044\u308b\u304b\u306a\uff1f\nhttps://t.co/qtYBxDAXvw", "RT @fcbarcelona_br: G\u26bd\ufe0fAL MORNING!!! Lembra deste gola\u00e7o do grande \uff20DaniAlvesD2?\n#OnThisDay \ud83d\udd19 H\u00e1 seis anos https://t.co/EYKFAFZyny", "RT @futtmais: O jogador mais vitorioso da hist\u00f3ria do futebol. https://t.co/MCqDIjLTF0", "RT @EA_FIFA_Italia: Super difesa guidata da @bonucci_leo19 con @MarceloM12 , @SergioRamos e @DaniAlvesD2 . Tra i pali a difendere la porta\u2026", "RT @EASPORTSFIFA: Another #TOTY for @DaniAlvesD2 \ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83d\udc4c @PSG_inside https://t.co/7SmttfRW2c", "RT @EAFIFAMOBILE: That back four \ud83d\ude31 @danialvesd2, @sergioramos, @bonucci_leo19, @therealmarclo! Available now \ud83d\udc49 https://t.co/YGWFPsmhEs http\u2026", "RT @EASPORTSFIFA_JP: #TOTY \u306b @D_DeGea \u3001@DaniAlvesD2\u3001 @bonucci_leo19\u3001 @SergioRamos\u3001 @MarceloM12 \u304c \u767b\u5834\u3057\u307e\u3059\uff01\u4eca\u65e5\u5348\u524d\uff10\u6642\u304b\u3089\uff14\uff18\u6642\u9593\u4ee5\u5185\u5165\u624b\u53ef\u80fd\uff01\ud83d\ude4c\n#TOTY \u6700\u65b0\u60c5\u5831  \ud83d\udc49 h\u2026", "RT @PSG_inside: @FCNantes Le maestro a \u00e9t\u00e9 collectif en passant le flambeau dans ce registre \u00e0 @DaniAlvesD2 \ud83d\udc40 https://t.co/GSUIKGfAom", "RT @UEFAcom_fr: F\u00e9licitations \u00e0 @DaniAlvesD2 pr\u00e9sent dans la #TOTY \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa\n#TeamOfTheYear https://t.co/kuLd8Rm3KY", "RT @PSGbrasil: Nosso @DaniAlvesD2 est\u00e1 no #TeamOfTheYear \ud83c\udf20\u26bd\ufe0f da @UEFAcom_pt! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f Para o nosso craque! \ud83d\udd34\ud83d\udd35 https://t.co/bJyKAGOBWA https://t.\u2026", "RT @PSG_English: #TeamOfTheYear \ud83c\udf20\u26bd\ufe0f\n\nRespect, @DaniAlvesD2!! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/kjLmBRg2Rn", "RT @PSG_espanol: #TeamOfTheYear \ud83c\udf20\u26bd\ufe0f\n\n\ud83d\ude0e Cof cof... \u00a1@DaniAlvesD2 en el once ideal! https://t.co/v2A91DI13P", "RT @Ligue1_ESP: \u00a1SIIIIIIUUUU! \n\nEnorme, @DaniAlvesD2, hoy escribiendo nuevas historias en el @PSG_espanol y nuestra #Ligue1Conforama. https\u2026", "RT @Ligue1_POR: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f @DaniAlvesD2 https://t.co/nhn2KzbYOT", "Calma, o GoodCra32 t\u00e1 aqui pohhaaaa, a alegria t\u00e1 garantida!\ud83e\udd2a #GoodCra32\ud83e\udd2a https://t.co/jdjBAzsb49", "Good Crazy in action\ud83e\udd2a #AllezPSG #GoodCrazy\ud83c\udfac #fighter #workhardplayhard\ud83d\ude24 https://t.co/601GQisGiC", "O grande segredo de uma boa vida \u00e9 ser equilibrado, n\u00e3o ser extremista mas ser regrado!!\u2026 https://t.co/3dKMC3vsQR", "\u201cSorrir \u00e9 mostra ao mundo o prazer da vida, o prazer de fazer o que ama, o prazer de transmitir\u2026 https://t.co/Vv6d4pjx1s", "RT @PSGbrasil: Aquele sorriso habitual de @DaniAlvesD2 \ud83e\udd17 https://t.co/HhbIOIWfNT", "Obrigado meu Deus, toda honra e gl\u00f3ria a ti.... 2018, pode vim que to preparado!! https://t.co/7kyHKgfeOk", "RT @UEFAcom_de: #BestOf2017\n\n@DaniAlvesD2 \u26bd\ufe0f\ud83d\ude31\ud83d\ude1c\n27/09/2017 @PSG_inside vs. @FCBayern \n\n#UCL https://t.co/QUlX9x56l0", "RT @Ligue1_ESP: \u00a1El @PSG_espanol en la \u00e9lite mundial! XI mundial de @lequipe\nen 2017 con:\n\n@ECavaniOfficial \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\n@neymarjr \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n@DaniAlvesD2 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2026", "Muito amor pra voc\u00eas, seja o amor que for cuide bem dele e n\u00e3o esque\u00e7am que a vida s\u00e3o momentos,\u2026 https://t.co/PGuJINysvj", "FELIZ ANO NOVO \ud83c\udf86 n\u00e3o continue fazemos as mesma coisas se n\u00e3o forem boas do ano passado.....\u2026 https://t.co/e6jqIOY6Pz", "RT @fogobyjoaoalc: Despedimos un gran a\u00f1o FOgO esta Nochevieja con nuestra cocina abierta. \u00a1Nos espera un 2018 con m\u00e1s Revoluci\u00f3n Natural!\u2026", "RT @FelleggerAgency: Em 2017 o lateral @DaniAlvesD2 recebeu dois pr\u00eamios \"The Best\" de Melhor Lateral Direito do Mundo. Conquistou o t\u00edtulo\u2026", "Gosto de m\u00fasica, gosto de escrever e encontrei um mano pra compartilhar essa aventura, o AMANTE\u2026 https://t.co/OE1dfH8PKK", "Nessa foto voc\u00ea ver o gigante, rei da pohha toda e do lado apenas o Good Crazy..... xiiiii\u2026 https://t.co/QzOlxuQXQ0", "\u201cA base de um grande homem \u00e9 a sua fam\u00edlia\u201d #GoodCrazy https://t.co/FDu8D73IDA", "Que todos n\u00f3s possamos lembrar o real significado dessa data, que esse lindo poema n\u00e3o seja\u2026 https://t.co/kETuEnWhEy", "Quer a \u00e1gua do Good Crazy? Disque c\u00f4co, a \u00e1gua que vai deixar voc\u00ea  hidratado e um pouco louco \ud83e\udd2a\u2026 https://t.co/IFAqJCfm59", "\u201cAmazing time, amazing visit and perfect company\u201d #GoodCrazyinthahouse\ud83d\ude1c #visitQatar\ud83c\uddf6\ud83c\udde6 https://t.co/N16LJBYpon", "\u201cNice to meet u ma bro @mutazbarshim\u201d       #GoodCrazy\ud83d\ude02 https://t.co/5AXBIKEinu", "Ocho a\u00f1os del mejor a\u00f1o profissionalmente hablando de mi vida, fueron 7 t\u00edtulos que el Good\u2026 https://t.co/NZhBPBwzsQ", "A grandeza de um atleta profissional \u00e9 saber o momento de por fim a uma grande etapa da vida\u2026 https://t.co/fpNfxZ234O", "Sim, sim, temos muito trabalho pela frente at\u00e9 chegar ao final dos objetivos, mas que vamos\u2026 https://t.co/Od1QSNTE5U", "\u201cMon amour, je t\u2019aime, avec toi au bout du monde\u201d #GoodCrazycouple\u2763\ufe0f https://t.co/8oUqoXPVep", "RT @FelleggerAgency: O lateral @DaniAlvesD2 \u00e9 um dos 14 brasileiros entre os 100 melhores jogadores do mundo em 2017 eleito pela revista @F\u2026", "\u00ab\u00a0Ici c\u2019est Paris \u00ab\u00a0 #merciThomas\ud83e\udd19\ud83c\udffe\n#GoodCrazyisHereM.F\ud83d\ude1c https://t.co/gpIxnkFbGt", "RT @FelleggerAgency: @DaniAlvesD2 faz gol em vit\u00f3ria do PSG pela Copa da Liga Francesa. Veja mat\u00e9ria com o relato do gol do lateral pelo li\u2026", "RT @FelleggerAgency: Fim de jogo. Com um gol do lateral @DaniAlvesD2 o Paris SG venceu o Strasbourg por 4x2 em jogo v\u00e1lido pelas 8as de fin\u2026", "RT @FelleggerAgency: O lateral @DaniAlvesD2 marcou o terceiro gol do Paris SG sobre o Strasbourg pela Copa da Liga Francesa. Foi o quarto g\u2026", "\u201cPasso firme, passo continuo, eu come\u00e7o e eu termino\u201d                       #GoodCrazyisHereM.F\u2026 https://t.co/wlVuHcXr5F", "T\u00e1 bom de az\u00facar? \ud83d\ude02      #GoodCrazyishere\ud83d\udc45 https://t.co/BN1riNFRhA", "Os lugares nunca foram, nunca ser\u00e1 e nunca ser\u00e3o depois de conhecer o poder do Good Crazy. N\u00e3o\u2026 https://t.co/VE8z0LLQaF", "RT @UEFAcom_de: Das #UCLfantasy Team der Gruppenphase \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\n#UCL https://t.co/RAPQXdJPzS", "RT @UEFAcom_fr: #LdC \u2013 @layvinkurzawa n\u00b01 de l'\u00e9quipe de la phase de groupes \ud83d\udc4c\ud83d\udc4f#FantasyFootball #LdC #UCL devant @Cristiano et @neymarjr \nL\u2026", "D\u00edas de lutas, dias de gl\u00f3rias, dia de batalhas, dias de vit\u00f3rias.... assim \u00e9 a vida daqueles\u2026 https://t.co/zYPPIZDTDY", "Viver de verdade \u00e9 viver compartilhando grande momentos e boas hist\u00f3rias. De um lado voc\u00ea ver\u2026 https://t.co/WUfxjvUnsq", "\u201cThe Boss in da house\ud83d\ude1c\u201d\n#GoodCrazyNa\ud83c\udfac  #\ud83e\udd34#Pacimaaa\ud83e\udd85 https://t.co/8uYHySGcEO", "\ud83e\udd2c\ud83e\udd2cgame!! #butstrongtothenextstep #alwaysGoodCrazy\ud83d\ude24 https://t.co/lC17igxAZX", "\u201cBe strong, be competent, nothing shakes the power of your mind\u201d #GoodCrazyPower\ud83e\udd19\ud83c\udffe https://t.co/knRGPn05mP", "\u201cN\u00c3O \u00c9 BRINCADEIRA, \u00c9 UM PROBLEMA MUNDIAL\u201d\n\u201cNO ES UNA BROMA, ES UN PROBLEMA\u2026 https://t.co/t5Wmsx9x23", "\u201cNAO \u00c9 UMA BRINCADEIRA, \u00c9 UM PROBLEMA MUNDIAL\u201d\n\u201cNO ES UNA BROMA, ES UN PROBLEMA MUNDIAL\u201d\u2026 https://t.co/ySikawWoIS", "RT @LaLiga: Empeine \ud83d\udc5f\n      +\nExterior \ud83d\udcab\n      +\nPotencia \ud83d\ude80\n      +\nCalidad \ud83d\udc8e\n   \ud83d\udc47  \ud83d\udc47\n\u00a1#Qu\u00e9Golazo! \ud83d\ude2e\n\n\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f @DaniAlvesD2 \ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/y\u2026", "RT @UEFAcom_pt: \ud83c\udf89 Equipa do Ano! \ud83c\udf89\n\n6\ufe0f\u20e3 jogadores brasileiros candidatos, entre eles @neymarjr, @DaniAlvesD2, @MarceloM12 e @Casemiro! #Tea\u2026", "Las cosa m\u00e1s dif\u00edcil y m\u00e1s importante en la vida, es construir grandes obras en grupo, en\u2026 https://t.co/QpOEdmihhU", "Darle gracias a Dios y al doctor Sherine, ellos son los poderoso.... yo soy apenas sus representante en busca de solucionar un problema mundial! https://t.co/d3m287ojLZ", "RT @UEFAcom_it: \ud83c\udfc6\ud83d\udc4f\n@DaniAlvesD2 \n@bonucci_leo19 \n@kkoulibaly26 \nAlex Sandro\nI quattro difensori pi\u00f9 votati \ud83d\udc4f\n#GGDC17 @assocalciatori https:\u2026", "\u201cMeus Crazy friends Togedinhos sempre\u201d https://t.co/jVsWopetKl", "El gran d\u00eda ya est\u00e1 aqu\u00ed Ethika y ustedes que est\u00e1n esperando mis panitas?  #cybermonday!! Lets\u2026 https://t.co/pBzj3BuuWY", "\u00ab\u00a0Grand travail et grande victoire mon gars\u00a0\u00bb #GoodCrazy\ud83d\ude1c https://t.co/ECzPOgYchv", "Aqueles que semeiam com esperan\u00e7a, que regam com const\u00e2ncia e n\u00e3o p\u00f5em barreiras nem dist\u00e2ncias,\u2026 https://t.co/oOp7ZWMeVe", "Insigne, Para mi! https://t.co/F3n6DWbl52", "RT @FordModels_BR: #NowRepresenting: @DaniAlvesD2, lateral-direto do @psg_inside e da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira, passa a\u2026 https://t.co/6ELe4OLcLA", "RT @UEFAcom_de: \ud83d\udcaa @DaniAlvesD2 im #TeamOfTheYear 2017? @PSG_inside\n\n#TOTY-Abstimmung \ud83d\udc49 https://t.co/pls6oGXxyn https://t.co/Bqjp13ZxwO", "RT @UEFAcom_pt: O @PSGbrasil segue impar\u00e1vel na #UCL e tem 5\ufe0f\u20e3 candidatos \u00e0 Equipa do Ano de 2017! Tem algum dos jogadores em baixo no seu\u2026", "What? I\u2019m fine and you ok? \ud83d\ude02.                   #love\u2763\ufe0f#life\ud83d\ude1c #smile\ud83d\ude02 https://t.co/hQ8AU1fbiS", "Feel the Good Crazy power \ud83d\ude1c  #GoodCrazy\ud83d\udca5\ud83c\udfac https://t.co/8RgkN3qxGN", "RT @InfosFuteboI: Daniel Alves. Um verdadeiro vencedor! https://t.co/3tZxrBEFiY", "\u201cDJ GOOD CRAZY IN DA HOUSE\u201d \ud83c\udfa7\ud83c\udfbc\ud83c\udfac https://t.co/bWil809tFb", "\u00ab\u00a0Bien jou\u00e9 mon gars\u00a0\u00bb  #allezpsg\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #goodcrazy\ud83c\udfac\ud83d\ude1c https://t.co/Wb8oXFbgq5", "RT @FelleggerAgency: Fim de jogo no Parc des Princes\nPSG venceu o Nantes por 4x1 e segue na lideran\u00e7a da Liga Francesa.\nCom 2 gols de Cavan\u2026", "RT @FelleggerAgency: Fim do 1o tempo no Parc des Princes\nPSG vence o Nantes por 2x0\nCavani fez 1x0 com assist\u00eancia de Pastore\nDi Maria fez\u2026", "A gente \u00e9 m\u00fasica e o resto \u00e9 vida. Fala a\u00ed thiagomatheus \ud83d\ude02 #uiiiiimamaeeeeeee #McGoodCrazy\ud83d\udca5\ud83d\udca3\ud83d\ude1c\u2026 https://t.co/2aAjwLqIjB", "RT @ESPNFC: .@DaniAlvesD2 isn't in it for the fame. He's in it for the fun.\n\nIs he football's new King of Cool? https://t.co/OjMmrOSSje htt\u2026", "RT @Ligue1Conforama: \ud83d\udd1d @DaniAlvesD2 joue en moyenne 89 ballons par match \ud83d\udc5f\u26bd\ufe0f !\n\ud83e\udd47 Meilleur total de tous les lat\u00e9raux de @Ligue1Conforama et\u2026", "Back home!!                   #GoodCrazy\u26a0\ufe0f #AllezPsg\ud83d\udd35\ud83d\udd34 https://t.co/ZLkFt6CK99", "Sucesso \u00e9 ap\u00f3s voc\u00ea da o melhor que voc\u00ea poder, voc\u00ea deitar sua cabe\u00e7a no travesseiro e\u2026 https://t.co/AtnCJknubS", "RT @FelleggerAgency: @DaniAlvesD2 Ser\u00e1 o 3o confronto com a Inglaterra em Wembley. Melhor! Este \u00e9 o palco onde conquistou a Liga dos Campe\u00f5\u2026", "\u201cGratid\u00e3o por voltar a esse palco hist\u00f3rico do futebol mundial\u201d https://t.co/42Fpv8ZLcL", "RT @RealKiTtO: Contemplem quantas assist\u00eancias @DaniAlvesD2 d\u00e1 s\u00f3 nesse jogo:\n\nBahia 4 x 2 Vasco - Campeonato Brasileiro 2002 https://t.co/\u2026", "\u201cBor\u00e1 ser feliz?\u201d\nQue Deus aben\u00e7oe nosso domingo!!\n#GoodCrazy\ud83c\udfac https://t.co/MdNXQnHLli", "\u201cN\u00e3o se lamente, n\u00e3o reclame, n\u00e3o d\u00ea desculpas ou voc\u00ea ser\u00e1 apenas mais um intento falhado\u201d\u2026 https://t.co/6lOE7gQZmF", "\u201cFelicidade sem ser compartilhada n\u00e3o tem sentido, todo sorriso precisa da cumplicidade de um\u2026 https://t.co/4RltYImxLf", "A uni\u00e3o faz a for\u00e7a, as for\u00e7as fazem uma equipe e uma equipe conquista objetivos.... n\u00e3o importa\u2026 https://t.co/cveA0J9FaV", "RT @Escuela_Complot: Esta semana nuestros #Comploters visitaron @alquimiafogo, el restaurante de cocina creativa brasile\u00f1a\ud83d\udd1d\u00a1Gracias al chef\u2026", "\u201cSeja o que for, coloque dedica\u00e7\u00e3o e amor\u201d\n#GoodCrazy\ud83d\ude1c https://t.co/EHwlRcZDee", "\ud83d\udca3\ud83d\udca5!!                                      #GoodCrazy https://t.co/Uhq9HQi9je", "Cada olho com sua leitura, cada cabe\u00e7a com sua loucura, cada alma com sua cordura e para um bom\u2026 https://t.co/PC2y0euwLe", "Com passos firmes vou sempre a luta, pois n\u00e3o vejo outra maneira de conseguir o que quero sem\u2026 https://t.co/FDr0C4OeUX", "\u201cGolden Boy and Good Crazy \ud83d\ude1c\u201d #allezmonpote\ud83e\udd19\ud83c\udffe https://t.co/1pikrVgGy8", "RT @KMbappe: Good Crazy with my Bro \ud83d\ude02\ud83d\ude1c @DaniAlvesD2 https://t.co/H9lZF19vIv", "!Bien jou\u00e9 mon gars! #allezpsg\ud83d\udd35\ud83d\udd34                                        \u201cRecomenda\u00e7\u00f5es\u201d n\u00e3o\u2026 https://t.co/ozjyc4S3my", "RT @FelleggerAgency: PSG vence Angers por 5x0 e @DaniAlvesD2 faz 2 assist\u00eancias.\nEsta \u00e9 a 20a vez que ele faz dobradinha de assist\u00eancias.\nh\u2026", "O AMANTE \u00e9 aquele que como cabos el\u00e9tricos conseguem conectar energias, gerar luz e alguma vez\u2026 https://t.co/jSoUKnsI7e", "RT @ZoltanCsabaNagy: Boteco Fogo, un sinf\u00edn de sabores de un pa\u00eds intenso , fascinante y generoso. De Brasil a Barcelona, lo m\u00e1s aut\u00e9ntico\u2026", "Happy Halloween \ud83c\udf83 #alwayssmiling\ud83d\udc80 #goodcrazy\ud83c\udf83 #likejohnnydepp\ud83d\ude44 https://t.co/rd0EFyH1tS", "Tr\u00e8s bon match mon gars!!\n#allezPSG\ud83d\ude1c #goodcrazy #nolook\ud83d\ude44\ud83d\ude02 https://t.co/uIr8j8Fqax", "RT @World11: Some words to life by from @DaniAlvesD2! https://t.co/4jZKe0loEv", "Preparado para o retorno da Champions.... amanh\u00e3 tem heinnn! #goodcrazy\ud83d\ude1c https://t.co/EPoRve4Y7W", "\ud83d\udca5\ud83d\udca3\ud83c\udfa4                                                   Essa aqui \u00e9 pra explodir o Brasil.....\u2026 https://t.co/5sD8Y7CN8B", "\u201cFeel the Good Crazy power\u201d  \ud83d\ude02 https://t.co/4jP5elRrgA", "\ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude02 put your hands in the up, Heyyy iooooo, heyyyy iooooo, Good crazy chegou! #ilovethisgame\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/pMqMddTOV8", "RT @Praticandofisio: @DaniAlvesD2 ser\u00e1 que esse craque com #mps pode entrar no seu time? \nQue tal um desafio e divulgar as #doencasraras \nh\u2026", "\u00c9 seu anivers\u00e1rio minha pequena, que Deus te aben\u00e7oe muito sempre.... um dos presentes mais\u2026 https://t.co/NqXf4IJvHW", "Sentir emo\u00e7\u00f5es \u00e9 est\u00e1 vivo, est\u00e1 vivo \u00e9 sentir a obriga\u00e7\u00e3o de desfrutar de cada segundo como se\u2026 https://t.co/TkqTC6SiqP", "RT @Esp_Interativo: 7 vezes eleito o melhor lateral direito do mundo. Isso \u00e9 @DaniAlvesD2 https://t.co/1uxnYWwlni", "RT @fcbarcelona_br: \ud83d\udd34\ud83d\udd35 G\u26bd\ufe0fAL MORNING!!! \n\ud83d\udd19 Em um dia como hoje, @DaniAlvesD2 marcava seu primeiro gol no Bar\u00e7a https://t.co/EkdchvkNSR \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #\u2026", "\u201cSer normal \u00e9 aburrido, \u00e9 chato e n\u00e3o \u00e9 divertido.... ser diferente \u00e9 legal, \u00e9 engra\u00e7ado e n\u00e3o\u2026 https://t.co/E6ISV7DAH5", "Muito especial poder est\u00e1 aqui outra vez, s\u00e3o 7 anos de dedica\u00e7\u00e3o e de batalhas que te levam a\u2026 https://t.co/eudphcglRw", "Mon fr\u00e8res forever! \ud83d\ude02 https://t.co/vH7LzaIyr3", "\ud83d\ude1c! Mon fr\u00e8re https://t.co/y9uL29rDF1", "RT @VHCVZLA: @DaniAlvesD2 Agradecidos eternamente con ustedes!  Gracias por brindarles la posibilidad de cura a los pacientes de nuestro pa\u2026", "RT @VHCVZLA: @DaniAlvesD2 Infinitas bendiciones al Dr.Sherine, a ti @DaniAlvesD2 , Alfonso y todos todos los involucrados en esta hermosa l\u2026", "\u201cAlways good vibes because we love this game\u201d \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 https://t.co/hbUibcsneX", "He is the angel Sherine, he have a power from save life! #lutamosjuntoscontrahepatitisC https://t.co/2udnQfp81d", "RT @CBF_Futebol: Os nossos laterais da #Sele\u00e7\u00e3oBrasileira j\u00e1 est\u00e3o convocados para os pr\u00f3ximos amistosos! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #GigantesPorNatureza https://t\u2026", "Darle gracias primeiro a Dios y despues al doctor Sherine, Ellos son quien salva vidas realmente! https://t.co/bOnyWx4bGG", "Hoje \u00e9 o dia internacional da luta contra o c\u00e2ncer de mama e venho aqui animar todas as mulheres\u2026 https://t.co/SsWvIGcGop", "#goodcrazypower\ud83d\udca3\ud83d\udca5 https://t.co/aH00B8A8z0", "RT @UEFAcom_de: 3\u20e34\u20e3 - Happy Birthday, @dante_bonfim \ud83c\udf82\ud83c\udf81\ud83c\udf89\ud83c\udf8a\ud83c\udf88\ud83c\udfc6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/CXAvrqi8Ec", "RT @FourFourTwo: Brazilian full-back @DaniAlvesD2 looks back on his amazing career \ud83d\ude4c\n4 different countries - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \n34 trophies \ud83c\udfc6\n@PS\u2026", "RT @FelleggerAgency: Fim de jogo em Bruxelas\nAnderlecht 0x4 PSG\nGols de Mbappe, Cavani, Neyma e Di Maria\n@DaniAlvesD2 completou mais uma ma\u2026", "A minha mente por a\u00ed sempre a vagar, para que eu vou correndo se caminhando eu posso chegar.  A\u2026 https://t.co/kTGqpHjBjv", "RT @FelleggerAgency: @DaniAlvesD2 completa 900 jogos na carreira. Veja mat\u00e9ria falando da marca a ser atingida pelo jogador pelo link https\u2026", "Thiago Matheus - O Amante (Videoclipe Oficial) https://t.co/tXfF4O2pOH v\u00eda @YouTube", "\u201cLa pandilla est\u00e1 activa\u201d #uefachampionsleague2017/2018 #ilovethisgame\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/bscxuJdYIt", "M\u00e3e falar da senhora \u00e9 muito f\u00e1cil minha guerreira, falar do importante que voc\u00ea \u00e9 pra n\u00f3s\u2026 https://t.co/zDqbVxAXS6", "RT @augustocury: N\u00e3o importa se voc\u00ea \u00e9 jovem ou adulto, n\u00e3o tenha vergonha de falar de si mesmo. https://t.co/JDEVw8SsnC", "Gratid\u00e3o de quem \u00e9 feliz e realizado naquilo que se dedica a fazer.           N\u00e3o esque\u00e7am meu\u2026 https://t.co/4UmmGtm5FA", "RT @FelleggerAgency: Fim de jogo em Gaston Gerard, Dijon\nDijon 1x2 PSG\n@DaniAlvesD2 jogou os 90 min. \nFoi sua 6a partida na Liga Francesa.\u2026", "RT @CBF_Futebol: Momentos da noite de ontem que est\u00e3o marcados na mem\u00f3ria! \ud83d\ude0d\u26bd\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #PartiuRussia #Sele\u00e7\u00e3oBrasileira #GigantesPorNatureza \ud83d\udcf8: @\u2026", "RT @CBF_Futebol: Hora de dormir imaginando esse time na R\u00fassia em 2018! \ud83e\udd14\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83d\ude34 #PartiuRussia #GigantesPorNatureza https://t.co/ct6DXKsWBq", "RT @LaLigaArab: \u0634\u0627\u0647\u062f \u0631\u0648\u0639\u0629 \u0647\u062f\u0641 @DaniAlvesD2  \u0645\u0639 @SevillaFC_ARA  \u26bd\ufe0f\ud83d\udd1d https://t.co/0cLAkWbvWp", "RT @LaLigaEN: Messi's best mates in #LaLiga! \ud83e\udd17\u2709\ufe0f\u26bd\ufe0f \n\n@DaniAlvesD2 - 2\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e3 assists\nXavi - 2\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3\n@LuisSuarez9 - 1\ufe0f\u20e39\ufe0f\u20e3 https://t.co/j8PgAaM\u2026", "Para alcan\u00e7ar alguma coisa na vida, seja ela o que for, tens que ter comprometimento, tens que\u2026 https://t.co/wKyJE6CJ6P", "RT @CBF_Futebol: Recado para os pequenos daquele que nunca esqueceu a import\u00e2ncia de ser crian\u00e7a. Boa, @DaniAlvesD2! #FelizDiadasCrian\u00e7as h\u2026", "RT @CBF_Futebol: Pode ter certeza: o garoto da 1\u00aa foto ainda vive feliz no craque da 2\u00aa! Quantos sonhos realizados, n\u00e9 @danialvesD2? #Feliz\u2026", "Ensina os valores reais da vidas as crian\u00e7as e elas cresceram com ess\u00eancias, com valores, com\u2026 https://t.co/i3AmDXTFlH", "\u201cA uni\u00e3o faz a for\u00e7a e o prazer a satisfa\u00e7\u00e3o\u201d #juntospelonossosonho https://t.co/u6MifyV3m5", "A vida nos ensina que a persist\u00eancia em tudo que fazemos tem a sua recompensa. Parab\u00e9ns\u2026 https://t.co/dwGfKtq7VM", "E quando a gente se junta somos imbat\u00edveis, somos uma explos\u00e3o de\u2026 https://t.co/k5meDWOfny", "\u201cA fam\u00edlia \u00e9 o mais importante que temos na vida e o resto s\u00e3o\u2026 https://t.co/vKDNEM77hL", "RT @PSGbrasil: O @PSGbrasil deseja um Feliz #DiaDoNordestino a todos os nossos f\u00e3s dessa linda regi\u00e3o! Voc\u00eas s\u00e3o incr\u00edveis! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co\u2026", "RT @CBF_Futebol: No #DiadoNordestino, vale destacar os representantes da regi\u00e3o que est\u00e3o na #Sele\u00e7\u00e3oBrasileira e sempre d\u00e3o aula de dedica\u2026", "#ILOVETHISGAME\ud83d\ude1c #GoodCrazy\ud83e\udd19\ud83c\udffe #sorrir\ud83d\ude02 #amar\u2764\ufe0f#viver\ud83e\udd23\u2026 https://t.co/4c2sYWg2we", "RT @FOXDeportes: Es viernes y @DaniAlvesD2, @gabrieljesus33, @neymarjr y @Phil_Coutinho saben c\u00f3mo pasarlo bien. #FridayFeeling \u26bd\ufe0f\ud83d\udca5\nhttps:/\u2026", "RT @FelleggerAgency: H\u00e1 exatos 11 anos @DaniAlvesD2 fazia sua estreia na sele\u00e7\u00e3o brasileira! https://t.co/1QSafIuA5n", "Mulheres do meu Brasil e do mundo, n\u00e3o deixem de fazer suas\u2026 https://t.co/z4svCHRrsL", "RT @FelleggerAgency: @DaniAlvesD2 j\u00e1 fez 4 assist\u00eancias contra o Chile. Veja mat\u00e9ria dos confrontos do lateral contra o Chile no link https\u2026", "RT @CBF_Futebol: \u00c9 @danialvesD2 + @gabrieljesus33 x @neymarjr + @Phil_coutinho! \u00c9 muita qualidade no futmesa. Quem voc\u00ea acha que leva a mel\u2026", "RT @LaLigaEN: \ud83d\ude31 @DaniAlvesD2 already had an eye for the spectacular 10 years ago! \ud83d\ude31\n\n\ud83d\udd19 @SevillaFC_ENG \ud83d\udd19 #QueGolazo https://t.co/8ofyZuyJpk", "Em meio a tanta dificuldade em todos os aspectos, voltaremos ao\u2026 https://t.co/jaK0l1LTWk", "RT @FelleggerAgency: Fim de jogo em La Paz\nBol\u00edvia 0x0 BRASIL\n@DaniAlvesD2 jogou os 90 minutos. Fez sua 25a partida em eliminat\u00f3rias.\nTem 1\u2026", "Tudo pronto, tudo certo pra seguir nossa caminhada. Para alcan\u00e7ar\u2026 https://t.co/9kFMxFXaWa", "Dia de trabalho duro, muito duro \ud83d\ude02.... melhor no mesmo lado mano\ud83d\ude1c!\u2026 https://t.co/p7nQoAh9hV", "Hoje \u00e9 seu dia meu mano @alves_disney, que Deus te aben\u00e7oe\u2026 https://t.co/SKY5IvT7rD", "Puerto Rico necesita ayuda mi gente... se bailaste despacito, ahora el bario que le dio vida necesita reconstruirse https://t.co/isYvPd9Awi", "Gars in blue, attentive, attentiveeee!!!\u2026 https://t.co/T4FNzIsdKQ", "Allez Paris \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7         #goodcrazyinthahouse\ud83c\udfac\ud83d\udca5\ud83d\udca3 https://t.co/GoLpz4Akso", "RT @PSG_espanol: Varios prepar\u00e1ndose para Tour de France... \ud83d\udeb2\u26a1\ufe0f\n\n@KMbappe @layvinkurzawa @Adriien_Rabiiot @AreolaOfficiel @DaniAlvesD2 @mar\u2026", "RT @UEFAcom_de: Wer hat bei #UCLfantasy am 2. Spieltag die meisten Punkte geholt? Unser Team der Woche gibt Aufschluss \ud83d\udcaa #UCL https://t.co/\u2026", "RT @ESPNagora: .@DaniAlvesD2: 'Eu queria ser um piloto de F\u00f3rmula 1'; VEJA: https://t.co/zGLqVqr6fs https://t.co/4Jp5VlwMVL", "RT @Ligue1_POR: \ud83d\udea8 PAR\u00d4 TUDO! \ud83d\udea8\n\nSua chance de ganhar uma camisa autografada pelo @DaniAlvesD2! \n\n\u27a1\ufe0f Siga @Ligue1_POR!\n\u27a1\ufe0f RT neste tweet!\n\nB\u2026", "\"Allez mon Fenomeno\"\ud83d\ude1c\ud83e\udd23 https://t.co/nZfgKGJevV", "\"Fazendo uns bicos fora de hora de trabalho porque n\u00f3s somos\u2026 https://t.co/CqKrJ08kIY", "RT @ValoraFutbol: Equipo de la Semana en la Champions para los fans de ValoraFutbol!! @IkerCasillas @DaniAlvesD2 @Miguel_layun @lm19officia\u2026", "RT @augustocury: Perdoem mais, criem rela\u00e7\u00f5es saud\u00e1veis e as noites de sono ser\u00e3o mais reparadoras. https://t.co/p9bKo9D2wL", "\"Nice to meet you legend\"  #Iloveyourgame\ud83d\ude1c       #GoodCrazy\ud83d\udca5\ud83d\udca3 https://t.co/DzEFe8FRFH", "RT @Eurosport_UK: Dani Alves loves the Champions League! \u2764\ufe0f https://t.co/IS3PLx12ks", "RT @InvictosSomos: Dani Alves, el futbolista que ha marcado en la UEFA Champions League con Sevilla, FC Barcelona, Juventus y PSG. Lateral\u2026", "RT @UEFAcom_de: Good night! https://t.co/geQtD8A1Gi", "RT @UEFAcom_fr: #LdC Combien de points pour votre \u00e9quipe #FantasyFootball?\nV\u00e9rifiez ici \u27a1\ufe0f https://t.co/xooyhUUDZ5\n\n\u2935\ufe0f Voici les joueurs qu\u2026", "\ud83d\udca3\ud83d\udca5 Allez Mon Gars!!! https://t.co/PbQvYcKkky", "Estamos aqu\u00ed para somar e sonhar juntos.... nem mais nem menos!!\u2026 https://t.co/zglk3isgZp", "\"Give me just good vibes\"\n#GoodCrazypower\ud83d\udca3\ud83d\udca5 #AllezParis\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 https://t.co/38MORO1ZCE", "Ya encontre \ud83e\udd19\ud83c\udffe\ud83d\ude1c! Gracias https://t.co/8sMTr7DW2c", "RT @fcbarcelona_br: \ud83d\udd35\ud83d\udd34 G\u26bd\ufe0fAL MORNING!!! \n\ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80 @DaniAlvesD2 \ud83d\ude80\ud83d\ude80\ud83d\ude80 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #BrasilFCB https://t.co/yuyRTzv6IX", "\"Aqui tamo activo hechando una mano a la parienta si no d\u00e1 tiempo hacer todos\" \ud83d\ude02\u2026 https://t.co/UZSt0uPoHh", "#Repost @JoanaSanz9 (get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nI lost my beautiful doggie \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d around Malmaison Forest\u2026 https://t.co/m81ZnDnt0K", "Y tambi\u00e9n para vuestros datos el \u00faltimo gol de falta de Psg lo hice yo.... as\u00ed que cierren el orto y dejar de hacer pol\u00e9mica con mi nombre. https://t.co/1L1wALowQU", "No s\u00e9 que partido vieron ustedes pero para vuestra informaci\u00f3n no quite bal\u00f3n a ning\u00fan compa\u00f1ero, al rev\u00e9s a mi me quitaron! \ud83d\ude02 https://t.co/1L1wALowQU", "RT @FIFPro: Parab\u00e9ns @DaniAlvesD2. Tu \u00e9s nomeado para o @World11. Bem merecido! \ud83e\udd18\ud83d\ude0e\ud83e\udd18 https://t.co/L0egYo5AdQ", "RT @World11: Parab\u00e9ns @DaniAlvesD2. Tu \u00e9s nomeado para o @World11. Bem merecido! \ud83e\udd18\ud83d\ude0e\ud83e\udd18 https://t.co/2KHQarIbW8", "Um guerreiro quando menosprezam sua for\u00e7a \u00e9 quando se difere do resto, n\u00e3o importa quantos anos\u2026 https://t.co/CzoAd8A41b", "Primero dices, oieeeee t\u00fa no eres mi mujer? \ud83d\ude02 y segundo dices ahhhh, siiiiii, eres la mujer de\u2026 https://t.co/CHa7pPpXtf", "\"PAPA CRAZY IN THA HOUSE WITH MY CRAZYNHOS\" \ud83d\ude1c https://t.co/MyqB6hAedd", "RT @PSG_espanol: @DaniAlvesD2 fue designado como el Hombre del Partido por parte de la Liga. Estos son sus n\u00fameros. #PSGOL https://t.co/edP\u2026", "RT @MookieBarbu: \ud83e\udd19 @neymarjr : \u00c7a va ? \n\ud83d\udc4b @DaniAlvesD2 : \u00c7a va pas...\ud83d\ude02 https://t.co/2ICR1H7F5h", "Dependendo da sua base, sua estrutura nunca se abalar\u00e1 com turbul\u00eancia, os seus princ\u00edpios ser\u00e3o\u2026 https://t.co/PDCzHItXPA", "RT @SporTV: .@DaniAlvesD2 \u00e9 o jogador da Sele\u00e7\u00e3o atual com maior n\u00famero de convoca\u00e7\u00f5es!\n\n#SelecaoSporTV https://t.co/ta1QHU54hz", "Sua loucura \u00e9 do tamanho do seu compromisso?                                          Ent\u00e3o,\u2026 https://t.co/JFp9iE4tNK", "Feliz de aquellos que encuentren en esa louca vida alguien para compartir aventuras, loucuras e\u2026 https://t.co/bQ46YwJpIi", "Grande trabalho equipe, esse \u00e9 o caminho a seguir!!\n#GoodCrazyishere\ud83d\ude1c https://t.co/jjulAbv8tH", "Pronto pra seguir aumentando essa grande hist\u00f3ria!! https://t.co/fs8IgS7vD8", "Ready to #PlayParis ? \ud83d\ude1c #goodcrazyinthahouse \ud83c\udfac \ud83d\udca3 #allezpsg @nikefootball https://t.co/8S316xQvno", "RT @FelleggerAgency: Lateral @DaniAlvesD2 vai estrear na sua 11a Liga dos Campe\u00f5es.\nS\u00e3o 3 t\u00edtulos e 100 jogos. Veja os n\u00fameros no link\nhttp\u2026", "\"CHAMPIONS LEAGUE\"                                    Existem dois caminhos na vida, um \u00e9 contar\u2026 https://t.co/57GEyE8ezG", "Reuni\u00e3o de brazucas!!! https://t.co/wtiUb1gRvX", "\"Attentif\"                                                              Allez mon gars!\u2026 https://t.co/Uu9WIrVgmL", "\"Allez Paris\" https://t.co/c3ItWPjsQZ", "RT @FelleggerAgency: A revista @lequipe publicou a sele\u00e7\u00e3o das principais Ligas Europeias.\nNa Liga Francesa est\u00e3o @DaniAlvesD2 do PSG e FAB\u2026", "Dia muito especial para mim hoje, acabei de entrar no top 10 de jogadores com mais jogos na\u2026 https://t.co/fWElYDZcMg", "Vamos que vamos!! https://t.co/MNxe6xzSTU", "RT @FIFAcom: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u00a0@DaniAlvesD2 &amp; @neymarjr \ud83d\udc49 Footballing brothers \u26bd\ufe0f https://t.co/OMrVYcDtEw", "RT @amanda_rib3iro: N\u00e3o sei se ele Vai ver ou se vai postar, mas n\u00e3o custa nada tentar \ud83c\udfa8\u26bd\ud83c\udfc3\ud83c\udffe @DaniAlvesD2 https://t.co/Hza1AmorjA", "RT @WhoScored: Malcom was the only player to win 3 WhoScored MotM last month and makes our European team of the month for August https://t.\u2026", "\ud83c\udfac a vida \u00e9 mais MAKE\ud83d\udcaa\ud83c\udffd e menos THINK\ud83e\udd14 #BomCrazy\ud83d\ude1d #GoodLouco\ud83d\ude1c https://t.co/pKWVfcIkBI", "A vida de verdade \u00e9 daqueles que lutam, daqueles que se fortalecem cada dia na labuta, daqueles\u2026 https://t.co/4PDzGMqOJJ", "Oiaaaaa n\u00f3s a\u00ed de novo mano nego nego mano..... de Catanduva e de Juazeiro BA para o mund\u00e3o\u2026 https://t.co/0qSDUqUHfr", "Junte-se aqueles que te fazem sorrir sem quererem algo a mais em troca que n\u00e3o seja um grande\u2026 https://t.co/HNFJMLkeJN", "https://t.co/ECB3MSA7AD", "RT @FichajeGoleador: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 BRASIL, DESDE QUE LLEG\u00d3, TIT\u00c9:\n\n\u2714 9 Partidos.\n\u2714 9 Victorias.\n\u2714 26 goles a favor.\n\u2714 2 en contra.\n\nIMPARABLE LA CANAR\u2026", "Sr. Presidente, eu como brasileiro gostaria atrav\u00e9s da minha mensagem e desde da minha leiguice\u2026 https://t.co/osN1Ugx4Fr", "\"Vamos que vamos\" https://t.co/HJyJwN4z5I", "RT @CBF_Futebol: Fala, @DaniAlvesD2! \ud83d\udde3\ufe0f Lateral analisa momento da #Sele\u00e7\u00e3oBrasileira e quer ver a equipe cada vez melhor. #GigantesPorNatu\u2026", "\"O novo fen\u00f4meno tem nome @gabrieljesus33\" but, the ball to me \ud83d\ude02! https://t.co/5YJ56P2cLp", "alex12_oficial sempre bom te ver meu mano, um grande exemplo para mim de como viver a vida, de\u2026 https://t.co/t6Rak052J4", "RT @CBF_Futebol: Qual \u00e9, @DanialvesD2... Deixa a galera brincar! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #TreinodaSele\u00e7\u00e3o #Dia02 #GigantesPorNatureza https://t.co/SRSNqclidS", "#Repost neymarjr (get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nFut mesa \u26bd\ufe0f thiagosilva_33 @marcelom12 @DaniAlvesD2 \nCr\u00e9ditos:\u2026 https://t.co/9PtbKyifk3", "RT @CBF_Futebol: For\u00e7a, rapaziada! Manh\u00e3 de academia para a #Sele\u00e7\u00e3o. \ud83c\udfcb\ufe0f\ud83d\udcaa #Dia02 #GigantesPorNatureza\n\n@marquinhos_m5 @willianborges88 @Dan\u2026", "RT @CBF_Futebol: Primeiro dia o treino \u00e9 mais tranquilo... nada disso! G\u00e1s total no #TreinodaSele\u00e7\u00e3o hoje. \ud83d\ude05\ud83d\udcaa\u26bd\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #GigantesPorNatureza\n\n\ud83d\udcf8:\u2026", "RT @CuriosidadesBRL: H\u00e1 10 anos atr\u00e1s em um \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 v \ud83c\udde6\ud83c\uddf7. @DaniAlvesD2 \ud83d\udd25 https://t.co/Ed1XOAEPIS", "\ud83d\ude02 sorrir desmesuradamente \u00e9 a maior sensa\u00e7\u00e3o de que a sua alma e seu esp\u00edrito est\u00e3o plenos de\u2026 https://t.co/z3kiXZEcfc", "\"Sempre uma grande honra est\u00e1 aqui novamente\"           #Deusnocomandosempre\u2026 https://t.co/ZsKpIxDVvp", "RT @CBF_Futebol: Vem chegando, galera! Nova leva de craques em Porto Alegre. Tem @DaniAlvesD2, @neymarjr, @marquinhos_m5 ... Bem-vindos! #G\u2026", "RT @ConDaniAlves: Hace exactamente 11 a\u00f1os el Sevilla se qued\u00f3 con la Supercopa de Europa tras derrotar 3-0 al Bar\u00e7a. @DaniAlvesD2 estuvo p\u2026", "RT @LaLiga: \ud83d\udd19 #TalD\u00edaComoHoy, hace 1\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e3 a\u00f1os, el @SevillaFC conquistaba la #Supercup tras ganar 3-0 al Bar\u00e7a \u2764\ufe0f\ud83c\udfc6\n\n\u00bfQui\u00e9n era el mejor de\u2026", "RT @FLASHFORWARDSL: Hoje nosso craque @DaniAlvesD2 vai pra mais um jogo da Ligue1 entre @psg_inside e @asseofficiel\u2026 https://t.co/7z9txJLybF", "\"Allez Paris\"                     #goodcrazyinthahouse\ud83d\udca3\ud83c\udfac https://t.co/AjHescnSDg", "RT @PSG_espanol: \u00a1As\u00ed jugar\u00e1 el Paris Saint-Germain en la fase de grupos!\n\n#DreamBigger\n\n\ud83c\udfc6 @LigadeCampeones https://t.co/KpvbJZxYd8", "\"AGORA NO @psg_inside MAS VONTADE A MESMA COMO DA PRIMEIRA VEZ \"                        CAMPE\u00d5ES\u2026 https://t.co/YpcUGTfWnw", "RT @FelleggerAgency: PSG de @DaniAlvesD2 est\u00e1 no grupo B com Bayern Munich, Anderlecht e Celtic\nDANIEL ALVES j\u00e1 disputou 10 Champions, tem\u2026", "Algunos d\u00edas solo te apetece bailar y hoy es uno de esos.\nMi nueva colecci\u00f3n ya est\u00e1 disponible\u2026 https://t.co/zTWMJxbnzm", "Be careful, good crazys in tha house!!\ud83d\ude1c  #goodvibesalways\ud83e\udd19\ud83c\udffe #togedinhosforever\ud83e\udd13 https://t.co/MHan4incHd", "RT @CBF_Futebol: Ele mesmo, @DaniAlvesD2 \u00e9 o cara! S\u00e3o 101 jogos com a camisa da #Sele\u00e7\u00e3oBrasileira e mais de 7000 minutos em campo! #Gigan\u2026", "RT @CBF_Futebol: Saudades da #Sele\u00e7\u00e3oBrasileira? Faltam 5 dias para a apresenta\u00e7\u00e3o! Enquanto isso a gente curte esse gol do @DaniAlvesD2 co\u2026", "A vida, a vida \u00e9 o presente maior que temos nesse mundo e n\u00e3o sabemos o quanto durar\u00e1, por isso,\u2026 https://t.co/NlTUvVcdoA", "RT @dzokora5: #SayNoToRacism https://t.co/R70h2UtUcQ \n\n@setoo9\n@FinallyMario\n@MuntariOfficial\n@Evra\n@DaniAlvesD2\n@KPBofficial\n@Oficial_RC3\u2026", "RT @UEFAcom_it: \ud83d\udcaa @Cristiano, @DaniAlvesD2, @gianluigibuffon, ... Le stelle del Fantasy #UCL 2016/17 \ud83d\udc49 https://t.co/lGtgu2KjoH https://t.co\u2026", "\"Allez @psg_inside\" https://t.co/od22Le8Jr2", "\"Pela sua eleg\u00e2ncia voc\u00ea \u00e9 letal\" https://t.co/KCdH4cJhUx", "\"Paz, paz, paz por favor\" https://t.co/g3NyOTjeuT", "paulinhop8 muito feliz por voc\u00ea meu irm\u00e3o, sei que vai conseguir honrar essa camisa com muita\u2026 https://t.co/NroENXhYX5", "Allez mon fr\u00e8re @layvinkurzawa allez mon fr\u00e8re @serge_aurier  il n'y a pas de travail sans\u2026 https://t.co/YLmr2vfoyf", "Quem diria em moleque doido @AlvesJralvess, diretamente do salitre,  depois de algumas pedradas\u2026 https://t.co/zLcb5KoBpl", "\"Sem disfrute n\u00e3o h\u00e1 felicidade\"\n #becarefulchildreninthahouse\ud83d\ude1c #goodvibesalways\ud83d\ude02 https://t.co/IZOXC6rINs", "\"Togedinhos\" \u2665\ufe0f https://t.co/lcMhdvrevi", "Grande trabalho equipe e demos as boas vindas ao meu little bro neymarjr.... veio aqui pra isso\u2026 https://t.co/xLo8ntHIzU", "\"Tamo activo papi\"\n#goodcrazyready\ud83c\udfac\ud83e\udd85\ud83d\udca3 #Deusnocomandosempre\ud83e\udd19 https://t.co/qoubJagRf0", "\ud83d\ude1c\ud83e\udd19\ud83c\udffe\ud83e\udd85\ud83d\udca3\ud83c\udfac https://t.co/cVAcblPDl3", "RT @layvinkurzawa: Entra\u00eenement de ce matin \u26bd\ufe0f @PSG_inside \ud83d\udd34\ud83d\udd35 https://t.co/RiTEZPh2yt", "\"A gente \u00e9 isso aqui e muito mais\" #irmandadeparasempre #Deusnocomandosempre\ud83d\ude4f #goodcrazyclan\ud83d\ude1c\u2026 https://t.co/7g1I32q2Yq", "RT @FIFAcom: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \n\ud83c\udde9\ud83c\uddea\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n\ud83c\udde8\ud83c\udded\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\n\ud83c\udde7\ud83c\uddea\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\n#FIFARanking\nDetails \ud83d\udc49 https://t.co/yODyMRICjA https://t.co/p2QYwMCY0Z", "RT @PSG_inside: \"Il fait bon il fait bon !\" L'arriv\u00e9e \u00e0 l'entra\u00eenement de ce matin \ud83d\udcaa https://t.co/RCANK2Vy68", "RT @Ligue1_ESP: \ud83d\udcca @DaniAlvesD2 en 2 partidos con el @PSG_espanol:\n\n\u27a1\ufe0f 1 G\u26bd\ufe0fL\n\u27a1\ufe0f 2 Asistencias \ud83d\udc5f\u26bd\ufe0f https://t.co/xZF7NXcHEY", "RT @PSGbrasil: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 CONVOCADOS! @tsilva3, @DaniAlvesD2, @marquinhos_m5 e @neymarjr foram chamados por Tite para enfrentar Equador e Col\u00f4mbia!\u2026", "Brasil, sempre uma honra de representar, sempre uma honra te defender p\u00e1tria amada. Ver\u00e1s que um\u2026 https://t.co/DBGUcqxJbw", "RT @CBF_Futebol: #Convoca\u00e7\u00e3odaSele\u00e7\u00e3o: Laterais - Daniel Alves, Fagner, Marcelo e Filipe Luis #FechadoComASele\u00e7\u00e3o https://t.co/BPscscIBvO", "RT @FelleggerAgency: O lateral @DaniAlvesD2 e o meia GIULIANO foram convocados pelo t\u00e9cnico Tite para os pr\u00f3ximos jogos da sele\u00e7\u00e3o pelas El\u2026", "RT @augustocury: Duvide, questione e procure as suas respostas!\n\n#augustocury #frases #vida https://t.co/yLqsdlujt5", "RT @PSGbrasil: \ud83c\udfcb\ufe0f Os parisienses voltaram aos treinamentos nesta quarta, visando o jogo diante do @EAGuingamp no pr\u00f3ximo domingo!\ud83d\udcaa https://\u2026", "Una manera diferente de sentir el power de la m\u00fasica con mis panitas que me encantan mucho y que\u2026 https://t.co/6Swz4VwY4N", "RT @Ligue1_POR: Ser\u00e1 que manja dos cruzamentos esse @DaniAlvesD2? \ud83d\ude09 Confere a\u00ed a assist\u00eancia do \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 pro gol de @ECavaniOfficial! \n\n\u27a1\ufe0f https:\u2026", "Felicidade \u00e9 poder jogar descal\u00e7o, cal\u00e7ado, com bola de sacola ou bola de meia.... realidade \u00e9\u2026 https://t.co/nXFFch67tl", "Aqu\u00ed donde protegen mis sue\u00f1os, donde pelean mis intereses y de los m\u00edos y donde hacen hist\u00f3ria\u2026 https://t.co/1y1fPUngyn", "RT @UEFAcom_it: Nessuno come #Maldini e @DaniAlvesD2 \ud83c\udfc6\nI record della #SuperCup \ud83d\udc49 https://t.co/4KsaqcuEUM #UCL https://t.co/JBlWWn8l93", "La vida no est\u00e1 f\u00e1cil para nadie pero la hacemos divertida siempre... cuando la parienta no\u2026 https://t.co/BFtP7Ih8Fk", "RT @PSGbrasil: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @DaniAlvesD2 no @PSGbrasil: 2 jogos oficiais, 1 gol e 2 assist\u00eancias! \ud83d\ude0d https://t.co/gQEuqBZKfP https://t.co/MzLnSsGbnH", "\"Hoy es domingo y nos merecemos por buen comportamiento\" \ud83e\udd23.   #goocrazyinthahouse\ud83c\udfac\ud83d\ude1c https://t.co/bulLSbvPKQ", "\"Allez Paris\"\nOs grandes livros s\u00e3o feitos de grandes cap\u00edtulos e por grandes autores.... te\u2026 https://t.co/9OrF4d1pov", "RT @InvictosSomos: Dani Alves en sus 2 primeros partidos con el PSG:\n\n\u2794 1 gol.\n\u2794 2 asistencias.\n\u2794 1 t\u00edtulo.\n\u2794 Participaci\u00f3n en Supercopa y\u2026", "RT @tamerwagihsalem: Hoping you my friend @DaniAlvesD2 a perfect season. #Football #DaniAlves https://t.co/qaxd7082by", "Tambi\u00e9n te quiero nanuuu! https://t.co/SqBYRnYXIe", "\"Mi cara cuando veo lo de tonter\u00edas que ponen en internet sobre algunas asuntos\" https://t.co/7pZSjfHcnO", "No!\ud83d\ude1c traje M\u00e9xico hasta Paris lol! https://t.co/nRTCV02sKL", "Nos gusta M\u00e9xico gweyyyyy \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd #losbigodones\ud83e\udd23 #goodcrazycouple\ud83d\ude1c https://t.co/KUP06t3dum", "DANIGREGOR X LUCAWEATHER \ud83e\udd4a \ud83e\udd4a\ud83e\udd23   \"Voa como borboleta, pica como abelha\" (Mohamed Ali)  Empate\u2026 https://t.co/8ZWx0zfRD7", "RT @PSG_English: It's ON between @LucasMoura7 and @DaniAlvesD2\ud83d\udca5 \ud83e\udd4a \ud83d\ude1c https://t.co/tdTFH4l8Wg", "Join thebravestteam and encourage your friends and family to get their #TOTHEBRAVE T-shirt at\u2026 https://t.co/B6mNCkVykA", "\"Segue firme e forte, enquanto uns chamam de trabalho outros chamam de\u2026 https://t.co/Ci2b6YaG2z", "Coeeeeeeee rapaziadaaaaaaa? \"\nOs invejosos dir\u00e3o que \u00e9 uma montagem\ud83e\udd23.\u2026 https://t.co/jDeNrrLUp0", "RT @LigadeCampeones: Los t\u00edtulos siguen a @DaniAlvesD2 all\u00e1 donde va... \ud83c\udfc6\ud83d\ude1d\n\n#UCL https://t.co/LzCLfkll6z", "RT @UEFAcom_pt: Os trof\u00e9us continua a perseguir @DaniAlvesD2 em todos os clubes por onde passa... \ud83c\udfc6\ud83d\ude1d\n\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ufe0f \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ufe0f \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/ACUCqa4ouO", "RT @ethika: . @DaniAlvesD2 killing it for the new squad! #ethikafamilie https://t.co/m9SkGGxrUl", "RT @InvictosSomos: MENTALIDAD ESPECIAL. La mejor reflexi\u00f3n de Dani Alves, el futbolista de los 35 t\u00edtulos, sobre su \u00e9xito en el f\u00fatbol: htt\u2026", "RT @ethika: Congrats! @DaniAlvesD2 with another title. #ethikafamilie #goodcrazy #danialves https://t.co/cju118Rqmn", "RT @PSGbrasil: Um gol, uma assist\u00eancia, um trof\u00e9u na estreia oficial. Mas @DaniAlvesD2 quer mais pelo @PSGbrasil! \ud83d\udd34\ud83d\udd35 https://t.co/ajkjHl23C\u2026", "RT @PSG_English: .@DaniAlvesD2 with the service and @Adriien_Rabiiot with the header! \ud83d\udc4a\ud83d\udd34\ud83d\udd35 #ASMPSG #TDC2017 \ud83c\uddf2\ud83c\udde6 https://t.co/5Y9iCQyXbZ", "RT @ESPNagora: @DaniAlvesD2 no @PSGbrasil - Paris Saint-Germain:\n\ud83d\udcc5 Jogos: 1\n\u26bd Gols: 1\n\ud83c\udfaf Assist\u00eancias: 1\n\ud83c\udfc5 Melhor em campo: 1\n\ud83c\udfc6 T\u00edtulos: 1\n#\u2026", "RT @ASChile: El r\u00e9cord hist\u00f3rico que alcanz\u00f3 @DaniAlvesD2 con la Supercopa de Francia \n\u25b6 https://t.co/rKL8b6tinj https://t.co/FuetfS1tZm", "O respeito a sua profiss\u00e3o, a sua luta, o seu sacrif\u00edcio, a sua entrega e o seu comprometimento,\u2026 https://t.co/wcPPvventR", "RT @FLASHFORWARDSL: @DaniAlvesD2 j\u00e1 \u00e9 o jogador em atividade com mais t\u00edtulos na carreira e hoje ele conquistou  a\u2026 https://t.co/y7vvH1Zfgz", "RT @KARLOLIVE: Vous avez aim\u00e9 le p\u00e9tron de @IAmOkocha vs Bordeaux en 98, vous allez adorer le p\u00e9tron de chez p\u00e9tron de @DaniAlvesD2 vs Mona\u2026", "RT @Ligue1_ESP: #TDC2017 Impresionante segunda mitad de @DaniAlvesD2:\n\n\u27a1\ufe0f 1 Gol\n\u27a1\ufe0f 1 Asistencia https://t.co/Xo3f9y0jp7", "RT @lacapital: \u26bd\ufe0f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udc4f #VIDEO \u00a1Qu\u00e9 golazo! El derechazo de @DaniAlvesD2 de tiro libre para el #PSG frente a #M\u00f3naco. https://t.co/Y5rbRP7NtU", "RT @beINSPORTSUSA: Another trophy for @DaniAlvesD2 and another Troph\u00e9e des Champions for @PSG_English \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffbhttps://t.co/XpuHR9Ehee https:/\u2026", "RT @Ligue1_ESP: \u00a1El primer t\u00edtulo de @DaniAlvesD2 con el @PSG_espanol! #TDC2017 https://t.co/WajNXUk27I", "RT @PSGbrasil: \ud83d\udd34\ud83d\udd35 De virada e em noite de @DaniAlvesD2, o @PSGbrasil venceu o @AS_Monaco_BR e ganhou seu primeiro \ud83c\udfc6 da temporada! https://t\u2026", "RT @MarcBartra: Siempre recordar\u00e9 cuando un dia me dijo:\"Cuanto m\u00e1s duro trabajo, m\u00e1s suerte tengo.\"El mejor lateral derecho del \ud83c\udf0d. Felicid\u2026", "\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83e\udd19\ud83c\udffe https://t.co/UMKXG7GdM0", "RT @Ligue1Conforama: \ud83c\udfc6 #TDC2017 - \u00c9pisode 5 : l'exp\u00e9riment\u00e9 @DaniAlvesD2 \ud83d\udca5 @PSG_inside https://t.co/Iexo1caO6v", "Last year #Egypt succeeded to cure nearly 1 million #HepatitisC\npatients. After that the\u2026 https://t.co/zrF0WtGKPp", "Mentira, no tengo que convencer a nadie de nada... cuando hablo con el, hablo de todo menos de f\u00fatbol. \"Soy feliz si el lo es\" https://t.co/jdSdz6bxXg", "RT @PSGbrasil: \ud83d\udd34\ud83d\udd35 @DaniAlvesD2 e os parisienses j\u00e1 est\u00e3o no hotel em T\u00e2nger para a final do Trof\u00e9u dos Campe\u00f5es! #TDC2017 https://t.co/aEnC\u2026", "Ao contr\u00e1rio do que todos possam pensar ou dizer, hoje para mim \u00e9 um dia muito especial.... dia\u2026 https://t.co/r6GzPoQXIe", "\"Sempre togedinhos\u26bd\ufe0f\"\n#goodvibealways #goodcrazyinthahouse\ud83d\udca3\ud83c\udfac https://t.co/vdwwIVKxG3", "\"Segura o tchau, tcham, tcham, tcham, tcham\"\ud83e\udd23             #goodcrazyinthahouse\ud83d\udca3\ud83c\udfac #alwayshappy\ud83d\ude0a\u2026 https://t.co/DgOJd2yB5v", "RT @Dugout: Looking good, @DaniAlvesD2! \ud83d\udc4d \ud83d\udc4f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nLooks like someone's ready for @PSG_inside's @IntChampionsCup match tonight.\n\n#ParisLovesUS\u2026", "Aqui \u00e9 Brasil pohhaaaaa.\nEncontro fenomenal\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23                                       Sempre uma\u2026 https://t.co/jkgnYD3hzo", "O que voc\u00ea quer ser? Pra onde voc\u00ea quer ir? onde voc\u00ea quer est\u00e1? Todas quest\u00f5es depende de voc\u00ea\u2026 https://t.co/ePuk6ghQ7x", "\"De rol\u00e9 pelas noite MIAMOLEZA \ud83d\ude02\"   #tamoactivopanitas\ud83d\ude1c #goodcrazyinthahouse\ud83d\ude0e\ud83c\udfac https://t.co/ot6AGnk2Ch", "Pra noticiar bem, tem que ir atr\u00e1s da not\u00edcia, n\u00e3o ficar interpretando coment\u00e1rios na internet. Voc\u00eas prejudicam pessoas boas com isso! https://t.co/vBLykuQX82", "Mentira, pra voc\u00eas que n\u00e3o sabem ele n\u00e3o \u00e9 apenas amigo do Nj e ele falou isso porque ele brinca que eu sou rei da Champions... s\u00f3 po isso! https://t.co/vBLykuQX82", "\"Fly with DANIrates\ud83e\udd23\"                                      Sentir outra vez o jogo, a bola, o\u2026 https://t.co/qb70DKqAwc", "\"Be happy to feel the game again\" #inglesbrab\u00e3oooooo\ud83d\ude44\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #goodcrazyinamericatour\ud83d\ude1c #Miami\u2026 https://t.co/0Sjbl7s3fB", "RT @ONUBrasil: .@NeymarJr e @DaniAlvesD2 participam da \u201cMaior Aula do Mundo\u201d sobre #ObjetivosGlobais da ONU https://t.co/hx0EiDyE2p https:/\u2026", "RT @FLASHFORWARDSL: N\u00e3o importam os times, nem os pr\u00eamios, muito menos as diferen\u00e7as. Hoje o Que importa \u00e9 o\u2026 https://t.co/GZJ71LkjFg", "RT @PSG_inside: @LucasMoura7 @DaniAlvesD2 @marquinhos_m5 \ud83d\ude03\ud83c\udfa7\ud83d\udc4c Thiago Motta &amp; @DaniAlvesD2 #RomaPSG \u26bd\ufe0f #ParisLovesUS \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 https://t.co/HW9FU8PT\u2026", "RT @PSG_inside: Les joueurs viennent d'atterrir ! Hello Detroit ! #RomaPSG \u26bd\ufe0f #ParisLovesUS \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8@DaniAlvesD2 https://t.co/vCupUfuFma", "RT @PSGindonesia: Skuat Paris telah mendarat di Detroit...Halo, Detroit ! #RomaPSG \u26bd\ufe0f #ParisLovesUS \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8@DaniAlvesD2 https://t.co/26BaWvddjv", "Recien llegados a Detroit, ma\u00f1ana comienza los partidos de nuestra gira por ac\u00e1 y que todo\u2026 https://t.co/5OxK0sI8PJ", "RT @ChampionsLeague: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Brazilians in UEFA club competitions \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nMost games \ud83d\udc47\n\n144: Dani Alves\n144: Roberto Carlos \n123: Luis\u00e3o \n108: Ferna\u2026", "#Repost @lucasmoura7 (get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nMais um dia de trabalho finalizado gra\u00e7as ao nosso\u2026 https://t.co/ZfBQxAwTTN", "RT @Dsquared2: A big congratulations to newlyweds @DaniAlvesD2 and @JoanaSanz9 on their special day. Dani Alves wears a custom made @Dsquar\u2026", "RT @PSGbrasil: \ud83d\udc4b\ud83d\udc4c @DaniAlvesD2 @marquinhos_m5 #ParisLovesUs \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #WorldEmojiDay https://t.co/comcGv12Fj", "RT @PSG_inside: .@DaniAlvesD2 \ud83d\udd8a #ParisLovesUS https://t.co/LGk2Ww94dG", "\"Sempre bom te ver meu mano gabrielgubelaoficial\" #goodcrazyinthahouse\ud83d\ude0e\ud83c\udfac\ud83e\udd23 https://t.co/akEwHAIq1T", "\"The great power of a team is when they work together\" #inglesbrab\u00e3oooooo\ud83d\ude44\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #goodcrazyinthahouse\ud83d\ude0e\ud83c\udfac https://t.co/LlAx9ZQc8n", "Para tu informaci\u00f3n, estuvimos juntos sufriendo y comentando la derrota hasta las 6 de la ma\u00f1ana, no tiren mierda sin saber no que sucede! https://t.co/x1IcGCmmJk", "RT @fifacom_es: .@DaniAlvesD2, 30\u00ba brasile\u00f1o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 en fichar por el @PSG_espanol \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\n\nN\u00fameros y #stats m\u00e1s curiosas de la semana: https://t.co/\u2026", "Mentira! https://t.co/x1IcGCmmJk", "\"La famille\" https://t.co/Oy3zDsMkpS", "\"Que a nossa viagem comece agora e n\u00e3o pare at\u00e9 conseguir todos os nossos objetivos\"\u2026 https://t.co/rZkXH83InS", "Lo que sea, donde sea, como sea pero contigo.... mi sonrisa es vaga si no tiene la tuya para\u2026 https://t.co/H6TG55KXUw", "RT @PSG_inside: \ud83c\udfac\n\n@DaniAlvesD2 fait connaissance dans le vestiaire \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n#NoComment \ud83d\udc49 https://t.co/e4Z6U7LEb2 https://t.co/vJWWG7deiB", "RT @PSG_English: Reporting for duty! @DaniAlvesD2 has his first training session with PSG \ud83d\udd34\ud83d\udd35\n#BemvindoDaniAlves https://t.co/99pTYOJ31d", "Primeiro dia de trabalhos, opss, cuidado mano @marquinhos_m5 que estamos no mesmo time \ud83e\udd23!!\u2026 https://t.co/ksCCrfxSRw", "\"Historic day for me\"                                         As pessoas eu dou o direito de ser\u2026 https://t.co/RwzXwolbAa", "RT @ChampionsLeague: Dani Alves \n\nLiga \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\nCopa del Rey \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\nChampions League \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\nUEFA Cup \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\nSerie A \ud83c\udfc6\nCoppa Italia \ud83c\udfc6\n\n#UCL https://t.\u2026", "\"Best support ever\"          #goocrazyrocks\ud83d\udca3 #goodcrazynhosinthahouse\ud83c\udfac\ud83e\udd19\ud83c\udffe https://t.co/TS1tDicbOK", "Preparado para o novo desafio, que Deus possa guiar meus passos e que nunca falte o sorriso no\u2026 https://t.co/D9hIQ8PSY6", "\"Tamo activo panitas\"                                       Humanos s\u00e3o movidos a desafios,\u2026 https://t.co/MUp2aAY95r", "El amor y el odio andan juntos, cuidado!! No provoque t\u00fa amor porque el de odiara \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23....\u2026 https://t.co/MOFIfT7J2Q", "RT @recordtvoficial: Foi SHOW! @danialvesd2 canta com o irm\u00e3o e agita o #ProgramaDaSabrina \ud83c\udfa4\ud83d\ude03 https://t.co/uEmiDWL5og", "Mentira! https://t.co/gBQtjqUmtv", "Tamo activos pandaaaaaaa !! \ud83d\udc3c  I Love this game MI GENTEEEEEE \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 #goodcrazyinthahouse\ud83c\udfac\ud83d\udca3 https://t.co/2xI879DI57", "Pira no novo pisante do good crazy... se quiser ser um Goodcrazy j\u00e1 sabe \ud83d\ude02 a @nikesportswear\u2026 https://t.co/7NReVGaX2c", "Caf\u00e9 da manh\u00e3 de campe\u00e3o e quem gosta de Pimenta \u00e9 baiano!! \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 #goodcrazyinthahouse\ud83d\udca3\ud83c\udfac https://t.co/uXfoalAWuL", "\"Quase \u00e9 tua moleque PV\" \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 #goodcrazysinthahouse\ud83d\ude0e\ud83d\udca3\ud83c\udfac https://t.co/oQbOVyxzHj", "\"Only Good Vibes\"\nSe o mau tenha p\u00e9 n\u00e3o me alcance, se tem olhos n\u00e3o me enxergue, meu cora\u00e7\u00e3o \u00e9\u2026 https://t.co/ZecEiKqGzj", "RT @13_Pinto: Qu\u00e9 alegr\u00eda compartir nuevamente momentos especiales!\nSu primo, su hermano, sus g\u00fcevos, su to!!!\n\ud83d\ude1c #Boda #Leo&amp;Anto @DaniAlves\u2026", "Oieeeee, s\u00f3 Os moleques brabos!! #goodcrazyinthahouse\ud83d\udca3\ud83c\udfac https://t.co/qxed3opnje", "\"MSNDANI\"     !!Se n\u00e3o aguentar bate na mesa!!\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/ZSTywv5rZH", "Que alegria ver tu felicidad y t\u00fa crecimiento como hombre hermano leomessi. Mis mejores deseo\u2026 https://t.co/BlSjKhjCAY", "\"Together again\" https://t.co/bWkhPLTMQj", "\"Good crazynhos in tha house\" https://t.co/cl1Tg8H5dK", "\"Uma parte da minha estrutura que me mant\u00e9m firme e forte na minha luta di\u00e1ria. Obrigado meu\u2026 https://t.co/aPEYacIJXq", "Me gustar\u00eda agradecer a todos los TIFOSI DE LA JUVENTUS por el a\u00f1o vivido, A LOS COMPA\u00d1EROS POR\u2026 https://t.co/jKCDja4zEg", "\"Miss u mi locura\" https://t.co/TED30xBzHO", "forevermusicbr Say Thanks Melanie C, was a big pleasure to meet you and work with you.\u2026 https://t.co/vIrH3eWSoG", "RT @XandAviao: Al\u00e9m de uma festa acima de todas as expectativas, o Sfrega ainda me deu um reencontro com meu querido Daniel Alves! https://\u2026", "A tradi\u00e7\u00e3o nunca se perde heinnn..... doming\u00e3o \u00e9 churrasco e cerveja, o resto \u00e9 m\u00fasica \ud83c\udfb6\u2026 https://t.co/E7C9sj1xny", "Que alegria encontrar pessoas com grandes hist\u00f3rias que te faz identificar com elas e suas\u2026 https://t.co/P4r2U46IP8", "RT @EFEdeportes: Neymar y Dani Alves en evento ben\u00e9fico celebrado en S\u00e3o Paulo. https://t.co/lx8iu5ZKlP", "RT @xandedepilares: Perdeu o Xande no #ConversaComBial? Ent\u00e3o corre pra assistir!\nAssista a \u00edntegra em: https://t.co/OUnmF9kHyS\n@DaniAlvesD\u2026", "Muito obrigado presidente @jcsemenzato pelo convite, obrigado pela grande experi\u00eancia e a\u2026 https://t.co/BTzxvSeedu", "Saporraaaa ta no sangue de quem a sente.... quem nasceu na Bahia dentro tem ax\u00e9, m\u00fasica e\u2026 https://t.co/pSk7NHkVmx", "Hoje tem noix hein @alves_disney @xandedepilares ??\nObrigado meu querido Bial pela recep\u00e7\u00e3o,\u2026 https://t.co/Ru4ZITQkGY", "Me desafiou que eu n\u00e3o aguentava mais?  Nem f.....0 fiii, noix era marreta, somos e\u2026 https://t.co/kAcrfLd24B", "\"Don't stop the swing\" #goodcrazyinthahouse\ud83c\udfac\ud83d\udca3\ud83e\udd19\ud83c\udffe https://t.co/m5wFABzLIZ", "\"Benzido por Deus\"             #goodcrazyinthahouse\ud83d\ude0e\ud83c\udfac #nordestinocommuitoorgulho\ud83c\udf35\u2026 https://t.co/Q3wuQED73g", "\"A vida \u00e9 dura p\u00e1 quem \u00e9 mole meu povo\"\nVoltar aqui para purificar minha felicidade... n\u00e3o\u2026 https://t.co/wCFQUElap1", "\"A raiz \u00e9 a fortaleza de uma grande \u00e1rvore\" #nordestinocommuitoorgulho\ud83c\udf35 #goodcrazyinthahouse\ud83d\ude0e\ud83c\udfac https://t.co/izFkfaaxqN", "\"A gente \u00e9 isso aqui e muito mais\"\nfirmou meu povo!?  Pacimaaaaaa #goodcrazyinthahouse\ud83d\ude0e\ud83c\udfac\u2026 https://t.co/q90ibiIa6B", "Aqui nasceu nosso sonho, aqui iniciamos tudo e aqui juramos trabalhar pra caraio.... o resto, o resto \u00e9 hist\u00f3ria!!! https://t.co/UDie9RfEDS", "@PremiumSportHD Ok, la m\u00eda hist\u00f3ria allora es una gaffe?  Que sensasilonistas son tutto questa m.... lachame in paz cazzo!!! \ud83d\ude02", "\"Saudade desse chamego\" #goodcrazyinthahouse\ud83d\ude0e\ud83c\udfac #goodcrazynhosinthahouse\ud83e\udd19 https://t.co/ioMk4iqkNA", "yanfelipe00 noix \u00e9 muita press\u00e3o rapazzzzzz... S\u00e3o Jo\u00e3o, venhaaaaa que tamo pegando fogo \ud83d\udd25\ud83d\ude1c\ud83e\udd19\ud83c\udffe!!\u2026 https://t.co/wTGlTC5Jdf", "@PauDybala_JR \ud83d\ude02 \ud83d\ude02.... perooo chupateeee un vergonnnn!!\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "@StefanoAlessi Lo se co\u00f1oo, las comparaciones no son buenas que yo no comparo y que es mi opini\u00f3n. No me romper las bolas que las tengo  son muy grandes \ud83e\udd23", "@PremiumSportHD No fare merda anche, pipa a mandato un video per me in un programma di televisione....  na fare mal il vostro lavori per favore.", "@InfoFutbol_Web @dalmaradona Queee siiii que es muy grande, todo lo que quieran pero para m\u00ed nos es un ejemplo ni para los m\u00edos. Normal que los hijos defienda padres!", "Relembrando meus tempos de quadrilha e de crian\u00e7a..... viva o S\u00e3o Jo\u00e3o, viva sempre a pureza das\u2026 https://t.co/Vg8f4Np40o", "Ahhhh a gente \u00e9 isso, nem vem que n\u00e3o tem.... meu paaaaa te amaaaa,  \u00e9, meu paaaa te amaaa!!!!\u2026 https://t.co/tDIIP3Y58j", "RT @Esp_Interativo: Concorda com o @DaniAlvesD2?\nVem conferir essa EXCLUSIVA para o @Esp_Interativo \u00e0s 14h30 no EI MAXX! Participe com #Cop\u2026", "RT @BarceIoniista: Will never get bored of this song. \u2764 @DaniAlvesD2 @13_Pinto https://t.co/XkaCE1uVnl", "@gs_guilherme santiago_oficial @alves_disney whada Fucki dia de m\u00fasica para os amantes dessa\u2026 https://t.co/thIycx7I7H", "Os trabalhos n\u00e3o param por aqui nunca, um grande prazer por primeira vez est\u00e1 no programa sbt\u2026 https://t.co/tjBwxadHHe", "RT @WesleySafadao: Tamo junto, guerreiro @DaniAlvesD2 \u26bd\ufe0f #VaiSafad\u00e3o #DanielAlves https://t.co/coeNnfpr6V", "Safad\u00e3o e os safadinhos juntos \ud83d\ude02quando o nordeste se junta \u00e9 uma press\u00e3o da molesta meu fiii\u2026 https://t.co/XDdcFGh6Il", "Buenos d\u00edas panita, tamo activo... vivamos el momento con buena onda siempre, no existe tiempo\u2026 https://t.co/LRXumNPJ1E", "Quero que meus filhos entendam que nem sempre a vida \u00e9 o que queremos que seja, quero que eles\u2026 https://t.co/3JrG7goxye", "O que mais dignifica o homem \u00e9 o trabalho \u00e1rduo em busca de cumprir com seus prop\u00f3sitos....\u2026 https://t.co/7Qh2kbyb6V", "\"Tamo activo panita \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83c\udfb6\" https://t.co/hZSkYIKHmO", "Hoje aqui no Brasil \u00e9 dia dos namorados e eu arrumei um bonde das flores para desejar a todos um\u2026 https://t.co/3pvi695IC5", "Noix \u00e9 muita press\u00e3o rapazzzzzz \ud83d\ude02 e muita composi\u00e7\u00e3o na cabe\u00e7a \ud83d\ude02 @alves_disney thiagomatheus\u2026 https://t.co/E5ult5p7nF", "@alves_disney thiagomatheus s\u00f3 sucesso, vai vendo que vamos botar o pared\u00e3o pra explodir meu\u2026 https://t.co/0sPJTNQR3y", "Noche de composi\u00e7\u00e3o com meus manos da forevermusicbr @alves_disney thiagomatheus, vem sucesso\u2026 https://t.co/yqjm2QxSaB", "Blessed to the music \ud83c\udfb6                                    Aqueles que tiverem a sensibilidade\u2026 https://t.co/rUgwtVeRbA", "\"Last hours in the paradise\"   #goodcrazyinthahouse\ud83d\ude0e\ud83c\udfac #goodvibesalways\ud83d\ude1c #ilovethisplace\ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/nnwcOKB7SL", "\"Nossa conex\u00e3o \u00e9 a nossa maior for\u00e7a\"\n#goodcrazyinthahouse\ud83d\ude0e\ud83c\udfac https://t.co/XjOdBFFt4c", "Happy B-day ma love \u2764\ufe0f  #goodcrazyclan\ud83d\ude1c #goodcrazycouple\ud83d\ude1d https://t.co/tScOv6e3PD", "Siiii hoy es un d\u00eda especial, lo dijeeee!!!!\nMi amor \u2764\ufe0f hoy es tu d\u00eda tambi\u00e9n y yo soy tu regalo\u2026 https://t.co/t49xX5Vgpt", "Simmmm Vicky simmm, hoje \u00e9 um dia especial!! Meu crazynho faz anivers\u00e1rio hoje e eu estou muito\u2026 https://t.co/OxmXPo5LG1", "@Anitta D\u00edmelo Hermanita.... mu\u00e9velo duro y ense\u00f1a al mundo que tamo activos para conquistarlo\u2026 https://t.co/pypuQyupqP", "\"Campe\u00f5es n\u00e3o se fazem, campe\u00f5es nascem\"\nTudo que voc\u00ea \u00e9 ou foi vai passar, c\u00ea pode sorrir, c\u00ea\u2026 https://t.co/u3zBs5ZVeS", "Que a m\u00fasica seja sempre a minha paz. M\u00fasica \u00e9 natural, m\u00fasica \u00e9 poderosa, m\u00fasica \u00e9\u2026 https://t.co/4cUZx7hs0t", "\"We are here to enjoy that wonderful moment\"  #goodcrazyinthahouse\ud83d\ude0e\ud83c\udfac\u2026 https://t.co/oN4HoONNel", "RT @FelleggerAgency: Em sua 10a @ChampionsLeague o lateral @DaniAlvesD2 chega ao seu 100o jogo na competi\u00e7\u00e3o. Veja todos os n\u00fameros.\nhttps:\u2026", "Onde quer que v\u00e1, vai confiante que esse \u00e9 o melhor caminho a tomar..... pequemos por decidir e\u2026 https://t.co/opZRmqvUEH", "Art by mi nano Juan Jos\u00e9.... que art tiene killoooo!!!\u2026 https://t.co/kQgzeVhh2p", "\"Tamo activos panitas\"      #goodcrazyinthahouse\ud83d\ude0e\ud83c\udfac #goodvibesalways\ud83d\ude1c https://t.co/3vp2BuEJOy", "Semana normal e final de semana especial... combina\u00e7\u00e3o mo legal!!! #co\u00e9\u00e9\u00e9rapaziadaaaaa\u2026 https://t.co/Itpi4euq3h", "\"I love this game\" \n#Deusnocomandosempre\ud83d\ude4f #goocrazyrocks\ud83d\udca3\ud83d\udca3 #tamoactivopanitas\ud83d\ude1c https://t.co/LC7WQJSI4h", "Un verdadero placer trabajar contigo mister, nunca pierda la intensidad con la que vives el\u2026 https://t.co/DOHxZ0Kzgn", "\"Paris, merci beaucoup pour votre glamour\"\u2026 https://t.co/KGJXdRyxmK", "\"Em um jardim de rosas, a mais bela sempre \u00e9 a que sorrir primeiro\"\u2026 https://t.co/GyLMxgP4Xf", "\"What else\" \ud83e\udd23\ud83e\udd23 #goodcrazyinthahouse\ud83d\udca3\ud83c\udfac #goodvibesalways\ud83d\ude1c #queinglertengoni\u00f1aaaaa @JoanaSanz9 https://t.co/1TpH4gsnVy", "\"Togedinhos por um sonho\" #goodcrazyinthahouse\ud83d\udca3\ud83c\udfac #goodvibesalways\ud83d\ude1c #Deusnocomandosempre\ud83d\ude4f https://t.co/KXkrQqMFBM", "Que simmm, eu posso voar @Asabob20 \ud83d\ude02 \" #goodcrazyinthahouse\ud83d\udca3\ud83c\udfac #goodvibesalways\ud83d\ude1c https://t.co/hdCua0srsT", "\"Grande noche em mi casa em Barcelona en la calle C\u00f3rsega 231, un poquito de Brasil para el\u2026 https://t.co/ZsacvY4SHF", "#Repost @jpalcantarag (get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nAqui \u00e9 muita farofa... buchada de bode, feij\u00e3o preto,\u2026 https://t.co/7zoEE9w5hU", "\"Brotherhood in tha house\u2764\ufe0f\" #goodvibesalways\ud83d\ude1c #goocrazyrocks\ud83d\udca3 https://t.co/bFiL3Kqma7", "Quien somos? A que no aciertan? \ud83d\ude02 \ud83d\ude02  #goodcrazyinthahouse\ud83d\ude0e\ud83c\udfac #goodvibesalways\ud83d\ude1c\u2026 https://t.co/NEMVF14LkB", "Vamos que vamos meu rei, os pedidos j\u00e1 foram entregues \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02!!fogobyjoaoalcantara @jpalcantarag\u2026 https://t.co/4veOc7FPBv", "\"Campe\u00f5es n\u00e3o se fazem, campe\u00f5es se nascem\"                 #goodcrazyinthahouse\ud83d\ude0e\ud83c\udfac https://t.co/H5nEcRcspb", "Nossa hist\u00f3ria de amor n\u00e3o pode se acabar, prometo fazer tudo pra nunca nos separarem!! \ud83d\ude02 \ud83d\ude02\u2026 https://t.co/8iVPPpBtEx", "RT @juventusfc: Anche voi oggi vi sentite cos\u00ec? \ud83d\udc4c\n@DaniAlvesD2 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n@PauDybala_JR \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n#LE6END \u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f https://t.co/ENxi7kE5Yf", "RT @FCJoselona: Our #Legend @DaniAlvesD2  always at the\ud83d\udd1d\n\u2764\n\ud83d\udd1c34 https://t.co/rRsS7OQgR0", "RT @ogn1983: @2010MisterChip @maxwellscherrer @DaniAlvesD2 @Pele @2010MisterChip Dani Alves 34, Giggs y Maxwell 36... A\u00fan espero tu respues\u2026", "\"What day, what moment.... better that, only the next\" #inglesbrab\u00e3oooooo\ud83d\ude44\ud83d\ude02\ud83d\ude02\u2026 https://t.co/Xg0uotc0Cm", "\"Campe\u00f5es da It\u00e1lia \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 2017 siamo noi\" https://t.co/L13Jfed6uz", "Toda honra e toda gl\u00f3ria a ti Jesus, vivo no seu tempo porque ele \u00e9 perfeito!  #goocrazyrocks\ud83d\udca3\u2026 https://t.co/9BVaAWyKRQ", "RT @Esp_Interativo: Se voc\u00ea tem @DaniAlvesD2, voc\u00ea VAI GANHAR UM T\u00cdTULO! Mais uma ta\u00e7a pro cara! Tem que respeitar DEMAIS! https://t.co/FK6\u2026", "RT @juventusfces: El jugador con m\u00e1s t\u00edtulos del mundo. @DaniAlvesD2! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f \u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f #LE6END https://t.co/GM2jaFzt3x", "RT @juventusfc: Tutti a rapporto dal General @TomasRincon5 \ud83d\ude09\n\nhttps://t.co/nv5G62wUVe \u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f #LE6END https://t.co/EvNxg53r4h", "RT @forumJuventus: \ud83c\udfc6+\ud83c\udfc6+\ud83c\udfc6+\ud83c\udfc6+\ud83c\udfc6+\ud83c\udfc6\n\n@PauDybala_JR \ud83e\udd14\n@DaniAlvesD2 \ud83e\udd20\ud83d\ude80\nAlex Sandro \ud83d\udc7d\n\n#LE6END https://t.co/lDO0etv1Rk", "\"Concentra sua melhor energia, equilibra a for\u00e7a do seu poder e o resto deixa\u2026 https://t.co/pWo3F2Fdsh", "RT @espfantastico: Tem @DaniAlvesD2 no #EsporteFant\u00e1stico deste s\u00e1bado (20)! O rep\u00f3rter Jean Brand\u00e3o comenta os destaques desta edi\u00e7\u00e3o, \u00e0s\u2026", "Listos tche!!            #finoalafinebianconerro\u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f #goodcrazyinthahouse\ud83d\udca3\ud83c\udfac #goodcrazyrocks\ud83e\udd81\u2026 https://t.co/pE6zQQskTE", "RT @DiarioOle: Sos campe\u00f3n de la #CopaItalia, finalista de la #Champions, puntero de tu Liga y vos tipo... #DaniAlves https://t.co/uIMqW9Xb\u2026", "Creo que eso de ser gracioso mi sali\u00f3 bien ehhhhh\ud83d\ude02..... que mujer guapa da porraaaaa viu!! No se\u2026 https://t.co/AoN9IEk1rf", "RT @nicolaventus: quando il calcio ti rende amici nella vita @JChevanton @DaniAlvesD2 due fenomeni:-)\ud83d\udc4d https://t.co/wWhgj1o8RV", "Mais de 14 millones de Good Crazy pelo mundo \ud83d\ude02, quase nada rs!!                                \u00c9\u2026 https://t.co/z1PDflBrlK", "\ud83e\udd85 la fuerza m\u00e1s inteligente y m\u00e1s potente es aquella que sabe esperar el momento justo para\u2026 https://t.co/SFKVbPp9ku", "Gorducha mia, hoy estamos de cumplea\u00f1os, nuestro segundo aniversario juntos, qui\u00e9n dir\u00eda ehh?\u2026 https://t.co/SWYNcbK9F9", "RT @UEFAcom_pt: .@DaniAlvesD2, da @juventusfc, venceu a vota\u00e7\u00e3o para o melhor Jogador da Semana da #UCL na 2\u00aa m\u00e3o das meias-finais &gt; https:\u2026", "RT @juventusfc: Fate sempre molta attenzione a collegarvi in diretta su @jtv212 se c'\u00e8 @DaniAlvesD2 nei paraggi... \ud83d\ude02\u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f\ud83d\udc4a @AR_Commun \n#Juve\u2026", "RT @forumJuventus: da Roma ci dicono che Lulic stia ancora cercando @DaniAlvesD2 https://t.co/xk9UxBuxyx", "RT @Sporf: Dani Alves has now won 32 career trophies:\n\nSpain \ud83c\uddea\ud83c\uddf8: \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\nBrazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7: \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\nItaly \ud83c\uddee\ud83c\uddf9: \ud83c\udfc6\n\nIncredible achiev\u2026", "RT @LaVanguardia: Alves, el devorador de t\u00edtulos https://t.co/RDFnVPeIey https://t.co/bUNbzUGAb4", "\"Vamos trabalhar que ficar parado \u00e9 pra conformistas e a gente n\u00e3o entende disso n\u00e9 meus good\u2026 https://t.co/GY1itNXtd4", "\"Insieme seguiremo lavorando duro per fare questo possibile\" #finoalafineforzajuve\u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f\u2026 https://t.co/WDiRBJWkaZ", "RT @juventusfces: Este es el sexto gol de la temporada de @DaniAlvesD2 , en 31 presencias con la Juventus \ud83d\udd1d #JuveLazio https://t.co/iR2coak\u2026", "RT @WhoScored: .@DaniAlvesD2: Man of the Match vs Lazio: Rating 8.96, Goals 1, Key Passes 4, Tackles 5, Dribbles 4, Times Fouled 3 @juventu\u2026", "RT @IndianRegista: @DaniAlvesD2 @juventusfc @juventusfcen @frabenve @UEFAcom_it @guido_vaciago @PremiumSportHD @ChampionsLeague @CBF_Futebo\u2026", "RT @afpfr: #instantan\u00e9 La joie du lat\u00e9ral br\u00e9silien @DaniAlvesD2, vainqueur de la Coupe d'Italie avec la @juventusfc #AFP \n\n\ud83d\udcf7 @ADS4AFP http\u2026", "RT @UEFAcom_it: Calciatori pi\u00f9 titolati d'Europa: @DaniAlvesD2 eguaglia #Giggs e #Iniesta e sale in vetta! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f \ud83d\udc49 https://t.co/inGtzOxvaQ ht\u2026", "\"Ahora si la Banda est\u00e1 activa panitas\" #goodcrazyinthahouse\ud83d\udca3\ud83c\udfac #finoalafineforzajuve\u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f\u2026 https://t.co/KTDnD2zJOZ", "Aquela velha caprichada pra voc\u00ea seguir consagrando noix t\u00e1 nego? T\u00f4 sempre ali viu? \ud83d\ude02\u2026 https://t.co/128ixZZnPf", "Vamos que vamos para o seguinte objetivo!! #for\u00e7a\ud83d\udcaa #foco\ud83c\udfaf #f\u00e9\ud83d\ude4f #goodcrazyinthahouse\ud83d\udca3\ud83c\udfac\u2026 https://t.co/Uiv52QMzid", "RT @MisterCalvoChip: Dani Alves \ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\nhttps://t.co/YFSu876F2t", "RT @FLASHFORWARDSL: Craqueeeeee, Monstroooooo, nosso craque @DaniAlvesD2 ganha seu primeiro de muitos q vir\u00e3o com a\u2026 https://t.co/3OQfIIO7sy", "Toda honra e toda gl\u00f3ria a ti meu Deus, vivo no seu tempo porque ele \u00e9 perfeito!!      Valeu\u2026 https://t.co/Dbs6L1LB7A", "RT @GusiniSolano21: El golazo de @DaniAlvesD2. \u00a1Vaya momento que vive el brasile\u00f1o! #Crack https://t.co/nGVHfcvCzU", "RT @IndianRegista: Superman with an extra-terrestrial. https://t.co/1Azc0iET6Y", "RT @Adz77: \"Hey @DaniAlvesD2, go get your shinebox\" https://t.co/48ARxGPq2V", "RT @GoalItalia: 3 goal e 2 assist nelle ultime 5 partite: @DaniAlvesD2 \ud83d\udd1d#JuveLazio #TimCup https://t.co/MRiDF6w5yq", "RT @juventusfcid: Gol pembuka - @DaniAlvesD2 \n\nDua assist - #AlexSandro\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f #ForzaJuve #JuveLazio #FinaleTIMCup https://t.co/mXAmfgQzDS", "RT @TIM_Official: Fischio finale all'Olimpico: la @juventusfc vince la #FinaleTIMCup 2017! #JuveLazio termina 2-0 dopo le reti di Alves e B\u2026", "RT @SkySport: #JuventusLazio 2-0: @DaniAlvesD2 e @bonucci_leo19 i marcatori. La Coppa Italia \u00e8 della @juventusfc. \u26bd\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #SkySport https://t.\u2026", "RT @ComexMasters: Con goles de Alves y Bonucci, @juventusfces venci\u00f3 2-0 a @OfficialSSLazio y gana su duod\u00e9cima Coppa Italia \u26bd\ufe0f\ud83c\udfc6 https://t.\u2026", "RT @UEFAcom_pt: .@DaniAlvesD2 abre triunfo da Juventus por 2-0 sobre a L\u00e1zio na final da Ta\u00e7a de It\u00e1lia no 3\u00ba trof\u00e9u seguido da equipa de T\u2026", "RT @IndianRegista: @DaniAlvesD2 @juventusfc @juventusfcen @frabenve @UEFAcom_it @guido_vaciago @PremiumSportHD @ChampionsLeague @CBF_Futebo\u2026", "A for\u00e7a de uma grande equipe \u00e9 quando juntos conseguimos lutar, sofrer, desfrutar e fazer\u2026 https://t.co/YpgAeVpfrB", "Vencer sem lutar \u00e9 triunfar sem merecimento.... cada gota de suor que cai do corpo \u00e9 um passo a\u2026 https://t.co/zYEDqsVIu4", "RT @SevillaFC: Bajo la lluvia de Glasgow @Palop1 puso la luz y la estrella del Sevilla FC brill\u00f3 una vez m\u00e1s en el firmamento de Europa.\n\n#\u2026", "Poder das grandes conquistas \u00e9 o trabalho \u00e1rduo de cada dia, o resto \u00e9 desculpas e campe\u00f5es n\u00e3o\u2026 https://t.co/sRO5N7DX5z", "\"Cuidado hermano, No te hagas da\u00f1o en la mano @PauDybala_JR\ud83d\ude1c\" \nAndiamo ragazzi, questo e para il\u2026 https://t.co/ZkQn4fAOt9", "Hoje \u00e9 dia de cl\u00e1ssico, que Deus nos aben\u00e7oe em mais esse grande dia!!\n#goodcrazyinthahouse\ud83d\udca3\ud83c\udfac\u2026 https://t.co/ThexjgcltA", "RT @ChristianTox: @DaniAlvesD2 Juventus Serie A 16/17:\n\nJuegos 17\nMin jugados 1250\nPases 1012\nPases completados 858\nIntercepciones 28\nAsist\u2026", "RT @ChristianTox: @DaniAlvesD2 Juventus UCL 16/17:\n\nJuegos 11\nMin jugados 911\nPases 643\nPases completados 564\nIntercepciones 14\nAsistencias\u2026", "RT @FLASHFORWARDSL: Hoje nosso craque @DaniAlvesD2 tem um cl\u00e1ssico no campeonato da S\u00e9rie A, jogo muito importante\u2026 https://t.co/GdUTsic3Nm", "Hoje \u00e9 o dia dela seu Domingo, vamos fortalecer nossa corrente felicitando todas as m\u00e3es do\u2026 https://t.co/fD40eQncNK", "Quando fazemos um esporte coletivo n\u00e3o h\u00e1 outra forma de vencer que juntos..... estamos\u2026 https://t.co/KSfRBwb5zA", "M\u00fasica boa sempre me assanhe, onde quer que eu esteja me sempre me acompanhe... a hist\u00f3ria diz\u2026 https://t.co/jc1Zbh91Uf", "RT @globoesportecom: Dani Alves supera Isco e \u00e9 eleito o destaque da semana na Liga dos Campe\u00f5es https://t.co/6LI4mzrvDc https://t.co/L5Oan\u2026", "\"Good crazy like a lion\" \nSe controlo minha respira\u00e7\u00e3o, posso controlar meu objetivo!!\u2026 https://t.co/IdvEJVDSic", "RT @Juventus_Brasil: Dani Alves foi eleito o jogador da semana da Champions League \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f boa, @DaniAlvesD2 \ud83d\udcaa\ud83c\udff3\ud83c\udff4 https://t.co/1LHyosyxBG", "@gerardotorrado6 Chingonnnnn mio, tamo activoooooo \ud83d\ude02", "RT @gerardotorrado6: \u00bfQuieren conocer m\u00e1s de la tar\u00e1ntula? Hoy en las #ExperienciasConElBorrego les hablo de un crack! Un Abrazo fuerte @Da\u2026", "RT @LigadeCampeones: .@DaniAlvesD2 fue votado como el Jugador de la Semana en la #UCL \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/cZOt7f0YJj", "RT @ChampionsLeague: Dani Alves is the #UCL Player of the Week \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4fjuve https://t.co/kaxDQnBMCy", "#TBTdefazunsdias\ud83e\udd19\ud83c\udffe Quando a gente se junta \u00e9 press\u00e3o hein thiagomatheus @giulianomatheus\u2026 https://t.co/8G2GuZFzPi", "Batman, eres t\u00fa neg\u00e3o?\ud83d\ude02                 #goodcrazyinthahouse\ud83d\udca3\ud83c\udfac  #Batcrazyinthagouse\ud83e\udd87\u2026 https://t.co/1UsAppzWaT", "RT @FelleggerAgency: O lateral @DaniAlvesD2 entrou na sele\u00e7\u00e3o da rodada do fantasy da @ChampionsLeague. Ele tamb\u00e9m concorre ao gol da rodad\u2026", "\"Tamo activo mi gente\"\nNot bad times, just good vibes!! #godcrazyinthahouse\ud83c\udfac\ud83d\udca3\ud83d\udcaa\ud83c\udffe\u2026 https://t.co/VnkhRzLlvS", "RT @forumJuventus: Quando sei il migliore al mondo nel tuo ruolo e sai di esserlo. #GoodCrazy @DaniAlvesD2 https://t.co/To0UdoVcVV", "RT @ChampionsLeague: Get your questions in for Juventus star man Dani Alves!\n\nUse #AskMOTM https://t.co/5pTOwW9ORx", "RT @TheBlurBarbosa: Noite maravilhosa, dia incr\u00edvel com direito a gola\u00e7o!! \nMuito obrigado por todo carinho @DaniAlvesD2 voc\u00ea est\u00e1 voando e\u2026", "RT @SiriusXMFC: Has there been a better summer signing than @DaniAlvesD2? \n\nShare your candidates with @RodneyMarsh10 &amp; @TommySmythESPN at\u2026", "\"Be strong\"             #goodcrazyinthahouse\ud83d\ude0e\ud83c\udfac #ilovethisgame\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/3dylrO00xF", "RT @sebarili: Tal d\u00eda como hoy, hace 11 a\u00f1os, el #SevillaFC consegu\u00eda, brillantemente, su primer T\u00edtulo Europeo en Eindhoven y comenzaba un\u2026", "Toda honra e toda gl\u00f3ria a ti meu Deus, seu tempo \u00e9 perfeito e viverei sempre nele. Seguimos\u2026 https://t.co/VuF6hOYA3X", "RT @ComexMasters: Y ahora un poema \u26bd\ufe0f\ud83d\udd1d https://t.co/N5mTxQF0Es", "RT @SkySport: Accorcia le distanze @KMbappe per il @AS_Monaco al 68\u00b0: 2-1 @juventusfc. #SkySport \u26bd\ufe0f Seguite il LIVE \ud83d\udc49 https://t.co/N0oTbM84\u2026", "RT @record_mexico: .@DaniAlvesD2 est\u00e1 hecho un MONSTRUO.\n\nS\u00f3lo 7 pases fallados en el partido \ud83d\ude2e  \n\nhttps://t.co/lyNAXRGEyy #ChampionsLeague\u2026", "RT @OGlobo_Esportes: Com gola\u00e7o de @DaniAlvesD2, @juventusfc derrota de novo o Monaco e vai \u00e0 final da Liga dos Campe\u00f5es: https://t.co/4dSM\u2026", "RT @UEFAcom_pt: REAC\u00c7\u00d5ES: @DaniAlvesD2 n\u00e3o esconde ambi\u00e7\u00e3o para \u00faltimo jogo na #UCL 16/17: \"Agora temos de trazer a ta\u00e7a para casa\". https:\u2026", "RT @toisports: WATCH: @DaniAlvesD2 special sends @juventusfcen into @ChampionsLeague League final #JuveASM #UCLfinal https://t.co/gO9O0dI4Cr", "RT @IndianRegista: #Alves [@DaniAlvesD2] has now reached his 32nd competitive final in the last 11 years for club &amp; country:\n\n\ud83c\udfc625\n\ud83e\udd485\n\nCHAMP\u2026", "RT @TheBlurBarbosa: This guy is an example, a victorious ace on and off the field! @DaniAlvesD2 keep shooting \ud83d\udc4c\ud83c\udfffkeep getting more titles my\u2026", "RT @TheBlurBarbosa: Esse cara \u00e9 um exemplo, um craque vitorioso dentro e fora de campo! \n@DaniAlvesD2 torcendo muito por vc meu parceiro!\u2026", "\"For\u00e7a, foco e F\u00e9\" #Deusnocomandosempre\ud83e\udd19 #goodcrazyinthahouse\ud83d\ude0e\ud83c\udfac https://t.co/RUjQE5vlJz", "Obrigado meu Deus pela oportunidade de  mais um dia poder fazer o que amo e de poder lutar pelo\u2026 https://t.co/oFHVLTcfqC", "RT @juventusfces: \ud83c\udf99 @chiellini: \u00ab@DaniAlvesD2 es un gran chico, que vive su vida a 300 por hora, siempre con una sonrisa\u00bb #JuveASM #ItsTime\u2026", "@jpsorin6 Assim que \u00e9!! \ud83d\ude02", "RT @jpsorin6: #Bobo e sua hist\u00f3ria c @DaniAlvesD2 \"pagamos 50.000 x Lucas e 10.000 reais x Dani\" \"Historia de supera\u00e7\u00e3o\" #Resenha #boleirag\u2026", "No importa d\u00f3nde est\u00e9s nunca pierda la sonrisa, es la \u00fanica forma de hacer con que todo\u2026 https://t.co/HtDljNhIwZ", "RT @SoccerIllust: T\u00edtulos, t\u00edtulos y t\u00edtulos. Con ustedes uno de los mejores laterales de la historia del f\u00fatbol. \u00a1Parab\u00e9ns, Dani Alves! @D\u2026", "RT @UEFAcom_it: Auguri per i suoi 3\u20e34\u20e3 anni a @DaniAlvesD2! Lo festeggiamo rivedendo i suoi 5 momenti migliori al @FCBarcelona \ud83d\udc49 https://t.\u2026", "@JChevanton Gracias mi hemanoooo", "RT @JChevanton: Feliz cumple hermano del alma @DaniAlvesD2 lo mejor para vos de coraz\u00f3n https://t.co/SnuDRrsNuL", "RT @FIFAcom: \ud83c\udfc6 #U20WC\n\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 #ConfedCup\n\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 #ClubWC\n\nHappy Birthday to @DaniAlvesD2!\ud83c\udf89 https://t.co/2wl6WMmPiO", "RT @fifaworldcup_es: \u00a1Feliz cumple, @DaniAlvesD2! \ud83d\ude19\ud83d\udca8\ud83c\udf82\n\nEn torneos FIFA\n3 #MundialDeClubes \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\n2 #ConfedCup \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\n1 #MundialSub20 \ud83c\udfc6 https://t.c\u2026", "RT @JogosOlimpicos: Feliz anivers\u00e1rio para o lateral da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira @DaniAlvesD2!\ud83c\udf89\ud83c\udf81Olha a intimidade dele com a\u26bd\ufe0f! https://t.co/QBEE\u2026", "@xandedepilares Aloooo bateriaaaa!!! Tamo junto maestro, grande obra!!!", "RT @Esp_Interativo: O aniversariante do dia \u00e9 o mago das assist\u00eancias!\n\nParab\u00e9ns, @DaniAlvesD2! https://t.co/OMabSejaE0", "RT @RicardoRocha94: @DaniAlvesD2 Parab\u00e9ns, Craque! Que Deus te ilumine hoje e sempre. Todo sucesso do mundo pra voc\u00ea. Grande abra\u00e7o, Ricard\u2026", "RT @ECBahia: \ud83c\udf82Revelado pelo Esquadr\u00e3o de A\u00e7o, em 2001, o lateral direito @DaniAlvesD2 tamb\u00e9m est\u00e1 fazendo anivers\u00e1rio hoje #VaiPraCimaDeles\u2026", "RT @ECBahia_ES: \u00a1Hoy tambi\u00e9n cumple a\u00f1os un ex tricolor que ya es leyenda del f\u00fatbol mundial! \u00a1FELICIDADES @DaniAlvesD2! \ud83d\ude4c\ud83c\udf89\ud83c\udf82 #BBMP https://\u2026", "Coeeee rapaziadaaa? \ud83e\udd23.                                #goodcrazyinthahouse\ud83d\ude0e\ud83c\udfac #goodvibesalways\ud83d\ude1c\u2026 https://t.co/X0JLxAHTQd", "\"Sorpresas de cumplea\u00f1os no podr\u00eda faltar, mis good Crazy friends in tha house!! https://t.co/R6q6LovHa0", "RT @SevillaFC: Pasan los a\u00f1os y sigues agrandando tu carrera deportiva. Un honor que defendieras nuestra camiseta. \u00a1\u00a1Muchas felicidades @Da\u2026", "\"Obrigado&gt;gracias&gt;grazie&gt;thanks\"\nGood crazy est\u00e1 de anivers\u00e1rio, n\u00e3o ligo muito pra essa data\u2026 https://t.co/cTh9EsJzmM", "RT @LaLiga: M\u00e1s de 400 partidos y 6 t\u00edtulos de #LaLiga...\n\n\ud83c\udf88\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u00a1Feliz cumple, @DaniAlvesD2! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf88 https://t.co/yQL5hBDXyk", "Aqui onde tudo come\u00e7ou, 34 anos depois \u00e9 um grande orgulho saber que todo o esfor\u00e7o feito, toda\u2026 https://t.co/Hy6s93a6C2", "RT @SkySport: Con il @FCBarcelona ha vinto tutto, alla 1^ stagione con la @juventusfc sogna il triplete. Auguri a @DaniAlvesD2: 34 anni per\u2026", "RT @forumJuventus: Compie oggi gli anni il nostro #GoodCrazy! \n\nParab\u00e9ns @DaniAlvesD2 \u2764\ufe0f https://t.co/VnRqDtWXk2", "RT @SporTV: Hoje o lateral titular da nossa sele\u00e7\u00e3o brasileira est\u00e1 completando 34 anos! T\u00e1 jogando muito! \n\nParab\u00e9ns, @DaniAlvesD2! \n\n#Dan\u2026", "RT @hola: \u00a1Muchas felicidades a @sarandonga55, @julia_otero, Pedro Piqueras, @juanluiscano, @DaniAlvesD2 y George Clooney en su cumplea\u00f1os!\u2026", "RT @UEFAcom_de: Happy Birthday, @DaniAlvesD2! \ud83c\udf81\ud83c\udf89 https://t.co/LA6GK8uXW1", "RT @FIFAcom: \ud83c\udf82 #HBD to @MateoKova16 (23), @dries_mertens14 (30), @DaniAlvesD2 (34) &amp; Graeme Souness (64)\nhttps://t.co/4WWl5zQn95 https://t.\u2026", "RT @juventusfcen: \ud83c\udf82 34 today and feeling \"good crazy in tha house\" \ud83d\ude0e\n\nHappy birthday, @DaniAlvesD2! https://t.co/6kjDuApPeE", "RT @FLASHFORWARDSL: Un feliz cumplea\u00f1os a nuestro crack @DaniAlvesD2! Que Dios siga bendici\u00e9ndote y gracias por\u2026 https://t.co/Wf5tKQKFAf", "RT @IndianRegista: Auguri @DaniAlvesD2. Our\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Maestro is 3\ufe0f\u20e34\ufe0f\u20e3today\n\nRecord at #Juve\n\n28\ud83d\udc55\n4\u26bd\ufe0f\n7 Assists\n20 Won\n25 Unbeaten\n2154 Mins\n15\u26bd\ufe0fCo\u2026", "RT @forumJuventus: #ASMJuve: Che partita @DaniAlvesD2! \ud83d\udc4a\ud83c\udffe  \u25bahttps://t.co/mvq33ugJWb https://t.co/NEqND2GiSo", "\"Nos fuimos\"         #goodcrazyinthahouse\ud83d\ude0e\ud83c\udfac  #labandaSudaca\ud83e\udd19\ud83c\udffe #goodvibesalways\ud83d\ude1c #goocrazyrocks\ud83d\udca3 https://t.co/IJf7njGN5K", "Transformando pensamentos em m\u00fasicas\ud83c\udfb6, essa s\u00e3o nossas paix\u00f5es, isso \u00e9 o que faz bem pro nossos\u2026 https://t.co/fu4NnvVy6w", "RT @UEFAcom_de: Das #UCLFantasy Team der Woche - @juventusfc und #RealMadrid dominieren \ud83d\udcaa https://t.co/G6khbgQeee", "RT @SandroSca: Ma cos'\u00e8 sta roba qua!?\nMa cos'\u00e8 stata questa azione qua!?!?\nMammamia Mammamia!!! \ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6\n#ASMJuve https://t.co/kKm0nEHy9d", "Bom dia meu povo, vamos brincar de ser felizes, vamos brincar de ser o dono das nossas mentes,\u2026 https://t.co/eDDb0i9HaB", "\"Insieme fino alla fine ragazzi\" \ud83e\udd19\ud83c\udffe\ud83d\ude02 #finoalafineforzajuve\u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f #goodcrazyinthahouse\ud83d\ude0e\ud83c\udfac\u2026 https://t.co/anfQFEMJaj", "\"Toda honra e toda gl\u00f3ria a ti meu Deus\" #goocrazyrocks\ud83d\udca3 #goodcrazyinthahouse\ud83d\ude0e\ud83c\udfac\u2026 https://t.co/Qce57Tam5i", "RT @forumJuventus: il tacco di @DaniAlvesD2 = POESIA #ASMJuve https://t.co/GB4OddnBzB", "Tudo preparado para amanh\u00e3 com meu mano pacquiao emil_audero \ud83e\udd23.... dai fratello, sei um grande!!\u2026 https://t.co/n2I6yETYzz", "RT @Esp_Interativo: O futebol \u00e9 pra TODOS! \u26bd\u2764 https://t.co/XQujMM33Gf", "RT @ChampionsLeague: \ud83d\udeab\ud83d\udc50 @DaniAlvesD2!\n\n#UCL https://t.co/HEWmmicN40", "\"We are strong \ud83d\udcaa\ud83c\udffd and ready\ud83d\ude1c to the challenge\"             #goodcrazyinthahouse\ud83d\ude0e\ud83c\udfac\u2026 https://t.co/O4yo3MVJWA", "No existe sogno troppo grande ni sognatore troppo piccolo, si voglie molto, fare pi\u00f9!!\u2026 https://t.co/xei9tvzljm", "RT @AterAlbus_it: Dani Alves contro l'Atalanta. Il gol e tanto altro nella video analisi del @GuardioIista sulla partita del terzino brasil\u2026", "RT @juventusfc: Fare la storia. \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa Questo \u00e8 l'obiettivo della Juve, e di @DaniAlvesD2 \ud83d\udc49 https://t.co/XRX8ejOz1M \u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f #ASMJuve #ItsTime #UC\u2026", "RT @IndianRegista: #Alves [@DaniAlvesD2] vs #Atalanta\n\n\u26bd\ufe0f\u2705\n80.95% PA\n76 Touches\n51\u2705Passes\n20\u2705Passes\u2b06\ufe0f\n7\u26bd\ufe0fRecoveries\n3\u2705Tackles\n3 Interceptio\u2026", "\"Buongiorno a tutti\"\nGood feeling, ohhhh yessss!!! Pai, lembra quando me levava para jogar de\u2026 https://t.co/Xhow3zeh6L", "RT @forumJuventus: Un @DaniAlvesD2 strepitoso questa sera. Forza Dani! \ud83e\udd19\ud83c\udffb #AtalantaJuve https://t.co/LPks6BeEDy", "RT @FelleggerAgency: Fim de jogo. Com gol de @DaniAlvesD2 a Juventus empata por 2x2 com a Atalanta na abertura da 34\u00aa rodada da Liga Italia\u2026", "\"Insieme fino alla fine fratellino\"  #forzajuve\u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f https://t.co/OhQXYy51bO", "La pasi\u00f3n con la que trabajas debe ser el reflejo de como vives tu vida... entr\u00e9gate 100% y\u2026 https://t.co/SkpfmhEImG", "RT @juventusfc: 4\ufe0f\u20e3 gol stagionali in \u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f per @DaniAlvesD2! \ud83d\udd1d \n#AtalantaJuve #FinoAllaFine https://t.co/0TIu0Sdjmi", "\"Work hard is the way to win \"#ilovethisgame\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #goocrazyrocks\ud83d\udca3 #inglesbrab\u00e3oooooo\ud83d\ude44\ud83d\ude02\ud83d\ude02\u2026 https://t.co/8vcl7ltWt6", "RT @Renato_11: Inolvidable..Hist\u00f3rico...jam\u00e1s te olvidar\u00e9 Antonio Puerta \ud83d\ude4f #PuertaSiemprePresente @SevillaFC \u26aa\ufe0f\ud83d\udd34 https://t.co/zCVEvYsUF2", "\"Um dia hist\u00f3rico hoy, no podria pasar desapercibido para mi\" \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 vamos\u2026 https://t.co/wg2lLPztpY", "\"Good vibe to everyone\" https://t.co/7qQXV3nLdj", "RT @juventusfc: Always good... \ud83d\udd1d @DaniAlvesD2 \u26aa\u26ab #AtalantaJuve #FinoAllaFine https://t.co/ZlCFVOsrJc", "RT @SaveChildrenEs: Gachas de Mijo, una receta que salva vidas #Helpy https://t.co/U22pY5eOVH https://t.co/suR00w8y1e", "RT @juventusfcid: \ud83d\ude43\ud83d\ude43\ud83d\ude43 @DaniAlvesD2 https://t.co/J1Aje5u7cj", "Cada paso la firmeza, cada lilas y trazos pura belleza, en su mirada la pureza de que eres una\u2026 https://t.co/hfbjdvGOJv", "@OLeoSantana s\u00f3 quem \u00e9 da Bahia sabe como \u00e9!!\ud83e\udd23\nVamos trabalhar feliz porque \u00e9 o que nos resta, a\u2026 https://t.co/CuHlIPbS8Q", "\"Bravoooooo ragazzi\"         #forzajuve\u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f           #finoalafineforzajuve\ud83d\udc3c #goocrazyrocks\ud83d\udca3 https://t.co/e3UA7vd0VS", "Se Deus nos d\u00e1 uma segunda chance devemos fazer o que tiver ao nosso alcance para alcan\u00e7ar\u2026 https://t.co/oGTAlxOwX9", "Onde voc\u00ea quer chegar? Est\u00e1s disposto a pagar o pre\u00e7o por isso?  Voc\u00ea \u00e9 o respons\u00e1vel pelas suas\u2026 https://t.co/EX9bsZ2tgR", "RT @FelleggerAgency: LIGA DOS CAMPE\u00d5ES \nNo sorteio desta sexta deu @juventusfc de @DaniAlvesD2 e Monaco de FABINHO. Um deles chegar\u00e1 a fina\u2026", "\"Listo para entrenar, poner el movimento para activar y no de suerte al azar\"\nTamo activo\u2026 https://t.co/5NhZJJQVlC", "RT @FelleggerAgency: DANIEL ALVES\n\"Foi um pouco dif\u00edcil, bloquear sentimentos para jogar esta partida aqui no Camp Nou. Mas o profissionali\u2026", "RT @FelleggerAgency: DANIEL ALVES\n\"N\u00e3o d\u00e1 escolher advers\u00e1rio na semifinal. Todos que chegaram at\u00e9 aqui tem muita qualidade e grandes jogad\u2026", "RT @UEFAcom_it: 3\u20e3 giocatori della @juventusfc nella Squadra della Settimana di @ChampionsLeague \ud83d\udc4f \ud83d\udc49 https://t.co/eOxryTxfUl #UCL https://t\u2026", "RT @ChampionsLeague: Introducing the #UCLfantasy Team of the Week... \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nWho was your star man? https://t.co/tNCwTYXttd", "O que o destino tem preparado para eu viver n\u00e3o sei, tentarei sempre ser fiel aos meus\u2026 https://t.co/SCu784ksA6", "RT @RobertoBonafont: @DaniAlvesD2 en el banco del Barcelona https://t.co/aWagCmVC2q", "RT @forumJuventus: Samba al Camp Nou con @DaniAlvesD2 \ud83d\ude1c\ud83e\udd19\ud83c\udffb https://t.co/f6wCXpE7Pz", "\"Forza Juve\" https://t.co/HlzcMpBSva", "\"Te amo irm\u00e3o\" https://t.co/So6BWDl3py", "RT @juventusfcen: .@DaniAlvesD2 + \u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f in the @ChampionsLeague = a burning desire to win.\n\n\ud83c\udf99\u27a1\ufe0f https://t.co/P7TWzzzxw3 #ItsTime #FCBJuve #F\u2026", "RT @augustocury: A luz s\u00f3 \u00e9 bela quando acesa na escurid\u00e3o.", "Sorte \u00e9 o encontro da prepara\u00e7\u00e3o com a oportunidade, assim que, se quiser tem muita sorte\u2026 https://t.co/iUR3Qc7Pza", "@FIFAWorldCup @klaasate1909 @fabiocannavaro @azzurri No toque porque toca!!! \ud83d\ude02 \ud83d\ude02", "RT @FIFAWorldCup: @klaasate1909 @fabiocannavaro @azzurri Maybe @DaniAlvesD2 can tell you what it's like https://t.co/Fw3Yv9of30", "RT @juventusfcid: \u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f \ud83c\udf89 3\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 \u26ab\ufe0f\u26aa\ufe0f \ud83c\udf89\n\nSelamat ulang tahun, @MedhiBenatia! #FINOALLAFINE https://t.co/jrhVSbEZnH", "RT @augustocury: Para perdoar n\u00e3o basta amar, \u00e9 preciso pensar e compreender.", "RT @forumJuventus: #GoodCrazy \ud83d\ude02 vamos @DaniAlvesD2!! \ud83e\udd19\ud83c\udffb https://t.co/UDibMss5lR", "\"A little part of my clan\" #goocrazyrocks\ud83d\udca3 #goodvibealways\u270c\ud83d\ude0e #goocrazyinthahouse\ud83c\udfac\ud83d\udca3\ud83e\udd19 #goodcrazyclan\ud83d\ude1c https://t.co/tz2uUvhlYC", "\"Good crazy in tha house\"                     Misi\u00f3n dada es misi\u00f3n cumplida... ahora cierra\u2026 https://t.co/alOcfH63rQ", "\u30fb\u30fb\u30fb\nVOC\u00ca V\u00ca O QUE EU VEJO ?\nCrian\u00e7as refugiadas continuam invis\u00edveis para muita gente, mesmo\u2026 https://t.co/2W6cVowFbY", "\"Todo listo para la pr\u00f3jima misi\u00f3n, que Dios nos gu\u00ede siempre y que nosotros hagamos valer la\u2026 https://t.co/7Q7eyGWJLJ", "\"Buongiorno a tutti\" #goodcrazyinthahouse\ud83d\ude0e\ud83c\udfac #goocrazyrocks\ud83d\udca3 #ilovethisgame\u26bd\ud83c\udfb6\ud83e\udd19\ud83c\udffe https://t.co/Wjn9nmOMiS", "RT @augustocury: Construa seu sucesso material, mas lembre-se tamb\u00e9m de seu sucesso emocional.", "\"Good vibes to everyone\"     #goocrazyrocks\ud83d\udca3 https://t.co/riBChRC4BG", "\"Forza Juve\"                            #ilovethisgame #gooodcrazyinthahouse\ud83c\udfac\ud83d\udca3 #goocrazyrocks\ud83d\udca3\ud83e\udd19\ud83c\udffe https://t.co/maNVNWYRe7", "Obrigado PAI E M\u00c3E por tudo. De onde eu venho, a onde estou, pra onde eu v\u00e1, irei com uma\u2026 https://t.co/G4VUSyRpNY", "\"Bravoooo ragazzi\" https://t.co/1LmPyqlf48", "\"Ready to enjoy\"                #ilovethisgame\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #goocrazyinthahouse\ud83c\udfac\ud83d\udca3\ud83e\udd19\ud83c\udffe https://t.co/AJFeHzow31", "RT @UEFAcom_pt: Veja todos os golos de uma Juventus forte a defender e a atacar, com @DaniAlvesD2 a dar nas vistas. https://t.co/z070hKj04v\u2026", "RT @UEFAcom_it: \ud83c\udfc6 I giocatori pi\u00f9 titolati d'Europa: @DaniAlvesD2 insegue @andresiniesta8 \ud83d\udc49 https://t.co/KqYmS9fsiC #UCL https://t.co/7wXna\u2026", "RT @augustocury: https://t.co/A7qnAZMVHx", "Nega que Deus te aben\u00e7oe sempre e que hoje seja um grande dia de anivers\u00e1rio pra voc\u00ea. Tudo de\u2026 https://t.co/c0MMh2Hqbm", "Senhoras y senhores hasta cuando seguiremos destroz\u00e1ndonos por algo que no va diferenciar rico o\u2026 https://t.co/vVYWh8lAk5", "\"Grande vit\u00f3ria, tr\u00eas pontos mais e outro passo  ao nosso objetivo\" #vamosquevamos\ud83d\udcaa\u2026 https://t.co/M5lTt0jyml", "RT @juventusfc: Per @DaniAlvesD2  in media 109 tocchi di palla ogni 90 minuti \u26bd\ufe0f #JuveChievo https://t.co/MlTjicbfVF", "Aqui con #alex #pacquiao\ud83d\ude02y io!!           Siamo pronti per questo fight oggi #goocrazyinthahouse\ud83c\udfac\ud83d\udca3\ud83e\udd19 https://t.co/ZzDLBIR4cP", "RT @IndianRegista: #Alves[@DaniAlvesD2] has now reached his 31st competitive final in the last 11 years for club &amp; country.\n\n\ud83c\udfc625\n\ud83e\udd485\n\nCHAMPI\u2026", "\"Gracias brother por el regalo, lo guardar\u00e9 con mucho cari\u00f1o\" #ilovethisgame #art\ud83c\udfa8 #goocrazyrocks\ud83d\udca3 https://t.co/icnal09MfB", "\"Fly like a butterfly sting like a bee\" #goodcrazysinthahouse\ud83d\ude0e\ud83d\udca3\ud83c\udfac\ud83e\udd19\ud83c\udffe https://t.co/Q9fekkZ9jK", "Ehhhh Pitibull ehhh https://t.co/TZW11uxPSs \ud83d\ude02\ud83d\ude02..... solamente los good crazy saben \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\u2026 https://t.co/W3aWZU9Ywi", "\ud83d\ude48\ud83d\ude1c\ud83d\ude02 https://t.co/oANWx6SgLv", "\u2764\ufe0f donde ser, como sea, cuando sea, lo que sea pero contigo ma crazy\u00f1a!! #goodcrazyinthahouse\ud83d\ude0e\ud83c\udfac\u2026 https://t.co/Scz7kGIU1T", "Para ganarme cantando solo ALICIA KEYS \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23.#a\u00ednamoralcantomuito\ud83d\ude1c     #goocrazyinthahouse\ud83c\udfac\ud83d\udca3\ud83e\udd19\ud83c\udffe\u2026 https://t.co/4TTXkB9pwx", "\"Obiettivo lograto dopo di un grande esfor\u00e7o, insieme andiamo a desfruta di una finale pi\u00f9\"\u2026 https://t.co/IJWZUR0Uwi", "RT @FelleggerAgency: @DaniAlvesD2 jogou 24 partidas, marcou 3 gols e fez 4 assist\u00eancias na atual temporada.", "RT @FelleggerAgency: COPA IT\u00c1LIA\n@juventusfc est\u00e1 na final contra a Lazio\nJogando fora perdeu para o N\u00e1poli por 3x2, mas se classificou\n@Da\u2026", "\"Nel f\u00fatbol hay que ser inteligentes y aprovechar los elementos sorpresas\"  #ilovethisgame\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\u2026 https://t.co/5aez3fX7vZ", "\"Aos outros eu dou o direito de ser como s\u00e3o, a mim, dou dever de ser melhor cada dia\" (Chico\u2026 https://t.co/peuabDLRE9", "Gracias por la oportunidad de trabajar juntos y de hacer el club un poquito mejor de lo que\u2026 https://t.co/k0XMnZlaRN", "RT @TournCure: imagine this view as you receive your treatment. A win win, don't you think?\n\nBook now, &amp; #StopTheWait. #HepatitisC\nhttps://\u2026", "@armariodesorden @marca Creo que mi echan de menos!!\ud83d\ude02", "@Redeball \ud83e\udd25 mentira!! \ud83e\udd19\ud83c\udffe", "A vida nos ensina que somos como as plantas; nascemos, crescemos, morremos e das nossas semente\u2026 https://t.co/pZHMyWbVj4", "\" Estamos prontos para seguir lutando pelo nosso objetivo\"\u2026 https://t.co/HFhcBNpfhd", "\u00c9 isso, mulher que \u00e9 mulher de verdade \u00e9 isso a\u00ed sem mais. Se n\u00e3o, chora danada!! #al\u00f4bateria\u2026 https://t.co/GTeu2nUXNe", "RT @TournCure: Our collab with Ignite, at @ElGounaRedSea. Thank you to our amazing campers, who contributed to treating #HepC patients. #St\u2026", "RT @massimomb18: Ciao @DaniAlvesD2 ! Cerveza o Cola? Cerveza gana \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e https://t.co/MGYYnCE03b", "Isso aqui \u00e9 nordeste meu irrrm\u00e3o, tem que respeitar que aqui \u00e9 muita press\u00e3o rapazzzz...\u2026 https://t.co/7q0j38vTFG", "RT @augustocury: A vida \u00e9 um espet\u00e1culo. Vale a pena viv\u00ea-la, apesar de todas as dificuldades.", "Que parada \u00e9 essa rapazzzz? Receba a batida na caixa dos peito \ud83d\ude02\ud83d\ude02!!  #goocrazyinthahouse\ud83c\udfac\ud83d\udca3\ud83e\udd19\u2026 https://t.co/doHMRNVcBK", "RT @juventusfc: Come \u00e8 andato l'allenamento di oggi? Scopritelo alle 19 con #JNews su @jtv212... Ma fate attenzione a @DaniAlvesD2 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #Fin\u2026", "\"Fino a la fine forza Juve \ud83d\ude02\"\n#goocrazyinthahouse\ud83c\udfac\ud83d\udca3\ud83e\udd19\ud83c\udffe#allwayshappy\ud83d\ude02 https://t.co/LHyOlTUu2h", "\"markopjacaofficial come Back soon ma big bro, you are strong..... don't forget, the power is in\u2026 https://t.co/mSWBCA9k7j", "Muita for\u00e7a rapaziada e muita compet\u00eancia pra voc\u00eas... longe em corpo, Togedinhos em esp\u00edrito!!\u2026 https://t.co/EezpZtO9zJ", "A gente \u00e9 isso a\u00ed  #brasileiragem https://t.co/9SqXJACQKk", "#Repost @gqbrasil with @repostapp\n\u30fb\u30fb\u30fb\n\"O Tite conseguiu devolver a competitividade da nossa\u2026 https://t.co/BcIOCm5E65", "#Repost @gqbrasil with @repostapp\n\u30fb\u30fb\u30fb\n\"O Tite conseguiu devolver a competitividade da nossa\u2026 https://t.co/dmyWuORi3c", "\"Good crazy in tha house\" https://t.co/9LlnsxOQt3", "Gosto de te chamar de mestre porque pai sendo muito forte o nome, \u00e9 muito pouco para qualificar\u2026 https://t.co/DGO67vgLCJ", "\"Rockstar in tha house\" #goocrazyinthahouse\ud83c\udfac\ud83e\udd19\ud83c\udffe\ud83c\udfac https://t.co/Xtp5PuIkFt", "James Hetfield nova contrata\u00e7\u00e3o da forevermusicbr \ud83e\udd23\ud83e\udd19\ud83c\udffe Nice to meet you Boss, you are the best!!!\u2026 https://t.co/DfnAdWXLYS", "\"Sextouuu e eu s\u00f3 t\u00f4 de tucaiaaaa, s\u00f3 tucaianuuuuu\" by jotinhaoficial o miser\u00ea da Bahia \ud83d\ude02 \ud83d\ude02\u2026 https://t.co/cm7w7cfIQn", "RT @augustocury: Grande parte dos pais transfere dinheiro para seus filhos, mas n\u00e3o transfere o capital das suas experi\u00eancias. Busque trans\u2026", "RT @IndianRegista: Dani #Alves [101\ud83d\udc55] becomes only the fifth \ud83c\udde7\ud83c\uddf7player in history to accomplish over 100 appearances for the #Sele\u00e7\u00e3o\n\nForza\u2026", "RT @IndianRegista: 198 assists in his career. Let that sink in. 198 assists as a defender at the top level. \n\nFantasia.. @DaniAlvesD2 https\u2026", "RT @FelleggerAgency: Brasil ganhou de novo do Uruguai de 4 em Montevideo\nEm 2009 foi 4x0, e Daniel Alves fez um gol\nAgora foi 4x1, e @DaniA\u2026", "Bad boys, bad boys, whatcha gonna do, whatcha gonna do when the como for you!!\u2026 https://t.co/cF9XZ1Jtb9", "\"Orgulho de formar parte desse grupo, puta que pareooooo\" #vamosquevamos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7  #alwaysgoodcrazy\ud83c\udfac\ud83e\udd19\u2026 https://t.co/28xRNu21nY", "Meu mano  voc\u00ea \u00e9 merecedor de tudo na vida, um grande orgulho ser seu amigos e companheiro de\u2026 https://t.co/8e4Hgj7Mmd", "RT @TournCure: Did you get the chance to check out our website yet? Visit https://t.co/Hv1HuWXQZw to find out more about us.#StopTheWait ht\u2026", "\"O equilibrio te d\u00e1 a precis\u00e3o, a precis\u00e3o te d\u00e1 a capacidade da execu\u00e7\u00e3o e a capacidade de\u2026 https://t.co/pivEciEj4U", "RT @augustocury: Brinque mais, d\u00ea risadas de alguns erros seus e dos outros, cobre menos e abrace mais.", "RT @FelleggerAgency: @UOLEsporte A informa\u00e7\u00e3o \u00e9 falsa. O pr\u00f3prio @DaniAlvesD2 j\u00e1 disse que n\u00e3o tem esta vaidade. Rep\u00f3rter de Barcelona tem\u2026", "RT @FelleggerAgency: Veja o gol que @DaniAlvesD2 fez contra o Uruguai em Montevideo em 2009 nas eliminat\u00f3rias para a Copa 2010.\nhttps://t.c\u2026", "RT @DiegoSouzaDS87: Muito bom conhecer Lu\u00eds Felipe, Vin\u00edcius e Jonathan no Dia Internacional da S\u00edndrome de Down. TMJ, rapaziada !! \ud83d\udc4a\n\n\ud83d\udcf8: L\u2026", "RT @FelleggerAgency: Em 2009 @DaniAlvesD2 marcou o 1o gol do Brasil na goleada por 4x0 em Montevideo contra o Uruguai\nhttps://t.co/BerdkRFf\u2026", "RT @CBF_Futebol: \"Isso aqui sempre d\u00e1 saudade\" - @DaniAlvesD2 \n\n#Sele\u00e7\u00e3oBrasileira #FechadoComASele\u00e7\u00e3o https://t.co/QmAjIgj7vs", "@UOL a cobi\u00e7a \u00e9 pecado capital rs, consulten melhor seus informantes ou os despidam por passar informa\u00e7\u00e3o fora de contexto ou desmesuradas!!", "\"A diferen\u00e7a est\u00e1 em como voc\u00eas os veem e n\u00e3o em como eles realmente s\u00e3o\"  !!DIA MUNDIAL DA\u2026 https://t.co/6YGFVNMQV2", "RT @JuveCharts: \"Part-time midfielder\" or \"false regista\" as some call him, Dani Alves made most key passes (long &amp; short) with Neymar in #\u2026", "De volta ao meu Brasil desejando come\u00e7ar nosso trabalho e retomar nossa caminhada ao nosso\u2026 https://t.co/DZlG5U1Wsc", "O sil\u00eancio \u00e9 uma grande virtude dos inteligentes?  As vezes! \ud83d\ude02 #gooodcrazyinthahouse\ud83c\udfac\ud83d\udca3\u2026 https://t.co/GFf5QPs3LX", "RT @TournCure: When it comes to fruits and vegetables for a #HepatitisC diet, it's the more the merrier. #EatWell #StopTheWait https://t.co\u2026", "RT @IndianRegista: #Alves [@DaniAlvesD2] vs #Samp:\n\n111 touches\n11/20 Passes\u2705in the final third\n7\u26bd\ufe0fRecoveries\n6 through\u26bd\ufe0f\n4\u26bd\ufe0fswitched\u2705\n4 dr\u2026", "RT @forumJuventus: Good Crazy \ud83d\ude1c\ud83e\udd19\ud83c\udffb @DaniAlvesD2 https://t.co/VslBC2Q5H2", "Bravo ragazzi, fino alla fine em una dura battaglia torniamo a casa con 3 punti pi\u00f9...\u2026 https://t.co/63DhlgmTCY", "RT @juventusfces: \ud83d\udd04\ud83d\udd04\ud83d\udd04 \u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f \ud83d\ude09 #FinoAllaFine #ForzaJuve #SampJuve\n@Cuadrado @PauDybala_JR @DaniAlvesD2 https://t.co/iKZnud7VFq", "RT @juventusfc: \ud83d\udd04\ud83d\udd04\ud83d\udd04 \u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f \ud83d\ude09 #FinoAllaFine #ForzaJuve #SampJuve\n@Cuadrado @PauDybala_JR @DaniAlvesD2 https://t.co/JHroWCbKuW", "@ChampionsLeague sorry? Why? \ud83d\ude02 i love this game!! \ud83d\ude02\ud83e\udd19\ud83c\udffe", "\"Andiamo ragazzi andiamo\" \ud83e\udd23 #veryverycold\u2744\ufe0f #\ud83d\ude0egoodcrazywillbackhome\ud83e\udd19\ud83c\udffe\ud83c\udfac\ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f#goodcrazybackhome\ud83d\ude0d\u2026 https://t.co/9z1Ed6UWd7", "Viva la vida, viva la m\u00fasica y sobre todo viva para agradar tu alma y no a tu ego!!!\u2026 https://t.co/KEMJX4VKmM", "\"I love this game too\"   #goodcrazymodellife\ud83c\udfac\ud83d\ude1c\ud83e\udd19\ud83c\udffe https://t.co/i26qIRdtfJ", "RT @SoccerKingJP: \ud83c\udd91\u8ac7\u8a71\ud83c\udd91\n\u53e4\u5de3\u3068\u306e\u5bfe\u6226\u3092\u907f\u3051\u305f\u3044D\u30fb\u30a2\u30a6\u30f4\u30a7\u30b9\u300c\u50d5\u306b\u3068\u3063\u3066\u306f\u3042\u307e\u308a\u306b\u3082\u5947\u5999\u300d \nhttps://t.co/sop9ayA0EN\nD\u30fb\u30a2\u30a6\u30f4\u30a7\u30b9\uff08@DaniAlvesD2 \uff09\u304cCL\u306e\u7d44\u307f\u5408\u308f\u305b\u62bd\u9078\u524d\u306b\u53e4\u5de3\u3068\u306e\u5bfe\u6226\u306b\u3064\u3044\u3066\u30b3\u30e1\u30f3\u30c8\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002#\u30b5\u30c3\u2026", "\"The mask mens\"        #goocrazyinthahouse\ud83c\udfac\ud83e\udd19\ud83c\udffe  #goocrazyrocks \ud83d\ude1c              #dontkillmyvibeplease\ud83d\ude0e https://t.co/TNYajh5Gua", "RT @UEFAcom_de: VIDEO-Highlights: @juventusfc zieht souver\u00e4n ins Viertelfinale ein \ud83d\udcfa\u27a1\ufe0f https://t.co/rC8DpJVHhE\n#UCL #JuveFCP https://t.co/E\u2026", "RT @juventusfc: \u00abVogliamo realizzare il nostro sogno\u00bb \ud83c\udf99 La grinta di @DaniAlvesD2 dopo #JuveFCP \ud83d\udc49 https://t.co/kg28YwBzAI \u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f #FinoAllaFin\u2026", "RT @juventusfcen: .@DaniAlvesD2 in #JuveFCP: more passes (101), crosses (6), chances created (4) and tackles won (4) than any other player.\u2026", "\"Deixe que o seu rosto expresse a satisfa\u00e7\u00e3o da sua alma\"  #gooodcrazyinthahouse\ud83c\udfac\ud83d\udca3\u2026 https://t.co/Msn1M7ixQm", "\"Andiamo ragazzi, fino a la fine insieme\" \n#gooodcrazyinthahouse\ud83c\udfac\ud83d\udca3 #forzajuve\u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f https://t.co/eYKVBqYyfV", "@esport3 mentira, yo no dije eso, sobre todo porque respecto el f\u00fatbol, respecto mis amigos y respecto al PSG!!  No Reporten choradas porfa!", "RT @IndianRegista: #Alves[@DaniAlvesD2] vs #Porto:\n\n120 passes\u2705\n29 passes\u2705in final third\n11\u26bd\ufe0frecoveries\n6 Long\u26bd\ufe0f\u2705\n5 tackles\n4 \ud83d\udd11 passes\n3\u26bd\ufe0fs\u2026", "\"A felicidade da minha alma \u00e9 o que me faz manter o meu foco e a minha vontade de ser algo mais\u2026 https://t.co/S5FxCRbm1W", "\"La banda si a puesto seria una vez m\u00e1s, hoy tenemos un grande d\u00eda de batalla y estamos listo\u2026 https://t.co/fuvyvY9nl8", "\"Time to read because life isn't always telephone\" https://t.co/9lWjinlmHA", "\"IF U BELIEVE U CAN FLY\"  thanks @LeminaM_13 for help me!!! \ud83d\ude02  #goodcrazyinthahouse\ud83d\udca3\ud83c\udfac https://t.co/zXpdouSfeE", "RT @augustocury: Crises, fracassos e fal\u00eancias n\u00e3o s\u00e3o senten\u00e7as finais de um empreendedor, mas etapas para conquistar seus melhores alvos.", "RT @AlejandroSanz: La amistad m\u00e1s bonita del mundo #MasEsMas https://t.co/rR7vlilamU", "RT @forumJuventus: .@DaniAlvesD2 manda al bar De Sciglio \ud83d\ude0e #goodcrazy https://t.co/ZynWPl7hAV", "Volta a competi\u00e7\u00e3o mais apaixonante de clube do mundo e com ela volta a vontade de seguir\u2026 https://t.co/R3igS9YI80", "RT @Esp_Interativo: Amanh\u00e3 tem @DaniAlvesD2 exclusivo no Liga Espetacular! Vai perder o papo do cara com a nossa @claalbuquerque? 11h30, ao\u2026", "Hoje \u00e9 domingo e como todos os dias vamos ser feliz porque ser triste t\u00e1 custando muito!!! https://t.co/jWoVpBCXtn", "\"Mis crazynhos in tha house\"               recharge time with my big family\ud83d\ude1c!!!\u2026 https://t.co/JoC0jfX15e", "\"Is Saturday my people, lets go up\" #goodcrazyinthahouse\ud83d\udca3\ud83c\udfac  @LeminaM_13 \ud83d\ude1c  #ilovethisgame\u26bd\ud83c\udfac https://t.co/gKYXrUqIyP", "\"Fino a la fine ragazzi\" #goodcrazyinthahouse\ud83d\udca3\ud83c\udfac #bianconero\u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f https://t.co/h2oyeLHmig", "RT @IndianRegista: #Alves vs #Milan:\n\n-42 Passes\u2705/51\n- 82.4% PA\n- 22 Passes\u2705/29 in attacking third\n- 4\u26bd\ufe0frecoveries\n- 4 chances created\n- 4\u2026"]}