{"tweets": "#ElTourPorCaracol Primoz Roglic sigue l\u00edder del Tour de Francia. Rigo es tercero y L\u00f3pez est\u00e1 cuarto en la general &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/Wi1v7ZB9UT #ElTourPorCaracol l Winner Anacona fue el mejor colombiano en la etapa 16 del Tour de Francia &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/ctO3KNZ7sw Con este video, joven denuncia brutal golpiza de polic\u00edas durante disturbios del mi\u00e9rcoles.\n\nDavid Agredo dice que, aunque no participaba en los des\u00f3rdenes, le pegaron sin piedad y entre varios. Tambi\u00e9n, que un amigo fue herido a bala por la Polic\u00eda \ud83d\udc47 https://t.co/blUL8TaJgF #ElTourPorCaracol Lennard K\u00e4mna gan\u00f3 la etapa 16 del Tour de Francia &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/DiNVq1DYur #Mundo | Una joven que presumi\u00f3 su lujoso auto muri\u00f3 en accidente minutos despu\u00e9s https://t.co/iSrfvx2DGH Subcontratista de obras de Hidroituango no comparte conclusiones de estudio de reaseguradora https://t.co/jlS0inoRz4 Ordenan a la Naci\u00f3n indemnizar con $23 mil millones a familias de 11 diputados del Valle asesinados.\n\nConsejo de Estado tambi\u00e9n establece que debe realizar un acto p\u00fablico para aceptar responsabilidad y pedir perd\u00f3n por el crimen cometido por FARC en 2007 https://t.co/l3ztsFSMWT \u2018\u00bfQui\u00e9n los mat\u00f3?\u2019, la canci\u00f3n con la que se pide justicia por masacre de 5 menores en Llano Verde https://t.co/lOTYtoroDI #ElTourPorCaracol Lennard K\u00e4mna gan\u00f3 el premio de monta\u00f1a de primera categor\u00eda en el Mont\u00e9e de Saint-Nizier-du-Moucherotte\n\nVea la etapa 16 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/lZRx3WUvQG #Video | Polic\u00eda habla sobre denuncia falsa de mujer que dijo que un uniformado hab\u00eda asesinado a su beb\u00e9 https://t.co/4LNARdYohp #ElTourPorCaracol l Egan Bernal ya pierde contacto con el grupo principal. \n\nVea la etapa 16 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/ZqRZdURAwv #ElTourPorCaracol l Winner Anacona pierde la rueda de los punteros de la jornada. \n\nVea la etapa 16 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/2QVJyxE3fC #Salud | As\u00ed empezar\u00e1n los ensayos de vacuna contra el #COVID_19 en Colombia https://t.co/C1xlmz3Mdy \u00bfSin televisor cerca? Recuerde seguir EN VIVO \ud83d\udd34 la actuaci\u00f3n de los colombianos en la etapa 16 de #ElTourPorCaracol.\n\nNo se pierda los \u00faltimos kil\u00f3metros de la jornada que termina en premio de monta\u00f1a &gt;&gt;&gt;  https://t.co/cKLNcgeYUH https://t.co/LHsZkUoM1Q Se robaron un bus del SITP y lo usaron como \"proyectil\" para romper paredes de un centro comercial. Vea aqu\u00ed las im\u00e1genes \ud83d\udc47 https://t.co/314SxkkkmD #ElTourPorCaracol l Winner Anacona trabaja en la fuga. 23 hombres sue\u00f1an con la victoria. \n\nVea la etapa 16 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/XBChuaeEVi Australia no registr\u00f3 muertes por #COVID_19 por primera vez en 2 meses https://t.co/VPoW1hBXdD #OjoDeLaNoche | \u00bfEstaba de rumba? Conductor aparentemente ebrio destruy\u00f3 su carro en importante avenida de Bogot\u00e1 https://t.co/8DGlbF8aMM De vuelta a clases: as\u00ed ser\u00e1 el retorno a las aulas en los colegios privados de Cali https://t.co/LHUM4Zgz6Q \u201cNosotros los amamos, nadie nos puede divorciar\u201d: Polic\u00eda a ciudadanos tras hechos violentos.\n\nLuego de pedir perd\u00f3n por la muerte de Javier Ord\u00f3\u00f1ez, el general Jorge Luis Vargas dijo que \u201cnos debemos al ciudadano, esto es como el pez al agua\u201d &gt;&gt;&gt; https://t.co/PqQjBwaJck https://t.co/p6Vw89d2Mg #ElTourPorCaracol Pierre Rolland gan\u00f3 el premio de monta\u00f1a de segunda categor\u00eda en el C\u00f4te de Revel.\n\nVea la etapa 16 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/WPZ9BrF5YU Deuda hist\u00f3rica en el barrio Prado Centro de Medell\u00edn: despu\u00e9s de un siglo tendr\u00e1 parque p\u00fablico https://t.co/pjVkSGqn11 #Entreteimiento | Reaparece en redes actor de Capit\u00e1n Am\u00e9rica tras publicar por error una foto \u00edntima \ud83d\udc47 https://t.co/CJWv3p5Umb #ElTourPorCaracol l Ya estamos en vivo por nuestra se\u00f1al principal con la etapa 16 del Tour de Francia.\n\nNueva jornada de monta\u00f1a y los colombianos esperan brillar. Rigo y L\u00f3pez siguen so\u00f1ando con el podio.\n\nAp\u00f3yelos usando #VamosEscarabajos &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/YiVDHlQS5s #ElTourPorCaracol Pierre Rolland gan\u00f3 el premio de monta\u00f1a de segunda categor\u00eda en el Col de Porte. \n\nVea la etapa 16 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/7LCCErjblF #OjoDeLaNoche | Comerciante lleg\u00f3 a defender su local de horda de v\u00e1ndalos y lo recibieron a bala https://t.co/zzJOmbQoME \"Nosotros los amamos, amamos a los ciudadanos. Nadie nos puede divorciar, somos como el pez al agua, somos uno solo\", dice el general Jorge Luis Vargas.\n\nAdem\u00e1s, citando a una patrullera con la que habl\u00f3, recalca que \"el 99% de los uniformados son buenos\" https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/wMRIHF9yJw Ladrones aprovechan ausencia de CAI en Bosa: vea c\u00f3mo intentan robar a una mujer.\n\nComunidad denuncia que, por la falta de uniformados en la zona, se dispar\u00f3 la delincuencia. Piden que la sede policial sea rehabilitada pronto https://t.co/gKuZakP3jN #ElTourPorCaracol l El colombiano Winner Anacona hace parte de la fuga. \n\nVea la etapa 16 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/n5s5uNd8jG Van 325 adultos detenidos y 46 menores aprehendidos tras actos vand\u00e1licos durante los desmanes de la semana pasada, dice el general Jorge Luis Vargas, director de seguridad ciudadana de la Polic\u00eda - https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/D1rZTFYccu \"La Polic\u00eda es ciudadan\u00eda, la Polic\u00eda es Colombia, venimos de esos barrios donde fueron quemados esos CAI\": director de seguridad ciudadana dice que le \"duelen\" los abusos de autoridad - https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/RoX1Ibrh67 \u00bfQu\u00e9 va a pasar con los CAI que fueron destruidos en Bogot\u00e1? \u00bfC\u00f3mo frenar los el incremento de hurtos en la ciudad? Hablamos con el general Jorge Luis Vargas, director de seguridad ciudadana de la Polic\u00eda - https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/hvclGUaej9 #ElTourPorCaracol Matteo Trentin gan\u00f3 el esprint intermedio en Saint-Joseph-De-Rivi\u00e8re.\n\nVea la etapa 16 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/jdVfvdGC2B Director de seguridad ciudadana de la Polic\u00eda, general Jorge Luis Vargas, reitera el pedido de perd\u00f3n a la familia de Javier Ord\u00f3\u00f1ez. \n\nExplica c\u00f3mo est\u00e1n combatiendo a la delincuencia cuando hay m\u00e1s de 70 CAI destruidos - https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/i5rlU7O292 #ElTourPorCaracol l Fuga numerosa en la etapa 16 del Tour de Francia. \n\nSiga la narraci\u00f3n de @BiciGoga y los comentarios de @jhonjaimeosorio y @santiagoboter13 EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/nTWXQbOGjt #ElTourPorCaracol l Con\u00e9ctese y vea en vivo a los colombianos en la etapa 16 del Tour de Francia.\n\nRigo y L\u00f3pez siguen en lucha por el maillot amarillo, mientras Egan y Nairo piensan en una victoria en esta jornada. \n\nAp\u00f3yelos usando #VamosEscarabajos &gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/B2YvLfvJLj \u00bfDesde d\u00f3nde se conecta con nosotros? Estos son los titulares de nuestra #PrimeraEdici\u00f3n, con los temas m\u00e1s importantes a esta hora. \n\nCon\u00e9ctese a la se\u00f1al EN VIVO\ud83d\udd34 &gt;&gt; https://t.co/vBgxWvHZxN https://t.co/yjohDFBAzV \u00a1Falso! Result\u00f3 ser una mentira la denuncia de esta mujer en Medell\u00edn, que aseguraba que un polic\u00eda hab\u00eda matado a su hijo. Mostraba una foto de un beb\u00e9, pero la verdadera madre del ni\u00f1o apareci\u00f3 y la desenmascar\u00f3 - https://t.co/6T9ZchtaXe https://t.co/0ArgbxmUUl Pacific Dance, los artistas de Tumaco que representa a Colombia alrededor del mundo.\n\nSe trata de j\u00f3venes que buscan un escape de la violencia a trav\u00e9s de la danza. \u201cSoy negro, soy poder, soy cultura y por mi sangre corre arte\u201d, expresan https://t.co/CrofV0TEUl Doble homicidio en Barbosa: asesinan a pareja que intervino en una discusi\u00f3n.\n\nDe acuerdo con las autoridades, quien cometi\u00f3 el crimen ser\u00eda la expareja sentimental de la hermana de una de las v\u00edctimas https://t.co/9URcViGOuC #ElTourPorCaracol l Esteban Chaves hace parte de la fuga en la etapa 16 del Tour de Francia &gt;&gt;&gt; https://t.co/cKLNcgeYUH https://t.co/oufU03bHJj #OjoDeLaNoche | Estos no son manifestantes, son delincuentes: as\u00ed se metieron a robar tiendas de Bogot\u00e1, en medio de los desmanes de la semana pasada. Los criminales hasta se robaron un bus para estrellarlo contra un local - https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/3KbS9EawzC Abuso policial: joven denuncia brutal golpiza por parte de uniformados durante los disturbios en Bogot\u00e1. \n\nVideo en mano, nuestra c\u00f3mo lo atacaron entre varios. Tuvo que irse de su casa por seguridad - https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/mruXkV3Ni8 Pico y placa en Medell\u00edn para hoy martes 15 de septiembre https://t.co/jqdU06auAY #ElTourPorCaracol l Ya inici\u00f3 la etapa 16 del Tour de Francia. \n\nSiga minuto a minuto la actuaci\u00f3n de los colombianos en la jornada de monta\u00f1a &gt;&gt;&gt; https://t.co/51zWpcFzAo https://t.co/haUMRXmVeD Denuncian que delincuentes ya han empezado a aprovechar la ausencia de los CAI atacados en Bogot\u00e1 para hacer de las suyas. Vecinos piden que pronto sean rehabilitados - https://t.co/o1eZLJvJOK https://t.co/l26xKG7TMz Videos muestran c\u00f3mo, en medio de los disturbios de la semana pasada, v\u00e1ndalos asaltaron locales en Bogot\u00e1 e, incluso, les dispararon a comerciantes - https://t.co/o1eZLJvJOK https://t.co/BpBScc65VZ #Mundo | Una joven que presumi\u00f3 su lujoso auto muri\u00f3 en accidente minutos despu\u00e9s https://t.co/BMxdDzAEtY Autoridades identificaron a polic\u00edas que usaron sus armas durante los desmanes. \n\nEntretanto, videos de c\u00e1maras de seguridad muestran c\u00f3mo un grupo de seis j\u00f3venes se re\u00fane para armar bombas incendiarias, en medio de las protestas en Bogot\u00e1 - https://t.co/YjvqpeUP0B https://t.co/1Ri4XyWmiM Pol\u00edtica de Gobierno que plantea cambios en la Polic\u00eda: en el documento habla de que \"hay rezago en la capacitaci\u00f3n de uniformados de vigilancia\" - https://t.co/o1eZLJvJOK https://t.co/LSQVe6pN8p FARC admite, por primera vez, haber secuestrado y dice que \u201cfue un grav\u00edsimo error\u201d.\n\n\u201cNo podemos sino arrepentirnos\u201d, dijeron ocho exmiembros de la extinta guerrilla al reconocer que causaron dolor y humillaci\u00f3n a quienes tuvieron en cautiverio https://t.co/B0w44V6N8C Joven herida durante los disturbios en Bogot\u00e1 se debate entre la vida y la muerte.\n\nEntretanto, patrullera atacada por v\u00e1ndalos relat\u00f3 la agresi\u00f3n que sufri\u00f3: \"No s\u00e9 en qu\u00e9 momento me incrustaron la navaja\" - https://t.co/Jm6djaPZgf https://t.co/Os6Cg58i68 Justicia Penal Militar no pedir\u00e1 llevar caso por muerte de Javier Ord\u00f3\u00f1ez - https://t.co/Jm6djaPZgf https://t.co/AbICqBwAX6 \u201cPor fin est\u00e1n reconociendo nuestra identidad\u201d: mujer transexual gan\u00f3 batalla legal por su pensi\u00f3n https://t.co/3RCaYzBOzB \u00a1Bienvenidos a nuestra #PrimeraEdici\u00f3n! Conozca todos los hechos que son noticia junto a @MonicaJllo y @JuanDiegoAlvira\n\nCon\u00e9ctese EN VIVO \ud83d\udd34 con @NoticiasCaracol a trav\u00e9s de nuestras plataformas digitales \ud83d\udc49 https://t.co/EzRwi5lXgq https://t.co/JtxZbgM70p #ElTourPorCaracol l El Tour de Francia no tuvo casos de coronavirus en su segunda semana: sigue rumbo a Par\u00eds https://t.co/GQrmrAvwRq https://t.co/jdw4CxBsiv Polic\u00edas reconocieron haber disparado sus armas durante disturbios en Bogot\u00e1.\n\nEl general Gustavo Moreno, director (e) de la Polic\u00eda, inform\u00f3 que ya han sido identificados 56 uniformados que las activaron https://t.co/D3L1N24CcX No hay cura para el #COVID_19: inescrupulosos estafan a incautos con medicamentos que no sirven https://t.co/FV6C5wpFEs Reforma a la Polic\u00eda: piden restringir tambi\u00e9n el uso del bolillo https://t.co/QJa17RyyPa Violencia de g\u00e9nero: denuncias contra agresores servir\u00e1n como prueba https://t.co/TZEqhuf4AB Desde una escuela, perforaron paredes de alcald\u00eda y se robaron caja fuerte con 4 lingotes de oro https://t.co/qFxE1Ky2Bn #Video | Reconocida pizzer\u00eda escond\u00eda un oscuro secreto https://t.co/KY9UuOT5rp De no creer: serpiente puso siete huevos, pero hace 15 a\u00f1os no tiene contacto con un macho https://t.co/ujxN08TDNo \u201cEl secuestro es un asesinato, no se acaba el d\u00eda de la liberaci\u00f3n\u201d: \u00cdngrid Betancourt https://t.co/IlGFNO4wk5 Hallan indicios de \"vida potencial\" en Venus: aqu\u00ed todo lo que debe saber \ud83d\udc40\ud83d\udc47 https://t.co/UDVJtRSd28 Cuestionan que autoridades se han enfocado en reactivar econom\u00eda y han descuidado seguridad en Cali https://t.co/8RJMfhPy4c Anuncian alivios tributarios para bogotanos morosos: tenga en cuenta las fechas de pago https://t.co/VJmVM67qCH #Mundo | \u201cNo es el hombre adecuado para el puesto\u201d: Bob Woodward sobre el presidente Donald Trump https://t.co/elnZrTHBK9 #Atenci\u00f3n | Asesinan a dos mineros en la vereda Los Azules, en el Bajo Cauca antioque\u00f1o - https://t.co/APTkleDrT2 https://t.co/UncshBtylI En cr\u00edtico estado se encuentra actor de \u2018El cartel de los sapos\u2019: lleva un mes en UCI https://t.co/NURorS7tB6 \"No s\u00e9 en qu\u00e9 momento me incrustaron la navaja\": relato de patrullera atacada por v\u00e1ndalos en Bogot\u00e1 https://t.co/YE6IhNhtj0 #ElTourPorCaracol | Noble gesto de Nairo Quintana a un agotado Egan Bernal en plena etapa del Tour de Francia https://t.co/DHTTHJBwwF Antioquia supera los 91.000 pacientes recuperados por coronavirus https://t.co/ZiSacIohwx Habla pap\u00e1 que cogi\u00f3 a correazos a su hija por ir a las protestas.\n\nAfirma que reaccion\u00f3 as\u00ed porque se \"llen\u00f3 de susto que me la pudieran haber entregado en un ata\u00fad\u201d. Hay quienes lo cuestionan y le dicen que eso tambi\u00e9n es violencia \ud83d\udc47 https://t.co/FPiPoiL9uq Ordenan a la Naci\u00f3n indemnizar con $23 mil millones a familias de 11 diputados del Valle asesinados https://t.co/Ca4XrjTIFe #Entretenimiento | En un descuido, Ana Sof\u00eda Henao dej\u00f3 al descubierto tatuaje que ten\u00eda oculto https://t.co/XiTVJY6Vab #TikTok rechaza oferta de Microsoft y suena Oracle para gestionar operaci\u00f3n de la app en EE. UU. https://t.co/jxqtqTqMKy Se han documentado 47 asesinatos de l\u00edderes de DD.HH. en Colombia en 2020, dice Michelle Bachelet https://t.co/6WLLmrZmlR Manifestaciones que iniciaron de forma pac\u00edfica en Medell\u00edn terminaron en disturbios https://t.co/lm2jC3TYe0 #PorqueQuieroEstarBien No permito que mis gafas se empa\u00f1en \ud83d\udd76\ufe0f\ud83d\udc53 cuando uso el tapabocas. Aqu\u00ed algunos tips para evitarlo\ud83d\udc49https://t.co/376eOAkNk9 \n\nSigue a @pqquieroestarbn, una iniciativa de la @f_santo_domingo #UnidosNosCuidamos https://t.co/hQbIfKaoH2 Hallan indicios de \"vida potencial\" en Venus: aqu\u00ed todo lo que debe saber \ud83d\udc40\ud83d\udc47 https://t.co/9CYaOyMqkO As\u00ed empezar\u00e1n los ensayos de vacuna contra el #COVID_19 en Colombia https://t.co/dRQktXsTyh #C\u00f3digoCaracol | \u00bfQui\u00e9n ser\u00e1 el nuevo gerente del Banco de la Rep\u00fablica? Duque impulsar\u00eda a Carrasquilla https://t.co/RObBXKEt5R Venezuela juzgar\u00e1 por terrorismo a supuesto esp\u00eda estadounidense de la CIA https://t.co/UiSpJioLuc #ShowCaracol | Vea las primeras im\u00e1genes de la pel\u00edcula que protagonizan Maluma, JLo y Owen Wilson https://t.co/S2ScCP3hK8 #LoM\u00e1sTrinado | Este tibur\u00f3n de los negocios ha salido del tanque para ayudar a los m\u00e1s necesitados https://t.co/C0EnN48OSk #C\u00f3digoCaracol | \u00bfQui\u00e9n ser\u00e1 el nuevo gerente del Banco de la Rep\u00fablica? Duque impulsar\u00eda a Carrasquilla - https://t.co/xUbmzwRwDb https://t.co/ZnjjsMiljN Llueven cr\u00edticas a Claudia L\u00f3pez e Iv\u00e1n Duque por la silla vac\u00eda en acto de perd\u00f3n https://t.co/IUBlo3E6oz \u201cPor fin est\u00e1n reconociendo nuestra identidad\u201d: mujer transexual gan\u00f3 batalla legal por su pensi\u00f3n https://t.co/OmL75IkRcU Polic\u00edas reconocieron haber disparado sus armas durante disturbios en Bogot\u00e1.\n\nEl general Gustavo Moreno, director (e) de la Polic\u00eda, inform\u00f3 que ya han sido identificados 56 uniformados que las activaron https://t.co/Ri14RfCJ3r Explosi\u00f3n en zona rural de Tumaco deja a cuatro soldados gravemente heridos https://t.co/K4bM9SzewM FARC admite, por primera vez, haber secuestrado y dice que \u201cfue un grav\u00edsimo error\u201d.\n\n\u201cNo podemos sino arrepentirnos\u201d, dijeron ocho exmiembros de la extinta guerrilla al reconocer que causaron dolor y humillaci\u00f3n a quienes tuvieron en cautiverio https://t.co/o1CV2dO1iU Vea en #Un2x3 los hechos que marcaron la agenda nacional este lunes - https://t.co/tFCYxJGAzk https://t.co/Gdyln46Osf Banca abierta: qu\u00e9 es, cu\u00e1les son sus beneficios y por qu\u00e9 revoluciona el sector financiero.\n\nJorge Ruiz, l\u00edder del FinTech y conferencista en Andicom 2020, habla de las ventajas para usuarios y entidades del llamado Open Banking https://t.co/TSUDTp32Db V\u00eda @VolkGamesBS | \u00a1El torneo de FIFA 20 'Cracks de la cancha' ha iniciado! 1024 jugadores lo dejar\u00e1n todo en el terreno virtual para llegar a la Gran Final del 3 de octubre de 2020: https://t.co/TMdRpv84XY\n\n@GolCaracol\n@MinDeporteCol\n@elespectador\n#ColombiaTierraDeAtletasEsports https://t.co/rNRNiNpZcu \u2018\u00bfQui\u00e9n los mat\u00f3?\u2019, la canci\u00f3n con la que se pide justicia por masacre de 5 menores en Llano Verde https://t.co/X8i4PDPtw8 Colombia supera las 23.000 muertes por coronavirus: Bogot\u00e1 y Antioquia, las m\u00e1s afectadas - https://t.co/SnXARK0G2g https://t.co/6jbQdHhZUK #Ampliaci\u00f3n | Mike Pompeo, secretario de Estado de EE. UU., visitar\u00eda Colombia este fin de semana.\n\nEl alto funcionario del gobierno Trump tiene agenda en Guyana el 17 y 18 de septiembre, por lo que se cree que el s\u00e1bado se reunir\u00eda con Duque https://t.co/EafxJ4M4LF \u201cNo s\u00e9 ni c\u00f3mo estamos vivos\u201d: alud destruy\u00f3 18 casas y mat\u00f3 a una adulta mayor en Santa Marta - https://t.co/mA9sd0knIt https://t.co/6GhcuMySyq Grupos armados est\u00e1n presionando a la poblaci\u00f3n: Ej\u00e9rcito sobre expulsi\u00f3n de militares en Policarpa - https://t.co/bgAPEmv0bx https://t.co/MXpcVqJ2Dp Pareja cumpli\u00f3 el sue\u00f1o de casarse, 48 horas antes de que la novia muriera por un agresivo c\u00e1ncer - https://t.co/z2MnX6ecJ8 https://t.co/L18hHVLnfe Mujer transg\u00e9nero le gan\u00f3 batalla legal a Colpensiones por su jubilaci\u00f3n - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/6QwOz9vFrr Naya Rivera pidi\u00f3 ayuda antes de ahogarse: nuevos detalles de la muerte de la actriz de Glee https://t.co/MYYkduktEP #Lo\u00daltimo | Cuatro militares resultaron heridos tras explosi\u00f3n de artefacto mientras realizaban labores de erradicaci\u00f3n - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/3rULl2yaor Valle del Cauca registr\u00f3 14 nuevas v\u00edctimas fatales de #COVID_19: todas son adultos mayores https://t.co/YFIVetXUTZ \u201cMe asfixia hasta que pierdo la conciencia\u201d: la otra denuncia contra polic\u00edas del CAI de Villa Luz - https://t.co/c7zazn5Rfu https://t.co/mGBncaVSaB Joven herida durante los disturbios en Bogot\u00e1 no volver\u00eda a caminar. Angie Arce se debate entre la vida y la muerte.\n\nEntretanto, patrullera atacada por v\u00e1ndalos relat\u00f3 la agresi\u00f3n que sufri\u00f3: \"No s\u00e9 en qu\u00e9 momento me incrustaron la navaja\" - https://t.co/63Qkb1rlOb https://t.co/tcwYZBURjZ \u201cEl secuestro es un asesinato, no se acaba el d\u00eda de la liberaci\u00f3n\u201d: \u00cdngrid Betancourt - https://t.co/XVXTm6cAmD https://t.co/q8eWD55UIn \u201cEl secuestro fue un grav\u00edsimo error del que nos arrepentimos\u201d: FARC pide perd\u00f3n - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/QW1AenYKrb Vea los titulares de nuestra edici\u00f3n central. Con\u00e9ctese a la transmisi\u00f3n EN VIVO en https://t.co/yqNEZK7rZ3 https://t.co/o0btRO5SIn #Lo\u00daltimo | Mike Pompeo, secretario de Estado de EE. UU., visitar\u00e1 Colombia el pr\u00f3ximo fin de semana - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/LSHu8YPsPW \u00a1Estamos al aire! Con\u00e9ctese a nuestra se\u00f1al EN VIVO, desde cualquier dispositivo, para ver la edici\u00f3n central de #NoticiasCaracol junto a @MaluPeriodista y @JorgeAVargasA &gt;&gt; https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/JFKV82b9yd Incautan 330 kilos de \u2018cripy\u2019 en dos taxis en el barrio Las Cometas, en Envigado https://t.co/clxeuyfAvV Reforma a la Polic\u00eda: piden restringir tambi\u00e9n el uso del bolillo https://t.co/6QiFUh50Fh Cuestionan que autoridades se han enfocado en reactivar econom\u00eda y han descuidado seguridad en Cali https://t.co/gvcux6V0PV Violencia de g\u00e9nero: denuncias contra agresores servir\u00e1n como prueba https://t.co/CN47dbHIKW Desde una escuela, perforaron paredes de alcald\u00eda y se robaron caja fuerte con 4 lingotes de oro https://t.co/odK2imY6PG #ElTourPorCaracol | \u201cEstoy muy lesionado, muy dolorido\u201d: Sergio Higuita se recupera tras ca\u00edda que lo sac\u00f3 del Tour https://t.co/KD1Ne1kOv1 #ShowCaracol | Ivy Queen revela cu\u00e1les son sus cantantes colombianas favoritas https://t.co/msVYxK0vUE #Video | Reconocida pizzer\u00eda escond\u00eda un oscuro secreto https://t.co/fqN0UbrQnJ #Mundo | \u201cNo es el hombre adecuado para el puesto\u201d: Bob Woodward sobre el presidente Donald Trump https://t.co/rx4IFC0pdC #Video | Reconocido cirujano de Valledupar y un polic\u00eda se fueron a los golpes en plena v\u00eda p\u00fablica https://t.co/qjD7Wyi5um #Ampliaci\u00f3n | Colombia supera las 23.000 muertes por coronavirus: Bogot\u00e1 y Antioquia, las m\u00e1s afectadas.\n\nOtras 199 personas fallecieron debido al #COVID_19, seg\u00fan en el \u00faltimo reporte. El n\u00famero de recuperados lleg\u00f3 a 606.925 https://t.co/sYww9io1t7 Raimundo Angulo sali\u00f3 del coma inducido despu\u00e9s de m\u00e1s de un mes https://t.co/N9HGKMfEX8 #Lo\u00daltimo | Minsalud confirma 5.573 nuevos contagios con coronavirus y 199 fallecidos en el pa\u00eds. En total, hay 721.892 casos confirmados de #COVID_19 y 23.123 muertos en Colombia - https://t.co/tFCYxJGAzk https://t.co/NvqniIHpuX De no creer: serpiente puso siete huevos, pero hace 15 a\u00f1os no tiene contacto con un macho https://t.co/pxbOLCzyBv En cr\u00edtico estado se encuentra actor de \u2018El cartel de los sapos\u2019: lleva un mes en UCI https://t.co/roIxsgHswL \u201cEl secuestro es un asesinato, no se acaba el d\u00eda de la liberaci\u00f3n\u201d: \u00cdngrid Betancourt https://t.co/7JB5riDBsF Llueven cr\u00edticas a Claudia L\u00f3pez e Iv\u00e1n Duque por la silla vac\u00eda en acto de perd\u00f3n https://t.co/GMg2UOU5OU \u201cNo s\u00e9 ni c\u00f3mo estamos vivos\u201d: alud destruy\u00f3 18 casas y mat\u00f3 a una adulta mayor en Santa Marta https://t.co/2KY37aQuxD Grupos armados est\u00e1n presionando a la poblaci\u00f3n: Ej\u00e9rcito sobre expulsi\u00f3n de militares en Policarpa https://t.co/MDhgD1hrgo RT @VolkGamesBS: Volkers, as\u00ed funciona nuestro torneo 'Cracks de la cancha' con 1024 jugadores que buscar\u00e1n la gloria eterna por un PlaySta\u2026 Anuncian alivios tributarios para bogotanos morosos: tenga en cuenta las fechas de pago https://t.co/8dvpq1znPB No hay cura para el #COVID_19: inescrupulosos estafan a incautos con medicamentos que no sirven https://t.co/fe7SRywwTh As\u00ed fue el regreso de 124 estudiantes de colegio en Medell\u00edn meses despu\u00e9s del aislamiento https://t.co/4GMSCp54ut #SalvemosALosEmprendedores | Canta Coraz\u00f3n, Tu Promesa, ManosAlart y Talabarter\u00eda Chanc\u00ed: m\u00e1s negocios que superan la pandemia https://t.co/hwFvkvLfGe Pareja cumpli\u00f3 el sue\u00f1o de casarse, 48 horas antes de que la novia muriera por un agresivo c\u00e1ncer.\n\nLo hicieron en un hospital de Bucaramanga, en medio de la pandemia. El novio espera seguir de pie, teniendo como \"bast\u00f3n\" su amor eterno https://t.co/6CRNoHJl8t Fiscal\u00eda analizar\u00e1 comunicaciones de polic\u00edas que estuvieron en zonas de disturbios en Bogot\u00e1 https://t.co/bYFfaMTcvQ #ElTourPorCaracol | Noble gesto de Nairo Quintana a un agotado Egan Bernal en plena etapa del Tour de Francia https://t.co/AEd7CKedjA Vea en #Un2x3 los hechos de la agenda nacional de este lunes - https://t.co/tFCYxJGAzk https://t.co/RA2HGPfa7u \"No s\u00e9 en qu\u00e9 momento me incrustaron la navaja\": relato de patrullera atacada por v\u00e1ndalos en Bogot\u00e1 https://t.co/oL9P5dnAcw #Desenr\u00e9dese | D\u00edde, aplicaci\u00f3n para prevenir y detectar dificultades en el aprendizaje de menores de edad - https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/AoY6JPio50 \u201cViv\u00ed para contarlo\u201d: parapentista que se enred\u00f3 en cuerdas de alta tensi\u00f3n cont\u00f3 c\u00f3mo lo rescataron - https://t.co/ZKMvTjFOee https://t.co/TrtMXgllg1 Procedimiento policial en Valledupar termin\u00f3 en enfrentamiento a golpes entre uniformado y m\u00e9dico - https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/GwyKyJ9MgN Hasta el infinito y m\u00e1s all\u00e1 \u2763\ufe0f Se casaron en un hospital de Bucaramanga, antes de que ella muriera de c\u00e1ncer y en medio de la pandemia. Ahora \u00e9l espera seguir de pie, teniendo como \"bast\u00f3n\" su amor eterno - https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/wqt0gFYchi Las razones por las que el Ej\u00e9rcito no ha rescatado cad\u00e1ver de ind\u00edgena en Ituango https://t.co/75VCry22jM #SalvemosALosEmprendedores: apoyemos a los cientos de colombianos que luchan por salir adelante durante la pandemia por el coronavirus - https://t.co/tFCYxJGAzk https://t.co/mAKHilPIqF Joven herida durante los disturbios en Bogot\u00e1 no volver\u00eda a caminar.\n\nAngie Arce, de 23 a\u00f1os y madre de tres hijos, se debate entre la vida y la muerte luego de recibir un disparo en el abdomen. Culpan a la Polic\u00eda https://t.co/nqrnQaTnhg Videos mostrar\u00edan qui\u00e9n le dispar\u00f3 a joven vigilante que muri\u00f3 durante disturbios en Bogot\u00e1.\n\nUna mujer, seg\u00fan el padre de Fredy Alexander Mahecha, dijo que un grupo de polic\u00edas ser\u00eda el responsable. Su familia afirma que \u00e9l no participaba de las protestas https://t.co/NIEkhnTFiV \u00bfCree que debe reformarse algo en la Polic\u00eda? Cu\u00e9ntenos en @NoticiasCaracol\n\n\u00danase a la conversaci\u00f3n en #NoticiasCaracolAhora. Env\u00ede sus opiniones en video al WhatsApp 315-366-0201 https://t.co/WKnlx7Tfm8 Arranca el pulso pol\u00edtico en el Congreso para reformar a la Polic\u00eda Nacional. Expertos opinan sobre el tema - https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/DeYmqrGGS4 Recuerde que en este momento no existe medicamento ni vacuna que cure o prevenga el #COVID_19. \u00a1Pilas con los falsos productos! - https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/kv5rujknHF Conozca las nuevas ofertas tur\u00edsticas en Cartaganea que hay para los viajeros en tiempos de pandemia - https://t.co/Jm21KM0BMr https://t.co/zAnsm2tQHB Videos mostrar\u00edan qui\u00e9n le dispar\u00f3 a joven vigilante que muri\u00f3 durante disturbios en Bogot\u00e1.\n\nUna mujer, seg\u00fan el padre de Fredy Mahecha, dijo que un grupo de polic\u00edas ser\u00eda el responsable. Su familia afirma que \u00e9l no participaba de las protestas &gt;&gt;&gt; https://t.co/SE6hgWtcM1 https://t.co/Wxms9YKXCk Clara Luz Rold\u00e1n, gobernadora del Valle del Cauca, fue diagnosticada con c\u00e1ncer linf\u00e1tico https://t.co/hkVpRBm1M1 Grupos armados presionan a la poblaci\u00f3n civil para que saquen a las tropas del Ej\u00e9rcito de diferentes zonas en Nari\u00f1o, dicen las autoridades - https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/QXFxA40fO3 \u201cMe asfixia hasta que pierdo la conciencia\u201d: la otra denuncia contra polic\u00edas del CAI de Villa Luz.\n\nCon un video como prueba, joven afirma que fue golpeado por el mismo agente implicado en la brutal muerte de Javier Ord\u00f3\u00f1ez \ud83d\udc47 https://t.co/mxWyPmmnOi La silla vac\u00eda en acto de perd\u00f3n en Bogot\u00e1: \u00bfestaba o no estaba invitado el presidente Duque? \u00bfQu\u00e9 fue lo que pas\u00f3? Esto respondi\u00f3 el alto comisionado de Paz en @NoticiasCaracol - https://t.co/6b1t2JnsZG https://t.co/W635KvQQZV \u00bfQui\u00e9n manda a la Polic\u00eda en Bogot\u00e1? Analistas le ponen la lupa al tema, luego de que la Alcaldesa Claudia L\u00f3pez dijera que la desobedecieron - https://t.co/ZaKdn13yI1 https://t.co/cVaDXhs3Om Estas son algunas pruebas con las que Fiscal\u00eda investiga las m\u00e1s de 10 muertes durante manifestaciones por el caso de Javier Ord\u00f3\u00f1ez - https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/I55Ho5vX1E Patrullera de Tr\u00e1nsito de la Polic\u00eda cuenta c\u00f3mo fue su momento de terror cuando lleg\u00f3 a apoyar a sus compa\u00f1eros del CAI de Venecia que eran atacados por encapuchados - https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/RSFy2JfjEg Desconsuelo y preocupaci\u00f3n en la familia de Angie Arce por su estado de salud tras resultar gravemente herida durante los desmanes del mi\u00e9rcoles en Bogot\u00e1 - https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/FkDRgSpbvP Vea c\u00f3mo estos j\u00f3venes, en medio de la multitud, arman bombas incendiarias y las lanzan a polic\u00edas.\n\nOcurri\u00f3 durante las protestas del domingo en el centro de Bogot\u00e1. Autoridades buscan a los v\u00e1ndalos que, infiltrados, crean caos en las manifestaciones &gt;&gt; https://t.co/YjvqpeUP0B https://t.co/Rz8ne7ZnQL \u201cEst\u00e1 grave\u201d: habla madre de uno de los heridos tras explosi\u00f3n de cami\u00f3n cisterna en Maicao https://t.co/KdxL46OQ1M Nueva denuncia contra los polic\u00edas del CAI de Villa Luz: el abogado Marcos Valencia afirma que el pasado 2 de febrero fue v\u00edctima de abuso policial por parte del agente Lloreda, involucrado en el homicidio de Javier Ord\u00f3\u00f1ez, as\u00ed como de otros patrulleros https://t.co/OZjqoU5Rc9 https://t.co/Au9pKwnoSn #OjoDeLaNoche | Hombre fue a pedir trabajo y termin\u00f3 rob\u00e1ndose una bicicleta en Bogot\u00e1 https://t.co/K0oNQpvVdE EN VIVO \ud83d\udd34 | Bienvenidos a la emisi\u00f3n del mediod\u00eda de @NoticiasCaracol. Las noticias de Colombia y el mundo junto a @vanedelatorre y @CatalinaGomezS.\n\nCon\u00e9ctese a trav\u00e9s de nuestras plataformas digitales \ud83d\udcf2 \ud83d\udcfa &gt;&gt;&gt; https://t.co/6i7ID6Be72         https://t.co/P2KvPa3GHl JEP desmiente que haya ordenado desembalse de Hidroituango https://t.co/QyJhCEhSaB M\u00e1s de 500 mil abejas muertas por envenenamiento con pesticidas en \u00cdquira, Huila https://t.co/7WAJvrcycB #ShowCaracol | No hay princesa de Disney que se salve de este comediante espa\u00f1ol https://t.co/KKCCluQCmJ Alerta amarilla en 17 sectores de Cali por aumento de homicidios https://t.co/ysRr248zbB OMS advierte que pandemia del #COVID_19 ser\u00e1 m\u00e1s dura en octubre y noviembre https://t.co/gU0AXTRZIv Asesina a patrullero de la Polic\u00eda que lleg\u00f3 a gallera para realizar unas requisas.\n\nUna de las personas que se encontraba en el lugar dispar\u00f3 indiscriminadamente. Hiri\u00f3 a un sobrino de 16 a\u00f1os y mat\u00f3 al uniformado https://t.co/OAQIHPsc7O RT @NCCaribe: \u201cEst\u00e1 grave\u201d: habla madre de uno de los heridos tras explosi\u00f3n de cami\u00f3n cisterna en Maicao https://t.co/hXt5XuObGO #ElTourPorCaracol | \u201cEsto se acaba en Par\u00eds\u201d: mensaje de Rigoberto Ur\u00e1n a Roglic y Pogacar https://t.co/21bf0V16AG A esta hora en #NoticiasCaracolAhora: hablamos con el padre Francisco de Roux, presidente de la Comisi\u00f3n de la Verdad, sobre los recientes desmanes en las protestas en Bogot\u00e1 y sobre la reuni\u00f3n que tendr\u00e1 \u00cdngrid Betancourt.\n\nEN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt; https://t.co/rjKFSwg0NN https://t.co/1a6qdDK6bT Hallan indicios de \"vida potencial\" en Venus: aqu\u00ed todo lo que debe saber \ud83d\udc40\ud83d\udc47 https://t.co/rXnOpikqQ1 \"Las manifestaciones del jueves fueron totalmente ileg\u00edtimas\u201d, afirma el comisionado de Paz.\n\nMiguel Ceballos insiste en que en los desmanes, tras las protestas por el asesinato de Javier Ord\u00f3\u00f1ez, hay infiltrados del ELN y las disidencias de las FARC \ud83d\udc47 https://t.co/yrQkygYxhn #Video | Cay\u00f3 \u2018el Mala Papa\u2019: robaba camiones cargados de comida que iban para Corabastos https://t.co/6RvaJ6NRY0 Emergencia en Estados Unidos por incendios en la costa oeste que dejan ya 35 muertos https://t.co/8U18pdj4Yq #TikTok rechaza oferta de Microsoft y suena Oracle para gestionar operaci\u00f3n de la app en EE. UU. https://t.co/oVOUKEGThM #ElTourPorCaracol | \u201cHa sido muy doloroso, tengo todo reventado\u201d, dice Nairo, quien no se rinde en el Tour https://t.co/eRdb6KOOMy #OjoDeLaNoche | Gigantesco operativo para capturar a ladrones que hurtaron una camioneta en Engativ\u00e1 https://t.co/gH6z6YWaxr #OjoDeLaNoche | Ladr\u00f3n que prueba llaves en casas y locales de Suba logr\u00f3 su cometido en un taller https://t.co/zZeC2p31cq Cuerpo de ind\u00edgena muerto en campo minado en Ituango lleva varios d\u00edas en el lugar https://t.co/ELCTTlN69B Habla pap\u00e1 que cogi\u00f3 a correazos a su hija por ir a las protestas.\n\nAfirma que reaccion\u00f3 as\u00ed porque se \"llen\u00f3 de susto que me la pudieran haber entregado en un ata\u00fad\u201d. Hay quienes lo cuestionan y le dicen que eso tambi\u00e9n es violencia \ud83d\udc47 https://t.co/4eZHDOjkL5 RT @NCBogota: #OjoDeLaNoche | Hombre fue a pedir trabajo y termin\u00f3 rob\u00e1ndose una bicicleta en Bogot\u00e1 https://t.co/yTeGVAxKT1 #Video | V\u00e1ndalos destruyen, a piedra y patadas, una taquilla de Transmilenio.\n\nAprovecharon que hab\u00edan evacuado la estaci\u00f3n y arremetieron. Delincuentes tambi\u00e9n atacaron un CAI el domingo en la noche https://t.co/V3kV6l2yby #Video | Joven de 17 a\u00f1os iba para su casa en patineta y le dispararon en las piernas durante disturbios \ud83d\udc47 https://t.co/0c9ubqKSsN #Video | \u201cViv\u00ed para contarlo\u201d: parapentista que se enred\u00f3 en cuerdas de alta tensi\u00f3n cont\u00f3 c\u00f3mo lo rescataron.\n\nEl deportista asegur\u00f3 que esta experiencia fue \u201caterradora\u201d y que \u201cno se lo desea a nadie\u201d. \u00c9l colg\u00f3 por 8 horas a 150 metros de altura. https://t.co/5qn8fDbhi0 \u00bfRealmente hay malas relaciones entre la alcaldesa Claudia L\u00f3pez y la Polic\u00eda?\n\nEl secretario de seguridad de Bogot\u00e1 lo niega, pero enfatiza que \u201cno tiene sentido que en tiempos de paz una fuerza civil como es la Polic\u00eda tenga una justicia militar\u201d https://t.co/cLOiDHfyRn \u201cNos est\u00e1n matando\u201d: grito de protesta por violencia en Colombia se vuelve mural en Medell\u00edn https://t.co/O5cLFQYMbS Habla padre que, en un acto que gener\u00f3 pol\u00e9mica, cogi\u00f3 a correazos a su hija para sacarla de una protesta en Armenia. Dice que ya se perdonaron - https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/7WwFkAqcS7 #Video | Denuncia de una mujer sobre muerte de su beb\u00e9 en Medell\u00edn por culpa de un polic\u00eda ser\u00eda falsa.\n\nEl caso que habr\u00eda ocurrido en la capital antioque\u00f1a se hizo viral en redes sociales e indign\u00f3 a miles de personas https://t.co/6PwFbpyL3H Colegio San Jos\u00e9 de Las Vegas en Medell\u00edn vuelve a clases presenciales bajo modelo de alternancia https://t.co/JKhSyNHWyW RT @NCBogota: #OjoDeLaNoche | Ladr\u00f3n que prueba llaves en casas y locales de Suba logr\u00f3 su cometido en un taller https://t.co/zdrREy9ywm #\u00datilyR\u00e1pido | Liderazgo en la pandemia: con buenas decisiones, usted puede hacer m\u00e1s productivo su negocio https://t.co/GFvBxWtVX1 El ir\u00f3nico trino del Tino Asprilla sobre las protestas en Bogot\u00e1 que gener\u00f3 una ola de comentarios https://t.co/4wLOlJcv3I #Video | Polic\u00eda se\u00f1alado de matar a Javier Ord\u00f3\u00f1ez ya hab\u00eda sido denunciado por abuso de autoridad.\n\nMarcos Valencia dice que el agente Lloreda, con m\u00e1s uniformados del CAI de Villa Luz, lo esposaron y golpearon a \u00e9l y a su hermano hace siete meses\ud83d\udc47 https://t.co/tW6YSGO03c La silla vac\u00eda en acto de perd\u00f3n en Bogot\u00e1: \u00bfestaba o no estaba invitado el presidente Duque? \u00bfQu\u00e9 fue lo que pas\u00f3? Esto responde Miguel Ceballos, alto comisionado de Paz - https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/XnN21otKx6 \"Manifestaciones del jueves pasado fueron ileg\u00edtimas. No estaban autorizadas, fueron v\u00e1ndalos y grupos que quer\u00edan desestabilizar la ciudad en plena pandemia\": Miguel Ceballos, alto comisionado de Paz - https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/MtndOPl0Ou \"Destruir 75 CAI en Colombia no es una acci\u00f3n espont\u00e1nea, corresponde a un plan sistem\u00e1tico y predeterminado que ataca la infraestructura que protege nuestros barrios\": Miguel Ceballos, alto comisionado de Paz, sobre grupos violentos infiltrados en marchas https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/ZES8TQvOkx La cruzada de dos abogados para que se proh\u00edban las pistolas taser: \u201cson un acto de tortura\u201d.\n\nLas califican como \u201cun cheque en blanco a la Polic\u00eda\u201d porque no existen protocolos y, con un curso de 20 horas, los agentes quedan certificados para usarlas &gt;&gt;&gt; https://t.co/KE2V7235S1 https://t.co/iqvu2lotgc Vea c\u00f3mo estos j\u00f3venes, en medio de la multitud, arman bombas incendiarias y las lanzan a polic\u00edas.\n\nOcurri\u00f3 durante las protestas del domingo en el centro de Bogot\u00e1. Autoridades buscan a los v\u00e1ndalos que, infiltrados, crean caos en las manifestaciones https://t.co/fWcYZD6Wbf Polic\u00eda que us\u00f3 brutalmente el taser contra Javier Ord\u00f3\u00f1ez y uniformados del CAI Villa Luz ya hab\u00edan agredido a dos hermanos hace unos meses. \n\nAs\u00ed lo denuncia en @NoticiasCaracol, con este video, una de las se\u00f1aladas v\u00edctimas - https://t.co/Jm6djaPZgf https://t.co/tZ39Jq47Sy #\u00datilyR\u00e1pido | Recomendaciones para tener nuevas actitudes de liderazgo en su empresa en tiempos de pandemia  - https://t.co/tOI80YPtiF https://t.co/mjJJ22hVx5 \"Nos est\u00e1n matando\": el mural de m\u00e1s de 250 metros que pintaron unos 80 grafiteros en Medell\u00edn. Piden detener las masacres, los abusos de autoridad y la violencia - https://t.co/6T9ZchtaXe https://t.co/WZYDME6Qsd \"Es imposible apagar un incendio con gasolina\", recalca el secretario de Gobierno de Bogot\u00e1, Luis Ernesto G\u00f3mez, sobre actos de violencia de la semana pasada. Y cita una frase de la Biblia: \"no pagu\u00e9is a nadie mal por mal\" - https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/ISGQjbhN63 \"La alcaldesa visit\u00f3 una pescader\u00eda en Verbenal donde dos hijos de una familia resultaron heridos por armas de fuego. Ellos no estaban protestando, estaban en sus casas, y los impactaron\": Luis Ernesto G\u00f3mez, secretario de Gobierno https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/HDqpC8djRJ \u00bfQui\u00e9n le dispar\u00f3 a este menor de edad en las piernas durante las protestas? Dolorosa historia. \n\n\"Respondan por las v\u00edctimas, que somos nosotros los ciudadanos\", reclama, angustiada, su mam\u00e1 - https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/5HWKQhU7Ka \u00bfHay una mala relaci\u00f3n entre la alcaldesa de Bogot\u00e1, Claudia L\u00f3pez, y la Polic\u00eda Metropolitana? \u00bfA qui\u00e9n le hacen caso realmente los uniformados? Responde Luis Ernesto G\u00f3mez, secretario de Gobierno - https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/3GlN60Wl3G \u201cNo generalicen, gente sali\u00f3 afectada sin nada que ver\u201d: joven herido en disturbios en Bogot\u00e1.\n\nAlan Jair Garc\u00eda, quien recibi\u00f3 dos impactos de bala, llam\u00f3 a la tolerancia. \u201cSi queremos generar un cambio, tenemos que empezar por nuestro entorno\u201d, dice &gt;&gt; https://t.co/w7NlQVUAy8 https://t.co/YngAjaIOw2 #Mundo | Iraqu\u00edes est\u00e1n desenterrando a muertos del coronavirus para sepultarlos en tumbas familiares https://t.co/XboOoEFEYd \u00a1V\u00e1ndalos! \u00bfQu\u00e9 tiene que ver esto con las protestas -muchas pac\u00edficas- por el abuso policial? Vea c\u00f3mo atacan estaciones y buses de Transmilenio - https://t.co/Jm6djaPZgf https://t.co/vqPwDyhRTX Otro CAI fue atacado en el centro de Bogot\u00e1. Polic\u00edas denuncian que v\u00e1ndalos rompieron los vidrios a piedra e intentaron quemar el lugar - https://t.co/Jm6djaPZgf https://t.co/ELecUoGjmy V\u00e1ndalos infiltrados: as\u00ed arman bombas incendiarias y atacan a la fuerza p\u00fablica en medio de las protestas, y sin importar que la mayor\u00eda se manifiesta pac\u00edficamente - https://t.co/Jm6djaPZgf https://t.co/J2RAQmJY0t Oficiales de la Polic\u00eda en retiro cuestionan la labor de la alcaldesa Claudia L\u00f3pez en los violentos disturbios ocurridos recientemente en Bogot\u00e1 - https://t.co/Jm6djaPZgf https://t.co/mzvY2wqwvc Pico y placa en #Medell\u00edn para hoy lunes 14 de septiembre https://t.co/Akg1m3O1t9 Vea las tres noticias clave que debe conocer para que inicie la semana bien informado - https://t.co/GOhoKuUorC https://t.co/x7mHvhEmRI #Video | Cisne \u2018le ense\u00f1a\u2019 a una turista a ponerse bien el tapabocas.\n\nLa mujer llevaba la mascarilla en el ment\u00f3n y el ave, al parecer entendiendo mejor que ella la importancia de un buen uso, la sorprendi\u00f3 con la lecci\u00f3n https://t.co/wxDghv7Faq Alcaldesa Claudia L\u00f3pez lider\u00f3 este domingo tres eventos de perd\u00f3n y reconciliaci\u00f3n en Bogot\u00e1 tras el fallecimiento de Javier Ord\u00f3\u00f1ez y los actos violentos que resultaron en m\u00e1s de 10 muertos, as\u00ed como decenas de heridos - https://t.co/PzKkC0ZBxt https://t.co/PTZD9E7Dkl Est\u00e1 pasando y usted lo est\u00e1 viendo en @NoticiasCaracol, primero en noticias.\n\nAqu\u00ed #ElDespertador de nuestra #PrimeraEdici\u00f3n para que inicie este viernes con la mejor informaci\u00f3n - https://t.co/yqNEZK7rZ3 https://t.co/D2UNkLltpJ \u00a1Estamos al aire! Con\u00e9ctese a nuestra se\u00f1al EN VIVO \ud83d\udd34, desde cualquier dispositivo, para ver la primera edici\u00f3n de #NoticiasCaracol junto a @MonicaJllo y @JuanDiegoAlvira &gt;&gt;&gt; https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/IxngET4XJM Violento conductor por poco causa tragedia al golpear en plena autopista a agente de tr\u00e1nsito.\n\nEl guarda casi es atropellado luego de que el infractor lo agrediera por un comparendo. El hecho fue registrado en #Video https://t.co/QiLz5waF0k #Video | Heroico rescate: tres perros se lanzaron a una quebrada para ayudar a su amo que cay\u00f3 al agua.\n\n\u201cLa fidelidad de los animales en su mejor expresi\u00f3n\u201d: expresaron los bomberos, testigos de la conmovedora historia https://t.co/Rz3uLgpBMe #Mundo | La envidiable amistad entre un delf\u00edn y un pescador de mariscos.\n\nCuentan que el cet\u00e1ceo se acerc\u00f3 al bote durante meses y un d\u00eda, al fin, tom\u00f3 la iniciativa para iniciar la curiosa relaci\u00f3n https://t.co/Evqn8Hvcf5 #PandemiaSeisMesesDespu\u00e9s | Per\u00fa y el triste r\u00e9cord de ser el pa\u00eds con m\u00e1s mortalidad por COVID-19\n\nHan fallecido m\u00e1s de 29.000 personas y la cifra de contagios ya sobrepas\u00f3 los 700.000.\n\nInforme de @Latina_pe https://t.co/9wGnjPp6Xo #PandemiaSeisMesesDespu\u00e9s | Brasil, el gigante latinoamericano, es el segundo pa\u00eds del mundo con m\u00e1s afectado por #COVID_19\n\nDurante dos meses, registr\u00f3 un promedio de mil muertes por d\u00eda.\n\n*Informe de @BandNews https://t.co/6IORYlWrTm #Mundo | \u201cEn la selva no tienen condones\u201d, repudio por ataque xen\u00f3fobo a latinos en el metro de Madrid \n\nUnas adolescentes agredieron verbalmente y escupieron a una pareja latinoamericana\ud83d\udc47 https://t.co/aMKhSHDOY4 #Mundo | Periodista denuncia que Trump sab\u00eda lo mortal que era el coronavirus y lo omiti\u00f3 a prop\u00f3sito.\n\nSe trata del mismo reportero que destap\u00f3 el esc\u00e1ndalo de Watergate y tiene contra las cuerdas al presidente de EE. UU. https://t.co/xnuWGi1CsQ #Entretenimiento | \u201cEl g\u00e9nero urbano es el nuevo pop global, es el sonido global por excelencia\u201d: Thal\u00eda.\n\nLa cantante habl\u00f3 sobre c\u00f3mo ha vivido junto a su familia esta \u00e9poca del #COVID_19, de su sensual video con Mike Towers y su trabajo \u2018Viva Kids\u2019 https://t.co/FV8NkDDO9L El duelo en tiempos de #COVID_19: \u00bfc\u00f3mo manejar la muerte de un ser querido? \n\nExpertos hablan de la importancia de pedir ayuda en momentos de miedo, incertidumbre y tristezas https://t.co/3ym0W7R1rD #Fotos | Rat\u00f3n se desmay\u00f3 tras comer hojas de marihuana: as\u00ed fue la particular desintoxicaci\u00f3n.\n\nEl due\u00f1o de las plantas lo encontr\u00f3 en mal estado y decidi\u00f3 documentar su recuperaci\u00f3n. Vea la historia viral https://t.co/iiRAG91piF #COVID_19, el mayor reto del planeta en el \u00faltimo siglo: \u00bfqu\u00e9 se ha aprendido en 6 meses? \n\nControlar a este enemigo toma tiempo y, pese a los logros, el llamado es a confiar en la ciencia y entender que esta lucha es una responsabilidad de todos &gt;&gt;&gt; https://t.co/wqpyKHcrD1 #Mundo | Audios comprometen a presidente de Per\u00fa, Mart\u00edn Vizcarra: habr\u00eda incitado a mentir en investigaci\u00f3n.\n\nGrabaciones probar\u00edan que el mandatario intent\u00f3 ocultar informaci\u00f3n sobre visitas inc\u00f3modas al palacio y una cuestionada contrataci\u00f3n https://t.co/VNRtY96KKZ Por primera vez en varias semanas, Colombia reporta menos de 200 muertos por COVID-19 https://t.co/ikoUYadwkK #ElTourPorCaracol Curiosa frase de Egan Bernal tras perder demasiado tiempo en la etapa 15 del Tour de Francia https://t.co/kwngq3Qnr3 Mindefensa y director de la Polic\u00eda, a rendir cuentas por los actos violentos en Bogot\u00e1 &gt; https://t.co/3bQFylA9Ot \u201cHay que poner la verdad, solo as\u00ed habr\u00e1 reconciliaci\u00f3n\u201d: padre Francisco de Roux &gt; https://t.co/bOHACrBeFp \u201cEl 2021 ser\u00e1 m\u00e1s violento para los l\u00edderes sociales\u201d: Ariel \u00c1vila &gt; https://t.co/NnmcIqZSaY Matan a dos l\u00edderes comunales en El Castillo, Meta, \"despu\u00e9s de la paz de cuatro a\u00f1os\" https://t.co/s1rD8gmUmt \u201cNadie dio orden de disparar\u201d, asegura el director (e) de la Polic\u00eda sobre heridos en Bogot\u00e1.\n\n El general Carlos Rodr\u00edguez sostuvo que en la instituci\u00f3n se respetan los lineamientos del presidente Duque y la alcaldesa Claudia L\u00f3pez https://t.co/LxjoKMXSrg George Floyd y Javier Ord\u00f3\u00f1ez: diferentes pa\u00edses, misma tragedia.\n\nQuienes deb\u00edan velar por la protecci\u00f3n de la vida de estos dos hombres, terminaron arrebat\u00e1ndosela. \u00bfQu\u00e9 similitudes hay entre ambos casos? https://t.co/WYAlOIj2qd Polic\u00edas heridos en las protestas cuentan su historia: \u201cnos rociaron combustible\u201d.\n\nFueron 308 los uniformados lesionados. Varios dicen que, m\u00e1s que las heridas, les duele que por el actuar ilegal de unos se les estigmatice a todos https://t.co/d77Aecp0HK La silla vac\u00eda en acto de perd\u00f3n en Bogot\u00e1: \u00bfpor qu\u00e9 colocaron el papelito del presidente? \n\nEl episodio desat\u00f3 todo tipo de suspicacias y algunos defensores del gobierno lo calificaron como una \u201ctrampa\u201d de la alcald\u00eda de Claudia L\u00f3pez https://t.co/sMsAiOjHaz \u00bfEn qu\u00e9 van las investigaciones por muertes de Diego Becerra, Dilan Cruz y Paula Torres?\n\nFamiliares de estos tres j\u00f3venes hablaron de c\u00f3mo ha actuado la justicia en cada uno de los procesos, en los que hay involucrados polic\u00edas https://t.co/4c6SXZAJzt \u201cSe le olvida que es la jefa de Polic\u00eda\u201d: oficiales en retiro cuestionan labor de Claudia L\u00f3pez.\n\nSe\u00f1alan que la alcaldesa de Bogot\u00e1 pudo haber evitado desmanes, ataques contra uniformados y da\u00f1os en los CAI https://t.co/5s3Hv4AkiJ \u201cSe le olvida que es la jefa de Polic\u00eda\u201d: oficiales en retiro cuestionan labor de Claudia L\u00f3pez &gt; https://t.co/wWOSI8yq1r https://t.co/YUA4psIcV8 Cuerpo de ind\u00edgena muerto en campo minado en Ituango lleva varios d\u00edas en el lugar.\n\nDesde el 13 de septiembre, los embera eyabida han suplicado para que alguna autoridad rescate el cad\u00e1ver y poderle dar sepultura, pero esto no ha sido posible https://t.co/zFtCOO2LND Operadores tur\u00edsticos de Buenaventura, Valle del Cauca, ya est\u00e1n listos para reabrir este sector - https://t.co/q2PpwkugH2 https://t.co/9HvAHfjI98 Turistas de San Andr\u00e9s vuelven a disfrutar de las playas, el buceo y otras actividades - https://t.co/O4EGBdpjqS https://t.co/EfeBz8gyqk La cruzada de dos abogados para que se proh\u00edban las pistolas taser: \u201cson un acto de tortura\u201d \n\nLas califican como \u201cun cheque en blanco a la Polic\u00eda\u201d porque no existen protocolos y, con un curso de 20 horas, los agentes quedan certificados para usarlas &gt; https://t.co/oG2MeMmUxc https://t.co/ElcGhPYKz1 Crece la tensi\u00f3n en Policarpa, Nari\u00f1o, luego de que cerca de 300 campesinos obligaran a tropas del Ej\u00e9rcito a salir de la regi\u00f3n. Al parecer, presionados por grupos al margen de la ley, los labriegos les pidieron retirarse de la zona - https://t.co/8fpcQVL5z4 https://t.co/yE9rOGg7Sz Coronavirus en el Valle del Cauca: 11 personas murieron a causa de la enfermedad.\n\nEl Ministerio de Salud confirm\u00f3 393 contagios m\u00e1s en el departamento, que est\u00e1 a punto de llegar a los 2 mil decesos https://t.co/C9cCB7QUMz \"La silla vac\u00eda\": pol\u00e9mica por letrero puesto a \u00faltima hora, por la alcald\u00eda de Claudia L\u00f3pez, en la silla destinada al presidente Duque en el acto de reconciliaci\u00f3n. \n\nAnalizan el hecho La Paca Zuleta y \u00c1lvaro Forero https://t.co/yqNEZK7rZ3 https://t.co/i9Pi3mgBig \"Se investigar\u00e1 si hubo excesos de la fuerza\", dice el ministro de Defensa, Carlos Holmes Trujillo. Sin embargo, afirma que es una \"tremenda irresponsabilidad\" acusar de homicidio a alguien sin que lo haya determinado la justicia https://t.co/yqNEZK7rZ3 https://t.co/gxPYG3bDIi Oficiales de la Polic\u00eda en retiro cuestionan la labor de la alcaldesa Claudia L\u00f3pez en los violentos disturbios ocurridos en Bogot\u00e1. \"Se le olvida que es la jefe de la Polic\u00eda\", dice uno de ellos. Cobertura especial en https://t.co/Kb1aG9p8zP https://t.co/gRA9k1aiyj Proyectos para reformar a la Polic\u00eda Nacional: vea los cambios o ajustes que se promueven en el Congreso. M\u00e1s informaci\u00f3n en https://t.co/Kb1aG97xbf https://t.co/MjtQXBaLbb \u00bfQu\u00e9 formaci\u00f3n en derechos humanos reciben los polic\u00edas de Colombia? Una pregunta que muchos se hacen hoy  https://t.co/yqNEZK7rZ3 https://t.co/sCyYsSi9Ng En los desmanes tambi\u00e9n resultaron heridos 308 polic\u00edas. Hablamos con dos de ellos, quienes dicen que, m\u00e1s que las heridas, les duele que por culpa de unos se estigmatice a toda la instituci\u00f3n. M\u00e1s en https://t.co/yqNEZK7rZ3 https://t.co/kE9hL9iLt9 \u00bfC\u00f3mo van las investigaciones contra polic\u00edas por las muertes de Diego Felipe Becerra, Dilan Cruz y Paula Torres? Hablamos con sus familias, quienes piden justicia y no repetici\u00f3n.  https://t.co/yqNEZK7rZ3 https://t.co/o3ZgbzKQIa \u00bfC\u00f3mo evitar que los v\u00e1ndalos, los grupos violentos organizados, se infiltren en las protestas leg\u00edtimas? Escuche los que opinan La Paca Zuleta y \u00c1lvaro Forero en https://t.co/yqNEZK7rZ3 https://t.co/9HyTbkxzc0 Dos excesos, dos gritos, dos detonantes. Las muertes de George Floyd, en EE. UU., y de Javier Ord\u00f3\u00f1ez, en Colombia, generaron un estallido social. \u00bfQu\u00e9 similitudes tiene las dos historias? https://t.co/yqNEZK7rZ3 https://t.co/UNl5V9Z9gx #NCInvestiga | La batalla de dos abogados contra las armas taser, la misma que usaron polic\u00edas contra Javier Ord\u00f3\u00f1ez. \u00bfCu\u00e1les son sus argumentos para pedir su prohibici\u00f3n? Informe especial de https://t.co/Kb1aG9p8zP https://t.co/46wRNQ0NyQ En disturbios termin\u00f3 marcha contra el abuso policial en el centro de Bogot\u00e1. Hubo enfrentamiento con el Esmad. Entidades bancarias y locales comerciales fueron vandalizados - https://t.co/O2p2hQxPAi https://t.co/fa7F5iHHB4 Con velat\u00f3n y cacerolazo termina jornada de perd\u00f3n y reconciliaci\u00f3n encabezada por la alcaldesa Claudia L\u00f3pez - https://t.co/O2p2hQxPAi https://t.co/PBNt2tlmUK \"\u00bfPor qu\u00e9 los mataron?\": hablamos con los familiares de tres de las v\u00edctimas en Bogot\u00e1. Piden verdad y justicia. Les mostramos sus rostros, les contamos sus historias - https://t.co/yqNEZK7rZ3 https://t.co/wt31FYaeAs \u00bfA quien obedece la Polic\u00eda, a los alcaldes o al gobierno nacional? Analizan Mar\u00eda Margarita La Paca Zuleta y \u00c1lvaro Forero en https://t.co/Kb1aG9p8zP https://t.co/dKo35kxlM5 #Ampliaci\u00f3n \u201cEl reconocimiento y el perd\u00f3n no se delegan, se\u00f1or presidente\u201d, dice Claudia L\u00f3pez\n\n\u201cComo comandante en jefe de la fuerza p\u00fablica, debe reconocer la gravedad de los hechos y ofrecer perd\u00f3n a las familias. Eso enaltece el cargo\u201d, sostuvo &gt; https://t.co/YStBwgTTMe https://t.co/08hIPqx7Fp \"Nadie dio la orden de disparar\": general Gustavo Moreno, director encargado de la Polic\u00eda sobre hechos ocurridos en Bogot\u00e1. Unas 40 armas est\u00e1n siendo verificadas - https://t.co/OLOn96ZJHf https://t.co/Tmb8cIfqiJ \u00bfQu\u00e9 significan actos de perd\u00f3n como los promovidos por Claudia L\u00f3pez hoy? Analizan Margarita La Paca Zuleta y \u00c1lvaro Forero. M\u00e1s en https://t.co/Kb1aG9p8zP https://t.co/T4cBJKeSXj Rechazamos la violencia, nos duelen todas las muertes. Edici\u00f3n especial sobre los graves hechos registrados esta semana en Bogot\u00e1, tras la brutalidad cometida por polic\u00edas contra Javier Ord\u00f3\u00f1ez - https://t.co/yqNEZK7rZ3 https://t.co/edr2wibpY2 EN VIVO \ud83d\udd34 | Con\u00e9ctese con la emisi\u00f3n central del fin de semana, desde cualquier dispositivo. Presentan @JuanitaGomezL y @danielapachon \n\n#NoticiasCaracol, primero en noticias \ud83d\udcf2 \ud83d\udcfa &gt;&gt;&gt; https://t.co/6i7ID6Be72  https://t.co/FawUmqlhHx #Lo\u00daltimo \u201cEl reconocimiento y el perd\u00f3n no se delegan, se\u00f1or presidente\u201d: Claudia L\u00f3pez cuestiona a Duque por no asistir al evento de reconciliaci\u00f3n. \n\nDice que pedir perd\u00f3n por lo que hizo la Polic\u00eda no lo afectar\u00eda, sino que enaltecer\u00eda su cargo - https://t.co/O2p2hQxPAi https://t.co/esOa93NkOD V\u00eda @NCBogota | Estudiante de Periodismo denuncia abuso de polic\u00edas durante protestas en Bogot\u00e1 https://t.co/svmDRqrqfx Terrible cifra: el mundo ha perdido el 68% de las especies animales y vegetales.\n\nLatinoam\u00e9rica lleva la peor parte. Peces de agua dulce, anfibios, ranas, sapos, salamandras y reptiles, los m\u00e1s afectados https://t.co/3rj7CgGpz0 Campesina de Boyac\u00e1 recogi\u00f3 a dos zarig\u00fceyas que quedaron hu\u00e9rfanas: Un perro mat\u00f3 a la madre https://t.co/v0zxcjIZq9 #Deportes l Con\u00e9ctese ya y vea en vivo el torneo Safeway Open de golf &gt;&gt;&gt; https://t.co/KlqEW7HiO1 https://t.co/A4A2MqG34i Organizaciones dicen que gobierno quiere desviar la atenci\u00f3n culpando al ELN de disturbios en Bogot\u00e1\n\nV\u00eda @NCBogota https://t.co/ICgPVRFGgl ##Economa | Avianca insiste en que millonario pr\u00e9stamo \u201ces una transacci\u00f3n beneficiosa para el pa\u00eds\" https://t.co/VlJPRNLEZM #Ampliaci\u00f3n | \"Ni en un combate entre Ej\u00e9rcito y guerrilla hay 72 heridos a bala\": Claudia L\u00f3pez.\n\nFrente a la comunidad de Verbenal, la alcaldesa de Bogot\u00e1 volvi\u00f3 a denunciar el \"uso abusivo\" de la fuerza por parte de la Polic\u00eda en las protestas https://t.co/pEp52g6q1N \"Ten\u00eda heridas de sevicia\": t\u00edo de Javier Ord\u00f3\u00f1ez tras ver el cuerpo \n\nDijo que la familia perdona con la condici\u00f3n de que haya justicia. Y rechaza los disturbios: \"un acto violento atrae otro\" https://t.co/J4pun5cd3o Guatap\u00e9 y la comuna 13 de Medell\u00edn, en busca de la reactivaci\u00f3n tur\u00edstica https://t.co/7ekX64hprM #Entretenimiento | Shakira sorprendi\u00f3 con su habilidad sobre la patineta https://t.co/vIeu6kRWM5 \u201cEl 2021 ser\u00e1 m\u00e1s violento para los l\u00edderes sociales\u201d: Ariel \u00c1vila https://t.co/hsUCdyl30n #Ampliaci\u00f3n | Por primera vez en varias semanas, Colombia reporta menos de 200 muertos por COVID-19\n\nNo es raz\u00f3n para bajar la guardia: se registraron 190 fallecidos en el \u00faltimo reporte y 7.355 contagios nuevos. Cifra de recuperados est\u00e1 cerca de 600.000  https://t.co/z84yanstzY #Lo\u00daltimo | Minsalud confirma 7.355 nuevos contagios de #COVID_19 y 190 fallecidos en el pa\u00eds. Hoy se procesaron 26.530 pruebas PCR y 4.610 de ant\u00edgenos.\n\nVan 716.319 casos confirmados (92.498 activos), 599.385 recuperados y 22.924 muertes en Colombia - https://t.co/OLOn96ZJHf https://t.co/hpWcEPfY7z #ShowCaracol Shakira sorprendi\u00f3 con su habilidad sobre la patineta https://t.co/hmLGgSf8d6 https://t.co/SCQgsnbwVr Guatap\u00e9 y la comuna 13 de Medell\u00edn, en busca de la reactivaci\u00f3n tur\u00edstica &gt; https://t.co/WQvlUUxeQX\n\nV\u00eda @NCAntioquia https://t.co/ZyITwOW9AG \u201cEl 2021 ser\u00e1 m\u00e1s violento para los l\u00edderes sociales\u201d: Ariel \u00c1vila\n\nEl analista habl\u00f3 sobre la situaci\u00f3n de violencia en Colombia y se mostr\u00f3 sorprendido por lo ocurrido en Policarpa (Nari\u00f1o), donde el Ej\u00e9rcito fue expulsado https://t.co/NnmcIqIhjq https://t.co/ySbr0p9xte #Lo\u00daltimo | Frente a comunidad de Verbenal, la alcaldesa Claudia L\u00f3pez vuelve a denunciar el \"uso abusivo\" de la fuerza por parte de la Polic\u00eda. \n\n\"Ni siquiera en un combate entre el Ej\u00e9rcito y la guerrilla hay 72 heridos a bala\" - https://t.co/O2p2hQxPAi https://t.co/dL683WMZAI #ElTourPorCaracol l Bob Jungels fue atropellado por una ambulancia en la etapa 15 del Tour de Francia https://t.co/55ocrl1bib https://t.co/3Bnb6zj4j1 EN VIVO: Acto de reconciliaci\u00f3n en Bogot\u00e1, encabezado por la alcaldesa Claudia L\u00f3pez, tras el asesinato de Javier Ord\u00f3\u00f1ez a manos de la Polic\u00eda y de al menos 10 personas m\u00e1s en las protestas. A esta hora, encuentro ecum\u00e9nico.  https://t.co/Lnn2Z06MFi Liga colombiana: reviva las mejores incidencias del partido entre los 'azucareros\u2019 y los 'embajadores', por la fecha 2, que se encontraba aplazado.\n\nV\u00eda: @wplayco https://t.co/dLH0EGJkZ0 \u201cEl dinero y la fama no compran la felicidad\": las verdades detr\u00e1s del \u00e9xito de Paris Hilton https://t.co/RIpR2lq1W8 #ElTourPorCaracol l Rigoberto Ur\u00e1n: \u201csolo mi mujer, mi mam\u00e1 y los dos perros apostaban por m\u00ed\u201d en el Tour de Francia https://t.co/3TFhe4hHHn https://t.co/142HoBojCP \u00bfPor qu\u00e9 habitantes de Policarpa expulsaron a militares que erradicaban cultivos? \n\nL\u00edderes de este municipio en Nari\u00f1o afirman que los hechos se registraron debido a amenazas de grupos armados &gt; https://t.co/8fpcQVtuHw https://t.co/39l35L67LA RT @NCBogota: #EnDesarrollo Manifestantes, en su mayor\u00eda estudiantes, llegan a la Plaza de Bol\u00edvar para protestar pac\u00edficamente contra el a\u2026 Liga de Inglaterra: incidencias del partido entre los 'spurs\u2019 y los 'toffees', en el marco de la fecha 1\n\nV\u00eda: @wplayco https://t.co/JGV4Ilkd0s Tres j\u00f3venes, asesinados en menos de 24 horas en Yond\u00f3, Antioquia\n\nDos de ellos fueron atacados en un asentamiento ilegal conocido como Las Vegas &gt; https://t.co/H8CEWZktKT https://t.co/tRRw3i3GDO Liga de Espa\u00f1a: estad\u00edsticas, tabla de posiciones, partidos y horarios de la fecha 1\n\nV\u00eda: @wplayco https://t.co/rDgT2N1QRB #ElTourPorCaracol l Miguel \u00c1ngel L\u00f3pez est\u00e1 feliz por \u201cseguir en la pelea\u201d en el Tour de Francia https://t.co/OgMI0CTWA3 https://t.co/TkfhYx5rhg Impresionante explosi\u00f3n en Maicao habr\u00eda sido causada por imprudencia al tanquear dos camiones https://t.co/WL2lv0Re4Z https://t.co/FPaILAdE74 \u201cEs un segundo infierno\u201d: migrantes en Grecia se niegan a abandonar campamento que se incendi\u00f3 \n\nEn su oraci\u00f3n dominical, papa Francisco expres\u00f3 su solidaridad con estas personas, que atraviesan una dif\u00edcil situaci\u00f3n humanitaria y buscan asilo en Europa &gt; https://t.co/MrqOS70SAU https://t.co/U6OFkLeACr Mindefensa y director de la Polic\u00eda, a rendir cuentas por los actos violentos en Bogot\u00e1\n\n\u201c\u00bfSe les sali\u00f3 de las manos la Polic\u00eda?\u201d, son algunos de los cuestionamientos que tienen listos los congresistas &gt; https://t.co/3bQFylA9Ot https://t.co/fBiRnDxDv8 Organizaciones dicen que gobierno quiere desviar la atenci\u00f3n culpando al ELN de disturbios en Bogot\u00e1\n\n\u201cNo podemos aceptar distracciones con el cuento de que todos son v\u00e1ndalos y conspiradores\u201d, sostuvo el director de Indepaz &gt; https://t.co/ZD2MzrlHs2 https://t.co/6sfqKHZOmv SOS por falta de alimentos para 800 animales del zool\u00f3gico Santacruz, en San Antonio del Tequendama - https://t.co/OLOn96ZJHf https://t.co/8U2lFYebFc \u00bfQu\u00e9 tan r\u00e1pido est\u00e1 desapareciendo la naturaleza? Informe revela que especies animales y vegetales redujeron en un 68%  - https://t.co/OLOn96ZJHf https://t.co/6li1gBItUw #Lo\u00daltimo |  Ej\u00e9rcito denunciar\u00e1 asonada contra tropas que realizaban operaciones en Policarpa, Nari\u00f1o. Dice que los militares contin\u00faan en la zona para garantizar la seguridad de la poblaci\u00f3n - https://t.co/OLOn96ZJHf https://t.co/uOYMa7LEjG #ElTourPorCaracol l Nairo Quintana tras la etapa 15 del Tour de Francia: \u201clo que hago es de puro orgullo y coraz\u00f3n\u201d https://t.co/X3w0Hju0No https://t.co/4ADJ0ZdaXv Matan a dos l\u00edderes comunales en El Castillo, Meta, \"despu\u00e9s de la paz de cuatro a\u00f1os\" &gt; https://t.co/SLT8uqhk3L https://t.co/JHU820nAQH \u201cNo generalicen, gente sali\u00f3 afectada sin nada que ver\u201d: joven herido en disturbios en Bogot\u00e1 \n\nAlan Jair Garc\u00eda, quien recibi\u00f3 dos impactos de bala, llam\u00f3 a la tolerancia &gt; https://t.co/feDXn8ZXsX https://t.co/obp30z1gbd #ElTourPorCaracol l Tadej Pogacar tiene una idea clara: \u201cganar el Tour de Francia\u201d despu\u00e9s de su victoria en la etapa 15 https://t.co/X3hWx7mOmb https://t.co/OKTWkkTyap Intent\u00f3 robar a un polic\u00eda que estaba en su d\u00eda de descanso y as\u00ed termin\u00f3 \n\nV\u00eda @NCCaribe https://t.co/2fROZyhpxX Comerciantes de Playa Blanca, Bar\u00fa, est\u00e1n listos para atender a turistas. \n\nCon la apertura de vuelos nacionales, y pr\u00f3ximamente internacionales, los nativos esperan reactivar sus negocios - https://t.co/O4EGBdpjqS https://t.co/gETkWcFpL2 #ElTourPorCaracol l Curiosa frase de Egan Bernal tras perder demasiado tiempo en la etapa 15 del Tour de Francia https://t.co/8JlZyCdl1S https://t.co/h0VWq53FLc En medio de intercambio de disparos, un presunto delincuente muri\u00f3 cuando pretend\u00eda atracar a un oficial de la Polic\u00eda. El uniformado se encuentra en cuidados intensivo - https://t.co/O4EGBdpjqS https://t.co/KhUBDQeKXL Polic\u00eda encontr\u00f3 el cad\u00e1ver de una adolescente de 17 a\u00f1os al interior de un parque.\n\nSeg\u00fan el reporte de los uniformados, la menor de edad ten\u00eda un impacto de bala en la cabeza y estaba indocumentada https://t.co/hSxo2hLxy8 Explosi\u00f3n de un cami\u00f3n con combustible en Maicao, La Guajira, fue ocasionado por una chispa y la mala manipulaci\u00f3n de una motobomba. Heridos presentan quemaduras en el 98 % de su cuerpo - https://t.co/O4EGBdGUiq https://t.co/z3GJxT0pbf \u201cAqu\u00ed deber\u00eda estar el presidente y la Polic\u00eda pidiendo disculpas\u201d: familias de v\u00edctimas en Bogot\u00e1.\n\nDurante el acto de perd\u00f3n, cuestionaron qui\u00e9n dio la orden de disparar en las manifestaciones. Llamaron a que lo sucedido no genere m\u00e1s violencia https://t.co/i6JbI2ZtX5 \u201cNi en las mejores \u00e9pocas de las FARC hab\u00eda pasado una cosa de estas\u201d: Ariel \u00c1vila, investigador y columnista, analiza los recientes hechos violentos que sacuden al pa\u00eds - https://t.co/OLOn96ZJHf https://t.co/Laxn5cEw4G Tres j\u00f3venes fueron asesinados en Yond\u00f3, Antioquia, en las \u00faltimas 24 horas. Ciudadanos denuncian que hay una lista de m\u00e1s amenazados en la zona rural - https://t.co/61rK35Kbwp https://t.co/0ctyHDS1DB Dos l\u00edderes sociales fueron asesinados en El Castillo, Meta. Autoridades dicen que encontraron un panfleto, en los cuerpos de las v\u00edctimas, en el que disidencias del frente 40 de las FARC se atribuyen el crimen  - https://t.co/OLOn96ZJHf https://t.co/K321u9JX3b #ElTourPorCaracol l Primoz Roglic acept\u00f3 que Tadej Pogacar fue \u201cun poco m\u00e1s fuerte\u201d en la etapa 15 del Tour de Francia https://t.co/ml4PQGsRSd https://t.co/XC5u5G9ZwA Empresarios se pusieron la mano en el coraz\u00f3n y reconstruyeron un CAI que fue vandalizado durante disturbios en Manizales - https://t.co/OLOn96ZJHf https://t.co/XfnsPYQxVz \u201cEstamos en un pa\u00eds en el que as\u00ed nos cierran los ojos y nos pagan los sue\u00f1os. Si quieren crear conciencia, empecemos con cambiar nuestro entorno\u201d: Alan Jair Garc\u00eda, joven gravemente herido en disturbios, manda un mensaje a los colombianos - https://t.co/O2p2hQxPAi https://t.co/oLc946MSBl Claudia L\u00f3pez pidi\u00f3 perd\u00f3n en la Plaza de Bol\u00edvar\n\nEn un acto solemne, record\u00f3 una a una a las v\u00edctimas, reiter\u00f3 que la Polic\u00eda la desobedeci\u00f3 e insisti\u00f3 en una reforma. \u201cLa soluci\u00f3n no es militarizar a Bogot\u00e1\u201d, dijo - https://t.co/iw5geTV0qE https://t.co/c1dJ2qgChJ EN VIVO \ud83d\udd34 | Con\u00e9ctese con la emisi\u00f3n central del fin de semana, desde cualquier dispositivo. Presentan @JuanitaGomezL y @danielapachon \n\n#NoticiasCaracol, primero en noticias \ud83d\udcf2 \ud83d\udcfa &gt;&gt;&gt; https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/oD69yBkB7l \u201cEs absolutamente injustificable lo que ocurri\u00f3\u201d: Claudia L\u00f3pez pidi\u00f3 perd\u00f3n en la Plaza de Bol\u00edvar.\n\nEn un acto solemne, record\u00f3 una a una a las v\u00edctimas, reiter\u00f3 que la Polic\u00eda la desobedeci\u00f3 e insisti\u00f3 en una reforma https://t.co/oFkbS6dz0S #ElTourPorCaracol l Egan Bernal y Nairo Quintana sufrieron en la etapa 15 y se alejaron del t\u00edtulo del Tour de Francia https://t.co/WMhCiYcM7r https://t.co/olyeMcrCvw \u201cHay que poner la verdad, solo as\u00ed habr\u00e1 reconciliaci\u00f3n\u201d: padre Francisco de Roux\n\nEl presidente de la Comisi\u00f3n de la Verdad habl\u00f3 en la ceremonia de perd\u00f3n tras el asesinato de Javier Ord\u00f3\u00f1ez y de 10 personas m\u00e1s en las protestas https://t.co/WJ22Dl9iV7 #Video | Parapentista grab\u00f3 el momento en el que qued\u00f3 colgado a 150 metros en l\u00edneas de alta tensi\u00f3n.\n\nDur\u00f3 m\u00e1s de 8 horas con su equipo enredado en una red de comunicaciones https://t.co/lctQCn2zY3 #Entretenimiento | Medell\u00edn vivi\u00f3 su primer concierto con p\u00fablico en la pandemia del COVID-19 https://t.co/hW3T1slyv6 \"Aqu\u00ed deber\u00eda estar el presidente, la Polic\u00eda, pidiendo disculpas\": novia de Jaider Fonseca. \n\nAsegura que la Polic\u00eda lo acribill\u00f3 y dej\u00f3 a su hijo sin padre. \"No fue una bala perdida, fueron cuatro tiros\", denuncia.\n\nEN VIVO - https://t.co/vp195sKebA https://t.co/tXiKQbyqpm https://t.co/jg2HSUfi62 #Entretenimiento | \u201cTengo un sue\u00f1o\u201d: Maluma planea una escuela para j\u00f3venes estrellas de la m\u00fasica.\n\nAdem\u00e1s, el artista colombiano emprendi\u00f3 una campa\u00f1a de inclusi\u00f3n y se muestra listo para regresar a los escenarios https://t.co/9XUpI9c0Hb Avianca insiste en que millonario pr\u00e9stamo \u201ces una transacci\u00f3n beneficiosa para el pa\u00eds\" https://t.co/XRPQdvbmWl \u201cNadie ha dicho nada\u201d: padres de j\u00f3venes que murieron en masacre de Samaniego piden celeridad.\n\nExigieron respuestas de las investigaciones y que los nombres de las v\u00edctimas no sean manchados https://t.co/kkKtVzbXjs #ElTourPorCaracol l D\u00eda agridulce para Colombia en el Tour de Francia: Ur\u00e1n y L\u00f3pez siguen so\u00f1ando con el podio, pero Nairo y Egan se alejan del sue\u00f1o amarillo. \n\nAs\u00ed qued\u00f3 la clasificaci\u00f3n general &gt;&gt;&gt; https://t.co/lAK17quyU5 https://t.co/WpHSPYeO0u Alcaldesa Claudia L\u00f3pez tambi\u00e9n rindi\u00f3 homenaje a Mar\u00eda del Carmen Viuchi, la ciudadana atropellada y asesinada por v\u00e1ndalos que secuestraron bus del SITP en Bogot\u00e1.\n\nEN VIVO - https://t.co/vp195sKebA https://t.co/GFWghXbCxe #ElTourPorCaracol l Ur\u00e1n y L\u00f3pez siguen en la pelea tras la etapa 15 del Tour de Francia: Egan y Nairo dejan de so\u00f1ar https://t.co/dnp4jRu94M https://t.co/kPxVXFlRJF Claudia L\u00f3pez tambi\u00e9n recuerda a los polic\u00edas heridos en las protestas y dice que hay que trabajar en reconstruir la confianza.\n\nEN VIVO - https://t.co/vp195sKebA https://t.co/tXiKQbyqpm #Lo\u00daltimo El presidente Duque no asisti\u00f3 al acto de reconciliaci\u00f3n que lidera la alcaldesa de Bogot\u00e1, deleg\u00f3 a un funcionario de Palacio. \n\nEN VIVO - https://t.co/vp195sKebA https://t.co/FrunHUGKJs #Lo\u00daltimo Conmovida, Claudia L\u00f3pez pide perd\u00f3n por el asesinato de Javier Ord\u00f3\u00f1ez y al menos 10 ciudadanos m\u00e1s en las protestas. \n\nReitera que la Polic\u00eda desobedeci\u00f3 su orden de no disparar. EN VIVO - https://t.co/vp195sKebA https://t.co/LRLEszXjFI EN VIVO: Claudia L\u00f3pez lidera acto de perd\u00f3n y reconciliaci\u00f3n en Bogot\u00e1 \n\nTras la muerte de Javier Ord\u00f3\u00f1ez a manos de polic\u00edas y los hechos violentos que le costaron la vida a otras 10 personas, la Plaza de Bol\u00edvar es escenario de un acto ecum\u00e9nico &gt;&gt;&gt; https://t.co/qyGVLgv5BH https://t.co/MZfduOZmTN #ElTourPorCaracol l Egan Bernal lleg\u00f3 a casi 7 minutos y medio &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/XijN7NsDTH #ElTourPorCaracol l Nairo Quintana perdi\u00f3 3:50 en la etapa 15 del Tour de Francia &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/A0xCNW2ipk #ElTourPorCaracol l Tadej Pogacar gan\u00f3 la etapa 15 del Tour de Francia y Primoz Roglic sigue l\u00edder. Rigoberto Ur\u00e1n es tercero de la general &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/iMVq1Q08ta #LoM\u00e1sTrinado | Conozca al Deadpool de la vida real: las llamas le quemaron su cuerpo, pero no sus ganas de vivir.\n\nUn incendio que redujo su casa a cenizas le dej\u00f3 imborrables marcas que transform\u00f3 en motivo de inspiraci\u00f3n. Conozca su historia https://t.co/RsiBQazWgA #Mundo | El papa Francisco habla del placer sexual: \u201cViene directamente de Dios y es simplemente divino\u201d https://t.co/OEw4ZhVK35 #ElTourPorCaracol l Nairo y Egan ya pierden m\u00e1s de un minuto. \n\nVea la etapa 15 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/T1oJpGHBoF #ElTourPorCaracol l Se quedan Egan y Nairo en la subida al Grand Colombier. \n\nVea la etapa 15 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/hD0M6NWk99 Env\u00edan a la c\u00e1rcel a ginec\u00f3logo se\u00f1alado de abusar de una paciente en Bogot\u00e1\n\nLe imputaron acceso carnal violento y acto sexual abusivo. No acept\u00f3 cargos https://t.co/mSEzAD5Uap #ElTourPorCaracol l Inici\u00f3 la subida final al Grand Colombier. \n\nVea la etapa 15 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/ySeUsSR2EZ #LoM\u00e1sVisto | \u00bfDe \u2018ni\u00f1o pobre\u2019 a multimillonario chino?: la verdad sobre supuesta foto del empresario Jack Ma\n\n\u201cFue rechazado de 30 empleos. Nunca dejo de so\u00f1ar. Hoy tiene m\u00e1s de 50 a\u00f1os y m\u00e1s de 23 mil millones de d\u00f3lares\u201d, afirma una de las publicaciones https://t.co/LKlOpV16LO Estudiante de Periodismo denuncia abuso de polic\u00edas durante protestas en Bogot\u00e1 \n\nLo detuvieron cuando tomaba fotograf\u00edas para un medio alternativo. Pas\u00f3 36 horas entre un CAI, una URI y una estaci\u00f3n de Polic\u00eda https://t.co/p2EK0jEKg5 #Mundo | Rob\u00f3 una tienda y cuando le preguntaron por el dinero dijo que lo hab\u00eda dado a limosneros https://t.co/GmDFGKUv3F #ElTourPorCaracol l Pierre Rolland  gan\u00f3 el premio de monta\u00f1a de primera categor\u00eda en Col de la Biche.\n\nVea la etapa 15 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/5DDLZfr88C \"Ten\u00eda heridas de sevicia\": t\u00edo de Javier Ord\u00f3\u00f1ez tras ver el cuerpo\n\nV\u00eda @NCBogota https://t.co/4uoOejNnk8 Ya han muerto 26 personas por incendios en California: decenas siguen desaparecidas https://t.co/KnNufgTMYX Estamos EN VIVO \ud83d\udd34 con la etapa 15 del Tour de Francia. \u00a1Con\u00e9ctese!\n\nEl Grand Colombier espera la batalla por el maillot amarillo. Nuestros escarabajos buscar\u00e1n conquistar el premio de categor\u00eda especial. \u00danase a la conversaci\u00f3n con #ElTourPorCaracol \ud83d\udeb4 - https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/RqM3o35pcP #ElTourPorCaracol l Jes\u00fas Herrada gan\u00f3 el premio de monta\u00f1a de primera categor\u00eda en Mont\u00e9e de la Selle de Fromentel. \n\nVea la etapa 15 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/vGV968Ej4M Asesor de Donald Trump es elegido como presidente del BID https://t.co/eAIDX1YUDp #Entretenimiento | \u2018Entre t\u00fa y Milagros\u2019, elegido como mejor corto en el Festival de Venecia https://t.co/IQ9MT3DsiS #ElTourPorCaracol l Ya se sube el premio de monta\u00f1a de primera categor\u00eda en Mont\u00e9e de la Selle de Fromentel. \n\nVea la etapa 15 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/Z30KlDhknK #Entretenimiento | Karol G, \u00fanica artista femenina entre los 15 m\u00e1s populares de YouTube y Spotify.\n\nLogr\u00f3 entrar al escalaf\u00f3n con su \u00e9xito \u2018Ay Dios m\u00edo\u2019, tema al que le acaba de sacar versi\u00f3n ac\u00fastica https://t.co/1LPAUjxMYe #ElTourPorCaracol l Siga en vivo la actuaci\u00f3n de los colombianos en la etapa 15 del Tour de Francia \n\nSe acerca el primer premio de monta\u00f1a del d\u00eda &gt;&gt;&gt; https://t.co/dB4QQLfb4i https://t.co/CmJhIbMxkX As\u00ed acab\u00f3 joven de 26 a\u00f1os que comet\u00eda aberrantes actos contra su sobrino, un menor de edad https://t.co/dZOdYuLD5D #LoM\u00e1sVisto | \u201cMi due\u00f1a falleci\u00f3 de #COVID_19, no tengo a d\u00f3nde ir\u201d: el triste cartel con el que vagaba un perrito https://t.co/c3Nd1UioGM \"No lo hicimos bien\": Claudia L\u00f3pez pide perd\u00f3n a los bogotanos \n\nV\u00eda @NCBogota https://t.co/AmgMQTOn3c #ElTourPorCaracol l Matteo Trentin gan\u00f3 el esprint intermedio en Le Bouchage. \n\nVea la etapa 15 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/w2BZQ0NMTp #ElTourPorCaracol l Ocho ciclistas est\u00e1n en fuga. \n\nVea la etapa 15 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/oTSEHjzz6o #ElTourPorCaracol l Sergio Higuita se retir\u00f3 del Tour de Francia tras sufrir aparatosa ca\u00edda en la etapa 15 https://t.co/b3w51LsdO5 https://t.co/xKcbFNaqXN #ElTourPorCaracol l Sergio Higuita se retir\u00f3 del Tour de Francia tras la ca\u00edda que sufri\u00f3 al inici\u00f3 de la jornada. \n\nVea la etapa 15 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/zopX3V75L7 #ElTourPorCaracol l Sergio Higuita tuvo una aparatosa ca\u00edda en la etapa 15 del Tour de Francia https://t.co/b3w51LsdO5 https://t.co/EQd2SNxL3R #ElTourPorCaracol l Miguel Indurain: \u201cEgan Bernal es el \u00faltimo ganador del Tour de Francia y hay que tenerlo en cuenta\u201d https://t.co/Ntc6DbYXEH https://t.co/PU5pRcp30l #ElTourPorCaracol l Sergio Higuita buscaba la fuga y tuvo una fuerte ca\u00edda. \n\nVea la etapa 15 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/929Oy8V5pD Velat\u00f3n en cinco CAI de Cali en apoyo a la Polic\u00eda Nacional https://t.co/2UMjuU6fPW As\u00ed rescat\u00f3 la Polic\u00eda a un perro que fue obligado por sus due\u00f1os a consumir drogas.\n\nLas personas que ten\u00edan bajo su cuidado a la mascota se grababan mientras le suministraban una sustancia estupefaciente https://t.co/kNcO3WtPk6 #ElTourPorCaracol l Inici\u00f3 la jornada de monta\u00f1a. Chaves intent\u00f3 desde el kil\u00f3metro 0. \n\nVea la etapa 15 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/l54Yq1eVue #ElTourPorCaracol l Siga en vivo la etapa 15 del Tour de Francia \n\nJornada de alta monta\u00f1a &gt;&gt;&gt; https://t.co/lJrZQmgADj https://t.co/BOAkslh74R Claudia L\u00f3pez pide cambiar manifestaciones violentas por velat\u00f3n y cacerolazo este domingo \n\nV\u00eda @NCBogota https://t.co/irEKag4Z4E #ElTourPorCaracol l Salida neutralizada, los corredores ya van rumbo al kil\u00f3metro 0 para la etapa 15 del Tour de Francia. \n\nSiga la narraci\u00f3n de @BiciGoga y los comentarios de @jhonjaimeosorio y @santiagoboter13 EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/Ls37cCbOxu \u00a1Con\u00e9ctese ya y vea EN VIVO \ud83d\udd34 a los colombianos en la etapa 15 del #ElTourPorCaracol \ud83d\udeb5\ud83c\udffc!\n\nJornada cinco estrellas y con final en un monstruoso premio de monta\u00f1a de 17 kil\u00f3metros. Egan, Rigo, Nairo y L\u00f3pez van por el maillot amarillo &gt; https://t.co/wK4qrI5AjW\n\n#VamosEscarabajos https://t.co/ZKfz7xJkK8 Pico y c\u00e9dula desde este domingo para subir a Monserrate.\n\nLa medida comienza este 13 de septiembre. El Distrito entreg\u00f3 nuevas recomendaciones https://t.co/nmj2dcQaOd Secretario de Seguridad no descarta que ELN est\u00e9 tras quema de varios CAI \n\nV\u00eda @NCBogota https://t.co/wYfpGZTFI2 #Entretenimiento | \u2018El Piedra\u2019, la espectacular pel\u00edcula de un boxeador colombiano que se estrena en https://t.co/RhxtGKjM7a \n\nAl lanzamiento de esta cinta se suma una serie de festivales del s\u00e9ptimo arte que est\u00e1n realiz\u00e1ndose en Barichara y Salento https://t.co/MbWmrkz7WD \u201cNadie ha dicho nada\u201d: padres de j\u00f3venes que murieron en masacre de Samaniego piden celeridad https://t.co/kkKtVzbXjs \"No a la violencia\": ciudadanos que ayudan a arreglar CAI atacados en Bogot\u00e1 https://t.co/ka4JkZ50IN Cinco bancos y 40 paraderos de buses averiados en tres d\u00edas de protestas en Medell\u00edn https://t.co/7kzu35RsHb Estudiante de Periodismo denuncia abuso de polic\u00edas durante protestas en Bogot\u00e1 \n\nV\u00eda @NCBogota https://t.co/p2EK0jn8Rv Metrocali report\u00f3 da\u00f1os por m\u00e1s de 130 millones de pesos durante protestas.\n\nEl ente gestor del MIO revel\u00f3 que ni las c\u00e1maras t\u00e9rmicas se salvaron de los desadaptados https://t.co/iMuZbhquiU Env\u00edan a la c\u00e1rcel a ginec\u00f3logo se\u00f1alado de abusar de una paciente en Bogot\u00e1\n\nAl m\u00e9dico Ernesto Ortiz Ruiz le imputaron acceso carnal violento y acto sexual abusivo https://t.co/mSEzAD5Uap Con sonido de sirenas despidieron a bombero que muri\u00f3 por #COVID_19 en Valledupar https://t.co/cHjlsq6hWi As\u00ed acab\u00f3 joven de 26 a\u00f1os que comet\u00eda aberrantes actos contra su sobrino, un menor de edad\n\nLos hechos salieron a la luz luego de que la madre de la v\u00edctima evidenciara lo que estaba sucediendo https://t.co/awZfnYtSXe Mujer de 25 a\u00f1os con c\u00e1ncer, entre las nuevas v\u00edctimas que deja el coronavirus en el Valle \n\nV\u00eda @NCValle https://t.co/1ZunXUki7S AstraZeneca reanud\u00f3 los ensayos cl\u00ednicos para candidata a vacuna contra el coronavirus https://t.co/D6BPhUyO3y #Entretenimiento | Karol G, \u00fanica artista femenina entre los 15 m\u00e1s populares de YouTube y Spotify.\n\nLa colombiana logr\u00f3 entrar al escalaf\u00f3n con su \u00e9xito \u2018Ay Dios m\u00edo\u2019, tema al que le acaba de sacar versi\u00f3n ac\u00fastica https://t.co/1LPAUjxMYe \"Ten\u00eda heridas de sevicia\": t\u00edo de Javier Ord\u00f3\u00f1ez tras ver el cuerpo \n\nMardo Ord\u00f3\u00f1ez dice que la familia perdona con la condici\u00f3n de que haya justicia. Y rechaza los disturbios: \"un acto violento atrae otro\" https://t.co/4uoOejNnk8 Metrocali report\u00f3 da\u00f1os por m\u00e1s de 130 millones de pesos durante protestas \n\nV\u00eda @NCValle https://t.co/iMuZbhquiU As\u00ed rescat\u00f3 la Polic\u00eda a un perro que fue obligado por sus due\u00f1os a consumir drogas \n\nV\u00eda @NCValle https://t.co/kNcO3WtPk6 #Entretenimiento | Medell\u00edn vivi\u00f3 su primer concierto con p\u00fablico en la pandemia del #COVID_19 https://t.co/hW3T1slyv6 #Mundo | Ya han muerto 26 personas por incendios en California: decenas siguen desaparecidas https://t.co/KnNufgTMYX Con sonido de sirenas despidieron a bombero que muri\u00f3 por coronavirus en Valledupar https://t.co/gnf5OX6F0u Explosi\u00f3n de dos camiones en Maicao dejan cinco personas quemadas.\n\nSe tratar\u00eda de veh\u00edculos utilizados para el transporte ilegal de combustible hacia Venezuela https://t.co/bMgVPs1GOe #Entretenimiento | \u201cTengo un sue\u00f1o\u201d: Maluma planea una escuela para j\u00f3venes estrellas de la m\u00fasica https://t.co/lf0tKG6xlk #AlPieDeLaLetra | Almas Artesanas, el proyecto que busca visibilizar la cultura afro e ind\u00edgena https://t.co/XeR6JofWIB #Entretenimiento | \u2018El Piedra\u2019, la espectacular pel\u00edcula de un boxeador colombiano que se estrena en https://t.co/RhxtGKjM7a https://t.co/lPUxQvrMnx Avianca insiste en que millonario pr\u00e9stamo \u201ces una transacci\u00f3n beneficiosa para el pa\u00eds\".\n\nLa respuesta se da luego de que el Tribunal Administrativo de Cundinamarca ordenara la suspensi\u00f3n de dicho beneficio https://t.co/XRPQdvbmWl #Entretenimiento | Se vale antojarse: Colombia celebra el D\u00eda Mundial de la Arepa.\n\nConozca cu\u00e1ntos tipos de este alimento hay en el pa\u00eds https://t.co/NBuAuuPSrD Pico y c\u00e9dula desde este domingo para subir a Monserrate.\n\nLa medida comienza este 13 de septiembre. Tambi\u00e9n se abrir\u00e1n, desde el lunes, escenarios para 22 disciplinas deportivas. El Distrito entreg\u00f3 nuevas recomendaciones https://t.co/nmj2dcQaOd \u201cNadie ha dicho nada\u201d: padres de j\u00f3venes que murieron en masacre de Samaniego piden celeridad.\n\nExigieron respuestas prontas de las investigaciones y que los nombres de las v\u00edctimas no sean manchados https://t.co/kkKtVzbXjs #Entretenimiento | \u2018Entre t\u00fa y Milagros\u2019, elegido como mejor corto en el Festival de Venecia.\n\nEl filme protagonizado por Marcela Mar y Sof\u00eda Paz, y dirigido por Mariana Saffon se impuso en una de las categor\u00edas m\u00e1s importantes https://t.co/IQ9MT3DsiS Asesor de Donald Trump es elegido como presidente del BID.\n\nMauricio Claver-Carone es el primer estadounidense en ocupar el cargo. Se rompe as\u00ed la tradici\u00f3n de que la entidad fuera liderada por un latinoamericano https://t.co/eAIDX1YUDp Estudiante de Periodismo denuncia abuso de polic\u00edas durante protestas en Bogot\u00e1 https://t.co/p2EK0jEKg5 Velat\u00f3n en cinco CAI de Cali en apoyo a la Polic\u00eda Nacional \n\nV\u00eda @NCValle https://t.co/2UMjuTOEYo Intendente de la Polic\u00eda fue asesinado cuando persegu\u00eda a dos delincuentes. Esta y m\u00e1s noticias de Colombia en un minuto - https://t.co/b7XiotOFkp https://t.co/715ckUHTu3 Un anhelado reencuentro: grupo de estudiantes colombianos que viaj\u00f3 a aprender ingl\u00e9s en Nueva Zelanda finalmente volver\u00e1 a Colombia luego de pasar dificultades debido a la pandemia - https://t.co/OLOn96ZJHf https://t.co/Na95yIrrRQ Playas de Puerto Colombia, Cove\u00f1as, Santa Marta y San Andr\u00e9s vuelven a recibir turistas, con estrictos protocolos de seguridad - https://t.co/O4EGBdpjqS https://t.co/SH57pFLJUN \"No lo hicimos bien\": Claudia L\u00f3pez pide perd\u00f3n a los bogotanos. \n\nAdmite que debi\u00f3 \"anticipar mejor lo que pod\u00eda ocurrir\", a prop\u00f3sito de los actos violentos que se registraron tras el asesinato de Javier Ord\u00f3\u00f1ez https://t.co/AmgMQTOn3c Avianca se pronunci\u00f3 sobre el freno al millonario cr\u00e9dito que le dar\u00eda el gobierno. \n\nDijo que entregar\u00e1 toda la informaci\u00f3n necesaria al Tribunal de Cundinamarca para demostrar que es \u201cuna transacci\u00f3n beneficiosa para el pa\u00eds\u201d - https://t.co/OLOn96ZJHf https://t.co/nR3EDIDP4H Mauricio Claver-Carone, nuevo presidente del Banco Interamericano de Desarrollo. Es el primer estadounidense en ocupar el cargo - https://t.co/OLOn96ZJHf https://t.co/fyLyC8oOA7 V\u00edctimas del conflicto armado llevan una semana protestando de manera pac\u00edfica a las afueras de una de las sedes de Minvivienda en Bogot\u00e1. Su clamor se basa en la lucha de una vivienda digna y gratuita - https://t.co/OLOn96ZJHf https://t.co/7yrfh7HXcc Fueron dados de alta cuatro de los cinco mineros heridos por desplazamiento en Valdivia, Antioquia. \u201cUno de ellos fue remitido a Caucasia por fractura en una clav\u00edcula\u201d, inform\u00f3 el gerente para el #COVID_19 en ese departamento - https://t.co/61rK35Kbwp https://t.co/4F9RTmAd6l Alto Baud\u00f3, Choc\u00f3, entre la violencia y la pobreza: ya son 14 mil familias confinadas y desplazadas por los enfrentamientos entre grupos armados al margen de la ley. \n\nPiden al gobierno que tome cartas en el asunto -  https://t.co/OLOn96ZJHf https://t.co/GxjXolPhka Padres de j\u00f3venes asesinados en Samaniego, Nari\u00f1o, exigen resultados de las autoridades para encontrar a los responsables del crimen. Insisten en dejar el nombre de sus hijos en limpio -  https://t.co/OLOn96ZJHf https://t.co/9F4vb2EDlY Esto es lo que se sabe del asesinato de un l\u00edder ind\u00edgena y su hija en Totor\u00f3, Cauca.\n\nIban a bordo de un autom\u00f3vil cuando fueron interceptados por sujetos armados. Sus familiares y allegados los recuerdan como agentes de cambio en la comunidad - https://t.co/xUyadE5KEq https://t.co/COH94kYRpw Explosi\u00f3n de cami\u00f3n con combustible deja por el momento cinco personas quemadas en Maicao, La Guajira - https://t.co/O4EGBdpjqS https://t.co/3Qm1oxPu0R As\u00ed transcurre la velat\u00f3n en apoyo a la Polic\u00eda Nacional en Cali. \u201cLos buenos somos m\u00e1s\u201d, dicen los ciudadanos - https://t.co/q2PpwkLS5C https://t.co/UU82HS8i76 Cristian Rodr\u00edguez era un joven que so\u00f1aba con ser militar. Diego trabaja como fot\u00f3grafo y fue retenido por la Polic\u00eda. Jeison fue atropellado por un carro y, milagrosamente, se salv\u00f3. Tres historias de v\u00edctimas en medio de las protestas - https://t.co/O2p2hQxPAi https://t.co/1bORhM9IjA \"Ten\u00eda heridas de sevicia\": t\u00edo de Javier Ord\u00f3\u00f1ez tras ver el cuerpo.\n\nMardo Ord\u00f3\u00f1ez dice que la familia perdona con la condici\u00f3n de que haya justicia. Y rechaza los disturbios: \"Un acto violento atrae otro\" - https://t.co/e3nOVqHvmc https://t.co/0idUb7R58B El presidente Iv\u00e1n Duque habl\u00f3 sobre el proceso de transformaci\u00f3n de la Polic\u00eda Nacional y pidi\u00f3 apoyo a la Defensor\u00eda para garantizar la transparencia de esta modernizaci\u00f3n -  https://t.co/OLOn96ZJHf https://t.co/Dj1a58lsFz Claudia L\u00f3pez pidi\u00f3 perd\u00f3n a los bogotanos por no haber \u201canticipado mejor lo que pod\u00eda ocurrir\u201d.  Agreg\u00f3 que \u201cen vez de militarizar la ciudad, lo que tenemos que hacer es desmilitarizar a la Polic\u00eda\u201d - https://t.co/n6nkUTlqCF https://t.co/kxBqUIftME EN VIVO \ud83d\udd34 | Sintonice los hechos que son noticia en nuestra emisi\u00f3n central de fin de semana. Entrevistas, informes especiales y m\u00e1s al aire en #NoticiasCaracol \n\nVea nuestro cubrimiento especial de la pandemia #COVID_19 &gt;&gt;&gt; https://t.co/msI8E2kMET https://t.co/1nzgsbwbpL Intendente de la Polic\u00eda fue asesinado cuando persegu\u00eda a dos delincuentes https://t.co/r2DvtxRj9g RT @NCBogota: Pico y c\u00e9dula desde este domingo para subir a Monserrate\n\nLa medida comienza este 13 de septiembre. El Distrito entreg\u00f3 nueva\u2026 Env\u00edan a la c\u00e1rcel a ginec\u00f3logo se\u00f1alado de abusar de una paciente en Bogot\u00e1\n\nV\u00eda @NCBogota https://t.co/mSEzAD5Uap Mujer de 25 a\u00f1os con c\u00e1ncer, entre las nuevas v\u00edctimas que deja el #COVID_19 en el Valle https://t.co/1ZunXUki7S #ElTourPorCaracol l As\u00ed ser\u00e1 la etapa 15 del Tour de Francia: final en alto en el Grand Colombier https://t.co/HFioWIpS6J https://t.co/vNHAkAExfz As\u00ed acab\u00f3 joven de 26 a\u00f1os que comet\u00eda aberrantes actos contra su sobrino, un menor de edad\n\nV\u00eda @NCValle https://t.co/rq14WuLI0U #Entretenimiento | Karol G, \u00fanica artista femenina entre los 15 m\u00e1s populares de YouTube y Spotify https://t.co/1LPAUjxMYe As\u00ed rescat\u00f3 la Polic\u00eda a un perro que era obligado por sus due\u00f1os a consumir drogas https://t.co/kNcO3WtPk6 Cinco bancos y 40 paraderos de buses averiados en tres d\u00edas de protestas en Medell\u00edn \n\nV\u00eda @NCAntioquia https://t.co/7kzu35RsHb Campesina de Boyac\u00e1 recogi\u00f3 a dos zarig\u00fceyas que quedaron hu\u00e9rfanas https://t.co/maG0YtYuT8 #Ampliaci\u00f3n | Coronavirus en Colombia: ya son 22.734 muertes y m\u00e1s de 700.000 contagios\n\nLa recopilaci\u00f3n m\u00e1s reciente da cuenta de 216 fallecidos y 6.876 nuevos casos https://t.co/HFFgKfvTdX \"No a la violencia\": ciudadanos que ayudan a arreglar CAI atacados en Bogot\u00e1.\n\n\"No estamos de acuerdo con el vandalismo, estamos de acuerdo con la justicia\", insisten e, incluso, brindan protecci\u00f3n a los polic\u00edas https://t.co/ka4JkZ50IN Temen que unas 50 personas hayan muerto tras colapso de mina artesanal en El Congo https://t.co/FkbFoSKpmV #Lo\u00daltimo |Minsalud confirma 6.876 nuevos contagios de #COVID_19 y 216 fallecidos en el pa\u00eds. Hoy se procesaron 24.370 pruebas PCR y 7.832 de ant\u00edgenos.\n\nHay 708.964 casos confirmados (91.914 activos), 592.820 recuperados y 22.734 muertes en Colombia - https://t.co/OLOn96ZJHf https://t.co/gLe04UIIeB #Entretenimiento | Se vale antojarse: Colombia celebra el D\u00eda Mundial de la Arepa \u00bfSabe cu\u00e1ntos tipos de este alimento hay en el pa\u00eds? https://t.co/NBuAuuPSrD #AlPieDeLaLetra | Almas Artesanas, el proyecto que busca visibilizar la cultura afro e ind\u00edgena - https://t.co/wOIqmEhEu3 https://t.co/SDktTwmZCg Alcalde de Taraz\u00e1, Antioquia, muere v\u00edctima del COVID-19 https://t.co/evxWhKMpOT Claudia L\u00f3pez pide cambiar manifestaciones violentas por velat\u00f3n y cacerolazo este domingo https://t.co/irEKag4Z4E AstraZeneca reanud\u00f3 los ensayos cl\u00ednicos para candidata a vacuna contra #COVID_19 https://t.co/D6BPhUyO3y Esto es lo que se sabe del asesinato de un l\u00edder ind\u00edgena y su hija en Totor\u00f3, Cauca https://t.co/N3tUUWzcca #ElTourPorCaracol l Los momentos clave que tiene Egan Bernal para intentar la remontada en el Tour de Francia https://t.co/ygoklF7Z8Y https://t.co/dg6yk9cGkt Secretario de Seguridad no descarta que ELN est\u00e9 tras quema de varios CAI https://t.co/wYfpGZTFI2 Metrocali report\u00f3 da\u00f1os por m\u00e1s de 130 millones de pesos durante protestas https://t.co/iMuZbhquiU #ElTourPorCaracol l Tadej Pogacar intentar\u00e1 \u201cara\u00f1ar unos segundos\u201d si la etapa 15 del Tour de Francia se lo permite https://t.co/MH637UygN4 https://t.co/7HB1zqeEgQ Estudiantes de la vereda Las Casitas, cerca de Valledupar, no han podido avanzar en clases virtuales debido a la mala conexi\u00f3n de internet. La poblaci\u00f3n denuncia que tampoco hay bibliotecas - https://t.co/O4EGBdpjqS https://t.co/Eb6u5LdKql \"Ten\u00eda heridas de sevicia\": t\u00edo de Javier Ord\u00f3\u00f1ez tras ver el cuerpo.\n\nDice que la familia perdona con la condici\u00f3n de que haya justicia. Y rechaza los disturbios: \"un acto violento atrae otro\" https://t.co/4uoOejNnk8 Video que muestra c\u00f3mo varios j\u00f3venes maltratan a un perro oblig\u00e1ndolo a consumir droga causa indignaci\u00f3n en Buga, Valle del Cauca - https://t.co/q2PpwkLS5C https://t.co/th8moUlAEd Derrame de aproximadamente 100 barriles de crudo en Puerto Boyac\u00e1 deja graves da\u00f1os en especies como yarumo, higueron, cauchos y palmas - https://t.co/OLOn96ZJHf https://t.co/pCjZ7SM9Cj Crisis alimentaria por invierno en Ungu\u00eda, Choc\u00f3. Campesinos arriesgan hasta sus vidas para vender sus productos - https://t.co/OLOn96I8iF https://t.co/rqAOhkfm9x #ElTourPorCaracol l Nairo Quintana preocupa para la etapa 15 del Tour de Francia: \"no s\u00e9 c\u00f3mo va a responder el cuerpo\" https://t.co/H9gVUTCwhX https://t.co/LDdSkunkfZ Dos muertos y un herido dej\u00f3 accidente de cami\u00f3n que choc\u00f3 una vivienda en San Gil, Santander - https://t.co/OLOn96ZJHf https://t.co/dHayLmmiJG Reabren t\u00fanel de La L\u00ednea luego de una revisi\u00f3n. Seg\u00fan Inv\u00edas, no se descartan nuevos cierres, debido a la complejidad de la estructura - https://t.co/OLOn96ZJHf https://t.co/nrlgfxE0U5 Muri\u00f3 por #COVID_19 bombero que lider\u00f3 lucha contra el virus en Valledupar - https://t.co/O4EGBdpjqS https://t.co/NG1GcYoZqh Alcalde de Taraz\u00e1, Antioquia, muere v\u00edctima del #COVID_19.\n\nMiguel \u00c1ngel G\u00f3mez Garc\u00eda hab\u00eda sido trasladado a un centro m\u00e9dico de Medell\u00edn por complicaciones de salud - https://t.co/ubDmBBJVYK https://t.co/if9NiLY5kW \"No lo hicimos bien\": Claudia L\u00f3pez pide perd\u00f3n a los bogotanos \n\nLa alcaldesa admite que debi\u00f3 \"anticipar mejor lo que pod\u00eda ocurrir\", a prop\u00f3sito de los actos violentos que se registraron tras el asesinato de Javier Ord\u00f3\u00f1ez https://t.co/AmgMQTOn3c #ElTourPorCaracol l Primoz Roglic revel\u00f3 a qui\u00e9n tendr\u00e1 que controlar en la etapa 15 del Tour de Francia https://t.co/48noIZ1OY3 https://t.co/bEyOoxXXrf Env\u00edan a la c\u00e1rcel a ginec\u00f3logo se\u00f1alado de abusar de una paciente en Bogot\u00e1.\n\nAl m\u00e9dico Ernesto Ortiz Ruiz le imputaron acceso carnal violento y acto sexual abusivo. No acept\u00f3 cargos https://t.co/mSEzAD5Uap Habr\u00e1 pico y c\u00e9dula para ascender a Monserrate. De la misma forma, el ingreso solo ser\u00e1 permitido en el horario de 7:00 a.m. a 2:00 p.m. de lunes a viernes. Vea m\u00e1s detalles - https://t.co/O2p2hQxPAi https://t.co/E8R8GIR9d9 Santa Marta ya se reactiva con restaurantes al aire libre. Asimismo, Playa Blanca abrir\u00e1 el pr\u00f3ximo viernes - https://t.co/O4EGBdGUiq https://t.co/69izqHsjod El Parque Johnny Cay, en San Andr\u00e9s, abri\u00f3 sus puertas. El presidente de la Cooperativa de Lancheros explic\u00f3 los protocolos de bioseguridad - https://t.co/O4EGBdGUiq https://t.co/5r2u7id112 As\u00ed preparan las playas de Puerto Colombia, Atl\u00e1ntico, para su reapertura - https://t.co/O4EGBdpjqS https://t.co/J6f8lwEt9C Protestas en Cartagena por joven de 17 a\u00f1os que, seg\u00fan su familia, muri\u00f3 a manos de un polic\u00eda el 24 de agosto. \"A mi hijo lo asesinaron vilmente\", dice la madre - https://t.co/O4EGBdpjqS https://t.co/8uOdgCwayf Cinco bancos atacados por v\u00e1ndalos y 40 paraderos afectados, el balance que entrega la Polic\u00eda de Medell\u00edn sobre disturbios - https://t.co/61rK361MnX https://t.co/hG5vCuc4D8 #ElTourPorCaracol l Graciosa respuesta de Rigoberto Ur\u00e1n cuando le preguntaron por los eslovenos en el Tour de Francia https://t.co/Bdx3IApC5a https://t.co/q9TMa3IIfK Da\u00f1os en dos estaciones del MIO en Cali y en el Palacio de Justicia de Bucaramanga durante des\u00f3rdenes de las \u00faltimas horas. En la capital de Santander resultaron heridos tres polic\u00edas - https://t.co/OLOn96ZJHf https://t.co/XzpjpHrxOp EN VIVO \ud83d\udd34 | Con\u00e9ctese con la emisi\u00f3n del mediod\u00eda del fin de semana, desde cualquier dispositivo. Presentan @JuanitaGomezL y @danielapachon \n\n#NoticiasCaracol, primero en noticias \ud83d\udcf2 \ud83d\udcfa &gt;&gt;&gt; https://t.co/6i7ID6Be72  https://t.co/zSIKJeI36q Da\u00f1os en 233 buses de Transmilenio durante los disturbios en Bogot\u00e1: empresa dice que, adem\u00e1s de las millonarias p\u00e9rdidas materiales, se afect\u00f3 a 280 mil usuarios. Piden no atacar m\u00e1s el servicio p\u00fablico - https://t.co/OLOn96I8iF https://t.co/VZzuptvPPf \"Los obispos de Colombia rechazamos el uso abusivo de la fuerza p\u00fablica, pero al mismo tiempo rechazamos que las protestas hayan degenerado en violencia, en destrucci\u00f3n, en caos y en muerte\": monse\u00f1or Elkin Fernando \u00c1lvarez - https://t.co/OLOn96ZJHf https://t.co/3XK0QL39ii \"No a la violencia\", dicen ciudadanos que se han acercado a CAI atacados en Bogot\u00e1. \"No estamos de acuerdo con el vandalismo, estamos de acuerdo con la justicia\", recalcan - https://t.co/OLOn96ZJHf https://t.co/DDcO4IMMZx Cristian Rodr\u00edguez, otra v\u00edctima de la violencia en Bogot\u00e1. Qued\u00f3 en medio de una balacera el mi\u00e9rcoles, entre comerciantes y v\u00e1ndalos que estaban asaltando locales - https://t.co/OLOn96I8iF https://t.co/s3sJjCPEoD \"Para nadie es un secreto que en Bogot\u00e1 hay presencia del ELN y esta es una de las organizaciones delincuenciales que realizan este tipo de actos\": secretario de Seguridad de Bogot\u00e1 sobre quema de algunos CAI - https://t.co/OLOn96ZJHf https://t.co/mpuse1c4FU \"Le debo un perd\u00f3n a los ciudadanos, hemos debido prever mejor lo que iba a ocurrir. No lo hicimos bien\": Claudia L\u00f3pez sobre lo sucedido tras el asesinato de Javier Ord\u00f3\u00f1ez. Le pide a Duque unirse al acto de reconciliaci\u00f3n del domingo - https://t.co/OLOn96ZJHf https://t.co/3EhgKBWdWP Duque dice que Polic\u00eda ha tenido una actitud \"gallarda y r\u00e1pida\" tras muerte de Javier Ord\u00f3\u00f1ez https://t.co/Vm8n9JPVM6 \"Ten\u00eda heridas de sevicia\": Mardo Ord\u00f3\u00f1ez, t\u00edo de Javier Ord\u00f3\u00f1ez. \n\n\u00c9l, pensionado de la Polic\u00eda, dice que la familia perdona pero exige justicia. Y rechaza los disturbios: \"Un acto violento atrae otro\" - https://t.co/OLOn96ZJHf https://t.co/CtgfEZuesM Familiares de j\u00f3venes asesinados en Samaniego, Nari\u00f1o, expresaron su preocupaci\u00f3n por que no ven avances en la investigaci\u00f3n. \n\n\u201cLa muerte de nuestros hijos puede quedar impune\u201d, dijo el padre de una de las v\u00edctimas -  https://t.co/OLOn96ZJHf https://t.co/IShIyXQwbG Asesinan a l\u00edder ind\u00edgena y su joven hija en Totor\u00f3, Cauca.\n\nOliverio Conejo era coordinador del programa de salud de la comunidad. Fueron atacados cuando se encontraban en la v\u00eda Popay\u00e1n - Inza https://t.co/O22R12gbD0 https://t.co/Yfq3D3w6it #Lo\u00daltimo | Dram\u00e1tico rescate de cinco mineros sepultados por alud de tierra en Valdivia, Antioquia.\n\nLos trabajadores buscaban oro cuando se present\u00f3 el derrumbe. Sus mismos compa\u00f1eros los extrajeron para ser trasladados de urgencia a un centro m\u00e9dico https://t.co/LNLkycPrit https://t.co/MBN3w4Gh3S As\u00ed acab\u00f3 joven de 26 a\u00f1os que comet\u00eda aberrantes actos contra su sobrino, un menor de edad.\n\nLos hechos salieron a la luz despu\u00e9s de que la madre de la v\u00edctima evidenciara lo que estaba sucediendo https://t.co/rq14WuLI0U Vivimos horas cr\u00edticas, dif\u00edciles de olvidar. Colombianos ca\u00eddos por causa del abuso de autoridad y la violencia. Estamos al lado de las familias de las v\u00edctimas. \u00a1No m\u00e1s muertes, primero la vida! https://t.co/wY7grrBdEx https://t.co/iYKvuGSBZh Alcalde de Taraz\u00e1, Antioquia, muere v\u00edctima del #COVID_19 https://t.co/evxWhKMpOT As\u00ed acab\u00f3 joven de 26 a\u00f1os que comet\u00eda aberrantes actos contra su sobrino, un menor de edad.\n\nLos hechos salieron a la luz despu\u00e9s de que la madre de la v\u00edctima evidenciara lo que estaba sucediendo https://t.co/awZfnYtSXe Familiares de Javier Ord\u00f3\u00f1ez recibieron su cuerpo y dijeron sentirse \u201csorprendidos de c\u00f3mo qued\u00f3\u201d.\n\nSu abogado pidi\u00f3 medidas urgentes al considerar que los polic\u00edas involucrados pueden obstruir la investigaci\u00f3n https://t.co/vPsJJ5F3kV \u201cNo toleramos ning\u00fan acto de corrupci\u00f3n\": Polic\u00eda de Tr\u00e1nsito sobre 'chanchullo' con motos  https://t.co/T8OnPsGXZ2 Pol\u00e9mica por padre de familia que dio correazos a su hija por participar en protestas contra la Polic\u00eda en Armenia \u00bfQu\u00e9 opina del video? &gt;&gt;&gt;https://t.co/NXBmXrEIuR https://t.co/MmZ7WdTg3I Doloroso relato de paciente que denuncia que ginec\u00f3logo la viol\u00f3 en consultorio de Sanitas https://t.co/bgdBQoLtoL #ElTourPorCaracol l Clasificaci\u00f3n General del Tour de Francia tras la etapa 14 \n\nEsta es la diferencia que separa a Egan, Rigo, Nairo y L\u00f3pez del liderato &gt;&gt;&gt; https://t.co/Pq0PbDwfAU https://t.co/ClnCeNePlC Tener 10 muertos y 72 heridos a bala es lo m\u00e1s grave en Bogot\u00e1 desde toma del Palacio: Claudia L\u00f3pez.\n\nDijo que lo ocurrido es una \"aut\u00e9ntica masacre de j\u00f3venes\" y que Duque no acept\u00f3 una reforma a la Polic\u00eda. Convoc\u00f3 a un acto de reconciliaci\u00f3n \ud83d\udc47 https://t.co/A9NrkYCoR7 #C\u00f3digoCaracol | La \u2018tradici\u00f3n\u2019 que romper\u00e1 la elecci\u00f3n del presidente del BID \ud83d\udc47 https://t.co/jlmTMEeauK #ElTourPorCaracol l Soren Kragh Andersen gan\u00f3 la etapa 14 del Tour de Francia: Egan Bernal sigue tercero de la general https://t.co/l1QPmVxcLF https://t.co/mNLnDJL0UL #ElTourPorCaracol l Soren Kragh Andersen gan\u00f3 la etapa 14 del Tour de Francia y Primoz Roglic sigue l\u00edder de la general &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/qqBonOO7P5 #ElTourPorCaracol l Tiesj Benoot gan\u00f3 el premio de monta\u00f1a de cuarta categor\u00eda en C\u00f4te de la Duch\u00e8re.\n\nVea la etapa 14 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/FZDDjaRC2s #Lo\u00daltimo Env\u00edan a la c\u00e1rcel al ginec\u00f3logo Ernesto Ortiz, acusado por una paciente de haberla abusado durante una consulta en Bogot\u00e1. Conozca el doloroso testimonio de la joven &gt;&gt;&gt; https://t.co/4RMaD0e36p https://t.co/1TJvAVKxsZ \u201cCon vandalismo y violencia en protestas solamente ganan los extremos\u201d: veedor distrital.\n\nExpertos se\u00f1alan que los hechos de los \u00faltimos d\u00edas est\u00e1n motivados por problemas de orden social, pero alertan que podr\u00edan beneficiar algunos sectores https://t.co/ln4Djjlx0L Una joven se amput\u00f3 la mano para cobrar millonaria indemnizaci\u00f3n, pero pillaron su plan. Vea la condena que recibir\u00e1 junto a su novio https://t.co/pglKtWmgJi https://t.co/L1EXxyZSSm Desembolso de pr\u00e9stamo a Avianca fue frenado por el Tribunal Administrativo de Cundinamarca \ud83d\udc47 https://t.co/5l2YYT45K2 #ElTourPorCaracol l As\u00ed ser\u00e1 el final de la jornada con dos premios de monta\u00f1a. \n\nVea la etapa 14 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/gAoIJMAKNB As\u00ed reconstruy\u00f3 el CTI los \u00faltimos pasos de Javier Ord\u00f3\u00f1ez en el barrio Villa Luz.\n\nInvestigadores han calificado de \"demencial\" la manera en que fue asesinado el estudiante de derecho. Testigo clave entreg\u00f3 detalles https://t.co/mUIJMVpEU3 \u00bfY el coronavirus? Preocupaci\u00f3n de epidemi\u00f3logos por posible foco de contagio en protestas https://t.co/jaQh6V9HkR #ElTourPorCaracol l Daniel Mart\u00ednez y Dayer Quintana se quedaron en el grupo de los velocistas y pierden cerca de siete minutos con el pelot\u00f3n principal. \n\nVea la etapa 14 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/lHRWPubRom Sobreviviente de tragedia en Tasajera env\u00eda poderoso mensaje tras salir, al fin, de la cl\u00ednica https://t.co/7jH9vxSgBe Seguimos EN VIVO \ud83d\udd34 con la etapa 14 del #ElTourPorCaracol \ud83d\udeb4. \u00a1Con\u00e9ctese! \n\nLos colombianos buscan brillar en una nueva jornada con varios premios de monta\u00f1a. Ap\u00f3yelos usando #VamosEscarabajos \ud83d\udc49 https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/miCRxmLCr7 #ElTourPorCaracol l Stefan K\u00fcng fue capturado por el pelot\u00f3n principal. Ya no hay fuga. \n\nVea la etapa 14 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/wfMnO87Hqu Heroico rescate: tres perros se lanzaron a una quebrada para ayudar a su amo que cay\u00f3 al agua https://t.co/4z7oNyypPb #ElTourPorCaracol l Stefan K\u00fcng gan\u00f3 el premio de monta\u00f1a de tercera categor\u00eda en C\u00f4te de Courreau.\n\nVea la etapa 14 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/j3qOGxtAe0 \u00bfPor qu\u00e9 el t\u00fanel de La L\u00ednea cerrar\u00e1 por unas horas tras una semana de operaci\u00f3n? https://t.co/IOWtdm3mHh #Video | \u201cEn la selva no tienen condones\u201d, repudio por ataque xen\u00f3fobo a latinos en el metro de Madrid \ud83d\udc47 https://t.co/50VrqFC8PO #ElTourPorCaracol l El Tour de Francia endureci\u00f3 sus medidas de bioseguridad ante el avance del coronavirus https://t.co/vJfq0TJuKL https://t.co/ctlq95hoTI #ElTourPorCaracol l Stefan K\u00fcng gan\u00f3 el premio de monta\u00f1a de segunda categor\u00eda en Col du B\u00e9al. \n\nVea la etapa 14 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/qtN39VSXqB #LoM\u00e1sTrinado | Conozca al Deadpool de la vida real: las llamas le quemaron su cuerpo, pero no sus ganas de vivir https://t.co/4z0sV9tuWN #ElTourPorCaracol l Siga en vivo la actuaci\u00f3n de los colombianos en la etapa 14 del Tour de Francia https://t.co/ci2eYNkzej https://t.co/CdeVzlvz8i Bumangueses se movilizan en defensa del P\u00e1ramo de Santurb\u00e1n: \u201cel oro es pasajero, el agua es vital\u201d.\n\nReclaman que la reserva natural est\u00e9 en la mira de multinacionales extranjeras que pretenden explotar metales cerca a este ecosistema https://t.co/e7xhCoRGTW #Mundo | Hombre fue a la peluquer\u00eda por un corte de pelo y termin\u00f3 con siete d\u00edas de incapacidad. Aqu\u00ed la historia \ud83d\udc47 https://t.co/Mt4wc7r69Q Minhacienda plantea reformas tributaria, laboral y pensional para superar crisis del #COVID_19  https://t.co/Gt4ZXve1aH #ElTourPorCaracol l Edward Theuns y Stefan K\u00fcng son los fugados. \n\nVea la etapa 14 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/8qjxmEX8U7 #ElTourPorCaracol l Ya estamos en vivo con la etapa 14 del Tour de Francia. \n\nSiga la narraci\u00f3n de @BiciGoga y los comentarios de @jhonjaimeosorio y @santiagoboter13 EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/7hIu5JhOFi \u00a1Con\u00e9ctese ya y vea EN VIVO \ud83d\udd34 a los colombianos en la etapa 14 del #ElTourPorCaracol \ud83d\udeb4! Egan, Nairo, Rigo y L\u00f3pez van por la revancha en una jornada con cinco premios de monta\u00f1a.\n\n\u00bfDesde d\u00f3nde se conectan? Ap\u00f3yelos usando el HT #VamosEscarabajos &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/KDdCkwywdG #ElTourPorCaracol l Romain Bardet se retir\u00f3 del Tour de Francia por las lesiones de su ca\u00edda en la etapa 13 https://t.co/OACKYBBcGA https://t.co/0Jc6kbLQtf #COVID-19, el mayor reto del planeta en el \u00faltimo siglo: \u00bfqu\u00e9 se ha aprendido en 6 meses?\n\nControlar a este enemigo toma tiempo y, pese a los logros, el llamado es a confiar en la ciencia y entender que esta lucha es una responsabilidad de todos https://t.co/RJcQjKEV2L #ElTourPorCaracol l Ya inici\u00f3 la etapa 14 del Tour de Francia. \n\nDiez colombianos buscan ser protagonistas en la jornada de media monta\u00f1a &gt;&gt;&gt; https://t.co/hqksSApLIH https://t.co/RvGUbw5lad Colombia llega a 702.088 contagios de COVID-19, al cumplirse seis meses de la pandemia https://t.co/NwAPOKHxGM La envidiable amistad entre un delf\u00edn y un pescador de mariscos https://t.co/1EYXEDrPI3 Indignaci\u00f3n por video en el que j\u00f3venes obligan a un perrito a comer estupefacientes https://t.co/GE6lqhNgXZ #ElTourPorCaracol | Esposa de Daniel Mart\u00ednez revel\u00f3 el secreto de la victoria en la etapa 13 del Tour de Francia https://t.co/adjzbxdhKL Nuevas explicaciones de exdirectivos de EPM sobre informe de reaseguradora de fallas en Hidroituango \ud83d\udc47 https://t.co/AbiIog2NNw Habitantes de Bogot\u00e1 crearon escudos humanos para defender a polic\u00edas https://t.co/J0u0cNHhnO Un mes de la masacre en Llano Verde: las heridas siguen abiertas https://t.co/gC6XnkP2JJ #ElTourPorCaracol | Clasificaci\u00f3n General del Tour de Francia tras la etapa 13 https://t.co/QtuyP1klcp Familiares de Javier Ord\u00f3\u00f1ez recibieron su cuerpo y dijeron sentirse \u201csorprendidos de c\u00f3mo qued\u00f3\u201d.\n\nSu abogado pidi\u00f3 medidas urgentes al considerar que los polic\u00edas involucrados pueden obstruir la investigaci\u00f3n \ud83d\udc47 https://t.co/vPsJJ5F3kV #ElTourPorCaracol | As\u00ed ser\u00e1 la etapa 14 del Tour de Francia: media monta\u00f1a para los aventureros https://t.co/7SL0K859OC RT @NCCaribe: Sobreviviente de tragedia en Tasajera env\u00eda poderoso mensaje tras salir, al fin, de la cl\u00ednica https://t.co/MsG64blgzh Lo que dice el cuerpo de Javier Ord\u00f3\u00f1ez: fracturas en cr\u00e1neo y rostro y el h\u00edgado reventado.\n\nEntre los 12 testigos hay 2 polic\u00edas que vieron lo que le pas\u00f3 a la v\u00edctima en la patrulla y en el CAI de Villa Luz \ud83d\udc47 https://t.co/bmP21zxwxY Expresidente Gaviria critica a la Polic\u00eda: \"es inepta para hacer control de la protesta pac\u00edfica\" https://t.co/zFQcve50db Asesinan a l\u00edder ind\u00edgena y su joven hija en Totor\u00f3, Cauca.\n\nOliverio Conejo era coordinador del programa de salud de la comunidad. Fueron atacados cuando se encontraban en la v\u00eda Popay\u00e1n - Inza https://t.co/7TV5D6ToV4 #SignoPesos | As\u00ed ser\u00e1 el primer vuelo internacional de Colombia tras seis meses de cierre comercial https://t.co/fGIAadjs66 Trece familias golpeadas por la muerte: ellos son los fallecidos durante protestas en Bogot\u00e1 https://t.co/Pkk2wD7NoY Coronavirus en Antioquia: cifras de muertos y contagiados tras seis meses de pandemia https://t.co/nAME2MrahG Ni\u00f1o de 13 a\u00f1os muri\u00f3 despu\u00e9s de vacaciones por una ameba devoradora de cerebros \ud83d\udc47 https://t.co/PEWJ7aQgVC #C\u00f3digoCaracol | La \u2018tradici\u00f3n\u2019 que romper\u00e1 la elecci\u00f3n del presidente del BID https://t.co/dd5CWur3Ia #Naci\u00f3n | \u00bfPor qu\u00e9 el t\u00fanel de La L\u00ednea cerrar\u00e1 por unas horas tras una semana de operaci\u00f3n? https://t.co/IOWtdm3mHh #SalaDePrensa | \u201cNo podemos seguir teniendo una Polic\u00eda que ve a su contradictor como un peligroso guerrillero\". \n\nEl senador Luis Fernando Velasco y el representante Edward Rodr\u00edguez analizan las implicaciones de la brutal muerte de Javier Ord\u00f3\u00f1ez https://t.co/tNo4IfmkIx Doloroso relato de paciente que denuncia que ginec\u00f3logo la viol\u00f3 en consultorio de Sanitas.\n\nAfirma que el gerente de esa sede de la EPS les pidi\u00f3 a las se\u00f1oras del aseo no dejar sacar la prueba del abuso, un cond\u00f3n https://t.co/bgdBQoLtoL Mujer de 38 a\u00f1os sin comorbilidades, entre las nuevas v\u00edctimas que deja el #COVID_19 en el Valle https://t.co/D5CJX1vTSQ \u00bfY el coronavirus? Preocupaci\u00f3n de epidemi\u00f3logos por posible foco de contagio en protestas.\n\nAutoridades sanitarias temen que las aglomeraciones en medio de la indignaci\u00f3n lleven a un alto n\u00famero de contagios de #COVID_19 en los pr\u00f3ximos d\u00edas https://t.co/jaQh6V9HkR RT @NCBogota: #Galer\u00eda | Bogot\u00e1 vive su tercer d\u00eda de protestas sin alteraciones graves al orden p\u00fablico. Aqu\u00ed algunas de las im\u00e1genes regi\u2026 \u201cCon vandalismo y violencia en protestas solamente ganan los extremos\u201d: veedor distrital https://t.co/ln4Djjlx0L #Galer\u00eda | Manifestantes convirtieron el CAI del Park Way en una biblioteca popular. La concentraci\u00f3n se registra en paz y con m\u00fasica. En otras zonas de Bogot\u00e1 tambi\u00e9n se protest\u00f3 en calma. \n\nMinuto a minuto &gt;&gt;&gt; https://t.co/JZiWrOKjb2 https://t.co/KjtB8VSa9p #Video | Heroico rescate: tres perros se lanzaron a una quebrada para ayudar a su amo que cay\u00f3 al agua https://t.co/nmJpHvBO56 Bumangueses se movilizan en defensa del P\u00e1ramo de Santurb\u00e1n: \u201cel oro es pasajero, el agua es vital\u201d https://t.co/e7xhCoRGTW #Video | As\u00ed reconstruy\u00f3 el CTI los \u00faltimos pasos de Javier Ord\u00f3\u00f1ez en el barrio Villa Luz.\n\nInvestigadores han calificado de \"demencial\" la manera en que fue asesinado el estudiante de derecho. Testigo clave entreg\u00f3 detalles https://t.co/679kPNxLOi Tener 10 muertos y 72 heridos a bala es lo m\u00e1s grave en Bogot\u00e1 desde toma del Palacio: Claudia L\u00f3pez.\n\nDijo que lo ocurrido es una \"aut\u00e9ntica masacre de j\u00f3venes\" y que Duque no acept\u00f3 una reforma a la Polic\u00eda. Convoc\u00f3 a un acto de reconciliaci\u00f3n https://t.co/A9NrkYCoR7 Panorama nacional de las diferentes movilizaciones realizadas en el pa\u00eds durante el viernes en Medell\u00edn, Barranquilla y Bucaramanga. En la capital de Santander. manifestantes protestaron pac\u00edficamente en defensa del p\u00e1ramo de Santurb\u00e1n.\n\nMinuto a minuto &gt;&gt; https://t.co/JZiWrOKjb2 https://t.co/I4jfmKeWqy #Video | \"No son homicidios colectivos\", dicen estos manifestantes en Bogot\u00e1 que, de forma pac\u00edfica y sin caer en el vandalismo, rechazan las recientes masacres en el pa\u00eds.\n\nMinuto a minuto &gt;&gt;&gt; https://t.co/JZiWrOKjb2 https://t.co/G1enfwz8kz #ElTourPorCaracol l As\u00ed ser\u00e1 la etapa 14 del Tour de Francia: media monta\u00f1a para los aventureros https://t.co/zQ78BJasK5 https://t.co/wiFneZUndT #Video | Reportan algunos des\u00f3rdenes en el centro de Bogot\u00e1, cerca de la estaci\u00f3n Museo Nacional. \n\nMinuto a minuto &gt;&gt;&gt; https://t.co/JZiWrOKjb2 https://t.co/VHgoAPU1MH COVID-19, el mayor reto del planeta en el \u00faltimo siglo: \u00bfqu\u00e9 se ha aprendido en 6 meses? - https://t.co/GBRJfFSdbK https://t.co/lPNVfp0lwC Minsalud confirma  7.424 nuevos contagios de coronavirus y 243 fallecidos en el pa\u00eds. Hoy se procesaron 28.683 pruebas PCR y 9.124 de ant\u00edgenos.\n\nEn total ya hay 702.088 casos confirmados (95.398 activos), 582.694 recuperados y 22.518 muertes &gt;&gt;&gt; https://t.co/8ToRuoks3m https://t.co/qATm45mJ2J \u201cTener 72 heridos de bala y 10 muertos es lo m\u00e1s grave que ha pasado a Bogot\u00e1 desde la Toma del Palacio\u201d: Claudia L\u00f3pez.\n\nAsegur\u00f3 que le present\u00f3 al presidente Duque y al procurador videos de polic\u00edas disparando indiscriminadamente durante los disturbios https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/Pes6CojqSV Las aglomeraciones por las manifestaciones en los \u00faltimos d\u00edas en Bogot\u00e1 preocupan a los infect\u00f3logos. Dicen que se pierde el distanciamiento social y puede aumentar los contagios de #COVID_19 - https://t.co/V0p6JoqJeD https://t.co/Rqr8u8wRG4 Polic\u00edas disparando sin control y golpeando a civiles: denuncian m\u00e1s abusos en Bogot\u00e1.\n\nL\u00edderes de opini\u00f3n, analistas y catedr\u00e1ticos dan su punto de vista - https://t.co/g4u5K07BgE https://t.co/lbyQLfrLWT #PandemiaSeisMesesDespu\u00e9s | Per\u00fa y el triste r\u00e9cord de ser el pa\u00eds con m\u00e1s mortalidad por COVID-19. Este es el panorama.\n\nInforme de @Latina_pe &gt;&gt;&gt; https://t.co/mNgvZnFV6F https://t.co/6HFm0Rr1Dx Transmilenio suspender\u00e1 operaciones a las 8:00 p.m. este viernes por diferentes manifestaciones en las v\u00edas de Bogot\u00e1. Este es el panorama -  https://t.co/7KjyR33wwK https://t.co/JLDhLG3xZY Un testigo y el CTI reconstruyeron los hechos que ocurrieron con Javier Ord\u00f3\u00f1ez - https://t.co/f1XpzyYxoc https://t.co/8d0OYJza6R #LoM\u00e1sTrinado | Conozca al Deadpool de la vida real: las llamas le quemaron su cuerpo, pero no sus ganas de vivir https://t.co/NQbN7mYqA9 Polic\u00eda Nacional y Gobierno pidieron perd\u00f3n a la familia de Javier Ordo\u00f1ez y a todos los colombianos.\n\n\u201cSabemos que este tipo de situaciones lesionan gravemente esa fe que deben tener los ciudadanos en la instituci\u00f3n\u201d, dijo el general Gustavo Moreno &gt;&gt;&gt; https://t.co/AwlD70gM7y https://t.co/L1hqM2X2tP #Ampliaci\u00f3n | Duque dice que Polic\u00eda ha tenido una actitud \"gallarda y r\u00e1pida\" tras muerte de Javier Ord\u00f3\u00f1ez.\n\nAfirm\u00f3 que es doloroso el fallecimiento y que \u201cese fen\u00f3meno ha causado profunda indignaci\u00f3n\u201d, pero pidi\u00f3 detener los mensajes de odio &gt;&gt;&gt; https://t.co/cEg2LXbxT9 https://t.co/2VUKxXuqtQ EN VIVO \ud83d\udd34 | Con\u00e9ctese con los hechos que son noticia en Colombia y el mundo a trav\u00e9s de #NoticiasCaracol. \n\nAl aire nuestra emisi\u00f3n central con @MaluPeriodista y @JorgeAVargasA &gt;&gt;&gt; https://t.co/3mPcJIr65A      https://t.co/OghaKA3sqq #Ampliaci\u00f3n | Desembolso de pr\u00e9stamo a Avianca fue frenado por el Tribunal Administrativo de Cundinamarca \ud83d\udc47 https://t.co/78WPlO4Zzx #Video | Con arengas, cantos y en completa paz, avanzan las manifestaciones en el sector del Park Way en Bogot\u00e1   \n\nMinuto a minuto &gt;&gt;&gt; https://t.co/swDNCjI3c6 https://t.co/tVaugeagwl #COVID-19, el mayor reto del planeta en el \u00faltimo siglo: \u00bfqu\u00e9 se ha aprendido en 6 meses? https://t.co/tF2cD1fqEn #Atenci\u00f3n | Tribunal Administrativo de Cundinamarca ordena suspender desembolso del cr\u00e9dito de 370 millones de d\u00f3lares a Avianca - https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/V6SzbKPtiR #Lo\u00daltimo \"Vimos la situaci\u00f3n dolorosa que le ocurri\u00f3 a Javier Ord\u00f3\u00f1ez. Sabemos que este fen\u00f3meno ha generado indignaci\u00f3n, pero tambi\u00e9n hemos visto actitud gallarda y r\u00e1pida de parte de nuestra instituci\u00f3n policial para que esos hechos se aclaren\": Duque https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/IMma5vJUGH Nuevas explicaciones de exdirectivos de EPM sobre informe de reaseguradora de fallas en Hidroituango \ud83d\udc47 https://t.co/b0arNfN9Li #PandemiaSeisMesesDespu\u00e9s | Per\u00fa y el triste r\u00e9cord de ser el pa\u00eds con m\u00e1s mortalidad por COVID-19\n\nInforme de @Latina_pe https://t.co/Fv17afNEsn #Video | Habitantes de Bogot\u00e1 crearon escudos humanos para defender a polic\u00edas https://t.co/xfidMGuKPH #LO\u00daLTIMO | El presidente Iv\u00e1n Duque habla de la reuni\u00f3n que sostuvo con la alcaldesa Claudia L\u00f3pez para analizar las protestas en Bogot\u00e1. Vea m\u00e1s en https://t.co/OlI6C8If5f https://t.co/DWvsW8Qq5A #ElTourPorCaracol l Tadej Pogacar respeta a Primoz Roglic en el Tour de Francia: \u201cest\u00e1 muy fuerte\u201d https://t.co/co0Q7sonQf Con piedras, v\u00e1ndalos atacaron el Palacio de Justicia de Bucaramanga\n\nManifestantes, entretanto, protestaron pac\u00edficamente en defensa del p\u00e1ramo de Santurb\u00e1n. Minuto a minuto de las protestas &gt; https://t.co/2JOAjmvERg https://t.co/26xuWzL5en Ataques a Transmilenio durante manifestaciones dejan p\u00e9rdidas por $15 mil millones https://t.co/MxIQidczOS #Mundo | Hombre fue a la peluquer\u00eda por un corte de pelo y termin\u00f3 con siete d\u00edas de incapacidad. Aqu\u00ed la historia \ud83d\udc47 https://t.co/CVwPyZuWYu #PorqueQuieroEstarBien | Busco la forma de que mi hijo desarrolle sus habilidades sociales\ud83d\udcbb\ud83e\udd1d\ud83c\udffb\ud83d\udcf2 Aqu\u00ed te damos algunos consejos sobre c\u00f3mo lograrlo\ud83d\udc47\ud83c\udffb  https://t.co/ED5lhTpxKA \n\nSigue a @pqquieroestarbn, una iniciativa de la @f_santo_domingo #UnidosNosCuidamos https://t.co/PhVAcG2p3X Durante protestas, v\u00e1ndalos causaron da\u00f1os por m\u00e1s de mil millones de pesos en Cali https://t.co/elvnl1e9Tg #Ampliaci\u00f3n | Colombia llega a 702.088 contagios de COVID-19, al cumplirse seis meses de la pandemia.\n\n Bogot\u00e1 y Antioquia, donde m\u00e1s pruebas dieron positivo en el reciente reporte. El n\u00famero de fallecidos por coronavirus subi\u00f3 a 22.518 \ud83d\udc47 https://t.co/OKgOL3P3mV #PandemiaSeisMesesDespu\u00e9s | El COVID-19 le deja a M\u00e9xico 650 mil contagiados y 69 mil muertos en seis meses \n\nInforme de @AztecaNoticias https://t.co/LvHsyq5mss #Lo\u00daltimo | Minsalud confirma  7.424 nuevos contagios de coronavirus y 243 fallecidos en el pa\u00eds. Hoy se procesaron 28.683 pruebas PCR y 9.124 de ant\u00edgenos.\n\nEn total ya hay 702.088 casos confirmados (95.398 activos), 582.694 recuperados y 22.518 muertes https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/1yUz4qLZyP #LoM\u00e1sTrinado | Conozca al Deadpool de la vida real: las llamas que quemaron su cuerpo, pero no sus ganas de vivir https://t.co/KaQXHUqymF RT @NCBogota: #Lo\u00daltimo | Im\u00e1genes de la reuni\u00f3n entre la alcaldesa Claudia L\u00f3pez y el presidente Duque por la dif\u00edcil situaci\u00f3n en Bogot\u00e1,\u2026 Minhacienda plantea reformas tributaria, laboral y pensional para superar crisis del #COVID_19.\n\nEn un foro, en el que participaron la Contralor\u00eda, el Gobierno y otros expertos, se estim\u00f3 que 3 millones de colombianos entrar\u00edan en pobreza por la pandemia https://t.co/ajETUnVSnH #PandemiaSeisMesesDespu\u00e9s | Brasil, el gigante latinoamericano, es el segundo pa\u00eds del mundo con m\u00e1s afectado por COVID-19\n\n*Informe de @BandNews https://t.co/Vk396u88g9 #Video | La envidiable amistad entre un delf\u00edn y un pescador de mariscos https://t.co/l4j2zqEAAW Alcald\u00eda de Bogot\u00e1 no descarta que civiles tambi\u00e9n hayan accionado armas en disturbios.\n\nCinco polic\u00edas recibieron disparos. Anunciaron toques de queda y prohibici\u00f3n de parrillero en Cundinamarca https://t.co/8iMfQhx9qX Avanza la reuni\u00f3n entre la alcaldesa de Bogot\u00e1, Claudia L\u00f3pez, y el presidente Duque para analizar protestas, denuncias de abusos de autoridad y petici\u00f3n de reestructurar la Polic\u00eda - https://t.co/iP2QIOhhEV https://t.co/8gJspCJnNx Un mes de la masacre en Llano Verde: las heridas siguen abiertas.\n\nLos habitantes de este barrio, sumido hist\u00f3ricamente entre la pobreza y la falta de oportunidades, siguen exigiendo justicia por la muerte de 5 menores de edad https://t.co/WUZY6yWmCH Trece familias golpeadas por la muerte: ellos son los fallecidos durante protestas en Bogot\u00e1.\n\nLa mayor\u00eda son j\u00f3venes menores de 30 a\u00f1os. Muchos fueron impactados por proyectiles de armas de fuego, seg\u00fan sus familias, accionadas por la Polic\u00eda https://t.co/hr3WGvCxE5 #COVID_19, el mayor reto del planeta en el \u00faltimo siglo: \u00bfqu\u00e9 se ha aprendido en 6 meses?\n\nControlar a este enemigo toma tiempo y, pese a los logros, el llamado es a confiar en la ciencia y entender que esta lucha es una responsabilidad de todos &gt;&gt;&gt; https://t.co/NgEdrbosSJ https://t.co/qPG3MNJNAq #Video | \u201cEn la selva no tienen condones\u201d, repudio por ataque xen\u00f3fobo a latinos en el metro de Madrid.\n\nUnas adolescentes agredieron verbalmente y escupieron a una pareja latinoamericana. Las autoridades ya las identificaron \ud83d\udc47 https://t.co/ow8yxQP21P Habitantes de Bogot\u00e1 crearon escudos humanos para defender a polic\u00edas &gt;&gt;&gt; https://t.co/urSxH4zx6q https://t.co/21uSmLwK71 Presidente Duque visit\u00f3 a tres de los polic\u00edas heridos durante disturbios en Bogot\u00e1 https://t.co/kvl9Yk020g Protestas en Bogot\u00e1: seguimos con nuestro cubrimiento especial y EN VIVO \ud83d\udd34, minuto a minuto, en &gt;&gt;&gt; https://t.co/OlI6C8If5f https://t.co/PLSznXSpI0 #ElTourPorCaracol l Esposa de Daniel Mart\u00ednez revel\u00f3 el secreto de la victoria en la etapa 13 del Tour de Francia https://t.co/h9aUgPLE9I https://t.co/v7e3CKA3gZ Presidente Duque se re\u00fane a esta hora con la alcaldesa Claudia L\u00f3pez para evaluar las protestas desatadas en Bogot\u00e1 tras el asesinato de Javier Ord\u00f3\u00f1ez - https://t.co/Jm6djaPZgf https://t.co/Bq6GY9cdnL #Ampliaci\u00f3n | Transmilenio solo operar\u00e1 hasta las 8:00 p.m. este viernes.\n\nLa alcaldesa Claudia L\u00f3pez volvi\u00f3 a pedir a los ciudadanos que regresen temprano a su casa. \u201cA m\u00e1s tardar a las 7:00 p.m.\u201d &gt;&gt;&gt; https://t.co/wOfIQ1zwSL  \n\nV\u00eda @NCBogota https://t.co/GNnbmnxNAF #PandemiaSeisMesesDespu\u00e9s | M\u00e1s de 650 mil casos positivos y 69 mil fallecidos por #COVID_19 es el saldo que deja la pandemia en M\u00e9xico. Este es el panorama.\n\nInforme de @AztecaNoticias - https://t.co/ccNZ3DiF2d https://t.co/8LjxwthR9S V\u00e1ndalo intent\u00f3 quemar el CAI de Envigado sin saber que era grabado: fue detenido.\n\nEse fue solo uno de los hechos que se presentaron durante la segunda jornada de protestas \ud83d\udc47 https://t.co/eVtgzSuuKw #Lo\u00daltimo | Transmilenio operar\u00e1 hoy viernes 11 de septiembre hasta las las 8:00 p.m., anunci\u00f3 la alcaldesa Claudia L\u00f3pez - https://t.co/Tc4cvur4Bp https://t.co/Hw06DbPvdz #PandemiaSeisMesesDespu\u00e9s | As\u00ed ha golpeado el #COVID_19 a Brasil, el segundo pa\u00eds con m\u00e1s afectados por la pandemia en el mundo.      \n\nInforme de @BandNews - https://t.co/a3gMbMRshQ https://t.co/WfO7OAfGiD #ElTourPorCaracol l Miguel \u00c1ngel L\u00f3pez tras la etapa 13 del Tour de Francia: \u201cestoy motivado y en la lucha\u201d https://t.co/0ceIV0HNfg https://t.co/brxir4isMv RT @NCBogota: Ataques a Transmilenio durante manifestaciones dejan p\u00e9rdidas por $15 mil millones.\n\nHan sido incinerados 14 buses. Hay, adem\u2026 RT @NCAntioquia: #Lo\u00daltimo El Metro de Medell\u00edn (@metrodemedellin) anunci\u00f3 que, por la manifestaci\u00f3n ciudadana anunciada para esta tarde, d\u2026 #PandemiaSeisMesesDespu\u00e9s | El 11 de marzo del 2020 fue el d\u00eda en que la OMS decret\u00f3 la pandemia mundial del #COVID_19. Este es el panorama en cifras &gt;&gt;&gt; https://t.co/hRHCkpxlCQ https://t.co/sX0ZA4uMOm #ElTourPorCaracol l Primoz Roglic no para de elogiar a Tadej Pogacar: \u201csab\u00eda que iba hacerlo muy bien\u201d https://t.co/FHrF8VP3is https://t.co/xSqIuFqqQP Entidades bancarias anuncian cierres en sus sedes en Bogot\u00e1 y otras ciudades del pa\u00eds por jornada de protestas - https://t.co/Jm6djaPZgf https://t.co/PFaYoViMgl #Video | Polic\u00edas disparando sin control y golpeando a civiles: denuncian m\u00e1s abusos en Bogot\u00e1.\n\nDurante las protestas ha habido 167 denuncias contra uniformados. Alcaldesa Claudia L\u00f3pez dice que hay evidencia de disparos indiscriminados \ud83d\udc47 https://t.co/Y8H9KaDxgd Carmen Viuchi iba para su casa cuando fue asesinada por v\u00e1ndalos que secuestraron un bus.\n\nEl delincuente que se apropi\u00f3 del SITP la arroll\u00f3 y se estrell\u00f3 contra una casa. Ella esperaba el cambio de sem\u00e1foro para cruzar https://t.co/FQ18b4tKnX #ElTourPorCaracol l Egan Bernal acept\u00f3 que \u201cotros est\u00e1n m\u00e1s fuertes\u201d, pero seguir\u00e1 luchando por el Tour de Francia https://t.co/NrDrvNmWYW https://t.co/JelMY6yEce Lo que dice el cuerpo de Javier Ord\u00f3\u00f1ez: fracturas en cr\u00e1neo y rostro y el h\u00edgado reventado.\n\nEntre los 12 testigos hay 2 polic\u00edas que vieron lo que le pas\u00f3 a la v\u00edctima en la patrulla y en el CAI de Villa Luz https://t.co/PvXJKPi8TC V\u00e1ndalos causaron destrozos durante protestas en Barranquilla - https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/jdQeBDMIyE Un bus quemado y da\u00f1os a cajeros electr\u00f3nicos durante protestas en el Valle de Aburr\u00e1 - https://t.co/9w4DJZiQHq https://t.co/1y17VTkkSd #ElTourPorCaracol l Daniel Mart\u00ednez subi\u00f3 por primera vez a un podio de una gran vuelta: lo hizo en el Tour de Francia https://t.co/wevMcr3cwO https://t.co/zCO29TeaZS Ni\u00f1o de 13 a\u00f1os muri\u00f3 despu\u00e9s de vacaciones por una ameba devoradora de cerebros https://t.co/TlG4vfJTPh Noche de caos: 10 personas capturadas y m\u00faltiples da\u00f1os durante segunda jornada de protestas en Cali - https://t.co/T5EbuYVyGz https://t.co/JkTTsgNPdu \"Se necesita una nueva trayectoria social y ecol\u00f3gica, conversar sobre puntos que unan y no distancien\": Brigitte Baptiste - https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/0SxE1hCTzI \u00a1No las olvidamos! Recordamos a las v\u00edctimas mortales que dejan estas jornadas de violencia en Bogot\u00e1 - https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/N42oDXhrel Ataque sicarial desde un taxi deja dos muertos y un herido en Bello https://t.co/5p1QErjmLi\n\nV\u00eda @NCAntioquia Vivimos horas cr\u00edticas, dif\u00edciles de olvidar. Colombianos ca\u00eddos por causa del abuso de autoridad y la violencia. Estamos al lado de las familias de las v\u00edctimas. \u00a1No m\u00e1s muertes, primero la vida! https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/iApRhJpj6V #ElTourPorCaracol l Daniel Mart\u00ednez le dedic\u00f3 la victoria en el Tour de Francia a \u201cmi hijo que va a cumplir dos a\u00f1os\u201d https://t.co/Z0tGk0FbVn https://t.co/2RCAuSlN8Q Indignaci\u00f3n por video en el que j\u00f3venes obligan a un perrito a comer estupefacientes https://t.co/gkLlCNVIrT \u201cLa protesta es necesaria, pero respetando siempre los derechos humanos y por los cauces pac\u00edficos\u201d: analista Eduardo Cifuentes - https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/oxtzx3xbgr \u201cTenemos evidencia de que hubo disparos indiscriminados por parte de la Polic\u00eda\u201d: alcaldesa Claudia L\u00f3pez - https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/NLeIwHQ9Oz Transmilenio reporta 15 mil millones de pesos en p\u00e9rdidas por vandalismo de los \u00faltimos d\u00edas. Atentos usuarios: no descarta que hoy el servicio sea suspendido a las 8:00 p.m. - https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/GCLZqnVkAT \"La indignaci\u00f3n seguir\u00e1 mientras haya impunidad\": analista \u00c1lvaro Forero - https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/aTUswK5ox8 Secretario de Seguridad de Bogot\u00e1 no descarta que civiles tambi\u00e9n hayan accionado armas contra polic\u00edas durante los disturbios. Este es el balance de las jornadas violentas - https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/MAeM5lSoob Incendios, saqueos y violencia vivi\u00f3 Bogot\u00e1 en segunda noche de disturbios.\n\nEn uno de los ataques, desadaptados se metieron a un supermercado y lo primero que se llevaron fue el licor - https://t.co/ltniIhQIZn https://t.co/z5ErpXg3gY Mujer muri\u00f3 arrollada por v\u00e1ndalos que secuestraron bus del SITP en Suba.\n\nEl veh\u00edculo termin\u00f3 estrellado contra una casa, en la avenida Ciudad de Cali con calle 138, noroccidente de Bogot\u00e1. \u00bfQu\u00e9 pas\u00f3 con los delincuentes? - https://t.co/IqiEWdvmka https://t.co/gxLXMf387V Nueve fracturas en cr\u00e1neo y rostro, costillas con rastros de violencia e h\u00edgado lesionado: lo que dice el cuerpo de Javier Ord\u00f3\u00f1ez.\n \nNoticias Caracol conoci\u00f3 detalles del asesinato y c\u00f3mo va el proceso contra los polic\u00edas - https://t.co/FwzRf8MyOb https://t.co/ypF3zony9c \u00bfQu\u00e9 opina de los reveladores hallazgos en la investigaci\u00f3n por el homicidio de Javier Ord\u00f3\u00f1ez? Opine en @NoticiasCaracol\n\n\u00danase a la conversaci\u00f3n en #NoticiasCaracolAhora. Env\u00ede sus opiniones en video al WhatsApp 315-366-0201 https://t.co/NyExUebnlA Polic\u00eda Nacional pidi\u00f3 perd\u00f3n a la familia de Javier Ordo\u00f1ez y a todos los colombianos.\n\n\u201cSabemos que este tipo de situaciones lesionan gravemente esa fe que deben tener los ciudadanos en la instituci\u00f3n\u201d, dijo el director (e), general Gustavo Moreno - https://t.co/ecVz7w8Emi https://t.co/NcPUlJcyzb #Exclusivo | A Javier Ord\u00f3\u00f1ez lo mataron en el CAI con un golpe en la cabeza: detalles de la investigaci\u00f3n.\n\nSer\u00edan siete, y no dos, los polic\u00edas involucrados en el homicidio. Habr\u00edan orquestado macabro plan - https://t.co/FwzRf8MyOb https://t.co/qoIQDrBMF9 Polic\u00eda Nacional pidi\u00f3 perd\u00f3n a la familia de Javier Ordo\u00f1ez y a todos los colombianos.\n\n\u201cSabemos que este tipo de situaciones lesionan gravemente esa fe que deben tener los ciudadanos en la instituci\u00f3n\u201d, dijo el director (e), general Gustavo Moreno https://t.co/kUGkrQdxVE Mindefensa pide perd\u00f3n por muerte de Javier Ord\u00f3\u00f1ez y anuncia sanciones contra polic\u00edas.\n\nDestituy\u00f3 a los dos uniformados involucrados en el homicidio y separ\u00f3 del cargo a otros cinco que tendr\u00edan responsabilidad por acci\u00f3n u omisi\u00f3n - https://t.co/PH1gYVKAWv https://t.co/i8WBhiWcHJ EN VIVO | Lo \u00faltimo sobre el asesinato de Javier Ord\u00f3\u00f1ez y las violentas protestas en Bogot\u00e1. Estamos en cobertura especial, minuto a minuto, en https://t.co/yqNEZK7rZ3 https://t.co/3kjx58jKFA Estos son los titulares de nuestra edici\u00f3n del mediod\u00eda. Con\u00e9ctese a la transmisi\u00f3n EN VIVO en https://t.co/yqNEZK7rZ3 https://t.co/mbtYUpxqgN \u00a1Estamos al aire! Con\u00e9ctese a nuestra se\u00f1al EN VIVO, desde cualquier dispositivo, para ver las #NoticiasCaracol del mediod\u00eda junto a @vanedelatorre y @CatalinaGomezS &gt;&gt; https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/MLPwVsqzXd #IndicadoresEcon\u00f3micos | D\u00f3lar en casas de cambio se mantuvo estable. En promedio se vende a $3.550 y se compra a $3.440\n\nV\u00eda @dataiFX https://t.co/R7TtaK8yPp #ElTourPorCaracol l As\u00ed narr\u00f3 Goga Ruiz Sandoval la victoria de Daniel Mart\u00ednez en la etapa 13 del Tour de Francia https://t.co/Vb4xaLJuP2 https://t.co/pghKzQNTnR El papa Francisco habla del placer sexual: \u201cviene directamente de Dios y es simplemente divino\u201d https://t.co/RVfpyG8aGP Han pasado seis meses desde el temido anuncio de la OMS: \"el #COVID_19 es una pandemia\".\n\nEl mundo no es el mismo desde entonces... hay crisis y miedo, pero tambi\u00e9n uni\u00f3n y esperanza. \n\nHoy gran especial 'Am\u00e9rica, golpeada por la pandemia'.\n\n#PandemiaSeisMesesDespu\u00e9s https://t.co/dFLOsXpfne Los eSports, una industria que en 2019 alcanz\u00f3 1.100 millones de d\u00f3lares de ingresos mundiales, \u00bfC\u00f3mo funciona? @LauGamerCO estuvo hablando con el CEO de los @Movistar_Riders para saber c\u00f3mo se mueve este negocio.  #Mitransformaci\u00f3ndigital #eSports #Gamers https://t.co/dEjmsuHcyQ https://t.co/zwhhBHAd0x #Ampliaci\u00f3n Ascienden a 13 las v\u00edctimas fatales por disturbios en Bogot\u00e1 en los \u00faltimos dos d\u00edas. Tres murieron en las protestas del jueves, entre ellas un menor de edad &gt;&gt;&gt; https://t.co/qtWpJzws3n https://t.co/sW8PKo5r8U #Lo\u00daltimo | Polic\u00eda Nacional pide perd\u00f3n a la familia de Javier Ordo\u00f1ez por su asesinato y a todos los colombianos.\n\nMinuto a minuto &gt;&gt; https://t.co/qtWpJzws3n https://t.co/j36RuRg9Bb #Lo\u00daltimo | Alcaldesa Claudia L\u00f3pez pidi\u00f3 cita urgente con el presiente Duque y el procurador para llevar propuestas de cara a la crisis. Ser\u00eda hoy, a las 5:00 p.m.\n\nCubrimiento especial, minuto a minuto &gt;&gt; https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/ci6Eoyne0U Mam\u00e1 castig\u00f3 a su hija vegana por botar la comida de la familia y la oblig\u00f3 a cocinar carne https://t.co/0WJ0I4gopP #Lo\u00daltimo | Secretar\u00eda de Salud de Bogot\u00e1 reporta tres v\u00edctimas mortales m\u00e1s en medio de la protesta: se\u00f1ora arrollada por delincuentes, menor de 17 a\u00f1os y persona no identificada. Van 13 muertos en dos d\u00edas - https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/5kBXigAZKq #ElTourPorCaracol l Clasificaci\u00f3n General del Tour de Francia tras la etapa 13\n\nCuatro colombianos est\u00e1n en el top 6 y esta es la diferencia que los separa del liderato &gt;&gt;&gt;  https://t.co/9AzGYYzje6 https://t.co/vgapZWV8CF Aldea secuestr\u00f3 a un cocodrilo de dos metros y exigi\u00f3 dinero para devolverlo a una reserva https://t.co/9rUujYPAEx \u201cNo toleramos ning\u00fan acto de corrupci\u00f3n\": Polic\u00eda de Tr\u00e1nsito sobre 'chanchullo' con motos.\n\nPor el m\u00e1s m\u00ednimo detalle a los motociclistas les levantan las veh\u00edculos y se los mandan a los patios. \u00bfQu\u00e9 dice el C\u00f3digo de Tr\u00e1nsito? https://t.co/c5iU3AnV7h Han sido evacuadas 500 mil personas por incendios en Oregon https://t.co/Ymbf5louiO \u00bfC\u00f3mo vamos a volver a las clases presenciales en la educaci\u00f3n superior? Descubre los planes de la Universidad Jorge Tadeo Lozano. Un an\u00e1lisis tras su \u00e9xito en la educaci\u00f3n virtual en #Empresasm\u00e1sdigitales.   \n\nV\u00eda @elespectador https://t.co/Is45dzf6zu Rob\u00f3 una tienda y cuando le preguntaron por el dinero dijo que lo hab\u00eda dado a limosneros https://t.co/YrAEJUBuuo \u00bfQu\u00e9 opina de los reveladores hallazgos en la investigaci\u00f3n por el homicidio de Javier Ord\u00f3\u00f1ez? Opine en @NoticiasCaracol\n\n\u00danase a la conversaci\u00f3n en #NoticiasCaracolAhora. Env\u00ede sus opiniones en video al WhatsApp 315-366-0201 https://t.co/GzRloS5yTb \u201cEstamos construyendo paz\u201d, habitantes de Llano Verde recuerdan a los 5 menores masacrados https://t.co/Y1X47EDDiw Seg\u00fan investigaci\u00f3n, Javier Ord\u00f3\u00f1ez ten\u00eda golpes en p\u00f3mulo izquierdo, cuello y hombros, y lesiones en t\u00f3rax. Adem\u00e1s, en el occipital derecho una herida que ser\u00eda la que caus\u00f3 su muerte https://t.co/mWzUzxJyY5 \u201cNo toleramos ning\u00fan acto de corrupci\u00f3n\": Polic\u00eda de Tr\u00e1nsito sobre 'chanchullo' con motos.\n\nPor el m\u00e1s m\u00ednimo detalle a los motociclistas les levantan las veh\u00edculos y se los mandan a los patios. \u00bfQu\u00e9 dice el C\u00f3digo de Tr\u00e1nsito? - https://t.co/3MgBKZfcQt https://t.co/FV2YoKHtXT Encapuchados atacaron a piedra locales, paraderos y buses en Barranquilla https://t.co/QUejLSkWpm #ElTourPorCaracol | \u00a1Orgullo nacional! Daniel Mart\u00ednez sube al podio tras ganar la etapa 13 del Tour de Francia &gt;&gt;&gt; https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/PML8L7WO4A El papa Francisco habla del placer sexual: \u201cviene directamente de Dios y es simplemente divino\u201d &gt;&gt;&gt; https://t.co/xwMcrY4swv https://t.co/P0mk7R8Wqq #ElTourPorCaracol l \u201cLe dedico esta etapa a mi hijo, que va a cumplir dos a\u00f1os. Ha sido un inicio de Tour duro para m\u00ed, pero mentalmente estoy bien\u201d: Daniel Mart\u00ednez, ganador de la etapa 13 del Tour de Francia &gt;&gt;&gt; https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/ulprCgNQ0J #ElTourPorCaracol l Primoz Roglic se afianza en el liderato del Tour de Francia, los colombianos perdieron tiempo &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/Pe7AwOh4AR #\u00daLTIMAHORA | El colombiano Daniel Mart\u00ednez gan\u00f3 la etapa 13 del Tour de Francia &gt;&gt;&gt; https://t.co/5p9LEE7cBY\n\n#ElTourPorCaracol https://t.co/27zkoxZhlS #ElTourPorCaracol l Daniel Mart\u00ednez gan\u00f3 la etapa 13 del Tour de Francia &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/r0O7qhvh8B #Ampliaci\u00f3n | Polic\u00eda asesin\u00f3 a Javier Ord\u00f3\u00f1ez y desobedeci\u00f3 orden de no disparar a ciudadanos: Claudia L\u00f3pez.\n\n\u201c\u00bfA qui\u00e9n obedecen?\", pregunt\u00f3 la alcaldesa y reiter\u00f3 que urge reestructuraci\u00f3n https://t.co/87bLe18dWk Un bus quemado y da\u00f1os a cajeros electr\u00f3nicos durante protestas en el Valle de Aburr\u00e1 https://t.co/NTk5ifdrZn #Ampliaci\u00f3n Mindefensa pide perd\u00f3n por muerte de Javier Ord\u00f3\u00f1ez y anuncia sanciones contra polic\u00edas\n\nDestituy\u00f3 a los dos uniformados involucrados en el homicidio y separ\u00f3 del cargo a otros cinco que tendr\u00edan responsabilidad por acci\u00f3n u omisi\u00f3n &gt;&gt;&gt; https://t.co/PH1gYVKAWv https://t.co/EduimANsTv #Mundo | En Estados Unidos conmemoran 19 a\u00f1os del ataque a las Torres Gemelas https://t.co/eARojYrQFw #ElTourPorCaracol l Max Schachmann gan\u00f3 premio de monta\u00f1a de segunda categor\u00eda en Col de Neronne.\n\nVea la etapa 13 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/ssbguFVt6l Van 167 quejas en Bogot\u00e1 por abusos y excesos de la Polic\u00eda en protestas por Javier Ord\u00f3\u00f1ez https://t.co/a6mGZ0iOeG #Lo\u00daltimo | Mindefensa dice que la Polic\u00eda pide perd\u00f3n y anuncia que suspendieron a los otros cinco uniformados involucrados por \"acci\u00f3n u omisi\u00f3n\" en la muerte de Javier Ord\u00f3\u00f1ez - https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/vSFY8WOeJI #ElTourPorCaracol l Daniel Mart\u00ednez ataca en el grupo de perseguidores. \n\nVea la etapa 13 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/TqcPRSrwJg #ElTourPorCaracol l Max Schachmann es cabeza de carrera. \n\nVea la etapa 13 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/3imPjy2Skj RT @NCCaribe: Encapuchados atacaron a piedra locales, paraderos y buses en Barranquilla\n\nDos personas fueron capturadas https://t.co/vnICT0\u2026 #Lo\u00daltimo | \"Asesinaron a Javier Ord\u00f3\u00f1ez y dispararon indiscriminadamente a ciudadanos. Desobedecieron instrucciones expresas y p\u00fablicas de la Alcald\u00eda. \u00bfEntonces a qui\u00e9n obedecen? Urge justicia, acci\u00f3n y reforma\": Claudia L\u00f3pez - https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/UpXWdMEkK3 EN VIVO: Vea en #NoticiasCaracolAhora el homenaje a las v\u00edctimas del ataque terrorista del 11 de septiembre. Hace 19 a\u00f1os, casi 3,000 personas perdieron la vida tras el atentado contra las Torres Gemelas en Nueva York, EE. UU. -&gt; https://t.co/J3iJsWET9X https://t.co/PpakYH7fwr #ElTourPorCaracol l Neilson Powless  gan\u00f3 premio de monta\u00f1a de tercera categor\u00eda en C\u00f4te d'Anglards-de-Salers.\n\nVea la etapa 13 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/wYZ0xWXFs4 Incendios, saqueos y violencia vivi\u00f3 Bogot\u00e1 en segunda noche de disturbios.\n\nEn uno de los ataques, desadaptados se metieron a un supermercado y lo primero que se llevaron fue el licor https://t.co/3xFukQtSls #ElTourPorCaracol l El grupo de fuga con Daniel Mart\u00ednez tiene m\u00e1s de 10 minutos de ventaja. \u00bfLa victoria est\u00e1 adelante? \n\nVea la etapa 13 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/4RmxXj8ZFR \u00a1Ya estamos EN VIVO \ud83d\udd34 por nuestra se\u00f1al principal con la etapa 13 del #ElTourPorCaracol! Los colombianos enfrentan una llegada en alto y sue\u00f1an con el liderato de la carrera. \n\n\u00bfDesde d\u00f3nde nos acompa\u00f1an? Leemos sus comentarios con #VamosEscarabajos \ud83d\udc49 https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/0M6ob8EX8j #Ampliaci\u00f3n | Dos videos mostrar\u00edan la agon\u00eda que vivi\u00f3 Javier Ord\u00f3\u00f1ez en el CAI Villa Luz.\n\nEl fiscal del caso est\u00e1 a la espera del informe de Medicina Legal para solicitar medida de aseguramiento contra dos polic\u00edas por el asesinato https://t.co/run0GXeIl9 #ElTourPorCaracol l Nairo Quintana tuvo una ca\u00edda en la etapa 13 del Tour de Francia https://t.co/pcrRS1Qdkp https://t.co/xmyDQuOqdY Noche de caos: 10 personas capturadas y m\u00faltiples da\u00f1os durante segunda jornada de protestas en Cali https://t.co/SRq0ucGv1z #ElTourPorCaracol l Pierre Rolland gan\u00f3 premio de monta\u00f1a de tercera categor\u00eda en C\u00f4te d'Anglards-de-Salers.\n\nVea la etapa 13 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/KrZL9vdMje En manada y armados, estos delincuentes aprovechan disturbios en Bogot\u00e1 para robar a conductores https://t.co/RVIpyPAFpB #Ampliaci\u00f3n | A Javier Ord\u00f3\u00f1ez lo mataron en el CAI con un golpe en la cabeza: detalles de la investigaci\u00f3n.\n\nSer\u00edan siete, y no dos, los polic\u00edas involucrados en el homicidio. Habr\u00edan orquestado macabro plan https://t.co/9Mh3Jvmz4d #ElTourPorCaracol l Julian Alaphilippe gan\u00f3 el esprint intermedio en Lanobre. \n\nVea la etapa 13 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/hjr3dYDiJP #ElTourPorCaracol l Ca\u00edda de Nairo y Bardet. \n\nVea la etapa 13 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/RAACpqjMIw #ElTourPorCaracol l Daniel Mart\u00ednez est\u00e1 en el grupo de fugados y con dos compa\u00f1eros del Education First. \u00bfBuscan la etapa o un ataque de Rigo? \n\nVea la etapa 13 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/ttV4v0HO6q \u201cHemos recibido 167 casos de abuso de autoridad en las \u00faltimas 36 horas\u201d: Andr\u00e9s Id\u00e1rraga, vocero de DD. HH. de la Alcald\u00eda de Bogot\u00e1 - https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/mAeoCWgmQG #Lo\u00daltimo | Hay dos videos que mostrar\u00edan el terror que vivi\u00f3 Javier Ord\u00f3\u00f1ez dentro del CAI. Fiscal\u00eda dictar\u00eda medida de aseguramiento contra dos polic\u00edas por asesinato - https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/JaAsDTmKLV #Atenci\u00f3n | Javier Ord\u00f3\u00f1ez habr\u00eda muerto en el CAI, v\u00edctima de un golpe contundente. Ser\u00edan siete y no dos los polic\u00edas involucrados. Detalles exclusivos de la investigaci\u00f3n - https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/4zY1cg7Wju #ElTourPorCaracol l Ya estamos con la etapa 13 del Tour de Francia y Daniel Mart\u00ednez es protagonista. \n\nSiga la narraci\u00f3n de @BiciGoga y los comentarios de @jhonjaimeosorio y @santiagoboter13 EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/o7Lot2LdDn Con\u00e9ctese ya y vea EN VIVO a los colombianos en la etapa 13 de #ElTourPorCaracol. \n\nEgan, Nairo, Rigo y L\u00f3pez van por el maillot amarillo en una jornada con siete premios de monta\u00f1a.  Ap\u00f3yelos usando el #VamosEscarabajos &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/y2dXi0NJPZ \u201cSe me hac\u00eda imposible\u201d: mujer de 66 a\u00f1os super\u00f3 el #COVID_19 tras estar hospitalizada por tres meses https://t.co/90yJ87jMiZ A once se elevaron las v\u00edctimas fatales tras dos noches de protestas en Bogot\u00e1\n\nSeg\u00fan Alcald\u00eda de Bogot\u00e1, 86 personas denunciaron haber sido v\u00edctimas de abusos policiales el mi\u00e9rcoles, primer d\u00eda de los violentos disturbios.\n\nSiga el minuto a minuto &gt;&gt;&gt; https://t.co/qtWpJzws3n https://t.co/ikf86vk9y6 Entre violencia y disturbios, Cali vivi\u00f3 segunda jornada de protestas - https://t.co/Usl3CnjZMv https://t.co/XdTADbAUlw Video de agente del Esmad que defiende a detenido de otro polic\u00eda se hace viral en redes.\n\nEl uniformado antidisturbios increp\u00f3 a un compa\u00f1ero que golpe\u00f3 con una tonfa a un capturado, para que no vulnerara sus derechos https://t.co/L8doYrfdBN #Ampliaci\u00f3n | Mujer muri\u00f3 arrollada por v\u00e1ndalos que secuestraron bus del SITP en Suba.\n\nEl veh\u00edculo termin\u00f3 estrellado contra una casa, en la avenida Ciudad de Cali con calle 138, noroccidente de Bogot\u00e1. \u00bfQu\u00e9 pas\u00f3 con los delincuentes?\nhttps://t.co/JCDhhYjjkw Segunda jornada de protestas en Medell\u00edn termin\u00f3 en desmanes. V\u00e1ndalos destruyeron paraderos y atacaron locales comerciales - https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/4gCBMShzKh Han pasado seis meses desde el temido anuncio de la OMS: \"el #COVID_19 es una pandemia\".\n\nEl mundo no es el mismo desde entonces... hay crisis y miedo, pero tambi\u00e9n uni\u00f3n y esperanza. \n\nHoy gran especial 'Am\u00e9rica, golpeada por la pandemia'.\n\n#PandemiaSeisMesesDespu\u00e9s https://t.co/LzxngvmGMq #ElTourPorCaracol l Daniel Mart\u00ednez es protagonista de la etapa 13 del Tour de Francia &gt;&gt;&gt; https://t.co/EC1a1ECCJG https://t.co/7E94o564lr V\u00e1ndalos fuera de control en Bogot\u00e1 quemaron el CAI del barrio Las Ferias - https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/nXuXIkFRWb #Lo\u00daltimo | En medio de otra noche de caos en Bogot\u00e1, delincuentes secuestraron un bus y atropellaron a una se\u00f1ora. La mujer falleci\u00f3 -  https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/HY26DlK57k Pico y placa en #Medell\u00edn para hoy viernes 11 de septiembre https://t.co/QFOapS2QRU Delincuentes se robaron bus del SITP, arrollaron a una mujer y se estrellaron contra una casa. Todo durante la ca\u00f3tica noche en Bogot\u00e1 - https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/eCWAsQfUJa Ac\u00e1 los titulares de nuestra primera edici\u00f3n. Permanezca bien informado, como siempre, en https://t.co/yqNEZK7rZ3 https://t.co/k4k12zLS9b #SalaDePrensa | \u00bfCasos como el de Javier Ord\u00f3\u00f1ez son aislados o sistem\u00e1ticos? https://t.co/eNUcymUTWI Doce buses de Transmilenio fueron vandalizados durante la segunda noche de violencia y caos en Bogot\u00e1 - https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/9BhFzZFs18 As\u00ed era Cristian Andr\u00e9s Hurtado, uno de los j\u00f3venes asesinados en Soacha durante noche de disturbios - https://t.co/qnH4G0hyfq https://t.co/IIjmvVVNB5 Mindefensa revel\u00f3 que 209 civiles y 194 polic\u00edas resultaron heridos en los dos d\u00edas de disturbios. Volvieron a quemar CAI y atacar buses. Denuncian abusos de parte y parte - https://t.co/OLOn96ZJHf https://t.co/iBwqtCbfau Agente del Esmad impidi\u00f3 que polic\u00eda golpeara a detenido durante disturbios en Bogot\u00e1.\n\nEn medio de los hechos de violencia desenfrenada, en la noche del mi\u00e9rcoles, se presentaron actos de humanidad que quedaron registrados - https://t.co/GS832Al8rI https://t.co/oOp0LO6Td0 \u201cNo podemos permitir que esto se convierta en un pretexto para que salgan a cometer desmanes\u201d: amigos de la infancia de Javier Ord\u00f3\u00f1ez - https://t.co/OLOn96ZJHf https://t.co/eODTZdr0yp #Lo\u00daltimo | Segunda noche de violencia y m\u00e1s caos en Bogot\u00e1: as\u00ed amaneci\u00f3 la capital.\n\nMindefensa revel\u00f3 que ya son 209 civiles y 194 polic\u00edas heridos en dos d\u00edas de disturbios. Volvieron a quemar CAI y atacar buses. Denuncian abusos de parte y parte https://t.co/OoLNpYCh6O #ElTourPorCaracol l El colombiano Daniel Mart\u00ednez ataca en busca de la fuga del d\u00eda en la etapa 13 del Tour de Francia &gt;&gt;&gt; https://t.co/zJLgvKXBNT https://t.co/32VqVAMhIO \u201cMe la mataron de un tiro\u201d: padre de joven asesinada durante noche de protestas en Bogot\u00e1 - https://t.co/W5bl88NULG https://t.co/pOckaJIXrg Videos al interior del CAI de Villa Luz, prueba clave en investigaci\u00f3n por muerte de Javier Ord\u00f3\u00f1ez.\n\nTestigos reconstruyeron lo sucedido en la madrugada del mi\u00e9rcoles. La Fiscal\u00eda considera que no se trat\u00f3 de un acto de servicio - https://t.co/RhV4gpKWeI https://t.co/ccLmkvar1k Segunda noche de caos y violencia en Bogot\u00e1. Seguimos en cobertura especial y en vivo, minuto a minuto, en https://t.co/Kb1aG9p8zP https://t.co/YroiRFl0p1 \u00a1Estamos al aire! Con\u00e9ctese a nuestra se\u00f1al EN VIVO, desde cualquier dispositivo, para ver la primera edici\u00f3n de #NoticiasCaracol junto a @MonicaJllo y @JuanDiegoAlvira &gt;&gt; https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/24MlOOw5Hg #Mundo | Rat\u00f3n se desmay\u00f3 tras comer hojas de marihuana: as\u00ed fue la particular desintoxicaci\u00f3n https://t.co/kt3fCEq9c5 #Atenci\u00f3n | Primeros vuelos internacionales vuelven a partir del 21 de septiembre.\n\nLa ministra de Transporte, \u00c1ngela Mar\u00eda Orozco, explic\u00f3 que las rutas ser\u00e1n definidas por la Aeron\u00e1utica Civil. Estos ser\u00e1n los requisitos \ud83d\udc47 https://t.co/noldEyWhJt #ElTourPorCaracol l Ya empez\u00f3 la etapa 13 del Tour de Francia. \n\nSiga minuto a minuto la actuaci\u00f3n de los colombianos en una jornada de alta monta\u00f1a &gt;&gt;&gt; https://t.co/zJLgvKXBNT https://t.co/GS3QgX30v2 Videos al interior del CAI de Villa Luz, prueba clave en investigaci\u00f3n por muerte de Javier Ord\u00f3\u00f1ez https://t.co/GWFG4z6b3E #Mundo | Periodista denuncia que Trump sab\u00eda lo mortal que era el coronavirus y lo omiti\u00f3 a prop\u00f3sito https://t.co/3jeYD6QWzY #ElTourPorCaracol | Marc Hirschi quiere ser el \u2018Mbapp\u00e9\u2019 del ciclismo internacional y consagrarse en el Tour de Francia https://t.co/EBCct6d5q1 Graves afectaciones en Transmilenio, CAI y calles de Bogot\u00e1: da\u00f1os materiales tras disturbios \ud83d\udc47 https://t.co/468uMvtU7K #Video | Expediente por la muerte de Dilan Cruz debe ser revisado: Corte Suprema de Justicia\nhttps://t.co/HP3KpALq9k \u201cEl g\u00e9nero urbano es el nuevo pop global, es el sonido global por excelencia\u201d: Thal\u00eda https://t.co/AviLryWP3n As\u00ed fue, minuto a minuto, la segunda jornada de protestas en Bogot\u00e1.\n\nSe registraron enfrentamientos con la Polic\u00eda en Suba, Engativ\u00e1, Kennedy y Fontib\u00f3n. Transmilenio solo funcion\u00f3 hasta las 8:00 p.m. Muchos tuvieron que regresar a casa caminando https://t.co/8l1xbzObE2 https://t.co/6Khg5kzGMb Declaran \u201cobjetivo militar\u201d a una concejala en Cali despu\u00e9s del desalojo de una invasi\u00f3n https://t.co/gDM1QGMTHW Encapuchados atacaron con piedras la Alcald\u00eda de Cajic\u00e1, Cundinamarca https://t.co/YBbCWIqUde \u00bfDe \u2018ni\u00f1o pobre\u2019 a multimillonario chino?: la verdad sobre supuesta foto del empresario Jack Ma.\n\n\u201c\u00c9l fue rechazado de 30 empleos. \u00c9l nunca dejo de so\u00f1ar. Hoy tiene m\u00e1s de 50 a\u00f1os y m\u00e1s de 23 mil millones de d\u00f3lares\u201d, afirma una de las publicaciones https://t.co/B5VMbQKNVA Coronavirus en Antioquia cobra la vida de 31 personas y cifra de muertos sube a 2.009 https://t.co/oSW1h5l4Er #ElTourPorCaracol | El gesto de Egan Bernal con Primoz Roglic que aplaude el pelot\u00f3n del Tour de Francia https://t.co/zP8XUxpRSg Con pistola, cuchillos y piedras, ladrones asaltan bus del SITP e intimidan a ciudadanos https://t.co/ywikYObygd A esta hora, el presidente Duque lidera puesto de mando unificado. Eval\u00faa junto al ministro de Defensa, Carlos Holmes Trujillo, y los altos mandos militares y de la Polic\u00eda la situaci\u00f3n de seguridad en las principales ciudades del pa\u00eds - https://t.co/8l1xbzObE2 https://t.co/Ca5GySW1pX \u201cSe me hac\u00eda imposible\u201d: mujer de 66 a\u00f1os super\u00f3 el #COVID_19 tras estar hospitalizada por tres meses \ud83d\udc47 https://t.co/Ly6UWPbXVh Se presentan enfrentamientos en Cajic\u00e1, pese al toque de queda. Soacha y Zipaquir\u00e1 tambi\u00e9n registraron disturbios.\n\nEste es el panorama en Cundinamarca a esta hora https://t.co/8l1xbzObE2 https://t.co/OqmKBGLe14 #Video | Violento conductor por poco causa tragedia al golpear en plena autopista a agente de tr\u00e1nsito https://t.co/AQQbFaLJ3U Des\u00f3rdenes en el barrio Villa Luz, donde viv\u00eda Javier Ord\u00f3\u00f1ez, han marcado la jordana: enfrentamientos entre manifestantes y polic\u00edas duraron m\u00e1s de tres horas https://t.co/8l1xbzObE2 https://t.co/1vWz89lO37 Al menos doce buses de Transmilenio han sido vandalizados durante los disturbios de este jueves - https://t.co/8l1xbzObE2 https://t.co/7sI1LLJgoY #SignoPesos | Datos m\u00f3viles: \u00bfen qu\u00e9 pa\u00edses son m\u00e1s baratos? \n\nFirma inglesa se dedica a hacer reportes para facilitarle a la gente una comparaci\u00f3n de precios sobre los servicios de telecomunicaciones ofrecidos en todo el mundo https://t.co/iM0hKTzEoE RT @NCBogota: En el barrio Chical\u00e1, de la localidad de Bosa, v\u00e1ndalos quemaron un bus de la Polic\u00eda. Adem\u00e1s, una patrullera result\u00f3 herida\u2026 El duelo en tiempos de #COVID_19: \u00bfc\u00f3mo manejar la muerte de un ser querido? https://t.co/u7hcnCVJCv Audios comprometen a presidente de Per\u00fa, Mart\u00edn Vizcarra: habr\u00eda incitado a mentir en investigaci\u00f3n https://t.co/MI2Z5M3Q2d Hombre de 32 a\u00f1os con c\u00e1ncer, entre las nuevas v\u00edctimas que deja el COVID-19 en el Valle del Cauca https://t.co/3cgqI44Alu Avance: decenas de personas caminan hacia sus casas tras suspenderse el servicio de Transmilenio a las 8:00 p.m.\n\nPor otra parte, manifestantes intentan bloquear nuevamente la Autonorte. Tambi\u00e9n se registraron des\u00f3rdenes en Cajic\u00e1 y Fusagasug\u00e1 https://t.co/8l1xbzObE2 https://t.co/PnJ9uQSkUI \u201cLlamo a nuestra sociedad a contener la violencia\u201d: Antanas Mockus sobre caos en Bogot\u00e1 https://t.co/CYcv1yAPRq #Video | Agente del Esmad impidi\u00f3 que polic\u00eda golpeara a detenido durante disturbios en Bogot\u00e1 https://t.co/POgbrt1jkI As\u00ed era Cristian Andr\u00e9s Hurtado, uno de los j\u00f3venes asesinados en Soacha durante noche de disturbios.\n\nSu familia dice que \u201cno le gustaban las manifestaciones ni nada\u201d y pide \u201cesclarecer esto porque esa muerte no tiene que quedar impune\u201d https://t.co/mRFgQJUsy9 #Lo\u00daltimo | Reportan ataque al CAI del Barrio Las Ferias en Engativ\u00e1. Agentes del Esmad hacen presencia en el lugar.\n\nSiga nuestro minuto a minuto &gt;&gt;&gt; https://t.co/8l1xbzObE2 https://t.co/RTydHgj6o3 #Video | Cadena humana quiso impedir agresiones a polic\u00edas en Fontib\u00f3n  \ud83d\udc47 https://t.co/PkbieHTyo5 #Video | A esta hora retorna la normalidad frente al CAI de Villa Luz, en Engativ\u00e1, tras fuertes enfrentamientos de esta tarde en la zona. \n\nSiga nuestro minuto a minuto &gt;&gt;&gt; https://t.co/8l1xbzObE2 https://t.co/orEWZiZ9SM Entre violencia y disturbios, Cali vivi\u00f3 segunda jornada de protestas por muerte de Javier Ord\u00f3\u00f1ez https://t.co/PGrtEY3Gz5 Avance de @NoticiasCaracol: esta es la situaci\u00f3n a esta hora en la autopista Norte tras superarse los bloqueos en la v\u00eda. A\u00fan hay manifestaciones en la Zona Franca, en Fontib\u00f3n, y en Cali, complicaciones de orden p\u00fablico en distintas zonas - https://t.co/zRssmtwpA4 https://t.co/JG1trH2X5m Falleci\u00f3 Ronald Bell, confundador del ic\u00f3nico grupo estadounidense Kool and the Gang https://t.co/XAo2zSBxPp Segunda jornada de protestas en Medell\u00edn termin\u00f3 en desmanes https://t.co/PV0DBpnOk5 #ElTourPorCaracol l As\u00ed ser\u00e1 la etapa 13 del Tour de Francia: batalla por el maillot amarillo en la alta monta\u00f1a https://t.co/eFKE8ckCZ7 https://t.co/hct5wdz5eb Videos al interior del CAI de Villa Luz, prueba clave en investigaci\u00f3n por muerte de Javier Ord\u00f3\u00f1ez.\n\nTestigos reconstruyeron lo sucedido en la madrugada del mi\u00e9rcoles. Fiscal\u00eda considera que no se trat\u00f3 de un acto de servicio, de acuerdo con la evidencia https://t.co/2XIZpWTzzA Alcaldesa Claudia L\u00f3pez pide a la ciudadan\u00eda regresar a sus casas m\u00e1s temprano y no salir esta noche. Tambi\u00e9n denunci\u00f3 que hubo disparos indiscriminados por parte de la Polic\u00eda durante las protestas  - https://t.co/yjCHx7mA7U https://t.co/4UrZx47lfS #Lo\u00daltimo | Se registran bloqueos y enfrentamientos en el portal Norte de Bogot\u00e1 - https://t.co/Jm6djaPZgf https://t.co/ZWIvU9j8Iv \u201cEscuchamos, pero no aceptamos\u201d: t\u00eda de Javier Ord\u00f3\u00f1ez responde a disculpas ofrecidas por la Polic\u00eda. La mujer asever\u00f3 que ning\u00fan acto le devolver\u00e1 la vida a su sobrino.\n\nMientras tanto, los enfrentamientos contin\u00faan en el CAI de Villa Luz - https://t.co/PJKzjLnnEL https://t.co/TZY31YWo2C En Soacha murieron tres personas durante las protestas por el caso de Javier Ord\u00f3\u00f1ez. Hablamos con sus familias - https://t.co/Jm6djaPZgf https://t.co/FoiN7AMz7N Estas son las siete personas que murieron en Bogot\u00e1 durante las protestas de la noche del mi\u00e9rcoles. As\u00ed se registraron los hechos &gt;&gt;&gt; https://t.co/Jm6djaPZgf https://t.co/kKvtKKTY9r RT @NCBogota: Desde las 8:00 p.m., servicio de Transmilenio suspende sus operaciones debido a bloqueos y marchas en varias zonas de Bogot\u00e1\u2026 #SalvemosAlosEmprendedores | Vintage World, Cuadr2 Modernos, Majujo y La Provincia Express: m\u00e1s negocios que superan la pandemia https://t.co/Rd7T0ES1vk Estamos en cubrimiento especial de @noticiascaracol con todos los detalles de las protestas en diferentes puntos de Bogot\u00e1: as\u00ed se registraron los hechos en los CAI de Sabana Grande de Fontib\u00f3n, en Verbenal y en Suba Rinc\u00f3n https://t.co/zRssmtwpA4 https://t.co/vSxgigZR5L \"La violencia nunca ha solucionado nada en Colombia, solo ha tra\u00eddo muertes, odio y dolor. \u00a1No vamos a permitir que esto pase en Bogot\u00e1!\": alcaldesa Claudia L\u00f3pez hace un llamado a la reflexi\u00f3n ante hechos registrados en las \u00faltimas horas https://t.co/qL0pUsv8Od Suspenden operaci\u00f3n de Transmilenio desde las 8:00 p.m. por bloqueos y marchas en Bogot\u00e1 - https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/l2eOghUKxc Testigo clave reconstruy\u00f3, paso a paso, lo ocurrido en el CAI de Villa Luz la noche de la  muerte de Javier Ord\u00f3\u00f1ez - https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/nOA5RBqfhK EN VIVO \ud83d\udd34 | Con\u00e9ctese con los hechos que son noticia en Colombia y el mundo a trav\u00e9s de #NoticiasCaracol. \n\nAl aire nuestra emisi\u00f3n central con @MaluPeriodista y @JorgeAVargasA &gt;&gt;&gt; https://t.co/3mPcJIr65A      https://t.co/pSlP42S3a7 \u00bfC\u00f3mo reformar la Polic\u00eda para que no vuelvan a ocurrir casos como el de Javier Ord\u00f3\u00f1ez? https://t.co/8VKkA1Gy46 #Mundo | Rat\u00f3n se desmay\u00f3 tras comer hojas de marihuana: as\u00ed fue la particular desintoxicaci\u00f3n https://t.co/19ImjiTiR5 #Atenci\u00f3n | Se suspende operaci\u00f3n de Transmilenio desde las 8:00 p.m. por bloqueos y marchas en la capital - https://t.co/3vijSfZiIJ https://t.co/Yrl4QBU01W Segundo d\u00eda de protestas por muerte de Javier Ord\u00f3\u00f1ez tiene en alerta a las autoridades en Bogot\u00e1 y otras ciudades del pa\u00eds. \n\nAc\u00e1 una avance de las noticias que usted podr\u00e1 ver en la emisi\u00f3n central de #NoticiasCaracol, primero en noticias - https://t.co/VI2papt8tf https://t.co/dwIsnYzJyK Impresionante accidente entre una moto y un carro particular en la v\u00eda a San Jer\u00f3nimo https://t.co/IqSbdHyDrW #Atenci\u00f3n | Primeros vuelos internacionales vuelven a partir del 21 de septiembre.\n\nLa ministra de Transporte, \u00c1ngela Mar\u00eda Orozco, explic\u00f3 que las rutas ser\u00e1n definidas por la Aeron\u00e1utica Civil. Estos ser\u00e1n los requisitos \ud83d\udc47 https://t.co/e43iwUE7Ha #Ampliaci\u00f3n | Encapuchados lanzan piedras a uniformados, que responden con bombas aturdidoras. El halc\u00f3n de la Polic\u00eda sobrevuela la zona https://t.co/RJFn8RwTvg RT @NCBogota: #Lo\u00daltimo | Por protestas, suspenden la operaci\u00f3n del portal Suba de Transmilenio - https://t.co/wNQ8ybHUF9 https://t.co/jQMY\u2026 #Lo\u00daltimo | Nuevos enfrentamientos en CAI de Villa Luz en Engativ\u00e1.  Encapuchados lanzan piedras a uniformados, que responden con bombas aturdidoras. El halc\u00f3n de la Polic\u00eda sobrevuela la zona.\n\nSiga nuestra cobertura especial &gt;&gt;&gt; https://t.co/ZC9kKHuwjN https://t.co/LnFt6YUE3f Nuevas protestas en Medell\u00edn: pintaron un bus del Metro.\n\nLa manifestaci\u00f3n inici\u00f3 con un plant\u00f3n en el Parque de los Deseos. En el recorrido se han registrado algunos disturbios y quemas en v\u00eda p\u00fablica https://t.co/IgOECXV56F El duelo en tiempos de #COVID_19: \u00bfc\u00f3mo manejar la muerte de un ser querido? https://t.co/GTRmuMtsOM Graves afectaciones en Transmilenio, CAI y calles de Bogot\u00e1: da\u00f1os materiales tras disturbios \ud83d\udc47 https://t.co/YpqWC7v43a #Video | Familiares de Germ\u00e1n Puentes, el domiciliario muerto en los disturbios de ayer en Bogot\u00e1, le rinden un homenaje y denuncian que un polic\u00eda lo asesin\u00f3 - https://t.co/zRssmtwpA4 https://t.co/B1iqhJggQf #Lo\u00daltimo | Reportan nuevas manifestaciones en el CAI de Villa Luz en la localidad de Engativ\u00e1, en Bogot\u00e1. Las protestas iniciaron por la muerte de Javier Ord\u00f3\u00f1ez.\n\nMinuto a minuto &gt;&gt;&gt; https://t.co/zRssmtwpA4 https://t.co/GZOzk5mCcN Periodista denuncia que Trump sab\u00eda lo mortal que era el coronavirus y lo omiti\u00f3 a prop\u00f3sito https://t.co/3jeYD6QWzY #Ampliaci\u00f3n | Con pistola, cuchillos y piedras, ladrones asaltan bus del SITP e intimidan a ciudadanos.\n\nAprovecharon la tensi\u00f3n en Bogot\u00e1 para generar caos en la avenida ciudad de Cali con calle 91. Impresionantes im\u00e1genes &gt;&gt;&gt; https://t.co/kGufQr1MCE https://t.co/xpKuC8pUDQ RT @NCAntioquia: Nuevas protestas en Medell\u00edn: pintaron un bus del Metro https://t.co/cDbwUlQX8y https://t.co/SxoSuoE8AV \u201cEscuchamos, pero no aceptamos\u201d: t\u00eda de Javier Ord\u00f3\u00f1ez responde a disculpas ofrecidas por la Polic\u00eda https://t.co/8wltDMRD5l \u00bfDe \u2018ni\u00f1o pobre\u2019 a multimillonario chino?: la verdad sobre supuesta foto del empresario Jack Ma https://t.co/B5VMbQKNVA #Lo\u00daltimo Reportan des\u00f3rdenes frente al CAI de Sabana Grande de Fontib\u00f3n, en Bogot\u00e1. Autoridades piden mantener la calma y no acudir a la violencia - https://t.co/zRssmtwpA4 https://t.co/NUHuJ5W7MY Ca\u00f3tica noche en San Antonio de Prado con disturbios, enfrentamientos y varios heridos https://t.co/bamJmxP6xW #Ampliaci\u00f3n | Colombia se acerca a los 700 mil contagios de COVID-19: es el sexto pa\u00eds con m\u00e1s casos.\n\nSolo lo superan EE. UU., India, Brasil, Rusia y Per\u00fa. En el \u00faltimo reporte se registraron 222 muertes https://t.co/cqVR5ii8CU \u00bfC\u00f3mo reformar la Polic\u00eda para que no vuelvan a ocurrir casos como el de Javier Ord\u00f3\u00f1ez?\n\nExpertos y exdirectores de esa instituci\u00f3n se\u00f1alan que se necesitan \u201cmejores sistemas de incorporaci\u00f3n\u201d. En el Congreso ya se abri\u00f3 el debate \ud83d\udc47 https://t.co/TJ8HIOAsbI #Lo\u00daltimo | Minsalud confirma  7.813 nuevos contagios de #COVID_19 y 222 fallecidos en el pa\u00eds. Hoy se procesaron 24.782 pruebas PCR y 9.316 de ant\u00edgenos.\n\nHay 694.664 casos confirmados (101.453 activos), 569.497 recuperados y 22.275 muertes en Colombia - https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/wXtgLKitOx Miedo, incertidumbre y tensi\u00f3n en el barrio Villa Luz, en Engativ\u00e1, tras noche de terror.\n\nHabitantes y comerciantes intentan retornar a la normalidad, pero con temor de nuevos desmanes. All\u00ed, la familia de Javier Ord\u00f3\u00f1ez se reuni\u00f3 con la Polic\u00eda https://t.co/vJpk2h4mrn \u201cSe me hac\u00eda imposible\u201d: mujer de 66 a\u00f1os super\u00f3 el #COVID_19 tras estar hospitalizada por tres meses https://t.co/w3xIgWXN5m RT @NCAntioquia: #Atenci\u00f3n Por manifestaci\u00f3n ciudadana en Medell\u00edn, la l\u00ednea 1 de buses est\u00e1 prestando su servicio de la siguiente manera:\u2026 \u201cCa\u00f3tico\u201d: comerciantes narran c\u00f3mo fueron desmanes en Cali durante protesta por muerte de abogado https://t.co/uFNTqaLHlS Declaran \u201cobjetivo militar\u201d a una concejala en Cali despu\u00e9s del desalojo de una invasi\u00f3n \ud83d\udc47 https://t.co/Wc4RL7qBKq Secretar\u00eda de Salud de #Bogot\u00e1 \"hace llamado de solidaridad y generosidad a la ciudadan\u00eda para que done sangre. Debido a lamentables hechos que se presentaron durante las \u00faltimas horas, cl\u00ednicas y hospitales de la red p\u00fablica y privada necesitan tener suficiente sangre\". https://t.co/AwEPaqTskm \"Estamos frente a un homicidio\u201d: penalistas analizan la muerte de Javier Ord\u00f3\u00f1ez https://t.co/adKfJFVH0Z #Ampliaci\u00f3n | Claudia L\u00f3pez pide a la ciudadan\u00eda regresar a su casa a m\u00e1s tardar a las 7:00 p.m. \n\nAfirm\u00f3 que no se trata de un toque de queda y llam\u00f3 a tener prudencia a quienes van a manifestarse. \u201cNo caer ni hacer ning\u00fan tipo de provocaci\u00f3n\u201d, solicit\u00f3 https://t.co/nLO0NMjQoQ Hombre se le fuga al ELN dos meses despu\u00e9s de ser secuestrado en el Catatumbo.\n\nLos subversivos, que tuvieron atado a un \u00e1rbol a la v\u00edctima, exig\u00edan 110 millones de pesos para dejarlo en libertad https://t.co/SY307YthQJ #ElTourPorCaracol l Nairo Quintana espera \u201cestar en la pelea con los mejores\u201d en la etapa 13 del Tour de Francia https://t.co/k5JiZHfFSY Duque pide no estigmatizar ni llamar asesina a la Polic\u00eda tras muerte de Javier Ord\u00f3\u00f1ez.\n\nReconoci\u00f3 que los hechos de abuso generan rechazo, \u201cpero tenemos que buscar que sea el procedimiento el que los esclarezca y tenga la sanci\u00f3n ejemplarizante\u201d https://t.co/rV6aUPUTA3 RT @NCBogota: Graves afectaciones en Transmilenio, CAI y calles de #Bogot\u00e1: da\u00f1os materiales tras disturbios.\n\nVandalismo dej\u00f3 14 articulad\u2026 #Atenci\u00f3n | \"Le ruego a toda la ciudadan\u00eda que pueda regresar a su casa hoy antes de las 7:00 p.m., que por favor lo haga. A quienes han convocado plantones les rogamos, por favor, prudencia. No caer ni hacer ning\u00fan tipo de provocaci\u00f3n\": Claudia L\u00f3pez https://t.co/L5EKtIe754 https://t.co/M3BDLxIH8n \"Esto no representa a Javier Ord\u00f3\u00f1ez, no queremos violencia\": exesposa condena disturbios en Bogot\u00e1 \ud83d\udc47 https://t.co/XCIgOzMrA6 #Video | Polic\u00eda relata que en ataque a CAI les \u201crociaron gasolina\u201d y prendieron fuego https://t.co/GjHgr07SYM #ElTourPorCaracol l Marc Hirschi quiere ser el \u2018Mbapp\u00e9\u2019 del ciclismo internacional y consagrarse en el Tour de Francia https://t.co/81kKcXfTCT RT @NCBogota: Manifestantes vuelven a prender fuego en el CAI Verbenal, al norte de Bogot\u00e1 - https://t.co/0W6chqvAXE https://t.co/I8ZXcS49tL #Video | Expediente por la muerte de Dilan Cruz debe ser revisado: Corte Suprema de Justicia.\n\nLa decisi\u00f3n se da luego de una impugnaci\u00f3n del abogado de la familia. El joven muri\u00f3 por un impacto de la polic\u00eda en el centro de Bogot\u00e1 \ud83d\udc47  \n\nhttps://t.co/ik3JkT12aq \"Vinieron a pedir disculpas y las aceptamos, pero no nos van a devolver a Javier\": Familiares de Javier Ord\u00f3\u00f1ez tras reuni\u00f3n con la Polic\u00eda. Uniformados les pidieron perd\u00f3n por los hechos ocurridos - https://t.co/Jm6djaPZgf https://t.co/gGWjJ3zsx3 \u00bfCu\u00e1les ser\u00e1n los nuevos modelos pedag\u00f3gicos en la Universidad Jorge Tadeo Lozano?  Carlos S\u00e1nchez Gait\u00e1n, rector de la instituci\u00f3n, habla del futuro de la educaci\u00f3n superior en M Talks, escucha en https://t.co/3ophTi3Bx4 \n\n#Empresasm\u00e1sdigitales https://t.co/kMs6PjsTkX \u201cUno de los polic\u00edas le peg\u00f3 un tiro\u201d: esposa de domiciliario que muri\u00f3 en desmanes en Bogot\u00e1.\n\nCuenta que Germ\u00e1n Puentes se dirig\u00eda a recogerla a su trabajo, pero se detuvo en la protesta registrada frente al CAI del barrio Ruby, en Suba https://t.co/TxLcH6VjDi Lo que los heridos durante noche de disturbios le contaron al secretario de Gobierno.\n\n\u201cLos testimonios que he escuchado me obligan a decir con claridad: lo ocurrido fue un ataque indiscriminado de algunos miembros de la Polic\u00eda contra la sociedad\u201d, dijo https://t.co/KKR9oaee6x Culpan a polic\u00eda de matar a un joven de 17 a\u00f1os durante los disturbios y dejar sin padre a un beb\u00e9 de 7 meses https://t.co/3aQlibs9hT 14 buses de Transmilenio fueron quemados durante los disturbios del mi\u00e9rcoles en la noche y m\u00e1s de 100 articulados resultaron con da\u00f1os - https://t.co/Jm6djaPZgf https://t.co/Dn2ATlLOU0 Estudiante denuncia que polic\u00edas lo golpearon y robaron durante disturbios en Bogot\u00e1 https://t.co/1uhftRVIld \"Tenemos informaci\u00f3n de que en el CAI le siguieron dando golpes hasta dejarlo inconsciente. (...) Nosotros no queremos m\u00e1s violencia, eso no nos representa\": Mar\u00eda Ang\u00e9lica Garz\u00f3n, exesposa de Javier Ord\u00f3\u00f1ez, relata lo ocurrido por la muerte del abogado https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/iD10HoHdEw \u201cUno de los polic\u00edas le peg\u00f3 un tiro\u201d, afirma la esposa del domiciliario Germ\u00e1n Puentes que muri\u00f3 en los desmanes de Bogot\u00e1. Ten\u00eda 25 a\u00f1os https://t.co/EzwRpjD1It #ElTourPorCaracol l Rigoberto Ur\u00e1n est\u00e1 ilusionado con la llegada de la monta\u00f1a al Tour de Francia https://t.co/yAqujmFbOO https://t.co/jQy3J4krgt \u00bfSe necesita una reforma estructural a la Polic\u00eda Nacional? - https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/304gyuzPyy As\u00ed qued\u00f3 el CAI de la Polic\u00eda en Cali que fue objeto de vandalismo durante disturbios.\n\nLos desmanes se registraron en medio de una protesta realizada por la muerte de Javier Ord\u00f3\u00f1ez, ocurrida tras un brutal procedimiento policial en Bogot\u00e1 - https://t.co/yMzZdp1TEL https://t.co/bBZAwbl2IE #Lo\u00daltimo | Corte Suprema de Justicia ordena revisar expediente de Dylan Cruz tras impugnaci\u00f3n que present\u00f3 la defensa de la familia - https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/Lux74RcJKq \u201cPor el momento, no habr\u00e1 toque de queda en Bogot\u00e1\u201d: viceministro del Interior, Daniel Palacios, sobre medidas para garantizar el orden p\u00fablico - https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/tbNfhXr1VQ Muerte de Javier Ord\u00f3\u00f1ez no ser\u00e1 investigada por la Justicia Penal Militar sino por la Fiscal\u00eda\n\nFiscal Francisco Barbosa dice que las agresiones de las que fue v\u00edctima el ciudadano, por parte de polic\u00edas, no son actos del servicio https://t.co/bgtIzDAstz #ElTourPorCaracol | As\u00ed qued\u00f3 la clasificaci\u00f3n general y de colombianos en el Tour de Francia tras la etapa 12. Cuatro colombianos est\u00e1n en el top 10 de la general &gt;&gt;&gt; https://t.co/XVChaXvLvn https://t.co/sYel89FofH Desmanes en Medell\u00edn durante protestas tras muerte de Javier Ord\u00f3\u00f1ez.\n\nEn el comando de la Polic\u00eda Metropolitana del Valle de Aburr\u00e1 se registraron da\u00f1os y disturbios - https://t.co/9KLCAFqWTR https://t.co/rYgD05WftA #ElTourPorCaracol l El gracioso error que cometi\u00f3 el Tour de Francia e hizo ilusionar a m\u00e1s de un colombiano https://t.co/8JIPqey9Pu https://t.co/RSIMP1GvVV Noche de actos violentos en Bogot\u00e1: destrucci\u00f3n de varios CAI, quema de buses de Transmilenio y saqueo a supermercados - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/Y1sQqZM57J #Ampliaci\u00f3n Hubo disparos indiscriminados por parte de la Polic\u00eda: grave denuncia de Claudia L\u00f3pez\n\n\u201cEs un atentado directo a ciudadanos inermes, j\u00f3venes en su inmensa mayor\u00eda\u201d, afirm\u00f3 la alcaldesa de Bogot\u00e1 &gt; https://t.co/GAkzJj4xjf https://t.co/C6u7aaC9Lu #Lo\u00daltimo El CAI de Verbenal, uno de los atacados en la noche del mi\u00e9rcoles en Bogot\u00e1, volvi\u00f3 a ser vandalizado. Desconocidos le prendieron fuego &gt;&gt;&gt; https://t.co/hJDAGy6t83 https://t.co/yAKZ4sJZg4 Joven que muri\u00f3 en accidente en la avenida Las Palmas habr\u00eda hurtado una bicicleta https://t.co/Rt1OAPrRGR Comunidad limpia uno de los CAI atacados anoche en Bogot\u00e1. \"Violencia con violencia, no hacemos nada\", dice un ciudadano - https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/6wjCNxWZDo Disparos y abusos de uniformados: por videos como este, la alcaldesa de Bogot\u00e1, Claudia L\u00f3pez, dice que la Polic\u00eda debe pedir disculpas a los ciudadanos - https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/IuXtbude1E \u201cHay pol\u00edticos que se quieren aprovechar, pero lo que no se puede creer es que esta cantidad de j\u00f3venes est\u00e1n pendientes de las \u00f3rdenes de un pol\u00edtico. Insisto en que hay una base social para las protestas\u201d: analista H\u00e9ctor Riveros - https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/9RojWaU9fx #ElTourPorCaracol l Primoz Roglic anuncia que en la etapa 13 del Tour de Francia \u201chabr\u00e1 una fuerte pelea\u201d https://t.co/dztixrU4rm https://t.co/SG02CGhLCv \u201cEso es vandalismo, eso no tiene justificaci\u00f3n\u201d: habitante de Suba tras desmanes https://t.co/biIWby7tgX \u00bfQu\u00e9 opina de lo sucedido en las \u00faltimas horas durante las protestas? Participe con #TodasLasVidasImportan \n\n\u00danase a la conversaci\u00f3n en #NoticiasCaracolAhora. Env\u00ede sus opiniones en video al WhatsApp 315-366-0201 https://t.co/pWXbyTkvfo \u201cNos atacaron con piedras y nos rociaron gasolina\u201d: polic\u00edas dicen que tambi\u00e9n fueron v\u00edctimas por parte de v\u00e1ndalos anoche en Bogot\u00e1 - https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/nkwRMVGkSQ \"Si no hacemos un proyecto de inclusi\u00f3n social, se nos puede volver esto una pesadilla de grandes dimensiones\": H\u00e9ctor Riveros - https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/Dr0C8Y1aTP \"Me golpearon entre varios polic\u00edas, me robaron el celular\": j\u00f3venes denuncian agresiones de uniformados durante disturbios de anoche en Bogot\u00e1 - https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/xbfJ1Z4QAw Mujer se enter\u00f3 por redes sociales de que el amor de su vida muri\u00f3 durante desmanes en Bogot\u00e1.\n\nSe trata de un joven mensajero de 25 a\u00f1os, quien deja una hija. Adem\u00e1s, una estudiante de 18 a\u00f1os sali\u00f3 a visitar una amiga y la impact\u00f3 una bala perdida - https://t.co/x9RZIm498l https://t.co/46euzkoNDs \u201cMe la mataron de un tiro\u201d: padre de joven asesinada durante noche de protestas en Bogot\u00e1.\n\nLa v\u00edctima sali\u00f3 a verse con una amiga cerca del sitio de donde vive, pero no volvi\u00f3 a su casa: recibi\u00f3 una bala y lleg\u00f3 al hospital sin signos vitales. - https://t.co/W5bl88NULG https://t.co/06Jsdm714t \u201cNo se le puede considerar abuso policial, es un atentado directo a ciudadanos inermes, j\u00f3venes en su inmensa mayor\u00eda\u201d: alcaldesa de Bogot\u00e1, Claudia L\u00f3pez - https://t.co/hJDAGy6t83 https://t.co/hI3xsdmfNW \u201cLos hechos en los que muri\u00f3 Javier Ord\u00f3\u00f1ez, y que son materia de investigaci\u00f3n, son absolutamente inadmisibles. Nuestra solidaridad con su familia, reiteramos compromiso para esclarecer este caso\u201d: fiscal general, Francisco Barbosa - https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/KBrFTiGcwi EN VIVO: Lo \u00faltimo sobre los graves disturbios en Bogot\u00e1, que dejan ocho muertos y decenas de heridos. Aqu\u00ed est\u00e1 la edici\u00f3n del mediod\u00eda de Noticias Caracol &gt;&gt;&gt; https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/42kOmmMpOL Estos son los titulares de nuestra edici\u00f3n del mediod\u00eda. Con\u00e9ctese a la transmisi\u00f3n EN VIVO en https://t.co/yqNEZK7rZ3 https://t.co/ALz9FedAEv RT @NCBogota: As\u00ed qued\u00f3 Bogot\u00e1 tras violentas protestas\n\nAscienden a ocho los muertos (6 en la capital y 2 en Soacha). Adem\u00e1s, 114 polic\u00edas\u2026 Las oscuras horas que vivi\u00f3 Bogot\u00e1. \u00a1Nada justifica la violencia, el vandalismo y el abuso de autoridad! Cubrimiento especial en @NoticiasCaracol &gt;&gt; https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/ka00ybNENt \u00a1Estamos al aire! Con\u00e9ctese a nuestra se\u00f1al EN VIVO, desde cualquier dispositivo, para ver las #NoticiasCaracol del mediod\u00eda junto a @vanedelatorre y @CatalinaGomezS &gt;&gt; https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/ixM85VdVeI \u00bfDestinada a amarse? Pareja encontr\u00f3 una foto en la que estaban \u2018juntos\u2019 mucho antes de conocerse.\n\nDe hecho, uno de ellos ni siquiera hab\u00eda nacido en el momento en que se registr\u00f3 la imagen. Esta historia de amor causa revuelo en redes https://t.co/h7XuMJfk5t Claudia L\u00f3pez dice tener evidencia de que hubo disparos indiscriminados por parte de polic\u00edas\n\n\u201cNo se le puede considerar abuso policial, es un atentado directo a ciudadanos inermes, j\u00f3venes en su inmensa mayor\u00eda\u201d, dijo la alcaldesa de Bogot\u00e1 &gt;&gt;&gt; https://t.co/hJDAGy6t83 https://t.co/Y6uDVXNfyT #Video | Disturbios en Bogot\u00e1: denuncian en redes excesos tanto de manifestantes como de polic\u00edas.\n\nUniformados abusando de su autoridad y protestantes golpeando a agentes sin piedad, ambos quedaron registrados en videos que se han hecho virales https://t.co/ilDsBPikit #ElTourPorCaracol l Egan Bernal cree que \"el final de Puy Mary es duro y puede haber diferencias\" en el Tour de Francia https://t.co/ZWwXCwkhZ9 https://t.co/WOwosRyZ86 Condenan a m\u00e1s de 18 a\u00f1os de c\u00e1rcel a hombre por brutal ataque a presunto ladr\u00f3n https://t.co/PYmhmveb6X ICFES public\u00f3 el cronograma de las pruebas Saber 11 del calendario B https://t.co/MgZQk0Vo3X #Lo\u00daltimo Fiscal\u00eda asume la investigaci\u00f3n por la muerte de Javier Ord\u00f3\u00f1ez.\n\n\"Los hechos en los que muri\u00f3 son absolutamente inadmisibles\", dijo el fiscal Francisco Barbosa &gt;&gt;&gt; https://t.co/hJDAGy6t83 https://t.co/MvaBADCnCR Preocupantes cifras: el 85% de agresiones sexuales contra menores las cometen familiares o conocidos https://t.co/Z6YgQx9onO #LoM\u00e1sTrinado | Video: sorprendente momento en que mangosta interrumpe descanso de una serpiente.\n\nDe nada le sirvi\u00f3 al reptil resistirse al ataque del peque\u00f1o animal que termin\u00f3 baj\u00e1ndolo del \u00e1rbol https://t.co/ASVBUCHuTe #ElTourPorCaracol l El gesto de Egan Bernal con Primoz Roglic que aplaude el pelot\u00f3n del Tour de Francia https://t.co/d84wEfB5YT https://t.co/cmfxL2B60N Hombre que golpe\u00f3 a pediatra y su empleada dice que est\u00e1 \u201cavergonzado\u201d y \u201ca disposici\u00f3n de la ley\u201d https://t.co/lvC3PbugcY David Beckham y su esposa Victoria tuvieron COVID-19 https://t.co/zZ9XGeXNII #Lo\u00daltimo | A ocho sube la cifra de personas asesinadas anoche en medio de los disturbios: seis en Bogot\u00e1 y dos en Soacha - https://t.co/hJDAGy6t83 https://t.co/oBYQ63ENfs Denuncian exceso de fuerza en procedimiento policial en Liborina https://t.co/Hi4GkGLXWy #ElTourPorCaracol l Clasificaci\u00f3n General del Tour de Francia tras la etapa 12\n\nAs\u00ed est\u00e1n Egan, Nairo, Rigo y L\u00f3pez en la lucha por el maillot amarillo &gt;&gt;&gt; https://t.co/NMO74VpG9U https://t.co/y5sxQPZRVF Seis muertos y cientos de casas destruidas por incendios en Estados Unidos https://t.co/upoW7O6X7p \u00bfQu\u00e9 opina de lo sucedido en las \u00faltimas horas durante las protestas? Participe con #TodasLasVidasImportan \n\n\u00danase a la conversaci\u00f3n en #NoticiasCaracolAhora. Env\u00ede sus opiniones en video al WhatsApp 315-366-0201 https://t.co/QwK1PoDPiA Una mujer muerta, otra herida y un beb\u00e9 lesionado, saldo de un ataque a tiros en Cali https://t.co/CSXHwjKELb \u00a1Nada justifica la violencia! Colombia rechaza hoy el brutal ataque y la muerte de Javier Ord\u00f3\u00f1ez, y tambi\u00e9n los disturbios de anoche en Bogot\u00e1. \n\nLamentan que los violentos terminen afectando un reclamo justo: pedir que no haya abusos policiales - https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/aGGvcB9Gki #Ampliaci\u00f3n | Claudia L\u00f3pez: \"nadie dio la orden de usar armas de fuego, pero hay evidencia de que as\u00ed ocurri\u00f3\".\n\nLa alcaldesa de Bogot\u00e1 revel\u00f3 que de los 248 civiles que resultaron heridos por los disturbios del mi\u00e9rcoles, 58 fueron impactados por balas https://t.co/bs4kTf8g3D #Mundo | Nuevo gigantesco incendio en el puerto de Beirut https://t.co/fkkqkJzvIJ #ElTourPorCaracol l Marc Hirschi se impuso en la etapa 12 del Tour de Francia: Egan Bernal sigue segundo en la general https://t.co/mPZ383ZHN4 https://t.co/UWXCs7IlO0 #ElTourPorCaracol l Primoz Roglic sigue l\u00edder de la general del Tour de Francia, en la que cuatro colombianos est\u00e1n en el top 10 &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/splNin2r4K #ElTourPorCaracol l Marc Hirschi gan\u00f3 la etapa 12 del Tour de Francia &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/GmXmoYac6b Tres detenidos y un polic\u00eda herido en protestas en Medell\u00edn https://t.co/N3Vzu9KPVo #ElTourPorCaracol l Marc Hirschi sigue en punta y sue\u00f1a con la victoria. \n\nVea la etapa 12 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/l4JXqWNHkp As\u00ed funciona el \"negocio\" de llevar las motos a los patios, donde hay m\u00e1s de 8 mil.\n\nDe m\u00e1s de $12 millones que recibe el operador, al Distrito le quedan cerca de $2 millones. \u00bfQu\u00e9 dice la empresa encargada, acusada de corrupci\u00f3n? - https://t.co/YtoewIPf7C https://t.co/WmL1rr5w6X #Lo\u00daltimo | \"Nadie dio orden de usar armas de fuego, mucho menos de manera indiscriminada. Pero tenemos evidencias de varios lugares donde as\u00ed ocurri\u00f3. Estamos reconstruyendo hechos con v\u00edctimas y familiares\": Claudia L\u00f3pez - https://t.co/hJDAGy6t83 https://t.co/3eCkpFP85O Canciller\u00eda dice que \"ha gestionado el retorno al pa\u00eds de la madre del abogado Javier Ord\u00f3\u00f1ez el d\u00eda de hoy, y del hermano el d\u00eda 15, a trav\u00e9s de dos vuelos de car\u00e1cter humanitarios, provenientes de Espa\u00f1a y Argentina\" https://t.co/IO8kYEa81p #ElTourPorCaracol l Marc Hirschi gan\u00f3 el premio de monta\u00f1a de segunda categor\u00eda en Suc au May. \n\nVea la etapa 12 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/PSWSNr290F #Fotos | Caos, destrucci\u00f3n y muerte: as\u00ed amaneci\u00f3 Bogot\u00e1 tras los disturbios de anoche.\n\nSiete personas asesinadas, decenas de heridos, CAI destruidos, buses quemados y locales saqueados. Nada justifica la violencia &gt;&gt;&gt; https://t.co/5s0P7WZjsi https://t.co/FOpQZzVdeQ As\u00ed qued\u00f3 el CAI de la Polic\u00eda en Cali que fue objeto de vandalismo durante disturbios https://t.co/y3mah83NSi #Ampliaci\u00f3n | Hayder Fonseca, de 17 a\u00f1os, fue asesinado por un polic\u00eda durante disturbios, dice su esposa.\n\nEl secretario de Gobierno de Bogot\u00e1, Luis Ernesto G\u00f3mez, dio a conocer la denuncia. No descart\u00f3 que hubiesen ocurrido otros abusos de autoridad https://t.co/EORUeKXf2R #Lo\u00daltimo | Hayder Fonseca, de 17 a\u00f1os, fue asesinado por un polic\u00eda durante disturbios de anoche, dice su novia.\n\nSecretario de Gobierno de Bogot\u00e1, Luis Ernesto G\u00f3mez, dio a conocer la denuncia. No descart\u00f3 que hubiesen ocurrido otros abusos de autoridad https://t.co/hJDAGy6t83 https://t.co/U28aMFmjaE Caos, destrucci\u00f3n y muerte: as\u00ed amaneci\u00f3 Bogot\u00e1 tras los disturbios de anoche.\n\nSiete personas asesinadas, decenas de heridos, CAI destruidos, buses quemados y locales saqueados. Nada justifica la violencia &gt;&gt;&gt; https://t.co/vbaeuPmQhP https://t.co/CmpRFahdPn #ElTourPorCaracol l Marc Soler gan\u00f3 el premio de monta\u00f1a de tercera categor\u00eda en C\u00f4te de la Croix du Pey\n\nVea la etapa 12 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/KaMN0SgKoP \u201cMe la mataron de un tiro\u201d: padre de joven asesinada durante noche de protestas en Bogot\u00e1.\n\nLa v\u00edctima sali\u00f3 a verse con una amiga cerca del sitio de donde vive, pero no volvi\u00f3 a su casa: recibi\u00f3 una bala y lleg\u00f3 al hospital sin signos vitales https://t.co/WMhTQFTqzc #ElTourPorCaracol l Nueva fuga en la subida del tercer premio de monta\u00f1a del d\u00eda. \n\nVea la etapa 12 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/nzG9xLu5T2 ICFES public\u00f3 el cronograma de las pruebas Saber 11 del calendario B https://t.co/eGKfasPOmb \u00a1Ya estamos EN VIVO \ud83d\udd34 por nuestra se\u00f1al principal con la etapa 12 del #ElTourPorCaracol! \n\nLos colombianos enfrentan la jornada m\u00e1s larga de la carrera y con varios premios de monta\u00f1a. Ap\u00f3yelos usando el HT #VamosEscarabajos \ud83d\udeb4&gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/8fr6RFrjpC #ElTourPorCaracol l Le ventaja de la fuga se reduce cuando se acerca el tercer premio de monta\u00f1a del d\u00eda. \n\nVea la etapa 12 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/8wBajYWM8R #ElTourPorCaracol l Siga en vivo la actuaci\u00f3n de los colombianos en la etapa 12 del Tour de Francia \n\nQuedan dos premios de monta\u00f1a &gt;&gt;&gt; https://t.co/0RevUiQ0ES https://t.co/pjy9JB1HO2 #LoM\u00e1sTrinado | \u201cMi due\u00f1a falleci\u00f3 de #COVID_19, no tengo a d\u00f3nde ir\u201d: el triste cartel con el que vagaba un perrito https://t.co/dscQZs5cfm Mujer se enter\u00f3 por redes sociales de que el amor de su vida muri\u00f3 durante desmanes en Bogot\u00e1.\n\nSe trata de un joven mensajero de 25 a\u00f1os, quien deja una hija. Adem\u00e1s, una estudiante de 18 a\u00f1os sali\u00f3 a visitar una amiga y la impact\u00f3 una bala perdida https://t.co/uFI2ZMIMmT #ElTourPorCaracol l \u00bfEl Ineos ser\u00e1 expulsado del Tour de Francia si tiene un segundo caso de coronavirus? https://t.co/bb1580KLpc https://t.co/Kh5mCdDLpf Polic\u00edas disparando: en redes sociales circulan estos videos subidos por ciudadanos en medio del caos vivido anoche en Bogot\u00e1 - https://t.co/hJDAGy6t83 https://t.co/aeXdOhpC2p #Atenci\u00f3n | Por lo menos 218 personas fueron atendidas en Bogot\u00e1 tras disturbios.\n\nSe valoraron 48 pacientes, 15 civiles y 33 polic\u00edas, inform\u00f3 la Secretar\u00eda de Salud.\n\nDurante las protestas, tres ambulancias fueron vandalizadas &gt;&gt;&gt; https://t.co/hJDAGy6t83 #ElTourPorCaracol l Mathieu Burgaudeau gan\u00f3 el premio de monta\u00f1a de cuarta categor\u00eda en C\u00f4te d\u2019Eybouleuf. \n\nVea la etapa 12 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/5aM9k1wjCQ Sacaron a pasajeros de un carro y le prendieron fuego: as\u00ed fue el caos de anoche en Bogot\u00e1.\n\nNegocios y cajeros saqueados, adem\u00e1s de buses de Transmilenio y CAI incinerados, hacen parte del desolador panorama que dejaron los disturbios en la capital https://t.co/XIDEr2Qhmh Pico y placa en #Medell\u00edn para hoy jueves 10 de septiembre https://t.co/kZAVQXAGYB #ElTourPorCaracol l Asgreen, Burgaudeau, Le\u00f3n S\u00e1nchez, Erviti, Politt y Walscheid son los protagonistas de la fuga. \n\nVea la etapa 12 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/CkL9gd7AbH Reabren escenarios deportivos en Cartagena: bajo estos protocolos de bioseguridad podr\u00e1 usarlos - https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/zg1oWp5NOP Barrio La Esmeralda, en Barranquilla, completa seis d\u00edas sin servicio de energ\u00eda. \u00bfQu\u00e9 responde Electricaribe? - https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/kswiLKHDje \"Eso est\u00e1 mal, a nosotros nos toca pagar ahora los impuestos\", dice habitante de Suba al rechazar des\u00f3rdenes de anoche - https://t.co/Sn5KHs0Uwp https://t.co/P1t994G9td #ElTourPorCaracol l Ya estamos con la etapa 12 del Tour de Francia. Jornada de media monta\u00f1a. \n\nSiga la narraci\u00f3n de @BiciGoga y los comentarios de @jhonjaimeosorio y @santiagoboter13 EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/md4bJ9hw7X Con\u00e9ctese ya y vea en vivo a los colombianos en la etapa 12 del #ElTourPorCaracol. Reaparece la monta\u00f1a y Egan, Nairo, Rigo y L\u00f3pez luchar\u00e1n por conseguir el maillot amarillo.\n\nAp\u00f3yelos usando #VamosEscarabajos &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/a5u8wHNUyV #Lo\u00daltimo | Balance de los graves des\u00f3rdenes de anoche en Bogot\u00e1: 7 civiles muertos y 55 heridos, as\u00ed como 93 polic\u00edas lesionados. Se tomar\u00e1n medidas de seguridad extraordinarias en la capital - https://t.co/Sn5KHs0Uwp https://t.co/JNOcZ4W50w Noche de actos violentos en Bogot\u00e1: destrucci\u00f3n de varios CAI, quema de buses de Transmilenio y saqueo a supermercados - https://t.co/6sNtoTTS07 https://t.co/5WHXOGjWAX #Lo\u00daltimo | A siete aumentan los muertos por graves disturbios de anoche en Bogot\u00e1. Hay decenas de heridos. Autoridades entregan balance, v\u00e9alo en vivo en https://t.co/yqNEZK7rZ3 https://t.co/bz2h43Rfrr En redes denuncian graves abusos de polic\u00edas anoche, pero tambi\u00e9n agresiones violentas contra uniformados en Bogot\u00e1. Impresionantes im\u00e1genes de buses quemados. Nada justifica la violencia - https://t.co/jLgUsFcB0n https://t.co/IXVBj8X7I0 #Ampliaci\u00f3n | \u201cDestruir a Bogot\u00e1 no arreglar\u00e1 la Polic\u00eda\u201d: Claudia L\u00f3pez, conmovida, rechaza graves disturbios.\n\nAunque urge una reforma estructural a esta instituci\u00f3n e invita al presidente Duque a liderarla, recalca que no es la manera de protestar https://t.co/AjubSY4wjQ \u201cHoy es un d\u00eda que duele. Mis condolencias a familiares y amigos de quienes murieron o est\u00e1n heridos. Destruir a Bogot\u00e1 no arreglar\u00e1 la Polic\u00eda. Destruirnos no arreglar\u00e1 nada\u201d: Claudia L\u00f3pez, conmovida, rechaza graves disturbios - https://t.co/jLgUsFcB0n https://t.co/eBCEAzq04M Disturbios en Cali tras la muerte de Javier Ord\u00f3\u00f1ez durante brutal procedimiento policial.\n\nVarios manifestantes salieron a las calles de la ciudad exigiendo justica por el deceso del abogado. El centro de las protestas fue la calle 5 - https://t.co/OTOGV0V6Ay https://t.co/BWyhcopjKs #Ampliaci\u00f3n | \u201cViolencia con violencia, no hacemos nada\u201d: adulto mayor ante destrozos de v\u00e1ndalos en Bogot\u00e1.\n\nRechaz\u00f3 lo sucedido y asegur\u00f3 que no es forma de protestar. \u201cS\u00ed, la embarr\u00f3 un se\u00f1or de la Polic\u00eda, pero no es para que rompamos las cosas\", dijo https://t.co/scffr1Rwss https://t.co/jJdYuno9LT Desmanes en Medell\u00edn durante protestas tras muerte del abogado Javier Ord\u00f3\u00f1ez.\n\nEn el comando de la Polic\u00eda Metropolitana del Valle de Aburr\u00e1 se registraron da\u00f1os y disturbios - https://t.co/9KLCAFqWTR https://t.co/WHAde49RYK \u201cEsa actitud de esos polic\u00edas me pareci\u00f3 macabra, pero no era la forma de protestar. Hay otras maneras\u201d: ciudadanos rechazan la muerte de Javier Ord\u00f3\u00f1ez y, tambi\u00e9n, los disturbios protagonizados por violentos - https://t.co/6sNtoTTS07 https://t.co/9u41IuqWOv #ElTourPorCaracol l Seis corredores est\u00e1n en fuga en la etapa 12 del Tour de Francia. \n\nEl ritmo es elevado y el pelot\u00f3n rueda a m\u00e1s de 51 km/h &gt;&gt;&gt; https://t.co/JroMT67spW https://t.co/7eYYnh8K6b #Atenci\u00f3n: estamos en vivo con lo \u00faltimo de los disturbios en Bogot\u00e1 en https://t.co/Kb1aG9p8zP https://t.co/ucjlGdSNSQ \u00bfQui\u00e9nes son las cinco personas asesinadas en la noche de caos que vivi\u00f3 Bogot\u00e1? Les contamos sus historias y rechazamos la violencia - https://t.co/6sNtoTTS07\n\n#OjoDeLaNoche https://t.co/Q4holRCJkv Noche de actos violentos en Bogot\u00e1: destrucci\u00f3n de varios CAI, quema de buses de Transmilenio y saqueo a supermercados - https://t.co/6sNtoTTS07 \n\n#OjoDeLaNoche https://t.co/CRCTn4fsoK Ac\u00e1 los titulares de nuestra primera edici\u00f3n. Permanezca bien informado, como siempre, en https://t.co/yqNEZK7rZ3 https://t.co/LaEXn5MmlC #Lo\u00daltimo | Cinco muertos dejaron graves disturbios en Bogot\u00e1 y Soacha.\n\nArticulados de Transmilenio fueron quemados y 46 de los 153 CAI quedaron destruidos. Mindefensa ofreci\u00f3 recompensa por responsables de homicidios. Nada justifica la violencia https://t.co/FlN7flVGm4 Uniformados que agredieron a Javier Ord\u00f3\u00f1ez no ten\u00edan antecedentes disciplinarios, dice la Polic\u00eda.\n\nLos patrulleros llegaron a Bogot\u00e1 hace tres a\u00f1os y ya fueron separados de sus cargos. @NoticiasCaracol conoci\u00f3 la hoja de vida de los implicados https://t.co/iSu5d2QTh6 \u201cNo puede haber tolerancia cuando se abusa del uniforme\u201d: Duque sobre muerte de Javier Ord\u00f3\u00f1ez - https://t.co/ZfufrIV0Dq https://t.co/ROuUrzM4JC Manifestaciones violentas en diferentes ciudades del pa\u00eds en rechazo a muerte de Javier Ord\u00f3\u00f1ez - https://t.co/jLgUsFcB0n https://t.co/lCnDiap4AQ Ministro de Defensa anunci\u00f3 una recompensa de hasta $50 millones por el homicidio de cinco personas durante las violentas manifestaciones en Bogot\u00e1, as\u00ed como por los responsables de hechos de vandalismo - https://t.co/jLgUsFcB0n https://t.co/XlEyf9NJHH \u201cNo debe suceder en Bogot\u00e1 ni en ninguna parte. Los polic\u00edas cometieron un error, pero la comunidad no debe hacer estos hechos\u201d: indignaci\u00f3n ciudadana por vandalismo tras protestas - https://t.co/jLgUsFcB0n https://t.co/eVtDONQBET #SignoPesos | Reapertura de bares y discotecas: estas son las condiciones para vender licor https://t.co/W0lgPuoFct \u201cHoy es un d\u00eda que duele. Mis condolencias a familiares y amigos de quienes murieron o est\u00e1n heridos. Destruir a Bogot\u00e1 no arreglar\u00e1 la Polic\u00eda. Destruirnos no arreglar\u00e1 nada\u201d: Claudia L\u00f3pez, conmovida, rechaza graves disturbios - https://t.co/jLgUsFcB0n https://t.co/nfZvZdJsRq Varios articulados de Transmilenio fueron incinerados durante protestas en Bogot\u00e1 - https://t.co/jLgUsFcB0n https://t.co/Zfey0XEk1d \u201cDebemos protestar, pero es inaudito que nos da\u00f1en las cosas. No es la manera de protestar. La embarraron unos se\u00f1ores de la Polic\u00eda, pero no es la manera. Violencia con violencia no hace nada\u201d: rechazo por destrucci\u00f3n de CAI - https://t.co/jLgUsFcB0n https://t.co/hE1gUSW9hS As\u00ed qued\u00f3 el CAI de la avenida Primero de Mayo tras protestas en Bogot\u00e1. Es uno de los 46 que result\u00f3 destruido - https://t.co/jLgUsFcB0n https://t.co/nmJAowo4DY #Naci\u00f3n | Capturan a alias \u2018Andrea\u2019, sindicada del homicidio de 2 l\u00edderes sociales en Caquet\u00e1 https://t.co/MAulj7mV5p \u201cMi due\u00f1a falleci\u00f3 de #COVID_19, no a tengo d\u00f3nde ir\u201d: el triste cartel con el que vagaba un perrito https://t.co/vdiRNUawk3 Caos en Bogot\u00e1: protestas por muerte de Javier Ord\u00f3\u00f1ez dejan cinco muertos.\n\nVarios articulados de Transmilenio fueron quemados y 46 de los 153 CAI de la ciudad fueron destruidos - https://t.co/jLgUsFcB0n https://t.co/ttYCAzafdR #ElTourPorCaracol l Cuatro ciclistas intentan la fuga en la etapa 12 del Tour de Francia https://t.co/0RevUj7Bwq https://t.co/xSEGhhK0nE \u00a1Estamos al aire! Con\u00e9ctese a nuestra se\u00f1al EN VIVO, desde cualquier dispositivo, para ver la primera edici\u00f3n de #NoticiasCaracol junto a @MonicaJllo y @JuanDiegoAlvira &gt;&gt; https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/7gTR2j4fbt #Atenci\u00f3n | Protestas contra la muerte de Javier Ord\u00f3\u00f1ez en Bogot\u00e1 dejan cinco muertos.\n\nVarios articulados de Transmilenio fueron quemados y 46 de los 153 CAI de la ciudad fueron destruidos. Mindefensa ofreci\u00f3 recompensa por responsables de homicidios https://t.co/ckhZ3vJtYd #LoM\u00e1sTrinado | Video: sorprendente momento en que mangosta interrumpe descanso de una serpiente.\n\nDe nada le sirvi\u00f3 al reptil resistirse al ataque del peque\u00f1o animal que termin\u00f3 baj\u00e1ndolo del \u00e1rbol https://t.co/C8A0nG4443 #ElTourPorCaracol l Ya inici\u00f3 la etapa 12 del Tour de Francia.\n\nSiga minuto a minuto la actuaci\u00f3n de los colombianos en una jornada de media monta\u00f1a &gt;&gt;&gt; https://t.co/JroMT67spW https://t.co/h6fW9Pg0MC #C\u00f3digoCaracol | Santos acusa al gobierno de Duque de ofrecer ayuda para la reelecci\u00f3n de Trump https://t.co/6g7W07iO4n \u00bfPor qu\u00e9 Chadwick Boseman mantuvo en secreto su lucha contra el c\u00e1ncer de colon?  https://t.co/39qirhhKXB Hombre con demencia, entre las nuevas v\u00edctimas que deja el coronavirus en el Valle del Cauca https://t.co/Y4Reil5l1u \u00bfQu\u00e9 tan letal puede ser un taser, arma utilizada brutalmente contra Javier Ord\u00f3\u00f1ez? https://t.co/KXI1uzHz9N #Video | Preocupaci\u00f3n en Cali por el paradero de profesora que sali\u00f3 a pagar una factura y desapareci\u00f3 https://t.co/AklIoMiHp4 Queman varios CAI en Bogot\u00e1 tras protestas contra la muerte de Javier Ord\u00f3\u00f1ez.\n\nSe reportan civiles muertos, polic\u00edas heridos e incontables da\u00f1os. \n\nAutoridades llaman a la calma y recuerdan que nada justifica la violencia - https://t.co/FEeOEKMdKx #ElTourPorCaracol | A Wout Van Aert le molest\u00f3 mucho lo que hizo Peter Sagan en la etapa 11 del Tour de Francia https://t.co/8XSRsGpw21 Entre la guerra y el olvido, as\u00ed viven los habitantes de El Cocal, una vereda en el Bajo Baud\u00f3 https://t.co/Y9PcFxJEKq \u201cIndudablemente hubo exceso de autoridad\u201d: subdirector de la Polic\u00eda sobre muerte de Javier Ord\u00f3\u00f1ez.\n\nVanessa de la Torre le hizo una serie de preguntas al coronel Gustavo Moreno sobre este caso, que tiene impactados a los colombianos. Vea qu\u00e9 respondi\u00f3  https://t.co/ayc13sO1cO Preocupantes cifras: el 85% de agresiones sexuales contra menores las cometen familiares o conocidos.\n\nSolo en 2019 se registraron 25.533 abusos contra ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes. Los datos fueron presentados en el Congreso https://t.co/sivC1MwNh6 \u201cLa desgracia de Colombia ha sido tratar de solucionar violencia con violencia\u201d: Claudia L\u00f3pez.\n\nLa alcaldesa hizo un llamado a la calma y a que se cesen los actos vand\u00e1licos que se dieron en la ciudad tras protestas contra la muerte de Javier Ord\u00f3\u00f1ez https://t.co/rGTBU1fP3Z Daniel Quintero entreg\u00f3 a entes de control informe de reaseguradora sobre fallas en Hidroituango https://t.co/RvEgwPgFgM \u201cNo tiene m\u00e1s que hacer\u201d: alcalde defendi\u00f3 a campesino que caus\u00f3 da\u00f1o ecol\u00f3gico en Santurb\u00e1n https://t.co/WLV8Rc7BwH #SalaDePrensa | Brutalidad policial contra ciudadano en Bogot\u00e1: an\u00e1lisis.\n\n\"Se trata de una conducta totalmente injustificada, todo indica que es un homicidio, claramente hay la intenci\u00f3n de hacer da\u00f1o\u201d, dice el analista H\u00e9ctor Riveros  https://t.co/jjUZpFSPS9 Desmanes en Medell\u00edn durante protestas por muerte del abogado Javier Ord\u00f3\u00f1ez https://t.co/WKjqMO0YnF Protestas y desmanes en diferentes ciudades del pa\u00eds contra la muerte de Javier Ord\u00f3\u00f1ez - https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/a9toc2ZTh2 Caos en varios sectores de Bogot\u00e1: impactantes im\u00e1genes de ataque a los CAI y miembros de la Polic\u00eda.\n\nCiudadanos denuncian que uniformados tambi\u00e9n han agredido a civiles - https://t.co/Jm6djaPZgf https://t.co/sWCH3SOXNj Contin\u00faan manifestaciones en varios puntos de Bogot\u00e1: en la capital se han registrado disturbios y enfrentamientos.\n\nAs\u00ed fue, paso a paso, el brutal ataque contra Javier Ord\u00f3\u00f1ez en Bogot\u00e1 - https://t.co/R52SvzskWq https://t.co/WjZsVIajhg Caos y desmanes en Bogot\u00e1: quema masiva de varios CAI en la ciudad tras protestas contra la muerte de Javier Ord\u00f3\u00f1ez.\n\nSe reportan heridos e incontables da\u00f1os en instalaciones de la Polic\u00eda &gt;&gt;&gt; https://t.co/iqUjYPdi2p https://t.co/R8thTN9o1s Una restructuraci\u00f3n integral de la Polic\u00eda pide Alcald\u00eda de Bogot\u00e1, tras la muerte de Javier Ord\u00f3\u00f1ez.\n\nHay indignaci\u00f3n nacional por la brutal acci\u00f3n ejercida, por parte de varios uniformados, contra este ciudadano https://t.co/TeAolZwlew Ya estamos al aire en #\u00daltimaEdici\u00f3n con @AleGiraldoP. Somos @NoticiasCaracol, primero en noticias.\n\nContin\u00faan manifestaciones en varios puntos de Bogot\u00e1: en la ciudad se han registrado disturbios y enfrentamientos - https://t.co/Tc4cvur4Bp https://t.co/49QcSl8BnY Vacuna contra #COVID_19 no estar\u00e1 disponible de forma masiva antes de 2022, advierte la OMS \ud83d\udc47 https://t.co/Y2z2bApWYf JEP rechaz\u00f3 nuevamente sometimiento de \u2018Jorge 40\u2019 https://t.co/gUPtFnxGUJ \u00a1Cero en distanciamiento! Siguen los preocupantes r\u00edos de gente en el \u2018madrug\u00f3n\u2019 de Bogot\u00e1 https://t.co/djX6OF4nzi Controversia en #Medell\u00edn por curso de yoga y manejo de las emociones para agentes del Esmad https://t.co/HfBgKrIL9c Madre denuncia que agentes en EE. UU. le dispararon a su hijo que padece de autismo y asperger https://t.co/B4MFEPPs3q #Lo\u00daltimo | Queman articulado de Transmilenio y CAI en el sector de Bosa, sur de Bogot\u00e1 - https://t.co/Jm6djaPZgf https://t.co/EjoJ4F3dk5 Capturan a alias \u2018Andrea\u2019, sindicada del homicidio de 2 l\u00edderes sociales en Caquet\u00e1 https://t.co/HTHdsRu2FS RT @NCBogota: Uniformados que agredieron a Javier Ord\u00f3\u00f1ez no ten\u00edan antecedentes disciplinarios, dice la Polic\u00eda.\n\nLos patrulleros llegaron\u2026 Santos acusa al gobierno de Duque de ofrecer ayuda para la reelecci\u00f3n de Trump.\n\n\u201cEso es muy grave porque no solamente es ilegal, sino que eso genera una reacci\u00f3n del Partido Dem\u00f3crata\u201d, advirti\u00f3 el expresidente https://t.co/6g7W07iO4n \u00a1Hasta siempre, maestro! Falleci\u00f3 Frank Lebr\u00f3n, percusionista de Los Hermanos Lebr\u00f3n https://t.co/gRd5jX2ONQ ICFES public\u00f3 el cronograma de las pruebas Saber 11 del calendario B https://t.co/XkmAnnqzXW #Lo\u00daltimo | Ciudadanos denuncian que, en medio de los disturbios de esta noche en Bogot\u00e1, polic\u00edas tambi\u00e9n han agredido a civiles. Hacen un llamado a la calma y a no acudir a la violencia https://t.co/Jm6djaPZgf https://t.co/bA3ynmNT9n #Ampliaci\u00f3n | Quema masiva de CAI en Bogot\u00e1 tras protestas contra la muerte de Javier Ord\u00f3\u00f1ez.\n\nSe reportan 20 polic\u00edas heridos e incontables da\u00f1os en instalaciones de la Polic\u00eda. Autoridades llaman a la calma y recuerdan que nada justifica la violencia https://t.co/aa7Ji5RkCI #Lo\u00daltimo Reportan violenta agresi\u00f3n a polic\u00edas frente al CAI Verbenal en Bogot\u00e1.\n\nAutoridades hacen un llamado a la calma y recuerdan que nada justifica la violencia - https://t.co/Jm6djaPZgf https://t.co/3JUdjBS3QC Disturbios en Cali tras la muerte de Javier Ord\u00f3\u00f1ez durante brutal procedimiento policial https://t.co/SVaEJ2BYak #\u00daltimaHora | Se reporta quema de varios CAI en Bogot\u00e1 y polic\u00edas heridos.\n\nAutoridades hacen un llamado a la calma y recuerdan que nada justifica la violencia - https://t.co/Jm6djaPZgf https://t.co/zarwHBVHxW As\u00ed fue, paso a paso, el brutal ataque contra Javier Ord\u00f3\u00f1ez en #Bogot\u00e1.\n\nA partir de los testigos, Noticias Caracol reconstruy\u00f3 c\u00f3mo sucedieron los hechos. \u201c\u00c9l se subi\u00f3 a la patrulla vivo\u201d, asegur\u00f3 una familiar de la v\u00edctima https://t.co/ha73Cz9rL7 Cay\u00f3 alias \u2018Maritza\u2019, se\u00f1alada de participar en la masacre de 6 personas en El Tambo, Cauca https://t.co/8nZv9SUTqU Hombre que golpe\u00f3 a pediatra y su empleada dice que est\u00e1 \u201cavergonzado\u201d y \u201ca disposici\u00f3n de la ley\u201d.\n\nJalim Rebaje realiz\u00f3 un video, acompa\u00f1ado de su esposa y sus dos hijos peque\u00f1os, ofreciendo disculpas p\u00fablicas \ud83d\udc47 https://t.co/kf2ivwWxPr #Lo\u00daltimo | CAI de Verbenal, en la localidad de Usaqu\u00e9n en Bogot\u00e1, fue incendiado en medio de los disturbios - https://t.co/Jm6djaPZgf https://t.co/pn32Hvb91l Fleteos en Bel\u00e9n y El Poblado develan af\u00e1n de los ladrones por conseguir dinero, seg\u00fan expertos https://t.co/eThotCVDvT RT @NCValle: #Lo\u00daltimo Un grupo de personas se manifiesta a esta hora en el CAI panamericano, al lado del parque de Las Banderas. Reportan\u2026 #ElTourPorCaracol l As\u00ed ser\u00e1 la etapa 12 del Tour de Francia: media monta\u00f1a en la jornada m\u00e1s larga https://t.co/CbJqfoZb4u https://t.co/3dX309zv2s #Lo\u00daltimo | Reportan que el CAI de la Gaitana, en la localidad de Suba en Bogot\u00e1, fue incendiado en medio de los disturbios en la zona - https://t.co/Jm6djaPZgf https://t.co/Hxzl0fs540 Hombre que muri\u00f3 de COVID en Cartagena pase\u00f3 por el centro hist\u00f3rico cuando lleg\u00f3 de Bogot\u00e1 https://t.co/OwcQaeCW8T Alcalde Daniel Quintero entreg\u00f3 a los entes de control el informe de las reaseguradoras que advierte profundas fallas en el dise\u00f1o y construcci\u00f3n del proyecto Hidroituango. - https://t.co/Zge46jwUsq https://t.co/NzAFsgEYk5 Procuradur\u00eda asume proceso por muerte de Javier Ord\u00f3\u00f1ez tras violento procedimiento de polic\u00edas. @NotiviasCaracol conoci\u00f3 la hoja de vida de los implicados - https://t.co/Jm6djaPZgf https://t.co/V22uiym7S0 La muerte de Javier Ord\u00f3\u00f1ez abre el debate sobre cu\u00e1l es la preparaci\u00f3n de los uniformados de la Polic\u00eda para este tipo de procedimientos.\n\nVanessa de la Torre le hizo una serie de preguntas al coronel Gustavo Moreno sobre este caso que indigna al pa\u00eds - https://t.co/v56lSfjhNW https://t.co/lsOZlCaKzL Subdirector de la Polic\u00eda hace balance de los disturbios y protestas por la muerte del abogado Javier Ord\u00f3\u00f1ez - https://t.co/Jm6djaPZgf https://t.co/0GnhRdhEf6 \u201cMi due\u00f1a falleci\u00f3 de #COVID_19, no a tengo d\u00f3nde ir\u201d: el triste cartel con el que vagaba un perrito \ud83d\udc47 https://t.co/5iVnPlz4cX Una restructuraci\u00f3n integral de la Polic\u00eda pide la alcaldesa Claudia L\u00f3pez tras la muerte de Javier Ord\u00f3\u00f1ez.\n\nHay indignaci\u00f3n nacional por la brutal acci\u00f3n ejercida, por parte de varios uniformados, contra este ciudadano &gt;&gt; https://t.co/7CWET6Poaf https://t.co/ttpWdGnGcv Protestas en el centro de Medell\u00edn por muerte de Javier Ord\u00f3\u00f1ez tras brutal procedimiento policial https://t.co/L1FFwzZqVW #ElTourPorCaracol | A Wout Van Aert le molest\u00f3 mucho lo que hizo Peter Sagan en la etapa 11 del Tour de Francia https://t.co/iJvh5FdRwF A esta hora se reportan disturbios en Bogot\u00e1 tras muerte de Javier Ord\u00f3\u00f1ez - https://t.co/N2vgHNI0iV https://t.co/bHrPmEfayU Paso a paso, as\u00ed registr\u00f3 el #OjoDeLaNoche el ataque de violencia del que fue v\u00edctima Javier Ord\u00f3\u00f1ez, quien falleci\u00f3 luego de un operativo de la Polic\u00eda en la localidad de Engativ\u00e1 - https://t.co/Jm6djaPZgf https://t.co/6uXiymmsCF Estremecedor video muestra las s\u00faplicas de Javier Ord\u00f3\u00f1ez a los polic\u00edas.\n\nAmigos de la v\u00edctima les ped\u00edan a los uniformados que pararan las descargas con el taser, pero siguieron pese a que el abogado estaba indefenso &gt;&gt;&gt; https://t.co/Jm6djaPZgf https://t.co/pp3bw1gaQW Rechazo nacional ante brutalidad policial: las im\u00e1genes de Javier Ord\u00f3\u00f1ez,  tirado en el piso y atacado por uniformados, causan indignaci\u00f3n. \n\nCobertura especial de @NoticiasCaracol \ud83d\udc49 https://t.co/N2vgHNI0iV https://t.co/ZSNgJQkia8 EN VIVO \ud83d\udd34 | Con\u00e9ctese con los hechos que son noticia en Colombia y el mundo a trav\u00e9s de #NoticiasCaracol. \n\nAl aire nuestra emisi\u00f3n central con @MaluPeriodista y @JorgeAVargasA &gt;&gt;&gt; https://t.co/3mPcJIr65A    https://t.co/0AtIBqyvpr #Lo\u00daltimo - Disturbios en Bogot\u00e1 tras muerte de Javier Ord\u00f3\u00f1ez. \n\nEl CAI de Villa Luz fue atacado, as\u00ed como un carro del CTI que investigaba el caso. Al menos dos motos resultaron quemadas y varios uniformados quedaron lesionados https://t.co/Jm6djaPZgf https://t.co/YEfBUgpycc Incendio arras\u00f3 con campo de migrantes de Moria: 13 mil personas ahora no tienen a d\u00f3nde ir https://t.co/xOeO0d2PKY \u00bfPor qu\u00e9 Chadwick Boseman mantuvo en secreto su lucha contra el c\u00e1ncer de colon?\n\nEl manager del actor revel\u00f3 detalles de esta dura etapa por la que pas\u00f3 el protagonista de \u2018Pantera Negra\u2019 \ud83d\udc47 https://t.co/MhrAnJahZh RT @NCBogota: #Lo\u00daltimo | Reportan varios polic\u00edas lesionados por disturbios en el occidente de Bogot\u00e1. Quemaron otra moto. En la zona hace\u2026 RT @NCValle: Cay\u00f3 alias \u2018Maritza\u2019, se\u00f1alada de participar en la masacre de 6 personas en El Tambo, Cauca https://t.co/IlaJoHZiAq Protestas y contrabando de gasolina de Colombia a Venezuela por escasez.\n\nSe est\u00e1n agotando las reservas de combustible importadas de Ir\u00e1n y ya se registran reclamos en los estados del oriente, donde se paraliz\u00f3 el suministro https://t.co/c9tYyVEhlx #LoM\u00e1sTrinado | Video: sorprendente momento en que mangosta interrumpe descanso de una serpiente https://t.co/C8A0nG4443 #Lo\u00daltimo | Graves des\u00f3rdenes en el occidente de Bogot\u00e1 tras muerte de Javier Ord\u00f3\u00f1ez luego de brutal procedimiento de la Polic\u00eda: helic\u00f3ptero y el Esmad hacen presencia en la zona \ud83d\udc47 https://t.co/9oCEJwYUtn RT @NCAntioquia: Protestas en el centro de Medell\u00edn por muerte de Javier Ord\u00f3\u00f1ez tras brutal procedimiento policial https://t.co/P9IvykZb0U Preocupantes cifras: el 85% de agresiones sexuales contra menores las cometen familiares o conocidos https://t.co/P6kqmKoTw8 Moto, camioneta del CTI y el CAI de Villa Luz, vandalizados en protesta por muerte de Javier Ord\u00f3\u00f1ez.\n\nLas manifestaciones, en un principio pac\u00edficas, derivaron en actos violentos en el occidente de Bogot\u00e1. Esmad hace presencia en la zona &gt;&gt;&gt; https://t.co/rvhXEpGSeK https://t.co/iNrc1Zbkvo Preocupaci\u00f3n en Cali por el paradero de profesora que sali\u00f3 a pagar una factura y desapareci\u00f3 https://t.co/0Ngd3c6qMK Con una tutela, mujer en Manizales pide silenciar las campanas de una iglesia https://t.co/kQaxlFKBT8 #ShowCaracol | \u00bfDif\u00edcil trabajar en pareja? Diego Cadavid y Laura Archbold revelaron infidencias de #AdentroSerieWeb https://t.co/T1hx7BU4cp Procuradur\u00eda asume proceso por muerte de Javier Ord\u00f3\u00f1ez tras violento procedimiento de polic\u00edas https://t.co/7RWRuPaUEs #Lo\u00daltimo | Protestas frente al CAI de Villa Luz, por la muerte de Javier Ord\u00f3\u00f1ez, deriv\u00f3 en actos violentos: algunos de los manifestantes quemaron una moto y atacaron la sede policial, as\u00ed como un carro del CTI https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/5LuhANa5Jv #Salud - Posibilidad de nuevos brotes de #COVID_19 en Colombia pone en alerta a los expertos. \n\nEpidemi\u00f3logos e infect\u00f3logos advierten sobre aumento de contagios si los ciudadanos no acatan las medidas de prevenci\u00f3n https://t.co/oYrTpzJDxJ #Video | \u201cNo tiene m\u00e1s que hacer\u201d: alcalde defendi\u00f3 a campesino que caus\u00f3 da\u00f1o ecol\u00f3gico en Santurb\u00e1n https://t.co/WLV8Rc7BwH #Lo\u00daltimo | A esta hora se registran protestas en el CAI de Villa Luz, en Bogot\u00e1, por la muerte del abogado Javier Ord\u00f3\u00f1ez tras brutal procedimiento de polic\u00edas - https://t.co/v56lSfjhNW https://t.co/PMG7uiSjaz \u00a1Ojo! Estos son los protocolos de bioseguridad que deber\u00e1 cumplir si quiere ir a los bares  \ud83d\udc47 https://t.co/XcciO4demH Jefe de Los Rastrojos, entre la deportaci\u00f3n y el asilo en Estados Unidos.\n\nLuis Enrique Calle Serna, como se llama verdaderamente el narco, ya cumpli\u00f3 su condena en ese pa\u00eds. Su situaci\u00f3n migratoria est\u00e1 en veremos https://t.co/FXDTo8effP RT @NCCaribe: Hombre que muri\u00f3 de #COVID_19 en Cartagena pase\u00f3 por el centro hist\u00f3rico cuando lleg\u00f3 de Bogot\u00e1 https://t.co/ZNhaQlK88e Duque llam\u00f3 descarado a Timochenko por negar ante JEP reclutamiento de menores en las FARC.\n\n\u201cMe parece grave porque es que la verdad ha sido ostensible\", dijo el mandatario tras versi\u00f3n del l\u00edder de la extinta guerrilla ante el tribunal https://t.co/rPcVDR9B26 #Actualizaci\u00f3n | Con 236 nuevas muertes, Colombia supera los 22.000 fallecimientos por #COVID_19\n\nUn ni\u00f1o de 3 a\u00f1os, que ten\u00eda epilepsia, es la v\u00edctima m\u00e1s joven del reciente reporte. El pa\u00eds ya cuenta con 686.851 casos confirmados de coronavirus. \ud83d\udc47 https://t.co/hvgUHNWilT JEP rechaz\u00f3 nuevamente sometimiento de \u2018Jorge 40\u2019.\n\nEl tribunal de paz le dio la posibilidad al exparamilitar de presentarse como financiador, pero Rodrigo Tovar Pupo insisti\u00f3 en acogerse como miembro de las AUC https://t.co/gUPtFnxGUJ #ElTourPorCaracol l Primoz Roglic revel\u00f3 su clave para mantenerse en el liderato del Tour de Francia https://t.co/bYT49jC7cd https://t.co/IQa2Yt08fL \u201cNo puede haber tolerancia cuando se abusa del uniforme\u201d: Duque sobre muerte de Javier Ord\u00f3\u00f1ez\n\nEl presidente rechaz\u00f3 el brutal procedimiento policial y el posterior deceso del abogado en Bogot\u00e1. Pidi\u00f3 sanciones ejemplares y severas contra los responsables https://t.co/2uC6kZWDWg Sura conoc\u00eda informe de fallas en Hidroituango desde hace un a\u00f1o y no lo entreg\u00f3 a EPM https://t.co/IFVoTQsj9U Hombre que muri\u00f3 de #COVID_19 en Cartagena pase\u00f3 por el centro hist\u00f3rico cuando lleg\u00f3 de Bogot\u00e1 - https://t.co/o1eZLJvJOK https://t.co/ZiuQSsPhRx #ElTourPorCaracol l \u00bfEs posible una alianza colombiana en el Tour de Francia? https://t.co/gevHQv2mIO https://t.co/PIwgFFplVC RT @NCBogota: \u00a1Cero en distanciamiento! Siguen los preocupantes r\u00edos de gente en el \u2018madrug\u00f3n\u2019 de Bogot\u00e1 https://t.co/1OxFPdjZxB \u201cTerminaron con la vida de Javier sin piedad\u201d: J Balvin sobre caso de brutalidad policial en #Bogot\u00e1 https://t.co/snr53ObrZe Polic\u00eda dice que no hay que juzgar a toda la instituci\u00f3n por \"comportamientos individuales\".\n\n\"La noticia no es lo que hace la polic\u00eda correcta, para eso est\u00e1n. Lo anormal es lo que ocurri\u00f3 con Javier Ord\u00f3\u00f1ez y es inaceptable\", responde @vanedelatorre - https://t.co/v56lSfjhNW https://t.co/Iyii50P6ST \u00bfQu\u00e9 tan letal puede ser un taser, arma utilizada brutalmente contra Javier Ord\u00f3\u00f1ez? \n\nExpertos explican cu\u00e1ndo debe utilizarse, qu\u00e9 riesgos puede causar y, adem\u00e1s, c\u00f3mo ayudar\u00eda a esclarecer la muerte del abogado en #Bogot\u00e1 https://t.co/nrVhQMB7l0 #SalvemosAlosEmprendedores | Cursos virtuales sobre t\u00e9cnicas de bisuter\u00eda y otros emprendimientos para apoyar https://t.co/0hB4CY47dV Controversia en Medell\u00edn por curso de yoga y manejo de las emociones para agentes del Esmad https://t.co/HfBgKrIL9c #ElTourPorCaracol l \u00bfSiguen subestimando a Egan Bernal? Bradley Wiggins dice que \"no tendr\u00e1 tanta ayuda en este a\u00f1o\" https://t.co/bbk3EvMBw1 https://t.co/HLnlczM7ox Exparamilitares y exnarcotraficantes que cumplieron sentencia en EE. UU. se encuentran en c\u00e1rceles migratorias a la espera de saber si son deportados a Colombia. Este es el panorama - https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/4KhpJs2Kx5 \u201cIndudablemente hubo exceso de autoridad\u201d: subdirector de la Polic\u00eda sobre muerte de Javier Ord\u00f3\u00f1ez.\n\n@vanedelatorre le hizo una serie de preguntas al coronel Gustavo Moreno sobre este caso, que tiene impactados a los colombianos. Vea qu\u00e9 respondi\u00f3 \ud83d\udc47 https://t.co/f2zJA7lVvv Vacuna contra #COVID_19 no estar\u00e1 disponible de forma masiva antes de 2022, advierte la OMS https://t.co/Q9qwMlR5xW Identifican a responsable de da\u00f1os en el p\u00e1ramo de Santurb\u00e1n por construcci\u00f3n de una v\u00eda - https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/jsDsh6aMPZ Hidroituango, bajo dos fuegos: abec\u00e9 de la profunda crisis provocada en EPM\n\nEn entrevista con @NoticiasCaracol, el alcalde Daniel Quintero, explica la dif\u00edcil situaci\u00f3n en las Empresas P\u00fablicas de Medell\u00edn - https://t.co/8VYcYV6jov https://t.co/iLKrk0zDdE Una restructuraci\u00f3n integral de la Polic\u00eda pide Alcald\u00eda de Bogot\u00e1, tras la muerte de Javier Ord\u00f3\u00f1ez https://t.co/ryeR92AjZP #ElTourPorCaracol l Miguel \u00c1ngel L\u00f3pez perdi\u00f3 un gregario en la etapa 11 del Tour de Francia: Ion Izagirre abandon\u00f3 https://t.co/LsFgKec4TC https://t.co/VOURsJ4FJV \u201cLo mat\u00f3 la Polic\u00eda, la Polic\u00eda fue asesina\": familiares y amigos de Javier Ord\u00f3\u00f1ez https://t.co/9D1OaxCR5b \"Ya, por favor, no m\u00e1s\": estremecedor video muestra las s\u00faplicas de Javier Ord\u00f3\u00f1ez a los polic\u00edas.\n\nLos amigos de la v\u00edctima les ped\u00edan a los uniformados que pararan las descargas con el taser, pero siguieron pese a que el abogado estaba indefenso https://t.co/iWpnUddmPj #ElTourPorCaracol l La raz\u00f3n por la que sancionaron a Peter Sagan en la etapa 11 del Tour de Francia https://t.co/XRZzCoGefA https://t.co/m8qMUxm6wX Estas ser\u00e1n las estrictas medidas en Cali para evitar des\u00f3rdenes y fiestas en la nueva normalidad https://t.co/7N7rrBFCAF \u00bfPuede la construcci\u00f3n de Hidroituango quedar en manos de empresarios chinos?\n\nEl alcalde de Medell\u00edn, Daniel Quintero, respondi\u00f3 a los se\u00f1alamientos que aseguran que detr\u00e1s del esc\u00e1ndalo en el proyecto est\u00e1n compa\u00f1\u00edas asi\u00e1ticas https://t.co/edcZwB15sn Buses repletos y pasajeros sin tapabocas: el dolor de cabeza en el transporte de Medell\u00edn https://t.co/nrnBNJIKt2 Joven en bicicleta muere arrollado por un veh\u00edculo en la avenida Las Palmas https://t.co/YGsAmY9nTF Autoridades se llevaron una sorpresa tras descubrir lo que ocultaban 19 rollos de PVC https://t.co/LKrBXEq5BY #ElTourPorCaracol l Egan Bernal cree que las etapas planas del Tour de Francia \u201cdesgastan en el plano mental\" https://t.co/GsLxMyZOCl https://t.co/NQ21GPe0GB Por Javier Ord\u00f3\u00f1ez, muchos recuerdan a Dilan Cruz, al grafitero Diego Becerra y a Anderson Arboleda.\n\nSi bien reconocen la labor de los polic\u00edas honestos, tambi\u00e9n cuestionan que algunos act\u00faen con exceso de fuerza. Ac\u00e1 un recuento de los casos - https://t.co/DOT7AvXwo8 https://t.co/lrIop8H7AJ El alcalde de Medell\u00edn y el gerente de EPM, a dar explicaciones a la Fiscal\u00eda https://t.co/eCrrUVsMO1 El #COVID_19 no se ha ido, la pandemia sigue activa.\n\nDe todos depende, hoy m\u00e1s que nunca, evitar m\u00e1s contagios y nuevas cuarentenas - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/LcqsIKIz3Q En la c\u00e1rcel podr\u00edan terminar irresponsables que no usen tapabocas ni guarden distanciamiento - https://t.co/EGHjLXwEhp https://t.co/O6XbioDYuS Beb\u00e9 milagro: sobrevivi\u00f3 a parto complicado y a un accidente de tr\u00e1nsito al salir del hospital https://t.co/0S3AzmgUzz En @NoticiasCaracol defendemos la vida y rechazamos la violencia, venga de donde venga. \n\nSomos solidarios con la familia de Javier Ord\u00f3\u00f1ez y esperamos que la justicia act\u00fae pronto. As\u00ed mismo, informamos que la siguiente imagen es un montaje - https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/17KmMkAOj3 \u00bfQu\u00e9 opina de la brutalidad en el procedimiento policial contra Javier Ord\u00f3\u00f1ez, el hombre que muri\u00f3 minutos despu\u00e9s en una cl\u00ednica de Bogot\u00e1? Cu\u00e9ntenos en @NoticiasCaracol\n\n\u00danase a la conversaci\u00f3n en #NoticiasCaracolAhora. Env\u00ede sus opiniones en video al WhatsApp 315-366-0201 https://t.co/TQ5x5wpMGh \u00bfQu\u00e9 efectos tiene en el cuerpo la descarga de una pistola taser? - https://t.co/3Jz8FeSYzg https://t.co/z0OYEHpzD3 \u00bfFue asesinado Javier Ord\u00f3\u00f1ez? \u00bfPor qu\u00e9 en la minuta del caso no aparece lo que pas\u00f3? \u00bfQu\u00e9 entrenamiento reciben sobre los taser?, le pregunta Vanessa de la Torre al general Gustavo Moreno, subdirector de la Polic\u00eda Nacional. Vea sus respuestas - https://t.co/3Jz8FeSYzg https://t.co/lGVTleiSN9 EN VIVO: Con\u00e9ctese con los hechos que son noticia en Colombia y el mundo a trav\u00e9s de #NoticiasCaracol. Visite nuestro cubrimiento especial del #COVID_19 &gt;&gt; https://t.co/GOhoKuUorC https://t.co/EyYW15u5Jv \u201cEl abuso policial es inaceptable. Vamos a presidir mesa de DD. HH. para garantizar a la familia de Javier Ord\u00f3\u00f1ez asistencia social, y para que haya una condena ejemplar\u201d: Claudia L\u00f3pez se pronuncia frente a muerte de abogado tras violento procedimiento https://t.co/KNzXmQZcJc https://t.co/SUdzrmllcQ \u201cLlegu\u00e9 al CAI y vi que estaba lleno de moretones\u201d: amigo de Javier Ord\u00f3\u00f1ez relata el angustiante momento que vivi\u00f3 a manos de polic\u00edas - https://t.co/3Jz8FeSYzg https://t.co/vfKxPIirxH Las angustiantes s\u00faplicas de Javier Ord\u00f3\u00f1ez, el abogado v\u00edctima de brutalidad policial en Bogot\u00e1. Sus amigos tambi\u00e9n intentaron detener la agresi\u00f3n. \"Lo mataron\", dicen los familiares - https://t.co/3Jz8FeSYzg https://t.co/PgQ7YGdAqz Estos son los titulares de nuestra edici\u00f3n del mediod\u00eda. Con\u00e9ctese a la transmisi\u00f3n EN VIVO en https://t.co/yqNEZK7rZ3 https://t.co/S3cOmlfXx9 \u00a1Estamos al aire! Con\u00e9ctese a nuestra se\u00f1al EN VIVO, desde cualquier dispositivo, para ver las #NoticiasCaracol del mediod\u00eda junto a @vanedelatorre y @CatalinaGomezS &gt;&gt; https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/W1qBCoDspU #ElTourPorCaracol l Nairo Quintana tras la etapa 11 del Tour de Francia: \u201cestoy bien f\u00edsicamente\u201d https://t.co/qzVgortEbP https://t.co/sXlRGwvKIH RT @NCBogota: Beb\u00e9 milagro: sobrevivi\u00f3 a parto complicado y a un accidente de tr\u00e1nsito al salir del hospital\n\nNaci\u00f3 con una infecci\u00f3n, prob\u2026 #ElTourPorCaracol | As\u00ed qued\u00f3 la clasificaci\u00f3n general y de colombianos en el Tour de Francia tras la etapa 11.\n\nCaleb Ewan se impuso en Poitiers, donde Primoz Roglic se mantuvo como l\u00edder de la general. Cuatro colombianos est\u00e1n en el top 10 &gt;&gt;&gt; https://t.co/19dzXd4tZS https://t.co/6A8KQmh2l4 #IndicadoresEcon\u00f3micos | D\u00f3lar en casas de cambio se mantuvo estable. En promedio se vende a $3.550 y se compra a $3.440\n\nV\u00eda @dataiFX https://t.co/LWbYb4eIVt Por Javier Ord\u00f3\u00f1ez, muchos recuerdan a Dilan Cruz, al grafitero Diego Becerra y a Anderson Arboleda.\n\nSi bien reconocen la labor de los polic\u00edas honestos, tambi\u00e9n cuestionan que algunos act\u00faen con exceso de fuerza. Ac\u00e1 un recuento de los casos - https://t.co/rUzFJiD4HQ https://t.co/zGYVLsLemB Gobernaci\u00f3n anuncia becas para formar a mil nuevos polic\u00edas en Antioquia https://t.co/jqrRnZceXF Hidroituango, bajo dos fuegos: abec\u00e9 de la profunda crisis provocada en EPM https://t.co/r93IWBx9RC Clasificaci\u00f3n General del Tour de Francia tras la etapa 11 \n\nEsta es la diferencia que separa a Egan, Nairo, Rigo y L\u00f3pez del maillot amarillo &gt;&gt;&gt; https://t.co/SrwTy2TvAt https://t.co/c0UJcfaTZ1 Inventor condenado por el asesinato de una periodista en un submarino confiesa que la muerte de la mujer no fue accidental &gt;&gt;&gt; https://t.co/5q5g5ewsrR https://t.co/avvkJawVsk \u00bfQu\u00e9 opina de la brutalidad en el procedimiento policial contra Javier Ord\u00f3\u00f1ez, el hombre que muri\u00f3 minutos despu\u00e9s en una cl\u00ednica de Bogot\u00e1? Cu\u00e9ntenos en @NoticiasCaracol\n\n\u00danase a la conversaci\u00f3n en #NoticiasCaracolAhora. Env\u00ede sus opiniones en video al WhatsApp 315-366-0201 https://t.co/kbJVJAyvMq \u00bfPor qu\u00e9 las muertes por COVID-19 en Cali no bajan de 10 en un d\u00eda? Esto dice la secretaria de Salud https://t.co/Mta7p0AugI #ElTourPorCaracol l Caleb Ewan se impuso en la etapa 11 del Tour de Francia: cuatro colombianos siguen en el top 10 https://t.co/qDZ51wNDok https://t.co/zpRPuyXlwO #ShowCaracol | El millonario acuerdo de divorcio al que llegaron Alejandro Sanz y su exesposa https://t.co/H3S8UY93fI #ElTourPorCaracol l Caleb Ewan gan\u00f3 la etapa 11 del Tour de Francia y Primoz Roglic sigue l\u00edder &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/qj4hS3TiCZ #Entretenimiento | Las Kardashian le dicen adi\u00f3s a su reality despu\u00e9s de 14 a\u00f1os y 20 temporadas https://t.co/I2zxdS1Qol #ElTourPorCaracol l Tres corredores intentan atacar a 5 kil\u00f3metros de meta. \n\nVea la etapa 11 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/KtKEHtbP8k En favor de la diversidad, los \u00d3scar imponen nuevas reglas al premio a mejor pel\u00edcula https://t.co/SdGXO5C4Iy Regresaron las ciclov\u00edas nocturnas a Medell\u00edn: tenga en cuenta horarios y tramos https://t.co/iOGgWk55hE Voraz incendio sorprendi\u00f3 a mujer cuando acampaba y tuvo que manejar entre las llamas para salvarse https://t.co/4QkoN2JnDN #ElTourPorCaracol l Ca\u00edda y el m\u00e1s afectado es Izagirre del Astana. \n\nVea la etapa 11 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/nR0xAJ7B6a RT @CaracolPlay: \ud83d\udce2 Desde hoy est\u00e1 disponible #AdentroSerieWeb en #CaracolPlay, una historia de suspenso creada y producida en casa durante\u2026 L\u00edder religioso que dijo que el #COVID_19 era \u201ccastigo de Dios\u201d por el matrimonio gay est\u00e1 contagiado &gt;&gt;&gt; https://t.co/JwVWEFBT3L https://t.co/0kh1OCjul3 \u201cLos agentes ya son objeto de investigaci\u00f3n disciplinaria y penal. La instituci\u00f3n colaborar\u00e1 con la autoridad competente\u201d: ministro de Defensa, Carlos Holmes Trujillo, sobre polic\u00edas implicados en la muerte del abogado Javier Ord\u00f3\u00f1ez, en Bogot\u00e1 - https://t.co/3Jz8FeSYzg https://t.co/f9g1GfC7db \u201cAl polic\u00eda se le paga 10 mil\u201d por moto: exoperario de gr\u00faa denuncia 'torcidos' en Bogot\u00e1.\n\n\"Eso es una corrupci\u00f3n. No es por cumplir una ley, son puros negocios\", dice el exfuncionario https://t.co/3udNlDCs3m #ElTourPorCaracol l Se acab\u00f3 la fuga de Mathieu Ladagnous. \n\nVea la etapa 11 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/UcrJtOV15Y #TikTok lucha por eliminar un macabro video que reaparece una y otra vez.\n\nLa plataforma ha suspendido las cuentas que lo comparten, sin embargo, se camufla en contenido inofensivo y perturba a los usuarios - https://t.co/C5lEy2H4Wl https://t.co/bMhBBpFAei \u201cEl abuso policial es inaceptable. Vamos a presidir mesa de DD. HH. para garantizar a la familia de Javier Ord\u00f3\u00f1ez asistencia social, y para que haya una condena ejemplar\u201d: Claudia L\u00f3pez se pronuncia frente a muerte de abogado tras violento procedimiento https://t.co/3Jz8FeSYzg https://t.co/qkeEdOakiy #ElTourPorCaracol l Mathieu Ladagnous gan\u00f3 el esprint intermedio en LES GRANDS AJONCS (EXIREUIL). \n\nVea la etapa 11 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/9jYAStfeZr Aeropuertos de Bogot\u00e1 y Cartagena se pronuncian tras muerte de pasajero por COVID-19 https://t.co/6MC7Ob3rAI Pareja de jubilados se fue de paseo a otro pa\u00eds y encontr\u00f3 una terrible muerte https://t.co/fWCkSyXcxx \u00bfQu\u00e9 va a pasar con Hidroituango? Vea lo que dice Daniel Quintero https://t.co/1tt1yWswt5 #ElTourPorCaracol l \u00a1Ya estamos en vivo por nuestra se\u00f1al principal con la etapa 11 del Tour de Francia!\n\nLos colombianos deben superar un d\u00eda dif\u00edcil para seguir en la lucha por el t\u00edtulo.  \n \nAp\u00f3yelos usando #VamosEscarabajos &gt;&gt;&gt; https://t.co/dfNviPfQ4W https://t.co/fqANRdv2na Angustioso rescate de menor que qued\u00f3 atrapado casi una hora en m\u00e1quina de ejercicios https://t.co/GZnQC8kRyM Con sillas de ruedas el\u00e9ctricas, personas con movilidad reducida hacen domicilios https://t.co/gMlMiCM4em #ElTourPorCaracol l Mathieu Ladagnous gan\u00f3 el premio de monta\u00f1a de cuarta categor\u00eda en C\u00f4te de Cherveux. \n\nVea la etapa 11 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/8lTGYeTDg5 Ministerio del Deporte (@MinDeporteCol) lanza la Escuela Virtual del Deporte.\n\nCon\u00e9ctese hoy, a las 10:00 a.m., al Facebook Live y conozca los beneficios de esta plataforma digital de formaci\u00f3n y capacitaci\u00f3n https://t.co/eI8iReErMn \u201cAl polic\u00eda se le paga 10 mil\u201d por moto: exoperario de gr\u00faa denuncia 'torcidos' en Bogot\u00e1 https://t.co/X6ldVSXlaf \"Por favor\", la angustiante suplica de Javier Ord\u00f3\u00f1ez mientras polic\u00edas, que le ten\u00edan las rodillas encima del pecho, le aplicaban descargas el\u00e9ctricas. \n\nEl video, grabado en una calle de Bogot\u00e1 antes de que el ciudadano muriera, causa indignaci\u00f3n &gt;&gt;&gt; https://t.co/3Jz8FeSYzg https://t.co/f9xp8dk9NW RT @NCCaribe: Aeropuertos de Bogot\u00e1 y Cartagena se pronuncian tras muerte de pasajero por #COVID_19 https://t.co/wVPhzYRkQS #ElTourPorCaracol l Mathieu Ladagnous sigue su aventura en solitario. \n\nVea la etapa 11 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/tsMjNy3ruN #Ampliaci\u00f3n | \u201cUna semana antes de las elecciones a m\u00ed me quer\u00edan matar\u201d: Daniel Quintero.\n\nEl alcalde de Medell\u00edn hizo graves denuncias sobre supuestos planes para acabar con su vida por las fuertes acusaciones que hizo en campa\u00f1a sobre Hidroituango https://t.co/CiBNX88Fw1 #Lo\u00daltimo | \u201cUna semana antes de las elecciones me iban a matar, contrataron sicarios\u201d: alcalde Daniel Quintero - https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/7PDX99D290 #ElTourPorCaracol l Geraint Thomas no quiso estar con Egan Bernal en el Tour de Francia: \u201ctengo nivel para ser l\u00edder\u201d https://t.co/f5U0GbKH5a https://t.co/MS0DDXeQoR Alex Fl\u00f3rez pierde su investidura como concejal de Medell\u00edn https://t.co/NAvP1gTgVj En la c\u00e1rcel podr\u00edan terminar irresponsables que no usen tapabocas ni guarden distanciamiento https://t.co/jBFnaFrfMt #ElTourPorCaracol l Hijo de Primoz Roglic enterneci\u00f3 con su reacci\u00f3n al ver una foto de su padre en el Tour de Francia - https://t.co/NmallUSxn9 https://t.co/KnCWuJ9miv #Lo\u00daltimo | \u201cUna semana antes de las elecciones me iban a matar, contrataron sicarios\u201d: alcalde Daniel Quintero - https://t.co/6i7ID6Be72 \n\n(Tercera parte) https://t.co/s0Yea7oVLb \u201cEl informe de la reaseguradora se conoc\u00eda desde el 2 de agosto de 2019. Fue ocultado porque afectaba a los contratistas\u201d: alcalde Daniel Quintero sobre Hidroituango - https://t.co/6i7ID6Be72 \n\n(Segunda parte) https://t.co/WmSGRqyovi Alcalde de Medell\u00edn, Daniel Quintero, pasa al tablero de Noticias Caracol para hablar del informe de la reaseguradora que revela graves errores en la construcci\u00f3n de Hidroituango - https://t.co/6i7ID6Be72 \n\n(Primera parte) https://t.co/ieF79S0RRt #ElTourPorCaracol l Mathieu Ladagnous es el protagonista de la fuga. \n\nVea la etapa 11 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/avtoF45brY #Ampliaci\u00f3n | \u201cLo mataron\u201d: acusan a dos polic\u00edas de causar la muerte de abogado Javier Ord\u00f3\u00f1ez tras violento procedimiento.\n\nFue detenido con descargas el\u00e9ctricas en Bogot\u00e1 y luego lo golpearon en un CAI, denuncia su familia. Dram\u00e1ticas im\u00e1genes https://t.co/nO74kQc91H Timochenko neg\u00f3 ante la JEP que las FARC hubieran reclutado menores o cometido violaciones https://t.co/lMW2asaGYV #Ampliaci\u00f3n | \u201cLo mataron\u201d: acusan a dos polic\u00edas de causar la muerte de abogado tras violento procedimiento.\n\nFue detenido con descargas el\u00e9ctricas en Bogot\u00e1 y luego lo golpearon en un CAI, denuncia su familia. Suspenden a uniformados. Dram\u00e1ticas im\u00e1genes https://t.co/dum5E6PaJm #ElTourPorCaracol l Ya estamos con la etapa 11 del Tour de Francia. \n\nSiga la narraci\u00f3n de @BiciGoga y los comentarios de @jhonjaimeosorio y @santiagoboter13 EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/2kbH8t3BkT #ElTourPorCaracol l \u00a1Con\u00e9ctese ya y vea en vivo a los colombianos en la etapa 11 del Tour de Francia!  \n\nEgan, Nairo, Rigo y L\u00f3pez siguen so\u00f1ando con el maillot amarillo y enfrentan una jornada de mucho cuidado. \n\nAp\u00f3yelos usando #VamosEscarabajos &gt;&gt;&gt; https://t.co/dfNviPxqWu https://t.co/jJWLcGvAGB Suspenden a dos polic\u00edas por retenci\u00f3n de abogado en Bogot\u00e1 que termin\u00f3 muerto - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/qT1eVwAyZO Dram\u00e1ticas im\u00e1genes: hombre muere en Bogot\u00e1 despu\u00e9s de cuestionada detenci\u00f3n por parte de unos polic\u00edas. Denuncian que le dieron varias descargas el\u00e9ctricas y que, al parecer, lo golpearon - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/lkFLsYYaWH #LoM\u00e1sTrinado  | Bomberos rescataron a un peque\u00f1o gato cuya cabeza se hab\u00eda atorado en un botell\u00f3n de agua https://t.co/0m2hH6LrjZ Dos soldados que erradicaban cultivos il\u00edcitos mueren tras pisar un explosivo en Tumaco https://t.co/0KC4hSW5qL Ministerio del Deporte (@MinDeporteCol) lanza la Escuela Virtual del Deporte.\n\nCon\u00e9ctese hoy, a las 10:00 a.m., al Facebook Live y conozca los beneficios de esta plataforma digital de formaci\u00f3n y capacitaci\u00f3n https://t.co/S36MWiVakN #ElTourPorCaracol l Ya se disputa la etapa 11 del Tour de Francia. \n\nSiga minuto a minuto la actuaci\u00f3n de los colombianos en la b\u00fasqueda del maillot amarillo &gt;&gt;&gt; https://t.co/NqCpx8DyCf https://t.co/w6qiRA0kKc #C\u00f3digoCaracol | \u00bfEn qu\u00e9 va el proyecto para legalizar el consumo de marihuana recreativa? https://t.co/JI1a6XExGk #Lo\u00daltimo | Suspenden a dos polic\u00edas por retenci\u00f3n de abogado en Bogot\u00e1 que termin\u00f3 muerto.\n\n\"Lo mataron\", dice la t\u00eda de Javier Ord\u00f3\u00f1ez. Al parecer, le dieron descargas el\u00e9ctricas y lo golpearon - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/QvbmkA7w1K Pico y placa en #Medell\u00edn para hoy mi\u00e9rcoles 9 de septiembre https://t.co/7tqvJudt6h #SalaDePrensa | \u201cCuando el periodismo se acomoda al poder, deja de funcionar\u201d: Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n &gt;&gt;&gt; https://t.co/ea0Z7SSu3Y https://t.co/RAdKQTz7yl Papa Francisco critica a quienes quieren sacar ventajas pol\u00edticas y econ\u00f3micas del #COVID_19 https://t.co/IZmMcQjRKG \"Es una corrupci\u00f3n. Lo que tienen los operarios de gr\u00faas y los polic\u00edas es un negocio\": grave denuncia sobre inmovilizaci\u00f3n de motos en Bogot\u00e1. Habla un testigo - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/yGfmfSvpBy Dram\u00e1ticas im\u00e1genes: hombre muere en Bogot\u00e1 despu\u00e9s de cuestionada detenci\u00f3n por parte de unos polic\u00edas. Denuncian que le dieron varias descargas el\u00e9ctricas y que, al parecer, lo golpearon - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/V46hxziVCX RT @NCCaribe: Hombre que viaj\u00f3 en avi\u00f3n de Bogot\u00e1 a Cartagena muri\u00f3 por COVID-19 https://t.co/I6crpAYCY5 Ac\u00e1 los titulares de nuestra primera edici\u00f3n. Permanezca bien informado, como siempre, en https://t.co/yqNEZK7rZ3 https://t.co/vnD8Oy2rzB Suspenden ensayos de candidata a vacuna contra el #COVID_19 por posibles efectos adversos - https://t.co/zt6NW3bRFh https://t.co/lEcziDj3pg Luz verde a reapertura de piscinas, pero con estas condiciones https://t.co/ot9QkW7PqM \u00bfC\u00f3mo funcionar\u00edan las rutas escolares en el regreso a clases presenciales en Bogot\u00e1? \n\nV\u00eda @NCBogota https://t.co/Mtft5TM7Ly \u00bfQu\u00e9 han confesado y qu\u00e9 han ocultado exparamilitares como Mancuso y 'Jorge 40'? \n\nEl eventual retorno de estos criminales a Colombia pone sobre la mesa el papel de los tribunales de Justicia y Paz, creados para su juzgamiento - https://t.co/mshQ7qBb20 https://t.co/BhiWi2ToZm Suspenden ensayos de candidata a vacuna contra el #COVID_19 por posibles efectos adversos https://t.co/vrrEeVfuGk #Mundo | El sorprendente hallazgo del \u201cvampiro m\u00e1s antiguo del mundo\u201d https://t.co/CxnsOOXVDH Timochenko neg\u00f3 ante la JEP que las FARC hubieran reclutado menores o cometido violaciones.\n\nComo comandante, no pod\u00eda controlar lo que pasaba en cada frente, dijo en su versi\u00f3n voluntaria. Otros 12 exguerrilleros tambi\u00e9n comparecieron - https://t.co/Z4qt9fv4w0 https://t.co/6pXaQzH16K Vea las noticias m\u00e1s importantes previstas para este mi\u00e9rcoles en Colombia - https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/BY4x9RTmxw No solo pasa en EE.UU.: hombre muri\u00f3 tras procedimiento policial en Bogot\u00e1 - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/bp2mJdye2A \u00a1Estamos al aire! Con\u00e9ctese a nuestra se\u00f1al EN VIVO, desde cualquier dispositivo, para ver la primera edici\u00f3n de #NoticiasCaracol junto a @MonicaJllo y @JuanDiegoAlvira &gt;&gt; https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/AVHzTcbBWH #Mundo | Por escapar de un control, motociclistas atropellan y matan a una polic\u00eda https://t.co/fn4hqLbQio \u00a1Se les fue hondo! En la c\u00e1rcel podr\u00edan terminar los salvajes que golpearon a pediatra y empleada.\n\nAdem\u00e1s de responder por el ataque contra las mujeres, tambi\u00e9n enfrentar\u00e1n cargos por la agresi\u00f3n al polic\u00eda de Barranquilla que intent\u00f3 protegerlas https://t.co/0jgrvNMJX5 \u00a1Qu\u00e9 tristeza! Fotos de elefante consumiendo pl\u00e1stico en un basurero causan indignaci\u00f3n.\n\nEl hambriento animal habr\u00eda llegado al lugar atra\u00eddo por los olores provocados por desechos arrojados por turistas https://t.co/ovvCLt4oCD \u00bfEs verdad que van a implantar chips en vacunas contra el #COVID_19? \n\nEsa y otras teor\u00edas conspirativas toman fuerza: vea ac\u00e1 qu\u00e9 dicen los expertos y no coma cuento https://t.co/DfiDDn1bLY #Entretenimiento | Joven cartagenera pas\u00f3 de ser vendedora de pescado a modelar en grandes pasarelas.\n\nDice que los clientes que llegaban a comprarle quedaban flechados por su sonrisa y su forma de ser. Esta es la historia. https://t.co/wHbBz3rKjG \u201cAl gobierno le qued\u00f3 grande la paz\u201d: l\u00edderes sociales sobre masacres, ya van 5 en septiembre.\n\nExperto dice que autoridades cometen errores en la forma como combaten estos cr\u00edmenes https://t.co/L8riTTBzGn Les promet\u00edan ser modelos en China y terminaban convertidas en esclavas sexuales.\n\nDelincuentes al mando de alias 'Barbie' contactaban a sus v\u00edctimas por redes sociales y hasta les hac\u00edan estudios fotogr\u00e1ficos https://t.co/b3lTLkZjGF Joven cartagenera pas\u00f3 de ser vendedora de pescado a modelar en grandes pasarelas https://t.co/k7hl5Cg9t1 Luz verde a reapertura de piscinas, pero con estas condiciones https://t.co/V7jsRy9879 https://t.co/EcSGSoNtK8 M\u00e9dicos les cantan a sus pacientes en un hospital para aliviar su dolor https://t.co/urIidBMsyg Electricaribe reversa millonaria demanda contra Cartagena, Barranquilla y Santa Marta\n\nV\u00eda @NCCaribe https://t.co/clPTuFuvj4 Dos soldados que erradicaban cultivos il\u00edcitos mueren tras pisar un explosivo en Tumaco &gt; https://t.co/zQ8QDirVno https://t.co/gvOHyRTw2F \u00bfC\u00f3mo funcionar\u00edan las rutas escolares en el regreso a clases presenciales en Bogot\u00e1? https://t.co/Mtft5TM7Ly Partido Liberal denunciar\u00e1 la explotaci\u00f3n del p\u00e1ramo de Santurb\u00e1n ante la CIDH https://t.co/xlZnBi2HJR #SignoPesos | Precio del petr\u00f3leo: \u00bfpor qu\u00e9 est\u00e1 cayendo? https://t.co/tpT3eAxEmO \u00bfEs verdad que van a implantar chips en vacunas contra el #COVID_19? https://t.co/t3nyjTOvVN Fracking en Colombia no queda prohibido, pese a eliminaci\u00f3n de art\u00edculo en ley de regal\u00edas https://t.co/LLMNBAId35 #SalvemosALosEmprendedores | Emprendedores lanzan fenomenal sello para marcar las pertenencias de los ni\u00f1os https://t.co/Qy5QSspgbv Antioquia reporta m\u00e1s de 80 mil recuperados de coronavirus.\n\nEl departamento present\u00f3 608 contagios nuevos y 25 fallecimientos, con lo que la cifra de muertes por #COVID_19 se acerca a dos mil https://t.co/8RQaFjzXJ8 Ministerio del Deporte (@MinDeporteCol) lanza la Escuela Virtual del Deporte.\n\nCon\u00e9ctese en vivo este mi\u00e9rcoles, a las 10:00 a.m., y conozca los beneficios de esta plataforma digital de formaci\u00f3n y capacitaci\u00f3n https://t.co/S2hVzOIBuS #C\u00f3digoCaracol | \u00bfEn qu\u00e9 va el proyecto para legalizar el consumo de marihuana recreativa? https://t.co/nHe24tYLdS #SalaDePrensa | \u201cCuando el periodismo se acomoda al poder, deja de funcionar\u201d: Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n https://t.co/lqnJbG5Rx9 https://t.co/BawCTBcVEo Hurto de combustible est\u00e1 causando preocupante contaminaci\u00f3n en el r\u00edo Catatumbo.\n\nEj\u00e9rcito denuncia que, sin pensar en el da\u00f1o ambiental, criminales roban petr\u00f3leo a trav\u00e9s de v\u00e1lvulas il\u00edcitas conectadas al oleoducto Ca\u00f1o Lim\u00f3n-Cove\u00f1as https://t.co/JiWE8ogulr Consejo de Estado mantiene investidura del senador Juli\u00e1n Bedoya https://t.co/LVTzvIvG8k #Entretenimiento | El encuentro de Sarita Elizondo y Rosario Montes desat\u00f3 a las fieras inquietas de los memes https://t.co/ZP1kihL1mx Cali se prepara para clases en colegios privados bajo modalidad de alternancia: vea el cronograma\n\nV\u00eda @NCValle https://t.co/JNqma9A3ou Procuradur\u00eda abri\u00f3 investigaci\u00f3n disciplinaria a la agente especial de Electricaribe https://t.co/UfKIQ3KEso RT @CaracolPlay: Espera ma\u00f1ana el gran estreno de #AdentroSerieWeb, realizada en medio de la pandemia por Diego Cadavid, Laura Archbold y J\u2026 \u201cEs lo que nos permite vivir\u201d: celebraci\u00f3n en Cali por reapertura de teatros durante la pandemia\n\n@NCValle https://t.co/fcI2KTodpx Timochenko neg\u00f3 ante la JEP que las FARC hubieran reclutado menores o cometido violaciones https://t.co/ChzNI5nLgK Autoridades de Cali advirtieron \u201cnueva ola de casos de #COVID_19\u201d si siguen las fiestas y desordenes.\n\nAdem\u00e1s, con el regreso del f\u00fatbol profesional anunciaron refuerzos de seguridad en sitios ic\u00f3nicos de la ciudad como el Kil\u00f3metro 18 y Cristo Rey https://t.co/N9S113nHSQ \u201cNos intimidaron con cuchillos y armas\u201d: as\u00ed robaron a 7 personas en el sendero La Vieja de Bogot\u00e1 \n\nVia @NCBogota https://t.co/JmnUlSPAzw #Mundo | Donald Trump caza una nueva pelea: lanz\u00f3 puyas a la c\u00fapula de las Fuerzas Militares de EE. UU. https://t.co/DDN5QIZ3sC Descartan que cuatro v\u00edctimas de la masacre en Zaragoza, Antioquia, fueran mineros.\n\nSin embargo, a\u00fan sigue sin conocerse la identidad de las personas asesinadas. Un fiscal contra homicidios fue designado para esclarecer los hechos https://t.co/qX5eBnxtrT Gobierno pedir\u00eda una aclaraci\u00f3n a la CIDH por fallo que favoreci\u00f3 a Gustavo Petro https://t.co/jcmr0CHalG \u00a1Se les fue hondo! En la c\u00e1rcel podr\u00edan terminar los salvajes que golpearon a pediatra y empleada \n\nV\u00eda @NCCaribe https://t.co/BKjPrzUUjQ #Entretenimiento | Jessi Uribe rinde homenaje a su natal Bucaramanga con la cumbia \u2018Amor de amantes\u2019 https://t.co/Rdz7Y06RUr \u00bfQu\u00e9 han confesado y qu\u00e9 han ocultado exparamilitares como Mancuso y 'Jorge 40'? https://t.co/uC5r4B1bnp \u201cEl narcotr\u00e1fico es la fuente de toda esta violencia\u201d: mindefensa sobre masacre en Carmen de Bol\u00edvar https://t.co/MZax81haYR Investigan muerte de ni\u00f1a en Bucaramanga: la llev\u00f3 su mam\u00e1 al hospital sin signos vitales.\n\nAunque la mujer afirm\u00f3 que la menor ven\u00eda con quebrantos de salud, los m\u00e9dicos descubrieron que ten\u00eda politraumatismos https://t.co/H5U7KasPqi Procuradur\u00eda solicita a EPM todos los documentos de la aseguradora sobre Hidroituango https://t.co/hQeCpPqP79 #COVID_19 en el Valle del Cauca: el departamento registr\u00f3 10 muertes por la enfermedad https://t.co/AbI3YgRu1L #ElTourPorCaracol l As\u00ed ser\u00e1 la etapa 11 del Tour de Francia: \u00bffiesta de los velocistas? https://t.co/psCIMeU5Xl https://t.co/UuDnQZYeUm #C\u00f3digoCaracol | Las verdades y mentiras del proyecto de territorios bald\u00edos - https://t.co/y4o2xp9pUZ https://t.co/hEStYaFgzN Recrudece la violencia en Bol\u00edvar, defensores de derechos humanos consideran que hay ausencia del Estado. \n\nEsta y m\u00e1s noticias de Colombia en #Un2x3. M\u00e1s informaci\u00f3n en https://t.co/yqNEZK7rZ3 https://t.co/qsD9N1RlEL Colombia se acerca a 22 mil muertes por #COVID_19: m\u00e1s del 80% de los fallecidos superaba los 50 a\u00f1os - https://t.co/0U7RJlH1NU https://t.co/6UnRPGBe1F Suspenden ensayos de candidata a vacuna contra el COVID-19 por posibles efectos adversos.\n\nExplican que se trata de una acci\u00f3n de rutina debido a que uno de los participantes sufre \"una enfermedad potencialmente inexplicable\" - https://t.co/hIuOAYUou2 https://t.co/WS19xgWd0J Hombre que viaj\u00f3 en avi\u00f3n de Bogot\u00e1 a Cartagena muri\u00f3 por COVID-19 https://t.co/S6bxEnnsem https://t.co/CmaN1M3D8c Vea los #IndicadoresEcon\u00f3micos de la jornada - https://t.co/Y7ExYH9wzj https://t.co/tLjVzdDQ1F \u00a1Se les fue hondo! En la c\u00e1rcel podr\u00edan terminar los salvajes que golpearon a pediatra y empleada.\n\nTambi\u00e9n enfrentar\u00e1n cargos por la agresi\u00f3n al polic\u00eda de Barranquilla que intent\u00f3 proteger a las v\u00edctimas - https://t.co/evTVWJtRes https://t.co/wiuE4FvXfq Colombia pedir\u00e1 aclaraci\u00f3n a la CIDH por el caso de Gustavo Petro - https://t.co/OLOn96ZJHf https://t.co/lbRL8vk4Gu El sorprendente hallazgo del \u201cvampiro m\u00e1s antiguo del mundo\u201d https://t.co/CxnsOOXVDH Rodrigo Londo\u00f1o, \u2018Timochenko\u2019, neg\u00f3 que las FARC hubieran reclutado menores de edad, practicado abortos o cometido violaciones. \n\nComo comandante, no pod\u00eda controlar lo que pasaba en cada frente, dijo - https://t.co/OLOn96ZJHf https://t.co/SYGYdgx6X6 Suspenden ensayos de candidata a vacuna contra el COVID-19 por posibles efectos adversos https://t.co/u6uy18OxFU Las confesiones que han dado los exjefes paramilitares de las AUC ante Justicia y Paz - https://t.co/OLOn96ZJHf https://t.co/RxPwEpT3am Tres cabecillas del narcotr\u00e1fico y paramilitarismo en Colombia cumplieron su pena en EE. UU. \u00bfQu\u00e9 va a pasar con ellos? - https://t.co/OLOn96ZJHf https://t.co/XP2zK4UeWU \u201cEl virus est\u00e1 en las calles\u201d: reflexiones del general Atehort\u00faa, contagiado con #COVID_19.\n\nEl director de la Polic\u00eda revel\u00f3 por qu\u00e9 se hizo la prueba y le envi\u00f3 un mensaje a sus casi 3000 hombres que tambi\u00e9n han dado positivo - https://t.co/APtkp4ArJa https://t.co/QzBG8CvinS \u00bfPor qu\u00e9 est\u00e1n \"agarrados\" el Concejo de Bogot\u00e1 y el secretario de Gobierno? https://t.co/bBbotIrAby https://t.co/3k1kNAUV7G Lo que se sabe de la masacre de cinco personas en Zaragoza, Antioquia - https://t.co/rkzKjJprJG https://t.co/eQ2sTVfxS3 \u201cAl gobierno le qued\u00f3 grande la paz\u201d: l\u00edderes sociales sobre masacres, ya van cinco en septiembre https://t.co/hJtxhb6wpD https://t.co/Sav62aCwmJ Mindefensa fue hasta El Carmen de Bol\u00edvar para encabezar consejo de seguridad, luego de dos masacres que dejaron a siete personas asesinadas. Estas son las medidas que se tomar\u00e1n - https://t.co/O4EGBdpjqS https://t.co/qTHrkdBjEF EN VIVO: Con\u00e9ctese con los hechos que son noticia en Colombia y el mundo a trav\u00e9s de #NoticiasCaracol. Visite nuestro cubrimiento especial del #COVID_19 &gt;&gt; https://t.co/GOhoKuUorC https://t.co/rGcUW0ZHuW \u00a1Estamos al aire! Con\u00e9ctese a nuestra se\u00f1al EN VIVO, desde cualquier dispositivo, para ver la edici\u00f3n central de #NoticiasCaracol junto a @MaluPeriodista y @JorgeAVargasA &gt;&gt; https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/Y2TDUvVJTq Cali se prepara para clases en colegios privados bajo modalidad de alternancia: vea el cronograma https://t.co/JNqma9A3ou \u00a1Qu\u00e9 tristeza! #Fotos de elefante consumiendo pl\u00e1stico en un basurero causan indignaci\u00f3n https://t.co/i9CKKRK3LY Fracking en Colombia no queda prohibido, pese a eliminaci\u00f3n de art\u00edculo en ley de regal\u00edas.\n\nAunque quienes se oponen a este modelo de extracci\u00f3n celebraron la decisi\u00f3n, dicen que el gobierno \u201csigue con su cuentico de los pilotos de fracking\u201d https://t.co/kxNRd22rHd \u00bfPor qu\u00e9 est\u00e1n \"agarrados\" el Concejo de Bogot\u00e1 y el secretario de Gobierno? https://t.co/YZvvv9yXLa #Entretenimiento | \u00a1Para recordar! Vilma Palma e Vampiros celebrar\u00e1 sus 30 a\u00f1os con concierto virtual https://t.co/vKVgwZv06l Por escapar de un control, motociclistas atropellan y matan a una polic\u00eda https://t.co/fn4hqLbQio Partido Liberal denunciar\u00e1 la explotaci\u00f3n del p\u00e1ramo de Santurb\u00e1n ante la CIDH.\n\n\u201cNos vemos obligados a acudir a instancias nacionales e internacionales para salvaguardar los derechos colectivos de los colombianos\u201d, afirm\u00f3 https://t.co/YVYOwMFylI #ElTourPorCaracol l Guillaume Martin, el \u2018m\u00e1s pilo\u2019 del Tour de Francia, pide que se le trate como ciclista https://t.co/zWbxgD63rO https://t.co/kBKbEe0nZf #Entretenimiento | Farina habla de Cleopa-trap, la improvisaci\u00f3n con la que encendi\u00f3 las redes sociales https://t.co/Xzcoa3CmzF \u201cAl gobierno le qued\u00f3 grande la paz\u201d: l\u00edderes sociales sobre masacres, ya van cinco en septiembre https://t.co/z3YL1wDD5F #Entretenimiento | Joven cartagenera pas\u00f3 de ser vendedora de pescado a modelar en grandes pasarelas https://t.co/k7hl5Cg9t1 Dise\u00f1os cambiados m\u00e1s de 22 veces y otros hallazgos de la Contralor\u00eda en Hidroituango https://t.co/3gqwhKPVrv Secuestraron a un profesor en Maicao, La Guajira https://t.co/5lIPLmnTQ5 #LoM\u00e1sTrinado | Cuando hay m\u00fasica, hay vida: doctora hace m\u00e1s llevadera la estad\u00eda de sus pacientes en el hospital https://t.co/BaDOL5jP8B #SalvemosALosEmprendedores | Peque\u00f1os empresarios lanzan fenomenal sello para marcar las pertenencias de los ni\u00f1os.\n\nEs una de las cuatro ideas de empresarios que les mostramos hoy, propuestas de colombianos pilos que se niegan a naufragar en la pandemia - https://t.co/0LJ8dbGC1A https://t.co/VXNGwZbo51 #ElTourPorCaracol l Miguel \u00c1ngel L\u00f3pez agradeci\u00f3 a su equipo por \u201csalvarlo\u201d en la etapa 10 del Tour de Francia https://t.co/im3nUZrDC3 https://t.co/Pa6nHf7aMf Les promet\u00edan ser modelos en China y terminaban convertidas en esclavas sexuales https://t.co/wsMilESulN #Ampliaci\u00f3n | Colombia se acerca a 22 mil muertes por COVID-19: m\u00e1s del 80% de los fallecidos superaba los 50 a\u00f1os.\n\nEn el \u00faltimo reporte, 202 personas perdieron la vida por coronavirus, 97 de ellas no ten\u00edan comorbilidades https://t.co/yg9to3q0eU Donald Trump caza una nueva pelea: lanz\u00f3 puyas a la c\u00fapula de las Fuerzas Militares de EE. UU. https://t.co/DDN5QIZ3sC #Lo\u00daltimo |Minsalud confirma 7.665 nuevos contagios de #COVID_19 y 202 fallecidos en el pa\u00eds. Hoy se procesaron 21.479 pruebas PCR y 10.710 de ant\u00edgenos.\n\nHay 679.513 casos confirmados (114.826 activos), 541.462 recuperados y 21.817 muertes en Colombia - https://t.co/OLOn96ZJHf https://t.co/XxmuHlOv1R Electricaribe reversa millonaria demanda contra Cartagena, Barranquilla y Santa Marta https://t.co/clPTuFuvj4 \u201cEl virus est\u00e1 en las calles\u201d: reflexiones del general Atehort\u00faa, contagiado con #COVID_19 https://t.co/7I7Xpr7Xtu \u00bfEs verdad que van a implantar chips en vacunas contra el #COVID_19? \n\nNueve compa\u00f1\u00edas firmaron un compromiso para garantizar el rigor cient\u00edfico, en respuesta a presiones pol\u00edticas y la ofensiva de grupos antivacuna en todo el mundo. \u00a1No coma cuento! https://t.co/t3nyjTOvVN \u201cNos intimidaron con cuchillos y armas\u201d: as\u00ed robaron a 7 personas en el sendero La Vieja de Bogot\u00e1.\n\nUno de los se\u00f1alados ladrones ten\u00eda un brazalete del INPEC. \u00bfLa raz\u00f3n? Contaba con beneficio de casa por c\u00e1rcel aunque estaba procesado por homicidio https://t.co/1NWIIl7Bnf Timochenko entrega ante la JEP su versi\u00f3n sobre reclutamiento de menores https://t.co/Kp5yvxSup0 #Lo\u00daltimo | Hombre que viaj\u00f3 en avi\u00f3n de Bogot\u00e1 a Cartagena muri\u00f3 por #COVID_19.\n\nLleg\u00f3 a La Heroica el pasado 2 de septiembre por cuesti\u00f3n de negocios y luego comenz\u00f3 a presentar s\u00edntomas https://t.co/p3TZt7TwMm P\u00e1ramo de Santurb\u00e1n: denuncian grav\u00edsimos da\u00f1os por construcci\u00f3n de una carretera https://t.co/plBZKcLq4o #ElTourPorCaracol l Tadej Pogacar tras la etapa 10 del Tour de Francia: \u201cfue un d\u00eda realmente agresivo\u201d https://t.co/ZT6HWnC5wC https://t.co/ybLK9a2uDP \u00a1Se les fue hondo! En la c\u00e1rcel podr\u00edan terminar los salvajes que golpearon a pediatra y empleada https://t.co/00svHRJQu7 Hurto de combustible est\u00e1 causando preocupante contaminaci\u00f3n en el r\u00edo Catatumbo https://t.co/JiWE8ogulr \u201cNos intimidaron con cuchillos y armas\u201d: as\u00ed robaron a 7 personas en el sendero La Vieja de Bogot\u00e1 https://t.co/JmnUlSPAzw \u201cEs lo que nos permite vivir\u201d: celebraci\u00f3n en Cali por reapertura de teatros durante la pandemia https://t.co/fcI2KTodpx Quintero dice que informe sobre errores en Hidroituango fue ocultado para proteger a contratistas https://t.co/P61jS0udVP #ElTourPorCaracol l Mikel Landa no tuvo tiempo \u201cpara beber agua\u201d debido al ritmo de la etapa 10 del Tour de Francia https://t.co/0EgvUtROtJ https://t.co/ZE6rnYqZWv Con pigmentos naturales, artistas ti\u00f1en de rojo el Eje Ambiental de #Bogot\u00e1 para protestar en contra de las masacres en Colombia. En lo que va de septiembre, ya van cinco. M\u00e1s informaci\u00f3n en https://t.co/r3fq2QSJlF\n\nV\u00eda @NCBogota https://t.co/52ZpdcC2wg JEP rechaza solicitud de sometimiento del hacker Andr\u00e9s Sep\u00falveda. Esta y m\u00e1s noticias de Colombia en #Un2x3. M\u00e1s informaci\u00f3n en https://t.co/yqNEZK7rZ3 https://t.co/exyYwWY2I1 \u201cAl gobierno le qued\u00f3 grande la paz\u201d: l\u00edderes sociales sobre masacres, ya van 5 en septiembre.\n\nEn solo 7 d\u00edas, 18 personas han muerto de forma violenta en Antioquia y Bol\u00edvar. Experto dice que autoridades cometen errores en c\u00f3mo combaten esos cr\u00edmenes https://t.co/z3YL1wDD5F #Video l Fernando Gaviria y Pascal Ackermann tuvieron nuevo duelo al esprint en Tirreno-Adri\u00e1tico https://t.co/qSS1AftXSs https://t.co/i4CGMa7p3B Sector privado entreg\u00f3 recomendaciones a la Secretar\u00eda de Planeaci\u00f3n Distrital para que sean tenidas en cuenta para el Plan de Ordenamiento Territorial - https://t.co/O2p2hQxPAi https://t.co/zTIxBS002l Desmantelan una f\u00e1brica de combustible artesanal en El Tarra, Norte de Santander. Ambientalistas condenaron este grave da\u00f1o al ecosistema - https://t.co/OLOn96ZJHf https://t.co/AgWwMWxT4v \u00bfEl fracking sigue vigente en Colombia? Esto dicen en el Congreso - https://t.co/OLOn96ZJHf https://t.co/zD6JqXZXJr Investigan muerte de ni\u00f1a en Bucaramanga: la llev\u00f3 su mam\u00e1 al hospital sin signos vitales https://t.co/H5U7KasPqi El 70% de los comercios de Bogot\u00e1 abrieron, asegura Fenalco. El 15 de septiembre se incorporar\u00e1n los casinos - https://t.co/O2p2hQgebI https://t.co/TmWF8sKrQ0 \u00bfC\u00f3mo han cambiado sus h\u00e1bitos de vestuario durante los meses de pandemia? Cu\u00e9ntenos en @NoticiasCaracol - https://t.co/O2p2hQxPAi https://t.co/RiuMBDuO0d \u00bfCu\u00e1les son las prendas de ropa preferidas durante la pandemia? El #COVID_19 transform\u00f3 hasta los h\u00e1bitos de vestir - https://t.co/O2p2hQxPAi https://t.co/H5Ee2t9JVx Grave da\u00f1o en el p\u00e1ramo Santurb\u00e1n por una construcci\u00f3n de v\u00eda. La obra fue suspendida, pero \u201cya estaba pr\u00e1cticamente terminada\u201d - https://t.co/OLOn96ZJHf https://t.co/Ul6i2A8CIh Asaltaron a siete personas por el sendero \u2018La Vieja\u2019, d\u00edas despu\u00e9s de ser reabierto. Uno de los delincuentes portaba brazalete del Inpec - https://t.co/O2p2hQxPAi https://t.co/i5IX48QLEC Rodrigo Londo\u00f1o, alias \u2018Timochenko\u2019, comparece ante la JEP por casos de reclutamiento de menores. As\u00ed va la diligencia - https://t.co/OLOn96ZJHf https://t.co/zwCgu86Ff1 #ElTourPorCaracol l Nairo Quintana tuvo un susto en la etapa 10 del Tour de Francia: no sufri\u00f3 lesiones de gravedad https://t.co/jJETYudOfm https://t.co/pVv44PK2Lk Crece incertidumbre por planfleto que circula en Huila - https://t.co/OLOn96ZJHf https://t.co/QApxLTyi4L Secuestran a un activista samario. Sufre de asma y diabetes, por lo que su familia suplica por su libertad - https://t.co/O4EGBdpjqS https://t.co/7Vpx88CjEC \u00bfQu\u00e9 es lo que pasa entre el Concejo y la administraci\u00f3n de Bogot\u00e1? &gt;&gt; https://t.co/O2p2hQxPAi https://t.co/FmC4FIfiq5 \u00bfSi un alumno se contagia con #COVID_19 cierran el colegio?: estas son las dudas de rectores https://t.co/VVyTEnaCM3 Dos j\u00f3venes ba\u00f1istas murieron en el mar: las olas los arrastraron hasta la profundidad. El tr\u00e1gico hecho ocurri\u00f3 en Cartagena - https://t.co/O4EGBdpjqS https://t.co/pdfLT8ixec Pediatra en Barranquilla denuncia que, luego de ser golpeada, intentaron meterse a su casa https://t.co/KwZM7jeoq5 Muertos en Simit\u00ed eran de un grupo delincuencial y se dedicaban a extorsionar, dice el alcalde https://t.co/k2sNrqTE4e Lo que se sabe de la masacre de cinco personas en Zaragoza, Antioquia https://t.co/YhUq0V8gp3 Entre los a\u00f1os 1805 y 1806 todos los esfuerzos de Beethoven en cuanto a composici\u00f3n estuvieron concentrados en su \u00fanica \u00f3pera, \"Fidelio\". Esa obra le trajo innumerables problemas y exigi\u00f3 repetidas revisiones &gt;&gt;&gt; https://t.co/iX6RXeUtp8 #ElTiempodeBeethoven \n\nV\u00eda @HJCKRadio https://t.co/7UJmTk1K0B Mueren dos abuelitos que contrajeron #COVID_19 en hogar para el adulto mayor donde los atend\u00edan https://t.co/JxUlNQVC8s #ElTourPorCaracol l \u00bfIndirecta a sus rivales? A Primoz Roglic no le \u201cpesa el maillot amarillo\u201d del Tour de Francia https://t.co/CNns5Ob8nk https://t.co/wcrgMUsAxw \u201cEstaban pr\u00e1cticamente agonizando\u201d: habla testigo de masacre en Carmen de Bol\u00edvar https://t.co/IL34bgl1Uw Piden c\u00e1rcel para los salvajes que golpearon a la pediatra y su empleada en Barranquilla - https://t.co/2Ba1CUHx9F https://t.co/JJsm9Jb8eF #ElTourPorCaracol l La escena m\u00e1s rom\u00e1ntica del Tour de Francia la protagonizaron George Bennett y su esposa https://t.co/GrsnJuxxOW https://t.co/GOsQ7TiDbJ Hombre habr\u00eda abusado durante 10 a\u00f1os de su sobrina, quien qued\u00f3 dos veces en embarazo https://t.co/BT9HGDRyFQ \u201cEstoy bien, en capacidad de responder por mis actividades\u201d: general \u00d3scar Atehort\u00faa sobre su salud despu\u00e9s de confirmar que tiene coronavirus - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/CsP7MUjb5D #Video | Graban explosi\u00f3n de motor de un avi\u00f3n repleto de militares https://t.co/WOZas6EPFk Todo listo en Barraquilla para el regreso del f\u00fatbol profesional colombiano - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/VBdgg1MXPG \u00bfSi un alumno resulta contagiado con #COVID_19 cierran el colegio? Dudas frente al regreso presencial a clases en Bogot\u00e1 - https://t.co/w6uuKtCFcf https://t.co/CHerFY9hDb \u201cNadie puede decir que el ni\u00f1o entra al colegio y no le va a dar COVID\u201d: secretaria de Educaci\u00f3n.\n\nEdna Bonilla explica qu\u00e9 har\u00e1 la Alcald\u00eda de Bogot\u00e1 si se registran casos en instituciones, y aclara dudas de profesores y padres sobre el regreso a clases -https://t.co/w6uuKtCFcf https://t.co/EXxFl6dlUE RT @NCCaribe: Pediatra en Barranquilla denuncia que, luego de ser golpeada, intentaron meterse a su casa \n\nAfirm\u00f3 que las fiestas de sus ve\u2026 \"Al gobierno le qued\u00f3 grande la paz\": l\u00edderes sociales ante crecientes masacres en Colombia. Vea qu\u00e9 responde el alto comisionado de Paz, Miguel Ceballos - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/cildjPFeKf Tres masacres dejan 12 muertos en Colombia en las \u00faltimas horas. Esta es la lista de las m\u00e1s recientes matanzas. \n\nDefensores de derechos humanos denuncian ausencia del Estado y fallas en la implementaci\u00f3n de los acuerdos de paz. \u00bfQu\u00e9 responde el Gobierno? https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/wbPkb2C3Yu Masacre en Zaragoza, Antioquia: cinco personas fueron asesinadas.\n\nEl alcalde local, V\u00edctor Dar\u00edo Perlaza Hinestroza, confirm\u00f3 que una de las v\u00edctimas lleg\u00f3 herida al hospital y falleci\u00f3 cuando era atendida - https://t.co/CvgVOMt8wh https://t.co/rfLVUL7fUh Dos venezolanos y un colombiano, v\u00edctimas de masacre en Simit\u00ed, Bol\u00edvar - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/OlpsFUCUPT Masacre en Carmen de Bol\u00edvar: un menor de edad, entre los cuatro asesinados.\n\nAutoridades creen que responsables del crimen son del Clan del Golfo por una disputa territorial en los Montes de Mar\u00eda. En menos de 2 d\u00edas han matado a 7 personas - https://t.co/DQkTvafdlY https://t.co/P6XgGYRhSq Estos son los titulares de nuestra edici\u00f3n del mediod\u00eda. Con\u00e9ctese a la transmisi\u00f3n EN VIVO en https://t.co/yqNEZK7rZ3 https://t.co/fTlXjsXIG3 \u00a1Estamos al aire! Con\u00e9ctese a nuestra se\u00f1al EN VIVO, desde cualquier dispositivo, para ver las #NoticiasCaracol del mediod\u00eda junto a @vanedelatorre y @CatalinaGomezS &gt;&gt; https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/vXXF1HqqEc #LoM\u00e1sTrinado | Los superh\u00e9roes existen: hombre ara\u00f1a, minion y payasos rescataron a conductor en problemas https://t.co/nm7olYwfS2 \u201cSi aumentan casos de #COVID_19, toca empezar a cerrar sectores\u201d: Secretar\u00eda de Salud del Valle https://t.co/UqvEVdY7a3 #ElTourPorCaracol l Egan Bernal est\u00e1 feliz porque \u201csalvamos el d\u00eda sin ca\u00eddas\u201d en la etapa 10 del Tour de Francia https://t.co/L0RFOK2pqs https://t.co/xUW35wGj9y #Entretenimiento | Shakira presume sus curvas con un sensual bikini que ella misma dise\u00f1\u00f3 https://t.co/ToMSjhdnnI #ElTourPorCaracol l As\u00ed qued\u00f3 la clasificaci\u00f3n general y de colombianos tras la etapa 10 del Tour de Francia.\n\nEl irland\u00e9s Sam Bennett se impuso en \u00cele de R\u00e9, donde el esloveno Primoz Rolgic se mantuvo como l\u00edder de la general &gt;&gt;&gt; https://t.co/xFncvyuT5W https://t.co/2C4FoYf4Lt #ElPeriodistaSoyYo | \u201cEs triste ver la orilla as\u00ed\u201d: denuncian que r\u00edo en Santa Marta lleva a\u00f1os recibiendo basura https://t.co/EvwyET6wms Muri\u00f3 Xavier Ortiz, uno de los exintegrantes de la banda Garibaldi\n\nEl cantante y actor, exesposo de Patricia Manterola, revel\u00f3 hace poco que vend\u00eda tapabocas y desinfectantes para sostenerse econ\u00f3micamente &gt;&gt;&gt; https://t.co/KTieabRoGm https://t.co/fS1Z7JbIh8 Novia y maquillador murieron ahogados en el mar durante sesi\u00f3n de fotos previa a la boda.\n\nEl novio fue el \u00fanico sobreviviente de la fat\u00eddica escena, en la que tambi\u00e9n desapareci\u00f3 el fot\u00f3grafo https://t.co/rsm8XKUOPx Han pasado seis meses desde el temido anuncio de la OMS: \"el COVID-19 es una pandemia\".\n\nEl mundo no es el mismo desde entonces... hay crisis y miedo, pero tambi\u00e9n uni\u00f3n y esperanza. \n\nGran especial 'Am\u00e9rica, golpeada por la pandemia', este viernes.\n\n#PandemiaSeisMesesDespu\u00e9s https://t.co/pgdl9HHMFw RT @NCCaribe: #Entretenimiento | Shakira presume sus curvas con un sensual bikini que ella misma dise\u00f1\u00f3 &gt;&gt;&gt; https://t.co/icRS5H3vBb https:/\u2026 #LoM\u00e1sTrinado | Spider-Man, Mickey Mouse, un minion y payasos salieron al rescate de un conductor en problemas https://t.co/H72VevxgNQ #ElTourPorCaracol l Clasificaci\u00f3n General del Tour de Francia tras la etapa 10\n\nEsta es la diferencia que separa a Egan, Nairo, Rigo y L\u00f3pez del liderato &gt;&gt;&gt;  https://t.co/3scMBKWcKd https://t.co/Tm5i4xRIcz #Entretenimiento | Ester Exp\u00f3sito caus\u00f3 \u2018Una locura\u2019 con video donde se mueve al ritmo del tema de Ozuna y J Balvin https://t.co/7binMrSW4H \u00bfC\u00f3mo han cambiado sus h\u00e1bitos de vestuario durante los meses de pandemia? Cu\u00e9ntenos en @NoticiasCaracol\n\n\u00danase a la conversaci\u00f3n en #NoticiasCaracolAhora. Env\u00ede sus opiniones en video al WhatsApp 315-366-0201 https://t.co/d4YlOPPY8o Entre l\u00e1grimas, La Liendra cont\u00f3 que su madre est\u00e1 hospitalizada por #COVID_19 https://t.co/G76StYbhQ4 #Video | Conductor se baj\u00f3 de carro en movimiento para huir de rompevidrios armados en Bogot\u00e1 https://t.co/3X9ZHEDzNz #ElTourPorCaracol l Egan, Nairo, Rigo y L\u00f3pez sobrevivieron al viento: Bennett gan\u00f3 la etapa 10 del Tour de Francia https://t.co/IAvsAYb97F https://t.co/O9dLU5Q3bL #Entretenimiento | \u00bfLe sigui\u00f3 los pasos a Paola Jara? Maluma se las dio de chef, pero no convenci\u00f3 - https://t.co/jaejb8xH16 https://t.co/xJ79JkRcay El coronavirus #COVID_19 ya mat\u00f3 a 890 mil personas en el mundo https://t.co/DZb1qHSfPX #ElTourPorCaracol l Sam Bennett gan\u00f3 la etapa 10 del Tour de Francia y Primoz Roglic sigue l\u00edder. No hay cambios en la general &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/wastb54ion #OjoDeLaNoche | Ten\u00eda casa por c\u00e1rcel y lo pillaron paseando en un carro robado: incre\u00edble caso en Bogot\u00e1.\n\nAunque no estaba armado, la Polic\u00eda descubri\u00f3 que el delincuente ocultaba un oscuro pasado en sus antecedentes judiciales https://t.co/27Yx547ibu \u201cNadie puede decir que el ni\u00f1o entra al colegio y no le va a dar #COVID_19\u201d: secretaria de Educaci\u00f3n.\n\nEdna Bonilla explica qu\u00e9 har\u00e1 la Alcald\u00eda de Bogot\u00e1 si se registran casos en instituciones, y aclara dudas de profesores y padres sobre regreso a clases https://t.co/ZfN48QbY9U \u00bfQu\u00e9 hay detr\u00e1s del negocio de las gr\u00faas en Bogot\u00e1? Vea por qu\u00e9 es tan rentable https://t.co/fkWL5b4SwH #ElTourPorCaracol l Miguel \u00c1ngel L\u00f3pez est\u00e1 tratando de regresar al grupo principal. \n\n Vea la etapa 10 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/2SB7P8M7WN #ElTourPorCaracol l Siga en vivo la actuaci\u00f3n de los colombianos en la etapa 10 del Tour de Francia \n\nNo se pierda el final de la jornada &gt;&gt;&gt; https://t.co/uTyE2CQrCh https://t.co/8fPPc6Wllk #ElTourPorCaracol l Nueva ca\u00edda y el pelot\u00f3n ya est\u00e1 lanzado y con el viento en contra. \n\n Vea la etapa 10 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/bwzGiI1etB Meghan y Harry sacan del bolsillo U$3,16 millones para pagar deudas en Inglaterra https://t.co/DLXsZN1sTy #ElTourPorCaracol l Nairo Quintana tuvo una ca\u00edda. Se par\u00f3 y sigui\u00f3 sin problemas. \n\nVea la etapa 10 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/CW0U6kgwxS Alcalde de Taraz\u00e1 fue trasladado de urgencia a Medell\u00edn por complicaciones del COVID-19 https://t.co/NvrowdujKX #ElTourPorCaracol l Matteo Trentin gan\u00f3 el esprint intermedio en Ch\u00e2telaillon-Plage. \n\nVea la etapa 10 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/0mFmigcA2c #ShowCaracol | Christian Nodal sorprende con impresionante tatuaje de su novia Belinda en el pecho https://t.co/WIaXkNPk1T Ten\u00eda #COVID_19 y se fue a surfear a una playa como si nada: as\u00ed termin\u00f3 la irresponsable https://t.co/bJFdspMKaN #ElTourPorCaracol | Ya estamos EN VIVO \ud83d\udd34 por nuestra se\u00f1al principal con la etapa 10 del Tour de Francia.\n\nEgan ya es segundo de la general, mientras que Nairo, Rigo y L\u00f3pez siguen so\u00f1ando. Participe con #VamosEscarabajos &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/oxORk1GlGS #ElTourPorCaracol l Pogacar y Martin ya ruedan con el pelot\u00f3n principal. \n\n Vea la etapa 10 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/Z1AzBchnGK La dram\u00e1tica historia del actor que interpret\u00f3 a \u2018Benito\u2019 en Pasi\u00f3n de Gavilanes https://t.co/GZihSSyCm9 #\u00datilyR\u00e1pido |  \u00bfBuscando trabajo durante la pandemia? Siga estos consejos para ampliar sus posibilidades https://t.co/IPgumj0veC #ElTourPorCaracol l Pogacar y Martin se cayeron. \n\n Vea la etapa 10 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/lpVs4gu1dZ #ElTourPorCaracol l El ritmo elevado se calm\u00f3 un poco. Pelot\u00f3n agrupado rumbo al esprint intermedio. \n\n Vea la etapa 10 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/MQGjvkI115 Fuertes lluvias causaron estragos en ocho viviendas y una iglesia de Itag\u00fc\u00ed https://t.co/FwVyMPA3yM Masacre en Carmen de Bol\u00edvar: un menor de edad, entre los cuatro asesinados https://t.co/B3xUwNXrPl #\u00datilyR\u00e1pido | \u00bfBuscando trabajo durante la pandemia? Siga estos consejos para ampliar sus posibilidades - https://t.co/r7twctY3aj https://t.co/11XxOPxoqY El tel\u00f3n se abre de nuevo: salas de teatro retoman actividades en Cali y as\u00ed funcionar\u00e1n https://t.co/0GEWOUE4Eq RT @NCCaribe: Pese a no estar permitido el uso de playas en Cartagena, dos j\u00f3venes se metieron a nadar y se ahogaron https://t.co/QZSXt7jCvu #ElTourPorCaracol l Ca\u00edda en la mitad del pelot\u00f3n. Nicolas Roche fue el m\u00e1s afectado. \n\n Vea la etapa 10 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/w4k1REBlKP #Entretenimiento | \u201cDe tal palo tal astilla\u201d: le dicen a Jessi Uribe por movimiento de cadera de su padre https://t.co/BEYLixIZbW #ElTourPorCaracol l El tren se para para ver pasar a los ciclistas. \n\n Vea la etapa 10 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/Ww1tnpge2a RT @NCCaribe: Masacre en Carmen de Bol\u00edvar: un menor de edad, entre los cuatro asesinados https://t.co/h0zRb0IA7V \u00bfQu\u00e9 hay detr\u00e1s del negocio de las gr\u00faas? @NoticiasCaracol le puso la lupa al pol\u00e9mico tema - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/Xmspqx7wJy \u00bfQui\u00e9nes son los salvajes que golpearon a la pediatra y su empleada en Barranquilla? https://t.co/kHI6SQkQ3U #ElTourPorCaracol l Suiza al ataque. \u00bfCoronar\u00e1n la fuga? \n\n Vea la etapa 10 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/A4KT4rYMzy #OjoDeLaNoche | Joven denuncia que fue violada por un ginec\u00f3logo en un consultorio de la EPS Sanitas https://t.co/IDbGZZ67Xn #ElTourPorCaracol l \u00bfM\u00e1s aerodin\u00e1mico? Egan Bernal causa sensaci\u00f3n en el Tour de Francia con su nuevo look https://t.co/X5Z4bzAc0H https://t.co/OEqSY7D5ae \u00bfQu\u00e9 pasa si los padres no env\u00edan a sus hijos al colegio? \u00bfC\u00f3mo ser\u00e1 el proceso con las universidades?  Edna Bonilla, secretaria de Educaci\u00f3n de Bogot\u00e1, aclara estas y otras dudas sobre el regreso presencial a clases - https://t.co/IO8kYEa81p \n\nSegunda parte https://t.co/deGV54UqzT Secretaria de Educaci\u00f3n de Bogot\u00e1, Edna Bonilla, pasa al tablero de @NoticiasCaracol para explicar c\u00f3mo ser\u00e1 la reapertura gradual, progresiva y concertada para el regreso a los colegios en la capital - https://t.co/IO8kYEa81p \n\nPrimera parte https://t.co/u7VSQhQVjW #ElTourPorCaracol l Michael Sch\u00e4r y Stefan K\u00fcng son los protagonistas de la fuga en la etapa 10 del Tour de Francia. \n\nSiga la narraci\u00f3n de @BiciGoga y los comentarios de @jhonjaimeosorio y @santiagoboter13 EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/mhCA7HP8NW \u00a1Qu\u00e9 nota! Profesora no aguant\u00f3 la distancia con sus alumnos y se las ingeni\u00f3 para reencontrarse con ellos - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/tfAzfrJND6 \u00a1Con\u00e9ctese ya y vea en vivo a los colombianos en la etapa 10 de #ElTourPorCaracol!\n\nEgan, Nairo, Rigo y L\u00f3pez siguen en la pelea por el maillot amarillo y enfrentan una jornada que puede traer sorpresas. Ap\u00f3yelos usando el HT #VamosEscarabajos &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/Syp8IPW5XO RT @NCCaribe: \u00bfQui\u00e9nes son los salvajes que golpearon a la pediatra y su empleada en Barranquilla?\n\nComo Jalim Rebaje identificaron al suje\u2026 Vea los cinco temas clave que debe conocer para que inicie su d\u00eda bien informado - https://t.co/GOhoKuUorC https://t.co/pOgqNSa01s #Entretenimiento | Pap\u00e1 de Jessica Cediel enternece las redes sociales bailando reguet\u00f3n https://t.co/sIjmMDzkMF #ElTourPorCaracol l Director del Tour de Francia dio positivo para coronavirus: entre los ciclistas no hay casos https://t.co/fPl2LH5VS4 https://t.co/Pm2BwXfZeR #LoM\u00e1sTrinado | \u00a1Celebra la vida! Orca que nad\u00f3 17 d\u00edas con su cr\u00eda muerta volvi\u00f3 a ser madre https://t.co/hLJkhQ7q9v #OjoDeLaNoche | Familia denuncia que joven fue al ginec\u00f3logo y m\u00e9dico la viol\u00f3 - https://t.co/CfUt8Akql0 https://t.co/2ybpzN6NLA \u00bfQu\u00e9 hay detr\u00e1s del negocio de las gr\u00faas? @NoticiasCaracol le puso la lupa al pol\u00e9mico tema - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/TMBsSuaxpj Pico y placa en #Medell\u00edn para hoy martes 8 de septiembre https://t.co/eSjlAPGMNu Ac\u00e1 los titulares de nuestra primera edici\u00f3n. Permanezca bien informado, como siempre, en https://t.co/yqNEZK7rZ3 https://t.co/a5SopRysIM \u201cNi el Senado ni la C\u00e1mara quieren el fracking\u201d: pol\u00e9mico art\u00edculo en ley de regal\u00edas no va m\u00e1s https://t.co/Ckibb3Qoyi Masacre en Zaragoza, Antioquia: cinco personas fueron asesinadas - https://t.co/CvgVOMt8wh https://t.co/4O9x6hyUzM Ning\u00fan pap\u00e1 ser\u00e1 obligado a enviar a sus hijos a clase: Claudia L\u00f3pez explica reapertura de colegios - https://t.co/k1rpYKCzDi https://t.co/rISnWXY4ER \u00bfJusticia desproporcionada? Castigo a polic\u00eda de Tr\u00e1nsito que recibi\u00f3 soborno reabre el debate https://t.co/DCrqnHj9dU Por nuevos videos, investigan venta y uso de drogas en fiesta de salvajes que golpearon a pediatra - https://t.co/XDN7j4xTlI https://t.co/QuKqMAYzHN Vea las noticias m\u00e1s importantes previstas para este martes en Colombia - https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/knfQgQ3SSA \u00a1Estamos al aire! Con\u00e9ctese a nuestra se\u00f1al EN VIVO, desde cualquier dispositivo, para ver la primera edici\u00f3n de #NoticiasCaracol junto a @MonicaJllo y @JuanDiegoAlvira &gt;&gt; https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/KfUbjjN1uc Por este #video, investigan venta y consumo de drogas en fiesta de salvajes que golpearon a pediatra https://t.co/fv3ExwcqAy #ElTourPorCaracol l No hay casos de coronavirus en el Tour de Francia y la carrera sigue sin problemas &gt;&gt;&gt; https://t.co/tUgo8ISKYr https://t.co/LVO1cz7lHt De Mancuso a \u2018don Berna\u2019: estas son las cuentas pendientes de los exjefes paramilitares con Colombia.\n\nDoce a\u00f1os despu\u00e9s de su extradici\u00f3n por narcotr\u00e1fico, varios miembros de las AUC les han \u2018hecho conejo\u2019 a las v\u00edctimas y no han contado la verdad \ud83d\udc47 https://t.co/HSlQhAMdhB El COVID-19 cobra la vida de otros 203 colombianos, la mayor\u00eda en Antioquia y Bogot\u00e1.\n\nEl total de contagios de coronavirus lleg\u00f3 a 671.848 al registrarse 5.327 casos nuevos. Ya son 529.279 recuperados \ud83d\udc47 https://t.co/tH7zHWnmmx El mensaje del Real Madrid para James Rodr\u00edguez tras confirmarse su salida https://t.co/ySA1OIYJhc No cesan protestas en EE. UU. por casos de afroamericanos muertos a manos de polic\u00edas https://t.co/sFxuYkOF59 \u201cHay que buscar soluciones en medio del caos\u201d: Paola Jara sobre \u2018autofestival\u2019 que tendr\u00e1 Medell\u00edn https://t.co/IGBVpGkpC2 #Video | \u00bfQu\u00e9 llevaban? Polic\u00eda captur\u00f3 a pareja despu\u00e9s de revisar la cajuela del carro en el que viajaban https://t.co/Pp5TpE7V4J Chapuz\u00f3n en playas de #SantaMarta les saldr\u00e1 caro a m\u00e1s de 350 ba\u00f1istas https://t.co/2vnq3OlPQc Me parece divino que el filme vaya cogiendo esta vida: Patricia Tamayo sobre \u2018El olvido que seremos\u2019 https://t.co/Cz6M1laIkQ Ej\u00e9rcito destruye 14 laboratorios de coca\u00edna en Valdivia https://t.co/1GpGEpKC9a A sangre fr\u00eda, asesinan a dos j\u00f3venes y hieren a otros tres en los Montes de Mar\u00eda\n\nSe encontraban departiendo en un barrio del Carmen de Bol\u00edvar cuando hombres en moto les dispararon https://t.co/TEAm0tetGT #Naci\u00f3n | \u201cSi quiere ayudar, que convenza a sus aliados de las FARC para que cumplan\u201d: Ernesto Mac\u00edas a Santos https://t.co/U90Ua7khk6 Actor que fing\u00eda estar malherido en una obra callejera fue auxiliado por un perrito vagabundo https://t.co/rStVq9ABi8 Las mujeres m\u00e1s poderosas de Colombia, seg\u00fan la revista Forbes.\n\nClaudia L\u00f3pez, Johana Baham\u00f3n, Francia M\u00e1rquez, Shakira, Sylvia Escobar y Leonor Espinosa hacen parte de la lista https://t.co/GzEFMphyn2 Fiscal\u00eda pidi\u00f3 cerrar investigaci\u00f3n contra alcalde de Popay\u00e1n por presunta falsedad en documento https://t.co/vLsOeglrM3 General \u00d3scar Atehortua, director de la Polic\u00eda Nacional, tiene #COVID_19 https://t.co/9yaNmhTTlL Antioquia registra 47 nuevas muertes por coronavirus, 18 de ellas en Medell\u00edn https://t.co/tzKG0haDyx Imputan cargos a socio de Ticket Ya por presunta reventa de boletas de la selecci\u00f3n Colombia https://t.co/XtR3Bogcoe #SignoPesos | Menos pollo, m\u00e1s huevo: estas son las cifras del sector av\u00edcola durante la pandemia https://t.co/zg3j6TVNlA As\u00ed capturaron a 4 ladrones que entraron a la casa de una joven que estaba en plena clase virtual https://t.co/IAEdMVXog9 #C\u00f3digoCaracol | Hasta de complot se habla: sigue la pelea entre Luis Ernesto G\u00f3mez y el Concejo de Bogot\u00e1 https://t.co/xcPHC6Dtyu \u00bfJusticia desproporcionada? Castigo a polic\u00eda de Tr\u00e1nsito que recibi\u00f3 soborno reabre el debate \ud83d\udc47 https://t.co/DCrqnHj9dU De Mancuso a \u2018don Berna\u2019: estas son las cuentas pendientes de los exjefes paramilitares con Colombia \ud83d\udc47 https://t.co/G0GEaP7b1L Trump y Biden se acusan mutuamente de politizar la futura vacuna contra el #COVID_19 https://t.co/4Waw1Xovx6 \u201cEsto tiene que salirse de Twitter\u201d: Sergio Fajardo a Daniel Quintero por debate sobre Hidroituango https://t.co/NTJ3mJXLrx \u201cLo ten\u00edan guardado bajo llave\u201d: gerente de EPM sobre informe que revela fallas en Hidroituango https://t.co/0lOfU3OLsl Federico Guti\u00e9rrez llama mentiroso a Quintero tras se\u00f1alamiento de ocultar informe de Hidroituango https://t.co/ph8LAql0gL #Ampliaci\u00f3n | \u201cNi el Senado ni la C\u00e1mara quieren el fracking\u201d: pol\u00e9mico art\u00edculo en ley de regal\u00edas no va m\u00e1s https://t.co/Ckibb3Qoyi #LoM\u00e1sTrinado | Actor que fing\u00eda estar malherido en una obra de teatro fue auxiliado por un perrito vagabundo https://t.co/GTDs7aSS2J Por nuevos videos, investigan venta y consumo de drogas en fiesta de salvajes que golpearon a pediatra https://t.co/yDG9n6qh1J De Mancuso a \u2018don Berna\u2019: estas son las cuentas pendientes de los exjefes paramilitares con Colombia.\n\nDoce a\u00f1os despu\u00e9s de su extradici\u00f3n por narcotr\u00e1fico, varios miembros de las AUC les han \u2018hecho conejo\u2019 a las v\u00edctimas y no han contado la verdad &gt;&gt;&gt; https://t.co/hTbjUUVMHN https://t.co/vpGgt6yHAx Minsalud repot\u00f3 5.327 nuevos contagios de coronavirus y 203 fallecidos en el pa\u00eds. Hoy se procesaron 21.856 pruebas PCR y 8.760 de ant\u00edgenos. \n\nEn total ya hay 671.848 casos confirmados (119.563 activos), 529.279 recuperados y 21.615 muertes  &gt;&gt;&gt; https://t.co/VZKVFz8CFr https://t.co/6z8JgNh5HQ Informe de reaseguradoras revela graves errores en construcci\u00f3n de #Hidroituango &gt;&gt;&gt; https://t.co/R3rbR4q1ri https://t.co/0g7tLwEhNS Fiscal Barbosa dice no tener v\u00ednculo con \u00c1lvaro Uribe y defiende su imparcialidad.\n\nAsegura que Iv\u00e1n Cepeda incurre en \"conjeturas\" y \"descalificaciones personales\" al pedir su recusaci\u00f3n. Un fiscal ad hoc es \"improcedente\", recalca &gt;&gt;&gt; https://t.co/fp17ZfvJlt https://t.co/KdIjmRuJwk Otra masacre en Colombia: asesinan a tres personas en el sur de Bol\u00edvar.\n\nLos cuerpos fueron hallados, con impactos de bala, en zona rural del municipio de Simit\u00ed https://t.co/zn8Q0mwOmm Hombre de 32 a\u00f1os sin comorbilidades, entre las nuevas v\u00edctimas del COVID-19 en el Valle del Cauca https://t.co/f1hQpMk0vg #Atenci\u00f3n | Se hundi\u00f3 en el Congreso art\u00edculo de la ley de regal\u00edas que, para muchos, habilitaba el fracking en Colombia - https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/FpHz5kHlmj \u201cPara callarme, fui extraditado\u201d: Mancuso dice que quiere hablar en la Comisi\u00f3n de la Verdad.\n\nEl exjefe paramilitar afirma haber sido v\u00edctima de un sinn\u00famero de maniobras para silenciarlo &gt;&gt;&gt; https://t.co/XHP7zIA56Z https://t.co/OzpucQsQ4A Nueva masacre en Colombia: se confirm\u00f3 el asesinato de tres hombres que se desplazaban en el sector minero de los Cag\u00fcises, corregimiento de Monterrey - https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/I0kAbGI5J5 Masacre en Zaragoza, Antioquia: cinco personas fueron asesinadas.\n\nEl alcalde local, V\u00edctor Dar\u00edo Perlaza Hinestroza, confirm\u00f3 que una de las v\u00edctimas lleg\u00f3 herida al hospital y falleci\u00f3 cuando era atendida &gt;&gt;&gt; https://t.co/S4HIKuMG49 https://t.co/gMNaFJEPUd EN VIVO \ud83d\udd34 | Con\u00e9ctese con los hechos que son noticia en Colombia y el mundo a trav\u00e9s de #NoticiasCaracol. \n\nAl aire nuestra emisi\u00f3n central con @MaluPeriodista y @JorgeAVargasA &gt;&gt;&gt; https://t.co/3mPcJIr65A  https://t.co/fkMwoluvWb \u201cFelicidades, mi vida\u201d: Shannon de Lima celebra llegada de James Rodr\u00edguez al Everton https://t.co/Sq23fw1Urr #Cine | Protagonistas de \u2018El olvido que seremos\u2019 hablan sobre el estreno internacional de la pel\u00edcula https://t.co/hN0JykKMgq #SalvemosALosEmprendedores | Emprendimientos para deleitar el paladar se abren paso en medio de dificultades por la pandemia https://t.co/mHXMikeZkj #Deportes | El mensaje del Real Madrid para James Rodr\u00edguez tras confirmarse su salida https://t.co/ySA1OIYJhc #Mundo | No cesan protestas en EE. UU. por casos de afroamericanos muertos a manos de polic\u00edas https://t.co/SeQ8HzDGA2 #Video | As\u00ed capturaron a 4 ladrones que entraron a la casa de una joven que estaba en plena clase virtual https://t.co/IAEdMVXog9 Ri\u00f1a por intento de abuso a una mujer en Bello deja dos muertos https://t.co/DjnmIro06T #Ampliaci\u00f3n | Masacre en Zaragoza, Antioquia: cinco personas fueron asesinadas.\n\nEl alcalde local, V\u00edctor Dar\u00edo Perlaza Hinestroza, confirm\u00f3 que una de las v\u00edctimas lleg\u00f3 herida al hospital y falleci\u00f3 cuando era atendida https://t.co/Az3IDwogzQ #Entretenimiento | \u2018Entre t\u00fa y Milagros\u2019, corto colombiano representa a Latinoam\u00e9rica en el Festival de Venecia https://t.co/Qpe8uhV1al RT @NCAntioquia: #Ampliaci\u00f3n Masacre en Zaragoza, Antioquia: cinco personas fueron asesinadas https://t.co/McjTrtRoPS #Entretenimiento | \u201cHay que buscar soluciones en medio del caos\u201d: Paola Jara sobre \u2018autofestival\u2019 que tendr\u00e1 Medell\u00edn https://t.co/Z9GgMUIYHP Ej\u00e9rcito destruye 14 laboratorios de coca\u00edna en Valdivia.\n\nLos centros de producci\u00f3n del alcaloide, que ser\u00edan propiedad del ELN, ten\u00edan una capacidad mensual de elaborar $5 mil millones en sustancia ilegal https://t.co/hvEUA3sjbg RT @NCAntioquia: #Lo\u00daltimo El alcalde de Zaragoza, V\u00edctor Dar\u00edo Perlaza, confirm\u00f3 el asesinato de cinco personas en su municipio. El Ej\u00e9rci\u2026 #Ampliaci\u00f3n | El COVID-19 cobra la vida de otros 203 colombianos, la mayor\u00eda en Antioquia y Bogot\u00e1.\n\nEl total de contagios de coronavirus lleg\u00f3 a 671.848 al registrarse 5.327 casos nuevos. Ya son 529.279 recuperados \ud83d\udc47 https://t.co/ZlOtl5LBUE \u00bfQu\u00e9 llevaban? Polic\u00eda captur\u00f3 a pareja despu\u00e9s de revisar la cajuela del carro en el que viajaban https://t.co/SYoYWErgBE #Lo\u00daltimo | Minsalud confirma 5.327 nuevos contagios de coronavirus y 203 fallecidos en el pa\u00eds. Hoy se procesaron 21.856 pruebas PCR y 8.760 de ant\u00edgenos. \n\nEn total ya hay 671.848 casos confirmados (119.563 activos), 529.279 recuperados y 21.615 muertes https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/NYgLFVnsoF #LoM\u00e1sTrinado | Actor que fing\u00eda estar malherido en una obra callejera fue auxiliado por un perrito vagabundo.\n\nFirulais es el nombre del \u201c\u00e1ngel\u201d que, en su inocencia, quiso socorrer al hombre que vio en el suelo \ud83d\ude0d &gt;&gt;&gt; https://t.co/hHam4R5KYZ https://t.co/jaJfD9JX9T Chapuz\u00f3n en playas de Santa Marta les saldr\u00e1 caro a m\u00e1s de 350 ba\u00f1istas https://t.co/2vnq3OlPQc Las mujeres m\u00e1s poderosas de Colombia, seg\u00fan la revista Forbes.\n\nClaudia L\u00f3pez, Johana Baham\u00f3n, Francia M\u00e1rquez, Shakira, Sylvia Escobar y Leonor Espinosa hacen parte de la lista \ud83d\udc47 https://t.co/GzEFMphyn2 General \u00d3scar Atehortua, director de la Polic\u00eda Nacional, tiene #COVID_19.\n\nEl oficial dijo que acatar\u00e1 el aislamiento, pero sin \u201cdejar mi vocaci\u00f3n de servicio con mi instituci\u00f3n\u201d https://t.co/9yaNmhTTlL Fiebre por ver el t\u00fanel de La L\u00ednea: conductores no evidenciaron ahorro de tiempo por trancones https://t.co/bYVw98z0AU \u201cSi quiere ayudar, que convenza a sus aliados de las FARC para que cumplan\u201d: Ernesto Mac\u00edas a Santos https://t.co/U90Ua7khk6 \u201c\u00bfQui\u00e9nes financiaron el proyecto paramilitar?\u201d: v\u00edctimas de \u2018Jorge 40\u2019 esperan respuestas https://t.co/jlEYd2YQ62 Echaron del apartamento a salvajes que golpearon a pediatra y su empleada en Barranquilla https://t.co/yMYENduNr2 Exjuez de Santa Marta, condenado por favorecer corrupci\u00f3n en el Seguro Social https://t.co/tAp200afaM Una mam\u00e1 y sus dos hijos fueron secuestrados en Bogot\u00e1 por La Vecindad, temida banda de venezolanos https://t.co/apqOr8RNH8 C\u00e1maras de seguridad captaron el momento en el que un ladr\u00f3n le dispara a quemarropa a un polic\u00eda https://t.co/Xna2A0tjJr Ri\u00f1a entre internos de la c\u00e1rcel Bellavista deja 12 heridos, tres est\u00e1n hospitalizados https://t.co/VkgqnC1GCO Duque anunci\u00f3 captura de alias '55', m\u00e1ximo l\u00edder de los Pachenca y \u201casesino de l\u00edderes sociales\u201d https://t.co/8W4Km2QlYw En carro, moto y bicicleta: as\u00ed fue la protesta de maestros y sindicatos contra el gobierno Duque https://t.co/K4Mi6XXBHv #SalvemosALosEmprendedores: apoyemos a los cientos de colombianos que luchan por salir adelante durante la pandemia por el coronavirus - https://t.co/tFCYxJGAzk https://t.co/3WDlqgPf5z La finca de los Monsalve: Iv\u00e1n Cepeda explica de d\u00f3nde puede venir, si lo hay, el soborno.\n\nInsiste en que el fiscal Barbosa no es imparcial y califica de \"grosera censura\" la carta enviada por Luis Guillermo Echeverri, asesor de Duque, a El Pa\u00eds de Espa\u00f1a https://t.co/6EqD37wvAF #Desenr\u00e9dese | \u00bfC\u00f3mo mejorar las ventas a trav\u00e9s de canales digitales? Preste atenci\u00f3n a estos consejos que le servir\u00e1n - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/eg7PKoqq3z #Entretenimiento | La curiosa raz\u00f3n por la que una ni\u00f1a interpret\u00f3 a Juan David en \u2018Pasi\u00f3n de Gavilanes\u2019 https://t.co/md3QBlCV7F #Lo\u00daltimo | El director de la Polic\u00eda, general \u00d3scar Atehort\u00faa, tiene COVID-19 - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/z1CPTGLorS \"Yo no creo en eso\": por imprudentes como este podr\u00eda haber nuevas restricciones.\n\nA los expertos les preocupan im\u00e1genes como estas, grabadas en la ciclov\u00eda y Monserrate. Se evidencia a muchos incumpliendo las medidas de bioseguridad https://t.co/nVpT2nr7q2 \u201cTen\u00eda una boca sellada\u201d: mam\u00e1 de uno de los menores masacrados en Llano Verde que fue amenazada - https://t.co/IyRy6SabxL https://t.co/2yDbRXVSiE #Deportes l Con\u00e9ctese ya y vea EN VIVO al colombiano Juan Sebasti\u00e1n Mu\u00f1oz en el Tour Championship de golf  &gt;&gt;&gt; https://t.co/KlqEW7HiO1 https://t.co/Bhsjt2LyKO RT @GolCaracol: James Rodr\u00edguez fue oficializado como nuevo fichaje del Everton: fin de la novela -&gt; https://t.co/QhlcJvrm2T\n\n#DeColombiano\u2026 \u201cSi me sent\u00e9 con Timochenko para hacer la paz, c\u00f3mo no me voy a sentar con Uribe y Duque\u201d: Santos - https://t.co/YpfKuvrbLV https://t.co/5MNRYjruST Por no pagar extorsi\u00f3n, banda de extranjeros secuestr\u00f3 a la familia de un comerciante en el centro de Bogot\u00e1 - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/K1cc1i5ZSN #Viral | Paracaidista se desmay\u00f3 en pleno vuelo y su grito al despertar se hizo memorable en redes sociales https://t.co/GMJGDLzACP \u201cPara callarme, fui extraditado\u201d: Mancuso dice que quiere hablar en la Comisi\u00f3n de la Verdad.\n\nEl exjefe paramilitar afirma haber sido v\u00edctima de maniobras para silenciarlo. Recalc\u00f3 la supuesta cercan\u00eda de Pacho Santos con las AUC y este le respondi\u00f3 https://t.co/JfG1jcxhHd Reactivaci\u00f3n de pr\u00e1cticas deportivas en escenarios del IDRD: esto es lo que debe saber https://t.co/4dHd6qTBeL La Segunda Sinfon\u00eda de Beethoven se presenta internamente m\u00e1s lac\u00f3nica y al mismo tiempo m\u00e1s dilatada y en conjunto m\u00e1s imponente. #ElTiempoDeBeethoven &gt;&gt;&gt; https://t.co/H9QHzFLzzH\n\nV\u00eda @HJCKRadio https://t.co/RZzvJJ2A6f El lunar en Cali tras fin de la cuarentena fue el Kil\u00f3metro 18: hubo trancones hasta de 6 horas https://t.co/qW458eZiuG #Deportes | Fernando Gaviria qued\u00f3 segundo en la primera etapa de la Tirreno Adri\u00e1tico https://t.co/eUDj4GTyN8 Pico y c\u00e9dula en Bogot\u00e1: \u00bfhay restricci\u00f3n durante la nueva realidad? https://t.co/Zwnc1mnF5p Informe de reaseguradoras revela graves errores en construcci\u00f3n de Hidroituango.\n\nAdem\u00e1s, el alcalde de Medell\u00edn, Daniel Quintero, denunci\u00f3 supuesto ocultamiento de informaci\u00f3n clave para investigaciones en los \u00f3rganos de control - https://t.co/1wdd4Y5U6t https://t.co/RfWMc7tXWB \u00bfCree que el eventual retorno de exjefes paramilitares a Colombia conducir\u00eda a saber la verdad sobre ese episodio del conflicto en el pa\u00eds? Opine en @NoticiasCaracol\n\n\u00danase a la conversaci\u00f3n en #NoticiasCaracolAhora. Env\u00ede sus opiniones en video al WhatsApp 315-366-0201 https://t.co/l7pospUmAx \u2018Jorge 40\u2019 ser\u00eda deportado a Colombia a finales de septiembre.\n\nEl alto comisionado para la Paz confirm\u00f3 que fue enviada la solicitud de deportaci\u00f3n de Rodrigo Tovar Pupo, quien permanece en una c\u00e1rcel migratoria en EE. UU. - https://t.co/fi6MwHIiIo https://t.co/a0uro1vp1u #Podcast NOW Nueva entrada: Series y pel\u00edculas que traen de vuelta los 90\u00b4s - @marialerocha y los protagonistas de \u2018El Robo del Siglo\u2019, Andr\u00e9s Parra y Christian Tappan, confesando qu\u00e9 estaban haciendo en 1994 &gt;&gt;&gt; https://t.co/nLk1G8Nmrt \n\n#MiTransformaci\u00f3nDigital https://t.co/On9YnryOGu Indignante golpiza a dos mujeres que les pidieron a sus vecinos bajar la m\u00fasica en una fiesta - https://t.co/kUJC3bbvMW https://t.co/LUYCZZpz2o Iv\u00e1n Cepeda habla de la finca de Monsalve, insiste en que el fiscal Barbosa no es imparcial en el caso Uribe y califica como \"acto de censura\" del Gobierno la carta enviada por Luis Guillermo Echeverri a El Pa\u00eds de Espa\u00f1a - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/thvSE7ssjk Fiscal Barbosa dice no tener v\u00ednculo con \u00c1lvaro Uribe y defiende su imparcialidad.\n\nAsegura que Iv\u00e1n Cepeda incurre en \"conjeturas\" y \"descalificaciones personales\" al pedir su recusaci\u00f3n. Un fiscal ad hoc es \"improcedente\", recalca - https://t.co/BxDeZxHRh5 https://t.co/AAOIwGrZgG #Lo\u00daltimo | Informe de reaseguradoras revela graves errores en construcci\u00f3n de Hidroituango.\n\nAdem\u00e1s, el alcalde de Medell\u00edn, Daniel Quintero, denunci\u00f3 supuesto ocultamiento de informaci\u00f3n clave para investigaciones en los \u00f3rganos de control https://t.co/dBuToeyHNB Luto por muerte de reconocido m\u00e9dico v\u00edctima del coronavirus.\n\nVirgil Carballo Z\u00e1rate, de 55 a\u00f1os, luchaba contra el #COVID_19 desde el mes de agosto. Hay pesar en Cartagena - https://t.co/6hVBeH7puR https://t.co/yWEyRgay5h Iglesias, restaurantes y gimnasios reabrieron sus puertas en Bucaramanga - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/eZLBQgEyOI Preocupaci\u00f3n en Pereira por aglomeraciones en el centro de la ciudad - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/rvGXIMqtdy \u00a1Irresponsables! Sorprenden a m\u00e1s de 300 ba\u00f1istas en playas de Santa Marta - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/Vg6Qn8dt8D Pico y placa en Bogot\u00e1: \u00bfaplica la medida durante la nueva realidad? https://t.co/V2ZzX7Dzk4 \u201cNacimos, crecemos y morimos\u201d: absurda excusa de pasajero de TM para no ponerse bien el tapabocas - https://t.co/6GZ30HsPMU https://t.co/TbiCmdikEM Sindicatos y maestros vuelven a marchar en Bogot\u00e1: rechazan medidas laborales - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/3FtEpjoOyW Ning\u00fan pap\u00e1 ser\u00e1 obligado a enviar a sus hijos a clase: Claudia L\u00f3pez explica reapertura de colegios.\n\nUniversidades tendr\u00e1n restricciones. Secretar\u00eda de Salud admite que habr\u00e1 contagios. \u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1 si un ni\u00f1o enferma y con maestros con comorbilidades? - https://t.co/k1rpYKCzDi https://t.co/vgJMQBuHLm Estos son los titulares de nuestra edici\u00f3n del mediod\u00eda. Con\u00e9ctese a la transmisi\u00f3n EN VIVO en https://t.co/yqNEZK7rZ3 https://t.co/6tXv7hnSAO \u00a1Estamos al aire! Con\u00e9ctese a nuestra se\u00f1al EN VIVO, desde cualquier dispositivo, para ver las #NoticiasCaracol del mediod\u00eda junto a @vanedelatorre y @CatalinaGomezS &gt;&gt; https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/KmQ0UaO4cw Fat\u00eddico desenlace de intercambio de disparos entre joven y polic\u00edas que atend\u00edan llamado ciudadano https://t.co/CnV6S4qWFj #IndicadoresEcon\u00f3micos | D\u00f3lar en casas de cambio se mantuvo estable. En promedio se vende a $3.550 y se compra a $3.440 \n\nV\u00eda @dataiFX https://t.co/HAvbNd6uAT Dej\u00f3 solo su apartamento por 5 meses y al volver las palomas le ten\u00edan una 'sorpresa' https://t.co/eqHbSPmu9t Joven asesinado en Argelia junto a su padre dej\u00f3 a su esposa embarazada https://t.co/hgQXhUjxXb Metro de Medell\u00edn registr\u00f3 p\u00e9rdidas millonarias durante la pandemia por el coronavirus https://t.co/sRV6jvQwTO #\u00datilyR\u00e1pido | \u00bfDecidido a salir de viaje? Siga estos protocolos para evitar el contagio con COVID-19 https://t.co/NTQfiYpGnD TM dejar\u00e1 de recibir un bill\u00f3n de pesos por la pandemia, \u00bfsubir\u00e1 el pasaje para tapar el hueco? https://t.co/Xeyrcvm8kg #ElTourPorCaracol | Nairo Quintana llama a una alianza tricolor para derrotar a los eslovenos en el Tour https://t.co/DrZpupfr68 Mujer salva a gavil\u00e1n al que le hab\u00edan mutilado las plumas: le pag\u00f3 a familia que lo ten\u00eda retenido https://t.co/aQgwtsnHeP Fiesta familiar provoc\u00f3 incendio que consumi\u00f3 casi 3.000 hect\u00e1reas de bosque https://t.co/3fVqUsB6vJ No fue tan dulce la reapertura de restaurantes en San Antonio de Pereira https://t.co/MlzqocDrYg \u00bfHay manipulaci\u00f3n de datos sobre muertes por #COVID_19? Esto respondi\u00f3 el director del DANE https://t.co/vqh1ebR7Yi #Ampliaci\u00f3n | Ning\u00fan pap\u00e1 ser\u00e1 obligado a enviar a sus hijos a clase: Claudia L\u00f3pez explica reapertura de colegios https://t.co/V5Pgpmc0CM \u00bfCree que el eventual retorno de exjefes paramilitares a Colombia conducir\u00eda a saber la verdad sobre ese episodio del conflicto en el pa\u00eds? Opine en @NoticiasCaracol\n\n\u00danase a la conversaci\u00f3n en #NoticiasCaracolAhora. Env\u00ede sus opiniones en video al WhatsApp 315-366-0201 https://t.co/WyA7FvhSGn Se les da\u00f1\u00f3 la fiestecita clandestina de tres d\u00edas por las fotos que subieron a redes https://t.co/KgiHDpn06I Luto por muerte de reconocido m\u00e9dico v\u00edctima del coronavirus https://t.co/nAT5flDD2v Experta pide usar careta, no solo tapabocas, y advierte un aumento de casos de #COVID_19 en Colombia.\n\nAdriana Jim\u00e9nez, infect\u00f3loga del Hospital San Jos\u00e9, cita estudios que indican que el virus viaja hasta 8 metros y permanece 16 horas en espacios cerrados https://t.co/EOBMGRFKYS #Lo\u00daltimo | \"No vamos a obligar a nadie que mande a sus hijos a clases presenciales\", dice Claudia L\u00f3pez, al anunciar c\u00f3mo ser\u00e1 la reapertura de los colegios en Bogot\u00e1.\n\nSe\u00f1al EN VIVO &gt;&gt;&gt; https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/09X7t67Jsk #LO\u00daLTIMO | Alcaldesa Claudia L\u00f3pez revela en vivo como ser\u00e1 la reapertura \"gradual, progresiva y segura\" de los colegios en Bogot\u00e1. \n\nM\u00e1s informaci\u00f3n en https://t.co/Kb1aG9p8zP https://t.co/JKXhb8GSrA \u201cNo me siento preparado\u201d: los temores de estudiantes de 11 alejados de las aulas de clase https://t.co/wgIrRbjhYb Pel\u00edcula \u2018El olvido que seremos\u2019 se estrena internacionalmente en San Sebasti\u00e1n https://t.co/VX7Tf2TOiG RT @NCCaribe: Se le da\u00f1\u00f3 la fiestecita clandestina de tres d\u00edas a un grupo de j\u00f3venes por las fotos que subi\u00f3 a redes https://t.co/Q5WszN4O\u2026 India se convirti\u00f3 en el segundo pa\u00eds con m\u00e1s casos de #COVID_19 al superar a Brasil en contagios https://t.co/qwFKgI0Mcs \u00bfY el tapabocas? Reabren escenarios deportivos en Medell\u00edn, pero falta responsabilidad https://t.co/vxHkE023pO Dram\u00e1ticas im\u00e1genes de campesinos huyendo de sus parcelas en C\u00f3rdoba por la violencia https://t.co/QkRumBJbhA #ShowCaracol | Shakira deslumbra con sus habilidades para surfear https://t.co/VZuwgAqru7 Lo que se sabe de la extra\u00f1a muerte de cinco miembros de una familia en casa de Tunja https://t.co/A2Wp5XLqCI \u201cNacimos, crecemos y morimos\u201d: absurda excusa de pasajero de TM para no ponerse bien el tapabocas\n\nAl ser cuestionado, recalc\u00f3: \"como estoy aferrado a la mano de Dios, ir\u00e9 hacia arriba con su ayuda\u201d. No es el \u00fanico que anda por la calle como si nada - https://t.co/Y794E8rOXv https://t.co/etgClSzcfC Llegaron a auxiliar a una mujer que era golpeada en una casa y encontraron un muerto https://t.co/gbD8pz50Kk #Video | Funeral en medio de tragos y hasta con tiros al aire: sucedi\u00f3 en Bogot\u00e1 y es de no creer https://t.co/Uv0Q4Jwjk1 Fiscal Barbosa dice no tener v\u00ednculo con \u00c1lvaro Uribe y defiende su imparcialidad https://t.co/6u5qOOdmKj #Lo\u00daltimo Claudia L\u00f3pez dice que Presidencia y Centro Democr\u00e1tico desprestigian a quienes piensen distinto\n\nSostuvo que, con esas acciones, amenazan la libertad de expresi\u00f3n. Advirti\u00f3 que lo pondr\u00e1 en conocimiento de los organismos correspondientes &gt;&gt;&gt; https://t.co/IcRLuaRch6 https://t.co/nw0Aml1tuI Con una llamada enga\u00f1aron a ni\u00f1a de 9 a\u00f1os para robar su casa https://t.co/jxaNcSYFxq #Lo\u00daltimo | Cay\u00f3 en Bogot\u00e1, de la forma menos pensada, hombre acusado de matar a su ex en motel de Barranquilla https://t.co/vdc4MdjXcN \u201cTen\u00eda una boca sellada\u201d: mam\u00e1 de uno de los menores masacrados en Llano Verde que fue amenazada https://t.co/Pp2D1i6mbE #OjoDeLaNoche | \u00bfLos ha visto? Estos hampones usan un destornillador para amenazar a sus v\u00edctimas en Bogot\u00e1 https://t.co/8H3sgL95u0 \u201cHacia el 20 de septiembre podr\u00eda haber un aumento de casos con la nueva normalidad\u201d: m\u00e9dica Adriana Jim\u00e9nez - https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/eU1yuq7Erf \u201cFue un momento amargo\u201d: el drama que vivi\u00f3 una mujer en Barranquilla al ser arrastrada por un arroyo - https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/uvEuVSbUgV Sobreoferta de tapabocas en el mercado: m\u00e1s de treinta millones permanecen almacenados - https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/fObovgxPwk Vea los cinco temas clave que debe conocer para que inicie su d\u00eda bien informado - https://t.co/GOhoKuUorC https://t.co/zsiN209ggz #Naci\u00f3n | \u201cCuando usted denuncia, se convierte en objetivo militar\u201d: testimonio de extorsiones a comerciantes https://t.co/nVvtfJjRKH \u00bfY el distanciamiento? Vea c\u00f3mo amanecieron algunas estaciones de Transmilenio. Gente pegada, sin guardar la distancia, en medio de la pandemia.\n\nGerente de TM dice, sin embargo, que no est\u00e1n desbordados y que lo importante es ir en silencio - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/WgyL2XzSug Sorpresivo hallazgo de Polic\u00eda en cami\u00f3n que cubr\u00eda ruta Cali-Bogot\u00e1 y llevaba l\u00e1minas de tr\u00edplex https://t.co/rs3bL6pnTE \u201cComportamiento de pasajeros en carreteras del departamento fue positivo\u201d: gobernador Nicol\u00e1s Garc\u00eda - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/LBUFslhoy4 #Atenci\u00f3n | Indignante golpiza a dos mujeres que les pidieron a sus vecinos bajar la m\u00fasica en una fiesta https://t.co/vRRkbCqIsA #Viral | Paracaidista se desmay\u00f3 en pleno vuelo y su grito al despertarse causa gracia en las redes https://t.co/grM5EapXux #OjoDeLaNoche | As\u00ed fue c\u00f3mo delincuentes enga\u00f1aron a ni\u00f1a de nueve a\u00f1os para robar su casa - https://t.co/CfUt8Akql0 https://t.co/5KXi2Q78Hx Pico y placa en #Medell\u00edn para hoy lunes 7 de septiembre https://t.co/qyRRQJNsGR \u201cQue se quedara callada\u201d: amenazan de muerte a mam\u00e1 de uno de los menores masacrados en Llano Verde - https://t.co/jwxsKFTm7p https://t.co/rbYfRDxJg6 \u2018Jorge 40\u2019 ser\u00eda deportado a Colombia a finales de septiembre.\n\nEl alto comisionado para la Paz confirm\u00f3 que fue enviada la solicitud de deportaci\u00f3n de Rodrigo Tovar Pupo, quien permanece en una c\u00e1rcel migratoria en EE. UU. - https://t.co/fi6MwHIiIo https://t.co/NiG2oWUD83 Ac\u00e1 los titulares de nuestra primera edici\u00f3n. Permanezca bien informado, como siempre, en https://t.co/yqNEZK7rZ3 https://t.co/5KSbq3S4za Majestuoso avistamiento: c\u00f3ndor de los Andes deleita con su danza a visitantes en Santander - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/MqdTESvqUu #Naci\u00f3n | \u201cCuando usted denuncia, se convierte en objetivo militar\u201d: testimonio de extorsiones a comerciantes https://t.co/zMpmyBy1bQ Se acab\u00f3 la cuarentena pero no la pandemia: en Bogot\u00e1, muchos siguen sin cumplir protocolos https://t.co/Mx9fjDVKXG Vea las tres noticias clave que debe conocer para que inicie su d\u00eda bien informado - https://t.co/GOhoKuUorC https://t.co/cZG7dmgxcI Esperan que Concejo de Bogot\u00e1 apruebe cupo de endeudamiento para generar 500.000 empleos https://t.co/0sHgBzCLwl Vea las noticias m\u00e1s importantes previstas para este lunes en Colombia - https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/Ft9aeAaTdn \u00a1Estamos al aire! Con\u00e9ctese a nuestra se\u00f1al EN VIVO, desde cualquier dispositivo, para ver la primera edici\u00f3n de #NoticiasCaracol junto a @MonicaJllo y @JuanDiegoAlvira &gt;&gt; https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/kpjINRTnty Glaciares de Suiza podr\u00edan desaparecer al final de este siglo por gases contaminantes https://t.co/PkD6n2MBzz Muri\u00f3 el reconocido empresario antioque\u00f1o Jenaro P\u00e9rez, fundador de Colanta https://t.co/ZgKYyfl4In Que su hijo no sea v\u00edctima: as\u00ed aumentan p\u00e1ginas de abusadores sexuales en redes sociales https://t.co/v1jV0rUEsM El llamado a la unidad con el que Jacob Blake rompi\u00f3 el silencio luego de recibir siete disparos https://t.co/LOO6zrsjB1 Con biblioteca comunitaria, en Altavista quieren cambiar la violencia por libros.\n\nL\u00edderes juveniles de este sector de Medell\u00edn se unieron para crear un espacio donde los m\u00e1s peque\u00f1os encuentren un futuro mejor, lejos del conflicto https://t.co/6ZLg8n2Jqw #Mundo | \u00bfConflicto entre pandillas? Siete personas fueron v\u00edctimas de un ataque a pu\u00f1aladas en Reino Unido https://t.co/mhso3IbPmU #ElTourPorCaracol | Miguel \u00c1ngel L\u00f3pez no se rinde: \u201ca\u00fan queda mucho Tour de Francia\u201d https://t.co/fNFT2nEWOw #ElTourPorCaracol | Rigoberto Ur\u00e1n cree que perder \u201conce segundos en los Pirineos no es mucho\u201d para el Tour de Francia https://t.co/Ifu6QIMYMk De cocina tradicional a m\u00fasica: la valiente labor de mujeres constructoras de paz en Riosucio, Choc\u00f3 https://t.co/78T07NR9du #Naci\u00f3n | Van m\u00e1s de 50 masacres en Colombia durante 2020: estas son las comunidades m\u00e1s afectadas https://t.co/K184lQJSov Con etiquetas de mujeres hist\u00f3ricas, la cerveza hecha por reincorporados llega a Bogot\u00e1.\n\n Este es el producto de su trabajo, esperanza y mucha voluntad de paz https://t.co/oW1HJ5SLBo #Mundo | \u201cEl chisme es una plaga peor que el COVID-19\": papa Francisco https://t.co/kKLDvCdQza \u00a1Luces, c\u00e1mara, acci\u00f3n! Autocine de Unicentro en Bogot\u00e1 empez\u00f3 a operar y as\u00ed fue la primera funci\u00f3n https://t.co/4rj4UR9A5g #ElTourPorCaracol | Nairo Quintana: \u201conce segundos es lo m\u00ednimo dadas las circunstancias\u201d https://t.co/G40T2Yu46H Alertan sobre posible rebrote de #COVID_19 en Antioquia durante cosecha cafetera https://t.co/mfY8fXORH7 En extra\u00f1as circunstancias, encuentran a toda una familia muerta en Tunja https://t.co/N7CmKLhFnE RT @NCBogota: Se acab\u00f3 la cuarentena pero no la pandemia: en Bogot\u00e1, muchos siguen sin cumplir protocolos.\n\n@NoticiasCaracol recorri\u00f3 varia\u2026 Que su hijo no sea v\u00edctima: as\u00ed aumentan p\u00e1ginas de abusadores sexuales en redes sociales \ud83d\udc47 https://t.co/v1jV0rUEsM Padre e hijo fueron asesinados en zona rural de Argelia, Antioquia \n\nV\u00eda @NCAntioquia\nhttps://t.co/ZqbPxzgb31 Identifican a las cuatro v\u00edctimas de la masacre en Buesaco, Nari\u00f1o https://t.co/2RpsOTGtgQ \u201cCuando usted denuncia, se convierte en objetivo militar\u201d: testimonio de extorsiones a comerciantes https://t.co/zMpmyBy1bQ #ElTourPorCaracol l \u00bfSubestima a Egan Bernal? Primoz Roglic dijo qui\u00e9n es su competidor m\u00e1s directo https://t.co/h6bRMuYGRU Esperan que Concejo de #Bogot\u00e1 apruebe cupo de endeudamiento para generar 500.000 empleos https://t.co/0sHgBzCLwl Gobierno de Maduro busca legitimar a Capriles como l\u00edder de la oposici\u00f3n, asegura analista https://t.co/t16iQZfJ40 #Entretenimiento | \u00bfMala paga? Exnovio de Naomi Campbell la demand\u00f3 porque le debe plata https://t.co/W5w9OUfqFA Muri\u00f3 el reconocido empresario antioque\u00f1o Jenaro P\u00e9rez, fundador de Colanta.\n\nDiferentes gremios y l\u00edderes pol\u00edticos lamentaron el deceso del hombre que deja un gran legado para la industria lechera del pa\u00eds https://t.co/ZgKYyfl4In #Mundo | Glaciares de Suiza podr\u00edan desaparecer al final de este siglo por gases contaminantes https://t.co/PkD6n2MBzz \u201cSi me sent\u00e9 con Timochenko para hacer la paz, c\u00f3mo no me voy a sentar con Uribe y Duque\u201d: Juan Manuel Santos.\n\nEl expresidente propuso un pacto nacional para sacar adelante la implementaci\u00f3n de la paz. Aqu\u00ed la entrevista en @NoticiasCaracol \ud83d\udc47 https://t.co/NkoxCvmcoA Falleci\u00f3 Jenaro P\u00e9rez, fundador y exgerente de Colanta - https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/MdmVJp1n9H As\u00ed avanz\u00f3 esta semana la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica y del empleo en la denominada nueva normalidad - https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/L5XygpaKT9 El tapabocas y el autocuidado deben ser las principales armas contra el COVID_19 en la nueva normalidad - https://t.co/KLg3yk56o6 https://t.co/pSv3sPcm98 Coronavirus en Colombia: m\u00e1s de 300 personas se contagiaron cada hora en el \u00faltimo d\u00eda &gt;&gt;&gt; https://t.co/KLg3yk56o6 https://t.co/Y4hj1SViSo El pa\u00eds volvi\u00f3 a ver im\u00e1genes que pens\u00f3 que no se repetir\u00edan: jefes guerrilleros exigiendo de la manera m\u00e1s cruda extorsiones a comerciantes, ganaderos y empresarios a cambio de no asesinarlos  https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/djRKir7ZUV Valle super\u00f3 los 50.000 contagios de #COVID_19 y el n\u00famero de muertes fue inferior a 20 este domingo https://t.co/3PnGVCGx1m Las noticias de Colombia en un minuto: inf\u00f3rmese antes de ir a la cama este domingo. Todos los detalles en https://t.co/Kb1aG9p8zP https://t.co/HEqJ52V3nv En extra\u00f1as circunstancias, encuentran a toda una familia muerta en Tunja &gt;&gt;&gt; https://t.co/z3s7fLlrPQ https://t.co/qduA1FrMLP \"La verdad tiene que ser honesta y genuina. Las FARC comete un error al negar algo evidente\": expresidente Juan Manuel Santos, en entrevista con @NoticiasCaracol, habla de optimismo, reclama justicia para su legado y propone di\u00e1logo por el futuro del pa\u00eds https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/yVakvnHN3P Identifican a padre e hijo asesinados en zona rural de Argelia, Antioquia https://t.co/AywIMh43cS Van m\u00e1s de 50 masacres en Colombia durante 2020: estas son las comunidades m\u00e1s afectadas &gt;&gt;&gt; https://t.co/DzRPIo3mBk https://t.co/OqGmI1dqBf El alto comisionado para la Paz confirm\u00f3 que fue enviada la solicitud de deportaci\u00f3n de Rodrigo Tovar Pupo, alias 'Jorge 40', quien permanece en una c\u00e1rcel migratoria en EE. UU. https://t.co/lugwGmPMMQ https://t.co/LvFeug2UJL EN VIVO \ud83d\udd34 | Con\u00e9ctese con la emisi\u00f3n central del fin de semana, desde cualquier dispositivo. Presentan @JuanitaGomezL y @danielapachon \n\n#NoticiasCaracol, primero en noticias \ud83d\udcf2 \ud83d\udcfa &gt;&gt;&gt; https://t.co/6i7ID6Be72   https://t.co/rR9M4a3qrz En @NoticiasCaracol conversamos con Juan Francisco Espinosa, director de Migraci\u00f3n Colombia, sobre las distintas estrategias de la entidad para facilitar la migraci\u00f3n y combatir delitos como la trata de personas - https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/MRQY6qbiU9 #Video | Por pelotazo contra jueza de l\u00ednea, Djokovic fue descalificado del Abierto de EE. UU. https://t.co/CggZVd9pe6 \u201cUno no debe tratar de politizar esa discusi\u00f3n\u201d: expertos sobre pr\u00e9stamo del Gobierno a Avianca https://t.co/K0lCPBRPzP Consejo de Estado neg\u00f3 solicitud para suspender provisionalmente proyectos piloto de fracking https://t.co/ODvhrBnO4U Moteles de Bogot\u00e1 cuentan con habitaciones de aislamiento para clientes con s\u00edntomas de #COVID_19 https://t.co/Nqa0ZQ8J7e Llovi\u00f3 marihuana en Tierra Santa: la ins\u00f3lita protesta por su legalizaci\u00f3n en Israel https://t.co/NKTI0Jw7oe #ElTourPorCaracol | As\u00ed culmina la primera semana de la clasificaci\u00f3n general tras la etapa 9.\n\nPrimoz Roglic asumi\u00f3 como nuevo l\u00edder de la general en la que Egan Bernal es segundo.\n\nAs\u00ed quedaron las clasificaciones de monta\u00f1a, puntos, j\u00f3venes y equipos &gt;&gt; https://t.co/ONBkZZdHN1 https://t.co/HByUQngh6S Electricaribe \u201cmanda c\u00e1scara\u201d con demandas: alcaldes y pol\u00edticos de la regi\u00f3n reaccionan https://t.co/Cy9vbXCfTZ #Video | El llamado a la unidad con el que Jacob Blake rompi\u00f3 el silencio luego de recibir siete disparos https://t.co/ZOyoEw0pM8 Daniella \u00c1lvarez encabeza la lista de invitados del aniversario de #TheSusosShow https://t.co/GLgvNJLLoG RT @ForosEspectador: #WBFBog | Alberto Saiz convers\u00f3 con @elespectador sobre el cambio que se vive mundialmente, c\u00f3mo salir victoriosos de\u2026 #Ampliaci\u00f3n | Coronavirus en Colombia: m\u00e1s de 300 personas se contagiaron cada hora en el \u00faltimo d\u00eda.\n\nBogot\u00e1, Antioqu\u00eda y Valle del Cauca reportaron la mayor\u00eda de casos recientes. El #COVID_19 ya deja 21.412 muertes en el pa\u00eds \ud83d\udc47 https://t.co/QdQY3a1uzU Atacan a funcionarios de autoridad ambiental del Meta: los sacaron del carro y luego lo incineraron https://t.co/ZWgrru0WhL #Lo\u00daltimo | Minsalud confirma 8.065 nuevos contagios de coronavirus y 256 fallecidos en el pa\u00eds. Hoy se procesaron 23.112 pruebas PCR y 7.135 de ant\u00edgenos.\n\nEn total ya hay 666.521 casos confirmados (125.512 activos), 518.229 recuperados y 21.412 muertes https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/JNa8QBDlYh La faceta art\u00edstica que pocos conocen de Tatiana Jauregui, Dominga en #Pasi\u00f3nDeGavilanes https://t.co/z0DX2ghoo3 #Video | \u00a1Luces, c\u00e1mara, acci\u00f3n! Autocine de Unicentro en Bogot\u00e1 empez\u00f3 a operar y as\u00ed fue la primera funci\u00f3n https://t.co/4rj4UR9A5g \u00bfConflicto entre pandillas? Siete personas fueron v\u00edctimas de un ataque a pu\u00f1aladas en Reino Unido https://t.co/mhso3IbPmU Con biblioteca comunitaria, en Altavista quieren cambiar la violencia por libros https://t.co/6ZLg8n2Jqw Alertan sobre posible rebrote de COVID-19 en Antioquia durante cosecha cafetera https://t.co/mfY8fXORH7 #Video | En extra\u00f1as circunstancias, encuentran a toda una familia muerta en Tunja https://t.co/N7CmKLhFnE De cocina tradicional a m\u00fasica: la valiente labor de mujeres constructoras de paz en Riosucio, Choc\u00f3.\n\nLo hacen a trav\u00e9s de una fundaci\u00f3n en la que emprenden nuevos negocios y generan oportunidades https://t.co/78T07NR9du #ElTourPorCaracol l Miguel \u00c1ngel L\u00f3pez no se rinde: \u201ca\u00fan queda mucho Tour de Francia\u201d https://t.co/V53z7vQYab https://t.co/dGYaZecMIY \u201cEl chisme es una plaga peor que el COVID-19\": papa Francisco https://t.co/kKLDvCdQza Egan Bernal volvi\u00f3 al ataque en los Pirineos: se meti\u00f3 en la pelea por el t\u00edtulo de #ElTourPorCaracol.\n\nEl ciclista colombiano fue cuarto en la etapa 9 de la ronda gala con el mismo tiempo del ganador, el esloveno Tadej Pogacar &gt;&gt;&gt; https://t.co/jENunWSxvx https://t.co/g2fYdVNWRd Van m\u00e1s de 50 masacres en Colombia durante 2020: estas son las comunidades m\u00e1s afectadas https://t.co/wJJp9E9xJT #ElTourPorCaracol l Rigoberto Ur\u00e1n cree que perder \u201conce segundos en los Pirineos no es mucho\u201d para el Tour de Francia https://t.co/mvtlr9w17x https://t.co/78uIrWbZJr Proyecto de ley propone modificar el calendario de festivos para reactivar el turismo - https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/CaU4peOCFx Majestuoso avistamiento de los c\u00f3ndores andinos en Santander - https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/uOvkeAmRfv \u2018Jorge 40\u2019 ser\u00eda deportado a Colombia a finales de septiembre https://t.co/8f9CnXkHkN Con etiquetas de mujeres hist\u00f3ricas, la cerveza hecha por reincorporados llega a Bogot\u00e1 https://t.co/oW1HJ5SLBo Con 16 a\u00f1os, lleva 8 a\u00f1os siendo #gamer y es la primera mujer en competir a nivel profesional en el reconocido juego #LeagueofLegends. Conoce a Black Widow en #MiTransformaci\u00f3nDigital - https://t.co/vaJEzeoTLI  | @laugamerco https://t.co/Aznf1mfDvc \u2018Jorge 40\u2019 ser\u00eda deportado a Colombia a finales de septiembre.\n\nEl alto comisionado para la Paz confirm\u00f3 que fue enviada la solicitud de deportaci\u00f3n de Rodrigo Tovar Pupo, quien permanece en una c\u00e1rcel migratoria en EE. UU. &gt;&gt;&gt; https://t.co/lugwGmPMMQ https://t.co/tGz762QoE4 #ElTourPorCaracol l \u00bfSubestima a Egan Bernal? Primoz Roglic dijo qui\u00e9n es su competidor m\u00e1s directo https://t.co/boXxJgJnWE https://t.co/gpD2nn3oE7 #ElTourPorCaracol l Nairo Quintana: \u201conce segundos es lo m\u00ednimo dadas las circunstancias\u201d https://t.co/bP7oHsa2fH https://t.co/Xo1wD2QUz6 Calidad del aire en Bogot\u00e1 mejor\u00f3 44 % durante el aislamiento obligatorio - https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/87iGc28P2U \u00bfCu\u00e1l es el impacto que han tenido los estudiantes que cursan el \u00faltimo a\u00f1o escolar en medio de la pandemia? Hablamos con algunos de ellos y con sus docentes https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/OW3WgEJ6MV Los migrantes de las grandes ciudades: muchas personas tomaron la decisi\u00f3n de irse a las provincias durante la pandemia y emprender nuevos negocios o continuar con sus labores desde la virtualidad - https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/gc32isnQ5D Padre e hijo fueron asesinados en zona rural de Argelia, Antioquia https://t.co/JswL0Oo7Ve Se reactivaron los moteles en Bogot\u00e1: tenga en cuenta estas recomendaciones y los protocolos de bioseguridad - https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/0yb23HpH7E Una familia apareci\u00f3 muerta en su vivienda de Tunja, Boyac\u00e1. Los hechos que dejaron 5 personas sin vida son materia de investigaci\u00f3n https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/2d6RJGrIVC La violencia sigue impactando los territorios del pa\u00eds: comunidades ind\u00edgenas son las m\u00e1s afectadas https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/rXjdfGnd5g #ElTourPorCaracol l Egan Bernal perdi\u00f3 \u201csegundos\u201d, pero gan\u00f3 \u201cconfianza\u201d para el resto del Tour de Francia https://t.co/BI1UdvGQUi https://t.co/T4thPyLfBN Amenazan de muerte a mam\u00e1 de uno de los menores masacrados en Llano Verde &gt;&gt;&gt; https://t.co/rDCs4q2pMA https://t.co/0RuSMv9vzd EN VIVO \ud83d\udd34 | Con\u00e9ctese con la emisi\u00f3n del mediod\u00eda del fin de semana. Presentan @JuanitaGomezL y @danielapachon \n\n#NoticiasCaracol, primero en noticias \ud83d\udcf2 \ud83d\udcfa &gt;&gt;&gt; https://t.co/6i7ID6Be72  https://t.co/HNENqQyokw Comisionado de Paz le confirm\u00f3 a @NoticiasCaracol la solicitud de deportaci\u00f3n de 'Jorge 40' a Colombia - https://t.co/o1eZLJvJOK https://t.co/Is5f4wlUpe \u201cQue se quedara callada\u201d: amenazan de muerte a mam\u00e1 de uno de los menores masacrados en Llano Verde https://t.co/CCqLg5tV0T #ElTourPorCaracol l Primoz Roglic casi hacer caer a Tadej Pogacar en la etapa 9 del Tour de Francia \n\nVideo del susto del d\u00eda en la jornada &gt;&gt;&gt; https://t.co/5Wm9blrhKr https://t.co/Iyop7yAe0f Una cartagenera, v\u00edctima de xenofobia y discriminada por ser mujer, se lanz\u00f3 a la pol\u00edtica en Italia https://t.co/xeEYNpkwie La faceta art\u00edstica que pocos conocen de Tatiana Jauregui, Dominga en #Pasi\u00f3nDeGavilanes \ud83d\udc47 https://t.co/HKZAqQ28q6 \u201cLa igualdad y el respeto nos enaltecen a todos\u201d: Claudia L\u00f3pez responde a ataque homof\u00f3bico.\n\nEl hombre que la recrimin\u00f3 por su orientaci\u00f3n sexual recibi\u00f3 comentarios de cientos de usuarios, mientras que la alcaldesa se tom\u00f3 un tiempo para hablar - https://t.co/niYYZAYriU https://t.co/9PO0dfTOs4 Electricaribe \u201cmanda c\u00e1scara\u201d con demandas: alcaldes y pol\u00edticos de la regi\u00f3n reaccionan https://t.co/VJORWV6AMV Dieron a su padre por muerto durante 12 a\u00f1os, pero apareci\u00f3 y dos d\u00edas despu\u00e9s falleci\u00f3.\n\nA don Miguel lo ubicaron en un hospital. Su hija viaj\u00f3 en mula desde Huila hasta Antioquia para verlo, pero tras el encuentro el hombre sufri\u00f3 un infarto \ud83d\udc47 https://t.co/9NIzjrzCpm \u201cOjal\u00e1 no se repita el mismo fiasco que se dio con Mancuso\u201d: HRW sobre deportaci\u00f3n de \u2018Jorge 40\u2019 https://t.co/X6AmRA1bNY Llovi\u00f3 marihuana en Tierra Santa: la ins\u00f3lita protesta por su legalizaci\u00f3n en Israel.\n\nUn drone solt\u00f3 cientos de bolsas con cannabis y los transe\u00fantes no dudaron en recoger \u201cel bot\u00edn\u201d. Las im\u00e1genes se hicieron virales &gt;&gt; https://t.co/eAwFTysEnk https://t.co/QofDpdxm7M Revelan que tercer implicado en masacre de 5 menores en Llano Verde ten\u00eda casa por c\u00e1rcel https://t.co/hJ7ldeRwza #ElTourPorCaracol l Clasificaci\u00f3n General del Tour de Francia tras la etapa 9\n\nEsta es la diferencia que separa a Egan, Nairo, Rigo y L\u00f3pez del liderato &gt;&gt;&gt;  https://t.co/BuqRePl4qC https://t.co/byCSHAT7cs #Video | Indignaci\u00f3n en el oriente antioque\u00f1o por caso de maltrato animal https://t.co/mLXkkwgWtt \u201c\u00a1C\u00f3mo se le ocurre!\u201d: tremendo rega\u00f1o de alcalde de Cali a conductor que pill\u00f3 andando en contrav\u00eda https://t.co/LMAIWeZAXw La presentadora Catalina G\u00f3mez est\u00e1 embarazada \ud83d\ude0d\n\nLa familia de @NoticiasCaracol crecer\u00e1 con el nacimiento del primer hijo de la periodista, que entr\u00f3 al cuarto mes de gestaci\u00f3n https://t.co/4Czg6zgYBC #ElTourPorCaracol l Egan Bernal ya es segundo de la general del Tour de Francia: Tadej Pogacar gan\u00f3 la etapa 9 https://t.co/0n1Noj74JS https://t.co/VpJ8zBwQS4 #ElTourPorCaracol l \"Vamos d\u00eda a d\u00eda y da moral llegar con los de adelante\": Egan Bernal tras la etapa 9 del Tour de Francia &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/FDoAWesSWP #ElTourPorCaracol l Tadej Pogacar gan\u00f3 la etapa 9 del Tour de Francia y Primoz Roglic es nuevo l\u00edder de la general &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/fiE47h8dpk Colombia report\u00f3 8.394 nuevos casos de coronavirus y m\u00e1s de 500.000 recuperados durante el s\u00e1bado https://t.co/pmDWyk55xt #ElTourPorCaracol l El grupo de Nairo y Rigo est\u00e1 a 11 segundos del de Egan y Roglic. \n\nVea la etapa 9 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/8F31EwHSrK Agentes del CTI se salvaron de milagro de atentado que sufrieron tras el levantamiento de un cuerpo https://t.co/S3Ary0ltJG #ElTourPorCaracol l Marc Hirschi gan\u00f3 el premio de monta\u00f1a de primera categor\u00eda en Col de Marie Blanque.\n\nVea la etapa 9 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/SbOi2Yocn3 #ElTourPorCaracol Nairo y Rigo le van a llegar al grupo Roglic-Egan. \n\nVea la etapa 9 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/08L3MbOW08 #ElTourPorCaracol l Egan Bernal se mueve en el grupo de favoritos. \n\nVea la etapa 9 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/xy3tibRVUg \u00a1Estamos EN VIVO \ud83d\udd34 con la etapa 9 del #ElTourPorCaracol!  \n\nLos colombianos viven una batalla en la monta\u00f1a por el liderato de la competencia. Ap\u00f3yelos usando #VamosEscarabajos &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/9otuvg0AG9 #ElTourPorCaracol l Tadej Pogacar lanza el primer ataque en el grupo de favoritos. \n\nVea la etapa 9 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/P2uXqq9AQR #ElTourPorCaracol l Ya se sube el premio de monta\u00f1a de primera categor\u00eda en Col de Marie Blanque.\n\nVea la etapa 9 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/oPx6xanczO Julio Iglesias revela la raz\u00f3n por la que necesita asistencia para caminar https://t.co/1exqWjBwJ1 #ElTourPorCaracol l Marc Hirschi gan\u00f3 el premio de monta\u00f1a de tercera categor\u00eda en Col d'Ich\u00e8re. \n\nVea la etapa 9 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/ftlOflMeIG Que el desconfinamiento y el regreso a las rutinas no coja a sus mascotas fuera de base. Detalles en #LasMascotasDeAlejandra  https://t.co/yOFpdSVfi9 #Video | Estudiantes fueron testigos de c\u00f3mo robaban a una compa\u00f1era mientras estaba en clase por zoom https://t.co/6gmJ6RM1y4 #ElTourPorCaracol l Daniel Mart\u00ednez y Warren Barguil est\u00e1n en el grupo intermedio entre el fugado y el pelot\u00f3n. \u00bfAtaque de Rigo o Nairo m\u00e1s adelante? \n\nVea la etapa 9 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/IgXaaod5la #ElTourPorCaracol l Marc Hirschi gan\u00f3 el esprint intermedio en Arette. \n\nVea la etapa 9 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/s2owk62oIh \u201cHay desesperanza\u201d: en Universidad Libre ayudan a j\u00f3venes a superar crisis causada por la pandemia https://t.co/ZLWhUgdHfb Iglesia suspendi\u00f3 al sacerdote capturado por el presunto abuso de dos hermanas en #Bogot\u00e1 https://t.co/VCXEnwkWub Sacerdotes desmienten que feligreses deben pagar para asistir a misa en #Medell\u00edn https://t.co/QpSTWX4ORq #ElTourPorCaracol l Marc Hirschi gan\u00f3 el premio de monta\u00f1a de tercera categor\u00eda en Col de Soudet.\n\nVea la etapa 9 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/tg3U2d5YuS #Econom\u00eda | Inflaci\u00f3n en Colombia cay\u00f3 al -0,01% en agosto https://t.co/liTZQtHDpX #ElTourPorCaracol l Marc Hirschi gan\u00f3 el premio de monta\u00f1a de primera categor\u00eda en Col de la Hourc\u00e8re.\n\nVea la etapa 9 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/fCd34Q8OHg #ElTourPorCaracol l Se sube a Col de la Hourc\u00e8re y ya hay gran batalla por formar la fuga del d\u00eda. Daniel Mart\u00ednez es protagonista.  \n\nSiga la narraci\u00f3n de @BiciGoga y los comentarios de @jhonjaimeosorio y @santiagoboter13 EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/zAbPzuqg05 Con\u00e9ctese ya al #ElTourPorCaracol y vea EN VIVO \ud83d\udd34 a los colombianos en la etapa 9. Segundo d\u00eda en los Pirineos y Egan, Nairo, Superm\u00e1n L\u00f3pez y Rigo est\u00e1n a 13 segundos de vestirse con el maillot amarillo..\n\nParticipe con el HT #VamosEscarabajos &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/swOESOrrQk Militares oyeron gritos de auxilio de una pareja y acabaron atendiendo un \u201cfeliz nacimiento\u201d https://t.co/h1y3N68Uzi #ElTourPorCaracol l Se acerca el segundo premio de monta\u00f1a de la etapa 9 del Tour de Francia y no hay fuga &gt;&gt;&gt; https://t.co/XxekcsCGth https://t.co/oq16sO1qF1 Aberrante caso de maltrato animal: graban a hombres en moto arrastrando a un perro muerto https://t.co/HRcRGrzwBw #ElTourPorCaracol l Ya empez\u00f3 la etapa 9 del Tour de Francia. \n\nSegundo d\u00eda de monta\u00f1a en los Pirineos y los colombianos sue\u00f1an con el maillot amarillo &gt;&gt;&gt; https://t.co/q6AMcUeReG https://t.co/s200TzvCma \u00a1Recuerde! As\u00ed ser\u00e1 la etapa 9 del #ElTourPorCaracol: segundo d\u00eda en los Pirineos https://t.co/suf15o1A3A #Video | En solo cuatro d\u00edas, 12.000 personas viajaron desde los aeropuertos de Antioquia https://t.co/nkXbXWq7eH #ElTourPorCaracol | Egan Bernal se mostr\u00f3 feliz por \u201csalvar el d\u00eda\u201d en la etapa 8 del Tour de Francia https://t.co/6gJ0fDeSVO Festival Est\u00e9reo Picnic 2020 ya no ser\u00e1 en diciembre: esta es la nueva fecha https://t.co/L5u1IFU9eC #ElTourPorCaracol | Thibaut Pinot piensa en su futuro tras \"otro fracaso\" en el Tour de Francia https://t.co/8HA7q6EX2L India rebas\u00f3 los 4 millones de casos de coronavirus #COVID_19 https://t.co/GcFKLCpz0l #ElTourPorCaracol | No todo fue color \u2018Rosa\u2019 para Nairo Quintana en la etapa 8 del Tour de Francia: perdi\u00f3 un gregario https://t.co/Gy7u495LLf Claudia L\u00f3pez fue v\u00edctima de un ataque homof\u00f3bico en un evento p\u00fablico https://t.co/Fb6Jvnxgut \"Es nuestro \u00faltimo latido\": buscan a posible sobreviviente en Beirut a un mes de la explosi\u00f3n https://t.co/zSEPr4arCY #ElTourPorCaracol | Adam Yates se mantiene l\u00edder tras una etapa en la que \u201cpudo controlar\u201d los ataques de sus rivales https://t.co/qnIv6pISEj The Boys es \u201cuna visi\u00f3n diferente de los superh\u00e9roes\u201d: hablan los protagonistas de la serie https://t.co/8ACd0FSh57 #Video | Una madre cay\u00f3 por el techo mientras su hija grababa una canci\u00f3n https://t.co/ex8Nb8IXSj V\u00edctimas de quinta masacre registrada en Nari\u00f1o en menos de un mes al parecer no eran de la regi\u00f3n https://t.co/Xqcn5CJs94 #ElTourPorCaracol | Nairo Quintana: \u201cme encuentro bien y queda mucho Tour de Francia\u201d https://t.co/Mbues6EPPB #Entretenimiento | A Melina Ram\u00edrez le dijeron que su hijo Salvador ya no se parece a ella y as\u00ed respondi\u00f3 https://t.co/rfdWwnuDkq Atacan a patrullan de polic\u00eda que se desplazaba a atender llamado por presencia de unos sospechosos \ud83d\udc47 https://t.co/4tt9mTAkiD \u201cUno no debe tratar de politizar esa discusi\u00f3n\u201d: expertos sobre pr\u00e9stamo del Gobierno a Avianca https://t.co/CqTPvmK4fU #CaracolArte | El Museo Nacional abre sus puertas para reencontrase con su p\u00fablico despu\u00e9s de cinco meses https://t.co/Hz2jdNk63B Una cartagenera, v\u00edctima de xenofobia y discriminada por ser mujer, se lanz\u00f3 a la pol\u00edtica en Italia.\n\nLa abogada M\u00f3nica Pati\u00f1o sue\u00f1a con llegar al consejo regional de Florencia y luchar contra la violencia verbal que muchos migrantes deben padecer https://t.co/xeEYNpkwie La faceta art\u00edstica que pocos conocen de Tatiana Jauregui, Dominga en #Pasi\u00f3nDeGavilanes https://t.co/faxYV64jZD #ElTourPorCaracol | Clasificaci\u00f3n General del Tour de Francia tras la etapa 8 https://t.co/o08KqFJp4J Due\u00f1os de negocios en #Bogot\u00e1 que vendan partes o bicicletas robadas no solo perder\u00e1n sus locales https://t.co/gu8vwiN6DD RT @NCCaribe: Electricaribe \u201cmanda c\u00e1scara\u201d con demandas: alcaldes y pol\u00edticos de la regi\u00f3n reaccionan.\n\nPor a\u00f1os se ha denunciado el mal s\u2026 El ansiado milagro de encontrar a alguien con vida bajo los escombros de Beirut no lleg\u00f3 https://t.co/32s2Cag3Y9 #ElTourPorCaracol l Miguel \u00c1ngel L\u00f3pez va \u201cd\u00eda a d\u00eda\u201d en el Tour de Francia y sigue so\u00f1ando con el maillot amarillo https://t.co/4SujFxm7km Dieron a su padre por muerto durante 12 a\u00f1os, pero apareci\u00f3 y dos d\u00edas despu\u00e9s falleci\u00f3.\n\nA don Miguel lo ubicaron en un hospital. Su hija viaj\u00f3 en mula desde Huila hasta Antioquia para verlo, pero tras el encuentro el hombre sufri\u00f3 un infarto https://t.co/9NIzjrzCpm \u00a1Cuatro colombianos en el top 10 de #ElTourPorCaracol \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f! As\u00ed va la clasificaci\u00f3n general tras la etapa 8\n\nEgan Bernal (quinto y l\u00edder de j\u00f3venes), Nairo Quintana (sexto), Superm\u00e1n L\u00f3pez (s\u00e9ptimo) y Rigoberto Ur\u00e1n (octavo) est\u00e1n a 13 segundos de Adam Yates https://t.co/fsYA7W4sNv https://t.co/2QtXpRon9i #Video | Revelan que tercer implicado en masacre de 5 menores en Llano Verde ten\u00eda casa por c\u00e1rcel https://t.co/1FTnqwrZGB Estudiantes fueron testigos de c\u00f3mo robaban a una compa\u00f1era mientras estaba en clase por zoom https://t.co/54NNSzIM0U \u201cOjal\u00e1 no se repita el mismo fiasco que se dio con Mancuso\u201d: HRW sobre deportaci\u00f3n de \u2018Jorge 40\u2019.\n\nEl exparamilitar cumpli\u00f3 su pena en EE. UU. y quedar\u00eda libre este domingo https://t.co/X6AmRA1bNY Reportan 23 nuevas v\u00edctimas fatales por #COVID_19 en Valle del Cauca: ninguna ten\u00eda comorbilidades https://t.co/FRe4O3WTHk #ElTourPorCaracol l As\u00ed ser\u00e1 la etapa 9 del Tour de Francia: segundo d\u00eda en los Pirineos https://t.co/s7GbV0ZInf https://t.co/wh065yy3CW #Video | Indignaci\u00f3n en el oriente antioque\u00f1o por caso de maltrato animal https://t.co/BwQt9jVJ8Q Hogares colombianos han tenido millonarias perdidas por el desempleo que ha causado la crisis de la pandemia. \u00bfCu\u00e1l es el panorama? \u00bfQu\u00e9 nos espera el pr\u00f3ximo a\u00f1o?     \n\n@JuanitaGomezL habl\u00f3 con el presidente de ANIF y con el director de Fedesarrollo - https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/cTFHk6j9gK Agentes del CTI se salvaron de milagro de atentado que sufrieron tras el levantamiento de un cuerpo https://t.co/9VkuMQpgDF Inflaci\u00f3n en Colombia cay\u00f3 al -0,01% en agosto.\n\nLa cifra da un panorama preocupante en lo que tiene que ver con educaci\u00f3n superior, revel\u00f3 el director del DANE &gt;&gt;&gt; https://t.co/7CxFRdNMNQ https://t.co/Rop0COicfj Servicio de energ\u00eda de Electricaribe provoca todo tipo de quejas e indignaci\u00f3n a los ciudadanos del Caribe colombiano. \u00bfQui\u00e9n responde? \n\nVea los reportes en Cartagena, Valledupar, Riohacha, Santa Marta y     Sincelejo https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/tmK80iI7AY Electricaribe en el ojo del hurac\u00e1n: esta semana se vio como las fallas en el servicio, suspensiones que costaron la vida de un ciudadano, quejas de los ciudadanos y otros aspectos tienen enfrentados a alcaldes de la costa con directivas de la empresa https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/DChQEnN8Kl Jos\u00e9 Miguel Vivanco espera que el Gobierno agote todas las medidas posibles para que Jorge 40 sea deportado al pa\u00eds. El exparamilitar quedar\u00e1 libre este domingo en EE.UU. \n \nDebe responder por 80 procesos penales pendientes - https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/VlWCGNNG2w Con carteles y millonarias recompensas buscan a cabecillas de grupos armados en el pa\u00eds - https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/G1x9zzwBfN V\u00edctimas de quinta masacre registrada en Nari\u00f1o en menos de un mes al parecer no eran de la regi\u00f3n.\n\nAutoridades recuperaron los cuerpos de cuatro hombres en Buesaco. A\u00fan no los han identificado y se desconoce qui\u00e9n estar\u00eda detr\u00e1s del crimen &gt;&gt;&gt; https://t.co/ksbqAvCnxY https://t.co/QawZeEbD7k Dos agentes del CTI resultaron heridos tras ataque en zona rural Caquet\u00e1 - https://t.co/cONIzgsL9b https://t.co/kkQoMuwmEJ Identifican a los tres hombres que fueron asesinados en El Tambo y abandonados en una carretera &gt;&gt;&gt; https://t.co/jmQnabTvRK https://t.co/eHKTo6O6Nv EN VIVO \ud83d\udd34 | Con\u00e9ctese con la emisi\u00f3n central del fin de semana, desde cualquier dispositivo. Presentan @JuanitaGomezL y @danielapachon \n\n#NoticiasCaracol, primero en noticias \ud83d\udcf2 \ud83d\udcfa &gt;&gt;&gt; https://t.co/6i7ID6Be72   https://t.co/dAzQ9Kv2Ao #ShowCaracol | The Boys es \u201cuna visi\u00f3n diferente de los superh\u00e9roes\u201d: hablan los protagonistas de la serie https://t.co/A4RXg5qpgO Inflaci\u00f3n en Colombia cay\u00f3 al -0,01% en agosto. La cifra da un panorama preocupante en lo que tiene que ver con educaci\u00f3n superior, revel\u00f3 el director del DANE https://t.co/liTZQtHDpX Facebook bloque\u00f3 transmisi\u00f3n de hombre con enfermedad incurable que quer\u00eda mostrar c\u00f3mo mor\u00eda https://t.co/bprix4k5Lj #ElTourPorCaracol l No todo fue color \u2018Rosa\u2019 para Nairo Quintana en la etapa 8 del Tour de Francia: perdi\u00f3 un gregario https://t.co/NRoGPJKd8p https://t.co/OJtgJf85VT #Entretenimiento | El rom\u00e1ntico mensaje que Harold Jim\u00e9nez le dedic\u00f3 a Daniela Ospina por su aniversario https://t.co/YwfwkPFypN #Video | \u201c\u00a1C\u00f3mo se le ocurre!\u201d: tremendo rega\u00f1o de alcalde de Cali a conductor que pill\u00f3 andando en contrav\u00eda https://t.co/LMAIWeZAXw #Video | Claudia L\u00f3pez fue v\u00edctima de un ataque homof\u00f3bico en un evento p\u00fablico https://t.co/dNMwmETDzs Se espera que 150.000 veh\u00edculos circulen el fin de semana por v\u00edas del Valle del Cauca https://t.co/k87Y9dvJ2b #ShowCaracol | Festival Est\u00e9reo Picnic 2020 ya no ser\u00e1 en diciembre: esta es la nueva fecha https://t.co/4b5dq3ytTz #ElTourPorCaracol l En la etapa 8 del Tour de Francia se rompi\u00f3 un sorprendente r\u00e9cord que estaba desde 2003 https://t.co/XqGlzbydY2 https://t.co/Hrpmw62xbj Sacerdotes en Medell\u00edn desmienten que feligreses deben pagar para asistir a misa https://t.co/hi1IOmRNLD #Ampliaci\u00f3n | Colombia reporta 8.394 nuevos casos de coronavirus y m\u00e1s de 500.000 recuperados.\n\nUna mujer de 100 a\u00f1os es la v\u00edctima de m\u00e1s edad registrada entre los 268 fallecidos dados a conocer este s\u00e1bado.  Aqu\u00ed el reporte de cifras\ud83d\udc47 https://t.co/Or2NZCCGTI #AlPieDeLaLetra | \u201cHay desesperanza\u201d: en Universidad Libre ayudan a j\u00f3venes a superar crisis causada por la pandemia https://t.co/AnhoRGR4tp #ElTourPorCaracol l Rigoberto Ur\u00e1n qued\u00f3 \u201cmotivado\u201d con su actuaci\u00f3n en la etapa 8 del Tour de Francia https://t.co/Ux3P2a2lXz https://t.co/jF0KUBFydI #Lo\u00daltimo | Minsalud confirma 8.394 nuevos contagios de coronavirus y 268 fallecidos en el pa\u00eds. Hoy se procesaron 24.609 pruebas PCR y 7.635 de ant\u00edgenos.\n\nEn total ya hay 658.456 casos confirmados (128.174 activos), 507.770 recuperados y 21.156  muertes https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/tCN98IDtmX Julio Iglesias revela la raz\u00f3n por la que necesita asistencia para caminar.\n\nLa explicaci\u00f3n del cantante espa\u00f1ol se conoce luego de unas fotos donde aparece en compa\u00f1\u00eda de dos enfermeras en Rep\u00fablica Dominicana https://t.co/GOfB4ARzce La presentadora Catalina G\u00f3mez (@CatalinaGomezS)\nest\u00e1 embarazada \ud83d\ude0d\n\nLa familia de @NoticiasCaracol crecer\u00e1 con el nacimiento del primer hijo de la periodista, que entr\u00f3 al cuarto mes de gestaci\u00f3n https://t.co/CjVhkcKq3C #ElTourPorCaracol l Tadej Pogacar atac\u00f3 en la etapa 8 del Tour de Francia al ver que sus rivales \u201ciban al l\u00edmite\u201d https://t.co/s0EDPuMOll https://t.co/Ngk3jeyIsk Iglesia suspendi\u00f3 al sacerdote capturado por el presunto abuso de dos hermanas en Bogot\u00e1 https://t.co/ATKo8JJ9Cb #Video | Militares oyeron gritos de auxilio de una pareja y acabaron atendiendo un \u201cfeliz nacimiento\u201d https://t.co/h1y3N68Uzi #VIdeo | Aberrante caso de maltrato animal: graban a hombres en moto arrastrando a un perro muerto https://t.co/MrJloFahVV #LasMascotasDeAlejandra | Que el desconfinamiento y el regreso a las rutinas no coja a sus mascotas fuera de base https://t.co/31KDF5o2O1 #ElTourPorCaracol l Miguel \u00c1ngel L\u00f3pez va \u201cd\u00eda a d\u00eda\u201d en el Tour de Francia y sigue so\u00f1ando con el maillot amarillo https://t.co/qP1brbrHQe https://t.co/vClfjF9250 India rebas\u00f3 los 4 millones de casos de coronavirus https://t.co/GcFKLCpz0l En solo cuatro d\u00edas, 12.000 personas viajaron desde los aeropuertos de Antioquia https://t.co/P37Luwm253 As\u00ed trabajan las fundaciones durante la pandemia: por ejemplo, una profesora de propuso cambiar su m\u00e9todo de ense\u00f1anza para dar clases de ingl\u00e9s por #TikTok - https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/pdvO7HtHLQ #ElTourPorCaracol l Adam Yates se mantiene l\u00edder tras una etapa en la que \u201cpudo controlar\u201d los ataques de sus rivales https://t.co/50ARpk77jO https://t.co/rw3W80Mw4f Fue suspendido el sacerdote Rafael Gerardo Rojas de su ejercicio ministerial por una investigaci\u00f3n de presunto abuso de dos mujeres en Chapinero - https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/M3rzOa8pqa Hoy #LasMascotasDeAlejandra le contamos algunas claves pr\u00e1cticas que le ayudar\u00e1n a preparar a su peludito ante la nueva normalidad de de la pandemia - https://t.co/BJyU8R8LFs https://t.co/q3klq92koE As\u00ed avanzan un proyecto para la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica en peque\u00f1os empresarios el sector textil - https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/y6dnLxKikD \"Es nuestro \u00faltimo latido\": buscan a posible sobreviviente en Beirut a un mes de la explosi\u00f3n https://t.co/HickJLsKkp #ElTourPorCaracol l Nairo Quintana: \u201cme encuentro bien y queda mucho Tour de Francia\u201d https://t.co/IrXOcy1s2O https://t.co/cRYjhAUvCk Atacan a patrullan de polic\u00eda que se desplazaba a atender llamado por presencia de unos sospechosos https://t.co/4tt9mTAkiD Inflaci\u00f3n en Colombia cay\u00f3 al -0,01% en agosto.\n\nLa cifra da un panorama preocupante en lo que tiene que ver con educaci\u00f3n superior, revel\u00f3 el director del DANE, Juan Daniel Oviedo https://t.co/7CxFRdNMNQ https://t.co/qXxTiVEsX0 V\u00edctimas de quinta masacre registrada en Nari\u00f1o en menos de un mes al parecer no eran de la regi\u00f3n. \n\nAutoridades recuperaron los cuerpos de cuatro hombres en Buesaco https://t.co/Xqcn5CJs94 #ElTourPorCaracol l Thibaut Pinot piensa en su futuro tras \"otro fracaso\" en el Tour de Francia https://t.co/Jz9RY6E73s https://t.co/1u53SDS0Fv Identifican a los tres hombres que fueron asesinados en El Tambo y abandonados en una carretera https://t.co/Z2Qy0uJToC #ElTourPorCaracol l Egan Bernal se mostr\u00f3 feliz por \u201csalvar el d\u00eda\u201d en la etapa 8 del Tour de Francia https://t.co/KgDurxTFF7 https://t.co/mMXbhYVhjn Los carriles de ciclorruta construidos durante la pandemia llegaron para quedarse, explica la alcaldesa Claudia L\u00f3pez.\n\nDurante el evento, la mandataria fue v\u00edctima de un ataque homof\u00f3bico por un fan\u00e1tico religioso https://t.co/HYgQLIu8IA https://t.co/miGJqxkVWM Capturan a tres integrantes de Los Triana, se\u00f1alados de torturar y descuartizar a sus v\u00edctimas https://t.co/ee7eLZAmPe Los ni\u00f1os son los m\u00e1s agredecidos y los m\u00e1s felices con reaperturas en la ciudad - https://t.co/o1eZLJvJOK https://t.co/CEJxMv7DOf As\u00ed avanza la reapertura del turismo en San Andr\u00e9s. Tenga en cuenta la siguiente informaci\u00f3n - https://t.co/o1eZLJvJOK https://t.co/Ehq2yLkcFG #ElTourPorCaracol l Nairo Quintana volvi\u00f3 al ataque en la monta\u00f1a de la etapa 8 del Tour de Francia \n\nVideo de la gran actuaci\u00f3n del colombiano &gt;&gt;&gt; https://t.co/Y0CX6u3pH9 https://t.co/4PfgDF1f42 Este fin de semana muchas personas aprovecharon la reactivaci\u00f3n de los vuelos en el aeropuerto El Dorado para viajar con sus familias - https://t.co/o1eZLJvJOK https://t.co/LqpiJ9tbx4 Recuperan los cuerpos de cuatro hombres que fueron v\u00edctimas de masacre en Buesaco, Nari\u00f1o - https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/9HTAPDeQy4 Atentan contra funcionarios del CTI en zona rural de San Vicente del Cagu\u00e1n. Un funcionario est\u00e1 herido - https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/rdRBjo9sRd Asesinaron a tres hombres en El Tambo y los abandonaron en una v\u00eda\n\nLos cuerpos fueron hallados en el corregimiento Seguengue, dos semanas despu\u00e9s de que se registrara la masacre de 6 personas en ese mismo municipio del centro del Cauca https://t.co/zsKFtXIGyn https://t.co/lhQgnlxq58 EN VIVO \ud83d\udd34 | Con\u00e9ctese con la emisi\u00f3n del mediod\u00eda del fin de semana. Presentan @JuanitaGomezL y @danielapachon \n\n#NoticiasCaracol, primero en noticias \ud83d\udcf2 \ud83d\udcfa &gt;&gt;&gt; https://t.co/6i7ID6Be72    https://t.co/HBtQCG74xk #Video | Una madre cay\u00f3 por el techo mientras su hija grababa una canci\u00f3n.\n\nPese al susto que se llev\u00f3 la joven, la mujer sali\u00f3 ilesa del accidente casero \ud83d\udc47 https://t.co/zEZB2agHmi Colegios privados en Bogot\u00e1 y padres tendr\u00e1n libertad para definir regreso presencial a clases https://t.co/hdA1wwn2VW #ElTourPorCaracol l Clasificaci\u00f3n General del Tour de Francia tras la etapa 8 \n\nLa diferencia que separa a Egan, Nairo, L\u00f3pez y Rigo del liderato &gt;&gt;&gt; https://t.co/euFd9zrg62 https://t.co/fYUp9IL498 #Lo\u00daltimo Claudia L\u00f3pez fue v\u00edctima de un ataque homof\u00f3bico en un evento p\u00fablico\n\nEl responsable es, seg\u00fan denuncian con un video, un fan\u00e1tico religioso que la recrimin\u00f3 por su orientaci\u00f3n sexual. Hay rechazo entre la ciudadan\u00eda &gt;&gt;&gt; https://t.co/U8jU4HsCFa https://t.co/6A5z7s3BXe Ciervo mat\u00f3 al cazador que horas antes lo hab\u00eda herido con una flecha https://t.co/WMKPC38bdJ \u201cQue la gente no tenga que coserse la boca para ser escuchada\u201d: artista Fitzgerald levant\u00f3 huelga de hambre https://t.co/HWnZb48m1h #ElTourPorCaracol l Nans Peters gan\u00f3 la etapa 8 del Tour de Francia: Egan, Nairo, L\u00f3pez y Rigo siguen en la pelea https://t.co/EyZiQ114oe https://t.co/FfYsCoKT3L \u00a1Necios! Moteros se citaron por redes para hacer caravana y celebrar el \u201cfin de la cuarentena\u201d https://t.co/FcdohrKGy1 #ElTourPorCaracol l Pogacar llega unos 35 segundos por delante del grupo Nairo, Egan, L\u00f3pez, Rigo, Rolgic y Yates &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/gXsZqJxvXm Estudiantes fueron testigos de c\u00f3mo robaban a una compa\u00f1era mientras estaba en clase por zoom &gt;&gt;&gt; https://t.co/DxitUKpqq5 https://t.co/KGPLLUkMB5 #ElTourPorCaracol l Nans Peters gan\u00f3 la etapa 8 del Tour de Francia &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/zYpOM8LrHO #ElTourPorCaracol l Nairo Quintana muestra que est\u00e1 fuerte. \n\nVea la etapa 8 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/rAlAYAh5vI #ElTourPorCaracol l Nans Peters gan\u00f3 el premio de monta\u00f1a de primera categor\u00eda Col de Peyresourde. \n\nVea la etapa 8 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/N9cQIzMNSW #ElTourPorCaracol l Se queda el l\u00edder Adam Yates. \n\nVea la etapa 8 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/cfA6RrF7fM #ElTourPorCaracol l Ataque de Pogacar y se va con Roglic y Nairo. \n\nVea la etapa 8 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/cb7VXjqNTs Fiscal\u00eda rechaza solicitud de libertad del expresidente \u00c1lvaro Uribe https://t.co/mmVMyADWFA https://t.co/Yx2Ly5wsOo #ElTourPorCaracol l Nans Peters es cabeza de carrera en el premio de monta\u00f1a de primera categor\u00eda Col de Peyresourde. \n\nVea la etapa 8 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/ZSB07fDFkK SIC orden\u00f3 a Google cumplir normas colombianas para protecci\u00f3n de datos personales\n\nDijo que el gigante tecnol\u00f3gico infringe un 52,63 % de los requisitos que exige el pa\u00eds &gt;&gt;&gt; https://t.co/G6PcAsGwqH https://t.co/OUjRBeyL2V OMS advierte que vacunaci\u00f3n masiva contra el #COVID_19 ser\u00e1 hasta a mediados del 2021 https://t.co/Ov9A2O5AEQ RT @NCValle: Asesinaron a tres hombres en El Tambo y los abandonaron en una v\u00eda https://t.co/UskhE8hzOK #ElTourPorCaracol l Nans Peters gan\u00f3 el premio de monta\u00f1a fuera de categor\u00eda en Port de Bal\u00e8s. Los fugados tienen cerca de 10 minutos de ventaja. \n\nVea la etapa 8 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/4hUcqKuy22 #\u00datilyR\u00e1pido | \u00bfPiensa salir de viaje? Siga estas recomendaciones y ev\u00edtese dolores de cabeza https://t.co/Re118UXcUZ #ElTourPorCaracol l Thibaut Pinot se queda en la subida. El franc\u00e9s era uno de los favoritos al t\u00edtulo. \n\nVea la etapa 8 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/x91Shpfkqx SIC orden\u00f3 a Google cumplir normas colombianas para protecci\u00f3n de datos personales https://t.co/KvNh8bx4Ed #ElTourPorCaracol l J\u00e9r\u00f4me Cousin es cabeza de carrera en el inicio del premio de monta\u00f1a fuera de categor\u00eda en Port de Bal\u00e8s. \n\nVea la etapa 8 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/wszU0dvvz6 \u00bfEn que va el pleito entre Australia, Facebook y Google por contenidos de medios de comunicaci\u00f3n? https://t.co/Ix3xfUxDPk #VIdeo | Aberrante caso de maltrato animal: graban a hombres en moto arrastrando a un perro muerto https://t.co/tLLUdn021u \u00bfQu\u00e9 queda pendiente del megaproyecto t\u00fanel de La L\u00ednea? https://t.co/n5cSlxL4cZ Impactante video muestra la muerte de afroamericano baleado por un polic\u00eda en EE. UU. https://t.co/0Hz3vA1nPa #ElTourPorCaracol l  Beno\u00eet Cosnefroy gan\u00f3 el premio de monta\u00f1a de primera categor\u00eda en Col de Ment\u00e9. Los fugados tienen cerca de 13 minutos de ventaja. \n\nVea la etapa 8 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/F4iE6xIp5O #ElTourPorCaracol l Giacomo Nizzolo se retira de la competencia. \n\nVea la etapa 8 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/shIbb8e6vM #LoM\u00e1sTrinado \u00a1Qu\u00e9 dolor! Jovencita en parapente tuvo que despedirse de su celular car\u00edsimo a 5.000 pies de altura https://t.co/AMxtnAGp2Y Joven embarazada fue asesinada por pistoleros en Aguachica, Cesar \n\nV\u00eda @NCCaribe https://t.co/Gah7MknKi1 Polic\u00eda de EE. UU. se llev\u00f3 una sorpresa tras capturar a hacker que imped\u00eda ver clases virtuales https://t.co/i7ppYlRT8o #ElTourPorCaracol l  J\u00e9r\u00f4me Cousin gan\u00f3 el esprint intermedio en Sengouagnet. Los fugados tienen cerca de 11 minutos de ventaja. \n\nVea la etapa 8 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/cHKnl0HOpn Aparecieron los dos sujetos que quedaron grabados arrastrando un perro en una moto.\n\nLa imagen del animal desgonzado, siendo halado por los hombres, caus\u00f3 gran indignaci\u00f3n. De nada les vali\u00f3 la excusa que dieron https://t.co/ZRMzfJ3xMG \u00bfQui\u00e9n es Juan Carlos Villa, el obrero que recibi\u00f3 a Iv\u00e1n Duque en el t\u00fanel de La L\u00ednea? https://t.co/Hv4UOYafiC https://t.co/iesxzpiXfO #ElTourPorCaracol l Siga minuto a minuto la actuaci\u00f3n de los colombianos en la etapa 8 del Tour de Francia &gt;&gt;&gt; https://t.co/3BPAfT3O1D https://t.co/wCpVk4i8E1 #ElTourPorCaracol l Ya hay fuga y es numerosa. 13 ciclistas son los aventureros del d\u00eda. Ilnur Zakarin es el mejor ubicado en la general a m\u00e1s de 16 minutos del l\u00edder Yates. \n\nVea la etapa 8 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/tRI6Q142Pw #ElTourPorCaracol l Empez\u00f3 la etapa 8 del Tour de Francia. \n\nSiga la narraci\u00f3n de @BiciGoga y los comentarios de @jhonjaimeosorio y @santiagoboter13 EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/GyKNDLR65Q Con\u00e9ctese ya y vea en vivo a los colombianos en la etapa 8 del Tour de Francia \n\n#ElTourPorCaracol | Llegan los Pirineos y Egan, Nairo, L\u00f3pez y Rigo est\u00e1n a 13 segundos de vestirse con el maillot amarillo. \n\nAp\u00f3yelos usando #VamosEscarabajos &gt;&gt;&gt; https://t.co/dfNviPfQ4W https://t.co/hiY1fggZML #ShowCaracol | J Balvin y Rosal\u00eda se unen de nuevo para una exitosa canci\u00f3n https://t.co/kTrHbvXvJd \u00a1H\u00e9roes! Militares de la Armada salvaron a peat\u00f3n arrastrado por un arroyo en Barranquilla https://t.co/RkkeoWuo42 #Entretenimiento | \u00bfCambi\u00f3 mucho? Desempolvan foto de Jessi Uribe de cuando no era famoso https://t.co/4d5QB5Ayip Sentido homenaje al actor Chadwick Boseman en su ciudad natal https://t.co/G9uCVDB95Y \u201cCasa E contin\u00faa, vamos a reestructurarnos\u201d: Alejandra Borrero habl\u00f3 sobre la crisis que origin\u00f3 el cierre https://t.co/Tkht4bAM2f Rigoberto Ur\u00e1n cree que el Tour de Francia tuvo \u201cun d\u00eda loco, r\u00e1pido y estresante\u201d https://t.co/YphoJuAfdD https://t.co/GRyyX3VX6o Joven embarazada fue asesinada por pistoleros en Aguachica, Cesar https://t.co/Gah7MknKi1 Ni\u00f1o de 10 a\u00f1os y su t\u00eda murieron en voraz incendio que consumi\u00f3 su casa mientras dorm\u00edan https://t.co/K9cvwreepb DANE entreg\u00f3 cifras sobre muertes por COVID-19 en Colombia y no coinciden con las del gobierno https://t.co/BOJV7PHeu7 Logro para escritores audiovisuales en Colombia: recibieron su primer pago por derechos de autor https://t.co/n82n4JrDbW \u2018Jal\u00f3n de orejas\u2019 para Mikel Landa por parte de su jefe tras la etapa 7 del Tour de Francia https://t.co/YxeXagMtey https://t.co/0xbDfYDj90 Carros enterrados y cuerpos desaparecidos para siempre: as\u00ed han sido las tragedias en La L\u00ednea https://t.co/L41HLlrwsU https://t.co/4EZTAHoEvx \u00a1Ojo viajeros! En municipios como Girardot y La Mesa regular\u00e1n la movilidad por casos de COVID-19 https://t.co/M8lSVMfjGX https://t.co/u3vZyt8gCg Carros enterrados y cuerpos desaparecidos para siempre: as\u00ed han sido las tragedias en La L\u00ednea https://t.co/TSvjK2GbUC https://t.co/IABbBGtUCE En Valle del Cauca y Choc\u00f3 caen dos cargamentos de estupefacientes que ser\u00edan de \u2018el Turco Benzem\u00e1\u2019 https://t.co/d3Kk5iepDr Profesora muri\u00f3 por COVID-19 tras colapsar frente a sus estudiantes en una clase virtual https://t.co/asaYnfTZ5r #SalaDePrensa \u00bfDeber\u00eda pagar Facebook por los contenidos que publican los medios de comunicaci\u00f3n? https://t.co/irCLKZEs6b #Entretenimiento Gabriela y Fernando, el hazmerre\u00edr en redes sociales luego de que Norma Elizondo le pidi\u00f3 matrimonio a Juan Reyes https://t.co/eALIFIiBza #SignoPesos Los pasos para salir de deudas en tiempos de crisis https://t.co/0RPLDM8sEj #C\u00f3digoCaracol  Reversazo: presidente Duque no deja ir a Alicia Arango del Ministerio del Interior https://t.co/dorHGVQBWp Construcci\u00f3n del Museo de Memoria de Colombia, m\u00e1s cerca de hacerse realidad https://t.co/lMlonRlxJv Alcalde local persigui\u00f3 a ladr\u00f3n en Bogot\u00e1 e hizo que devolviera lo robado https://t.co/660ZmQqMRw Colegios privados en Bogot\u00e1 y padres tendr\u00e1n libertad para definir regreso presencial a clases https://t.co/SvcGWQMnOI #LoM\u00e1sTrinado \u00a1Qu\u00e9 dolor! Jovencita en parapente tuvo que despedirse de su celular car\u00edsimo a 5.000 pies de altura https://t.co/eSMSZQmFwl Estos son siete datos que dej\u00f3 la etapa 7 del Tour de Francia 2020 https://t.co/6T7ijLbIyU Gabriel Jaimes Dur\u00e1n, fiscal del caso de \u00c1lvaro Uribe, fue mano derecha del exprocurador Ord\u00f3\u00f1ez https://t.co/ml6ZEgRNtZ #ElTourPorCaracol As\u00ed ser\u00e1 la etapa 8 del Tour de Francia: llega la primera batalla en los Pirineos https://t.co/5cQ7Eun1KQ N\u00famero de muertes reportadas en un solo d\u00eda sigue bajando en Valle del Cauca: este viernes fueron 22 https://t.co/InPfu7wOKa \u201cQue la gente no tenga que coserse la boca para ser escuchada\u201d: artista Fitzgerald levant\u00f3 huelga de hambre https://t.co/pKcBH9DqOv DANE presenta estad\u00edsticas sobre muertes por COVID-19:  as\u00ed explic\u00f3 por qu\u00e9 las cifras no concuerdan con las del gobierno https://t.co/yqNEZK7rZ3 https://t.co/CACBoEwmVv Nueva masacre en Nari\u00f1o: encuentran cuatro cuerpos con impactos de bala https://t.co/KZBO2JL44S https://t.co/b2pBzg2vME \u201cMi hermana sufri\u00f3 un aborto de \u00e9l\u201d: testimonio de mujeres que denunciaron por abuso a cura https://t.co/X1KUGj2ZhK Fiscal\u00eda rechaza solicitud de libertad del expresidente \u00c1lvaro Uribe https://t.co/NJZiLSx1GX https://t.co/v0P4HzCm9b #ElTourPorCaracol | \u2018Jal\u00f3n de orejas\u2019 para Mikel Landa por parte de su director de equipo tras la etapa 7 del Tour https://t.co/rPVpnMJcFo Paso a paso, as\u00ed se realiz\u00f3 la megaobra del t\u00fanel de La L\u00ednea https://t.co/yqNEZK7rZ3 \n\n#NoticiasCaracol https://t.co/zptTi2aJgQ \u201cEste es el triunfo de los trabajadores y del pa\u00eds\u201d: Duque al inaugurar el t\u00fanel de La L\u00ednea https://t.co/X1Sx9q46PQ \u201cQu\u00e9 berraquera\u201d: los primeros viajeros que cruzaron por el t\u00fanel de La L\u00ednea no ocultaron su emoci\u00f3n https://t.co/yqNEZK7rZ3 \n\n#NoticiasCaracol https://t.co/Dcqt2nXneR \u00a1Por fin! As\u00ed fue la inauguraci\u00f3n del t\u00fanel de La L\u00ednea, una megaobra superdemorada https://t.co/liAKrWs2y4 https://t.co/DM4iyzomNm #ENVIVO Emisi\u00f3n central de #NoticiasCaracol. Vea todos detalles de la inauguraci\u00f3n del t\u00fanel de La L\u00ednea y otros hechos que son noticia hoy en Colombia y el mundo https://t.co/Iy16m092QF \u00a1Bienvenidos a nuestra emisi\u00f3n central! Con\u00e9ctese ya con las noticias de Colombia y el mundo &gt;&gt;&gt; https://t.co/yqNEZK7rZ3\n\nEstos los titulares de #NoticiasCaracol \ud83d\udc47 https://t.co/SdXQ9wFDgA El director del Inv\u00edas hizo su tesis sobre el t\u00fanel de La L\u00ednea y hoy lider\u00f3 su entrega https://t.co/alm3Z1NvpI Profesora muri\u00f3 por COVID-19 tras colapsar frente a sus estudiantes en una clase virtual https://t.co/hIBwPhw02f RT @NCBogota: Luego de 6 d\u00edas, el artista Jhon Fitzgerald, que se hab\u00eda cosido la boca, levant\u00f3 su huelga de hambre y ser\u00e1 valorado en un h\u2026 #ElTourPorCaracol l As\u00ed ser\u00e1 la etapa 8 del Tour de Francia: llega la primera batalla en los Pirineos https://t.co/NUFWBnGRDB https://t.co/CF6qKrfcn2 #LoM\u00e1sTrinado | Esta jovencita tuvo que despedirse de un tel\u00e9fono car\u00edsimo a 5.000 pies de altura https://t.co/TiItY6l17K #SalvemosALosEmprendedores Gal\u00e1pp, la aplicaci\u00f3n pensada para ayudar a los agricultores colombianos https://t.co/k5OEYL7O4s #Ampliaci\u00f3n Fiscal\u00eda rechaza solicitud de libertad del expresidente \u00c1lvaro Uribe https://t.co/GT9fbG82aI https://t.co/x3GTGCNqZ4 #Lo\u00daltimo Fiscal a cargo de la investigaci\u00f3n rechaz\u00f3 la solicitud de libertad presentada por la defensa del exsenador \u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez https://t.co/yqNEZK7rZ3 https://t.co/QwCzA1JeZj \u201cEs como salud, es vida\u201d: turistas empiezan a llegar a Santa Marta tras 160 d\u00edas de confinamiento https://t.co/lJcUjqDedI Impactante video muestra la muerte de afroamericano baleado por un polic\u00eda en EE. UU. https://t.co/bAxemn1Mfj #ElTourPorCaracol l Estos son siete datos que dej\u00f3 la etapa 7 del Tour de Francia 2020 https://t.co/mBgP0pKmhu https://t.co/6WY6PTMjVt \u00bfQu\u00e9 queda pendiente del megaproyecto t\u00fanel de La L\u00ednea? https://t.co/SzCPXRnJXU \u201cCasa E contin\u00faa, vamos a reestructurarnos\u201d: Alejandra Borrero habl\u00f3 sobre la crisis que origin\u00f3 el cierre &gt;&gt;&gt;  https://t.co/Tkht4bSnqP SIC orden\u00f3 a Google cumplir normas colombianas para protecci\u00f3n de datos personales https://t.co/iXOSw4gI1k #Ampliaci\u00f3n Colombia supera los 650.000 casos de COVID-19, con m\u00e1s de 8.000 contagios en el \u00faltimo reporte. \n\nEl reciente informe registr\u00f3 270 muertes, de las cuales m\u00e1s de la mitad no ten\u00edan comorbilidades &gt;&gt;&gt; https://t.co/bKeSIR2NRl https://t.co/GhIQrzFveO Cerca de 5 mil habitantes de Manrique, nororiente de Medell\u00edn, est\u00e1n sin v\u00eda de acceso por fuerte aguacero https://t.co/kFZUaXuWF5 #Lo\u00daltimo | Minsalud confirma 8.488 nuevos contagios de coronavirus y 270 fallecidos en el pa\u00eds. Hoy se procesaron 28.534 pruebas PCR y 7.479 de ant\u00edgenos.\n\nEn total ya hay 650.062 casos confirmados (129.608 activos), 498.221 recuperados y 20.888 muertes https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/49601FFh1R #ElTourPorCaracol l \u2018Jal\u00f3n de orejas\u2019 para Mikel Landa por parte de su jefe tras la etapa 7 del Tour de Francia https://t.co/fG2sdJCab4 https://t.co/cxv01OoSyg La historia del t\u00fanel de La L\u00ednea comenz\u00f3 en 1902 con el sue\u00f1o de una v\u00eda ferroviaria https://t.co/gdEJWYJMTa Nueva masacre en Nari\u00f1o: encuentran cuatro cuerpos con impactos de bala https://t.co/A3nyQcwhMA Superindustria orden\u00f3 a Google cumplir normas colombianas para protecci\u00f3n de datos personales https://t.co/cNvAMyXhG0 Polic\u00eda de EE. UU. se llev\u00f3 una sorpresa tras capturar a hacker que imped\u00eda ver clases virtuales https://t.co/lqCOnrDmSp RT @NCCaribe: \u201cEs como salud, es vida\u201d: turistas empiezan a llegar a Santa Marta tras 160 d\u00edas de confinamiento https://t.co/VGOi9b8ixN Estos son los integrantes de la c\u00e9lula de esp\u00edas venezolanos capturados en Bogot\u00e1 y Barranquilla https://t.co/2rvRpew5kb \u201cCada cent\u00edmetro de la obra fue hecho con ingenio y berraquera\u201d: trabajadores del t\u00fanel de La L\u00ednea https://t.co/XVT8YPbbPX #ElTourPorCaracol l El l\u00edder Adam Yates no esperaba el intenso ritmo de la etapa 7 del Tour de Francia https://t.co/XaN7ha3oQJ https://t.co/eaKbPzy8VW \u00a1H\u00e9roes! Militares de la Armada salvaron a peat\u00f3n arrastrado por un arroyo en Barranquilla https://t.co/hFptxzT0SF Fiscal Francisco Barbosa no se declarar\u00e1 impedido en el caso de \u00c1lvaro Uribe https://t.co/pXh13QxuHY #ElTourPorCaracol l As\u00ed qued\u00f3 la clasificaci\u00f3n general en el Tour de Francia tras la etapa 7. \nEl belga Wout Van Aert se impuso en Lavaur, donde el brit\u00e1nico Adam Yates se mantuvo como l\u00edder de la clasificaci\u00f3n general. Hay 4 colombianos en el top 10 https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/qLqlIe7dn6 Ocho bandidos estaban desangrando la selva del Guaviare para sembrar cultivos il\u00edcitos https://t.co/FQNySo4pUw #Lo\u00daltimo Nueva masacre en Nari\u00f1o: cuatro personas fueron asesinadas en zona rural de Buesaco. Autoridades se trasladan a la zona en donde se encuentran los cuerpos para realizar las investigaciones https://t.co/yqNEZK7rZ3 https://t.co/FsCWJjnRtE M\u00e1s all\u00e1 del t\u00fanel de La L\u00ednea: viaductos, carreteras e intercambiadores complementan esta megaobra https://t.co/R1tQTgsY44 \u00bfQui\u00e9n es Juan Carlos Villa, el obrero que recibi\u00f3 a Iv\u00e1n Duque en el t\u00fanel de La L\u00ednea? &gt;&gt;&gt; https://t.co/DF32KmW3uh https://t.co/9RIoV1HcN1 \u00a1Por fin! Inaugurado el t\u00fanel de La L\u00ednea, una megaobra superdemorada\n\nEmpez\u00f3 a planearse hace un siglo y solo hasta ahora, tras m\u00e1s de una d\u00e9cada de construcci\u00f3n, es una realidad. Pas\u00f3 de costar $600.000 millones a cerca de $3 billones &gt;&gt;&gt; https://t.co/XjQKmRO1Jg https://t.co/57jjZdWOsv #EnDesarrollo Comerciantes bloquearon la carrera 30 de Bogot\u00e1 para protestar por turnos de funcionamiento en la nueva normalidad https://t.co/yqNEZK7rZ3 https://t.co/fff0DdQntj #ElTourPorCaracol l A Tadej Pogacar no le preocupa haber perdido m\u00e1s de 1 minuto en la etapa 7 de Tour de Francia https://t.co/K4VWYGUiiT https://t.co/ZTIDy3XwD1 Capturan a sacerdote acusado de abusar sexualmente de dos hermanas en Bogot\u00e1 https://t.co/oE4MEC0FU7 https://t.co/WRs1e8pN6q \u00a1Ojo viajeros! En municipios como Girardot y La Mesa regular\u00e1n la movilidad por casos de COVID-19 https://t.co/BTbnw93uMO https://t.co/WZWDsnl2x5 #ElTourPorCaracol l Nairo Quintana est\u00e1 m\u00e1s feliz que nunca: la sonrisa tras etapa 7 del Tour de Francia lo dice todo https://t.co/xHjC3IjeQx https://t.co/Fuao82ilvq #ElTourPorCaracol l Wout Van Aert tras ganar la etapa 7 del Tour de Francia: \u201cfue una hermosa sorpresa\u201d https://t.co/18QRSV3kae https://t.co/KjioPFfmkm \u201cEl t\u00fanel de La L\u00ednea es s\u00edmbolo de uni\u00f3n en medio de esta pandemia\u201d: Duque\n\nEl presidente asegur\u00f3 que la megaobra es una muestra de lo que los colombianos \"somos capaces de hacer cuando tenemos prop\u00f3sitos comunes\" &gt; https://t.co/D1PNVBUCxV Carros enterrados y cuerpos desaparecidos para siempre: as\u00ed han sido las tragedias en La L\u00ednea https://t.co/YkZs9XtOSE https://t.co/VizT8extqf #ElTourPorCaracol l Rigoberto Ur\u00e1n cree que el Tour de Francia tuvo \u201cun d\u00eda loco, r\u00e1pido y estresante\u201d https://t.co/zxI50YF5ur https://t.co/dvxyWLieqw #Entretenimiento | \u00bfCambi\u00f3 mucho? Desempolvan foto de Jessi Uribe de cuando no era famoso https://t.co/brD6ihuv3h \u00bfQu\u00e9 opina de la apertura que por fin se da del t\u00fanel de la L\u00ednea? Cu\u00e9ntenos en @NoticiasCaracol \n\n\u00danase a la conversaci\u00f3n en #NoticiasCaracolAhora. Env\u00ede sus opiniones en video al WhatsApp 315-366-0201 https://t.co/1aZlMQtOLm Piden ayuda al Gobierno para poder otorgar 50 % de descuento en multas de tr\u00e1nsito en Cali https://t.co/aNikwJktrS \u201cSe abre una oportunidad para el abastecimiento, para el turismo. No es solo una v\u00eda, el t\u00fanel es un instrumento que se debe usar para el desarrollo. Adem\u00e1s, Tolima debe ser parte del Eje Cafetero\u201d: gobernador Ricardo Orozco Valero - https://t.co/XjQKmRO1Jg https://t.co/WBFqY81Eqd \u201cEs un triunfo para todo el pa\u00eds. Un proyecto so\u00f1ado hace 100 a\u00f1os\u201d: presidente Duque habla de la importancia de la megaobra - https://t.co/SxZh5LK59O https://t.co/P0PMZWt3UN #ElTourPorCaracol l Egan Bernal: \u201cEl Tour de Francia se gana tambi\u00e9n en etapas como esta\u201d https://t.co/vBAS3J2r7J https://t.co/e7dMLXRjDa La historia del t\u00fanel de La L\u00ednea: un siglo de espera, miles de sue\u00f1os y millones de inversi\u00f3n. \n\nTambi\u00e9n hubo sobrecostos, pr\u00f3rrogas y pol\u00e9micas. Vea un completo recuento preparado por @NoticiasCaracol - https://t.co/SxZh5LK59O https://t.co/0KUj3mDndA \u201cFui conociendo del proyecto cuando apenas iba a salir a licitaci\u00f3n\u201d: Juan Esteban Gil, de estudiante a director de Inv\u00edas - https://t.co/SxZh5LK59O https://t.co/ugCSs3ICSX #Atenci\u00f3n | Alicia Arango renuncia al Ministerio del Interior\n\nYa hay rumores sobre la nueva posici\u00f3n que ocupar\u00eda en el gobierno Duque &gt; https://t.co/5Nd78Bzb0v https://t.co/MEv5ZVnZtz \u201cEsperamos que terminen los trancones\u201d: transportadores celebran apertura del t\u00fanel de La L\u00ednea - https://t.co/XjQKmRO1Jg https://t.co/gKRjW2ATrT As\u00ed fue la inauguraci\u00f3n del so\u00f1ado, sufrido y necesario t\u00fanel de La L\u00ednea.\n\nTuvieron que pasar un siglo de espera y m\u00e1s de una d\u00e9cada de construcci\u00f3n. Atraviesa la cordillera, un hito para la ingenier\u00eda - https://t.co/XjQKmRO1Jg https://t.co/gxC5fxLglD Cronolog\u00eda de la megaobra en La L\u00ednea: son en total 31 viaductos, 25 t\u00faneles y 3 intercambiadores.\n\nAc\u00e1 les mostramos, paso a paso, c\u00f3mo ha sido su construcci\u00f3n - https://t.co/XjQKmRO1Jg https://t.co/xq9eldGLj0 Las cifras del nuevo t\u00fanel de La L\u00ednea: les mostramos en este breve video su importancia para Colombia - https://t.co/XjQKmRO1Jg https://t.co/DxODYlq1M0 Estos son los titulares de nuestra edici\u00f3n del mediod\u00eda. Con\u00e9ctese a la transmisi\u00f3n EN VIVO en https://t.co/yqNEZK7rZ3 https://t.co/SMVOBDS3Ed #ShowCaracol | J Balvin y Rosal\u00eda se unen de nuevo para una exitosa canci\u00f3n https://t.co/edln5sFhf9 Robledo y Manrique, las comunas m\u00e1s afectadas por las fuertes lluvias en Medell\u00edn https://t.co/xRkJdrT1Ut #ElTourPorCaracol l Egan Bernal volvi\u00f3 a subir al podio en el Tour de Francia: l\u00edder de j\u00f3venes tras la etapa 7 https://t.co/nwLiijDBwK https://t.co/8zPaBlPK1B Aparecieron los dos sujetos que quedaron grabados arrastrando un perro en una moto.\n\nLa imagen del animal desgonzado, siendo halado por los hombres, caus\u00f3 gran indignaci\u00f3n. De nada les vali\u00f3 la excusa que dieron https://t.co/GRcjPMeAC7 #Fotos | \u00a1Es una realidad! Primeros veh\u00edculos recorren el t\u00fanel de La L\u00ednea.\n\nSiga, minuto a minuto, nuestra cobertura especial &gt;&gt;&gt; https://t.co/XjQKmRO1Jg https://t.co/1glkvP8ZPQ Inauguraci\u00f3n del T\u00fanel de La L\u00ednea traer\u00e1 visitantes: secretario de Turismo del Valle del Cauca https://t.co/uFMbEVcUFH \u201cEste es el triunfo de los trabajadores y del pa\u00eds\u201d: Duque al inaugurar el t\u00fanel de La L\u00ednea.\n\nEl presidente expres\u00f3 su gratitud con cada una de las 6.050 personas que prestaron sus servicios en la obra, a lo largo de m\u00e1s de una d\u00e9cada https://t.co/Vi2DxJOKjG #Lo\u00daltimo | Inauguraci\u00f3n del t\u00fanel de La L\u00ednea: el presidente Duque destapa una placa conmemorativa.\n\n\"La esperanza de un pa\u00eds con emprendimiento, legalidad y equidad para todos\", se lee junto al nombre del primer mandatario - https://t.co/XjQKmRO1Jg https://t.co/2S0L6Oi7pa \u00a1Necios! Moteros se citaron por redes para hacer caravana y celebrar el \u201cfin de la cuarentena\u201d https://t.co/uME7QTJTor Minuto a minuto de la inauguraci\u00f3n del t\u00fanel de La L\u00ednea.\n\n\u201c\u00a1Viva Colombia!\u201d, fue el grito con el que se inaugur\u00f3 el t\u00fanel de La L\u00ednea. El presidente Iv\u00e1n Duque dio apertura a la gran v\u00eda y fue el primero en atravesarla &gt;&gt;&gt; https://t.co/XjQKmRO1Jg https://t.co/cPekVllRmD RT @GolCaracol: Ac\u00e1, todas las declaraciones del futbolista argentino \ud83d\udd25\ud83d\udd25 https://t.co/l3mhw0of0g #ElTourPorCaracol l Clasificaci\u00f3n General del Tour de Francia tras la etapa 7 \n\nEgan, Nairo, L\u00f3pez y Rigo est\u00e1n en el top 10 &gt;&gt;&gt; https://t.co/dMn3YE5q91 https://t.co/bhrU6hqWvp #Video | Pap\u00e1 se disfraz\u00f3 de \u2018transformer\u2019 para sorprender a su hijo a la salida del jard\u00edn https://t.co/OU23sX0up9 #EnVivo | Presidente Iv\u00e1n Duque recorre el t\u00fanel de La L\u00ednea tras inaugurarlo.\n\nSiga el minuto a minuto aqu\u00ed &gt;&gt;&gt; https://t.co/XjQKmRO1Jg https://t.co/725o8dFICB #Lo\u00daltimo | El presidente Iv\u00e1n Duque inaugura el t\u00fanel de La L\u00ednea, una megaobra esperada durante m\u00e1s de 100 a\u00f1os por Colombia\n\nComo hecho anecd\u00f3tico, tuvo que hacerlo dos veces porque casi no pueden desatar el nudo de la cinta &gt;&gt;&gt; https://t.co/XjQKmRO1Jg https://t.co/FUlxyPk4Fb Ciervo mat\u00f3 al cazador que horas antes lo hab\u00eda herido con una flecha https://t.co/e1LZrMkw6x Desfile de cargueros, silleteros y camioneros, durante la inauguraci\u00f3n del t\u00fanel de La L\u00ednea. Duque rindi\u00f3 un homenaje a los \u2018H\u00e9roes del T\u00fanel\u2019.\n\nSiga el minuto a minuto aqu\u00ed &gt;&gt;&gt; https://t.co/XjQKmRO1Jg https://t.co/sC3TbMAvyO #Lo\u00daltimo | Ni\u00f1o de 10 a\u00f1os y su t\u00eda murieron en voraz incendio que consumi\u00f3 su casa mientras dorm\u00edan https://t.co/NEcXk1sGqc #ElTourPorCaracol l Egan, Nairo, L\u00f3pez y Rigo sobrevivieron al viento: Van Aert gan\u00f3 la etapa 7 del Tour de Francia https://t.co/DYpz4sLdcS https://t.co/1fNH5PjhGh #ElTourPorCaracol l Egan Bernal es nuevo l\u00edder de j\u00f3venes del Tour de Francia &gt;&gt;&gt; https://t.co/DYpz4sLdcS https://t.co/K4y9iltvV7 Cierran 22 colegios de Francia por casos positivos de coronavirus https://t.co/fcGtmMBFCW \u00bfQu\u00e9 opina de la apertura que por fin se da del t\u00fanel de la L\u00ednea? Cu\u00e9ntenos en @NoticiasCaracol \n\n\u00danase a la conversaci\u00f3n en #NoticiasCaracolAhora. Env\u00ede sus opiniones en video al WhatsApp 315-366-0201 https://t.co/bfjeS0kIvQ #Entretenimiento | Jessi Uribe muestra el humilde barrio donde creci\u00f3 en el video de su nueva canci\u00f3n https://t.co/3PLF4XtCe5 #ElTourPorCaracol l Wout Van Aert gan\u00f3 la etapa 7 del Tour de Francia. Egan, Nairo, Higuita, L\u00f3pez y Ur\u00e1n en el primer grupo. El lote Pogacar a 1:21 en meta &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/azkD0H4dtq #ENVIVO | El presidente Iv\u00e1n Duque inaugura a esta hora el esperado y sufrido T\u00fanel de La L\u00ednea. \n\nVea ac\u00e1 en #NoticiasCaracolAhora este hist\u00f3rico momento para Colombia -&gt; https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/udtAgZuHN4 Sentido homenaje al actor Chadwick Boseman en su ciudad natal https://t.co/Trv3H5tRqI #ElTourPorCaracol l 53 segundos la diferencia del grupo Egan, Nairo, L\u00f3pez y Rigo sobre Pogacar, Landa, Porte y Mollema. \n\nVea la etapa 7 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/GKAVpKsBpo #LO\u00daLTIMO | El presidente Iv\u00e1n Duque inaugura a esta hora el esperado y sufrido T\u00fanel de La L\u00ednea. \n\nVea ac\u00e1 EN VIVO este hist\u00f3rico momento para Colombia -&gt; https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/Y55G8oFZ6K #ElTourPorCaracol l Porte, Mollema, Landa y Pogacar se quedaron en los abanicos. Egan, Nairo, Rigo y L\u00f3pez con los favoritos. \n\nVea la etapa 7 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/ZE6sNtqvPB Esperan que con el t\u00fanel de La L\u00ednea disminuyan las 850 horas de cierres que se presentan al a\u00f1o https://t.co/XEMXgWIHQe #ElTourPorCaracol l Se acab\u00f3 la fuga de Thomas De Gendt. \n\nVea la etapa 7 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/HFjtjNCcLl Protesta este 7 de septiembre contra el gobierno, convocada por centrales obreras y profesores https://t.co/GJJJW10SJX #ElTourPorCaracol l Varios corredores del Bahrain McLaren se van al suelo. Afortunadamente, se reincorporaron sin problema. \n\nVea la etapa 7 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/8x5TykbGo2 #ElTourPorCaracol l Thomas de Gendt sigue en fuga, pero el pelot\u00f3n no le da mucha ventaja. \n\nVea la etapa 7 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/aHnkqvTPgA Pr\u00f3rrogas, retrasos y sobrecostos por poco apagan la luz del t\u00fanel de La L\u00ednea.\n\nAunque la idea se concibi\u00f3 en 1913, solo en 2009 empez\u00f3 realmente su ejecuci\u00f3n. Se preve\u00eda que se entregara en 2013. Vea por qu\u00e9 solo hasta ahora empieza a funcionar https://t.co/OESMZdQnth #ElTourPorCaracol l \u00a1Reflejos de gato! As\u00ed evit\u00f3 Rigoberto Ur\u00e1n una ca\u00edda en la etapa 7 del Tour de Francia https://t.co/SsNwNhfZUf https://t.co/sTmUFiPOhY \u201cEstamos contentos de llegar a la ciudad de Armenia. Vamos a inaugurar el t\u00fanel de la L\u00ednea, el sue\u00f1o de un pa\u00eds de m\u00e1s de un siglo, el trabajo de toda Colombia para seguir construyendo futuro\u201d: presidente Iv\u00e1n Duque.\n\nSiga el minuto a minuto aqu\u00ed &gt;&gt;&gt; https://t.co/XjQKmRO1Jg https://t.co/HnyPa17NZZ EN VIVO \ud83d\udd34 | Sintonice nuestra se\u00f1al principal para ver la etapa 7 del #ElTourPorCaracol.\n\nLos colombianos luchan en una nueva jornada que puede traer sorpresas en los kil\u00f3metros finales. Ap\u00f3yelos usando el HT #VamosEscarabajos &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/wzrZNeSybX #OjoDeLaNoche | Este par de \u2018amigas\u2019 se la pasaba en la ciclorruta y no precisamente haciendo ejercicio https://t.co/uFjxzeGES4 #\u00datilyR\u00e1pido | \u00bfPiensa salir de viaje? Siga estas recomendaciones y ev\u00edtese dolores de cabeza https://t.co/aAeuYMtTIF #ElTourPorCaracol l  gan\u00f3 el premio de monta\u00f1a de cuarta categor\u00eda en C\u00f4te de Paulhe. \n\nVea la etapa 7 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/7GdiOyNGpf #ElTourPorCaracol l Ca\u00edda en el pelot\u00f3n. Rigoberto Ur\u00e1n alcanz\u00f3 a esquivar por un lado de la carretera. \n\nVea la etapa 7 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/Lcjv6cQ03o #OjoDeLaNoche | Conductor quiso evitar choque en la v\u00eda y acab\u00f3 volcado https://t.co/WPfBcOZ31S OMS advierte que vacunaci\u00f3n masiva contra el #COVID_19 ser\u00e1 hasta a mediados del 2021 https://t.co/GcChBQXgQn #ElTourPorCaracol l  Thomas de Gendt gan\u00f3 el premio de monta\u00f1a de tercera categor\u00eda en Col de Peyronnenc. \n\nVea la etapa 7 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/XNzKBuH5Zx Capturan a sacerdote acusado de abusar sexualmente de dos hermanas en Bogot\u00e1.\n\nRafael Antonio Rojas, a cargo de la parroquia San Luis, en la v\u00eda a La Calera, fue enviado a la c\u00e1rcel. Una de las v\u00edctimas afirma haber abortado un hijo suyo https://t.co/l0ycAD4zUp #ElTourPorCaracol l Matteo Trentin gan\u00f3 el esprint intermedio en Saint-Sernin-Sur-Rance. \n\nVea la etapa 7 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/s6UnnHhL0P A palo, piedra y cuchillo se enfrentaron hinchas de Millonarios y Santa Fe en Bogot\u00e1 https://t.co/kdsUPOhI7s \u201cAhora seremos una zona tur\u00edstica especial\u201d: Roberto Jaramillo, gobernador de Quind\u00edo, celebra apertura del t\u00fanel de La L\u00ednea - https://t.co/XjQKmRO1Jg https://t.co/RqDm7fmVwG Recorrido y accidentes, lo que se 'ahorran' los trasportadores con el t\u00fanel de La L\u00ednea - https://t.co/XjQKmRO1Jg https://t.co/ZsNS4VwWYn \"Por la conformaci\u00f3n de la monta\u00f1a, era bien dif\u00edcil llevar a cabo el t\u00fanel de La L\u00ednea. Es un hito para el pa\u00eds haberlo logrado\": Rosario C\u00f3rdoba, presidenta Consejo Privado de Competitividad, analiza lo que significa esta megaobra - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/sT5tM3FuFE \u00a1Volvi\u00f3 la rumba! As\u00ed fue el \u2018aguae'lulo\u2019 que marc\u00f3 la reapertura del sector nocturno en Cali https://t.co/q7XdKOpWrC \u00a1Volvi\u00f3 la rumba! As\u00ed fue el \u2018aguae'lulo\u2019 que marc\u00f3 la reapertura del sector nocturno en Cali - https://t.co/QuxpHFPeoz https://t.co/m1VYqVvYXH Ac\u00e1 los titulares de nuestra primera edici\u00f3n. Permanezca bien informado, como siempre, en https://t.co/yqNEZK7rZ3 https://t.co/LvvScRZslC Capturan a sacerdote por presunto abuso a dos j\u00f3venes - https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/j0R4dYmnP7 #ElTourPorCaracol l El Bora se puso al frente del pelot\u00f3n y a un ritmo de 42 kil\u00f3metros por hora hace da\u00f1o en el grupo. \n\nSiga la narraci\u00f3n de @BiciGoga y los comentarios de @jhonjaimeosorio y @santiagoboter13 EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt;  https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/3uYwRhwLJU \u201cGenerar\u00e1 competitividad, desarrollo y econom\u00eda. No solo de una regi\u00f3n, sino de todo un pa\u00eds\u201d: Nicol\u00e1s Garc\u00eda, gobernador de Cundinamarca, sobre el t\u00fanel de La L\u00ednea - https://t.co/XjQKmRO1Jg https://t.co/G1MryVFaKi \u201cSe abre una oportunidad para el abastecimiento, para el turismo. No es solo una v\u00eda, el t\u00fanel es un instrumento que se debe usar para el desarrollo. Adem\u00e1s, Tolima deber\u00eda ser parte del Eje Cafetero\u201d: gobernador Ricardo Orozco - https://t.co/XjQKmRO1Jg https://t.co/TxO6KT9dxq \u201cEsperamos que terminen los trancones\u201d: transportadores celebran apertura del t\u00fanel de La L\u00ednea - https://t.co/XjQKmRO1Jg https://t.co/irwPBnWHWC Con\u00e9ctese al #ElTourPorCaracol y vea EN VIVO a los colombianos en la etapa 7. Egan, Chaves, Nairo, L\u00f3pez y Rigo est\u00e1n a 13 segundos del l\u00edder y luchar\u00e1n por vestirse de amarillo.\n\n\u00bfDesde d\u00f3nde se conecta con nosotros? Participe con #VamosEscarabajos &gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/Ej5tflYeRw Viaje al interior del imponente t\u00fanel de La L\u00ednea, el m\u00e1s grande de Latinoam\u00e9rica.\n\nAunque parec\u00eda misi\u00f3n imposible con tanto retraso, est\u00e1 a punto de inaugurarse. @NoticiasCaracol se intern\u00f3 en los 8,65 kil\u00f3metros de recorrido - https://t.co/hUrHfAlYPn https://t.co/4e2rR081WG Minuto a minuto de la inauguraci\u00f3n del t\u00fanel de La L\u00ednea.\n\nAs\u00ed van los preparativos para la puesta en marcha de una megaobra construida en las entra\u00f1as de la cordillera central \ud83d\udc47 https://t.co/XjQKmRO1Jg \u00bfC\u00f3mo operar\u00e1 el t\u00fanel de La L\u00ednea? Ac\u00e1 le contamos el funcionamiento de la megaobra - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/Z1SECLjx63 #ElTourPorCaracol l Ya se pas\u00f3 el primer premio de monta\u00f1a del d\u00eda. \n\nTodav\u00eda no hay escapada en la etapa 7 del Tour de Francia &gt;&gt;&gt; https://t.co/YFrKknlYdk https://t.co/aDg4XG6jH5 As\u00ed acab\u00f3 hombre se\u00f1alado de agredir a su pareja y causarle lesiones de todo tipo https://t.co/2MMgLa0Qe6 Franc\u00e9s que padece enfermedad incurable transmitir\u00e1 en directo sus \u00faltimas horas de vida https://t.co/rUl0o08llZ A la c\u00e1rcel, hombre se\u00f1alado de secuestrar y torturar durante tres d\u00edas a un joven en Medell\u00edn https://t.co/saKtgUaGlD #Video | Al mejor estilo \u2018Up\u2019: viaj\u00f3 sujetado a globos de helio a una altura de 7.600 metros https://t.co/1RoZhAuG8c Pico y placa en #Medell\u00edn para hoy viernes 4 de septiembre https://t.co/gHaHJ74GTt \u00a1El t\u00fanel de La L\u00ednea por fin ve la luz!\n\nSo\u00f1ado desde hace un siglo, tuvieron que pasar cuatro presidentes y mucho sufrimiento de conductores y pasajeros. \n\nVea los datos m\u00e1s sorprendentes y siga la cobertura especial en \ud83d\udc49 https://t.co/Kb1aG9p8zP https://t.co/FpfGz4k9Fu Un sue\u00f1o de hace un siglo, por fin, se hace realidad. Este viernes ser\u00e1 inaugurado el t\u00fanel de La L\u00ednea, el m\u00e1s largo de Latinoam\u00e9rica. \n\nEstamos en cobertura especial en https://t.co/Kb1aG9p8zP https://t.co/xjph7t6DdW \u201cEl t\u00fanel de la L\u00ednea cuenta con equipos de \u00faltima tecnolog\u00eda y garantiza que el tr\u00e1nsito sea seguro\u201d: Juan Esteban Gil, director de Inv\u00edas. \n\n\u201cEl nuevo reto es garantizar la conexi\u00f3n de doble calzada. El costo del peaje se mantiene igual\u201d, asegura - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/c1qiykHx6g Gremios econ\u00f3micos de Ibagu\u00e9 esperan que la demanda de visitantes sea mayor gracias a la apertura del t\u00fanel de La L\u00ednea - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/XvQgLhIsUI #ElTourPorCaracol l Siga minuto a minuto la actuaci\u00f3n de los colombianos en la etapa 7 del Tour de Francia \n\nAp\u00f3yelos usando #VamosEscarabajos &gt;&gt;&gt; https://t.co/rk2s8p447A https://t.co/TuHwjCHtOp \u201cEsperamos que esta obra facilite la afluencia de turistas del interior a Buenaventura\u201d: Ang\u00e9lica Mayolo, directora C\u00e1mara de Comercio de la ciudad - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/sw4HqofpM1 \"\u00bfC\u00f3mo va su Plan Marshall?\": los dardos del gobierno a Claudia L\u00f3pez https://t.co/POv0x1oDyD Gu\u00eda pr\u00e1ctica de lo que debe hacer si sale solo, acompa\u00f1ado o con su mascota en la nueva normalidad - https://t.co/KPuEuK43Sj https://t.co/Oq1wjeFn4u #Pasi\u00f3nDeGavilanes | La fiesta de don Mart\u00edn termina en tragedia y las redes sociales se llenan de lamentos https://t.co/KqR4YU2fRW Alcaldesa de Tib\u00fa le reclama ayuda al presidente Duque y reprocha pr\u00e9stamo a Avianca https://t.co/asnKvV85nq Emergencia en m\u00e1s de 30 barrios de Riohacha por fuertes lluvias e inundaciones - https://t.co/i0qMOzppr6 https://t.co/P916Ga7x6B Vea las noticias m\u00e1s importantes previstas para este viernes en Colombia - https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/Koh4UsrdRR \u00a1Por fin ver\u00e1 la luz! El t\u00fanel de La L\u00ednea empieza a funcionar este 4 de septiembre.\n\nLa megaobra, la m\u00e1s extensa de su tipo en Latinoam\u00e9rica, dur\u00f3 m\u00e1s de una d\u00e9cada en construcci\u00f3n. Conductores conf\u00edan en que mejore la movilidad - https://t.co/duKZMFi5Tp https://t.co/VCtpIxSrrD \u00a1Estamos al aire! Con\u00e9ctese a nuestra se\u00f1al EN VIVO, desde cualquier dispositivo, para ver la primera edici\u00f3n de #NoticiasCaracol junto a @MonicaJllo y @JuanDiegoAlvira &gt;&gt; https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/wQr49KqwaB Asesinato de dos polic\u00edas y desplazamiento masivo recrudecen la violencia en el Bajo Cauca https://t.co/EO71OasKvq Fallos en \u00fanica instancia emitidos entre enero de 2014 y enero de 2018 se podr\u00e1n impugnar.\n\nLa Corte Suprema de Justicia extendi\u00f3 as\u00ed la decisi\u00f3n adoptada en el caso de Andr\u00e9s Felipe Arias. El plazo para presentar un recurso ser\u00e1 el 20 de noviembre https://t.co/dAC2NWa7C7 Piden investigar a juez que se neg\u00f3 a casar a pareja del mismo sexo en Cartagena https://t.co/jCSXppqvxt #ElTourPorCaracol | As\u00ed ser\u00e1 la etapa 7 del Tour de Francia: \u00bfescapada o d\u00eda para velocistas? https://t.co/qW6KAPkr5Q As\u00ed avanza obra anexa al t\u00fanel de la L\u00ednea que ahorrar\u00e1 tiempo entre Ibagu\u00e9 y Cajamarca \n\nSe trata de una v\u00eda que reducir\u00e1 de 42 a 31 kil\u00f3metros el recorrido. Se entregar\u00e1 en abril de 2021 https://t.co/BT3eRihKPC #Mundo | \u00a1Hist\u00f3rico! Brasil anunci\u00f3 igualdad de pagos en selecciones femenina y masculina de f\u00fatbol https://t.co/cjux5tUa6w #Mundo | Tras sugerir que el voto por correo genera fraude, Trump pide que tambi\u00e9n se haga en persona https://t.co/qu85mxvkoS #ElTourPorCaracol | Sergio Higuita aprende cada vez m\u00e1s para ser mejor en el d\u00eda a d\u00eda del Tour de Francia https://t.co/gQvk8BJBFX \u00a1Prendieron fogones! As\u00ed se vivi\u00f3 el regreso de los restaurante en Bogot\u00e1.\n\nDesde este jueves, funcionan a cielo abierto o con un aforo m\u00e1ximo del 25% en espacios cerrados https://t.co/vlOz220Fq5 Ley de regal\u00edas: \u00bfcu\u00e1nto recibir\u00e1n las universidades p\u00fablicas? https://t.co/KRNdviZEEH Abelardo de la Espriella, al frente de demanda contra Electricaribe por muerte de m\u00e9dico samario https://t.co/bHJ3NSC6fI #SignoPesos | \u00bfQu\u00e9 tanto han asegurado su vida los colombianos en medio de la pandemia? https://t.co/AAnJAjZbiF #Educaci\u00f3nSeguraYa: piden que ni\u00f1os y j\u00f3venes regresen ya a las aulas https://t.co/2uCuQNDTcF #Video | Ampl\u00edan capacidad de sistemas de transporte masivos al 50%, sin descuidar la bioseguridad https://t.co/wNgzR7jz44 Pruebas r\u00e1pidas de #COVID_19 no son \u00fatiles los primeros d\u00edas de s\u00edntomas: ojo a las recomendaciones \ud83d\udc47 https://t.co/BIwnDD3zGH #SalaDePrensa | \u201cDecir que 'si mandamos a los ni\u00f1os a la escuela, se van a morir' est\u00e1 alejado a la realidad\u201d\n\nSandra Garc\u00eda, docente de los Andes, dice que \u201chemos sido un poco irresponsables como adultos en t\u00e9rminos del lenguaje que estamos utilizando\" https://t.co/HqotsWBYhV Antioquia supera las 1.800 muertes por COVID-19 con 25 nuevas v\u00edctimas https://t.co/NzPqNxIdyO Exmilitares venezolanos detenidos preparaban acciones contra Colombia, dice Duque https://t.co/VyWgdG64LS #Naci\u00f3n | \u201cNo hay impedimento\u201d, dicen al uribismo tras cr\u00edticas a magistrado por contrato con gobierno Santos https://t.co/NZN43kTsPh #LoM\u00e1sTrinado | Madre leoparda que tuvo a cachorros en una choza regres\u00f3 a la selva con ellos https://t.co/QhV9ooLgQV RT @NCCaribe: Piden investigar a juez que se neg\u00f3 a casar a pareja del mismo sexo en Cartagena https://t.co/SbD0jOp6G0 Artista que se cosi\u00f3 la boca como protesta cumple cinco d\u00edas sin que le \"paren bolas\".\n\nCon esta manifestaci\u00f3n, John Fitzgerald rechaza las masacres en Colombia, la injusticia social y la falta de apoyo para su sector durante la crisis por el #COVID_19 \ud83d\udc47 https://t.co/urpDJpdXM8 Cali retom\u00f3 m\u00e1s del 95 % de su actividad econ\u00f3mica: as\u00ed fue su regreso a la nueva normalidad https://t.co/gI8veHNm65 \u201cDemorado ese hijuepuerca\": en Cajamarca celebran la apertura del t\u00fanel de La L\u00ednea https://t.co/tqFLTlsRcd #Galer\u00eda | La fiesta de don Mart\u00edn termina en tragedia y las redes sociales se llenan de lamentos.\n\nUno de los personajes m\u00e1s queridos de #Pasi\u00f3nDeGavilanes fue llorado por los internautas que, fieles a la telenovela, mandan la parada en las tendencias  https://t.co/cE8DGU6Pbo \"\u00bfC\u00f3mo va su Plan Marshall?\": los dardos del gobierno a Claudia L\u00f3pez.\n\nEl tema del desempleo volvi\u00f3 a generar una confrontraci\u00f3n entre la alcaldesa de Bogot\u00e1 y la administraci\u00f3n de Iv\u00e1n Duque https://t.co/POv0x1oDyD Fallos en \u00fanica instancia emitidos entre enero de 2014 y enero de 2018 se podr\u00e1n impugnar.\n\nLa Corte Suprema de Justicia extendi\u00f3 as\u00ed la decisi\u00f3n adoptada en el caso de Andr\u00e9s Felipe Arias. El plazo para presentar un recurso ser\u00e1 el 20 de noviembre \ud83d\udc47 https://t.co/B5Iym2KwGD #Ampliaci\u00f3n | Fiscal Gabriel Jaimes Dur\u00e1n liderar\u00e1 investigaci\u00f3n contra \u00c1lvaro Uribe.\n\nEl ente investigador asegur\u00f3 que asumir\u00e1 el caso con \u201cindependencia y autonom\u00eda\u201d &gt;&gt;&gt; https://t.co/b4XiGHEUaO https://t.co/s6Y9oJJi2S Asesinato de dos polic\u00edas y desplazamiento masivo recrudecen la violencia en el Bajo Cauca.\n\nMientras en Caucasia las autoridades fueron emboscadas con r\u00e1fagas de fusil, en C\u00e1ceres varias familias abandonaron sus viviendas por una incursi\u00f3n armada https://t.co/EO71OasKvq #Lo\u00daltimo | Fiscal Gabriel Ram\u00f3n Jaimes Dur\u00e1n liderar\u00e1 la investigaci\u00f3n contra \u00c1lvaro Uribe por presunta manipulaci\u00f3n de testigos.\n\n\u201cCuenta con la experiencia en el adelantamiento de casos de gran connotaci\u00f3n\u201d, afirm\u00f3 el ente investigador - https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/ySJMtTQyIW #Naci\u00f3n | Alcaldesa de Tib\u00fa le reclama ayuda al presidente Duque y reprocha pr\u00e9stamo a Avianca https://t.co/asnKvV85nq Por segunda vez en menos de una semana, la alcaldesa Claudia L\u00f3pez lanz\u00f3 dardos contra la gesti\u00f3n del presidente Duque en medio de la pandemia. Diego Molano, director del DAPRE, reaccion\u00f3 y dijo que la mandataria \"llev\u00f3 el desempleo en Bogot\u00e1 al 26%\" https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/BdP3CjiQYE Suspenden rodaje de la nueva pel\u00edcula de Batman porque Robert Pattinson tiene #COVID_19 https://t.co/mSLU2hcxbj #Video | Descaderados, bota campana y chaqueta de flecos: #Pasi\u00f3nDeGavilanes no pasa de moda. La experta Pilar Casta\u00f1o se divirti\u00f3 analiz\u00e1ndola \ud83d\udc47 https://t.co/DCSjKii8KK #Lo\u00daltimo | Emergencia por inundaciones que dejan las fuertes lluvias en Riohacha, La Guajira. Habitantes piden atenci\u00f3n inmediata de las autoridades - https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/Z4fuaLxLSh \u00a1Prendieron fogones! As\u00ed se vivi\u00f3 el regreso de los restaurante en Bogot\u00e1.\n\nDesde este jueves, funcionan a cielo abierto o con un aforo m\u00e1ximo del 25% en espacios cerrados &gt;&gt;&gt; https://t.co/Qs3zfHOG85 https://t.co/mCh51xO9J0 Viaje al interior del imponente t\u00fanel de La L\u00ednea, el m\u00e1s grande de Latinoam\u00e9rica.\n\nAunque parec\u00eda misi\u00f3n imposible con tanto retraso, est\u00e1 a punto de inaugurarse. @NoticiasCaracol se intern\u00f3 en los 8,65 kil\u00f3metros de recorrido &gt;&gt;&gt; https://t.co/LJYWcW3qQD https://t.co/nUVg3M1mZg As\u00ed cay\u00f3 \u2018Alex\u2019, se\u00f1alada de haber tra\u00eddo cargamento de fusiles a Colombia para plan contra Maduro.\n\nLa venezolana, que se ocult\u00f3 inicialmente en Barranquilla, tambi\u00e9n era la encargada de reclutar exmilitares para vincularlos a la llamada operaci\u00f3n Gede\u00f3n https://t.co/Ti3PClme2e https://t.co/oBsltF7rTx Transparencia por Colombia advierte \u201calarmante concentraci\u00f3n del poder en el presidente\u201d Duque.\n\n\u201cDurante 2020 se han elegido personas cercanas al gobierno para dirigir la Fiscal\u00eda, la Procuradur\u00eda y la Defensor\u00eda del Pueblo\u201d, recalca https://t.co/ViDgoGNe32 Con murales, llenan de vida y color uno de los barrios m\u00e1s marginados de Puerto Berr\u00edo https://t.co/htyxGnw2MM EN VIVO \ud83d\udd34 | Con\u00e9ctese con los hechos que son noticia en Colombia y el mundo a trav\u00e9s de #NoticiasCaracol. \n\nAl aire nuestra emisi\u00f3n central con @MaluPeriodista y @JorgeAVargasA &gt;&gt;&gt; https://t.co/3mPcJIr65A      https://t.co/5xWVGcv7sE #Atenci\u00f3n | Juez de la Rep\u00fablica deber\u00e1 decidir sobre la libertad inmediata e incondicionada de \u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez en las pr\u00f3ximas 36 horas, luego de que se interpusiera un habeas corpus https://t.co/Tc4cvur4Bp https://t.co/3roC4DWSOr #SalvemosALosEmprendedores | Cuatro emprendimientos colombianos que resisten en la pandemia y que usted puede apoyar https://t.co/VX27nn78dY Por segundo d\u00eda consecutivo, Valle del Cauca registra menos de 25 muertes a causa del coronavirus https://t.co/aSBXgWNJ4Z Ac\u00e1 una avance de las noticias que usted podr\u00e1 ver en la emisi\u00f3n central de #NoticiasCaracol, primero en noticias - https://t.co/VI2papt8tf https://t.co/cCFCLn1F7I \u201cEso es ser uno m\u00e1s aberrado que el otro\u201d: docente de la Distrital indigna con comentario homof\u00f3bico.\n\nEl profesor Alejandro Silva hasta relacion\u00f3 la homosexualidad con una violaci\u00f3n o criarse entre mujeres. \u201cEsas discusiones de g\u00e9nero son est\u00fapidas\u201d, dijo https://t.co/TtOVVkW7ja Gan\u00f3 m\u00e1s de 400.000 d\u00f3lares en la loter\u00eda luego de jugar el mismo n\u00famero por 20 a\u00f1os. Aqu\u00ed la historia \ud83d\udc47 https://t.co/rdSbPb870g #ElTourPorCaracol l As\u00ed ser\u00e1 la etapa 7 del Tour de Francia: \u00bfescapada o d\u00eda para velocistas? https://t.co/JVv0GCA8Wy https://t.co/2yRtxsRXoQ Capturan a los presuntos delincuentes que hirieron y robaron en Cali al \u2018Mulato\u2019 https://t.co/33OjByY03N Ladr\u00f3n muerto en pizzer\u00eda de Bello se habr\u00eda disparado accidentalmente https://t.co/KnzOyEgcRM \u00a1Prendieron fogones! As\u00ed se vivi\u00f3 el regreso de los restaurante en Bogot\u00e1 https://t.co/oI0Ch2Ahi4 Rechazo por violenta detenci\u00f3n a inmigrante en EE. UU. que fue grabada en video y trasmitida en vivo https://t.co/nNPf10PEbV Capturan a una mujer y tres hombres por masacre en La Guayacana, Nari\u00f1o \n\nEllos ser\u00e1n imputados con homicidio agravado y concierto para delinquir  delinquir.https://t.co/y30QiMFEwo Reportan emergencias por aguacero en el Valle de Aburr\u00e1: cayeron 398 rayos en 50 minutos https://t.co/fCljjeYJII #Mundo | Desnudo y con una bolsa en la cabeza: m\u00e1s abusos de la Polic\u00eda en EE. UU. https://t.co/ZGxMwLmK4B Pandilleros del sur de Barranquilla entregaron sus armas para iniciar una nueva vida https://t.co/MHb3KH4hD2 Tras sugerir que el voto por correo genera fraude, Trump pide que tambi\u00e9n se haga en persona https://t.co/z8LVoYhRjd El calvario de una mujer que tiene su carro hace 15 d\u00edas en los patios en Medell\u00edn https://t.co/YKLS1jmMJS #Ampliaci\u00f3n | Colombia supera los 641.000 contagios de #COVID_19 y es el sexto pa\u00eds con m\u00e1s casos.\n\nEn el \u00faltimo reporte se registraron 8.235 infectados, la mayor\u00eda el Bogot\u00e1 y Antioquia. Cifra de muertes subi\u00f3 a 20.618 https://t.co/cudTzcMcY2 Artista que se cosi\u00f3 la boca como protesta cumple cinco d\u00edas sin que le \"paren bolas\".\n\nCon esta manifestaci\u00f3n, John Fitzgerald rechaza las masacres en Colombia, la injusticia social y la falta de apoyo para su sector durante la crisis por el #COVID_19 https://t.co/urpDJpdXM8 \u00a1Hist\u00f3rico! Brasil anunci\u00f3 igualdad de pagos en selecciones femenina y masculina de f\u00fatbol https://t.co/cjux5tUa6w #Lo\u00daltimo | Minsalud confirma  8.235 nuevos contagios de coronavirus y 270 fallecidos en el pa\u00eds. Hoy se procesaron 23.735 pruebas PCR y 10.273 de ant\u00edgenos.\n\nEn total ya hay 641.574 casos confirmados (130.471 activos), 489.151 recuperados y 20.618 muertes https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/Oen6aDYV5g #ElTourPorCaracol l Sergio Higuita aprende cada vez m\u00e1s para ser mejor en el d\u00eda a d\u00eda del Tour de Francia https://t.co/XimBYdMCzf https://t.co/KgOAGjfHkP #Video | Viaje al interior del imponente t\u00fanel de La L\u00ednea, el m\u00e1s grande de Latinoam\u00e9rica https://t.co/IyAQQvBsJo \u201cDemorado ese hijuepuerca\": en Cajamarca celebran la apertura del t\u00fanel de La L\u00ednea.\n\nEn el municipio tolimense no se habla de otra cosa: la megaobra, esperada por d\u00e9cadas, por fin ser\u00e1 inaugurada este viernes https://t.co/tqFLTlsRcd Ampl\u00edan capacidad de sistemas de transporte masivos al 50%, sin descuidar la bioseguridad https://t.co/4yJzyJSHmf Descaderados, bota campana y chaqueta de flecos: #Pasi\u00f3nDeGavilanes no pasa de moda. La experta Pilar Casta\u00f1o se divirti\u00f3 analiz\u00e1ndola \ud83d\udc47 https://t.co/DCSjKii8KK #Video | Abelardo de la Espriella, al frente de demanda contra Electricaribe por muerte de m\u00e9dico samario https://t.co/vbCngBxaRw #Atenci\u00f3n | Presidente Duque anuncia la captura de cuatro presuntos autores materiales e intelectuales de la masacre de seis j\u00f3venes en en el corregimiento La Guayacana, Nari\u00f1o - https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/prZXvkd5bZ Cierre total en la v\u00eda Amag\u00e1\u2013Titirib\u00ed por derrumbe en el sector La Huesera https://t.co/9ByDKpEnoc #ElTourPorCaracol l Adam Yates confes\u00f3 cu\u00e1l es su verdadero objetivo en el Tour de Francia https://t.co/CyQ8KW1svP https://t.co/AnHtepsCaA #Video | As\u00ed avanza obra anexa al t\u00fanel de la L\u00ednea que ahorrar\u00e1 tiempo entre Ibagu\u00e9 y Cajamarca \n\nSe trata de una v\u00eda que reducir\u00e1 de 42 a 31 kil\u00f3metros el recorrido. Se entregar\u00e1 en abril de 2021 https://t.co/h4jkUCYu8g Pruebas r\u00e1pidas de #COVID_19 no son \u00fatiles los primeros d\u00edas de s\u00edntomas: ojo a las recomendaciones de la @DoctoraFernanda \ud83d\udc47 https://t.co/BIwnDCLYP9 RT @NCAntioquia: #Ampliaci\u00f3n Reportan emergencias por aguacero en Medell\u00edn y otros municipios del Valle de Aburr\u00e1: cayeron 398 rayos en 50\u2026 Cinco d\u00edas de huelga completa John Fitzgerald, el artista que se cosi\u00f3 la boca para protestar. Pide garant\u00edas para los artistas, comerciantes y v\u00edctimas del conflicto - https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/lXMv1vFIvk RT @NCAntioquia: #Lo\u00daltimo reportan emergencias por fuerte aguacero en Medell\u00edn y otros municipios del Valle de Aburr\u00e1. \n\nSolo en 30 minuto\u2026 As\u00ed cay\u00f3 \u2018Alex\u2019, se\u00f1alada de haber tra\u00eddo cargamento de fusiles a Colombia para plan contra Maduro https://t.co/wWBosqFW4l #Educaci\u00f3nSeguraYa: piden que ni\u00f1os y j\u00f3venes regresen ya a las aulas.\n\nProfesores, padres de familia y cient\u00edficos consideran que habr\u00e1 m\u00e1s atraso y que ya hay impacto en la salud mental de los estudiantes https://t.co/2uCuQNVuBf Ley de regal\u00edas: \u00bfcu\u00e1nto recibir\u00e1n las universidades p\u00fablicas?\n\nAparte del art\u00edculo sobre fracking que se hundi\u00f3 en Senado, hay otros puntos clave en este proyecto que pas\u00f3 a conciliaci\u00f3n https://t.co/SRrpvQb8zd As\u00ed qued\u00f3 el t\u00fanel de La L\u00ednea, el m\u00e1s grande de Latinoam\u00e9rica. \n\n@NoticiasCaracol lo recorri\u00f3, horas antes de su inauguraci\u00f3n. Dicen, desde ya, que es un orgullo nacional. Cubrimiento especial &gt;&gt;&gt; https://t.co/cOSRzFcML3 https://t.co/Z94RY9n45z #BeethovenColombia | La Segunda Sinfon\u00eda de Beethoven se presenta internamente m\u00e1s lac\u00f3nica y al mismo tiempo m\u00e1s dilatada y en conjunto m\u00e1s imponente. #AlAire la historia completa en #ElTiempoDeBeethoven por &gt;&gt;&gt; https://t.co/iX6RXeUtp8 \n\nV\u00eda @HJCKRadio https://t.co/kQgPiawzHI RT @NCBogota: \u00a1Prendieron fogones! As\u00ed se vivi\u00f3 el regreso de los restaurante en #Bogot\u00e1 https://t.co/TYCbBAYg9K \"M\u00e1s largo que el parto de una yegua, demorado ese hijuepuerca\", dicen habitantes de Cajamarca que est\u00e1n a la expectativa con la apertura del t\u00fanel de La L\u00ednea. Cubrimiento especial de @NoticiasCaracol &gt;&gt;&gt; https://t.co/7NXFGh3uxt https://t.co/6z0OvHq1DU #ElTourPorCaracol l La ir\u00f3nica respuesta de Alejandro Valverde tras terminar la sexta etapa del Tour de Francia https://t.co/RxKdlgSnq1 https://t.co/mu5ahmLcyk As\u00ed fue el rescate de dos top\u00f3grafos que cayeron a un abismo de 600 metros en Antioquia https://t.co/DQWJNYs1vr \u00bfC\u00f3mo avanzan las obras entre Ibagu\u00e9 y Cajamarca? Recorrimos uno de los m\u00faltiples arreglos viales que avanzan para llegar al t\u00fanel de La L\u00ednea. Cubrimiento especial de @NoticiasCaracol &gt;&gt;&gt; https://t.co/7NXFGh3uxt https://t.co/ps3wpIJxex \u00a1Por fin ver\u00e1 la luz! El t\u00fanel de La L\u00ednea empieza a funcionar desde este 4 de septiembre. \n\nUn equipo de @noticiascaracol visit\u00f3 esta megaobra, la m\u00e1s extensa de su tipo en Latinoam\u00e9rica, que dur\u00f3 m\u00e1s de una d\u00e9cada en construcci\u00f3n. Cubrimiento especial &gt; https://t.co/cOSRzFcML3 https://t.co/aG7oaHP5aP Gu\u00eda pr\u00e1ctica de lo que debe hacer si sale solo, acompa\u00f1ado o con su mascota en la nueva normalidad https://t.co/xtYRi6MlIU \"Derrotamos al gobierno\": se cay\u00f3 el 'mico' de la ley de regal\u00edas que daba luz verde al fracking - https://t.co/JLLVPlbUde https://t.co/euqQuvZtoW #LoM\u00e1sTrinado | Desconsolada por la p\u00e9rdida de sus cachorros, perrita adopt\u00f3 a tres gatitos hu\u00e9rfanos https://t.co/D250TLsEFf #ElTourPorCaracol l \u00bfCu\u00e1l es la m\u00e1s bonita? Las bicicletas que usan los colombianos en el Tour de Francia https://t.co/A7uik5nzET https://t.co/AsjGDhfZzy La rumba en #Cali vuelve sin licor y con un plan de piloto que incluye 33 establecimientos https://t.co/xSelTznHCl #ElTourPorCaracol l Mikel Landa opt\u00f3 por ser precavido en el final de la etapa 6 del Tour de Francia 2020 https://t.co/tM9F3LJ7S6 https://t.co/y8LMT3zmiJ Ladr\u00f3n huy\u00f3 al ver que su c\u00f3mplice fue herido de muerte por un escolta en el sur de Medell\u00edn https://t.co/R6pVaQspls #Lo\u00daltimo | Transparencia por Colombia advierte \u201calarmante concentraci\u00f3n del poder en el presidente\u201d Duque.\n\n\u201cDurante 2020 se han elegido personas cercanas al gobierno para dirigir la Fiscal\u00eda, la Procuradur\u00eda y la Defensor\u00eda del Pueblo\u201d, recalca https://t.co/otQiblJpjO Trece personas se contagiaron de COVID en el Congreso, al parecer, en elecci\u00f3n de la procuradora - https://t.co/DDC7q5I59y https://t.co/Q56ei0ROQf Rescatan a trabajadores que hab\u00edan ca\u00eddo a un abismo en el T\u00fanel del Toyo - https://t.co/kocsIbpdcE https://t.co/xwIA9hLxkT Capturan en Bogot\u00e1 a venezolanos involucrados en presunto complot internacional - https://t.co/ZkcWWeI26P https://t.co/L9D33LaydR \u201cSi lees esto, estoy muerto\u201d: lo que escribi\u00f3 joven antes de ser alcanzado por un violador https://t.co/bkSGYABDQ7 #Lo\u00daltimo | Ataque armado contra la Polic\u00eda en Caucasia deja dos uniformados muertos y uno herido.\n\nOcurri\u00f3 en zona rural del Bajo Cauca antioque\u00f1o. Los agentes, que adelantaba operativo contra la miner\u00eda ilegal, fueron interceptados por r\u00e1fagas de fusil - https://t.co/QWt1Bghnww https://t.co/7x2vYr6RpT El #COVID_19 no se ha ido, la pandemia sigue activa\n\nDe todos depende, hoy m\u00e1s que nunca, evitar m\u00e1s contagios y nuevas cuarentenas https://t.co/RNdrQKe5oB \n\nEn esta nueva realidad, cumpla 3 cosas b\u00e1sicas:\n\n* Use bien el tapabocas\n* Mantenga la distancia social\n* L\u00e1vese las manos https://t.co/CJcJYON2dM Hogares geri\u00e1tricos: sin visitas y bajo estrictas medidas de bioseguridad - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/Fclm74qv1z #Atenci\u00f3n | Ataque armado contra la Polic\u00eda en Caucasia deja dos uniformados muertos y uno herido https://t.co/AakGGKPbxH #ElTourPorCaracol l El debut en el Tour de Francia todav\u00eda no le sonr\u00ede a Dayer Quintana: volvi\u00f3 a caerse en la etapa 6 https://t.co/zRdbLZu9E7 https://t.co/t0IvqEDcYD Colombia har\u00e1 estudio para medir el da\u00f1o causado por el #COVID_19 - https://t.co/L7i0fVWwMq https://t.co/q0rgzx1W1x Pruebas para detectar #COVID_19: todo lo que debe saber si se va a realizar una - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/CSmt24BQWj #Lo\u00daltimo | \u00a1Por la defensa del t\u00edtulo! Juan Sebasti\u00e1n Cabal y Robert Farah debutaron con victoria en US Open https://t.co/OuI5dgJzfF \u00bfQu\u00e9 opina sobre el posible regreso de estudiantes a clases presenciales? Cu\u00e9ntenos en @NoticiasCaracol\n\n\u00danase a la conversaci\u00f3n en #NoticiasCaracolAhora. Env\u00ede sus opiniones en video al WhatsApp 315-366-0201 https://t.co/6G76x02InN \u201cEl cierre aumenta las brechas que ya exist\u00edan y de las que nos hemos quejado\u201d: expertos piden regreso de ni\u00f1os a clases presenciales - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/mUwxmwCRZ7 Retornan turistas a San Andr\u00e9s, pero playas a\u00fan permanecen cerradas - https://t.co/mD46Dtbh82\n\nV\u00eda @NCCaribe https://t.co/Ve8qtkhqSK Comienza la reactivaci\u00f3n tur\u00edstica en Cartagena - https://t.co/mD46Dtbh82\n\nV\u00eda @NCCaribe https://t.co/tpolkP9l35 Vuelve la rumba y Cali lo sabe: as\u00ed ser\u00e1 \u2018aguae'lulo\u2019 que reactiva este sector en la ciudad - https://t.co/ItVmw8Lh8x https://t.co/MCcumPqXP3 Abren plazoletas de comidas en centro comerciales: bajo estas condiciones podr\u00e1 acceder - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/YKJRzeztT9 Restaurantes del Chorro de Quevedo ya reciben personas a cielo abierto - https://t.co/mD46Dtbh82\n\nV\u00eda @NCBogota https://t.co/VLIURQECu4 Transporte masivo e intermunicipal en Colombia funcionar\u00e1 al 50 % de capacidad - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/JIFrqMonxF \u00a1Pilas, no baje la guardia! Estos son los protocolos obligatorios que deber\u00e1 poner en pr\u00e1ctica ante la \u2018nueva normalidad\u2019 - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/pzUP4BUfif Estos son los titulares de nuestra edici\u00f3n del mediod\u00eda. Con\u00e9ctese a la transmisi\u00f3n EN VIVO en https://t.co/yqNEZK7rZ3 https://t.co/zd838s0j97 \u00a1Estamos al aire! Con\u00e9ctese a nuestra se\u00f1al EN VIVO, desde cualquier dispositivo, para ver las #NoticiasCaracol del mediod\u00eda junto a @vanedelatorre y @CatalinaGomezS &gt;&gt; https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/szOlg0PjIk #ElTourPorCaracol l \u00bfPor qu\u00e9 ning\u00fan ciclista se atreve a lanzar un ataque en la monta\u00f1a del Tour de Francia? https://t.co/wZVpdvL6ll https://t.co/1HkRstKVdC India super\u00f3 sus propias cifras r\u00e9cord de contagios diarios con #COVID_19 https://t.co/jkFltFmvI9 \"Soy cat\u00f3lica\": habla mujer lesbiana a la que un juez de Cartagena se neg\u00f3 a casar https://t.co/YLvFmw9KxW Prep\u00e1rese para ver m\u00e1s gente en el Metro: autorizaron ampliar su capacidad de ocupaci\u00f3n https://t.co/Q7OW8eBydW #Atenci\u00f3n | Por una \u201cafecci\u00f3n respiratoria\u201d, Clara Luz Rold\u00e1n fue internada en una cl\u00ednica de Cali https://t.co/DgHoavWmlk Heroicos polic\u00edas salvaron a mujer que estaba a punto de lanzarse desde un puente en Magdalena https://t.co/IlCJHxxQ97 #Entretenimiento | Natalia Par\u00eds sorprende a sus seguidores al revelar experiencia paranormal https://t.co/KdcMwFAfeK #ElPeriodistaSoyYo | Graban el sigiloso plan de un ladr\u00f3n para robarse \u00a1una paila! https://t.co/hJSb5kemiG #ElTourPorCaracol l Egan Bernal envi\u00f3 un mensaje tras la etapa 6 del Tour de Francia: \u201chay que tener paciencia\u201d https://t.co/7Kvt6beZxn https://t.co/lV0fqCfz5u Ni\u00f1o de 12 a\u00f1os sufri\u00f3 graves quemaduras tras la ca\u00edda de un cable en Barranquilla https://t.co/paKKBk73Av #OjoDeLaNoche | \u00bfQu\u00e9 hac\u00edan cuatro adolescentes con uniforme deambulando por Bogot\u00e1 en la madrugada? https://t.co/HhSwZlYHr4 Colombia har\u00e1 estudio para medir el da\u00f1o causado por el #COVID_19 https://t.co/9D3ipcUNPy #OjoDeLaNoche | Vea por qu\u00e9 de nada les sirvi\u00f3 a estos ladrones destruir la puerta de un local de celulares https://t.co/xuh48sxz8A #ElTourPorCaracol l As\u00ed est\u00e1 la clasificaci\u00f3n de colombianos en el Tour de Francia luego de la etapa 6.  \n\nEl kazajo Alexey Lutsenko se impuso en Mont Aigoual, donde el brit\u00e1nico Adam Yates se mantuvo como l\u00edder de la general - https://t.co/Bfx5e9oL3e https://t.co/VJ7BcQGCmz Vuelve la rumba y Cali lo sabe: as\u00ed ser\u00e1 \u2018aguae'lulo\u2019 que reactiva este sector en la ciudad https://t.co/32GwP1HbI4 RT @NCCaribe: \"Soy cat\u00f3lica\": habla mujer lesbiana a la que un juez de Cartagena se neg\u00f3 a casar\n\n\"Me entristece e indigna que sucedan esta\u2026 #ElTourPorCaracol l As\u00ed qued\u00f3 la clasificaci\u00f3n general del Tour de Francia tras la etapa 6. \n\nEl kazajo Alexey Lutsenko se impuso en Mont Aigoual, donde el brit\u00e1nico Adam Yates se mantuvo como l\u00edder de la general. Cuatro colombianos est\u00e1n en el top 10 - https://t.co/Bfx5e9oL3e https://t.co/TKHGWBkK3S Madre del delito: mujer que integraba banda criminal escond\u00eda las armas en el coche de su hijo https://t.co/kobQaWHwUz #ElTourPorCaracol l Reviva los mejores momentos de la etapa 6 del Tour de Francia \n\nVideo resumen de la jornada de monta\u00f1a &gt;&gt;&gt; https://t.co/WjORHs83NU https://t.co/xhUpRwvsQv Canad\u00e1 sugiere \"saltarse\" los besos y usar tapabocas durante el sexo en tiempo de coronavirus https://t.co/Wg3tufTYlU Acordeonero que le cant\u00f3 a la pandemia y sobrevivi\u00f3 al COVID perdi\u00f3 la batalla contra otro enemigo https://t.co/GOxMhRugSl \u00a1Por fin ver\u00e1 la luz! El t\u00fanel de La L\u00ednea empieza a funcionar este 4 de septiembre https://t.co/Rxf7x0ETh0 #Video | As\u00ed fue el rescate de un perro que, por perseguir gaviotas, termin\u00f3 en medio del mar https://t.co/2HK9fSebp6 #ElTourPorCaracol l Clasificaci\u00f3n General del Tour de Francia tras la etapa 6\n\nEsta es la diferencia que separa a Egan, Chaves, Nairo, L\u00f3pez y Rigo del liderato &gt;&gt;&gt;  https://t.co/DIuxFMLVEL https://t.co/DCmCexRDqe Encuentran los cuerpos de 5 hermanitos en un apartamento y la mam\u00e1 ser\u00eda la responsable del crimen https://t.co/3diHZhgTqu RT @NCCaribe: El acordeonero Miguel Dur\u00e1n Junior, que le cant\u00f3 a la pandemia y sobrevivi\u00f3 al #COVID__19, perdi\u00f3 la batalla contra otro enem\u2026 #Video | Como malabarista de circo: arriesg\u00f3 su vida para robar cableado el\u00e9ctrico y termin\u00f3 mal https://t.co/nTq65QuEvy #ElTourPorCaracol l Alexey Lutsenko gan\u00f3 la etapa 6 del Tour de Francia: Egan Bernal sigue siendo el mejor colombiano https://t.co/KcFjUjgvKc https://t.co/PUMMI77HGs Niegan ins\u00f3lita tutela a mujer que dice que el cartel de Medell\u00edn lo cre\u00f3 el \u201cClero Ruso Ortodoxo\u201d.\n\nEn la demanda, Daisy Milena G\u00f3mez Ot\u00e1lvaro pidi\u00f3 una inspecci\u00f3n a las monta\u00f1as de Suba, en Bogot\u00e1, y a las logias masonas de la capital y de Manizales https://t.co/492YVl1mPb #ElTourPorCaracol l Alaphilippe trat\u00f3 de picar segundos en el grupo de favoritos. La general sin cambios, Adam Yates sigue l\u00edder y Egan, Chaves, Nairo, L\u00f3pez y Rigo siguen en la pelea &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/64HxB4pMBT La historia de una \u2018beb\u00e9 milagro\u2019: su mam\u00e1 muri\u00f3 tras ser arrollada por conductora ebria.\n\nUna r\u00e1pida acci\u00f3n de los m\u00e9dicos le salv\u00f3 la vida. La responsable del accidente, que en ten\u00eda tres condenas previas por manejar drogada, fue acusada de asesinato https://t.co/7tzGtA7MUQ #ElTourPorCaracol l Alexey Lutsenko gan\u00f3 la etapa 6 del Tour de Francia &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/mr1WG8UZFs \"Derrotamos al gobierno\": se cay\u00f3 el 'mico' de la ley de regal\u00edas que daba luz verde al fracking https://t.co/Ih1BFPf2yH \u00bfQu\u00e9 opina sobre el posible regreso de estudiantes a clases presenciales? Cu\u00e9ntenos en @NoticiasCaracol\n\n\u00danase a la conversaci\u00f3n en #NoticiasCaracolAhora. Env\u00ede sus opiniones en video al WhatsApp 315-366-0201 https://t.co/aTFrodGNYO #ElTourPorCaracol l Pinchazo para Pogacar, tercero de la general y l\u00edder de los j\u00f3venes. \n\nVea la etapa 6 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt; https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/vKD2goYtQC \u00bfLe robaron la bicicleta por los lados de El Salitre? Ojo, pudo haber sido este sujeto https://t.co/c3jy5O1u62 #ElTourPorCaracol l Alexey Lutsenko gan\u00f3 el premio de primera categor\u00eda en el Col de la Lusette. \n\nVea la etapa 6 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt; https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/UAassWy8CV #ElTourPorCaracol l Alexey Lutsenko es cabeza de carrera cerca de coronar el premio de monta\u00f1a. \n\nVea la etapa 6 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt; https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/Gjn5OD6Fih Ciudadanos denuncian calvario para poder sacar sus veh\u00edculos de los patios en Medell\u00edn https://t.co/OaRnNnDyF4 #ElTourPorCaracol l En el pelot\u00f3n ataca el italiano Fabio Aru. \u00bfViene ofensiva de Pogacar m\u00e1s adelante? \n\nVea la etapa 6 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt; https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/Z123bL5znl Trece personas se contagiaron de COVID en el Congreso, al parecer, en elecci\u00f3n de la procuradora https://t.co/FLIXvwT4Sd RT @NCCaribe: Otra vez Electricaribe: ni\u00f1o de 12 a\u00f1os sufri\u00f3 graves quemaduras tras la ca\u00edda de un cable en Barranquilla. \u00bfQu\u00e9 dice la empr\u2026 #ElTourPorCaracol l Siga en vivo la actuaci\u00f3n de los colombianos en la etapa 6 del Tour de Francia \n\nYa se sube al Col de la Lusette &gt;&gt;&gt; https://t.co/mvNI1o2oqW https://t.co/TjP2Fn76BK #ElTourPorCaracol l Nicholas Roche Hagen gan\u00f3 el premio de tercera categor\u00eda en Col des Mourezes. \n\nVea la etapa 6 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt; https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/hGw26d5gSL C\u00e1rcel para una joven que asesin\u00f3 a una mujer durante una ri\u00f1a entre pandillas https://t.co/OFjA5lwNnj Bus del SITP repleto de pasajeros: una imagen que preocupa en Bogot\u00e1.\n\n\u201cDame la parada que me bajo, prefiero llegar tarde\u201d, dijo el ciudadano que grab\u00f3 el video, consciente de los riesgos de andar as\u00ed en \u00e9poca de coronavirus - https://t.co/kyYX2HsEUA https://t.co/0qavQ9nu1R \u00a1Ya estamos EN VIVO por nuestra se\u00f1al principal con la etapa 6 del #ElTourPorCaracol \ud83d\udeb4! Los colombianos batallan en un premio de monta\u00f1a de primera categor\u00eda por el maillot amarillo. \n\n\u00bfDesde d\u00f3nde reportan sinton\u00eda? Opine usando #VamosEscarabajos &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/FYmvk2PkVO \u00a1Por fin! Conductores celebran que el t\u00fanel de La L\u00ednea sea una realidad - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/2HvhmiShgj #OjoDeLaNoche | Tres \u2018joyitas\u2019, dos con antecedentes de homicidio, iban en un taxi y no planeaban nada bueno https://t.co/jEsnIf7zXH #ElTourPorCaracol l Nicholas Roche Hagen gan\u00f3 el premio de tercera categor\u00eda en Cap de Coste. \n\nVea la etapa 6 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt; https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/UEJFdo7hOu #Ampliaci\u00f3n | Rescatan a trabajadores que hab\u00edan ca\u00eddo a un abismo en el T\u00fanel del Toyo https://t.co/YffGVGWIjW #Atenci\u00f3n | El primer pico de la pandemia en Bogot\u00e1 ya pas\u00f3, pero se teme otro para noviembre.\n\n\u201cNo queremos ser aguafiestas (...) pero se espera un incremento de pacientes y de hospitalizados\", dijo el secretario de Salud https://t.co/Ij1icdOrPs #ElTourPorCaracol l Ca\u00edda de Dayer Quintana, el colombiano se par\u00f3 y sigui\u00f3 sin problemas. \n\nVea la etapa 6 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt; https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/HO8QuyZ1jX El 93% de proyectos de vacunas no llegan a la fase III: Minsalud pide \u201coptimismo moderado\u201d.\n\nAdvierten que ser\u00e1 dif\u00edcil que una cura est\u00e9 disponible hasta antes del primer semestre de 2021.Adem\u00e1s que el proceso de distribuci\u00f3n \u201ctardar\u00eda un poco m\u00e1s\u201d https://t.co/VKkMfAzc01 #ElTourPorCaracol l Edvald Boasson Hagen gan\u00f3 el esprint intermedio en Saint-Hippolyte-Du-Fort. \n\nVea la etapa 6 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt; https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/PaDMSyvnwY RT @NCAntioquia: #Lo\u00daltimo Rescatan a tres trabajadores que hab\u00edan ca\u00eddo a un abismo durante obras en el T\u00fanel del Toyo, en Antioquia https\u2026 #ElTourPorCaracol l Herrada, Roche, Cavagna, Van Avermaet, Powless, Boasson Hagen, Oss y Lutsenko son los fugados. \n\nVea la etapa 6 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt; https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/S5FJkQ4w7u #ElTourPorCaracol l Adam Yates luce el maillot amarillo en la etapa 6 del Tour de Francia. \n\nSiga la narraci\u00f3n de @BiciGoga y los comentarios de @jhonjaimeosorio y @santiagoboter13. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt; https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/uY2fYFUvCU Chorro de Quevedo, listo para recibir personas a cielo abierto - https://t.co/mD46Dtbh82\n\nV\u00eda @NCBogota https://t.co/vrnwYZXWNS #ElTourPorCaracol | Con\u00e9ctese ya y vea en vivo a los colombianos en la etapa 6 del Tour de Francia. \n\nVuelve la alta monta\u00f1a y Egan, Chaves, Nairo, L\u00f3pez y Rigo van por el liderato de la competencia. \n\nAp\u00f3yelos usando #VamosEscarabajos &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/XKhSrouryi INS medir\u00e1 nivel de afectaci\u00f3n del #COVID_19 en Colombia a trav\u00e9s de estudio de seroprevalencia - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/Xva9r6alio Senado hundi\u00f3 art\u00edculo que le daba v\u00eda libre al fracking en Colombia - https://t.co/SCq4H7ohzX https://t.co/IkA80RF7It Vea los cinco temas clave que debe conocer para que inicie su d\u00eda bien informado - https://t.co/GOhoKuUorC https://t.co/94xqIKMewS #ElPeriodistaSoyYo | Ladr\u00f3n fue pillado, literalmente, con las manos en la olla - https://t.co/SGvbtT2pbG https://t.co/1jJKcb5Pm6 As\u00ed termin\u00f3 un hombre que retuvo e intimid\u00f3 a su compa\u00f1era sentimental y a sus 4 hijos https://t.co/dNtdNRH5jO #ElTourPorCaracol l Con la diferencia que tiene la fuga a esta hora. Greg Van Avermaet es l\u00edder virtual del Tour de Francia. \n\nJornada de monta\u00f1a y los colombianos esperan brillar &gt;&gt;&gt; https://t.co/WjORHs83NU https://t.co/2yXoDgbVSH #Lo\u00daltimo | Secretario de Salud de Bogot\u00e1 dice que ya pas\u00f3 el primer pico de coronavirus, pero prev\u00e9 otro para noviembre.\n\n\"No es por ser aguafiestas, pero se espera un incremento de pacientes\", advierte y hace un urgente llamado al autocuidado - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/mQs30VUKw4 Condenan a violador en serie que abus\u00f3 de 13 j\u00f3venes en Envigado https://t.co/zPw3njddif #OjoDeLaNoche | Retir\u00f3 cinco millones de pesos y lo robaron en la puerta de su casa - https://t.co/CfUt8Akql0 https://t.co/wrhkbaXMPp #Deportes l Laura Toconas logr\u00f3 hist\u00f3rica victoria para el ciclismo femenino: gan\u00f3 el GP Develi en Turqu\u00eda https://t.co/1pvNMKsh9v https://t.co/SMLVJlHEDP La Roca revel\u00f3 que \u00e9l y su familia tuvieron coronavirus.\n\n\u201cFue una verdadera patada en el est\u00f3mago\u201d, dijo el actor Dwayne Johnson, al afirmar que la pandemia no tiene que ver con pol\u00edtica e insistir en el uso de tapabocas https://t.co/JdJwTHDFU2 #LoM\u00e1sTrinado | Con la alegr\u00eda de un ni\u00f1o y vestido como el Chavo, abuelito celebr\u00f3 sus 92 a\u00f1os.\n\nHasta el se\u00f1or Barriga reaccion\u00f3 a las tiernas im\u00e1genes del longevo fan\u00e1tico de la serie, que celebr\u00f3 junto a los suyos por videollamada https://t.co/zq7Mh5Jcjv Estos son los senderos ecol\u00f3gicos que habilitan en Bogot\u00e1 desde hoy - https://t.co/mD46Dtbh82\n\nV\u00eda @NCBogota https://t.co/Fhph43gtiU Chorro de Quevedo, listo para recibir personas a cielo abierto - https://t.co/mD46Dtbh82\n\nV\u00eda @NCBogota https://t.co/HbioX8Qe8k Vacuna contra el #COVID_19 estar\u00eda disponible en Colombia a mediados de 2021: Gobierno - https://t.co/mD46Dtbh82 https://t.co/SE9zNFmXm4 Ac\u00e1 los titulares de nuestra primera edici\u00f3n. Permanezca bien informado, como siempre, en https://t.co/yqNEZK7rZ3 https://t.co/ZFZXlcvHMn #LoM\u00e1sTrinado | Lo dieron por muerto, le hicieron misa y apareci\u00f3 caminando en la calle \ud83d\udc47 https://t.co/fNG9XC1JAl As\u00ed ser\u00e1 el protocolo para el ingreso a las iglesias de Cali.\n\nLas autoridades municipales piden paciencia a los fieles, pues deben someterse a varias medidas de bioseguridad antes de entrar a los templos - https://t.co/mqQxAQ6h1Q https://t.co/E9my9C9HE1 Ni libertad ni deportaci\u00f3n a Italia: rev\u00e9s para la defensa de Mancuso en Estados Unidos.\n\nAunque un juez en Washington no accedi\u00f3 a las pretensiones de exparamilitar, su regreso a Colombia tampoco es inminente - https://t.co/IA78hgPmRw https://t.co/ep0KMVbiI5 #ElTourPorCaracol l Herrada, Roche, Cavagna, Van Avermaet, Powless, Boasson Hagen, Oss y Lutsenko son los protagonistas de la fuga en la etapa 6 del Tour de Francia &gt;&gt;&gt; https://t.co/mvNI1o2oqW https://t.co/1CV5Yw6ydC Vea las noticias m\u00e1s importantes previstas para este jueves en Colombia - https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/wLo1pAenc7 #Video | Ni libertad ni deportaci\u00f3n a Italia: rev\u00e9s para la defensa de Mancuso en Estados Unidos https://t.co/nF1RqE6lcj \u00a1Estamos al aire! Con\u00e9ctese a nuestra se\u00f1al EN VIVO, desde cualquier dispositivo, para ver la primera edici\u00f3n de #NoticiasCaracol junto a @MonicaJllo y @JuanDiegoAlvira &gt;&gt; https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/8hA64WDV0P #ElTourPorCaracol l Ya inici\u00f3 la etapa 6 del Tour de Francia. \n\nSiga minuto a minuto esta jornada de alta monta\u00f1a &gt;&gt;&gt; https://t.co/WjORHrQspk https://t.co/bRVsTTCQ9w Vacuna contra #COVID_19 no estar\u00eda antes del primer semestre de 2021: Minsalud \ud83d\udc47 https://t.co/zXnmN1imGa Cae aprobaci\u00f3n de Claudia L\u00f3pez e Iv\u00e1n Duque, seg\u00fan encuesta Invamer Poll https://t.co/03DkwbLOGu Capturan en Bogot\u00e1 a dos exmilitares venezolanos que pretend\u00edan derrocar a Nicol\u00e1s Maduro \ud83d\udc47 https://t.co/n2QCasNPOp #Entretenimiento | \u201cTe extra\u00f1o mucho, pap\u00e1\u201d: tierna dedicatoria de La Chilindrina por cumplea\u00f1os de Don Ram\u00f3n https://t.co/i4BOzCdC4g \"Ellos quedan solitos\u201d: drama de mam\u00e1s trabajadoras que no tienen con qui\u00e9n dejar a sus hijos https://t.co/dJPVYObjjy #ElTourPorCaracol l \u00bfC\u00f3mo se han sentido los ciclistas con el uso del tapabocas en el Tour de Francia? https://t.co/bIocbQiZxA \u00a1H\u00e9roe canino! Perro detect\u00f3 explosivos y salv\u00f3 a soldados durante erradicaci\u00f3n de cultivos https://t.co/lQG9EPp5J1 #ElTourPorCaracol | Esteban Chaves qued\u00f3 complacido despu\u00e9s de la labor realizada en la etapa 5 del Tour de Francia https://t.co/NGPcsijlil Temor en Caquet\u00e1 por presunta filtraci\u00f3n de informaci\u00f3n de la ONU sobre menores muertos en bombardeo.\n\nRevelaciones por la muerte del italiano Mario Paciolla revivi\u00f3 las preocupaciones de defensores de derechos humanos de esa zona https://t.co/JGziabKObS Video porno sabote\u00f3 sesi\u00f3n virtual del Congreso: temen que hackers ataquen votaciones https://t.co/wRYnSP5Zym Capturan en Bogot\u00e1 a dos exmilitares venezolanos que pretend\u00edan derrocar a Nicol\u00e1s Maduro. \n\nDe acuerdo con las autoridades colombianas, los detenidos fueron entrenados por agencias de inteligencia cubana https://t.co/1wtfZ5UKNH \u201cMi beb\u00e9 es muy peque\u00f1o y no le puedo faltar\u201d: Danna Garc\u00eda habla de la muerte tras el #COVID_19 https://t.co/ED9rMaIuJI \u201cEstaba concentrado\u201d: as\u00ed le salv\u00f3 la vida un ni\u00f1o a su abuela con instrucciones por tel\u00e9fono https://t.co/yz2rkiIBaC Dos top\u00f3grafos que laboran en las obras del T\u00fanel del Toyo cayeron a un abismo https://t.co/ink1sDZumY #ElTourPorCaracol | \u00bfSobrador? Wout Van Aert dice que su victoria en la etapa 5 del Tour de Francia fue \u201cla m\u00e1s f\u00e1cil\u201d https://t.co/NMlaDFxOfy No puede impedir un matrimonio gay por creencias religiosas: expertos reprenden a juez de Cartagena https://t.co/Ub49G4YqTy Heroica labor de 100 voluntarios que lucharon contra el #COVID_19 en varias zonas de Colombia https://t.co/cQeXWUNvOI \u201cDijeron que no pod\u00eda tener tarjeta d\u00e9bito porque no habla\u201d: denuncian discriminaci\u00f3n de Davivienda https://t.co/r4O8GAYVsv RT @NCAntioquia: Abren v\u00eda al aeropuerto Jos\u00e9 Mar\u00eda C\u00f3rdova tras tres horas de cierre por ca\u00edda de \u00e1rbol https://t.co/w2RruSpNjg La \u00faltima llamada que le hizo a su esposa uno de los soldados masacrados en Sardinata https://t.co/lQSZd7aOuq #C\u00f3digoCaracol |  \u00bfQu\u00e9 hay detr\u00e1s del art\u00edculo que se incluy\u00f3 en la ley de regal\u00edas sobre el fracking? https://t.co/V95yEB5FGG #Video | \u00a1H\u00e9roe canino! Perro detect\u00f3 explosivos y salv\u00f3 a soldados durante erradicaci\u00f3n de cultivos https://t.co/PLmwO7MOad Vacuna contra #COVID_19 no estar\u00eda antes del primer semestre de 2021: Minsalud https://t.co/zXnmN1imGa #SignoPesos \u00bfRebajas en tasas de inter\u00e9s est\u00e1n embolatadas? https://t.co/WUUL3FXpi7 #Naci\u00f3n | Jorge Robledo denunciar\u00e1 al presidente Duque por la presencia de tropas estadounidenses en Colombia https://t.co/BLC4i4e9P5 Maestros de la estafa: suplantaban funcionarios aduaneros para exigir hasta $70 millones https://t.co/1Wb4dt2ZKg \u201cMi beb\u00e9 es muy peque\u00f1o y no le puedo faltar\u201d: Danna Garc\u00eda habla de la muerte tras el COVID-19\n\nLa actriz de #Pasi\u00f3nDeGavilanes confes\u00f3 que mientras vivi\u00f3 momentos  dif\u00edciles por la enfermedad hizo algunos tr\u00e1mites legales y llamadas pensando en su hijo https://t.co/3UIzzOW5mz https://t.co/NT6Zzoeh83 #ShowCaracol | \u201cUna experiencia maravillosa\u201d: Fernando Trueba sobre hacer \u2018El olvido que seremos\u2019 en Colombia https://t.co/jWtZI7hqNv #LoM\u00e1sTrinado | Lo dieron por muerto, le hicieron misa y apareci\u00f3 caminando en la calle https://t.co/fNG9XC1JAl Ni libertad ni deportaci\u00f3n a Italia: rev\u00e9s para la defensa de Mancuso en Estados Unidos https://t.co/nF1RqE6lcj RT @NCBogota: Capturan en Bogot\u00e1 a dos exmilitares venezolanos que pretend\u00edan derrocar a Nicol\u00e1s Maduro https://t.co/VHrh1n5TCr \u201cTienen que aprender a salir como adultos, yo no soy la mam\u00e1\u201d: Claudia L\u00f3pez sobre aglomeraciones.\n\nAutoridades y expertos hacen llamado a la responsabilidad ciudadana. En San Victorino, tuvieron que intervenir entre comerciantes y compradores https://t.co/rDvmwoLgXL Cae aprobaci\u00f3n de Claudia L\u00f3pez e Iv\u00e1n Duque, seg\u00fan encuesta Invamer Poll.\n\nMientras la de la alcaldesa era del 76% en junio, en agosto baj\u00f3 al 70%. La del presidente estaba en 41% y pas\u00f3 al 38%. Vea todos los resultados https://t.co/03Dkwc3py2 Fiscal\u00eda dejar\u00eda en libertad a \u00c1lvaro Uribe, dice experto abogado.\n\nIv\u00e1n Cepeda present\u00f3 una recusaci\u00f3n para que Francisco Barbosa no asuma el caso del exsenador. Insisti\u00f3 en que Duque no puede enviar terna para un fiscal ad hoc https://t.co/VnInP5LdgW V\u00eda al aeropuerto Jos\u00e9 Mar\u00eda C\u00f3rdova, cerrada por \u00e1rbol que cay\u00f3 sobre cables de energ\u00eda y un bus https://t.co/fcYIkxMdyc Habitantes de Barranquilla protestan contra Electricaribe por fallas en el servicio de energ\u00eda - https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/tN7Mal40fA Un joven de 28 a\u00f1os hace parte de las nuevas v\u00edctimas mortales del coronavirus en Valle del Cauca https://t.co/FS283bs4sp Cae aprobaci\u00f3n de Claudia L\u00f3pez e Iv\u00e1n Duque, seg\u00fan encuesta Invamer Poll.\n\nMientras la de la alcaldesa era del 76% en junio, en agosto baj\u00f3 al 70%. La del presidente estaba en 41% y pas\u00f3 al 38%. Vea todos los resultados &gt;&gt;&gt; https://t.co/MhRwwuYAE1 https://t.co/79Xc2yBvio As\u00ed ser\u00e1 la etapa 6 del #ElTourPorCaracol: nueva batalla en la monta\u00f1a.\n\nProgr\u00e1mese para ver esta apasionante batalla de los colombianos por el maillot amarillo https://t.co/5mx9XQfb21 \u201cPrueba indiscutible\u201d: confirman que Alexei Navalny, duro cr\u00edtico de Vladimir Putin, fue envenenado https://t.co/SFTtpWbFxQ Desde el Congreso denuncian manipulaci\u00f3n de cifras para aplanar curva del #COVID-19.\n\nJos\u00e9 Luis Correa asegura que la pr\u00e1ctica de pruebas ha bajado y, por eso, hay una reducci\u00f3n en el pico de la pandemia. Minsalud responde &gt;&gt;&gt; https://t.co/htrS0LsIXw https://t.co/gvz8gkakWN As\u00ed ser\u00e1 el protocolo para el ingreso a las iglesias de Cali y Popay\u00e1n https://t.co/X3HBY8E8RI Coronavirus cobr\u00f3 la vida de otros 296 colombianos: han muerto 20.348.\n\nUna beb\u00e9 de 2 a\u00f1os con c\u00e1ncer est\u00e1 entre las m\u00e1s reciente v\u00edctimas mortales. Este jueves se reportaron 9.270 nuevos infectados &gt;&gt;&gt; https://t.co/9UffwqPPBn https://t.co/AQIkfnofvh \u00bfY el distanciamiento social? Preocupaci\u00f3n en Bogot\u00e1 por im\u00e1genes como estas, tomadas en San Victorino, que evidencian las aglomeraciones y falta de autocuidado - https://t.co/bcqNrBBI6a https://t.co/zo3bvOjlFB EE. UU. se la juega por deportar a Mancuso a Colombia: estos son sus argumentos\n\nMientras abogados del exjefe paramilitar insisten en que sea enviado a Italia, administraci\u00f3n Trump pide al juez que no le conceda beneficio alguno &gt;&gt;&gt; https://t.co/8v56XgWeRc https://t.co/MCq1GMLCwc EN VIVO \ud83d\udd34 | Con\u00e9ctese con los hechos que son noticia en Colombia y el mundo a trav\u00e9s de #NoticiasCaracol. \n\nAl aire nuestra emisi\u00f3n central con @MaluPeriodista y @JorgeAVargasA &gt;&gt;&gt; https://t.co/3mPcJIr65A    https://t.co/RwFbQZk95e Centrales obreras anuncian demandas contra el pol\u00e9mico decreto 1174 https://t.co/3nlsX7zRvo Video porno sabote\u00f3 sesi\u00f3n virtual del Congreso: temen que hackers ataquen votaciones\n\nTras el bochornoso episodio en la comisi\u00f3n sexta de la C\u00e1mara de Representantes, los congresistas prendieron las alarmas. Expertos analizan lo que pas\u00f3 https://t.co/nTOYMYpHdM RT @NCValle: Un joven de 28 a\u00f1os hace parte de las nuevas v\u00edctimas mortales del #coronavirus en #ValleDelCauca https://t.co/3qJNmm3ebd Reuni\u00f3n entre Henrique Capriles y el gobierno de Maduro molest\u00f3 a Guaid\u00f3 https://t.co/t7xNFyfoZO #Entretenimiento | \u201cTe extra\u00f1o mucho, pap\u00e1\u201d: tierna dedicatoria de La Chilindrina por cumplea\u00f1os de Don Ram\u00f3n.\n\nUn d\u00eda como hoy en 1923 naci\u00f3 en M\u00e9xico el actor Ram\u00f3n Vald\u00e9s, quien en la serie de El Chavo del 8 dar\u00eda vida recordado personaje https://t.co/QzsoPzHFlE #ElTourPorCaracol l La estrategia con la que Egan Bernal puso a sufrir a m\u00e1s de uno en la etapa 5 del Tour de Francia https://t.co/jD5br5GLOP https://t.co/OTvPyvxqWC #Video | \u00a1H\u00e9roe canino! Perro detect\u00f3 explosivos y salv\u00f3 a soldados durante erradicaci\u00f3n de cultivos https://t.co/lQG9EPp5J1 Fondo de Mitigaci\u00f3n no se dise\u00f1\u00f3 para pr\u00e9stamos a empresas: siguen cr\u00edticas a cr\u00e9dito para Avianca https://t.co/wS8lPkSqJf Desde el Congreso denuncian manipulaci\u00f3n de cifras para aplanar curva del #COVID_19 https://t.co/GO8D49Sima #ElTourPorCaracol l Esteban Chaves qued\u00f3 complacido despu\u00e9s de la labor realizada en la etapa 5 del Tour de Francia https://t.co/JjuKQ1RmAe https://t.co/7tTfiJoeQ2 #Entretenimiento | \u201cSalir de la pobreza ni siquiera es tener dinero\u201d: vea el contundente mensaje que envi\u00f3 La Liendra https://t.co/w2iW8hyJVQ #Video | \u201cNo tuvieron consideraci\u00f3n\u201d: Electricaribe le cort\u00f3 la energ\u00eda a abuelo que necesita ox\u00edgeno https://t.co/vPRzugLXc4 \"Incre\u00edble que el Gobierno apoye m\u00e1s a Avianca que a la educaci\u00f3n privada\u201d:asociaciones de colegios https://t.co/KYjZXaSGQZ Maestros de la estafa: suplantaban funcionarios aduaneros para exigir hasta $70 millones https://t.co/MxbrAgl80Q EE. UU. se la juega por deportar a Mancuso a Colombia: estos son sus argumentos \n\nMientras abogados del exjefe paramilitar insisten en que sea enviado a Italia, administraci\u00f3n Trump pide al juez que no le conceda beneficio alguno  https://t.co/ZZ9H5Ft6Ul RT @NCAntioquia: Variante Las Palmas hacia el aeropuerto Jos\u00e9 Mar\u00eda C\u00f3rdova se encuentra cerrada por ca\u00edda de \u00e1rboles, postes y cables de e\u2026 El DJ Erick Morillo, muerto en extra\u00f1as circunstancias, enfrentaba un proceso judicial hace un mes \ud83d\udc47 https://t.co/m33ad2wT5s #Video | \u201cDijeron que no pod\u00eda tener tarjeta d\u00e9bito porque no habla\u201d: denuncian discriminaci\u00f3n de Davivienda https://t.co/QpAVKweoCb #Ampliaci\u00f3n | Coronavirus cobr\u00f3 la vida de otros 296 colombianos: han muerto 20.348.\n\nUna beb\u00e9 de 2 a\u00f1os con c\u00e1ncer est\u00e1 entre las m\u00e1s reciente v\u00edctimas mortales. Este jueves se reportaron 9.270 nuevos infectados. \u00a1No baje la guardia! https://t.co/vRhKOvO0cA #SalvemosALosEmprendedores | Eli Garz\u00f3n Art, Fiore Gelater\u00eda, Magav\u00e1 y Accesorios Blessings: negocios que resisten en la pandemia https://t.co/7Tjb3KP1um #Lo\u00daltimo | Minsalud confirma 9.270 nuevos contagios de coronavirus y 296 fallecidos en el pa\u00eds. Hoy se procesaron 28.452 pruebas PCR y 4.578 de ant\u00edgenos.\n\nEn total ya hay 633.339 casos confirmados (132.104 activos), 479.568 recuperados y 20.348 muertes https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/7F57dcdbP1 Heroica labor de 100 voluntarios que lucharon contra el COVID en varias zonas de Colombia https://t.co/FRpKY1BCHl Solo 12 colegios privados reactivaron clases presenciales en Medell\u00edn https://t.co/TMsENmdrW8 #ElTourPorCaracol l \u00bfC\u00f3mo se han sentido los ciclistas con el uso del tapabocas en el Tour de Francia? https://t.co/hCB5GvpvRt https://t.co/lPOS3jwmt5 #Video | \u201cEsto es hermoso\u201d: papa Francisco se reencuentra cara a cara con fieles luego de 6 meses https://t.co/wRHVq2kfuU #ShowCaracol | BTS habla de su exitosa canci\u00f3n \u2018Dynamite\u2019 y env\u00eda un mensaje a los 'Army' de todo el mundo.\n\nLa agrupaci\u00f3n surcoreana atrapa a una generaci\u00f3n con su ritmo de K-pop. En solo 24 horas logr\u00f3 101,1 millones de reproducciones en YouTube \ud83d\udc47 https://t.co/4merGYtduU Mujer en embarazo se salv\u00f3 tras ca\u00edda de un muro en pleno aguacero en Medell\u00edn https://t.co/jGivtR0rI0 #ElTourPorCaracol l Nairo Quintana tras la etapa 5 del Tour de Francia: \u201chubo nervios al final por el viento\u201d https://t.co/QLMTvixddi https://t.co/VAsU0t6zOf La \u00faltima llamada que le hizo a su esposa uno de los soldados masacrados en Sardinata.\n\nWilliam Melchor, quien dej\u00f3 hu\u00e9rfanos a un ni\u00f1o de 4 a\u00f1os y un beb\u00e9 de 42 d\u00edas, es uno de los cuatro h\u00e9roes muertos a manos de las criminales disidentes de las FARC https://t.co/VyBWg0kRqG Maestros de la estafa: suplantaban funcionarios aduaneros para exigir hasta $70 millones.\n\nDelinquen desde la c\u00e1rcel y sus v\u00edctimas preferidas eran personas que tienen familiares y amigos en el exterior &gt;&gt;&gt; https://t.co/vjjBqlmeq6 https://t.co/dHY1WsIuJF #ElTourPorCaracol l \u00bfSobrador? Wout Van Aert dice que su victoria en la etapa 5 del Tour de Francia fue \u201cla m\u00e1s f\u00e1cil\u201d https://t.co/3pE7L6K89F https://t.co/UE0wO1k4vr El drama de un adulto mayor por corte de servicio de energ\u00eda en su vivienda. Necesita de un respirador de oxigeno el\u00e9ctrico para poder sobrevivir - https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/0GYu5dv8dG Disidencias de las FARC amenazan, por video, a empresarios y agricultores.\n\nRodeados de hombres armados, los criminales exigen a v\u00edctimas presentarse para \u201ccuadrar cuentas\u201d https://t.co/4KcnLgjtUM Mototaxista se convirti\u00f3 en h\u00e9roe al rescatar a una adulta mayor cuando se incendiaba su casa. Ambos son atendidos por el personal m\u00e9dico en Valledupar - https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/hupGW36bel \u00a1Atentos! Andicom 2020 lo espera para pensar en la tecnolog\u00eda como motor de la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica.\n\nEste congreso internacional, que se har\u00e1 de manera virtual este 2 y 3 de septiembre, reunir\u00e1 a 140 expertos de la industria TIC.\n\nAqu\u00ed los detalles \ud83d\udc47 https://t.co/fmLmGraWSU #Video | \"Ellos quedan solitos\u201d: drama de mam\u00e1s trabajadoras que no tienen con qui\u00e9n dejar a sus hijos https://t.co/zLT52ATsjs Familia denuncia caso de discriminaci\u00f3n de un banco contra una joven de 28 a\u00f1os. Esta es la historia - https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/Fkiv6vCNDC Casas inundadas y veh\u00edculos atrapados, entre los estragos por fuerte tormenta en Medell\u00edn &gt;&gt;&gt; https://t.co/nviA9w9PzA https://t.co/XhkaL6YhNd #Video | \u201cEstaba concentrado\u201d: as\u00ed le salv\u00f3 la vida un ni\u00f1o a su abuela con instrucciones por tel\u00e9fono https://t.co/yz2rkiIBaC #ElTourPorCaracol l Adam Yates es nuevo l\u00edder del Tour de Francia, pero no qued\u00f3 feliz https://t.co/zNeFPphE6Q https://t.co/tmQCPyhUMu No puede impedir un matrimonio gay por creencias religiosas: expertos reprenden a juez de Cartagena.\n\nContitucionalistas dicen que jurista discrimin\u00f3 a las mujeres que no quiso casar. Otros recalcan que, si su Dios no est\u00e1 de acuerdo, el Dios de ellas s\u00ed https://t.co/zvbEN5Xjr2 El ruido de las balas no deja que suene la paz en esta comunidad de Nari\u00f1o https://t.co/Treuec7YZj #ElTourPorCaracol l Video: la raz\u00f3n por la que sancionaron a Julian Alaphilippe en la etapa 5 del Tour de Francia https://t.co/lT4uklj9nC https://t.co/d59d9yGQU6 Habitantes de zona rural de Policarpa, Nari\u00f1o, viven bajo zozobra por frecuentes enfrentamientos entre grupos armados - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/Sega7SUC70 #IndicadoresEcon\u00f3micos | D\u00f3lar en casas de cambio baj\u00f3. En promedio se vende a $3.530 y se compra a $3.420\n\nV\u00eda @dataiFX https://t.co/qhKlNVox5G M\u00e1s de 57 mil familias recibir\u00e1n un cr\u00e9dito para el pago de pensi\u00f3n en jardines y colegios privados - https://t.co/WeTFzXryPI https://t.co/zFc9YAHKzI Alcaldesa Claudia L\u00f3pez pide retornar a clases presenciales bajo estrictos protocolos de bioseguridad - https://t.co/MFy5VpR3NB https://t.co/Zwe3PgrBGq El dilema al que se enfrentan algunas madres por las clases virtuales y el cuidado de sus hijos - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/SyjxjvbHmH \u00bfQu\u00e9 opina de la decisi\u00f3n de un juez en Cartagena que se neg\u00f3 a casar a dos mujeres argumentando razones religiosas? Opine en @NoticiasCaracol\n\n\u00danase a la conversaci\u00f3n en #NoticiasCaracolAhora. Env\u00ede sus opiniones en video al WhatsApp 315-366-0201 https://t.co/eHFp9epADm \u201cQuiebra el principio de pluralismo\u201d: constitucionalistas analizan decisi\u00f3n de juez en Cartagena de no quiso casar a dos mujeres - https://t.co/Dg0CXuy5eq https://t.co/SIjOOCVVUF Juez no quiso casar a dos mujeres alegando que va en contra de su \u201cmoral cristiana\u201d.\n\n\u201cNo es discriminaci\u00f3n, es comprensi\u00f3n de las normas que nos rigen\u201d, se\u00f1al\u00f3. Muchos cuestionaron que ponga \u201ccreencias religiosas sobre el derecho y la ley\u201d - https://t.co/Dg0CXuy5eq https://t.co/NG3b9WtYJA Valiente peque\u00f1o: la reacci\u00f3n de Samuel fue vital para salvarle la vida a su abuela - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/9UCOH1MDzl Estos son los titulares de nuestra edici\u00f3n del mediod\u00eda. Con\u00e9ctese a la transmisi\u00f3n EN VIVO en https://t.co/yqNEZK7rZ3 https://t.co/xZNOWyRx2A \u00a1Estamos al aire! Con\u00e9ctese a nuestra se\u00f1al EN VIVO, desde cualquier dispositivo, para ver las #NoticiasCaracol del mediod\u00eda junto a @vanedelatorre y @CatalinaGomezS &gt;&gt; https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/SpWfgITHsG Aula rodante, la incre\u00edble iniciativa que alegra a ni\u00f1os estudiantes en Bogot\u00e1 https://t.co/8DXO3gZCR9 #ElTourPorCaracol l La maniobra por la que penalizaron a Julian Alaphilippe con 20 segundos. El franc\u00e9s perdi\u00f3 el liderato del Tour de Francia por tomar una carama\u00f1ola en zona prohibida &gt;&gt;&gt; https://t.co/1S6T7GnVWR https://t.co/d8KxyAl2bY #ElTourPorCaracol l As\u00ed qued\u00f3 la clasificaci\u00f3n de colombianos en el Tour de Francia. \n\nWout Van Aert gan\u00f3 la etapa 5: Egan, Chaves, Nairo y L\u00f3pez siguen en el top 10. Julian Alaphilippe fue penalizado y Adam Yates se viste de amarillo - https://t.co/gD3AbZaXt7 https://t.co/sExcLgIPiy \u00a1Atentos! Andicom 2020 lo espera para pensar en la tecnolog\u00eda como motor de la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica.\n\nEste congreso internacional, que se har\u00e1 de manera virtual este 2 y 3 de septiembre, reunir\u00e1 a 140 expertos de la industria TIC.\n\nAqu\u00ed los detalles \ud83d\udc47 https://t.co/TXyQQC7iwA Caen 13 presuntos integrantes de Los Chatas durante redada militar en el Valle de Aburr\u00e1 https://t.co/mbhrvqvEde EE. UU. no participar\u00e1 en plataforma de la OMS para distribuir la vacuna del coronavirus https://t.co/onM0CBqKz1 #ElTourPorCaracol l Julian Alaphilippe fue penalizado y hay cambio de l\u00edder en el Tour de Francia. \n\nAdam Yates se viste de amarillo y as\u00ed est\u00e1n los colombianos &gt;&gt;&gt; https://t.co/Qjov9HsglO https://t.co/KgZHD1jpTq #Mundo | Jennifer Lopez liderar\u00e1 campa\u00f1a para que las mujeres latinas voten en elecciones de EE. UU. https://t.co/G8dCYogrzx No llevar pronto los ni\u00f1os a clase podr\u00eda tener consecuencias devastadoras: experta https://t.co/p3nDXpK4mx Asesinan a mujer de la comunidad LGBTI en Soledad, dudan que haya sido por un robo https://t.co/augszhntiS Neymar, Di Mar\u00eda y Leonardo Paredes dan positivo a coronavirus luego de vacaciones en Ibiza https://t.co/28R8dhROdB #ElTourPorCaracol l Wout Van Aert gan\u00f3 la etapa 5 del Tour de Francia: Egan, Chaves, Nairo y L\u00f3pez siguen en el top 10 https://t.co/1S6T7GnVWR https://t.co/Guf5Cb0fTg \u00bfY el distanciamiento social? Preocupaci\u00f3n en Bogot\u00e1 por im\u00e1genes como estas, tomadas en San Victorino. \n\nRecuerde la importancia de mantener las medidas de bioseguridad (tapabocas, lavado de manos, distancia), pues el coronavirus no se ha ido - https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/JIUcHFRZbH #ElTourPorCaracol l Wout Van Aert gan\u00f3 la etapa 5 del Tour de Francia y Julian Alaphilippe sigue l\u00edder de la general &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/g5yl1rIdxV Alcalde de Cali confirm\u00f3 que la ciudad no tendr\u00e1 alumbrado navide\u00f1o https://t.co/Ly4mZFt60c #ElTourPorCaracol l El Ineos intenta una estrategia para formar un abanico en el final de la jornada. \n\nVea la etapa 5 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt; https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/aby64tfYJI Muere otro afroamericano a manos de la Polic\u00eda en EE. UU.: denuncian que le dieron m\u00e1s de 20 tiros https://t.co/pYDd0LwZiH #ShowCaracol | Elton John, Billie Eilish y Ozzy Osbourne donaron valiosos objetos para una subasta ben\u00e9fica https://t.co/FZGvcIJK1Y #ElTourPorCaracol l Beno\u00eet Cosnefroy gan\u00f3 el premio de monta\u00f1a de cuarta categor\u00eda en Cote de Saint-Vincent-de-Barres. \n\nVea la etapa 5 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt; https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/N5AibLFn3O RT @teatromayor: En tiempos dif\u00edciles, Los @rollingruanas nos recuerdan que la m\u00fasica es alivio para el alma, por eso prepararon un concier\u2026 Abuelita de 105 a\u00f1os sobrevive a compleja cirug\u00eda tras fracturarse la cadera https://t.co/KIVtj6hThV #ElTourPorCaracol l Pinchazo para Richard Carapaz. El ecuatoriano es compa\u00f1ero de Egan Bernal. \n\nVea la etapa 5 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt; https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/TGcT5Nixyd #ElPeriodistaSoyYo | Habitantes de Quibd\u00f3, cercados por las inundaciones y por el hambre https://t.co/HlEgdZm7Qi #ElTourPorCaracol l Sepp Kuss, gregario de Roglic y Dumoulin, se cay\u00f3. Retoma la marcha algo adolorido. \n\nVea la etapa 5 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt; https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/pLafIldP9T El #COVID_19 no se ha ido, la pandemia sigue activa\n\nDe todos depende, hoy m\u00e1s que nunca, evitar m\u00e1s contagios y nuevas cuarentenas https://t.co/RNdrQKe5oB \n\nEn esta nueva realidad, cumpla 3 cosas b\u00e1sicas:\n\n* Use bien el tapabocas\n* Mantenga la distancia social\n* L\u00e1vese las manos https://t.co/6QIQ3J75F7 M\u00e1s de 57 mil familias recibir\u00e1n un cr\u00e9dito para el pago de pensi\u00f3n en jardines y colegios privados https://t.co/55xRC8NosC #\u00datilyR\u00e1pido | Siga estos consejos para evitar que los ni\u00f1os vean contenidos peligrosos en internet - https://t.co/Iu4x4CJhd2 https://t.co/QInXJfAEcG #ElTourPorCaracol l Beno\u00eet Cosnefroy gan\u00f3 el premio de monta\u00f1a de cuarta categor\u00eda en Col de Serre Colon.  \n\nVea la etapa 5 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt; https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/n7O4P6YRFU Metro de Medell\u00edn espera autorizaci\u00f3n para ampliar la capacidad de ocupaci\u00f3n al 50 % https://t.co/qtKgZYRwqL #ElPeriodistaSoyYo| Habitantes de Quibd\u00f3, cercados por las inundaciones y por el hambre.\n\nLas v\u00edas del corregimiento de Tagach\u00ed fueron anegadas por el r\u00edo Atrato, lo que tiene a las familias encerradas en sus casas - https://t.co/Ca6JPI8uVM https://t.co/22E2bo0yEE #OjoDeLaNoche | Un carro que iba \u2018a toda\u2019 destruy\u00f3 la fachada de una vivienda en Bogot\u00e1 https://t.co/A1A5yhMKpS RT @NCCaribe: Tragedia anunciada: se electrocut\u00f3 frente a su familia por da\u00f1o que Electricaribe no quiso arreglar https://t.co/GKhOmvMw0v #Video | Buscan a b\u00e1rbaro que pint\u00f3 a un perro como \u2018Tigger\u2019, el amigo de Winnie Pooh https://t.co/rl8ZS5rHm1 #ElTourPorCaracol | Ya estamos en vivo por nuestra se\u00f1al principal con la etapa 5 del Tour de Francia. \n\nLos colombianos luchan contra los mejores del mundo en un d\u00eda que puede traer sorpresas. \n\nAp\u00f3yelos usando el HT #VamosEscarabajos \ud83d\udc49 https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/athOd10Xzs \u00a1Atentos! Andicom 2020 lo espera para pensar en la tecnolog\u00eda como motor de la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica.\n\nEste congreso internacional, que se har\u00e1 de manera virtual este 2 y 3 de septiembre, reunir\u00e1 a 140 expertos de la industria TIC.\n\nAqu\u00ed los detalles \ud83d\udc47 https://t.co/p8p62kOj6x #OjoDeLaNoche | En 33 minutos, polic\u00edas de Bogot\u00e1 recuperaron dos veh\u00edculos robados https://t.co/FGKQNPbGAT #ElTourPorCaracol l La jornada sigue en paz. A\u00fan no hay fuga. \n\nVea la etapa 5 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt; https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/8vhIgXIcSC #ElTourPorCaracol l Siga en vivo la actuaci\u00f3n de los colombianos en la etapa 5 del Tour de Francia \n\nFaltan los dos premios de monta\u00f1a de la jornada &gt;&gt;&gt;  https://t.co/E0efmQlBYh https://t.co/RmzpAmleyX \u00bfReclutamiento forzado? La nueva hip\u00f3tesis que surgi\u00f3 de la masacre de 5 menores en Cali https://t.co/UEWmorEaAf #ElTourPorCaracol l Tiesj Benoot cont\u00f3 c\u00f3mo fue el accidente en el que rompi\u00f3 su bicicleta en el Tour de Francia https://t.co/ojMTuOBlmO https://t.co/1TTgIujuHe Con reapertura de casinos en Medell\u00edn se recuperan 2.700 empleos https://t.co/9FNm4abmnb Juez que se neg\u00f3 a casar a dos mujeres \"es un peligro\u201d, dice Roy Barreras.\n\nLos argumentos del togado son ilegales, recalc\u00f3 el senador y anunci\u00f3 que lo demandar\u00e1. Comunidad LGBTI en Cartagena apoyar\u00e1 a la pareja para que pueda unirse https://t.co/cKbfoIEITs Anuncian $100 millones de recompensa por informaci\u00f3n de asesinos de ciclista en Jamund\u00ed https://t.co/9tGzyPWznS #OjoDeLaNoche | Tr\u00e1gico accidente en Soacha involucr\u00f3 a dos j\u00f3venes que aparentemente iban en contrav\u00eda https://t.co/2MSUJL31fS \u201cEstaba con el agua al cuello\u201d: hombre qued\u00f3 atrapado en su carro durante aguacero en Medell\u00edn https://t.co/zIBihuQYhG #Deportes l El Mundial de ciclismo de ruta 2020 s\u00ed se disputar\u00e1: ser\u00e1 en Imola Italia https://t.co/tyJbmlD81S https://t.co/6b3gc2GcXn Viva de milagro: cay\u00f3 sobre una varilla que le atraves\u00f3 el cuerpo y los m\u00e9dicos la salvaron.\n\nLa mujer sufri\u00f3 el terrible accidente en una obra en construcci\u00f3n. El arduo operativo para rescatarla qued\u00f3 registrado en video https://t.co/uKfHCSow6b Llorando, sin comida y con mala higiene: encuentran a 15 ni\u00f1os abandonados en sus casas https://t.co/wgq6kDNVsP #ElTourPorCaracol l Sam Bennet gan\u00f3 el esprint intermedio en L\u2019\u00c9pine. \nVea la etapa 5 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt; https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/nzM2HYpwQX Aula rodante, la incre\u00edble iniciativa que alegra a ni\u00f1os estudiantes en Bogot\u00e1 https://t.co/AQtN1reuI8 M\u00e1s de 57.000 estudiantes recibir\u00e1n auxilio para el pago de pensi\u00f3n escolar - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/gszfydczFE \u201cNi\u00f1os de hogares vulnerables son los m\u00e1s afectados por cierre de las escuelas\u201d: Sandra Garc\u00eda, docente de la Universidad de los Andes - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/jhyogCmS6Z El dilema al que se enfrentan algunas madres por las clases virtuales y el cuidado de sus hijos - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/V5nSqRRMNP #ElTourPorCaracol l Ya se disputa la etapa 5 del Tour de Francia. \n\nSiga la narraci\u00f3n de @BiciGoga y los comentarios de @jhonjaimeosorio y @santiagoboter13 EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt; https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/bgA9y4zkDB \u00bfRegresar o no a las clases presenciales? An\u00e1lisis de la profesora Sandra Garc\u00eda, docente de la Universidad de los Andes - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/dUiYdfx1pL Con\u00e9ctese ya y vea EN VIVO a los colombianos en la etapa 5 del #ElTourPorCaracol. \n\nEgan, Nairo, Rigo, L\u00f3pez y Chaves siguen en la pelea por el maillot amarillo en una jornada con dos premios de monta\u00f1a.\n\nAp\u00f3yelos usando #VamosEscarabajos &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/KHThfMLRG2 Casas inundadas y veh\u00edculos atrapados, entre los estragos por fuerte tormenta en Medell\u00edn https://t.co/v6WDdprVoD #Video | Buscan a b\u00e1rbaro que pint\u00f3 a un perro como \u2018Tiger\u2019, el amigo de Winnie Pooh https://t.co/LdeFdeAMNy Juez no quiso casar a dos mujeres alegando que va en contra de su \u201cmoral cristiana\u201d - https://t.co/Dg0CXuy5eq https://t.co/1opp2z87bb \u201cFueron inhumanos\u201d: familia denuncia que muerte de m\u00e9dico, conectado a respirador artificial, se dio porque Electricaribe orden\u00f3 el corte de energ\u00eda - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/WY30Ao2iYX \u201cYa le hab\u00edamos advertido a Electricaribe\u201d: muere mujer al recibir descarga el\u00e9ctrica por ca\u00edda de un cable de alta tensi\u00f3n - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/SphsG4co7U RT @NCCaribe: Denuncian que m\u00e9dico con respirador artificial muri\u00f3 porque Electricaribe les quit\u00f3 la luz pese a s\u00faplicas https://t.co/YrBv9\u2026 #OjoDeLaNoche | Casinos reabrieron sus puertas en Medell\u00edn: p\u00e9rdidas superan el bill\u00f3n de pesos - https://t.co/lY8TEkAUGA https://t.co/UESqxZC5a5 Casas inundadas y veh\u00edculos atrapados, entre los estragos por fuerte tormenta en Medell\u00edn - https://t.co/6yCTkwXP7N https://t.co/iKnvxhNwh0 Rescatan a 15 menores en Bogot\u00e1 que permanec\u00edan solos, algunos en condici\u00f3n de abandono, en sus casas - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/H0FFlDtlG1 #OjoDeLaNoche | Tr\u00e1gico accidente de tr\u00e1nsito en Soacha - https://t.co/CfUt8Akql0 https://t.co/i6hnvBvunU \u00a1Atentos! Andicom 2020 lo espera para pensar en la tecnolog\u00eda como motor de la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica.\n\nEste congreso internacional, que se har\u00e1 de manera virtual este 2 y 3 de septiembre, reunir\u00e1 a 140 expertos de la industria TIC.\n\nAqu\u00ed los detalles \ud83d\udc47 https://t.co/43HLk2ZPpe #ElTourPorCaracol l Siga minuto a minuto la actuaci\u00f3n de los colombianos en la etapa 5 del Tour de Francia \n\nAp\u00f3yelos usando #VamosEscarabajos &gt;&gt;&gt; https://t.co/8njETIYAH1 https://t.co/2DP5jsAxFH \u00a1Qu\u00e9 ternura! La emoci\u00f3n de estos peque\u00f1os al volver a clases presenciales gracias al aula rodante que dispuso su colegio - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/uXeN8a4EQn Ac\u00e1 los titulares de nuestra primera edici\u00f3n. Permanezca bien informado, como siempre, en https://t.co/yqNEZK7rZ3 https://t.co/41xJdUnTS8 Neiva, la ciudad con mayor desempleo en Colombia - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/JJbjkElWRs Las razones de la Corte Suprema para trasladar el caso de \u00c1lvaro Uribe a la Fiscal\u00eda.\n\nEl alto tribunal hizo oficial la decisi\u00f3n y sustent\u00f3 que tiene lugar \u201cpor tratarse de una investigaci\u00f3n sin relaci\u00f3n con su cargo de congresista\u201d - https://t.co/3gPo9OQXtW https://t.co/L2yGxwiIc1 Estos son los lugares de mayor riesgo de contagio de #COVID_19 en la nueva realidad.\n\nCon la reactivaci\u00f3n de Colombia, el Gobierno prepar\u00f3 un protocolo para el comportamiento de poblaci\u00f3n de alto riesgo, contagiados con el virus, asintom\u00e1ticos y dem\u00e1s - https://t.co/u4pA4eoQiS https://t.co/e9PTtlmNKH Denuncian que m\u00e9dico con respirador artificial muri\u00f3 porque Electricaribe les cort\u00f3 la energ\u00eda.\n\nFamiliares dicen que alertaron al operario sobre la situaci\u00f3n del doctor Jos\u00e9 Miguel Dau, en Santa Marta, pero este continu\u00f3 y los dej\u00f3 sin servicio de luz https://t.co/xD4W5ftiQa \u201c\u00bfPor qu\u00e9 me lo arrebataron?\u201d: doloroso reclamo de familias de soldados asesinados en Sardinata.\n\nMientras lloran sus muertes a manos de la violencia en Norte de Santander, emergen los recuerdos y exigen justicia - https://t.co/435gGroiyq https://t.co/5Iby435YjE Vea las noticias m\u00e1s importantes previstas para este mi\u00e9rcoles en Colombia - https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/3zSQJ9M7v8 #AvanceNoticiasCaracol | Rescatan a 15 menores en Bogot\u00e1 que permanec\u00edan solos, algunos en condici\u00f3n de abandono, en sus casas - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/IbyeQw8Gn4 \u00a1Estamos al aire! Con\u00e9ctese a nuestra se\u00f1al EN VIVO, desde cualquier dispositivo, para ver la primera edici\u00f3n de #NoticiasCaracol junto a @MonicaJllo y @JuanDiegoAlvira &gt;&gt; https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/NO5xWUFlzh \u201cEn este pa\u00eds, delinquir s\u00ed paga\u201d: v\u00edctima del caso Interbolsa tras prescripci\u00f3n de Corridori https://t.co/RkEfsyNVQo \u201cDebe decretar la libertad inmediata\u201d: experto sobre lo que vendr\u00eda en el caso Uribe https://t.co/h7IRHJ66Op Danna Garc\u00eda y las secuelas del #COVID_19: \u201cEs una sensaci\u00f3n de que vas a atravesar el piso\u201d https://t.co/QCIjx0DChY \u201cEl animal m\u00e1s mort\u00edfero del mundo no se ha tomado un descanso en la pandemia\u201d, advierte Bill Gates \ud83d\udc47 https://t.co/Gi9VX4bM0Q #ElTourPorCaracol | Mikel Landa cree que Egan Bernal se est\u00e1 guardando para la tercera semana del Tour de Francia https://t.co/HH436su7ZK La modelo alemana que supuestamente es novia de Brad Pitt est\u00e1 casada https://t.co/K0L6vRqH28 \"Es como un error en golf\": Trump sobre polic\u00eda que le dispar\u00f3 siete veces a afroamericano https://t.co/2kd8F4bmAA #ElTourPorCaracol | El futuro rueda por el Tour de Francia: hay 5 carros el\u00e9ctricos en la caravana https://t.co/Nbqo0BPNG6 Denuncian agresi\u00f3n de barra brava a oficinas del DIM https://t.co/EvDcJRYK9U #Ampliaci\u00f3n | Voraz incendio consumi\u00f3 varios buses de empresa de transporte en Malambo https://t.co/YfrJPIY95b Mujeres dedicadas al trabajo agr\u00edcola en Tumaco sue\u00f1an con una zona libre de cultivos il\u00edcitos https://t.co/2KrvnEo8oW Las playas de Santa Marta se reabren el 18 de septiembre, pero con restricciones.\n\nFuncionar\u00e1n en dos horarios y con ingreso controlado. Visitantes deben inscribirse en la p\u00e1gina de la Alcald\u00eda para usarlas https://t.co/orsd99lTeX #ElTourPorCaracol | Para Tadej Pogacar vestir el maillot blanco del Tour de Francia es \u201calgo especial\u201d https://t.co/Kn7NftDTaU #ElTourPorCaracol | Julian Alaphilippe env\u00eda un mensaje: \u201cestoy de amarillo y tengo piernas para seguir a los mejores\u201d https://t.co/Y75fVEmbzs Temen que con el decreto 1174 de Mintrabajo empresas hagan \u2018conejo\u2019 para reducir costos https://t.co/z6ndb7lGhS Avi\u00f3n de fumigaci\u00f3n cay\u00f3 en el patio de una casa en Meta: piloto evit\u00f3 una tragedia.\n\nDentro de la vivienda estaban cuatro personas: dos menores de edad y dos adultos mayores https://t.co/LzC1z6lz5x Hallan muerto a adolescente de 17 a\u00f1os que fue reportado como desaparecido.\n\nSeg\u00fan los familiares de la v\u00edctima, \u00e9l fue encontrado en un lote bald\u00edo con heridas de arma punzocortante https://t.co/ks9uS0Odnn #Lo\u00daltimo | Voraz incendio consumi\u00f3 varios buses de empresa de transporte en Malambo.\n\nViviendas cercanas tuvieron que ser evacuadas debido al alcance de las llamas - https://t.co/yw3QjvNaH5 https://t.co/mbjJGL8CZZ Bacteri\u00f3loga contrajo COVID-19 en abril y volvi\u00f3 a dar positivo en julio: \u00bfpuede ser reinfecci\u00f3n?\n\nSe busca determinar si la trabajadora en Floridablanca, Santander, no desarroll\u00f3 anticuerpos contra el coronavirus. Doctora Fernanda analiza el tema https://t.co/vlXktkCIYc \u00bfC\u00f3mo funcionar\u00e1n los restaurantes en Bogot\u00e1 a partir del 3 de septiembre? \n\nLos establecimientos solo pueden atender en el sitio de jueves a domingo, el resto de d\u00edas ser\u00e1 a domicilio https://t.co/Pp9914TUeN RT @NCAntioquia: Tormenta el\u00e9ctrica sorprendi\u00f3 a los habitantes de Medell\u00edn https://t.co/QQBI2zmagY Capturan a dos presuntos responsables de la masacre de cinco personas en Arauca https://t.co/RRlZMIp3HX #SignoPesos | \u00bfDe qu\u00e9 depende que se habiliten m\u00e1s rutas para vuelos comerciales en Colombia?\nhttps://t.co/VfBpQ3ttgp #SalvemosALosEmprendedores | Coral Home Living, Late, Bambo y Sa\u00fal Rocha: cuatro negocios m\u00e1s que avanzan en medio de la pandemia https://t.co/kmvmd1QkAk \u201c\u00bfPor qu\u00e9 me lo arrebataron?\u201d: doloroso reclamo de familias de soldados asesinados en Sardinata https://t.co/6Y6w9f2dhj #C\u00f3digoCaracol | Hackers infiltraron sesi\u00f3n virtual del Congreso y proyectaron videos para adultos https://t.co/FMdOu9B0ox Danna Garc\u00eda y las secuelas del #COVID_19: \u201cEs una sensaci\u00f3n de que vas a atravesar el piso\u201d.\n\nAunque est\u00e1 feliz por el \u00e9xito que est\u00e1 teniendo #Pasi\u00f3nDeGavilanes, manifest\u00f3 que hay duros efectos secundarios del coronavirus de los que no se habla &gt;&gt;&gt; https://t.co/nKukXL9uOW https://t.co/svZi6iNFnz Soldados y auxiliares de la Polic\u00eda tambi\u00e9n ser\u00e1n beneficiados con Ingreso Solidario https://t.co/i1Bsshu1XN \u201cEn este pa\u00eds, delinquir s\u00ed paga\u201d: v\u00edctima del caso Interbolsa tras prescripci\u00f3n de Corridori.\n\nEl descalabro burs\u00e1til m\u00e1s grande de Colombia pareciera ir camino a la impunidad luego de que el empresario quedara fuera del alcance de la justicia del pa\u00eds https://t.co/RkEfsyNVQo Una mujer con p\u00e1rkinson, entre los nuevos fallecidos por #COVID_19 en Valle del Cauca https://t.co/3FBf11gTPm Mindefensa y expresidente del Congreso chocan por tropas de EE. UU. en Colombia https://t.co/mY5mHVfJak \u00bfC\u00f3mo funcionar\u00e1n los restaurantes en Bogot\u00e1 a partir del 3 de septiembre? https://t.co/BNXyUmEh6H Denuncian que m\u00e9dico con respirador artificial muri\u00f3 porque Electricaribe les cort\u00f3 la energ\u00eda https://t.co/KGpcXf0kYc Andicom 2020 lo espera para pensar en la tecnolog\u00eda como motor de la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica.\n\nEl congreso internacional, que se har\u00e1 de manera virtual este 2 y 3 de septiembre, reunir\u00e1 a 140 expertos de la industria TIC &gt;&gt;&gt; https://t.co/BCn0iLwKIJ https://t.co/TCcFXKVy7x RT @NCAntioquia: \"Falso e irresponsable\": exgerente de EPM responde a las acusaciones de Daniel Quintero https://t.co/uZDAZsPVCl Estos son los lugares de mayor riesgo de contagio de #COVID_19 en la nueva realidad https://t.co/Y3vRCIyYiS Las playas de Santa Marta se reabren el 18 de septiembre, pero con restricciones https://t.co/gvfypkeyIv #Cine | Pel\u00edcula \u2018El olvido que seremos\u2019 representar\u00e1 a Colombia en los Premios Goya 2021 https://t.co/rPrChDS4SF \u201cDebe decretar la libertad inmediata\u201d: experto sobre lo que vendr\u00eda en el caso Uribe.\n\nCarlos Arturo G\u00f3mez, exviceprocurador general, asegura que \u201cen estos momentos no tiene respaldo alguno su privaci\u00f3n de la libertad\u201d https://t.co/id2PuTp5Id Violencia no da tregua en Antioquia: dos personas fueron baleadas en San Roque https://t.co/OZFbi8d3QB Prescribi\u00f3 el proceso contra el empresario Alessandro Corridori por descalabro de Interbolsa.\n\nEsta decisi\u00f3n judicial, que las v\u00edctimas califican como flagrante impunidad, tambi\u00e9n beneficia a Claudia Jaramillo Palacios y su hermana Mar\u00eda Eugenia &gt;&gt;&gt; https://t.co/ZMS5ghx3EH https://t.co/z2LYTZnGlj \u201cQu\u00e9 tranquilidad la de este ni\u00f1o\u201d: menor llam\u00f3 a los bomberos y logr\u00f3 salvarle la vida a su abuela https://t.co/onl1x4sDQq En Medell\u00edn ya fortalecen cuerpo y esp\u00edritu con reapertura de gimnasios e iglesias &gt;&gt;&gt; https://t.co/HEVMK16jO0 https://t.co/TQV6gLkHAN Colombia repudia la masacre de cuatro j\u00f3venes soldados en el Catatumbo. \n\nRecibieron tiros de gracia por defender las labores de erradicaci\u00f3n de coca. Sus familias lloran a estas v\u00edctimas - https://t.co/RwRuFMKZin https://t.co/Cuc4Yby4pz Familia de un m\u00e9dico denuncia que el galeno falleci\u00f3 porque les cortaron la luz. El profesional de la salud deb\u00eda estar conectado a un respirador artificial. Aqu\u00ed la lamentable historia - https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/5ir77Kwank \u00bfQu\u00e9 viene para el expediente del caso Uribe tras ser trasladado a la Fiscal\u00eda? Estos son los interrogantes y el an\u00e1lisis de distintos juristas - https://t.co/GjDHIhpyIA https://t.co/Sezi32eBA1 #Lo\u00daltimo | Administraci\u00f3n Trump pide a juez negar pretensi\u00f3n de Salvatore Mancuso de ser deportado a Italia y asegura que \u00e9l s\u00ed puede durar m\u00e1s de 90 d\u00edas bajo custodia federal por haber cometido cr\u00edmenes graves - https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/YHsejbdTb4 Juez no quiso casar a dos mujeres alegando que va en contra de su \u201cmoral cristiana\u201d https://t.co/Hl05ptMgeq Colombia supera los 20 mil muertos por coronavirus, justo el d\u00eda que empieza la \"nueva realidad\".\n\nCon 389 fallecidos y 8.901 contagios reportados este martes, hay que ser conscientes de la necesidad del autocuidado, hoy m\u00e1s que nunca &gt;&gt;&gt; https://t.co/V0vNHf4LiI https://t.co/SRbLiTrSOM Mal comportamiento en las calles y falta de autocuidado genera rebrotes, dice viceministro de Salud ante el inicio de la nueva normalidad - https://t.co/nUIv8BhlIK https://t.co/tKSUfnCvIM RT @NCAntioquia: Violencia no da tregua en Antioquia: dos personas fueron baleadas en San Roque https://t.co/za4VriWtju Despegaron los vuelos nacionales en la nueva normalidad: as\u00ed amaneci\u00f3 el aeropuerto El Dorado.\n\nSon 14 las rutas que se reactivan desde la terminal a\u00e9rea de Bogot\u00e1, a donde solo podr\u00e1n ingresar los pasajeros, sin acompa\u00f1antes &gt;&gt;&gt; https://t.co/0ux38LZD3Q https://t.co/MjUp42yzWm \u201cEl animal m\u00e1s mort\u00edfero del mundo no se ha tomado un descanso en la pandemia\u201d, advierte Bill Gates https://t.co/5WSJCiQ3M6 EN VIVO \ud83d\udd34 | Con\u00e9ctese con los hechos que son noticia en Colombia y el mundo a trav\u00e9s de #NoticiasCaracol. \n\nAl aire nuestra emisi\u00f3n central con @MaluPeriodista y @JorgeAVargasA &gt;&gt;&gt; https://t.co/3mPcJIr65A   https://t.co/GFeOnZEKgl #Entretenimiento | La modelo alemana que supuestamente es novia de Brad Pitt est\u00e1 casada https://t.co/rrI1Co92a7 Se reactivaron el Olaya Herrera y las terminales de #Medell\u00edn https://t.co/WPRhohUCXR #ElTourPorCaracol | El futuro rueda por el Tour de Francia: hay 5 carros el\u00e9ctricos en la caravana https://t.co/HIwiydjEQI Colibr\u00ed Estrellita Ecuatoriana, el contratenor del reino de las plumas que maravilla con su canto https://t.co/i8c7L62JuW #Entretenimiento | Las carcajadas de Natasha Klauss: as\u00ed goza viendo otra vez #Pasi\u00f3nDeGavilanes \ud83d\udc47 https://t.co/bTYAchctd0 Conozca la historia de un hombre y su esposa que se contagiaron de #COVID_19 en Bogot\u00e1 y vea c\u00f3mo juntos le ganaron la batalla a la pandemia tras tener s\u00edntomas severos - https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/VYPW4o3HnQ \u00bfC\u00f3mo funcionar\u00e1n los restaurantes en Bogot\u00e1 a partir del 3 de septiembre? https://t.co/mWcSW6ekGh Las deudas y la cuarentena llevaron al cierre de Casa E, templo del teatro en Bogot\u00e1.\n\nLa vivienda, de los a\u00f1os 50, se convirti\u00f3 en un emblema de la cultura capitalina. Piden ayuda al gobierno https://t.co/kRFgSSdDT9 #Ampliaci\u00f3n | Colombia supera los 20 mil muertos por coronavirus, justo el d\u00eda que empieza la \"nueva realidad\".\n\nCon 389 fallecidos y 8.901 contagios reportados este martes, hay que ser conscientes de la necesidad del autocuidado, hoy m\u00e1s que nunca \ud83d\udc47 https://t.co/adRn2vlkLW #Atenci\u00f3n | \u201cAfiliados al r\u00e9gimen subsidiado con COVID-19 no han recibido compensaci\u00f3n econ\u00f3mica\u201d: Procuradur\u00eda https://t.co/ztiJZUDetK #Lo\u00daltimo | Minsalud confirma 8.901 nuevos contagios de coronavirus y 389 fallecidos en el pa\u00eds. Hoy se procesaron 22.650 pruebas PCR y 8.240 de ant\u00edgenos.\n\nEn total ya hay 624.069 casos confirmados (133.155 activos), 469.557 recuperados y 20.052 muertes https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/Ev5ZlJirEw El prontuario criminal de \u2018Juanito\u2019, se\u00f1alado de descuartizar a 4 hombres en Cundinamarca \ud83d\udc47 https://t.co/hEMIKKMyjq #ShowCaracol | Con \u2018El guerrero\u2019, Yuri Buenaventura y Alejandro Santamar\u00eda rinden homenaje al personal m\u00e9dico https://t.co/LwphwsEeXr Hay luz verde para viajar por carretera, pero ojo a la advertencia del gobernador de Cundinamarca https://t.co/YjW73an0Q7 \u201cEl que no se cuide, se lo lleva la pelona\u201d: habitante de C\u00facuta ante r\u00edos de gente en la calle https://t.co/oar9LPmFLA #ElTourPorCaracol | A Miguel \u00c1ngel L\u00f3pez le \u201cfalt\u00f3 un pel\u00edn\u201d para ganar la etapa 4 del Tour de Francia https://t.co/B1ocrEPHvP RT @NCBogota: Las deudas y la cuarentena llevaron al cierre de Casa E, templo del teatro en Bogot\u00e1.\n\nLa vivienda, de los a\u00f1os 50, se convir\u2026 Avi\u00f3n de fumigaci\u00f3n cay\u00f3 en el patio de una casa en Meta: piloto evit\u00f3 una tragedia https://t.co/Y5i8aajsdm Denuncian agresi\u00f3n de barra brava a oficinas del DIM.\n\nUn grupo de personas lleg\u00f3 al lugar para reclamar ante las directivas del equipo, pero termin\u00f3 protagonizando una discusi\u00f3n y pintando grafitis https://t.co/EvDcJRYK9U #Naci\u00f3n | Mindefensa y expresidente del Congreso chocan por tropas de EE. UU. en Colombia https://t.co/mY5mHVfJak #Naci\u00f3n | Temen que con el decreto 1174 de Mintrabajo empresas hagan \u2018conejo\u2019 para reducir costos https://t.co/gCttVDoD0d #ElTourPorCaracol l Mikel Landa cree que Egan Bernal se est\u00e1 guardando para la tercera semana del Tour de Francia https://t.co/VsqbJaevye https://t.co/e1LvacU1EI Colombia tambi\u00e9n repudia la masacre de cuatro j\u00f3venes soldados en el Catatumbo. \n\nCulpan a las disidencias de las FARC y denuncian que les dieron tiros de gracia a las v\u00edctimas &gt;&gt;&gt; https://t.co/RwRuFMKZin https://t.co/DWDDUIcxRO #Mundo | \"Es como un error en golf\": Trump sobre polic\u00eda que le dispar\u00f3 siete veces a afroamericano https://t.co/N4F2A1waoA Reinicio de vuelos en Palmira empez\u00f3 con viajeros que \u201cest\u00e1n cumpliendo protocolos de bioseguridad\u201d https://t.co/777tpyXTTY Hallan muerto a adolescente de 17 a\u00f1os que fue reportado como desaparecido.\n\nSeg\u00fan los familiares de la v\u00edctima, \u00e9l fue encontrado en un lote bald\u00edo con heridas de arma punzocortante https://t.co/6H0sPMJ2Us \"Uribe ha demostrado ser un verdadero peligro para la administraci\u00f3n de justicia\": Iv\u00e1n Cepeda https://t.co/sdDL59KR7o Fue secuestrado por falsos polic\u00edas, pero desarm\u00f3 a uno y los enfrent\u00f3.\n\nLos criminales montaron un ret\u00e9n en una de las salidas de Bogot\u00e1 para robar un cami\u00f3n de mudanzas &gt;&gt;&gt; https://t.co/zKtmMacpxq https://t.co/Zs6c3jucAy Las razones de la Corte Suprema para trasladar el caso de \u00c1lvaro Uribe a la Fiscal\u00eda.\n\nEl alto tribunal hizo oficial la decisi\u00f3n y sustent\u00f3 que tiene lugar \u201cpor tratarse de una investigaci\u00f3n sin relaci\u00f3n con su cargo de congresista\u201d &gt;&gt;&gt; https://t.co/GjDHIhpyIA https://t.co/jyUzvsGUqM #ElTourPorCaracol Para Tadej Pogacar vestir el maillot blanco del Tour de Francia es \u201calgo especial\u201d https://t.co/9OuHOUBv49 https://t.co/CVX8fjWgB0 #SalvemosALosEmprendedores: apoyemos a los cientos de colombianos que luchan por salir adelante durante la pandemia por el coronavirus - https://t.co/tFCYxJGAzk https://t.co/lkAWNVNqoA Bacteri\u00f3loga contrajo #COVID_19 en abril y volvi\u00f3 a dar positivo en julio: \u00bfpuede ser reinfecci\u00f3n?\n\nSe busca determinar si la trabajadora en Floridablanca, Santander, no desarroll\u00f3 anticuerpos contra el coronavirus. Doctora Fernanda analiza el tema https://t.co/miC6wtshDv RT @NCCaribe: Las playas de Santa Marta se reabren el 18 de septiembre, pero con restricciones.\n\nFuncionar\u00e1n en dos horarios y con ingreso\u2026 #ElTourPorCaracol l Julian Alaphilippe env\u00eda un mensaje: \u201cestoy de amarillo y tengo piernas para seguir a los mejores\u201d https://t.co/gl0hIbcI6L https://t.co/EUWfUhoyYB \u00bfC\u00f3mo funcionar\u00e1n los restaurantes en Bogot\u00e1 a partir del 3 de septiembre?\n\nLos establecimientos solo pueden atender en el sitio de jueves a domingo, el resto de d\u00edas ser\u00e1 a domicilio &gt;&gt;&gt; https://t.co/nN0hOKEL8S https://t.co/b9Q4hiAlHK Hay luz verde para viajar por carretera, pero ojo a la advertencia del gobernador de Cundinamarca &gt;&gt;&gt; https://t.co/hCA2f1ITp9 https://t.co/HGU0kTrfSL #Ampliaci\u00f3n | Muri\u00f3 el DJ Erick Morillo, creador de la canci\u00f3n \u2018I Like To Move It\u2019. El artista colombo-estadounidense fue hallado muerto en Miami. A\u00fan no son claras las causas \ud83d\udc47 https://t.co/vDLKAHcc7T As\u00ed fue el primer vuelo comercial desde El Dorado a Medell\u00edn en pandemia del #COVID_19 https://t.co/HrdtSoWiGN #ElTourPorCaracol l Rigoberto Ur\u00e1n est\u00e1 feliz por \u201chaber estado\u201d con los favoritos al t\u00edtulo del Tour de Francia https://t.co/B4tZesQwNx https://t.co/BKn9K2Iu41 #Lo\u00daltimo | Muri\u00f3 el DJ Erick Morillo , creador del hit \u201cI Like to Move It\u201d.\n\nFue encontrado sin vida en su casa en Miami Beach esta ma\u00f1ana - https://t.co/Sv0HwrZj0Z https://t.co/Wc4on1cl9M Reinicio de vuelos en Cali empez\u00f3 con pasajeros que \u201cest\u00e1n cumpliendo protocolos de bioseguridad\u201d https://t.co/O6i23fUFBw #ElTourPorCaracol l Primoz Roglic tras ganar la etapa 4 del Tour de Francia: \u201cha sido un d\u00eda bonito\u201d https://t.co/RUtOiVjEZw https://t.co/yjb4fqfEa1 A los cuatro militares asesinados en el Catatumbo les dieron tiros de gracia https://t.co/WjUn55G9O9 Para hablar de reinfecci\u00f3n de COVID-19 hay que esperar las pruebas especializadas de gen\u00e9tica, explican expertos https://t.co/yqNEZK7rZ3 \n\n*Haya tenido o no el virus, no olvide usar bien el tapabocas, lavarse las manos y mantener la distancia social https://t.co/UlCXjgZrpn Con la reapertura de varios sectores y actividades, \u00bfqu\u00e9 es lo primero que le gustar\u00eda hacer? Cu\u00e9ntenos en @NoticiasCaracol\n\n\u00danase a la conversaci\u00f3n en #NoticiasCaracolAhora. Env\u00ede sus opiniones en video al WhatsApp 315-366-0201 https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/ELeRANSMAy Enamorados de la bandera de Colombia, as\u00ed eran los cuatro soldados asesinados en el Catatumbo https://t.co/mkf3GrhYBZ Turismo en Cartagena: \u00bfqu\u00e9 se puede hacer y qu\u00e9 no tras la reactivaci\u00f3n? https://t.co/yqNEZK7rZ3 https://t.co/s2JUgwWjF4 Mam\u00e1 muri\u00f3 por coronavirus despu\u00e9s de dar a luz: se habr\u00eda contagiado en baby shower sorpresa https://t.co/JPIWnArGyx Panorama nacional: as\u00ed se reactiva, poco a poco, el turismo en Colombia https://t.co/yqNEZK7rZ3 \n\n*Recuerde que el COVID-19 sigue siendo una amenaza y, ahora m\u00e1s que nunca, la clave es el autocuidado https://t.co/ihmBu1oHLf #ElTourPorCaracol l Egan Bernal cree que \u201cno es bueno que otro corredor te saque segundos\u201d en el Tour de Francia https://t.co/dvJuYGMOww https://t.co/40V8oQCA8V Piloto de MotoGP se casa con su hermanastra https://t.co/0dAnCojU4O \u201cTodo lo que no est\u00e9 prohibido, est\u00e1 permitido\u201d: gobierno explica la nueva normalidad https://t.co/80ghBftCuE #Ampliaci\u00f3n  Las razones de la Corte Suprema para trasladar el caso de \u00c1lvaro Uribe a la Fiscal\u00eda https://t.co/6tFmmDBJdD #ElTourPorCaracol \u00a1No haga esto en casa! As\u00ed anim\u00f3 este hincha a los corredores del Tour de Francia https://t.co/unU3j52JM8 As\u00ed fue el primer vuelo Bogot\u00e1-Medell\u00edn ante el inicio de la 'nueva normalidad' en Colombia https://t.co/yqNEZK7rZ3 https://t.co/5UGRtbZARx Ej\u00e9rcito denunci\u00f3 que a los cuatros militares asesinados en las \u00faltimas horas en Norte de Santander los remataron con tiros de gracia. Se\u00f1alan como responsables a disidencias de las FARC https://t.co/PCg1iqWsuq https://t.co/ePjvXVDQul RT @GolCaracol: James Rodr\u00edguez es nuevo jugador del Everton: se espera la oficializaci\u00f3n de la noticia https://t.co/8wv6e4Rbhy Los rostros de los cuatro soldados vilmente asesinados en el Catatumbo https://t.co/yqNEZK7rZ3 https://t.co/7H9AXgkMIl #Lo\u00daltimo Ya es oficial: Corte Suprema de Justicia traslada a la Fiscal\u00eda el proceso contra el expresidente \u00c1lvaro Uribe por delitos de soborno a testigo en actuaci\u00f3n penal y fraude procesal https://t.co/yqNEZK7rZ3 https://t.co/jEB1XAzOBe \u00a1Bienvenidos a nuestra emisi\u00f3n del mediod\u00eda! En vivo, @CatalinaGomezS y @vanedelatorre &gt;&gt;&gt; https://t.co/yqNEZK7rZ3 https://t.co/omjAsdPwCu EN VIVO: Todos los detalles que de las noticias de este martes en Colombia y el mundo a trav\u00e9s de #NoticiasCaracol. Visite nuestro cubrimiento especial del #COVID_19 &gt;&gt; https://t.co/GOhoKuUorC\n\n https://t.co/GcILO4TZoi #LoM\u00e1sTrinado  | Video: en segundos, hueco se devor\u00f3 un carro en medio de una v\u00eda https://t.co/W83xWrvQ4q #ElTourPorCaracol l As\u00ed narr\u00f3 @BiciGoga la victoria de Primoz Roglic en la etapa 4 del Tour de Francia &gt;&gt;&gt; https://t.co/ttufkwDPsl https://t.co/J0Ts7RRO7f Cineasta nominado al \u00d3scar lleva la vida y carrera de J Balvin a la gran pantalla https://t.co/XDLR9f7b7M \u2018Somos los prietos\u2019, la serie inspirada en ChocQuibTown https://t.co/9yjZfjC652 #IndicadoresEcon\u00f3micos: El d\u00f3lar en casas de cambio baj\u00f3. En promedio se vende a $3.550 y se compra a $3.440 V\u00eda @dataiFX \u00a1Cuidado! Gobierno reconoce que con nueva normalidad puede haber un rebrote del coronavirus https://t.co/gzThd01tvh\n\n*No bajemos la guardia, hay que cumplir los protocolos de bioseguridad. Festival Altavoz de Medell\u00edn traslada el \u2018pogueo\u2019 del Parque Norte a las casas https://t.co/IkF8T4hEdd De 7,8 millones de hogares colombianos, 1,6 millones dejaron de consumir tres comidas diarias https://t.co/yiRYVhaVuK #ElTourPorCaracol l Clasificaci\u00f3n General del Tour de Francia tras la etapa 4 \n\nEgan, Chaves, Nairo, L\u00f3pez y Rigo siguen so\u00f1ando con el maillot amarillo &gt;&gt;&gt; https://t.co/O4Xg91GtO9 https://t.co/qFryPc1Q4J \u00a1Lleg\u00f3 la hora de pagar! As\u00ed deben los infractores cancelar sus comparendos de tr\u00e1nsito https://t.co/sxPmnWS6fE Atenci\u00f3n profesionales de la salud: estos son los beneficios del programa \u2018Por los que nos cuidan\u2019 https://t.co/OIn2lQOWtL Bombero sufri\u00f3 grave quemadura cuando trataba de apagar incendio en el sur de Bogot\u00e1 https://t.co/Hj9UrbiKnf RT @NCCaribe: Condenan a pastor que abusaba de ni\u00f1as de su comunidad antes del culto\n\nEl tambi\u00e9n profesor usaba \"juegos infantiles\" para en\u2026 #ElTourPorCaracol l Primoz Roglic gan\u00f3 la etapa 4 del Tour de Francia: cuatro colombianos en el top 10 de la general https://t.co/BJ2J7NzzTz https://t.co/R18fKqkenj RT @NCAntioquia: Capturan a hombre que intent\u00f3 ahogar en el r\u00edo Magdalena a su expareja porque la vio con otra persona.\n\nLas autoridades en\u2026 #ElTourPorCaracol l Primoz Roglic gan\u00f3 la etapa 4 del Tour de Francia. Egan, Nairo, Chaves y L\u00f3pez llegaron con el esloveno &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/O7wN2xtRJc Los protocolos que deben cumplir quienes vayan a viajar desde las terminales de transporte de Bogot\u00e1. \n\nOjo a estas recomendaciones para que no se quede con la maleta hecha: https://t.co/girb9ULeBJ #ElTourPorCaracol l Se acab\u00f3 la fuga en el inicio a la subida a Orci\u00e8res-Merlette.\n\nVea la etapa 4 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt; https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/18JuGO0umn #ElTourPorCaracol l Siga en vivo la actuaci\u00f3n de los colombianos en la etapa 4 del Tour de Francia \n\nSe viene la subida final a Orci\u00e8res-Merlette &gt;&gt;&gt; https://t.co/ttufkwDPsl https://t.co/aXOW7A1oxK #ElTourPorCaracol l Krists Neilands gan\u00f3 el premio de monta\u00f1a de tercera categor\u00eda en el Cote de Saint-Leger-Les-Melezes.   \n\nVea la etapa 4 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt; https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/okJKtJVgGa #ElTourPorCaracol l Tiesj Benoot sufri\u00f3 una ca\u00edda. \n\nVea la etapa 4 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt; https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/HsbBq0i0Hy Armadas hasta los dientes encontraron a tres \"joyitas\" a bordo de un taxi https://t.co/C1dsk5G3xI #ElTourPorCaracol l Quentin Pacher gan\u00f3 el premio de monta\u00f1a de tercera categor\u00eda en el Cote de I\u2019Aullagnier.  \n\nVea la etapa 4 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt; https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/GHp9GkKjpi \"Vamos a pagar\": presidente de Avianca habla del pol\u00e9mico pr\u00e9stamo otorgado por el gobierno Duque https://t.co/TE0m3W5IHn En Medell\u00edn 342 iglesias reabren sus puertas a partir de este 1 de septiembre https://t.co/J5eXVUrgGY Fue secuestrado por falsos polic\u00edas, pero desarm\u00f3 a uno y los enfrent\u00f3 https://t.co/kaSJMN8LdZ #ElTourPorCaracol l \u00a1No haga esto en casa! As\u00ed anima este hincha a los ciclistas. \n\nVea la etapa 4 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt; https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/sCSszens8s #ElTourPorCaracol l Ya estamos en vivo por nuestra se\u00f1al principal con la etapa 4 del Tour de Francia.\n\nLos colombianos luchan por el liderato en una jornada de alta monta\u00f1a.\n\nAp\u00f3yelos usando #VamosEscarabajos &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/uW8zH2r0cb #ElTourPorCaracol l Quentin Pacher gan\u00f3 el premio de monta\u00f1a de cuarta categor\u00eda en el Cote de Corps. \n\nVea la etapa 4 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/kk8qN3iv4g #ElTourPorCaracol l Sergio Higuita recibe piropos en el Tour de Francia por su maillot de campe\u00f3n nacional https://t.co/6obNUS1Hfa https://t.co/GtF8Sro12O Despegaron los vuelos nacionales en la nueva normalidad: as\u00ed amaneci\u00f3 el aeropuerto El Dorado https://t.co/O3nB9lx8dE \u00a1Qu\u00e9 dolor! Comerciante vio desde su casa c\u00f3mo ladrones le desocupaban su tienda https://t.co/DxMRHCiEo0\n\n#OjoDeLaNoche \u201cDonde salga, la mato\u201d: vea bien a este ladr\u00f3n que asalt\u00f3 local en Bogot\u00e1 https://t.co/683LyuGxOk #OjoDeLaNoche Fue secuestrado por falsos polic\u00edas, pero desarm\u00f3 a uno y los enfrent\u00f3 https://t.co/7tKGbtSCkU https://t.co/lujl90h948 #ElTourPorCaracol l Quentin Pacher gan\u00f3 el premio de monta\u00f1a de tercera categor\u00eda en el Col du Festre.  \n\nVea la etapa 4 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/gZRspt779Q Con un vuelo Cali - Bogot\u00e1 se reactiv\u00f3 el aeropuerto Alfonso Bonilla Arag\u00f3n https://t.co/DNpic4Xing\n\nV\u00eda @NCValle \u201cPr\u00e9stamo significa que vamos a pagar\u201d: Anko van der Werff, presidente de Avianca, habla del pol\u00e9mico cr\u00e9dito, por US$370 millones, que le otorgar\u00e1 el gobierno de Iv\u00e1n Duque a la aerol\u00ednea https://t.co/yqNEZK7rZ3 \n#PrimeraEdici\u00f3n https://t.co/g6pJKeJtL9 #ElTourPorCaracol l Nils Politt gan\u00f3 el esprint intermedio en Veynes. \n\nVea la etapa 4 del Tour de Francia. EN VIVO  &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/2YgpXtY5fZ #LoM\u00e1sTrinado I Mujer se qued\u00f3 dormida y una serpiente se le meti\u00f3 en la boca: vea c\u00f3mo sacaron al animal https://t.co/3oCnXgnSQo No era para endulzar: Polic\u00eda captur\u00f3 a hombre tras revisar las bolsas de az\u00facar que transportaba https://t.co/FaFNlcbFdK \u201cDecreto presidencial es de inmediato y obligatorio cumplimiento por parte de los mandatarios locales\u201d: viceministro del Interior explica medidas que rigen desde este martes https://t.co/yqNEZK7rZ3\n\n*Buen uso del tapabocas, lavado de manos y distanciamiento social, son clave https://t.co/4bHb1Smed0 #Lo\u00daltimo Administraci\u00f3n de Cundinamarca estudia posibilidad de imponer Pico y placa en el departamento los fines de semana https://t.co/yqNEZK7rZ3 https://t.co/FwdLIxqGAb #ElTourPorCaracol l  Benoot, Vuillermoz, Neilands, Politt, Pacher y Burgaudeau son los integrantes de la fuga. \n\nSiga la narraci\u00f3n de @BiciGoga y los comentarios de @jhonjaimeosorio y @santiagoboter13 en la etapa 4 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/lwFTMscuhT Llega septiembre con su nueva realidad: repase aquello que se puede hacer y ev\u00edtese sanciones https://t.co/im8QT8YhH6\n\n#PrimeraEdici\u00f3n https://t.co/J2I60CWMJr #ElTourPorCaracol l Con\u00e9ctese ya y vea en vivo a los colombianos en la etapa 4 del Tour de Francia.\n \nPrimera llegada en alto y Egan, Nairo, Rigo, L\u00f3pez, Chaves e Higuita buscar\u00e1n el maillot amarillo.\n\nAp\u00f3yelos usando #VamosEscarabajos &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/nIxlLvaKhs RT @NCValle: No era para endulzar: Polic\u00eda captur\u00f3 a hombre tras revisar las bolsas de az\u00facar que transportaba https://t.co/1xABO3exkx #LoM\u00e1sTrinado I Doloroso accidente de acr\u00f3bata que intent\u00f3 cruzar dos aros de fuego sobre un carro en movimiento https://t.co/jdYHC6fZSC Tragedia ambiental en Acac\u00edas, Meta: derrame de qu\u00edmico en un r\u00edo mat\u00f3 cientos de peces, afect\u00f3 la vegetaci\u00f3n y contamin\u00f3 agua que abastece a campesinos https://t.co/yqNEZK7rZ3 \n\n#PrimeraEdici\u00f3n https://t.co/uraPrsV7PE \u201cCasi la cuarta parte de los hogares que hace un a\u00f1o estaban comiendo tres comidas al d\u00eda pasaron a comer solo dos al d\u00eda\u201d: director del DANE explica las duras cifras del impacto de la pandemia en las familias colombianas https://t.co/yqNEZK7rZ3 \n#PrimeraEdici\u00f3n https://t.co/r5taa2BrHu \u00bfQu\u00e9 debo saber si necesito o quiero viajar por la terminal de transportes de Bogot\u00e1? https://t.co/E1gCLsCu9B \n\n#PrimeraEdici\u00f3n https://t.co/93CyyPd2HS \"Una mayor apertura nos aumentar\u00e1 el n\u00famero de casos, pero en nuestras manos est\u00e1 evitar que ese aumento nos lleve a sobrepasar las capacidades del sistema\": minsalud sobre nueva fase de aislamiento que inicia en Colombia https://t.co/yqNEZK7rZ3  #PrimeraEdici\u00f3n https://t.co/o9DYKLgKdr Aeropuerto El Dorado, listo para la salida del primer vuelo tras 5 meses de cierre por la pandemia del coronavirus https://t.co/yqNEZK7rZ3 \n\n*Recuerde que el autocuidado es clave en esta nueva fase que entra el pa\u00eds \n\n#PrimeraEdici\u00f3n https://t.co/2wzXXRJntp #ElTourPorCaracol l Siga minuto a minuto la actuaci\u00f3n de los colombianos en la etapa 4 del Tour de Francia &gt;&gt;&gt; https://t.co/1n699MmHkd\n\nAp\u00f3yelos en la jornada de monta\u00f1a usando #VamosEscarabajos https://t.co/pslGWYvZ4s As\u00ed cayeron \u2018Los dealers\u2019, banda se\u00f1alada de vender droga a domicilio en Cartagena https://t.co/yqNEZK7rZ3 \n#PrimeraEdici\u00f3n https://t.co/YrNN9wzzqK Cae banda que suplantaba identidades para enviar contrabando por todo Colombia https://t.co/L7Q5PzpyoT \u00bfQuedar\u00e1 libre \u00c1lvaro Uribe ahora que su caso pasa a la Fiscal\u00eda General? \n\nAunque se encuentra detenido legalmente, ahora un juez de garant\u00edas deber\u00e1 definir si ordena una nueva medida de aseguramiento https://t.co/qDCwEdIbBR Asesinan a 4 militares cuando proteg\u00edan a erradicadores de cultivos il\u00edcitos en Norte de Santander https://t.co/YyfiuS1qPG \n\n#PrimeraEdici\u00f3n https://t.co/fDf78Ln6gJ \u201cEl virus no se ha ido\u201d: presidente Iv\u00e1n Duque sobre el aislamiento selectivo que inicia este martes en Colombia https://t.co/yqNEZK7rZ3  \n\n#PrimeraEdici\u00f3n https://t.co/I7zSjUDf7G \u00a1Bienvenidos a nuestra #PrimeraEdici\u00f3n! Con\u00e9ctese ya con @MonicaJllo y @JuanDiegoAlvira &gt;&gt;&gt; https://t.co/yqNEZK7rZ3 https://t.co/DoB8bJNwoz #Ampliaci\u00f3n | Nueva junta directiva de EPM mantiene en firme demanda de $9,9 billones por Hidroituango.\n\nDe forma un\u00e1nime, los miembros apoyaron el avance de las acciones legales interpuestas contra constructores, dise\u00f1adores y aseguradoras del proyecto https://t.co/INZ9MnQxJ1 Prescribi\u00f3 el proceso contra el empresario Alexandro Corridori por descalabro de Interbolsa https://t.co/XDXw7FrhUe La llamada nueva realidad a usted: \u00bfQu\u00e9 debo saber si necesito o quiero viajar por la terminal de transportes de Bogot\u00e1? https://t.co/l7gGsrj1Eo Vea, paso a paso, qu\u00e9 debe hacer en el aeropuerto El Dorado si va a viajar en la nueva normalidad https://t.co/w1Ti8AzcsS Se acaba la guerra fr\u00eda en Medell\u00edn: Quintero y \u2018Fico\u2019 se sacan los trapos al sol en Twitter https://t.co/FZsfB3Jlir #Salud | \u00bfC\u00f3mo se ve afectado el olfato por el coronavirus? https://t.co/kbRiokKbgN #LoM\u00e1sTrinado | \u00bfPeor la cura que la enfermedad? A este gato ahora lo llaman Pikachu por culpa de remedio casero &gt;&gt;&gt; https://t.co/WyX2NvM0RI #Mundo | \u00bfNormalizaci\u00f3n de relaciones? Israel realiz\u00f3 el primer vuelo comercial hacia Emiratos \u00c1rabes https://t.co/PpJmyo5mrD \u201cDos de los cinco ni\u00f1os fueron torturados\u201d: abogado de familiares de los menores masacrados en Cali https://t.co/8ncwHbrWQt #Desempleo en Colombia lleg\u00f3 al 20,2% en julio, en medio de la pandemia.\n\nUnas 4,6 millones de personas estaban desocupadas, con todo lo que eso implica. El 48,1% de ellos dijo haber perdido su trabajo o fuente de ingresos por la emergencia sanitaria https://t.co/1zEdvdexKY #Video | Joven en silla de ruedas clama a Claudia L\u00f3pez pavimentar su cuadra https://t.co/OldRN4lTqy Coronavirus cobr\u00f3 la vida de 42 personas en Antioquia, 33 son de Medell\u00edn\n\nV\u00eda @NCAntioquia https://t.co/eG9SbM4BCa \u201cAvianca es colombiana\u201d: ministra de Transporte habla sobre el multimillonario pr\u00e9stamo https://t.co/ICDN8yFZCs No eran para construir: Polic\u00eda se llev\u00f3 una sorpresa tras inspeccionar tubos de cemento https://t.co/msOf6gmfBw \u00bfTiene barba? Ojo a estas recomendaciones a la hora de usar tapabocas https://t.co/Car2igtvyK \u00bfPodr\u00eda ir Shakira a la c\u00e1rcel? Detalles de la investigaci\u00f3n contra la artista en Espa\u00f1a por evasi\u00f3n https://t.co/Zx3VCLhpJL #\u00datilyR\u00e1pido | Entrevista virtual de trabajo: siga estos consejos para que sea exitosa y no una pesadilla https://t.co/GZO2WxPZTg \u00bfSe est\u00e1n cumpliendo las normas de autocuidado en Transmilenio? https://t.co/Nbg6Pt0CJu Caen cinco de Los Yoguis, banda que rob\u00f3 m\u00e1s $1.300 millones de un carro de valores https://t.co/sbmOhWLv39 #Video | Ladrones entraron a robar una casa en Ch\u00eda y amenazaron con cortarles los dedos a cuatro ni\u00f1os https://t.co/lf9Xfcougk #SalvemosALosEmprendedores | \u2018Cochinitos paint\u2019, los marranitos que les ense\u00f1an a los ni\u00f1os a ahorrar https://t.co/XnPA7l7Zrc #SignoPesos \u00bfEst\u00e1 tomando una mala decisi\u00f3n el gobierno con el multimillonario pr\u00e9stamo a Avianca? &gt;&gt;&gt; https://t.co/FgTWlmySdE https://t.co/y2BvEvS0Mg Dos hombres de 25 y 56 a\u00f1os fueron asesinados en zona rural de Jeric\u00f3, Antioquia https://t.co/NzYQwtJbsB Pese al mal servicio de energ\u00eda, Electricaribe demand\u00f3 a Barranquilla por una millonaria suma https://t.co/AWFEbq4Mri \u201cNo es una pol\u00edtica de s\u00e1lvese quien pueda\u201d, dice el gobierno y explica qu\u00e9 pasa si sube el contagio https://t.co/n6mDJ6jWFe #SalaDePrensa | \u201cSi se tiene que quitar el tapa\u00f1atas, debe estar por lo menos a dos metros de distancia\u201d: experto https://t.co/v83sC5nbvL #C\u00f3digoCaracol | El l\u00edo de los comparendos de tr\u00e1nsito que se le avecina a Bogot\u00e1 https://t.co/svb1Ej5rgu #ElTourPorCaracol El Tour de Francia tendr\u00e1 su primer final en alto: as\u00ed ser\u00e1 la etapa 4 https://t.co/D6e7JoXm9B \u201cHaga lo que se le d\u00e9 la gana\u201d: le dice Claudia L\u00f3pez a Duque en pol\u00e9mica parodia.\n\n\u00c9l le responde \"mam\u00e1\". La alcaldesa public\u00f3 el #video, usando un segmento de \u2018La pelota de letras\u2019. Seg\u00fan ella, es para ponerle humor a la nueva realidad https://t.co/0ubCF5kD4k Cae banda que suplantaba identidades para enviar contrabando por todo Colombia https://t.co/YfQLpTDKIo Medell\u00edn ser\u00e1 escenario del primer concierto presencial de Colombia en la nueva normalidad https://t.co/eh0Flq5yPf #C\u00f3digoCaracol | El l\u00edo de los comparendos de tr\u00e1nsito que se le avecina a Bogot\u00e1.\n\nDebido a la cuarentena, los cursos pedag\u00f3gicos para obtener un descuento estaban congelados. A partir de ma\u00f1ana se reactivan y ser\u00e1 toda una carrera contra el tiempo - https://t.co/ROXb6JtQSI https://t.co/24sTC3WeWE Posible caso de reinfecci\u00f3n con #COVID_19 en Colombia: se trata de un joven de 24 a\u00f1os.\n\nSe hab\u00eda recuperado en junio, pero volvi\u00f3 a presentar los s\u00edntomas del coronavirus. El paciente permanece hospitalizado https://t.co/7XrPnUOOLa Con apertura del sector gastron\u00f3mico de Medell\u00edn se reactivaron 90.000 empleos https://t.co/VB1j257E4z Prescribi\u00f3 el proceso contra el empresario Alexandro Corridori por descalabro de Interbolsa https://t.co/JWrG7yTDmu Iv\u00e1n Cepeda recusar\u00e1 al fiscal general y la vicefiscal ante traslado del caso Uribe https://t.co/zkwzRmTD9A Con estas 3 rutas y tras 5 meses sin operar, aeropuerto de Palmira vuelve a emprender vuelo https://t.co/lmx3gd9x1H \u00bfQuedar\u00e1 libre \u00c1lvaro Uribe ahora que su caso pasa a la Fiscal\u00eda General? \n\nAunque se encuentra detenido legalmente, ahora un juez de garant\u00edas deber\u00e1 definir si ordena una nueva medida de aseguramiento https://t.co/AFeX0Nqt81 #Entretenimiento | La foto con la que Shannon de Lima le sali\u00f3 al paso a rumores de embarazo https://t.co/YedEHghGQi Procuradur\u00eda formul\u00f3 cargos a exalcalde de Cartagena Manuel Vicente Duque por comprometer vigencias futuras - https://t.co/IO8kYEa81p\n\nM\u00e1s noticias en #UnDosXTres https://t.co/7gix1aPdW9 Se acaba la guerra fr\u00eda en Medell\u00edn: Quintero y \u2018Fico\u2019 se sacan los trapos al sol en Twitter.\n\nEl alcalde de Medell\u00edn y su antecesor se lanzaron fuertes puyas. En una de ellas, Federico Guti\u00e9rrez llam\u00f3 \u201ccorrupto\u201d y \u201cnuevo Samuel Moreno\u201d a Quintero - https://t.co/UssnsomgMA https://t.co/voosD4sAL4 Colombia se acerca a las 20.000 muertes por #COVID_19 al registrar 299 en el \u00faltimo reporte - https://t.co/I1NxczseB0 https://t.co/IRbnvhC9XC Caso de \u00c1lvaro Uribe queda en manos de la Fiscal\u00eda General.\n\nLa Corte Suprema de Justicia determin\u00f3 que, con la renuncia al Senado del detenido expresidente, ahora la competencia pasa a la justicia ordinaria https://t.co/asDrLgPl0a \u00bfQu\u00e9 viene en el proceso contra el expresidente \u00c1lvaro Uribe en la Fiscal\u00eda? - https://t.co/tFCYxJGAzk https://t.co/3Jdg2INi3K Caso de \u00c1lvaro Uribe queda en manos de la Fiscal\u00eda General. \n\nLa Corte Suprema de Justicia determin\u00f3 que, con la renuncia al Senado del detenido expresidente, ahora la competencia pasa a la justicia ordinaria - https://t.co/tFCYxJGAzk https://t.co/YGjb3PTJQu Asesinan a 4 militares cuando proteg\u00edan a erradicadores de cultivos il\u00edcitos en Norte de Santander https://t.co/RU5m7vqAn2 \u201cEsperamos un trato equitativo\u201d: otras aerol\u00edneas reaccionan al multimillonario pr\u00e9stamo a Avianca - https://t.co/v7MuokUlO6 https://t.co/5sYtod6MgR Presidente Iv\u00e1n Duque justific\u00f3 pr\u00e9stamo a Avianca: \u201ces un cr\u00e9dito que protege empleos directos e indirectos en el pa\u00eds\u201d - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/olU28CBDU5 Crisis de Avianca: cronolog\u00eda de una aerol\u00ednea que va en picada, pero conf\u00eda en que saldr\u00e1 a flote - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/TdXp3rPnCE Joven de 22 a\u00f1os con obesidad y hombre de 35 con VIH, entre las nuevas v\u00edctimas de #COVID_19 en Valle https://t.co/RRWPydTEAo #Ampliaci\u00f3n | Nueva junta directiva de EPM mantiene en firme demanda de $9,9 billones por Hidroituango.\n\nDe forma un\u00e1nime, los miembros apoyaron el avance de las acciones legales interpuestas contra constructores, dise\u00f1adores y aseguradoras del proyecto https://t.co/72DuR5gSXa #DesempleoEnColombia lleg\u00f3 al 20,2% en julio, en medio de la pandemia.\n\nUnas 4,6 millones de personas estaban desocupadas, con todo lo que eso implica. El 48,1% de ellos dijo haber perdido su trabajo o fuente de ingresos por la emergencia sanitaria - https://t.co/cKlVaGvLf7 https://t.co/f6YFQzWgEV Rejas abajo y candado puesto: buena parte de comerciantes le cumple a Bogot\u00e1 en nueva realidad.\n\nNo faltan los tramposos que abren, pese a no tenerlo permitido sino hasta el mi\u00e9rcoles. Distanciamiento social, el gran pecado de los ciudadanos - https://t.co/XWbkCfYpWp https://t.co/KwtvW8oycp RT @NCAntioquia: #Lo\u00daltimo Nueva junta directiva de EPM apoya demanda de 9,9 billones de pesos contra constructores, dise\u00f1adores y asegurad\u2026 Aeropuerto Rafael N\u00fa\u00f1ez, listo para reanudar vuelos comerciales desde Cartagena - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/VSRj0KeuBr As\u00ed va el primer d\u00eda de nueva normalidad en Medell\u00edn.\n\nLa ciudad reactiv\u00f3 por completo su sector gastron\u00f3mico. En todo el Valle de Aburr\u00e1 tambi\u00e9n se levant\u00f3 el pico y c\u00e9dula, lo que implica muchas m\u00e1s personas en las calles - https://t.co/1uvPMUttQK https://t.co/A73EgeyrYr Vea, paso a paso, qu\u00e9 debe hacer en el aeropuerto El Dorado si va a viajar en la nueva normalidad.\n\nLas puertas de la terminal a\u00e9rea se abren para 14 vuelos nacionales este primero de septiembre - https://t.co/NZlMItd2BA https://t.co/VO3yqEqJll Asesinan a cuatro militares que erradicaban cultivos il\u00edcitos en Norte de Santander. Fueron atacados por el ELN cuando adelantaban labores en Sardinata, inform\u00f3 el Ej\u00e9rcito - https://t.co/2qXZdTdN6z https://t.co/0nZ8xP8IIo Vea los titulares de nuestra edici\u00f3n central. Con\u00e9ctese a la transmisi\u00f3n EN VIVO en https://t.co/yqNEZK7rZ3 https://t.co/5XcMWdSDhg \u00a1Estamos al aire! Con\u00e9ctese a nuestra se\u00f1al EN VIVO, desde cualquier dispositivo, para ver la edici\u00f3n central de #NoticiasCaracol junto a @MaluPeriodista y @JorgeAVargasA &gt;&gt; https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/nh6h8u6nvu Joven m\u00e9dico guajiro muri\u00f3 sin ver c\u00f3mo se cumpli\u00f3 su sue\u00f1o de hacer un video musical https://t.co/cke2Zj1yKR Pese al mal servicio de energ\u00eda, Electricaribe demand\u00f3 a Barranquilla por una millonaria suma https://t.co/mRROiEsBgW #Entretenimiento | Adele vuelve a sorprender con su cambio de apariencia y un particular look https://t.co/EfomfeM1Vx Caen cinco de Los Yoguis, banda que rob\u00f3 m\u00e1s $1.300 millones de un carro de valores https://t.co/bT7oUHeZE6 #SalvemosALosEmprendedores | \u2018Cochinitos paint\u2019, los marranitos que les ense\u00f1an a los ni\u00f1os a ahorrar https://t.co/AqkHIhZri8 \u00bfSe est\u00e1n cumpliendo las normas de autocuidado en Transmilenio? https://t.co/IHjPo9Bqle Vea, paso a paso, qu\u00e9 debe hacer en el aeropuerto El Dorado si va a viajar en la nueva normalidad https://t.co/Bg2ehKRaq8 #Video | Ladrones madrugaron a robar carnicer\u00eda que se dispon\u00eda a abrir en Bogot\u00e1 https://t.co/W0JNg49PYT #Video | \u201cTodo se perdi\u00f3\u201d: inclemente granizada arras\u00f3 con cultivos que eran el sustento de unas 200 familias https://t.co/ZhbF04YBft \u00a1Ya son 200 historias! En Noticias Caracol, seguimos del lado de los emprendedores, porque estamos convencidos que, unidos, podemos seguir adelante\n\nA\u00fan nos falta mucho por contar, por eso, env\u00edenos su video a salvemosalosemprendedores@caracoltv.com.co\n\n#SalvemosALosEmprendedores https://t.co/PGNjD5tIiV \u00bfTiene barba? Ojo a estas recomendaciones a la hora de usar tapabocas https://t.co/LvT2H7vK9A Colombia se acerca a las 20.000 muertes por #COVID_19 al registrar 299 en el \u00faltimo reporte.\n\nBogot\u00e1, Antioquia y C\u00f3rdoba, donde m\u00e1s fallecidos se registraron. El n\u00famero de contagios lleg\u00f3 a 615.168. Ya son 459.475 los recuperados https://t.co/2WFDxhoNep \u00bfQu\u00e9 debo saber si necesito o quiero viajar por la terminal de transportes de Bogot\u00e1? https://t.co/e3Gz6IZwFN \u201cEsperamos un trato equitativo\u201d: otras aerol\u00edneas reaccionan al multimillonario pr\u00e9stamo a Avianca https://t.co/xRDWzSVOmw \u201cLos reportes no son nada buenos\u201d: muri\u00f3 otro m\u00e9dico por #COVID_19 y dos m\u00e1s est\u00e1n en la UCI https://t.co/k5jDwpk9FW #Lo\u00daltimo | Minsalud confirma 7.230 nuevos contagios con coronavirus y 299 fallecidos en el pa\u00eds. En total, hay 615.168 casos confirmados de #COVID_19 y 19.663 muertos en Colombia - https://t.co/tFCYxJGAzk https://t.co/1GLXCrIX1v #ElTourPorCaracol | Sergio Higuita tom\u00f3 la etapa 3 del Tour de Francia para \u201crecuperar\u201d las piernas https://t.co/gegjpdEgLd Iv\u00e1n Cepeda denuncia una campa\u00f1a de desprestigio en su contra y responsabiliza a los hijos de Uribe.\n\nSostiene que Tom\u00e1s y Jer\u00f3nimo Uribe est\u00e1n usando una empresa con sede en Washington para desacreditarlo a \u00e9l y a magistrados de la Corte Suprema https://t.co/ZKaOgTN34M \u201cNo es una pol\u00edtica de s\u00e1lvese quien pueda\u201d, dice el gobierno y explica qu\u00e9 pasa si sube el contagio https://t.co/eOWvvJCM6T #Atenci\u00f3n | Anuncian excarcelaci\u00f3n de m\u00e1s de 40 presos y perseguidos pol\u00edticos en Venezuela https://t.co/EZaB9xGHTV \u201cQuitemos las suspicacias de que no va a tener independencia\u201d: Duque defiende a Margarita Cabello https://t.co/aoxA2yrAhj \u00bfPodr\u00eda ir Shakira a la c\u00e1rcel? Detalles de la investigaci\u00f3n contra la artista en Espa\u00f1a por evasi\u00f3n https://t.co/dmNklYWBHc #ShowCaracol | Dedicado a su hija y los nuevos proyectos, as\u00ed le sac\u00f3 jugo Reykon a la cuarentena https://t.co/pw5JNK8s7r Rejas abajo y candado puesto: buena parte de comerciantes le cumple a Bogot\u00e1 en nueva realidad https://t.co/z0G4ic8AZD #Video | Ladrones entraron a robar una casa en Ch\u00eda y amenazaron con cortarles los dedos a cuatro ni\u00f1os https://t.co/Kx6cYMiptq Esta es la movida con la que defensa de Salvatore Mancuso busca frenar la deportaci\u00f3n del exjefe paramilitar a Colombia - https://t.co/tFCYxJGAzk https://t.co/QoxBHEFMAZ #ElTourPorCaracol El Tour de Francia tendr\u00e1 su primer final en alto: as\u00ed ser\u00e1 la etapa 4 https://t.co/PxV16iw2fo #ElTourPorCaracol l Julian Alaphilippe se muestra ambicioso para la etapa 4 del Tour de Francia 2020 https://t.co/f3C6YQNbPd https://t.co/K0zXkA7HmV Llega septiembre con su nueva realidad: repase aquello que se puede hacer y ev\u00edtese sanciones https://t.co/hGDLJiXhC0 #LideraLaVida | A homicidios de lideresa social y dos hermanos, se suma desplazamiento de 57 familias en Taraz\u00e1 https://t.co/vnLrXYpHRC #Atenci\u00f3n | Banco de la Rep\u00fablica baja las tasas de inter\u00e9s - https://t.co/tFCYxJGAzk https://t.co/In4ucX0RJH \u201cQuitemos las suspicacias de que no va a tener independencia\u201d: presidente Duque defiende elecci\u00f3n de Margarita Cabello como nueva procuradora general de la Naci\u00f3n - https://t.co/tFCYxJGAzk\n\nM\u00e1s noticias en #UnDosXtres https://t.co/uNWyqD6tIW Oportunidad laboral: ofrecen trabajo en l\u00edneas de servicio al cliente - https://t.co/tFCYxJGAzk https://t.co/qIfTt81xbF #SalvemosALosEmprendedores: apoyemos a los cientos de colombianos que luchan por salir adelante durante la pandemia por el coronavirus - https://t.co/tFCYxJGAzk https://t.co/N43zlLVW1h \u201cFueron torturados antes del asesinato\u201d: abogado de los familiares de j\u00f3venes masacrados en Cali https://t.co/65N6NkpeFG #ElTourPorCaracol l Nairo Quintana espera \u201cestar con los mejores\u201d en el final en alto de la etapa 4 del Tour de Francia https://t.co/KhNqgkNhgE Aerol\u00edneas piden trato equitativo ante pr\u00e9stamo del Gobierno a Avianca - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/P1wUy4NRbO As\u00ed va el primer d\u00eda de nueva normalidad en Medell\u00edn https://t.co/L8pwajOXn0 #Ampliaci\u00f3n | Asesinan a cinco militares que erradicaban cultivos il\u00edcitos en Norte de Santander.\n\nCuatro soldados y un suboficial fueron atacados por el ELN cuando adelantaban labores en Sardinata, inform\u00f3 el Ej\u00e9rcito https://t.co/TEnV2VOjkd #ElTourPorCaracol l Para la joven promesa, Tadej Pogacar, la etapa 4 del Tour de Francia 2020 \u201cser\u00e1 otra historia\u201d https://t.co/a7BWAEh1yN #Lo\u00daltimo | R\u00e9gimen de Nicol\u00e1s Maduro indulta a m\u00e1s de 50 presos pol\u00edticos - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/SBlU6604Ss Se acab\u00f3 el aislamiento preventivo obligatorio, pero no el uso del tapabocas. Recuerde que este elemento es una barrera de protecci\u00f3n. \u00a1No baje la guardia! - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/cvjtNhrAMB Se acaba la guerra fr\u00eda en Medell\u00edn: Quintero y \u2018Fico\u2019 se sacan los trapos al sol en Twitter https://t.co/TRGvBLNN4S #Ampliaci\u00f3n | Asesinan a cinco militares que erradicaban cultivos il\u00edcitos en Norte de Santander.\n\nCuatro soldados y un suboficial fueron atacados por el ELN cuando adelantaban labores en Sardinata, inform\u00f3 el Ej\u00e9rcito https://t.co/ca8PZqzOs8 Los secuestraron, golpearon y robaron: la pesadilla que tuvo que vivir una familia en Ch\u00eda - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/2ZoguGL9iI Lideresa social, la nueva v\u00edctima de los violentos en Taraz\u00e1: fue asesinada.\n\nSandra Banda Meneses, de 48 a\u00f1os, era la presidenta de la Junta de Acci\u00f3n Comunal de su barrio en el corregimiento La Caucana - https://t.co/y3eVjKHKBh https://t.co/e1llMrH9mE Dos de los cinco j\u00f3venes asesinados en Llano Verde fueron torturados. Familia pide que la masacre no quede impune - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/QbqDnAGja9 Criminales retuvieron a ciclista aficionado y despu\u00e9s lo asesinaron.\n\nEl deportista hab\u00eda salido con 3 amigos a ejercitarse en una zona monta\u00f1osa de Jamund\u00ed cuando ocurri\u00f3 el crimen - https://t.co/PzfYQCz6Sw https://t.co/0KBTwzV0ZQ El #COVID_19 no se ha ido, la pandemia sigue activa\n\nDe todos depende, hoy m\u00e1s que nunca, evitar m\u00e1s contagios y nuevas cuarentenas https://t.co/RNdrQKe5oB \n\nEn esta nueva realidad, cumpla 3 cosas b\u00e1sicas:\n\n* Use bien el tapabocas\n* Mantenga la distancia social\n* L\u00e1vese las manos https://t.co/GC3jOI99JS \u00bfQu\u00e9 opina del plan del gobierno para rescatar a Avianca? Cu\u00e9ntenos en @NoticiasCaracol.\n\n\u00danase a la conversaci\u00f3n en #NoticiasCaracolAhora. Env\u00ede sus opiniones en video al WhatsApp 315-366-0201 https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/yok6loX0sX Diego Molano responde a cr\u00edticas de Claudia L\u00f3pez por millonario pr\u00e9stamo del gobierno a Avianca - https://t.co/oFAD4DFUD2 https://t.co/ahNEC5A1bQ Restaurantes en Medell\u00edn esperan recuperar 90.000 empleos con el inicio de la nueva normalidad en la ciudad - https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/0Qe3D1kPXC #Atenci\u00f3n | Mueren cinco militares en zona rural de Sardinata, Santander. Los uniformados adelantaban labores de erradicaci\u00f3n de cultivos il\u00edcitos - https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/N95w47KTnm #ElTourPorCaracol l Didi Senft, el hincha m\u00e1s fiel del Tour de Francia volvi\u00f3 a las carreteras &gt;&gt;&gt; https://t.co/C4aeJWLo5s https://t.co/CNqclMx5FV Trancones y aglomeraciones fueron protagonistas durante el primer fin de semana bajo la nueva normalidad en Bogot\u00e1 - https://t.co/Jm6djaPZgf https://t.co/7cCdmMYWRg #IndicadoresEcon\u00f3micos: El d\u00f3lar en casas de cambio baj\u00f3. En promedio se vende a $3.580 y se compra a $3.470 \n\nV\u00eda @dataiFX Joven promesa del f\u00fatbol muere violentamente en Cartagena https://t.co/heWrhSo3kY Buses intermunicipales podr\u00e1n operar al 50 % a partir de este primero de septiembre. Tenga en cuenta estas recomendaciones - https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/Vtrm3bKtB3 #ElTourPorCaracol l Caleb Ewan tras ganar la etapa 3 del Tour de Francia: \u201cten\u00eda que aprovechar el m\u00e1s m\u00ednimo hueco\" https://t.co/CpskojarC1 https://t.co/PxwygBRgqJ La absurda raz\u00f3n por la que dos polic\u00edas asesinaron a un adolescente con s\u00edndrome de Down https://t.co/DVBU67pO0o El pa\u00eds se reactiva desde este martes en medio de una nueva normalidad en tiempos de pandemia. Aqu\u00ed los detalles - https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/xW48L5a1OR Desempleo en Colombia lleg\u00f3 al 20,2% en julio, en medio de la pandemia.\n\nUnas 4,6 millones de personas estaban desocupadas, con todo lo que eso implica. El 48,1% de ellos dijo haber perdido su trabajo o fuente de ingresos por la emergencia sanitaria &gt;&gt;&gt; https://t.co/hGygDmdgH4 https://t.co/VgAtq3tvnZ Abren investigaci\u00f3n a polic\u00edas que golpearon a taxista en Bogot\u00e1 y le rompieron el carro https://t.co/UnZ8vQ2UaH EN VIVO \ud83d\udd34 | Bienvenidos a la emisi\u00f3n del mediod\u00eda de @NoticiasCaracol. Las noticias de Colombia y el mundo junto a @vanedelatorre y @CatalinaGomezS.\n\nCon\u00e9ctese a trav\u00e9s de nuestras plataformas digitales \ud83d\udcf2 \ud83d\udcfa &gt;&gt;&gt; https://t.co/6i7ID6Be72       https://t.co/Eb0kFjsn1G \u00bfQu\u00e9 hac\u00eda esta mujer con un conductor amarrado en una zona boscosa de Bogot\u00e1? https://t.co/8bl7pz0x87 #Salud | \u00bfC\u00f3mo se ve afectado el olfato por el coronavirus? https://t.co/BxZHewyY6c Condenan a borracho que atac\u00f3 a perrita de su propia familia con arma blanca en #Nari\u00f1o.\n\nCanela, el animal de raza French Poodle, logr\u00f3 recuperarse satisfactoriamente de la agresi\u00f3n a la que fue sometida https://t.co/kRB8U69qvG #Entretenimiento | \u201cA ti, mi gran h\u00e9roe\u201d: sentido mensaje de cumplea\u00f1os de Daniela Ospina a su hermano David https://t.co/FN3N2SPp6R #ElTourPorCaracol l Reviva los mejores momentos de la etapa 3 del Tour de Francia \n\nVea el video resumen de la jornada. Tres colombianos est\u00e1n en el top 10 de la general &gt;&gt;&gt;  https://t.co/2Fb7K6edUH https://t.co/xmTkFOeUg3 #Video | No pierde la magia: a sus 52 a\u00f1os, Tony Hawk sorprende con un alucinante truco https://t.co/88FDYpitvM \u00bfNormalizaci\u00f3n de relaciones? Israel realiz\u00f3 el primer vuelo comercial hacia Emiratos \u00c1rabes https://t.co/HSw6upHrIi Lideresa social, la nueva v\u00edctima de los violentos en Taraz\u00e1: fue asesinada https://t.co/KhQv0jJbTQ Clasificaci\u00f3n General del #ElTourPorCaracol tras la etapa 3.\n\nAs\u00ed quedaron las clasificaciones de monta\u00f1a, puntos, j\u00f3venes y equipos &gt;&gt;&gt;  https://t.co/0W2FNyhTqF https://t.co/hi7lXR07ch #Entretenimiento | Maluma se luce en el show de los MTV Video Music Awards y se queda con un galard\u00f3n https://t.co/6E8Ukesy1V #ElTourPorCaracol l Clasificaci\u00f3n General del Tour de Francia tras la etapa 3\n\nEsta es la diferencia que separa a Egan, Higuita, Chaves, Nairo, L\u00f3pez y Rigo del maillot amarillo &gt;&gt;&gt;  https://t.co/qcC7JmjFtE https://t.co/3ttPgAdNax #Desempleo en Colombia lleg\u00f3 al 20,2% en julio, en medio de la pandemia.\n\nUnas 4,6 millones de personas estaban desocupadas, con todo lo que eso implica. El 48,1% de ellos dijo haber perdido su trabajo o fuente de ingresos por la emergencia sanitaria https://t.co/mpjRkbqaH7 Entrevista virtual de trabajo: siga estos consejos para que sea exitosa y no una pesadilla https://t.co/SwZFSxl9pe \u00a1Orgullo nacional! Dos manizale\u00f1os ganaron el Campeonato Mundial de Tango en Argentina https://t.co/RfYakqiiIQ #LoM\u00e1sTrinado | \u00bfPeor la cura que la enfermedad? A este gato ahora lo llaman Pikachu por culpa de remedio casero &gt;&gt;&gt; https://t.co/WyX2NvM0RI https://t.co/h2egi4KeAK #ElTourPorCaracol l Caleb Ewan gan\u00f3 la etapa 3 del Tour de Francia: Egan Bernal es sexto en la general\n\nHay tres colombianos en el top 10 de la clasificaci\u00f3n por el maillot amarillo &gt;&gt;&gt; https://t.co/puB7pswzhs https://t.co/c3ISlcjEst #Naci\u00f3n | \u00bfReforma laboral camuflada? Temen que empresarios hagan \"trampa\" a empleados con el decreto 1174 https://t.co/ZX2vRZoCd9 #Lo\u00daltimo | Desempleo en Colombia lleg\u00f3 al 20,2% en julio, en medio de la pandemia del coronavirus.\n\nEl a\u00f1o pasado, para el mismo mes, fue de 10,7% - https://t.co/o1eZLJvJOK https://t.co/URuzzOrc5Z #ElTourPorCaracol l Caleb Ewan gan\u00f3 la etapa 3 del Tour de Francia y Julian Alaphilippe sigue l\u00edder de la general &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/UTWhbokDSy #Entretenimiento | Shakira y Piqu\u00e9, muy rom\u00e1nticos en vacaciones. Junto con sus hijos, Milan y Sasha, disfrutan de las islas Maldivas https://t.co/kPjJWdtKRY #ElTourPorCaracol Didi, el famoso hincha del ciclismo, est\u00e1 a un lado de la carretera animando al pelot\u00f3n. \n\nVea la etapa 3 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/sY8zlZZWmQ RT @NCCaribe: Joven promesa del f\u00fatbol muere violentamente en Cartagena https://t.co/BlUdBci1zP #ElTourPorCaracol l J\u00e9r\u00f4me Cousin fue capturado por el pelot\u00f3n principal. Se viene el esprint por la victoria. \n\nVea la etapa 3 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/OLkPa8qoGh #OjoDeLaNoche | Comunidad en Bogot\u00e1 est\u00e1 vendiendo sus casas porque no aguanta m\u00e1s a los ladrones https://t.co/wZWQPCWJcx No eran para construir: Polic\u00eda se llev\u00f3 una sorpresa tras inspeccionar tubos de cemento https://t.co/LPT7bPHSCy #Video | Joven en silla de ruedas clama a Claudia L\u00f3pez pavimentar su cuadra https://t.co/UV44g1RUc4 #ElTourPorCaracol l J\u00e9r\u00f4me Cousin gan\u00f3 el esprint intermedio en Digne-Les-Bains. Peter Sagan pas\u00f3 primero en el pelot\u00f3n. \n\nVea la etapa 3 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/93KAut32tn RT @NCBogota: Abren investigaci\u00f3n a polic\u00edas que golpearon a taxista en #Bogot\u00e1 y le rompieron el carro https://t.co/5nMeaUkuZb #ElTourPorCaracol l J\u00e9r\u00f4me Cousin gan\u00f3 el premio de monta\u00f1a de cuarta categor\u00eda en Col de I\u2019Orme. \n\nVea la etapa 3 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/Qjz5XZqmCN Conductor tra\u00eda la llanta de su carro repleta de \"hierba mala\" https://t.co/zd5IWmJ5fH RT @NCAntioquia: Lideresa social, la nueva v\u00edctima de los violentos en Taraz\u00e1: Sandra Banda Meneses, presidenta de la JAC El Provenir, en L\u2026 Conmoci\u00f3n por asesinato de una joven de 22 a\u00f1os en Bogot\u00e1.\n\nLa v\u00edctima estaba cerca de su casa, en el sur de la ciudad, cuando desconocidos le dispararon y huyeron https://t.co/JeH6TAShwR #ElTourPorCaracol l Sam Bennett, favorito a la victoria en la jornada, tuvo un problema mec\u00e1nico. \nVea la etapa 3 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/ENW3MBc3MY RT @NCBogota: #Video | \u00bfQu\u00e9 hac\u00eda esta mujer con un conductor amarrado en una zona boscosa de Bogot\u00e1? https://t.co/vQMFSNcfnA #ElTourPorCaracol l Ya estamos en vivo por nuestra se\u00f1al principal con la etapa 3 del Tour de Francia.\n\nLos colombianos siguen en la lucha por el liderato de la ronda gala. Ap\u00f3yelos usando #VamosEscarabajos &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/xet8XDDQyY #ElTourPorCaracol l J\u00e9r\u00f4me Cousin gan\u00f3 el premio de monta\u00f1a de tercera categor\u00eda en el Col de Leques. \nVea la etapa 3 del Tour de Francia. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/no68q0OyU7 #OjoDeLaNoche | Los sorprendieron en rumba ilegal, sin tapabocas, y no quer\u00edan soltar la botella https://t.co/j3Lq587ere \u00a1No es para salir como locos! Se levantan el pico y c\u00e9dula y el toque de queda en Cali https://t.co/1Os82U0g1g Siga en directo la actuaci\u00f3n de los colombianos en la etapa 3 de #ElTourPorCaracol. \n\nLa lucha por el maillot amarillo se vive a esta hora en una jornada con final en Sisteron. EN VIVO \ud83d\udd34 &gt;&gt;&gt; https://t.co/fAnJ0RaDPl https://t.co/dafgCpGlc1 #ElTourPorCaracol l J\u00e9r\u00f4me Cousin ya va a empezar a subir el Col des  Leques, tercer premio de monta\u00f1a del d\u00eda. \n\nVea en vivo la etapa 3 del Tour de Francia &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/vzNUWR1m2A RT @NCBogota: #OjoDeLaNoche | Comunidad en Bogot\u00e1 est\u00e1 vendiendo sus casas porque no aguanta m\u00e1s a los ladrones https://t.co/AW6J7LfMv1 #ElTourPorCaracol l \u00bfEl doble de Fernando Gaviria est\u00e1 corriendo en el Tour de Francia? Aqu\u00ed los detalles &gt;&gt;&gt; https://t.co/KWMsTczmb1 https://t.co/mxx4Ot7ErM Decreto 1174 busca garantizar protecci\u00f3n para la vejez de aquellos trabajadores que ganan menos de un salario m\u00ednimo, dice el Gobierno. Cr\u00edticos dicen que es una reforma laboral camuflada.\n\nHablamos del tema con \u00c1ngel Custodio Cabrera, ministro de Trabajo https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/cguV7ewxRU #Lo\u00daltimo | \u201cRaya con la corrupci\u00f3n\u201d: Claudia L\u00f3pez cuestiona al gobierno por millonario pr\u00e9stamo a Avianca https://t.co/hfPxqIL3Lb Criminales retuvieron a ciclista aficionado y despu\u00e9s lo asesinaron.\n\nEl deportista hab\u00eda salido con 3 amigos a ejercitarse en una zona monta\u00f1osa cuando ocurri\u00f3 el crimen https://t.co/RpjF0xBtcH #ElTourPorCaracol l J\u00e9r\u00f4me Cousin marcha en solitario en cabeza de carrera en la etapa 3 del Tour de Francia. \n\nSiga la narraci\u00f3n de @BiciGoga y los comentarios de @jhonjaimeosorio y @santiagoboter13 Estamos en vivo &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/VlYpDpUjv6 \u201cHaga lo que se le d\u00e9 la gana\u201d: le dice Claudia L\u00f3pez a Duque en pol\u00e9mica parodia.\n\n\u00c9l le responde \"mam\u00e1\". La alcaldesa public\u00f3 el #video, usando un segmento de \u2018La pelota de letras\u2019. Seg\u00fan ella, es para ponerle humor a la nueva realidad https://t.co/SZt1J9hpHE Esto encontr\u00f3 la Polic\u00eda en el carro de un sujeto que evadi\u00f3 se\u00f1al de pare y se dio a la fuga https://t.co/XOZCNrLbA0 #ElTourPorCaracol l Con\u00e9ctese ya y vea en vivo a los colombianos en la etapa 3 del Tour de Francia.\n\nHiguita, Chaves, Egan, Nairo, Rigo y L\u00f3pez siguen en la pelea, en una jornada con cuatro premios de monta\u00f1a.\n\nAp\u00f3yelos usando #VamosEscarabajos &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/9orkLU6lzD Ministro Alberto Carrasquilla, a responder ante el Senado sobre pr\u00e9stamo a Avianca https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/YFdyZRj5zq Con este video, denuncian agresi\u00f3n de polic\u00edas a un taxista en Bogot\u00e1 &gt;&gt;&gt; https://t.co/VQxdK9OKwZ https://t.co/ud48rUqE9h Caba\u00f1as frente al mar y hasta una mina de colt\u00e1n, bienes ocupados a peligrosa banda de Bello https://t.co/QEBd6qchHX Hallan 12 elefantes muertos, pero con los colmillos intactos. \n\nSe trata de ejemplares j\u00f3venes que no ten\u00edan signos de violencia, seg\u00fan autoridades de Zimbabue. \u00bfQu\u00e9 les sucedi\u00f3? https://t.co/2rpd5NtcIP #ElTourPorCaracol l Beno\u00eet Cosnefroy, Anthony P\u00e9rez y J\u00e9r\u00f4me Cousin son los protagonistas de la fuga en la etapa 3 del Tour de Francia. \n\nSiga en directo la actuaci\u00f3n de los colombianos &gt;&gt;&gt; https://t.co/fAnJ0RaDPl https://t.co/DrVnVN5Lzk #OjoDeLaNoche Habitantes del barrio Ferias occidental est\u00e1n vendiendo sus casas por desespero que ocasionan los ladrones en ese sector - https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/vSO4DF7vnV Rumbas ilegales, ri\u00f1as, heridos y detenidos durante el fin de semana en Bogot\u00e1. Aqu\u00ed el informe del #OjoDeLaNoche - https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/aYXC4Pn6ao Fueron allanados 100 bienes avaluados en 200.000 millones de pesos de temida organizaci\u00f3n delincuencial - https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/5fLV9qvHlZ \u00bfPor qu\u00e9 han disminuido las pruebas #COVID_19 en el pa\u00eds? El viceministro de Salud dice que se debe a cuatro grandes causas - https://t.co/V0p6JoqJeD https://t.co/qYkVvKoHxO #Video | Angustioso momento en que ni\u00f1a vuela por los aires al enredarse con una cometa https://t.co/5IiwQJdDtC Trancones y aglomeraciones fueron protagonistas durante el primer fin de semana bajo la nueva normalidad en Bogot\u00e1 - https://t.co/Jm6djaPZgf https://t.co/uwfQ2eqlED \u00bfQu\u00e9 significa el rastreo de contactos de #COVID_19 y por qu\u00e9 es tan importante? https://t.co/7Mh8WUgvRe #ElTourPorCaracol l Siga en directo la actuaci\u00f3n de los colombianos en la etapa 3 del Tour de Francia \n\nYa hay tres ciclistas en fuga &gt;&gt;&gt; https://t.co/fAnJ0RaDPl https://t.co/IpD3XN2GlM \u00bfCree que uno de los diez colombianos que participa en el Tour de Francia ganar\u00e1 la competencia?\n\nParticipe y opine con el HT #ElTourPorCaracol &gt;&gt;&gt; https://t.co/Pj1gb6GDK9 https://t.co/3yJPr7hNYD Hallan cuerpos de hermanos reportados como desaparecidos en Taraz\u00e1 &gt;&gt;&gt; https://t.co/q2nkUmiBP3 https://t.co/BTEr6ZKRy4 Est\u00e1 pasando y usted lo est\u00e1 viendo en @NoticiasCaracol, primero en noticias.\n\nAqu\u00ed #ElDespertador de nuestra #PrimeraEdici\u00f3n para que inicie este lunes con la mejor informaci\u00f3n - https://t.co/Kb1aG9p8zP https://t.co/e0d5w4kJc1 \u00a1Bienvenidos a nuestra #PrimeraEdici\u00f3n! Conozca todos los hechos que son noticia junto a @MonicaJllo y @JuanDiegoAlvira\n\nCon\u00e9ctese EN VIVO \ud83d\udd34 con @NoticiasCaracol a trav\u00e9s de nuestras plataformas digitales \ud83d\udc49 https://t.co/EzRwi5lXgq https://t.co/fqcxkZtup0 \u201cPor favor, utilicen el tapabocas\u201d: s\u00faplica de m\u00e9dicos ante nueva normalidad en Colombia.\n\nPersonal de la salud que ha estado en la primera l\u00ednea de batalla contra el #COVID_19 pide a la ciudadan\u00eda no bajar la guardia y mantener el autocuidado https://t.co/wNRPAyvTrJ \u00bfCree que uno de los diez colombianos que participa en el Tour de Francia ganar\u00e1 la competencia?\n\n\u00a1Participe y opine con el HT #ElTourPorCaracol! #ElTourPorCaracol l Ya est\u00e1 en marcha la etapa 3 del Tour de Francia. \n\nLos colombianos enfrentan una jornada de 198 kil\u00f3metros entre Niza y Sisteron &gt;&gt;&gt; https://t.co/2Fb7K6edUH https://t.co/HE5nMEFU3B \u201cNo se trata de dar p\u00e9sames y devolverse\u201d: procurador critica gesti\u00f3n de gobierno ante masacres.\n\nTambi\u00e9n lanz\u00f3 dardos por incumplimiento de acuerdos de paz, la elecci\u00f3n de su sucesora y el caso Mancuso https://t.co/TRO53yZc0C Barbarie y dolor: los cerca de 6.000 cr\u00edmenes por los que v\u00edctimas de Mancuso claman justicia https://t.co/OEvszB6wSc #ElTourPorCaracol l Siga minuto a minuto la actuaci\u00f3n de los colombianos en la etapa 3 del Tour de Francia &gt;&gt;&gt; https://t.co/2Fb7K6edUH\n\nAp\u00f3yelos usando #VamosEscarabajos https://t.co/PnZPt0jEhQ \u00bfC\u00f3mo afrontar la muerte y despedir a un ser querido en tiempos de pandemia? https://t.co/eztXgImhek Cantante de vallenato ahora se dedica a vender choripanes para salir a flote durante la pandemia https://t.co/pkWtM02ECb \u00a1M\u00e1s manos solidarias! Ellos velan por trabajadoras sexuales y habitantes de calle en plena pandemia https://t.co/UIb4IzzEAU Parques de Bogot\u00e1 reabrieron sus puertas: vea las estrictas medidas que deben seguir los visitantes https://t.co/vlPlx15YXg Revelan documento que probar\u00eda que Shakira evadi\u00f3 impuestos en Espa\u00f1a https://t.co/GUUIjRkesf Congreso cita al ministro de Hacienda a debate de control pol\u00edtico por pr\u00e9stamo a Avianca https://t.co/nls5GWYSug Con reapertura de restaurantes en Medell\u00edn se recuperan 70 mil empleos https://t.co/x6ISrzB5tx #LideraLaVida | Se lo llevaron para matarlo: cuerpo de l\u00edder comunal fue encontrado en zona rural de Argelia https://t.co/FEyyGFl6AT #CaracolArte | La voz de los ni\u00f1os sobre lo bueno, lo malo y lo feo en tiempos de coronavirus https://t.co/LjNopPcUHp Intoxicaci\u00f3n en fiesta ilegal en una cueva, en Oslo, Noruega: siete j\u00f3venes, en grave estado de salud https://t.co/esupEgGuO4 Capturan a cabecilla de disidencias de las FARC se\u00f1alado crimen de dos l\u00edderes ind\u00edgenas https://t.co/0o0PUIXuUa Congreso cita al ministro de Hacienda a debate de control pol\u00edtico por pr\u00e9stamo a Avianca https://t.co/yjYtp6lq5V #ElTourPorCaracol l Daniel Mart\u00ednez luch\u00f3 como un guerrero de la carretera en la etapa 2 del Tour de Francia https://t.co/plD5sMhxOG Revelan documento que probar\u00eda que Shakira evadi\u00f3 impuestos en Espa\u00f1a https://t.co/48sfSGLyH6 \u00bfInteresado en viajar a San Andr\u00e9s? Estos son los requisitos para los turistas https://t.co/ewrTC7t4lb #Atenci\u00f3n | Levantan pico y c\u00e9dula en Medell\u00edn y el Valle de Aburr\u00e1 https://t.co/m2wgykQJam \u00bfQu\u00e9 significa el rastreo de contactos de #COVID_19 y por qu\u00e9 es tan importante? https://t.co/HKULvFh3fR As\u00ed es la lucha de una fundaci\u00f3n en Medell\u00edn por dignificar el trabajo sexual https://t.co/vcjO639aQA Yuri Buenaventura y Alejandro Santamar\u00eda interpretan 'El Guerrero' en homenaje al personal m\u00e9dico https://t.co/GUBZOb2TeJ \u201cPor favor, utilicen el tapabocas\u201d: s\u00faplica de m\u00e9dicos ante nueva normalidad en Colombia.\n\nPersonal de la salud que ha estado en la primera l\u00ednea de batalla contra el #COVID_19 pide a la ciudadan\u00eda no bajar la guardia y mantener el autocuidado https://t.co/GgTUyCvpUz \u201cNo se trata de dar p\u00e9sames y devolverse\u201d: procurador critica gesti\u00f3n de gobierno ante masacres.\n\nTambi\u00e9n lanz\u00f3 dardos por incumplimiento de acuerdos de paz, la elecci\u00f3n de su sucesora y el caso Mancuso https://t.co/QlMBiekW15 #Viral | \u201cFue como un reto personal\u201d: exparticipante del Desaf\u00edo se hizo diez tatuajes en una sola sesi\u00f3n https://t.co/DUF9xwjvdM #Entretenimiento | La Liendra interpreta a capela su nueva canci\u00f3n que ya supera dos millones de reproducciones https://t.co/vthcExgIJj Barbarie y dolor: los cerca de 6.000 cr\u00edmenes por los que v\u00edctimas de Mancuso claman justicia https://t.co/5YFMxq9z39 Congreso cita al ministro de Hacienda a debate de control pol\u00edtico por pr\u00e9stamo a Avianca - https://t.co/Rr2vLBqRcP https://t.co/2JhC8Z60un El regreso a la \u2018nueva normalidad\u2019 despierta preocupaci\u00f3n en el servicio m\u00e9dico de Colombia, la primera l\u00ednea de batalla contra el #COVID_19. Piden no olvidar el autocuidado y mantener la esperanza - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/ictPiDsUlg \u201cOcho de cada diez personas enfermas no tienen s\u00edntomas. Por eso, el rastreo de contactos es el reto de la pandemia\u201d: Andr\u00e9s Vecino, investigador de la Universidad Johns Hopkins - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/G8LGFfSdgM \u00bfAspira Fernando Carrillo a la Presidencia despu\u00e9s de finalizar su periodo como procurador general de la Naci\u00f3n? Esta fue su respuesta en entrevista con nuestro director, Juan Roberto Vargas - https://t.co/IO8kYEa81p\n\n(Tercera parte) https://t.co/gehs0cZKb2 \u201cEl caso Mancuso es una tragedia para las v\u00edctimas\u201d: procurador Fernando Carrillo anunci\u00f3 indagaci\u00f3n preliminar para tratar de establecer responsabilidades o presuntos errores en tr\u00e1mite para solicitar su extradici\u00f3n - https://t.co/IO8kYEa81p\n\n(Segunda parte) https://t.co/zecx3lxxX9 \u201cMasacres demuestran lo escu\u00e1lido que es el Estado\u201d: procurador general, Fernando Carrillo, hace duras cr\u00edticas al gobierno por la forma como ha enfrentado la ola de asesinatos que han sacudido al pa\u00eds en las \u00faltimas semanas - https://t.co/IO8kYEa81p \n\n(Primera parte) https://t.co/Qf1YQ943Or \u201cAlias \u2018el Iguano\u2019 me dijo que lo mataron por error\u201d: el dolor que paramilitares le causaron a una madre en Villa del Rosario, Norte de Santander - https://t.co/efbzoCvecW https://t.co/X837WG3r6J \u201cQueremos justicia\u201d: sobrevivientes de la masacre de El Salado siguen de luto 20 a\u00f1os despu\u00e9s. Piden que Mancuso responda por los dolorosos hechos - https://t.co/efbzoCvecW https://t.co/fB70lG0aY7 \u00bfCu\u00e1les son los delitos por los que debe responder Salvatore Mancuso en el pa\u00eds? El exjefe paramilitar tiene en su lista m\u00e1s de 5.800, ya fue condenado por 1.500 - https://t.co/efbzoCvecW https://t.co/Tz3XlDYCF5 Salvatore Mancuso s\u00ed ser\u00e1 deportado a Colombia. Su defensa asegur\u00f3 que el exjefe paramilitar ya no ser\u00e1 trasladado de EE. UU. a Italia. - https://t.co/efbzoCvecW https://t.co/IfOYM9aiOG Vea los titulares de nuestra edici\u00f3n central. Con\u00e9ctese a la transmisi\u00f3n EN VIVO en https://t.co/yqNEZK7rZ3 https://t.co/K8ckYIFjDT \u00a1Estamos al aire! Con\u00e9ctese a nuestra se\u00f1al EN VIVO para ver la edici\u00f3n central del fin de semana junto a @JuanitaGomezL y @danielapachon &gt;&gt; https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/GJOg4y6atL Cantante de vallenato ahora se dedica a vender choripanes para salir a flote durante la pandemia https://t.co/hXdMKHi9j3 Con este video, denuncian agresi\u00f3n de polic\u00edas a un taxista en Bogot\u00e1.\n\nSeg\u00fan la instituci\u00f3n, los uniformados ya fueron identificados. La ciudadan\u00eda indignada por los hechos pide una sanci\u00f3n ejemplar https://t.co/oooMbqmaDE #Entretenimiento | Karol G se muestra en bikini tras defenderse de comentarios crueles por su figura https://t.co/P231rWuhHL Natalia Lafourcade le cantar\u00e1 \u2018Codo a codo\u2019 a un h\u00e9roe de la pandemia https://t.co/lnrdhg5XJ5 As\u00ed es la lucha de una fundaci\u00f3n en Medell\u00edn por dignificar el trabajo sexual https://t.co/NdK8n1Vu5T Revelan documento que probar\u00eda que Shakira evadi\u00f3 impuestos en Espa\u00f1a https://t.co/m0fkdCDeII \u00a1M\u00e1s manos solidarias! Ellos velan por trabajadoras sexuales y habitantes de calle en plena pandemia https://t.co/LbyVXABCIF #ElTourPorCaracol l Nairo Quintana finaliz\u00f3 \u201ccontento porque llegu\u00e9 sin problemas\u201d en la etapa 2 del Tour de Francia https://t.co/FHDHdxKSWF #Ampliaci\u00f3n | Ni\u00f1as de 6 y 13, sin comorbilidades claras, entre m\u00e1s recientes v\u00edctimas del COVID-19.\n\nHoy se reportaron 300 fallecidos y Colombia super\u00f3 los 600 mil contagiados. Recuerde que no es tiempo de bajar la guardia, hay que reforzar el autocuidado https://t.co/TbBOVbfKNF Parques de Bogot\u00e1 reabrieron sus puertas: vea las estrictas medidas que deben seguir los visitantes https://t.co/O4usUItwPW #Lo\u00daltimo | Colombia sobrepas\u00f3 los 600.000 casos confirmados de coronavirus.\n\nMinsalud confirm\u00f3 8.024 nuevos contagios y 300 fallecidos en el pa\u00eds. En total, hay 607.938 casos de #COVID_19 y 19.364 muertos en Colombia - https://t.co/tFCYxJGAzk https://t.co/cbQU7wU0Lj #ElTourPorCaracol Sergio Higuita: \u201cel par\u00f3n en el lote redujo las posibilidades de ganar\u201d https://t.co/BeE8MS4zt8 #Video: accidente de luchador de la UFC y su hijo a bordo de cuatrimoto - https://t.co/ua2UN0qUtw https://t.co/xXdXJHWSX3 El dif\u00edcil momento que atraviesa el actor Rafael Uribe luego de sufrir un infarto https://t.co/fpEymPEBlK #ElTourPorCaracol l Harold Tejada se gan\u00f3 un lugar en el Tour de Francia y ahora quiere demostrar su talento. \n\nEl huilense tambi\u00e9n espera apoyar a Miguel \u00c1ngel L\u00f3pez en la monta\u00f1a. \n\nAp\u00f3yelo con usando #VamosEscarabajos &gt;&gt;&gt; https://t.co/EvYKnpFl8j https://t.co/O9yUgM6Vv0 \u00bfInteresado en viajar a San Andr\u00e9s? Estos son los requisitos para los turistas https://t.co/xKi58ife5o Congreso cita al ministro de Hacienda a debate de control pol\u00edtico por pr\u00e9stamo a Avianca https://t.co/S0TU1azHs8 #ElTourPorCaracol l \u00a1Juego limpio! El gesto de Rowe con Hofstetter que fue aplaudido en la etapa 2 del Tour de Francia https://t.co/EbOd79k1Fo Vuelve el Mentors\u2019 Day Live, evento en el que emprendedores han recibido los mejores consejos por parte de la Red Endeavor. Fecha l\u00edmite de inscripciones: 31 de agosto, a las 9:00 a.m. https://t.co/xvCliXPJbU Con reapertura de restaurantes en Medell\u00edn se recuperan 70 mil empleos https://t.co/1FCZDOIrx8 #ElTourPorCaracol l Daniel Mart\u00ednez luch\u00f3 como un guerrero de la carretera en la etapa 2 del Tour de Francia https://t.co/9AkBd655rU Salvatore Mancuso s\u00ed ser\u00e1 deportado a Colombia. \n\nSu defensa asegur\u00f3 que el exjefe paramilitar ya no ser\u00e1 trasladado de EE. UU. a Italia. \u00bfCu\u00e1les son los delitos por los que debe responder en el pa\u00eds? https://t.co/xYE2V8Ms3M #ElTourPorCaracol | Egan Bernal: \"Es el Tour de Francia y hay que guardar fuerzas para el final\" https://t.co/R79U3NMjr7 \u00bfC\u00f3mo afrontar la muerte y despedir a un ser querido en tiempos de pandemia? https://t.co/wTqs75nlI9 Capturan a cabecilla de disidencias de las FARC se\u00f1alado crimen de dos l\u00edderes ind\u00edgenas https://t.co/j4qP5tvcf0 Fundaci\u00f3n colombiana inspira proyecto en Panam\u00e1 - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/uacuRzvK0x #LideraLaVida | Se lo llevaron para matarlo: cuerpo de l\u00edder comunal fue encontrado en zona rural de Argelia https://t.co/dak8HTT8yo #ElTourPorCaracol l As\u00ed est\u00e1 la clasificaci\u00f3n de colombianos en el Tour de Francia 2020.\n\nJulian Alaphilippe gan\u00f3 la etapa 2 y es nuevo l\u00edder de la general &gt;&gt;&gt; https://t.co/dfNviPfQ4W https://t.co/gy3kzzd73h Gobierno autoriz\u00f3 pr\u00e9stamo a Avianca por 370 millones d\u00f3lares para su reestructuraci\u00f3n - https://t.co/iQ7ZS1hpwz https://t.co/JKLufAmR6x Las implicaciones del regreso de Salvatore Mancuso en calidad de deportado en lugar de extraditado - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/QXwPEx2F9v Estos son los cr\u00edmenes por los que deber\u00e1 responder Salvatore Mancuso en Colombia - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/jz9bPEI4JF #Atenci\u00f3n | Salvatore Mancuso ser\u00e1 deportado a Colombia en vez de Italia - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/lmPNSgTT2b Otro asesinato de excombatiente de las FARC, esta vez en el sur de Bol\u00edvar https://t.co/wayFeyy0MG #ElTourPorCaracol l As\u00ed qued\u00f3 la clasificaci\u00f3n general del Tour de Francia 2020.\n\nJulian Alaphilippe gan\u00f3 la etapa 2 y es nuevo l\u00edder de la general. El mejor colombiano en la jornada fue Sergio Higuita &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/pkfdqwCqLA Capitalinos celebran reapertura del sendero de Monserrate - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/nMpklsMMby Distrito habilita 65 parques para recibir personas bajo medidas de bioseguridad - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/xEPjlBLK9C Listos 40 templos para recibir fieles desde el primero de septiembre en Manizales - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/XShHS865Kf Aeropuerto Internacional Rafael N\u00fa\u00f1ez, preparado para reanudar vuelos desde Cartagena - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/Kxh4m8AROc Pruebas de #COVID_19 para turistas que quieran entrar a San Andr\u00e9s ser\u00e1n gratuitas.\n\nLa medida anunciada por el Ministerio de Salud aplicar\u00e1 por dos meses iniciando el primero de septiembre - https://t.co/oH5V7SVdny https://t.co/5XB1yBOwcx Plan piloto para reabrir discotecas en Cali: rumba ser\u00e1 al aire libre - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/Nc1172LDHv Gimnasios empiezan a funcionar desde esta semana en Neiva, igual que autocines y restaurantes - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/bi1yWTtUUM Autorizan actividad f\u00edsica todo el d\u00eda en Santander. Se mantiene el toque de queda y ley seca - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/z366BXG764 Hoteles y restaurantes reabren sus puertas en Santa Marta. Ya hay reservas - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/obXvQMOvXj \u00a1Pilas! Nuevas reglas para que el sector comercio opere en Quibd\u00f3, Choc\u00f3 - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/PqxoikDsro Cerca de 6.000 restaurantes en Medell\u00edn reabrir\u00e1n desde el primero de septiembre - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/gyje7slp3J Transporte intermunicipal retoma operaciones en el Atl\u00e1ntico - https://t.co/IO8kYEa81p\n\nV\u00eda @NCCaribe https://t.co/nM173wvsob A la c\u00e1rcel alias \u2018Pedro\u2019, extorsionista y asesino de l\u00edderes ind\u00edgenas en Caquet\u00e1 - https://t.co/IO8kYEa81p\n\n#LideraLaVida https://t.co/kI9hH4c3h1 \u00a1Ya basta! Asesinan a l\u00edder social en Argelia, Cauca - https://t.co/IO8kYEa81p\n\n#LideraLaVida https://t.co/mhVqi0xgqR Asesinan a excombatiente de las FARC que hac\u00eda parte del programa de sustituci\u00f3n de cultivos il\u00edcitos - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/Ju3uiCC4r4 Hallan cuerpos de hermanos reportados como desaparecidos en Taraz\u00e1.\n\nLos menores de 17 a\u00f1os habr\u00edan recibido amenazas de un grupo armado por lo que sus padres hace un mes solicitaron ayuda para el traslado de ellos a Medell\u00edn - https://t.co/oZihPUqDYn https://t.co/fQUmeNMLUv Estos son los titulares de nuestra edici\u00f3n del mediod\u00eda. Con\u00e9ctese a la transmisi\u00f3n EN VIVO en https://t.co/yqNEZK7rZ3 https://t.co/jDx5XgoDjS \u00a1Estamos al aire! Con\u00e9ctese a nuestra se\u00f1al EN VIVO para ver la emisi\u00f3n del mediod\u00eda fin de semana junto a @JuanitaGomezL y @danielapachon &gt;&gt; https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/RwzSqSHe2u #ElTourPorCaracol l Clasificaci\u00f3n General del Tour de Francia tras la etapa 2\n\nEsta es la diferencia que separa a los colombianos de Julian Alaphilippe &gt;&gt;&gt; https://t.co/H1Lwtkbxwm https://t.co/3Al1HdojZ4 \u201cNo quiero convertirle el establecimiento en cenizas\u201d: graban extorsi\u00f3n desde la c\u00e1rcel https://t.co/mpxuwvf94l Deslizamiento en Pueblorrico, Antioquia, destruye tres viviendas https://t.co/LqJ23RsdiX Esposa de piscicultor en Huila lo habr\u00eda mandado a matar para cobrar un seguro https://t.co/TmRltyMqmX #Atenci\u00f3n | Hallan cuerpos de hermanos reportados como desaparecidos en Taraz\u00e1 https://t.co/vT4prm8r54 #ElTourPorCaracol l Winner Anacona regres\u00f3 al Tour de Francia para apoyar a Nairo Quintana en la b\u00fasqueda del sue\u00f1o amarillo.\n\nEl boyacense quiere dejar en alto el nombre de Colombia. \n\nAp\u00f3yelo con usando #VamosEscarabajos &gt;&gt;&gt; https://t.co/EvYKnpnJJJ https://t.co/31WdOBTg8p \u00bfDeclarar renta equivale a pagar impuestos? Resuelva esta y otras dudas https://t.co/PUI0gqK0zg Sobreviviente de coronavirus quiso donar plasma y el doctor lo rechaz\u00f3 por ser homosexual.\n\nEl m\u00e9dico sugiri\u00f3 que el paciente \u201cten\u00eda relaciones sexuales peligrosas, de alto riesgo\u201d y ni siquiera le permiti\u00f3 terminar el cuestionario https://t.co/Q2FajtFX4b #ElTourPorCaracol l Sergio Higuita fue quinto en la etapa 2 del Tour de Francia: gan\u00f3 Alaphilippe y es nuevo l\u00edder \n\nHiguita, Chaves, Egan y Nairo ya est\u00e1n en el top 10 de la general &gt;&gt;&gt; https://t.co/ih45V0veUd https://t.co/6DmaQp0YHI Restaurantes en Bogot\u00e1 solo podr\u00e1n funcionar desde el 3 de septiembre y con un permiso https://t.co/6IktYrQY1w Estas son las rutas a\u00e9reas que se activar\u00e1n en septiembre en Colombia https://t.co/Owrgn7dcZK #ElTourPorCaracol l Julian Alaphilippe gan\u00f3 la etapa 2 del Tour de Francia y es nuevo l\u00edder de la general &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/Jg3oNyRXWP #Entretenimiento - Lorena Meritano record\u00f3 el bullying que sufri\u00f3 por interpretar a D\u00ednora en \u2018Pasi\u00f3n de Gavilanes\u2019 https://t.co/Ylkf6zoI2L #ElTourPorCaracol l Adam Yates gan\u00f3 los ocho segundos en el esprint bonificado en Col des Quatre Chemins. \n\nVea en vivo la etapa 2 del Tour de Francia en vivo &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/JLtYiPXClK #ElTourPorCaracol l Se cay\u00f3 Tom Dumoulin, uno de los favoritos al t\u00edtulo. \n\nVea la etapa 2 del Tour de Francia en vivo &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/5m5GpiZSs3 #ElTourPorCaracol l Daniel Mart\u00ednez ya regres\u00f3 al pelot\u00f3n principal. \n\nVea en vivo la etapa 2 del Tour de Francia &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/3TcupUn9i0 #ElTourPorCaracol l Daniel Mart\u00ednez ya est\u00e1 a menos de un minuto de volver a conectar al grupo principal. \n\nVea la etapa 2 del Tour de Francia en vivo &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/a8mFU0pwnQ Intoxicaci\u00f3n en fiesta ilegal en una cueva, en Oslo, Noruega: siete j\u00f3venes, en grave estado de salud https://t.co/PKyz7qsoXl #ElTourPorCaracol l Ca\u00edda de Daniel Mart\u00ednez. El colombiano trata de regresar al pelot\u00f3n principal. \n\nVea en vivo la etapa 2 del Tour de Francia &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/WgU5v9swrz #ElTourPorCaracol l Jumbo pasa al frente del pelot\u00f3n en el Col d\u2019\u00c8ze, de segunda categor\u00eda. \n\nVea en vivo la etapa 2 del Tour de Francia &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/mYtss4G9fK Con la nueva realidad, \u00bfdeben ir a trabajar presencialmente las personas con comorbilidades? &gt;&gt;&gt; https://t.co/9CrZNqjMCV #ElTourPorCaracol l Se acab\u00f3 la fuga en el inicio de la subida al Col d\u2019\u00c8ze, de segunda categor\u00eda. \n\nVea en vivo la etapa 2 del Tour de Francia &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/Ceo15QYuUA La explicaci\u00f3n del \u00c1rea Metropolitana por fuertes ruidos en el cielo del Valle de Aburr\u00e1 https://t.co/Yem6MMtsz5 #ElTourPorCaracol l Nairo Quintana ya est\u00e1 de regreso a la parte frontal del pelot\u00f3n principal. \n\nVea en vivo la etapa 2 del Tour de Francia &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/bZAfCFgW6n \u201cSe me olvid\u00f3 caminar\u201d: Daniella \u00c1lvarez comparte dolorosas im\u00e1genes de su terapia de recuperaci\u00f3n https://t.co/RYc55XAkc5 https://t.co/RBhuGRBVrk #ElTourPorCaracol l Tadej Pogacar tuvo una ca\u00edda. Parece que Nairo Quintana tambi\u00e9n tuvo un incidente en el descenso. \n\nVea la etapa 2 del Tour de Francia en vivo &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/udcY2zq8pS \u201cQu\u00e9 tristeza\u201d: familia de Dilan Cruz al conocer que el caso pasar\u00e1 a la justicia penal militar https://t.co/IxyIDpRFU7 #Entretenimiento | \u201cSe van a guardar sus comentarios\u201d: dura respuesta de Karol G a quienes le dicen gorda https://t.co/jYWcBx1hwv #ElTourPorCaracol l Anthony P\u00e9rez (Cofidis) gan\u00f3 el premio de monta\u00f1a de primera categor\u00eda en el Col de Turini. \n\nVea en vivo la etapa 2 del Tour de Francia &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/WBpfQbFLuy Enfermeras se graban dando malos tratos a una anciana, se burlan y publican el video https://t.co/JBYqEJRSLS #ElTourPorCaracol l Alexander Kirstoff se queda en la subida al Col de Turini y perder\u00e1 el maillot amarillo de l\u00edder. \n\nVea la etapa 2 del Tour de Francia en vivo &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/C7VZOgyQil \u201cYo lo perdono\u201d: madre pide a conductor que arroll\u00f3 y mat\u00f3 a su hijo que se entregue https://t.co/lQ1jcoIk9N EN VIVO \ud83d\udd34 | Con\u00e9ctese ya y vea a los colombianos en la etapa 2 del Tour de Francia. \n\nEgan, Nairo, L\u00f3pez, Rigo y dem\u00e1s escarabajos enfrentan tres premios de monta\u00f1a, dos de ellos de primera categor\u00eda. \n\nAp\u00f3yelos usando #ElTourPorCaracol &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/5s4i5LI1vh #ElTourPorCaracol l Julian Alaphilippe est\u00e1 en cola de pelot\u00f3n en la subida al Col de Turini. El l\u00edder, Alexander Kirstoff, aguanta en mitad del grupo. \n\nVea la etapa 2 del Tour de Francia en vivo &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/YjtmTrK9Y8 #ElTourPorCaracol l Momento curioso en el que Luke Rowe le presta una mano a Hugo Hofstetter para que no se quede del pelot\u00f3n. \n\nVea la etapa 2 del Tour de Francia en vivo &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/hUy3Pe0pgL #ElTourPorCaracol l Siga en directo la actuaci\u00f3n de los colombianos en la etapa 2 del Tour de Francia \n\nAp\u00f3yelos usando #VamosEscarabajos &gt;&gt;&gt; https://t.co/WjkGLcPFwc #ElTourPorCaracol l Beno\u00eet Cosnefroy (Ag2r La Mondiale) gan\u00f3 el premio de monta\u00f1a de primera categor\u00eda en el Col de la La Colmiane. \n\nVea en vivo la etapa 2 del Tour de Francia &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/aG5xy1EVrU #Entretenimiento | Hijo de Fredy Guar\u00edn muestra los tenis m\u00e1s caros que tiene y otros lujos de su casa https://t.co/c3V8RT31QM #ElTourPorCaracol l Se acerca el final del primer premio de monta\u00f1a del d\u00eda, el Col de La Colmiane. Nairo Quintana gan\u00f3 la etapa 7 de Par\u00eds-Niza este a\u00f1o en esta cima. \n\nVea el Tour de Francia en vivo &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/QvXx12yied #ElTourPorCaracol l Dayer Quintana cumple el sue\u00f1o de correr junto a su hermano Nairo el Tour de Francia.\n \nEl boyacense ser\u00e1 un gregario de lujo en la b\u00fasqueda del maillot amarillo. \n\nAp\u00f3yelo con usando #VamosEscarabajos &gt;&gt;&gt; https://t.co/EvYKnpnJJJ https://t.co/zNm5jgJqLa Advierten sobre peligros de usar di\u00f3xido de cloro como remedio para el COVID-19 https://t.co/uXH8OtLtZ3 #ShowCaracol | Modelo de Puerto Boyac\u00e1 aparece en reciente publicaci\u00f3n de Vogue Italia https://t.co/Wol9YYfIgK #ElTourPorCaracol l Sagan, P\u00f6stlberger, Cosnefroy, Perez, Gogl, Skujins y Asgreen son los fugados de la etapa 2. \n\nSiga la narraci\u00f3n de @BiciGoga y los comentarios de @jhonjaimeosorio y @santiagoboter13 estamos EN VIVO &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/M1dDIjytuP #ElPeriodistaSoyYo | \u00bfY las v\u00edas para cu\u00e1ndo? El drama de campesinos que atraviesan trochas para sacar sus productos https://t.co/Zaq8eFVq4C EN VIVO \ud83d\udd34 | Con\u00e9ctese ya y vea a los colombianos en la etapa 2 del Tour de Francia.\n\nEgan, Nairo, L\u00f3pez, Rigo y dem\u00e1s escarabajos enfrentan tres premios de monta\u00f1a, dos de ellos de primera categor\u00eda.\n \nAp\u00f3yelos usando #ElTourPorCaracol &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/yfz5OTVA8K #ElTourPorCaracol l Tres ciclistas se retiraron del Tour de Francia: no tomaron la partida en la etapa 2 https://t.co/exjEzWIzhl https://t.co/XcJTPgU1oP Revuelo en Brasil por anuncio de suspender acciones contra incendios en la Amazon\u00eda https://t.co/EvKxxWWKl2 #LoM\u00e1sTrinado | El gato m\u00e1s triste, que esquiv\u00f3 la muerte varias veces, por fin encontr\u00f3 un hogar feliz https://t.co/LfMCfpAfnr \u00a1De no creer! Vea c\u00f3mo el patio de este colegio se convirti\u00f3 en un criadero para cerdos https://t.co/yzJ06Jev5q #ElTourPorCaracol l Siga minuto a minuto la actuaci\u00f3n de los colombianos en la etapa 2 del Tour de Francia. \n\nAp\u00f3yelos usando #VamosEscarabajos &gt;&gt;&gt; https://t.co/krm27E8w0b https://t.co/5a59EO1pju Sin ferias ni turismo, m\u00e1s de 30.000 artesanos est\u00e1n pasando momentos duros https://t.co/23MelB3lRu #SalvemosALosEmprendedores | Dantaplast, Magda, Sabores y Corbatas Para Todos: 4 emprendimientos que sobreviven en la pandemia https://t.co/0UdolFYHbo #LoM\u00e1sTrinado | Modelo de dos a\u00f1os con s\u00edndrome de Down conquista las redes sociales con su alegr\u00eda y dulzura https://t.co/5HY3XXQ7jm \u00a1Impresionante! Rusia revela video de la mayor explosi\u00f3n nuclear de la historia https://t.co/PBNPmyuu5B #CaracolCine | Ahora podr\u00e1 disfrutar \u2018Siempre viva\u2019 en Cineco Plus https://t.co/COI859JRWq Nieta de Martin Luther King reclama una \u201cigualdad real\u201d, 57 a\u00f1os despu\u00e9s del recordado discurso https://t.co/oOxUp2JMxd #C\u00f3digoCaracol Senadora quiso ser ingeniosa al criticar a Daniel Quintero y acab\u00f3 en el lado oscuro de Star Wars https://t.co/IIGUj3o1Dp #ElTourPorCaracol l Nairo Quintana habl\u00f3 de su ca\u00edda en la etapa 1 del Tour de Francia: \u201cfue un resbal\u00f3n\u201d https://t.co/x80dJG0yr3 #AlPieDeLaLetra | Parque solar Majavita en Santander evita la emisi\u00f3n anual de casi cuatro toneladas de CO\u2082 https://t.co/cw3Ob0BoGc Este par no eran escoltas militares, sino bandidos al servicio de una carga marihuana https://t.co/XUTKCCp8nX \u201cQu\u00e9 tristeza\u201d: familia de Dilan Cruz al conocer que el caso pasar\u00e1 a la justicia penal militar https://t.co/c3wUDaZ3gT Revuelo en Brasil por anuncio de suspender acciones contra incendios en la Amazon\u00eda https://t.co/yNS8sNWFTf #Mundo | Miles protestan en Alemania, Reino Unido y Francia contra restricciones por el COVID-19 https://t.co/9WfBsyHkes Restaurantes en Bogot\u00e1 solo podr\u00e1n funcionar desde el 3 de septiembre y con un permiso https://t.co/yOVWnxtWWe #ElTourPorCaracol l Las ca\u00eddas fueron las protagonistas en la etapa 1 del Tour de Francia 2020 https://t.co/JF6Pk9HNXK \u00a1Ojo! Estas son las condiciones que debe cumplir si viaja de turismo este fin de semana https://t.co/Y3FCCWjTij \u00bfPermite el fracking? Pol\u00e9mica por proyecto que pas\u00f3 a \u00faltimo debate en el Congreso https://t.co/KJGuWfrjOn #CaracolArte | La voz de los ni\u00f1os sobre lo bueno, lo malo y lo feo en tiempos de coronavirus https://t.co/dWKoHKSkGZ \u00bfC\u00f3mo afrontar la muerte y despedir a un ser querido en tiempos de pandemia? https://t.co/UIakyx4M5S Desaparici\u00f3n forzada, un crimen que entierra con sus v\u00edctimas los sue\u00f1os de familias en Colombia https://t.co/hG576NnJpn #CaracolArte | La voz de los ni\u00f1os sobre lo bueno, lo malo y lo feo en tiempos de coronavirus - https://t.co/W8ALt6qqRO https://t.co/dlDrGYruyq \u00bfC\u00f3mo afrontar la muerte y despedir a un ser querido en tiempos de pandemia?\n\nEl m\u00e9dico bioenerg\u00e9tico Santiago Rojas explica c\u00f3mo hacer el duelo en estos momentos que por el coronavirus no se puede acercar a los enfermos o pacientes en estado cr\u00edtico - https://t.co/Ccn9G8ntp9 https://t.co/vyvv7Pj7d9 Esta pareja ecuatoriana se ha convertido en el matrimonio m\u00e1s viejo del mundo https://t.co/R5UcuC06Gq Gobierno autoriz\u00f3 pr\u00e9stamo a Avianca por 370 millones d\u00f3lares para su reestructuraci\u00f3n https://t.co/2SIV9klhIz RT @NCCaribe: Pruebas de COVID-19 para turistas que quieran entrar a San Andr\u00e9s ser\u00e1n gratuitas https://t.co/FCn4HBoeJU \u201cNunca te vamos a olvidar\u201d: sentido homenaje a querido m\u00e9dico de Bogot\u00e1 que muri\u00f3 por COVID-19 https://t.co/iQQdkYSPR7 Trancones fueron protagonistas del primer s\u00e1bado bajo la nueva normalidad en Bogot\u00e1 https://t.co/Zu2SKwVkNq Por extorsi\u00f3n y microtr\u00e1fico, caen siete presuntos Pachenca en Santa Marta https://t.co/rZPF0KO0tf \u201cNo quiero convertirle el establecimiento en cenizas\u201d: graban extorsi\u00f3n desde la c\u00e1rcel https://t.co/UcxtELkYTw Esposa de piscicultor en Huila lo habr\u00eda mandado a matar para cobrar un seguro https://t.co/uoK8s3uNxf Fundaci\u00f3n Solidaridad por Colombia cumple 45 a\u00f1os apoyando a las familias colombianas - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/0iR1q3xtNV \u00bfPermite el fracking? Pol\u00e9mica por proyecto que pas\u00f3 a \u00faltimo debate en el Congreso - https://t.co/38QzR8PcOs https://t.co/7IfGV2obm2 Gobierno autoriza pr\u00e9stamo para Avianca en funci\u00f3n de contribuir en la restructuraci\u00f3n de la aerol\u00ednea - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/2nzFWcpPFv En esta ciudad del caribe colombiano cay\u00f3 el premio mayor de la Loter\u00eda de Medell\u00edn https://t.co/PspN3mMVpD Desde el exilio, familiares de v\u00edctimas de desaparici\u00f3n forzada le piden al Gobierno respuesta y justicia - https://t.co/MFy5VpR3NB https://t.co/cK3ll1DkJz \u201cSe lo llevaron enga\u00f1ado, confiado con que eran amigos\u201d: madre de joven desaparecido hace 16 a\u00f1os - https://t.co/MFy5VpR3NB https://t.co/KKXMlzYBiK \u201cEra un hombre trabajador, no ten\u00eda v\u00ednculos con nadie\u201d: sufrimiento por el asesinato de un padre y esposo - https://t.co/MFy5VpR3NB https://t.co/yNtUvupJvP \u00bfQu\u00e9 pas\u00f3 con Hernando D\u00edaz?: es lo que se pregunta una madre por la desaparici\u00f3n forzada de su hijo en 1993 - https://t.co/MFy5VpR3NB https://t.co/v5WpvrYZjd \u201cEs como si hubiera pasado hoy\u201d: madres de tres j\u00f3venes, v\u00edctimas de desaparici\u00f3n forzada, recuerdan a sus hijos pr\u00f3ximos a cumplir dos a\u00f1os de fallecidos - https://t.co/MFy5VpR3NB https://t.co/61x1q7Gwkr Aeropuerto Ernesto Cortissoz, listo para reanudar vuelos desde Barranquilla - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/aAZBUYppkc Colegas rindieron homenaje a h\u00e9roe de la salud que falleci\u00f3 por culpa del #COVID_19 - https://t.co/MFy5VpR3NB https://t.co/9wXwXbolti Las dos caras de la \u2018nueva realidad\u2019 en Bogot\u00e1: as\u00ed transcurri\u00f3 la jornada este s\u00e1bado - https://t.co/MFy5VpR3NB https://t.co/QOv6PRulfK Cifras del coronavirus en Colombia: el pa\u00eds llora m\u00e1s de 19.000 muertes por el #COVID_19 - https://t.co/X2tjbfD5EO https://t.co/qhJJArKfTC Caen siete presuntos miembros de Los Pachenca en Santa Marta - https://t.co/MFy5VpR3NB https://t.co/6VN0y2XBh4 Inesperado giro en investigaci\u00f3n por crimen de piscicultor: su esposa y tres exempleados fueron capturados - https://t.co/MFy5VpR3NB https://t.co/xandLGG5j8 El drama que vivi\u00f3 comerciarte de Soacha por culpa de un extorsionista - https://t.co/MFy5VpR3NB https://t.co/qQkl8L5yFU Juez dicta medida de aseguramiento en centro carcelario contra Yefferson Marcial Angulo Qui\u00f1ones y Juan Carlos Loaiza Ocampo, presuntos responsables del crimen de 5 menores en Llano Verde, Cali - https://t.co/MFy5VpR3NB https://t.co/tCNWX01kt0 Vea los titulares de nuestra edici\u00f3n central. Con\u00e9ctese a la transmisi\u00f3n EN VIVO en https://t.co/yqNEZK7rZ3 https://t.co/vR6exOJTOz #Lo\u00daltimo | Gobierno autoriza pr\u00e9stamo para Avianca en funci\u00f3n de contribuir en la restructuraci\u00f3n de la aerol\u00ednea - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/Q3iuXYgCAT \u00a1Estamos al aire! Con\u00e9ctese a nuestra se\u00f1al EN VIVO para ver la edici\u00f3n central del fin de semana junto a @JuanitaGomezL y @danielapachon &gt;&gt; https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/xTP9kXpaTI #CaracolCine | Ahora podr\u00e1 disfrutar \u2018Siempre viva\u2019 en Cineco Plus https://t.co/DUCa0fmsuQ #Ampliaci\u00f3n | Colombia ya llora la muerte de m\u00e1s de 19.000 personas por el coronavirus.\n\nMinisterio de Salud revela que 139.041 casos contin\u00faan activos. En el conteo m\u00e1s reciente se registraron 297 decesos por #COVID_19 https://t.co/qCwD1J4euG Giro que dio la investigaci\u00f3n en caso de joven asesinada cuando hac\u00eda deporte en cerro de Medell\u00edn https://t.co/7AtPjT6n9s #Lo\u00daltimo | Minsalud confirma 9.394 nuevos contagios con coronavirus y 297 fallecidos en el pa\u00eds. En total, hay 599.914 casos confirmados de #COVID_19 y 19.064 muertos en Colombia - https://t.co/tFCYxJGAzk https://t.co/MQdclTTA4E #ElTourPorCaracol | Nairo Quintana puso a sufrir a toda colombia con esta ca\u00edda en el Tour de Francia.\n\nVideo del susto que vivi\u00f3 el colombiano en la primera jornada de la ronda gala &gt;&gt;&gt; https://t.co/7ydjJcnCV3 https://t.co/nAwWliT8MH #ElTourPorCaracol l Miguel \u00c1ngel L\u00f3pez no sufri\u00f3 lesiones tras su ca\u00edda en la etapa 1 del Tour de Francia https://t.co/rOmputmW6G #AlPieDeLaLetra | Parque solar Majavita en Santander evita la emisi\u00f3n anual de casi cuatro toneladas de CO\u2082 https://t.co/QNGeujxI3j Sobreviviente de coronavirus quiso donar plasma y el doctor lo rechaz\u00f3 por ser homosexual.\n\nEl m\u00e9dico sugiri\u00f3 que el paciente \u201cten\u00eda relaciones sexuales peligrosas, de alto riesgo\u201d y ni siquiera le permiti\u00f3 terminar el cuestionario https://t.co/zGLILu3DOG #Lo\u00daltimo | Juez dicta medida de aseguramiento en centro carcelario contra Yefferson Marcial Angulo Qui\u00f1ones y Juan Carlos Loaiza Ocampo, presuntos responsables del crimen de 5 menores en Llano Verde, Cali - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/wE8BKRCXcq #Entretenimiento | Hijo de Fredy Guar\u00edn muestra los tenis m\u00e1s caros que tiene y otros lujos de su casa https://t.co/u78LDQ7Nlw #ElTourPorCaracol l Nairo Quintana habl\u00f3 de su ca\u00edda en la etapa 1 del Tour de Francia: \u201cfue un resbal\u00f3n\u201d https://t.co/PWoIYg0yfx Este par no eran escoltas militares, sino bandidos al servicio de una carga marihuana https://t.co/Y0jNAaYtdu #ElTourPorCaracol l Sergio Higuita debuta en el Tour de Francia y tiene grandes sue\u00f1os. \n\nEl antioque\u00f1o espera sacarle brillo al tricolor de campe\u00f3n nacional de Colombia. \n\nAp\u00f3yelo con usando #VamosEscarabajos &gt;&gt;&gt; https://t.co/EvYKnpnJJJ https://t.co/ef6iU14E3B #ElTourPorCaracol l Al campe\u00f3n defensor, Egan Bernal, no le sorprendi\u00f3 la accidentada primera etapa del Tour de Francia https://t.co/sa4LsyVJyw V\u00eda @VolkGamesBS | No se queden sin la oportunidad de llevarse un PlayStation 5 + FIFA 21 en el torneo de FIFA 20 (PS4): Cracks de la cancha.\nInscripciones hasta el 3 de septiembre: https://t.co/TMdRpv84XY\n\n@GolCaracol\n@MinDeporteCol\n@elespectador\n#ColombiaTierraDeAtletasEsports https://t.co/xeDWqxVP8x Vuelve el Mentors\u2019 Day Live, evento en el que emprendedores han recibido los mejores consejos por parte de la Red Endeavor. Fecha l\u00edmite de inscripciones: 31 de agosto, a las 9:00 a.m. https://t.co/xvCliXPJbU Sin ferias ni turismo, m\u00e1s de 30.000 artesanos est\u00e1n pasando momentos duros https://t.co/GZsCdpmTgW #AlPieDeLaLetra | Parque solar Majavita en Santander evita la emisi\u00f3n anual de casi cuatro toneladas de CO\u2082 - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/MVawgftMNU #ElTourPorCaracol l Rigoberto Ur\u00e1n cont\u00f3 muy a su estilo c\u00f3mo se cay\u00f3 en el final de la etapa 1 del Tour de Francia https://t.co/RyPgKQc8Eg \u201cYo lo perdono\u201d: madre pide a conductor que arroll\u00f3 y mat\u00f3 a su hijo que se entregue https://t.co/7aiZyB9QY6 \u201cQu\u00e9 tristeza\u201d: familia de Dilan Cruz al conocer que el caso pasar\u00e1 a la justicia penal militar https://t.co/Xz9BQpqsUx \u00bfDeclarar renta equivale a pagar impuestos? Resuelva esta y otras dudas https://t.co/lCkTsLyhhY Revuelo en Brasil por anuncio de suspender acciones contra incendios en la Amazon\u00eda https://t.co/K56TzYhZxt #ElTourPorCaracol l Daniel Mart\u00ednez espera dar la sorpresa en su segundo Tour de Francia. \n\nEl cundinamarqu\u00e9s no tiene l\u00edmites y sue\u00f1a estar con los mejores en la monta\u00f1a. \n\nAp\u00f3yelo con usando #VamosEscarabajos &gt;&gt;&gt; https://t.co/totNvH1f9c https://t.co/eVupUxxw9M \u00bfPermite el fracking? Pol\u00e9mica por proyecto que pas\u00f3 a \u00faltimo debate en el Congreso https://t.co/T84DdjJHs2 \u00bfDeclarar renta equivale a pagar impuestos? Mitos y verdades -  https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/87Vclg5GGB Gremio de los artesanos pide apoyo de los colombianos ante crisis por la pandemia -  https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/Liw2Fjgkms #Mundo | Miles protestan en Alemania, Reino Unido y Francia contra restricciones por el COVID-19 https://t.co/tvdTU3gi69 #Lo\u00daltimo | Accidente de tr\u00e1nsito en el sur de Bogot\u00e1: choque entre buses de Transmilenio y ambulancia - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/g6ma8Xnpar \u00a1Ojo! Estas son las condiciones que debe cumplir si viaja de turismo este fin de semana https://t.co/ev0mrfCDDo Hombre fue v\u00edctima de carro fantasma en el sur de Bogot\u00e1. Madre perdon\u00f3 al conductor, pero pide que el caso no quede impune- https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/yQ8uUuQNki As\u00ed se mueven las redes del narcotr\u00e1fico en Colombia - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/fyhF19TXA4 Investigaci\u00f3n por muerte de Dilan Cruz queda definitivamente en manos de la Justicia Penal Militar - https://t.co/ypF2Ro8c1p https://t.co/e5YDGMbAoi Este es el tercer sospechoso de la masacre de cinco menores en Llano Verde - https://t.co/cHFeiqkFJy https://t.co/gzAchBo1Us Restaurantes en Bogot\u00e1 solo podr\u00e1n funcionar desde el 3 de septiembre y con un permiso https://t.co/h4cMgPZ3FR #ElTourPorCaracol l Las ca\u00eddas fueron las protagonistas en la etapa 1 del Tour de Francia 2020 https://t.co/Ur6Ah4uFKA Estas son las rutas a\u00e9reas que se activar\u00e1n en septiembre en Colombia https://t.co/p7m4ySVQjf La explicaci\u00f3n del \u00c1rea Metropolitana por fuertes ruidos en el cielo del Valle de Aburr\u00e1 https://t.co/eDDdZ0Kunj En lo que va corrido del mes de agosto se han registrado 9 masacres en  Colombia, que han dejado 45 muertos. Este es el mapa de la lamentable situaci\u00f3n en el pa\u00eds https://t.co/yqNEZK7rZ3 https://t.co/82IoEpSmIZ Este es el tercer sospechoso de la masacre de cinco menores en Llano Verde https://t.co/SfUZPjnyuq Comenz\u00f3 la descontaminaci\u00f3n de aguas residuales en la planta El Salitre - https://t.co/gUF4XeyX7i.\n\nV\u00eda @NCBogota https://t.co/vt1Cvdrrw4 \u00bfMico en proyecto de ley? Pol\u00e9mica por art\u00edculo que permitir\u00eda el fracking en Colombia - https://t.co/gUF4XeyX7i https://t.co/ppO46EXh12 #ElTourPorCaracol l As\u00ed est\u00e1 la clasificaci\u00f3n de los colombianos en el Tour de Francia 2020.\n\nAlexander Kristoff gan\u00f3 la etapa 1. El ciclista noruego se impuso al srpint en la accidentada primera jornada de la ronda gala, que termin\u00f3 en Niza &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/H1r0qTB7D7 Claudia L\u00f3pez retira \u2018Plan Marshall\u2019 para reactivar econom\u00eda y responsabiliza a Carlos F. Gal\u00e1n - https://t.co/gUF4XeyX7i https://t.co/1vPEDdnnD6 \u00bfDesde cu\u00e1ndo estar\u00e1n habilitados los restaurantes para recibir comensales en Bogot\u00e1? - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/LrexukxlfI #ElTourPorCaracol l Clasificaci\u00f3n General del Tour de Francia tras la etapa 1.\n\nAs\u00ed quedaron las clasificaciones de monta\u00f1a, puntos, j\u00f3venes y equipos https://t.co/1aHoQZg07o \u201cMe gust\u00f3 compartir con mi pap\u00e1 ac\u00e1\u201d: ni\u00f1os celebran regreso a centros comerciales en Bogot\u00e1 - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/2CNNCTlCuK #Lo\u00daltimo | Avioneta se accident\u00f3 en El Espino, Boyac\u00e1 - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/HHZ6W4VwhF \u00bfYa se puede viajar por las carreteras del pa\u00eds? Director de la Polic\u00eda de Tr\u00e1nsito aclara esta y otras dudas - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/DqRMngqso7 Preste atenci\u00f3n a las rutas a\u00e9reas que se reanudar\u00e1n desde el primero de septiembre - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/i0XnbbCR7B Aeropuerto Ernesto Cortissoz, listo para reanudar vuelos desde Barranquilla - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/t8M9vPqcEn Estos son los titulares de nuestra edici\u00f3n del mediod\u00eda. Con\u00e9ctese a la transmisi\u00f3n EN VIVO en https://t.co/yqNEZK7rZ3 https://t.co/rirhSk6Qey #Lo\u00daltimo | Polic\u00eda de Cali revela identidad del tercer sospechoso de participar en masacre de Llano Verde - https://t.co/IO8kYEa81p https://t.co/8QD6Tmv14d \u00a1Estamos al aire! Con\u00e9ctese a nuestra se\u00f1al EN VIVO para ver la emisi\u00f3n del mediod\u00eda fin de semana junto a @JuanitaGomezL y @danielapachon &gt;&gt; https://t.co/6i7ID6Be72 https://t.co/L1gRzPeDy4 Enfermeras se graban dando malos tratos a una anciana, se burlan y publican el video https://t.co/nNeNINmH7x #Entretenimiento | \u201cSe van a guardar sus comentarios\u201d: dura respuesta de Karol G a quienes le dicen gorda https://t.co/mgkO931Aeb Excarcelan a diputado opositor tras 752 d\u00edas preso por supuesto atentado a Maduro https://t.co/4pskixgsBx #ElTourPorCaracol l As\u00ed est\u00e1 la clasificaci\u00f3n general del Tour de Francia 2020.\n\nAlexander Kristoff gan\u00f3 la etapa 1. El ciclista noruego se impuso al srpint en la accidentada primera jornada, que termin\u00f3 en Niza. Sergio Higuita fue el mejor colombiano &gt;&gt;&gt; https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/FCVAhRV904 Duque debe abstenerse de dar opiniones en casos como el de \u00c1lvaro Uribe, dice fallo judicial https://t.co/zwoi5M8s9h #ElTourPorCaracol l Nairo Quintana pas\u00f3 un susto con una ca\u00edda en la etapa 1 del Tour de Francia https://t.co/y4J4usawUe #ElTourPorCaracol l Miguel \u00c1ngel L\u00f3pez sufri\u00f3 aparatosa ca\u00edda en la etapa 1 del Tour de Francia https://t.co/Ousis3WDHD Claudia L\u00f3pez retira \u2018Plan Marshall\u2019 para reactivar econom\u00eda y responsabiliza a Carlos F. Gal\u00e1n https://t.co/GKOAxsdJ3u #ElTourPorCaracol l Alexander Kristoff gan\u00f3 la etapa 1 del Tour de Francia: Sergio Higuita fue el mejor colombiano https://t.co/rKL1WfYoER https://t.co/60LSr2kuXi Nueve ni\u00f1os murieron por el impacto de un rayo cuando jugaban un partido de f\u00fatbol https://t.co/jLzVZcmskA https://t.co/GKJIEnFiLr #ElTourPorCaracol l Alexander Kristoff gan\u00f3 la etapa 1 del Tour de Francia y es el primer l\u00edder de la general &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/Bxr9S6gBfp #ElTourPorCaracol l Ca\u00edda a 3 kil\u00f3metros de meta. L\u00f3pez y Pinot entre los afectados. \n\nVea la etapa 1 del Tour de Francia en vivo &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/pvYPk4pVd4 #ElTourPorCaracol l Se acomodan los ciclistas para el sprint. No se pierda los \u00faltimos kil\u00f3metros de la etapa 1 del Tour de Francia &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/bYfHGp09vE #ElTourPorCaracol l Esteban Chaves, de 30 a\u00f1os, disputar\u00e1 su segundo Tour de Francia con sed de revancha, ya que en 2017 no la pas\u00f3 bien en la ronda gala.\n\nYa fue podio en el Giro de Italia y la Vuelta a Espa\u00f1a \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f.\n\nAp\u00f3yelo con #VamosEscarabajos &gt;&gt;&gt; https://t.co/5p9LEE7cBY https://t.co/HOFxOeinQb A pesar de ser un a\u00f1o marcado por la pandemia, ninguno de los personajes nombrados a continuaci\u00f3n ha fallecido por el coronavirus. Recu\u00e9rdelos en esta nota: https://t.co/0WY34DxABj https://t.co/3p8V44zr7D Asesinos, ladrones y extorsionistas fueron capturados en gigantesco operativo en Barranquilla https://t.co/eAE4ATgHeq Clan del Golfo estar\u00eda detr\u00e1s de masacre de tres campesinos en Andes, uno de ellos menor de edad https://t.co/KbaXF82fme #ElTourPorCaracol l George Bennett, gregario de Roglic y Dumoulin, se fue al suelo. \n\nVea en vivo la etapa 1 del Tour de Francia &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/qjwHudQlaU #ElTourPorCaracol l Siga en directo la actuaci\u00f3n de los colombianos en la etapa 1 del Tour de Francia https://t.co/gtCd9zzqUq #Entretenimiento - Lorena Meritano record\u00f3 el bullying que sufri\u00f3 por interpretar a D\u00ednora en \u2018Pasi\u00f3n de Gavilanes\u2019 https://t.co/Ylkf6zoI2L Cami\u00f3n cargado de cerdos se volc\u00f3 en la v\u00eda al Llano: seis animales murieron https://t.co/iRReDl3Lyz #ElTourPorCaracol l Ca\u00edda de Miguel \u00c1ngel L\u00f3pez. Afortunadamente se par\u00f3 y sigui\u00f3 sin problemas. \n\nVea en vivo la etapa 1 del Tour de Francia &gt;&gt;&gt; https://t.co/95M3laPXgZ https://t.co/kVx0d1OhWb #LoM\u00e1sTrinado | El gato m\u00e1s triste, que esquiv\u00f3 la muerte varias veces, por fin encontr\u00f3 un hogar feliz https://t.co/lUkjR7QdIj #Entretenimiento Ni 'Thanos' ocult\u00f3 la tristeza por la p\u00e9rdida del actor Chadwick Boseman, quien encarnara al rey 'T'Challa' en el universo Marvel \ud83d\ude45\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/ynIy1HRs4I Advierten sobre peligros de usar di\u00f3xido de cloro como remedio para el COVID-19 https://t.co/uXH8OtLtZ3\n\n#DoctoraEnCasa \u00bfEverton o Porto? James Rodr\u00edguez da pistas de su posible nuevo equipo https://t.co/F3owToyTN6 https://t.co/9CYxe3aVlN #ElTourPorCaracol l Nueva ca\u00edda antes del sprint intermedio. \nSch\u00e4r se llev\u00f3 los puntos en Niza. \n\nVea la etapa 1 del Tour de Francia en vivo &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/KB7RKuTJYI #ElTourPorCaracol l Pavel Sivakov, compa\u00f1ero de Egan Bernal, tiene mala suerte. Primero una ca\u00edda y ahora un problema mec\u00e1nico. \n\nVea en vivo la etapa 1 del Tour de Francia &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/IR2XgMvMQk Nieta de Martin Luther King reclama una \u201cigualdad real\u201d, 57 a\u00f1os despu\u00e9s del recordado discurso https://t.co/9GK7ghqxzU #ElTourPorCaracol l Ca\u00edda para Julian Alaphilippe, el rival de Egan Bernal en 2019, se fue al suelo. \n\nVea en vivo la etapa 1 del Tour de Francia &gt;&gt;&gt; https://t.co/wwXwyjpVov https://t.co/KAlxoMDK5g #ElTourPorCaracol l Nueva ca\u00edda en la parte de adelante del pelot\u00f3n. Un corredor del Bora y un Arkea, los implicados. \n\nVea la etapa 1 del Tour de Francia en vivo &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/8PVWPavKKn Matan brutalmente a joven y fiscal hace un indignante comentario: \u201ctra\u00eda tatuajes por todos lados\u201d.\n\nEl crimen de Danna Reyes -quien ten\u00eda 16 a\u00f1os y fue golpeada, acuchillada y calcinada- conmociona a todo M\u00e9xico https://t.co/OYiD4Gzm2X #ElTourPorCaracol l Fabian Grellier gan\u00f3 el premio de monta\u00f1a de tercera categor\u00eda en C\u00f4te de Rimiez. \n\nVea en vivo la etapa 1 del Tour de Francia &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/uujKRnlwLZ #ElTourPorCaracol l Tras la ca\u00edda de Bennett, Miguel \u00c1ngel L\u00f3pez qued\u00f3 retrasado, pero ya volvi\u00f3 al pelot\u00f3n principal. \n\nVea la etapa 1 del Tour de Francia en vivo &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/0FSW0cZWQf #ElTourPorCaracol l \u00a1Ca\u00edda! Sam Bennett, uno de los favoritos para el esprint de la etapa 1 se fue al suelo. \n\nVea en vivo el Tour de Francia &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/ZAmvrtqOvc EN VIVO \ud83d\udd34 | Con\u00e9ctese ya y vea a los colombianos en la etapa 1 del Tour de Francia. \n\nDiez escarabajos inician la lucha por el maillot amarillo en una jornada que tiene dos premios de monta\u00f1a. \u00danase con el HT #ElTourPorCaracol &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/iaVePMx7Nq #ElTourPorCaracol l Fabian Grellier, Michael Sch\u00e4r y Cyril Gautier tienen cerca de dos minutos y medio de ventaja sobre el pelot\u00f3n principal. \n\nVea en vivo la etapa 1 del Tour de Francia &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/agWH8NbKst Progr\u00e1mese con la Filarm\u00f3nica de Medell\u00edn y su concierto virtual dedicado a la naturaleza https://t.co/MSV5KCLrPC #ElTourPorCaracol l Fabian Grellier, Michael Sch\u00e4r y Cyril Gautier son los primeros corredores que se lanzan a la fuga. \n\nVea EN VIVO la etapa 1 del Tour de Francia &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/8dQpMze39a Modelo de dos a\u00f1os con s\u00edndrome de Down conquista las redes sociales con su alegr\u00eda y dulzura https://t.co/5HY3XXQ7jm #ElTourPorCaracol l Inici\u00f3 el Tour de Francia 2020 y usted puede seguir en vivo la etapa 1. \n\nNo se pierda la narraci\u00f3n de @BiciGoga y los comentarios de @jhonjaimeosorio y @santiagoboter13 &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/4wQnOdY9SU EN VIVO \ud83d\udd34 | Con\u00e9ctese ya y vea a los colombianos en la etapa 1 del Tour de Francia.\n\nDiez escarabajos inician la lucha por el maillot amarillo en una jornada que tiene dos premios de monta\u00f1a. \u00danase con el HT #ElTourPorCaracol &gt;&gt;&gt; https://t.co/wK4qrI5AjW https://t.co/N3YAeib86B #ElTourPorCaracol l Siga minuto a minuto a los colombianos en la etapa 1 del Tour de Francia \n\nAp\u00f3yelos usando #VamosEscarabajos &gt;&gt;&gt;  https://t.co/XH2KgWKQmY https://t.co/83WKcTIh2M Dantaplast, Magda, Sabores y Corbatas Para Todos: 4 emprendimientos que sobreviven en la pandemia https://t.co/0UdolFYHbo #ElTourPorCaracol | \u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1 si hay casos de coronavirus durante el Tour de Francia 2020? https://t.co/OPlFF6yD5Z #Video  Buscan a este motorizado armado que intimid\u00f3 a dos mujeres y les quit\u00f3 sus celulares https://t.co/bAPnPn6IZQ #Entretenimiento | As\u00ed suena \u2018Sentimiento\u2019, la guaracha de Paola Jara y Marcela Reyes https://t.co/MZYT4anGOJ \u00bfEverton o Porto? James Rodr\u00edguez da pistas de su posible nuevo equipo https://t.co/F3owToyTN6 Claudia L\u00f3pez retira \u2018Plan Marshall\u2019 para reactivar econom\u00eda y responsabiliza a Carlos F. Gal\u00e1n\n\nV\u00eda @NCBogota https://t.co/GKOAxsdJ3u \u201cEs una reacci\u00f3n entendible\u201d: Sandra Ram\u00edrez por abrazo que le neg\u00f3 v\u00edctima de las FARC https://t.co/aBT0iAqtoo Coronel (r) Jorge Eli\u00e9cer Plazas Acevedo, a juicio por su presunta participaci\u00f3n en un secuestro https://t.co/cENdf8edba Cifra de muertos por coronavirus en Antioquia aumenta a 1.603 tras 32 nuevos fallecimientos https://t.co/HggJD08hgw #ElTourPorCaracol | Esteban Chaves y su objetivo en el Tour de Francia: \u201cestoy listo para luchar por victorias de etapa\u201d https://t.co/TfWfdMKJVH Pruebas de #COVID_19 para turistas que quieran entrar a San Andr\u00e9s ser\u00e1n gratuitas https://t.co/CLqMcmoWsP #SignoPesos \u201cEn estos 5 meses se perdieron 10 a\u00f1os de avances sociales\u201d: experto sobre efectos de la pandemia https://t.co/QFaa83nZtY Investigaci\u00f3n contra \u00e1rbitro \u00d3scar Juli\u00e1n Ruiz por presunto acoso sexual fue archivada https://t.co/BPSzoddDxM #SalaDePrensa \u201cEl perd\u00f3n no se le puede presionar a nadie\u201d: padre De Roux sobre abrazo negado a Sandra Ram\u00edrez https://t.co/tWkfdQHxrI Joven de 25 a\u00f1os, entre las nuevas v\u00edctimas que deja el coronavirus en el Valle del Cauca https://t.co/7vQqWkZEDh Modelo de Puerto Boyac\u00e1 aparece en reciente publicaci\u00f3n de Vogue Italia https://t.co/Wol9YYfIgK #C\u00f3digoCaracol Senadora quiso ser ingeniosa al criticar a Daniel Quintero y acab\u00f3 en el lado oscuro de Star Wars https://t.co/IIGUj3o1Dp Claudia L\u00f3pez retira \u2018Plan Marshall\u2019 para reactivar econom\u00eda y responsabiliza a Carlos F. Gal\u00e1n https://t.co/GKOAxsdJ3u \u201cSer grandes empresarios era su sue\u00f1o\u201d: familias de j\u00f3venes masacrados en El Tambo, Cauca, claman justicia https://t.co/wRpJ8ICPcY El actor Chadwick Boseman, de 42 a\u00f1os, falleci\u00f3 tras batallar contra el c\u00e1ncer. \n\nCon un \u00a1Wakanda Forever\ud83d\ude2a!, lo despiden sus fans &gt;&gt;&gt; https://t.co/7ctgcFBhuH https://t.co/3TluWPvUkF Gobierno anuncia norma que favorece a quienes cotizan con menos del salario m\u00ednimo https://t.co/7hg2MgakgT Menores de edad s\u00ed pueden ingresar a centros comerciales en Bogot\u00e1 este fin de semana https://t.co/YXgryM9tXe Luto en el universo Avengers: muri\u00f3 el protagonista de \u2018Black Panther\u2019 https://t.co/93tnSL5MC4 Un herido deja duro choque entre campesinos y soldados en medio de erradicaci\u00f3n de cultivos en Meta https://t.co/5OZfTIVW70 #Ampliaci\u00f3n  Investigaci\u00f3n por muerte de Dilan Cruz queda definitivamente en manos de la Justicia Penal Militar https://t.co/1lv0xMBmoM Andrea Bocelli ser\u00e1 la voz del tema principal de la pel\u00edcula \u2018F\u00e1tima\u2019 https://t.co/GkC9A04QId #Entretenimiento - Lorena Meritano record\u00f3 el bullying que sufri\u00f3 por interpretar a D\u00ednora en \u2018Pasi\u00f3n de Gavilanes\u2019 https://t.co/Ylkf6zoI2L Mentors\u2019 Day Live, asesor\u00edas para escalar su empresa https://t.co/xvCliXPJbU Clan del Golfo estar\u00eda detr\u00e1s de masacre de tres campesinos en Andes, uno de ellos menor de edad https://t.co/byZ0TGObrE Cae alias \u2018Boro\u2019 por masacre en Ituango donde fue asesinado hijo de una exguerrillera https://t.co/wTzgkry8yf V\u00eda @VolkGamesBS | Lleg\u00f3 el momento de demostrar su talento en este torneo de FIFA 20. El mejor jugador se lleva un PlayStation 5 + FIFA 21. Inscripciones hasta el 3 de septiembre: https://t.co/TMdRpvpFPw \n\n@GolCaracol @MinDeporteCol @elespectador #ColombiaTierraDeAtletasEsports https://t.co/oQwQHNxyTX Excarcelan a diputado opositor tras 752 d\u00edas preso por supuesto atentado a Maduro https://t.co/4pskixgsBx #LoM\u00e1sTrinado  Modelo con s\u00edndrome de Down de dos a\u00f1os conquista las redes sociales con su alegr\u00eda y dulzura https://t.co/WvhF6O1cv1 RT @NCBogota: Menores de edad s\u00ed pueden ingresar a centros comerciales en Bogot\u00e1 este fin de semana https://t.co/sunSr1Memg Lo que debe saber del toque de queda nocturno de este fin de semana en Medell\u00edn https://t.co/wmKZxxiWxs\n\nV\u00eda @NCAntioquia \u00a1Impresionante! Rusia revela video de la mayor explosi\u00f3n nuclear de la historia https://t.co/PBNPmyuu5B Destituyen e inhabilitan por 20 a\u00f1os al exalcalde de Armenia Carlos Mario \u00c1lvarez https://t.co/WI2NJObZRL \n\n#NoticiasCaracol https://t.co/y1hEv8XmLz Aeropuerto El Dorado, listo para recibir pasajeros: as\u00ed celebran los trabajadores el regreso de las operaciones desde el pr\u00f3ximo martes https://t.co/yqNEZK7rZ3\n\n*No olvide que la pandemia del COVID-19 todav\u00eda es un riesgo y la clave es el autocuidado https://t.co/sqSCVmwke8 #Atenci\u00f3n Investigaci\u00f3n por la muerte del joven Dilan Cruz pasa a la Justicia Penal Militar por decisi\u00f3n del Consejo Superior de la Judicatura https://t.co/yqNEZK7rZ3 Este joven estudiante de Derecho est\u00e1 tras la tutela por la que el Tribunal Administrativo de Cundinamarca exhort\u00f3 a presidente Iv\u00e1n Duque para que se abstenga de emitir opiniones contra las decisiones judiciales https://t.co/yqNEZK7rZ3 https://t.co/MX3IxuK21Q #ElTourPorCaracol - Rigoberto Ur\u00e1n llega al Tour de Francia para volver a brillar. \n\nEl \u2018Toro de Urrao\u2019 espera embestir en las monta\u00f1as y subirse al podio en Par\u00eds \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f. \n\nAp\u00f3yelo con usando #VamosEscarabajos &gt;&gt;&gt; https://t.co/tapWCh8wKp https://t.co/4MrJd4l3RC Alcaldesa Claudia L\u00f3pez retira del Concejo de Bogot\u00e1 el llamado Plan Marshall https://t.co/yqNEZK7rZ3 \n\n#NoticiasCaracol https://t.co/trNG7BLAn2 \u00bfQu\u00e9 restricciones se mantienen y cu\u00e1les no en Bogot\u00e1 este fin de semana? https://t.co/yqNEZK7rZ3 \n\n*Recuerde: la pandemia sigue y no hay que bajar la guardia https://t.co/bYaV5lexHm Tour de Francia 2020: s\u00edgalo en vivo, del 29 de agosto al 20 de septiembre, en https://t.co/yqNEZK7rZ3 \n\nVea y comparta nuestro especial #ElTourPorCaracol, con todos los detalles de los 10 colombianos que estar\u00e1n en la ronda gala &gt;&gt;&gt;https://t.co/385tJQTlYH https://t.co/e1P4WIxVo0 \u00bfEverton o Porto? James Rodr\u00edguez da pistas de su posible nuevo equipo https://t.co/GZ5D1PnUvm https://t.co/gphdR4GrEp \u201cLa amenaza del populismo\u201d: Bruce Macmaster lanza pullas en asamblea de la ANDI https://t.co/BL5VkUVhaG\n\n#NoticiasCaracol https://t.co/ChEuKioIWR Familias de los 6 j\u00f3venes masacrados en zona rural de El Tambo, Cauca, claman justicia. No los olvidemos: estos sus rostros https://t.co/yqNEZK7rZ3\n\n#NoticiasCaracol https://t.co/9hsWDCWPPs Los sue\u00f1os que frustr\u00f3 la violencia Nari\u00f1o: estos son los rostros de los 8 universitarios que fueron masacrados en Samaniego \u00a1No los olvidemos! https://t.co/yqNEZK7rZ3 \n\n#NoticiasCaracol https://t.co/3022bvjN4Z \u201cNo queremos pa\u00f1itos de agua tibia\u201d: familiares de j\u00f3venes masacrados en Cali exigen m\u00e1s respuestas https://t.co/4DGM4PRo1X https://t.co/hVEj66hUjW \u00a1No los olvidemos! Ellos eran los j\u00f3venes que fueron vilmente asesinados en el barrio Llano verde, en Cali https://t.co/yqNEZK7rZ3 \n\n#NoticiasCaracol https://t.co/xGS0Y3aPJd Encapuchados cometen nueva masacre en Antioquia: tres j\u00f3venes fueron asesinados en Andes https://t.co/MGNpJ3Z1cg \n\n#NoticiasCaracol https://t.co/ykeAOBgHHs EN VIVO: Con\u00e9ctese con la emisi\u00f3n central de #NoticiasCaracol y ent\u00e9rese de los hechos que son noticia en Colombia y el mundo https://t.co/yqNEZK7rZ3  https://t.co/mF4MHGUj90 \u00a1Bienvenidos a la emisi\u00f3n central de #NoticiasCaracol! Con\u00e9ctese ya con nuestra se\u00f1al en vivo &gt;&gt;&gt; https://t.co/wY7grrSP37 #Video  La \u2018miradita\u2019 de Melania Trump a Ivanka que tiene opinando a todo el mundo https://t.co/eFyzz4NbNH Capturan dos funcionarios de Yopal que se habr\u00edan apropiado de m\u00e1s de $1.400 millones https://t.co/rtD61WPXVE Luis Javier Mosquera \u2018ba\u00f1\u00f3\u2019 en oro a Colombia en la Copa Mundial de Pesas https://t.co/K2acaBsEMx Human Right Watch acusa al gobierno de Venezuela de usar el COVID-19 para reprimir disidentes https://t.co/wHhv4VHDTP Caen m\u00e1s de mil j\u00f3venes conocidos como los mensajeros de la mafia https://t.co/GrF0mDLkR9 Destituyen e inhabilitan por 20 a\u00f1os al exalcalde de Armenia Carlos Mario \u00c1lvarez https://t.co/9tXxXQ7kvP Con la nueva realidad, \u00bfdeben ir a trabajar presencialmente las personas con comorbilidades? &gt;&gt;&gt; https://t.co/9CrZNqjMCV Avanza en el Congreso un proyecto de contratos por horas: \u00bfuna reforma laboral disfrazada? https://t.co/J60GnPoyTS #Ampliaci\u00f3n Una beb\u00e9 en Bogot\u00e1, entre las 299 muertes que deja el COVID-19 en el \u00faltimo reporte https://t.co/qOTigHKWoU https://t.co/bXLLfeVCnE Levantan el pico y c\u00e9dula en Barranquilla. Vea, en detalle, los anuncios del alcalde Jaime Pumarejo &gt;&gt;&gt; https://t.co/stlskFEiWR\n\nV\u00eda @NCCaribe #Lo\u00daltimo | Minsalud confirma 8.498 nuevos contagios con coronavirus y 299 fallecidos en el pa\u00eds. En total, hay 590.520 casos confirmados de #COVID_19 y 18.767 muertos en Colombia - https://t.co/tFCYxJGAzk https://t.co/JbDdc55cJp #ElTourPorCaracol | Egan Bernal le envi\u00f3 un mensaje al Jumbo: \"es bueno compartir las responsabilidades\" https://t.co/aNGG9Nr7R6 Conozca cinco datos curiosos de Turbo a prop\u00f3sito de sus 180 a\u00f1os de fundaci\u00f3n https://t.co/n60LRlELhh Joven con obesidad no crey\u00f3 en el coronavirus y estuvo al borde de la muerte https://t.co/SsTCAzcaEb Duque debe abstenerse de dar opiniones en casos como el de \u00c1lvaro Uribe, dice fallo judicial https://t.co/lioBnv3mha \u201cEs una reacci\u00f3n entendible\u201d: Sandra Ram\u00edrez por abrazo que le neg\u00f3 v\u00edctima de las FARC https://t.co/gOv1TOqS5L Lo que debe saber del toque de queda nocturno de este fin de semana en Medell\u00edn https://t.co/wzuIAP1m6h Choque m\u00faltiple en Bello deja a un motociclista gravemente herido https://t.co/mP13xUlR7E #Video  Buscan a este motorizado armado que intimid\u00f3 a dos mujeres y les quit\u00f3 sus celulares https://t.co/bAPnPn6IZQ \u201cNo queremos pa\u00f1itos de agua tibia\u201d: familiares de j\u00f3venes masacrados en Cali exigen m\u00e1s respuestas https://t.co/z35vJNdXmO RT @NCCaribe: Levantan el pico y c\u00e9dula en Barranquilla https://t.co/1c9chThS92 #ElTourPorCaracol - Miguel \u00c1ngel L\u00f3pez debuta en el Tour de Francia y va por un caj\u00f3n del podio en Par\u00eds. \n\nEl \u2018Superman\u2019 del ciclismo espera volar en las monta\u00f1as francesas \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f. \n\nAp\u00f3yelo con usando #VamosEscarabajos &gt;&gt;&gt; https://t.co/tapWChq88Z https://t.co/qQvcOU1ntY Padres de v\u00edctimas de masacre en Samaniego piden limpiar el nombre de sus hijos: \u201cno eran narcos\u201d https://t.co/ojVGUExtG4 Advierten sobre peligros de usar di\u00f3xido de cloro como remedio para el COVID-19 https://t.co/uXH8OtLtZ3\n\n#DoctoraEnCasa #Podcast | \u00bfQu\u00e9 va a pasar con la educaci\u00f3n superior? La universidad Jorge Tadeo Lozano analiza su caso de transformaci\u00f3n digital en M talks. \n\nEscucha #Empresasm\u00e1sdigitales &gt;&gt;&gt; https://t.co/jQ42vvv7NG https://t.co/F38TZ1DKFb Alcalde de Cali pidi\u00f3 todo el peso de la ley contra los \u201cmalditos asesinos\u201d que masacraron 5 j\u00f3venes https://t.co/1wVCmywLCS Prep\u00e1rese: este fin de semana se realizar\u00e1 el sancocho virtual m\u00e1s grande de Colombia https://t.co/j8RjulvSkC Vuelve la alegr\u00eda de los 'Mercados campesinos' tras cinco meses de cierre por la pandemia https://t.co/lcVCrqKVdv #Lo\u00daltimo Procuradur\u00eda destituye e inhabilita al exalcalde de Armenia Carlos \u00c1lvarez por presuntos actos de corrupci\u00f3n con contratos de valorizaci\u00f3n del municipio https://t.co/yqNEZK7rZ3 https://t.co/X7vpXDX6ZJ Bruce Mac Master, presidente de la ANDI, alerta al Congreso por proyectos que llegar\u00edan tras la pandemia impulsados por el populismo https://t.co/yqNEZK7rZ3 https://t.co/IcczHxu3r0 \u00a1De no creer! Vea c\u00f3mo el patio de este colegio se convirti\u00f3 en un criadero para cerdos https://t.co/PjHXuaL5RJ Duque debe abstenerse de dar opiniones en casos como el de \u00c1lvaro Uribe, dice fallo judicial.\n\nAs\u00ed lo estableci\u00f3 el Tribunal Administrativo de Cundinamarca al resolver una tutela interpuesta contra el presidente por un estudiante de Derecho &gt;&gt;&gt; https://t.co/9JW9fwt1eC https://t.co/qt125I326B No se pierda este festival que le ense\u00f1ar\u00e1 gratis a llevar una vida m\u00e1s arm\u00f3nica https://t.co/KPvjtOhOMc \u00bfQu\u00e9 opina del gesto de una v\u00edctima de las FARC que no quiso abrazar en un acto p\u00fablico a la exguerrillera y ahora senadora Sandra Ram\u00edrez? \u00danase a la conversaci\u00f3n en #NoticiasCaracolAhora.\n\nEnv\u00ede sus opiniones en video al WhatsApp 315-366-0201 https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/q4a6lGuuDA V\u00edctima del conflicto niega abrazo a Sandra Ram\u00edrez, senadora de la FARC, hasta que le \u201cdigan la verdad\u201d - https://t.co/wdHejaNJma https://t.co/s3ku5iJBwY \u00bfQui\u00e9nes son los capturados? Fiscal\u00eda revel\u00f3 detalles sobre perpetradores de masacre en Cali https://t.co/wOqLQGu1FR Matan brutalmente a joven y fiscal hace un indignante comentario: \u201ctra\u00eda tatuajes por todos lados\u201d.\n\nEl crimen de Danna Reyes -quien ten\u00eda 16 a\u00f1os y fue golpeada, acuchillada y calcinada- conmociona a todo M\u00e9xico https://t.co/gFV6MC56fj \u00a1Todo listo para la competencia m\u00e1s importante del ciclismo! Ma\u00f1ana no se pierda la primera etapa Tour de Francia en la pantalla de @CaracolTv - https://t.co/95M3laPXgZ\n\n#ElTourPorCaracol #VamosEscarabajos https://t.co/5wOc3mza6v Se levanta el pico y c\u00e9dula en Barranquilla a partir del primero de septiembre, anunci\u00f3 el alcalde Jaime Pumarejo - https://t.co/Jm21KM0BMr https://t.co/G9snURwUXY Medell\u00edn tendr\u00e1 toque de queda antes de su reapertura econ\u00f3mica &gt;&gt;&gt; https://t.co/hz0SLiGjoG https://t.co/7twCyaWFOf M\u00e1s de 500 fiestas clandestinas han sido intervenidas por las autoridades durante la cuarentena en Bogot\u00e1 - https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/ATHDonG3ix \u00bfQu\u00e9 se puede hacer y qu\u00e9 no durante este fin de semana en Bogot\u00e1? Tome nota y evite aglomeraciones ante la nueva fase de aislamiento - https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/NdVDQVbOb9 \u00bfRegres\u00f3 Colombia a la \u00e9poca funesta de masacres e investigaciones sin resultados? Se lo pregunta El Pa\u00eds de Espa\u00f1a \n\nAqu\u00ed un recuento de las 9 masacres registradas en agosto, con la dolorosa cifra de 45 muertos. \u00a1No m\u00e1s violencia! https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/gReby1h7io #ElTourPorCaracol | Esteban Chaves y su objetivo en el Tour de Francia: \u201cestoy listo para luchar por victorias de etapa\u201d https://t.co/aV4CYzZ4Y4 Encapuchados cometen nueva masacre en Antioquia: tres j\u00f3venes fueron asesinados.\n\nEl ataque armado ocurri\u00f3 en zona rural del municipio de Andes &gt;&gt;&gt; https://t.co/QnsTw6FV94 https://t.co/Pyf7yav2vh \u00bfQui\u00e9n los mat\u00f3? \u00bfEn qu\u00e9 van las investigaciones de la masacre de 8 j\u00f3venes en Samaniego, Nari\u00f1o? Familiares piden justicia - https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/F3opKWLgtC Cayeron dos asesinos de los cinco menores en Cali. Aqu\u00ed los detalles &gt;&gt;&gt; https://t.co/JGW930gYaJ https://t.co/0mCPRyZTAf \u00a1No los olvidamos! Masacres dejan 45 muertos en agosto en Colombia. Estamos en cobertura especial y en @NoticiasCaracol rechazamos la violencia - https://t.co/RXtUXVGurH https://t.co/pgyWviddVN EN VIVO \ud83d\udd34 | Bienvenidos a la emisi\u00f3n del mediod\u00eda de @NoticiasCaracol. Las noticias de Colombia y el mundo junto a @vanedelatorre y @CatalinaGomezS.\n\nCon\u00e9ctese a trav\u00e9s de nuestras plataformas digitales \ud83d\udcf2 \ud83d\udcfa &gt;&gt;&gt; https://t.co/6i7ID6Be72      https://t.co/ul6fi0XRjT \u00bfBogotanos se est\u00e1n relajando con medidas de bioseguridad? Ojo, no caiga en estos errores.\n\nCon el levantamiento de cuarentenas muchos est\u00e1n saliendo a las calles. Se repite la historia del que lo usa como bufanda o no cubre boca y nariz, como debe ser https://t.co/RZdC50b1cn https://t.co/ImxlnqNebF #\u00datilyR\u00e1pido | \u00bfTiene un peque\u00f1o negocio y quiere vender m\u00e1s? Siga estos simples consejos https://t.co/TrYiKLdh16 #Entretenimiento | As\u00ed suena \u2018Sentimiento\u2019, la guaracha de Paola Jara y Marcela Reyes https://t.co/tFCpTImS0u #ElTourPorCaracol | \u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1 si hay casos de coronavirus durante el Tour de Francia 2020? https://t.co/ssjxfl2Bwd Con tamizajes y toma de datos: as\u00ed se prepara la Bas\u00edlica de Buga para recibir feligreses https://t.co/tKhsdOgt7t Asesinos, ladrones y extorsionistas fueron capturados en gigantesco operativo en Barranquilla https://t.co/RycpdLC6UP RT @NCCaribe: \u00a1De no creer! Vea c\u00f3mo el patio de este colegio se convirti\u00f3 en un criadero para cerdos https://t.co/cbMiGjED67 #ElTourPorCaracol | Egan Bernal llevar\u00e1 el n\u00famero uno en el Tour de Francia: estos son los dorsales de los colombianos https://t.co/UsNQtCCoAB Medell\u00edn tendr\u00e1 toque de queda antes de su reapertura econ\u00f3mica https://t.co/ckl2JXhAGB #OjoDeLaNoche | 'Ni\u00f1os de los piques\u2019 y decenas de j\u00f3venes se burlan de la nueva normalidad saliendo a hacer fiesta https://t.co/7MAVlb6ypc #ElPeriodistaSoyYo | \u00bfY las v\u00edas para cu\u00e1ndo? El drama de campesinos que atraviesan trochas para sacar sus productos https://t.co/OjlGRTwB88 #LoM\u00e1sTrinado | El gato m\u00e1s triste, que esquiv\u00f3 la muerte varias veces, por fin encontr\u00f3 un hogar feliz https://t.co/xpbfUNoSGz RT @NCCaribe: #Lo\u00daltimo Se levanta el pico y c\u00e9dula en Barranquilla a partir del primero de septiembre, anunci\u00f3 el alcalde Jaime Pumarejo &gt;\u2026 Cami\u00f3n cargado de cerdos se volc\u00f3 en la v\u00eda al Llano: seis animales murieron https://t.co/3aMb4gb23A #ElTourPorCaracol l Nairo Quintana sigue so\u00f1ando con el maillot amarillo y llega recargado al Tour de Francia. El colombiano ser\u00e1 el \u00fanico l\u00edder del Arkea \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\n\nAp\u00f3yelo con usando #VamosEscarabajos &gt;&gt;&gt; https://t.co/tapWChq88Z https://t.co/tYFtn2EDB2 #ElPeriodistaSoyYo | Otro golpe de la banda del carro negro, que hurta el \u2018cerebro\u2019 de los autos en Bogot\u00e1 https://t.co/ussLefguSr Hay un virus m\u00e1s peligroso que el #COVID_19, la falta de conciencia.\n\nS\u00ed, entramos a una nueva normalidad, pero no significa que la enfermedad se haya ido. \u00a1Pilas! Este mensaje nos invita a seguir cuid\u00e1ndonos &gt;&gt;&gt; https://t.co/EWvKbrpYi3 https://t.co/LSpxLRcoNp #Video | Los colegios p\u00fablicos no est\u00e1n preparados para abrir, afirma experta.\n\nAlgunas instituciones no tienen agua o jab\u00f3n para garantizar la salud de sus estudiantes, dice la economista Luz Karime Abad\u00eda https://t.co/ILWw8Fl1S1 \"Nadie tiene derecho a quitarle la vida a otro ser humano y menos porque traspas\u00f3 un predio para comer ca\u00f1a. Esperamos que el peso de la ley caiga de por vida sobre estos malditos asesinos\u201d: alcalde de Cali sobre masacre de 5 menores https://t.co/jidKTOWor1 Susto en la v\u00eda al Llano por choque de tractomula repleta de gasolina contra un taxi https://t.co/uKpl94fRbT \"Nadie es invencible\" frente al #COVID_19, dice OMS a los j\u00f3venes https://t.co/nyTf6Kl1JC Muri\u00f3 el Loco Vald\u00e9s, padre de Cristian Castro y hermano de Ram\u00f3n Vald\u00e9s.\n\nEl actor y comediante mexicano falleci\u00f3 este viernes en la madrugada, a los 89 a\u00f1os. Su salud se hab\u00eda deteriorado en los \u00faltimos meses https://t.co/NC2hyo5nuH Drogas, armas y hasta santer\u00eda: as\u00ed desmantel\u00f3 la Polic\u00eda una peligrosa banda de j\u00edbaros \ud83d\udc47 https://t.co/LQall46Q5Q \u00a1Ins\u00f3lito! Un colegio en Baranoa, Atl\u00e1ntico, fue convertido en un criadero de cerdos. Padres temen por la salud de sus hijos - https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/OlV3fEgKAn Mire bien este #video y dese cuenta de que la nueva normalidad no es sin\u00f3nimo de relajarse https://t.co/xNyDpvwZ14 #ElperiodistaSoyYo | Autoridades est\u00e1n tras las huellas de la banda del carro negro: unos delincuentes que roban los computadores de los veh\u00edculos - https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/W09ptKQ1e2 #OjoDeLaNoche | Nervios delatan a mujer que iba en camioneta cargada con m\u00e1s de 100 kilos de coca https://t.co/UqXWQjcMmE RT @NCBogota: 'Ni\u00f1os de los piques\u2019 y decenas de j\u00f3venes se burlan de la nueva normalidad saliendo a hacer fiesta.\n\nCrey\u00e9ndose inmunes al C\u2026 #Ampliaci\u00f3n | Encapuchados cometen nueva masacre en Antioquia: tres j\u00f3venes fueron asesinados.\n\nEl ataque armado ocurri\u00f3 en zona rural del municipio de Andes. Entre las v\u00edctimas hay un menor de 14 a\u00f1os https://t.co/EZ3ND7I4xQ #Lo\u00daltimo | Presidente Duque anuncia la captura de dos de los presuntos responsables de la masacre en Cali que dej\u00f3 cinco j\u00f3venes muertos - https://t.co/joKAdVZJRR https://t.co/toQQsgUm3k #Lo\u00daltimo | Reportan nueva masacre en zona rural de Andes, Antioquia. Tres personas fueron asesinadas, una de ellas de tan solo 14 a\u00f1os, dicen autoridades - https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/sMBV9wsBTS Leonas blancas atacan a reconocido conservacionista frente a la impotente mirada de su esposa https://t.co/GAw42zBcaC #OjoDeLaNoche | \u00a1Hasta en los rines! Autoridades incautaron una camioneta con decenas de bolsas de coca\u00edna en la v\u00eda Natagaima - Bogot\u00e1 https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/QZ2RPZtQ72 \u00bfEstablecer un contrato de trabajo por horas desde la casa o en la virtualidad? Echamos l\u00e1piz con el representante Alfredo Deluque sobre la iniciativa que avanza en el Congreso.\n\nAdem\u00e1s, responde si este proyecto es una reforma laboral https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/rtwGOOdtoD No empaque maletas: estos municipios de Cundinamarca no permitir\u00e1n el ingreso de turistas \ud83d\udc47 https://t.co/sJRh69UDps #Video | El alem\u00e1n que ama a Colombia puso a sus compatriotas a bailar salsa por una buena causa \ud83d\udc47 https://t.co/hu9XMtbvza Autoridades realizaron operativo contra banda microtr\u00e1fico que distribu\u00eda sustancias en zonas universitarias y tur\u00edsticas de Cali - https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/zA6tPoTvXj Pico y c\u00e9dula en #Medell\u00edn y el Valle de Aburr\u00e1 hoy viernes 28 de agosto https://t.co/wP7kBY5skb #OjoDeLaNoche | Irresponsables salieron de la cuarentena a hacer piques ilegales en Bogot\u00e1. Otros, se fueron de jueves cultural al mirador de La Calera - https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/P04E7HbR42 Seis muertos deja hurac\u00e1n Laura en Luisiana, donde destruy\u00f3 techos y ventanas https://t.co/JSLRhXrgth \u00bfC\u00f3mo les va a los alemanes tomando caf\u00e9 colombiano y bailando salsa? Esto nos cuenta Dominic Fabian Wolf, reconocido influencer que se enamor\u00f3 de nuestro pa\u00eds \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 - https://t.co/RNdrQKe5oB https://t.co/VjJEHoWP1m Pico y placa en Medell\u00edn para hoy viernes 28 de agosto https://t.co/a3KLkDeQh8 #Mundo | Encuentran la ciudad donde, dicen, Jes\u00fas multiplic\u00f3 los panes y los peces.\n\nDespu\u00e9s de 32 a\u00f1os de trabajo, arque\u00f3logos afirman que Betsaida es el lugar donde, adem\u00e1s, el Mes\u00edas camin\u00f3 sobre el agua y cur\u00f3 a un ciego https://t.co/dARhObzi6H #ElTourPorCaracol l Egan Bernal llega como principal favorito al t\u00edtulo del Tour de Francia. \n\nEl colombiano de 23 a\u00f1os va por su segundo maillot amarillo. \n\nAp\u00f3yelo con usando #VamosEscarabajos &gt;&gt;&gt; https://t.co/EvYKnpFl8j https://t.co/bY6RiUdMXQ Juzgado apoya que se mantengan suspendidas las aspersiones con glifosato en Nari\u00f1o https://t.co/Ev1ANdBsZW Ni\u00f1o de 3 a\u00f1os que padece c\u00e1ncer cumpli\u00f3 su anhelado sue\u00f1o de ser bombero por un d\u00eda.\n\nNi siquiera sus dolencias f\u00edsicas privaron a David de disfrutar de una bonita jornada en compa\u00f1\u00eda de su mam\u00e1 &gt;&gt;&gt; https://t.co/PKukvjMesM https://t.co/qiZhl1yrYy \u00bfPiensa extremar los controles biosanitarios en su casa, ante la llamada la nueva normalidad? \n\nParticipe y opine en nuestra #encuesta &gt;&gt;&gt; https://t.co/baIxCWEASI https://t.co/5m8IMJt71F Presuntos perfilamientos desde Presidencia: hay pol\u00e9mico listado de influenciadores de Twitter https://t.co/QZ38otlvcl Est\u00e1 pasando y usted lo est\u00e1 viendo en @NoticiasCaracol, primero en noticias.\n\nAqu\u00ed #ElDespertador de nuestra #PrimeraEdici\u00f3n para que inicie este viernes con la mejor informaci\u00f3n - https://t.co/yqNEZK7rZ3 https://t.co/4MyfS35mzG \u00a1Bienvenidos a nuestra #PrimeraEdici\u00f3n! Conozca todos los hechos que son noticia junto a @MonicaJllo y @JuanDiegoAlvira\n\nCon\u00e9ctese EN VIVO \ud83d\udd34 con @NoticiasCaracol a trav\u00e9s de nuestras plataformas digitales \ud83d\udc49 https://t.co/EzRwi5lXgq https://t.co/aAo7N7X9ci \u201cEs un delito\u201d: la divisi\u00f3n en el Congreso por el aval a presencia de tropas de EE. UU. en Colombia https://t.co/zL2eAbGaJN \u00bfPiensa extremar los controles biosanitarios en su casa, ante la llamada la nueva normalidad? Extradici\u00f3n de Salvatore Mancuso, entre confusi\u00f3n, cr\u00edticas y lupa de la Procuradur\u00eda https://t.co/vwDYM3Merb Por accidente, descubren posible cementerio de m\u00e1s de 1.500 a\u00f1os de antig\u00fcedad https://t.co/yxXnccEjlE Zool\u00f3gico dar\u00e1 aceite de extracto de cannabis para aliviar el estr\u00e9s de sus elefantes https://t.co/iBD6z6zgwf Sorprenden a hombre con lo que ser\u00eda la prueba reina del asesinato de una mujer en un hotel https://t.co/eDeMgoig8T \u201cQue el silencio no nos haga c\u00f3mplices\u201d: Juanes se pronuncia por masacres en Colombia https://t.co/zsvXYZ2FSo As\u00ed cayeron los cabecillas de \u2018El Lagarto\u2019, banda que secuestraba y extorsionaba a comerciantes https://t.co/giKhZi4vMC #Mundo | Cazatornados registr\u00f3 el devastador paso del hurac\u00e1n Laura por Luisiana, Estados Unidos https://t.co/suT8la9UGJ Calamidad p\u00fablica y alerta roja por deslizamientos en Medio Baud\u00f3, Choc\u00f3 https://t.co/FELr0Oa7ps Pleito por la muerte de una vaca tiene a m\u00e1s de 15.000 personas sin internet en Santander https://t.co/Nn2b1cHaPf \"La verdad, eso es lo que necesitamos\": v\u00edctima de las FARC rechaza abrazar a la senadora Sandra Ram\u00edrez.\n\n\"Ese abrazo lo recibir\u00e9 el d\u00eda que ustedes me digan la verdad, una verdad justa y honesta\", le reiter\u00f3 la se\u00f1ora Carmenza L\u00f3pez https://t.co/wxjSQZfPBb Regresa a casa mam\u00e1 que tuvo que vivir 18 meses en un hospital para cuidar a su hijo https://t.co/7OX9ehv5sK #Video | \u201cNo tengo qu\u00e9 comer\u201d: drama de mam\u00e1 que no puede trabajar y vela por su hijo con par\u00e1lisis cerebral https://t.co/vI0RbkRozs Donald Trump llama a Biden \u201cdestructor de la grandeza estadounidense\u201d al aceptar su candidatura https://t.co/d7UyGRV6h7 https://t.co/e61BlyaqO4 \u00bfQu\u00e9 har\u00e1 Transmilenio si supera la capacidad del 50% en la nueva normalidad? https://t.co/ICwD0hcYSW #LoM\u00e1sTrinado | \u00bfEl peor d\u00eda en el trabajo? R\u00e1faga de viento casi manda a volar a empleados que sal\u00edan de ascensor https://t.co/uEzFAoRzbp Gobierno anuncia m\u00e1s inversi\u00f3n social y aumento de la fuerza p\u00fablica en Cauca ante ola de violencia https://t.co/I52IlVHpQL \u00bfCu\u00e1ndo volver\u00e1n los vuelos internacionales a Colombia? Mintransporte responde https://t.co/sgcFREmYGs \u00a1La pandemia sigue! Consejos para que la \u2018nueva normalidad\u2019 no lleve a m\u00e1s cuarentenas https://t.co/p8KBGsTAd9 As\u00ed cayeron los cabecillas de \u2018El Lagarto\u2019, banda que secuestraba y extorsionaba a comerciantes https://t.co/0DSh2UTQI3 \u201cTotal esperanza\u201d: gimnasios de Cali celebran reapertura tras m\u00e1s de 5 meses cerrados por COVID-19 https://t.co/GP16SpcPzy Comunidad de Villavicencio golpe\u00f3 y captur\u00f3 a un acosador.\n\nSin embargo, las agresiones se dieron porque pensaron que se trataba de un robo. \u00bfEfecto del mensaje del gobernador de Meta? https://t.co/Fd49nDZ9EV Mentors\u2019 Day Live, asesor\u00edas para escalar su empresa.\n\nVuelve el evento en el que emprendedores han recibido los mejores consejos por parte de la Red Endeavor. Fecha l\u00edmite de inscripciones: 31 de agosto, a las 9:00 a.m. https://t.co/W6xj4F0Gto #SignoPesos | \u00bfPor qu\u00e9 el comercio en Bogot\u00e1 no est\u00e1 del todo satisfecho con la reactivaci\u00f3n? https://t.co/SW6wf3jg4a Insultos, golpes y pedradas: operativo de tr\u00e1nsito termin\u00f3 en batalla campal https://t.co/iDH2A0i4jK #SalaDePrensa | Tropas de Estados Unidos en Colombia: pol\u00e9mica por autorizaci\u00f3n del Congreso https://t.co/2Q79gX5Vno Graban veh\u00edculo de la Sij\u00edn transportando cerca de 20 cajas de cerveza en Barrancabermeja https://t.co/rk912aKK4U Antioquia reporta 38 nuevos fallecidos por coronavirus y 1.495 contagios https://t.co/080sOnEhsh Alerta en el Valle del Cauca tras la muerte de un beb\u00e9 de 8 meses por dengue https://t.co/kbTIWX26VF #Viral | El descuido de Quico en \u2018El Chavo del 8\u2019 que lo dej\u00f3 ver sin los cachetes inflados https://t.co/XAftKVnh2s Gobernadora del Valle del Cauca espera el regreso a clase pues los ni\u00f1os est\u00e1n \u201csembrando coca\u201d https://t.co/VgHSS4iKjK #Video | Ni\u00f1o de 3 a\u00f1os que padece c\u00e1ncer cumpli\u00f3 su anhelado sue\u00f1o de ser bombero por un d\u00eda https://t.co/2QRVxso5js Casa por c\u00e1rcel a general (r) Jorge Salgado por presunta corrupci\u00f3n https://t.co/owMaNiLtSJ Por accidente, descubren posible cementerio de m\u00e1s de 1.500 a\u00f1os de antig\u00fcedad https://t.co/Q0HWZnL0iG Extradici\u00f3n de Salvatore Mancuso, entre confusi\u00f3n, cr\u00edticas y lupa de la Procuradur\u00eda https://t.co/KJzM1w2cDl"}